[
    {
        "time": "2017-02-24T18:26:02+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Boneclinks ist ok, hat gut geliefert und seine Abospecials fand ich pers\u00f6nlich richtig nice. Die ganze Reactsache ist halt ziemlich lame, aber wem sowas gef\u00e4llt"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:27:56+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Loide, laut Riter wei\u00df die Familie Bescheid. Dauert nicht mehr lange bis sich rausstellt, dass das Grundbuch auf die fette Mudda l\u00e4uft"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:41:03+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Einer der besten Streams jemals!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p6PjLbZ_ZrM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p6PjLbZ_ZrM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Eben Dies! <br><br>Ist alles enthalten was spa\u00df macht. Erkl\u00e4r Lord, Mettlord, Ragelord + mei schwesda aller! <br><br><br>bester Strem zum dr\u00fcber lachen"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:47:59+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Auch ein Klassiker unter den Klassikern: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/Rhr64ZeXa6o\">https:\/\/youtu.be\/Rhr64ZeXa6o<\/a> [youtu.be]<br>Rainer bleibt immer Rainer, aber wenn man das mit heute vergleicht, sieht man schon wie der Zahn des Haids an ihm genagt hat. Diesen Enthusiasmus des Trollringsprengens und Gimpneispeicherns verspr\u00fcht er heute nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:48:07+01:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<blockquote><blockquote>Einer der besten Streams jemals!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p6PjLbZ_ZrM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p6PjLbZ_ZrM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Eben Dies! <br><br>Ist alles enthalten was spa\u00df macht. Erkl\u00e4r Lord, Mettlord, Ragelord + mei schwesda aller! <br><br><br>bester Strem zum dr\u00fcber lachen<br><\/blockquote>Nicht nur lustig sondern wahrscheinlich DIE Aufnahme, die rechtfertigt, wieso man Rainer hasst. In dieser Aufnahme zeigt sich einfach Rainers Wesen und schlechter Charakter.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:05:15+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Der Klassiker des Drachengames ist eindeutig das Mitten im Leben Video!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YTnOHKnaf88\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YTnOHKnaf88<\/a> [youtube.com]<br><br>Das hat mich erst so richtig ins Game gezogen. Vorher hatte mir nur ein Bekannter mal seinen Channel verlinkt und ich wusste nicht so richtig was er daran fand. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:16:15+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Was haltet ihr von der These dass Rainer eventuell bi ist? XD"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:20:28+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Abend Rainer der wo im ganzen Land K\u00f6rperdouble hat um den kranken Angriffen der Hater zu entgehen."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:26:16+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Was haltet ihr von der These dass Rainer eventuell bi ist? XD <br><\/blockquote>Das ist eine sehr gute Frage. 5 Hasspunkte f\u00fcr das Krokerdil!"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:26:49+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wann kann Rainer seinen Ofen wieder deaktivieren?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:35:21+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gleich Montag. Da kommen dann auch der DrechenMandeeh und die 4 noch unreleasten FragDreger"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:39:16+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Ist alles enthalten was spa\u00df macht. Erkl\u00e4r Lord, Mettlord, Ragelord + mei schwesda aller! <br><br><br><\/blockquote>Vergessen wir nicht wie gro\u00dfartig seine Erkl\u00e4rung zum kreisenden Adler ist. Nicht nur, dass er den Leuten etwas erkl\u00e4ren will was er selbst nicht versteht. Nein, er stellt sich sogar auf ein h\u00f6heres Podest indem er meint &ldquo;Eagle hei\u00dft nicht Igel, sondern ist das englische Wort f\u00fcr Adler!&rdquo;<br>So als wenn er den Zuschauern was beibringen m\u00f6chte und einen h\u00e4ufigen Fehler vorbeugen m\u00f6chte, dabei aber selbst komplett versagt.<br><br>UND DANN sagt ihm jemand was es wirklich hei\u00dft, aber dann kommt direkt der Widerspruch.<br>&ldquo;Da steht nicht cry, da steht cries. Ich bin viel kl\u00fcger als du!&rdquo;<br><br>E: Oh Fuck! Ich hatte das gar nicht mehr im Kopf. Er beleidigt jemanden im Chat als jemand der sich nicht traut im Internet zu zeigen. W\u00e4hrend seine Kamera nicht geht. Das wird immer besser!"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:45:34+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Um wie viel Uhr kann man denn mit dem Dicken am Zelad Release beim Media Markt rechnen? Wird er sein Jutjuber Schlafrythmus durchziehen oder wird er daf\u00fcr extra fr\u00fch aufstehen (lel als ob)?<br><br>P.S.: Hier wird nichts geplant."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:46:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das beste ist immer wenn er sich nicht informiert und das auch noch ins Video reinbringt.<br>Arsch aufrei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:48:18+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<strike>W\u00fcrde r\u00fccken, wenn auf der Zelad-DVD nur das halbe Spiel drauf ist und er sich den Rest erst mit seiner gedrosselten Leitung runterladen muss.<\/strike><br><br>Erkenntnis: Das Spiel ist ja gar nicht f\u00fcr den PC"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T19:51:27+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ansagen die mit <strike>&ldquo;Meddl Loide. Ich hab heut ein Aufruf&rdquo;<\/strike> &ldquo;Junge ich sag dir eins&rdquo; beginnen und er dabei die Hand mit Ok-Zeichen schwingt sind die besten Ansagen."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T20:03:17+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Auch ein absoluter Klassiker des Drachengames:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T20:15:13+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich find's ja bers\u00f6nlich sehr schade, dass der einstmals sehr charmante A FROSCH durch den inflation\u00e4ren Gebrauch seitens der Knochenkinderarmee so \u00fcberstrapaziert und entlachst wurde <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T20:20:14+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote>Auch ein absoluter Klassiker des Drachengames:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>lel damit kriegst du mich immer wieder 11"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T20:33:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Auch ein absoluter Klassiker des Drachengames:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Sehr humor-esk!<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/30s9fdcvskpi.gif\"><br><br>esk, esk, esk!"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T20:38:08+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "ein neuer player betritt das drachengame: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8YcgGMvx5ns\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8YcgGMvx5ns<\/a> [youtube.com]<br><br>ich merke pl\u00f6tzlich wieder wie alt ich bin.."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T20:51:55+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>ein neuer player betritt das drachengame: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8YcgGMvx5ns\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8YcgGMvx5ns<\/a> [youtube.com]<br><br>ich merke pl\u00f6tzlich wieder wie alt ich bin..<br><\/blockquote>Dieser Bengel sagt ja auch st\u00e4ndig &ldquo;Ja guuut&rdquo;.<br>Hat er das von seinem Idol abgeschaut?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T21:08:43+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Moment, wenn 13-J\u00e4hrige qualitativ hochwertigere Fidios produzieren als man selbst<br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/0pWdsX4.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T21:13:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Dachte mir das gleiche! Der kleine Pisser setzt sich dahin und nimmt einfach so in seinem verkackten Kinderzimmer mit ner Kamera und Mikrofon die sowieso schon in seinem Laptop verbaut worden was auf, was besser ist als der Dicke in f\u00fcnf Jahren beruflich (lel) jutub abgeliefert hat!"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T21:17:04+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Vidoe wurde entfernt. Wir brauchen etzala einen Bot, der jedes hier gepostete Video automatisch mirrort. Infrastruktur ausbauen Loide!<br><br>E: Dange Drachen_drol :3"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T21:17:27+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>ein neuer player betritt das drachengame: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8YcgGMvx5ns\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8YcgGMvx5ns<\/a> [youtube.com]<br><br>ich merke pl\u00f6tzlich wieder wie alt ich bin..<br><\/blockquote>Ank\u00fcndigungen macht er auch:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U4XMKNo_5h8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U4XMKNo_5h8<\/a> [youtube.com]<br><br>Dieser kleine dicke Bergdeutsche steuert auf eine Katastrophe zu."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T21:28:13+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Vidoe wurde entfernt. Wir brauchen etzala einen Bot, der jedes hier gepostete Video automatisch mirrort. Infrastruktur ausbauen Loide!<br><\/blockquote><br><a href=\"https:\/\/sendvid.com\/cb10mjd3\">Bitch pls<\/a> [sendvid.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T21:48:40+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Dab&#8230; Ja gut<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/x4gQEhf736ZMc\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T21:50:13+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Na habter wieder f\u00fcnf Seiten vollgerotzt"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T21:51:07+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Der sieht aus wie so ein Progerie Greisenkind."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:03:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20171126-220108",
        "text": "<blockquote>Was sind f\u00fcr euch die kleinen Details\/<strike>Running<\/strike>Gags\/Dinge, die das Drachengame w\u00fcrzen?<br><br><\/blockquote>Wenn er ein Video erst einmal mit einem Schnaufen beginnt. Kriegt mich immer wieder."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:14:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/13643485_753930531415ibkqq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:19:29+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gar nicht mal so unlustig.<br><br>Das Bild geht echt immer wieder. Ist neben den Triggern ein St\u00fcck naiser Content, der durch Iblali entstanden ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:21:44+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Um hier paar Formalia abzuhandeln&#8230;.. <br><br>1) Trinkst du regelm\u00e4\u00dfig Alkohol?<br>2) Missbrauchst du regelm\u00e4\u00dfig Schmerzmittel\/Drogen<br>3) Lebst du noch zu Hause,,,,,,,,? <br>4) Lebst du vom Staat&#8230;..?<br>5) W\u00fcrdest du dich selbst als &ldquo;asozial&rdquo; bezeichnen&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.?<br><br>Wer 4) von 5) mit &ldquo;ja&rdquo; beantworten kann ist hier &ldquo;in&rdquo;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;<br><br>Wer 5) von 5) mit &ldquo;ja&rdquo; beantworten kann bekommt von mir 1 pers\u00f6nliche Postkarte mit per\u00f6nlicher Widmung&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:23:34+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Was"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:32:36+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "W\u00fcrde nichtmal von mir selbst 1 Postkarte bekommen bin n\u00e4mlich gar nicht asozial&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:32:36+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Ich liebe es, dass dieses Kind absolut nur alles wiederholt was sein Vorbild sowieso schon gesagt hat und er keine Aussage hat. Aber gutes Statement bei dem er nichts sagt.<br>Nicht viel schlechter als die Videos von jemand anderen den wir hier besprechen. Besser geschnitten und strukturiert als von Rainer ist es trotzdem."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:46:51+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Einfach nur noch krank, wer au\u00dfer Rainer schickt sowas rum?? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170224\/fn9gsizs.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:49:49+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was sind f\u00fcr euch die kleinen Details\/<strike>Running<\/strike>Gags\/Dinge, die das Drachengame w\u00fcrzen?<br><br><\/blockquote>Wenn er ein Video erst einmal mit einem Schnaufen beginnt. Kriegt mich immer wieder.<br><\/blockquote>Wenn beim Lesen &ldquo;Kleinstadt&rdquo; zu &ldquo;Klingelst\u00e4nder&rdquo; wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Oder die melancholisch-philosophischen Twittertiraden a'la &ldquo;H\u00f6rt auf andere zu hassen&rdquo; oder &ldquo;Hass f\u00fchrt nur zu Gewalt und dadurch entsteht nur mehr Hass&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T22:57:59+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vidoe wurde entfernt. Wir brauchen etzala einen Bot, der jedes hier gepostete Video automatisch mirrort. Infrastruktur ausbauen Loide!<br><\/blockquote><br><a href=\"https:\/\/sendvid.com\/cb10mjd3\">Bitch pls<\/a> [sendvid.com]<br><\/blockquote>Ich find das Video echt zu gut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das durch die Haare fahren und das Ja guuut hat er wohl von unserem Dickerle, ein bissel fedd is der Kleene auch schon. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Effekte: klar besser als bei Drache. Inhalt: irgendwie schon vorhanden. Argumentationsstruktur: auf jeden Fall durchdachter als ein &ldquo;saugeil&rdquo; und &ldquo;owsem&rdquo;. Ausdrucksf\u00e4higkeit: besser als Rainer jemals war.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:00:20+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>3) Lebst du noch zu Hause,,,,,,,,? <br><br><br><\/blockquote>Wo, wenn nicht zu Hause, sollte man denn sonst wohnen? Jede Nacht in einem anderen Hotel?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:20:10+01:00",
        "username": "ErIstTotJim",
        "text": "*verzerrte Stimme* &ldquo;ICH BIN NICHT DER DRACHE VERDAMMTE AXT&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:21:22+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vYVbMNv.jpg\"><br><br>Er wird in den Printmedien zitiert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:30:16+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "2016 verurteilt und 2017 bereits in den Zeitungen. Klasse"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:41:11+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ein besseres Zitat an der Stelle: &ldquo;Du wirst noch meine Macht zu sp\u00fcren bekommen.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:44:41+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "&ldquo;Gesch\u00e4digter&rdquo; ist eine nette Umschreibung f\u00fcr einen Typ mit einem immensem Dachschaden."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:47:01+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "psychisch- oder physischgesch\u00e4digter h\u00e4tte wohl besser gepasst"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:48:43+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "&ldquo;Guy wirh Brainschaden&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:51:28+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Noch ma schnell off Topic (falls das \u00fcberhaupt geht hier) <br><br>Die Vorstellung das der Lard in irgend ein Amt nach N\u00fcrnberg gefahren is um Harz4 zu beantragen gef\u00e4llt mir. <br><br>Er war ja schlie\u00dflich auch aufm Landratsamt ins EMS um nach Strom zu fragen ? <br><br>Seine geistigen und k\u00f6rperlichen Defizite lassen eigentlich keinen anderen logischen Schluss f\u00fcr ihn zu! <br><br>Bauermeddl off"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T23:54:24+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote><blockquote>3) Lebst du noch zu Hause,,,,,,,,? <br><br><br><\/blockquote>Wo, wenn nicht zu Hause, sollte man denn sonst wohnen? Jede Nacht in einem anderen Hotel?<br><\/blockquote>\u00dcbernachte manchmal bei meiner rum\u00e4nischen nutte die stehen auf die Mischung Donauschwaben\/Serbe&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T00:00:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/d3mlwAX5g4zHDkn6\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T00:11:23+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "bin blond bin king wie donald trump und wie opa bei der sss spinner"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T00:13:46+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Deinem nick nach schei\u00dft du noch in die Windeln"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T00:17:25+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "ja richtig schei\u00dfe in windeln.<br><br>schnabbi hast du 1 Ahnenpa\u00df&#8230;?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T00:18:22+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Totalschaden_94 bitte sperren bis es ihm wieder gut geht. habe zig absurde nachrichten neigespeichert bekommen. lel.<br><br>ontopic: schei\u00df drachenlords"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T00:28:21+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Totalschaden_94 bitte sperren bis es ihm wieder gut geht. habe zig absurde nachrichten neigespeichert bekommen. lel.<br><br>ontopic: schei\u00df drachenlords<br><\/blockquote>Zum Bleistift?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T00:34:20+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja da hast du recht ich arbeite an meinem Satzbau. <br><br>Gibt es hier auf lachschon eigentlich 1 thread wo man seine Erfahrungen des Tages bzw F\u00fchls posten kann&#8230;..? <br><br>zB <br><br>tfw &ldquo;that feel when&rdquo; <br><br>tfw letztes wochenende wegen trunkenheit festgenommen<br>tfw bulle 1 Idiot der alles 10 mal fragt<br>tfw er Autoschl\u00fcssel will und ich sag &ldquo;hol ihn dir doch ich will Beschluss sehen ohder zeig dich an du huso &rdquo; <br>tfw er dich allein nicht \u00fcberweltigt und sie dich zu 3. \u00fcberw\u00e4ltigen und Handschellen anlegen<br>tfw ihn gemobbt vor Abfahrt weil er ein Spasti is lel&#8230;&#8230;&#8230;. <br>tfw ich bin nicht aggressiv will nur spielen<br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;-<br>nach 15 bier so totschlagen&#8230;&#8230;.. <br><br>bist du ethnischer bosniak&#8230;&#8230;&#8230;.?<br><br>Sp\u00e4\u00dfle&#8230;. trolle werden umarmt&#8230;&#8230;&#8230;<br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;-<br>nP&#8230;&#8230; hatte heute 1 patienten hirtler&#8230;.. sprach ihn standesgem\u00e4\u00df mit Herr Hitler an&#8230;&#8230; &ldquo;Mein F\u00fchrer&rdquo; erschien unter der Anwesenheit des Personal und Sch\u00fcler unpassend&#8230;..\" <br><br>Musste sp\u00e4ter als ich am WC Schwands in Hand hatte \u00fcber Hirtler kichern&#8230;&#8230;&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T00:36:15+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Totalschaden_94 bitte sperren bis es ihm wieder gut geht. habe zig absurde nachrichten neigespeichert bekommen. lel.<br><br>ontopic: schei\u00df drachenlords<br><\/blockquote>Zum Bleistift?<br><\/blockquote><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T02:00:32+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "@Quarkey: Jetzt fang blo\u00df nicht an mit irgendwelchen Angus-F\u00fchls, von wegen alte Crush wieder getroffen, bla bla bla&#8230; ich sags nur, weil das so \u00fcberstrapaziert ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T03:07:37+01:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>psychisch- oder physischgesch\u00e4digter h\u00e4tte wohl besser gepasst<br><\/blockquote>Passt schon. Er ist ja in jeder Hinsicht gesch\u00e4digt.<br><br>Interessant, das nun pl\u00f6tzlich Zeitungsartikel mit dem Thema auftauchen. Ist ja nicht so, als w\u00e4re das Thema neu. Muss wohl gerade Nachrichtenflaute sein.<br><br>Bald: \u00dc-Wagen parken den ASB8 zu, um endlich ein Interview mit einem unterbelichteten Dorftrottel zu bekommen, der momentan massiv auf YouTube gepusht wird (lel, ISIO). Die Altschauerbergwehr versucht derweil verzweifelt Dorfverbote auszusprechen. Die Lage eskaliert. denn der \u00dc-Wagen f\u00e4hrt (nur) solange zum ASB8 bis er bricht."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T05:25:16+01:00",
        "username": "BeleibterLindwurm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vidoe wurde entfernt. Wir brauchen etzala einen Bot, der jedes hier gepostete Video automatisch mirrort. Infrastruktur ausbauen Loide!<br><\/blockquote><br><a href=\"https:\/\/sendvid.com\/cb10mjd3\">Bitch pls<\/a> [sendvid.com]<br><\/blockquote>Grossartig, son 11j\u00e4hriges Scheisskind kriegt mehr Struktur und Kwalid\u00e4d hin als M\u00fcllOffiziell. <br><br>Guten Morgen unge"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T05:33:33+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/MeTtpXB.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T06:17:30+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Neuer Vlog &ldquo;Bin Ignorant Tottal Arrogant&rdquo; rendert<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rntYB5GzbPQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rntYB5GzbPQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T07:11:09+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Arroganzlord bester Trigger. Allerdings frage ich mich noch immer, ob er \u00fcberhaupt wei\u00df, was das Wort bedeutet.<br><br>Edit: Video ist fertig gerendert. Er arbeitet mit Hochdruck an dem Rohstjorself und zeigt schonmal Einblicke in diese hochwertige Produktion. Ein Kracher erwartet uns bzw. iBlali da!"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T07:34:34+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Toast Yourself nat\u00fcrlich nicht verstanden&#8230; er kann wirklich gar nichts&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T07:35:59+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/KHzzhcG.png\"><br><br><i>Also, \u00e4hhm, wir haben aktuell 9 Uhr.<\/i><br><br>Tottal Banane"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T07:39:54+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Was genau verspricht er sich eigentlich davon, das jetzt noch nachzureichen? Kann ich irgendwie nicht so recht nachvollziehen."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T07:52:51+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er hasst Jutjuber, die monatelang nichts bringen. Deswegen k\u00fcndigt er immer an.<br>Aktuelle Fidio wieder mal eine Goldgrube. Komm nicht klar auf seine S\u00fclze.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T07:57:51+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Was genau verspricht er sich eigentlich davon, das jetzt noch nachzureichen? Kann ich irgendwie nicht so recht nachvollziehen.<br><\/blockquote>Weil ihn iBlali \u00fcberhaupt nicht interessiert. Ferstehst du das nicht? Es interessiert ihn \u00fcberhaupt nicht, was iBlali \u00fcber ihn sagt oder denkt.<br>Dieser iBlali ist auch nur ein kleines Licht und geht ihm am Arsch vorbei.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T08:19:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ja ok, lass uns mal von dem unwahrscheinlichen Fall ausgehen, dass ihm iBlali NICHT egal ist. Und wenn er jetzt dieses Rap-Ding nachreicht, geht Rainer dann davon aus, dass Viggdor ihn wieder lieb hat und sie zusammen Brojeggde machen k\u00f6nnen? Irgendwas muss er sich doch davon versprechen."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T08:26:50+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ja, nat\u00fcrlich. iBlali wird dann sein Video l\u00f6schen, weil er merkt, dass Drache nicht arrogant ist und nur auf die L\u00fcgen der Hater reingefallen ist. H\u00e4tte der sich mal nicht auf Lachschon informiert &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T08:34:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Drachenlord liefert einfach den besten Meddlcontent! W\u00fcrde seine geilen Meddlvideos einfach jedem Meddler empfehlen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T08:58:46+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Rainer macht seinen inzwischen angeblich intakten Schlafrythmus nur f\u00fcr uns kaputt, damit er endlich das Roast-yourself-Video liefern kann, in das er inzwischen schon 3 Tage gesteckt hat. <br><br>Und wenn er sich doch lieber eine echte Arbeit suchen w\u00fcrde? Naja, der Zug ist eh abgefahren."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T09:05:32+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ihm tut es also leid, dass er, weil er andere Juduber hasst die nicht bescheid geben was so kommt, Sachen ank\u00fcndigt die so undurchdacht sind, dass sie niemals kommen werden.<br><br>Jetzala 13% Realit\u00e4t beim .W angekommen. Finde ich sehr owsem.<br><br>&ldquo;Tschau Loide&rdquo; FIdio geht noch 2 Minuten. und womit f\u00fcllt man die am besten? Rechtfertigungen dass sein Grafikprogramm schlecht f\u00fcr Flammeneffekte ist und er somit nicht wie der g\u00f6ttliche iBlali seine Fidios bearbeiten kann.<br>Dass ihm iBlali egal ist, hat er diesmal nicht erw\u00e4hnt."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T09:25:54+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "#Therapielord"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T09:36:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Sein roast yourself h\u00f6rt sich irgendwie an wie der Barbarossa Rap von den Sondersch\u00fclern"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T09:42:22+01:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Guten Morgen Ofenk\u00e4se, der wo gerade in Rainers Renderherd die Konsistenz von hart zu fl\u00fc\u00dfig \u00e4ndert!<br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T09:43:41+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Ja ok, lass uns mal von dem unwahrscheinlichen Fall ausgehen, dass ihm iBlali NICHT egal ist. Und wenn er jetzt dieses Rap-Ding nachreicht, geht Rainer dann davon aus, dass Viggdor ihn wieder lieb hat und sie zusammen Brojeggde machen k\u00f6nnen? Irgendwas muss er sich doch davon versprechen.<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich.<br>Obwohl er diesen unwichtigen iBlali gar nicht mehr abonniert und auch auf Twidder defollowed hat, zeigt er mit einem Road-Juself-Fidio, dass er Selbst-Iruni hat. Dadurch wird alles wieder gut und dieser iBlali, den er gar nicht mehr abonniert hat, wird einsehen, dass der Drache nicht arrogant ist, sondern \u00fcber sich selbst lachen kann. <br><br>Dass er nicht arrogant ist, m\u00fcsste man eigentlich wissen und ist f\u00fcr jeden Zuschauer, der auch nur zehn Sekunden seinen Content gesehen hat, selbstverst\u00e4ndlich.<br>Aber leider hat ihn dieser iBlali, den er sowieso deabonniert hat, mit seiner komplett falschen Anschuldigung, er w\u00e4re arrogant, GEZWUNGEN ein Rost-jorselv-Fidio zu machen. GEZWUNGEN! <br>Wenn das Rosd-juself-Fidio, das nur die h\u00f6chsten drach'schen Anforderungen gen\u00fcgen darf, ver\u00f6ffentlicht wird, wird iBlali, den er aber sowieso deabonniert hat, den Drachen so sehen, wie er wirklich ist: Integer, gebildet, lustig, qualitativ hochwertig, geduscht undschuldenfrei.<br>Hier habt ihr es zuerst gelesne."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T09:57:38+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wurde bestimmt schon 30 mal erw\u00e4hnt aber ich komm nicht drauf klar wie unsouver\u00e4n Rainer damit umgeht, dass er \u00fcber sich selbst einen Witz machen will und vorher sich WIEDER rechtfertigt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>W\u00e4r ich iDulli w\u00fcrde ich nach dem Roast Jurself nochmal nachhaken und Rainer sagen, dass er trotzdem nicht \u00fcber sich selbst lachen kann, weil Rechtfertigungen nicht der Sinn von Selbstiruni ist. 100% w\u00fcrde Rainer sein &ldquo;Das ist f\u00fcr mich dann abgehakt&rdquo; \u00fcber Bord werfen.<br>Oge wa alles.<br><br>E: LEL @ Barbarossa-Rap-Vergleich"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T10:18:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Es macht mich jedes mal so unfassbar mett, wenn Rainer etwas von Qualit\u00e4tsstandards faselt und was kommt? Ein beschissener ToW oder ein DM bei dem er sich einfach vor die Kamera hockt irgendetwas erz\u00e4hlt.<br>Rainer, deine Videos erf\u00fcllen nicht einmal die Qualit\u00e4tsstandards einer Theater-AG auf einer Schule f\u00fcr geistig Behinderte Kinder."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T10:21:32+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Victimze yourself aller! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Rainer mal wieder absolut selbstirunisch!"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T10:23:58+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Nach all den Jahren glaubt er wirklich immer noch, dass sich die Qualit\u00e4t seiner verbessern w\u00fcrde, wenn er doch nur gescheite Effekte h\u00e4tte.<br><br>Kannste dir nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T10:31:16+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ja, und wenn er dann noch die Texteinblendungen nur einen CPU Zyklus l\u00e4nger einblenden w\u00fcrde, dann w\u00e4re die Sache mit dem Jutub Million\u00e4r geritzt.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T10:42:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "War das etzadla schon das Rust Juself? Rechtfertigungen und den enormen Aufwand hervorheben? Ist das die Selbstironie?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T10:52:18+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Wie er nicht kapiert hat, dass er sich in diesem Rap-Fidio selbst beschimpfen und fertigmachen soll.<br>Am Ende wird das wieder ein Drachenlord-Werbespot des Inhaltes, was f\u00fcr ein verkanntes Genie er doch ist.<br>Dadurch wird dann der Figgdor auch einsehen, dass er sich in Reiner schwer get\u00e4uscht hat, weil der in Wirklichkeit ein verkanntes Genie ist, dem nur widrige Umst\u00e4nde, f\u00fcr die Reiner aber absolut nichts kann, das Leben schwermachen.<br><br>Eigentlich ist der Figgdor dem Reiner aber wumpe.<br>Das merkt man auch daran, dass Reiner auf Vorw\u00fcrfe reagiert, die Figgdor gar nicht erhoben hat. Dass Reiner ein Ank\u00fcndigungdslord ist, der konsequent weniger als 5% seiner Ank\u00fcndigungen in die Tat umsetzt, das ist dem Figgdor nie aufgefallen und wird von ihm nicht erw\u00e4hnt. Genausowenig wie die grottige Qualit\u00e4t von Reiners Aufnahmen oder sein fehlendes technisches Know-How.<br><br>Der eigentliche Vorwurf hei\u00dft doch nur: <br>&ldquo;Reiner, du bist kein Jutjub-Star, du bist ein dummer arroganter Fettsack, der sich selbst \u00fcbersch\u00e4tzt und der so tut, als geh\u00f6re er zu uns, den Grrohsen. Tust du aber nicht, also sieh deine Kleinheit ein und lass uns in Ruhe. Arroganz auf Jutjube muss man sich erst verdienen, so wie ich. Bitte abonnieren!&rdquo;<br><br>Auf diesen Vorwurf kann Reiner nicht reagieren, weil er ihn nicht versteht. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T10:53:17+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Ich bin echter als all die Schlechter\/Schl\u00e4chter?! <br><br>Was soll uns das jetzt sagen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T10:59:03+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Hab ich das richtig verstanden? Rainer denkt, dass iblali ihn nicht leiden kann, weil er nicht so gut Videos nachbearbeiten kann wie er?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:01:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "@daddyexile<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5eosDXWUAAYir8.jpg\"><br><br>Spekulatius beendet Loide!"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:12:29+01:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "\"und wenn alles nicht hilft krigen die mein(en) <strike> Schwert oder Dolch<\/strike> Sp\u00e4her zu sp\u00fchren\"<br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:21:28+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "@daddyexile<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5eprNLWgAAxwoX.jpg\"><br><br>&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:30:27+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "wie stolz er am bangen ist w\u00e4hrend er seinen text synchronisiert. man merkt direkt, dass dort ein richtig penibler k\u00f6nner am werk ist, aller. er schnauft sogar parallel zu den schnaufern auf der aufnahme mit. <br><br>freue mich schon auf das fertige road jurself video\/lied.<br><br>e: woher kommen die screens? hat drainer etwa wieder eine neue freundin?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:34:30+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "<blockquote>@daddyexile<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5eprNLWgAAxwoX.jpg\"><br><br>&#8230;.<br><\/blockquote>Neue Sp\u00e4herbilder incoming?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:35:11+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "&ldquo;Ich bin kein After Effect Profi&rdquo;<br><br>musste schnaufen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:45:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;.<br><\/blockquote>Neue Sp\u00e4herbilder incoming?<br><\/blockquote>Gr\u00fcn ist das Beerchen. Ansonsten empfehle ich dir die Taschenmuschi und seinen Pimmel, frisch und munter vor dem gedehnten Gummiloch posierend."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:48:52+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "K\u00f6nnte ein bestimter Ruse (Viktor)(iblali) bitte die Delete Juself Chellench ausrufen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:56:43+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157687471711\/240217-250217-ignorant-arrogant\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157687471711\/240217-250217-ignorant-arrogant<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/b0e496f668b49b7e6e017999524122ed\/tumblr_inline_olxffoHFRd1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T11:59:14+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ansonsten empfehle ich dir die Taschenmuschi und seinen Pimmel, frisch und munter vor dem gedehnten Gummiloch posierend.<br><\/blockquote>War bei @daddyexile<br><br>this can not be unseen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5XZPsWWIAAU-Zo.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T12:06:45+01:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Drache dieses Jahr auf dem splash?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T12:44:12+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drachezeitung6ij0o.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T12:50:08+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bilt<br><\/blockquote>Der Widds wird nicht alt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T12:58:34+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der neue Vlog&#8230; Verwechselt 00:09 Uhr mit 09:00 Uhr und Roast-Yourself mit Selbstverherrlichung. Rechtfertigungen f\u00fcr Ank\u00fcndigungen und Videoquali\u00e4t. Gibt zu, dass er weder Bildbearbeitung noch Videoschnitt kann - <b>dann lass es doch einfach sein!!!<\/b><br>Der Zorn auf den guden Viggddoorr sitzt offenbar doch sehr tief. Anstelle der Youtuberparadies-Phantasie ist jetzt wohl die Reum\u00fctiger-Viggddoorr-Phantasie getreten."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T13:30:30+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1tGasrlzYVd\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1tGasrlzYVd<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T13:33:09+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Noch nicht elleggdrrronisch genug."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T13:39:17+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Eine elf Minuten lange Rechtfertigung und Ank\u00fcndigung. Man kann es sich nicht ausdenken. Hat oder wird jemals einen Fehler zugeben? <br><br>Auch, wie immer, klasse seine Begabung mit Zahlen:<br><br><blockquote>An dem Roast-Yourself arbeite ich mittlerweile drei Tage am St\u00fcck. Quasi. Also durchgehend w\u00e4re das dann. Ich habe ein paar Tage zwischendurch Pause gemacht. Also ich habe zwei Tage am St\u00fcck dran gearbeitet.<br><\/blockquote>und<br><br><blockquote>Ich habe ihn ungef\u00e4hr 10 Stunden hochgeladen, reicht gar nicht, ich habe ja schon neun Stunde geschlafen. Ich habe ihn ungef\u00e4hr zw\u00f6lf Stunde hochgeladen, wenn nicht 15 Stunden hochgeladen<br><\/blockquote>Quelle:<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/25\/youtubegrind-bin-ignorant-tottal-arrogant-drachenlordvideo\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/25\/youtubegrind-bin-ignorant-tottal-arrogant-drachenlordvideo\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T13:48:10+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "\u20ac: Junge, geht's noch. L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T13:56:01+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "JUNGE L\u00d6SCH DAS"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:03:13+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Eigentlich bin ich sehr fett, aber interessiert das ein Depp?<br>Rappen ist echt was f\u00fcr Dappen"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:07:22+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Alda, was ist mit dir??? L\u00f6sch das!"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:08:53+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>anal dildo<br><\/blockquote>Sach ma? Das ist doch feek der hat keinen Dildo in Hautfarbe&#8230;..<br><br>E: Daf\u00fcr bekommst nen Strich! Kann ich dir jetzt schon sagen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:11:42+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Drache HASST(<b>!!!<\/b>) billige kleine YouTuber die einfach mal monatelang keine Videos machen. Was f\u00fcr Arschl\u00f6cher sind das?<br>Die einfach aufh\u00f6ren Videos auf einer Videoplattform hochzuladen ohne ein Video hochzuladen in dem sie sagen, dass sie keine Videos hochladen.<br><br>Er ist bei Musik immerhin penetrant. Wieso auch immer er penetrant bei sowas ist. Wahrscheinlich meint er penibel. Oder er ist dumm. Das k\u00f6nnt ihr selbst entscheiden.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:12:53+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/geLolAT.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n2YDge5.jpg\"><br><br>Das oben rechts am Waschbecken sind \u00fcbrigens allesamt Artikel, die es bei einer Bestellung auf eis.de gratis dazu gibt. Nicht im Bild aufgef\u00fchrt ist der Buttplug, den man im Parabelrittervideo kurz sah."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:16:00+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Aller, die Teile sind teilweise faustdick. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Rainer.. Einfach nein-"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:16:22+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "1. ein Foto eines fetten Menschen bei google suchen, der sich grad was neischiebt<br>2. es speichern<br>3. Bild vom Drachenkinderzimmer raussuchen<br>4. auch speichern<br>5. Bildbearbeitungsprogramm \u00f6ffen<br>6. Beide Bilder zusammenf\u00fcgen<br>7. Text einf\u00fcgen<br>8. Das Ergebnis hochladen und bei lachschon einbetten<br>9. ???<br><br>Sie mein lieber, sind ein richtiger beddess masserfagger<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:20:44+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "wenn des der schnepper sieht *schnauf* <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:26:40+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>1. ein Foto eines fetten Menschen bei google suchen, der sich grad was neischiebt [...]<br><br><\/blockquote>das bild is nicht von mir sondern von irgend nem twitter spasut lel<br><br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;<br><br>Stell ich mir schwer vor in der Posizion wenn der Dildo horizontal im Waschbecken angebracht ist<br>Rainer doch eine neue Art von Mensch?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:30:21+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Okay, das Ende seines Videos macht mich wieder mett.<br>Selbst die kleinen Vlogs von den meisten Youtubern, unabh\u00e4ngig von deren Bekanntheit, sind recht schnell vorgetragen und versuchen ihre simple Machart dahinter zu verstecken gelegentlich Farbfilterwechsel oder Zooms zu haben.<br><br>Im Grunde ist das nicht schwer und auch kaum zeitfressende Arbeit. Rainer hat mit 4Drachen oder diesen peinlichen Kommentaren die \u00fcber seinen Greenscreen huschten schon komplizierteres hinbekommen.<br>Zumal das ganze absolut nichts mit After Effects zutun hat - alles davon geht in seiner Version von Vegas problemlos.<br>Es h\u00e4ngt nichtmal so direkt mit Editing-Skills zusammen, sondern damit ordentlich zu reden.<br><br>Wenn du dich aufnimmst redest du automatisch anders. Das tut er hat. Das hat nichts mit &ldquo;real sein&rdquo; zutun, sondern damit sich halbwegs M\u00fche zu geben ein halbwegs anschaubares Video hinzubiegen.<br>Doch die Ausrede &ldquo;Ich kann meinen Vlog nicht so schnell und anschaubar schneiden wie iBlali weil ich keine 300\u20ac f\u00fcr Effekte habe&rdquo; muss er wohl parat haben.Sein Kopf w\u00fcrde es nicht zulassen, dass er aus anderen Gr\u00fcnden nicht genau so gut ist wie manch 12 j\u00e4hriger."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:34:55+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>1. ein Foto eines fetten Menschen bei google suchen, der sich grad was neischiebt [...]<br><\/blockquote>das bild is nicht von mir sondern von irgend nem twitter spasut lel<br><\/blockquote>Dann ist ja gut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831963569310855169\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831963569310855169<\/a> [twitter.com]<br>Greenscream einrichten ist jetzala schon a weng hadde abbeid"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:35:10+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Das oben rechts am Waschbecken sind \u00fcbrigens allesamt Artikel, die es bei einer Bestellung auf eis.de gratis dazu gibt. Nicht im Bild aufgef\u00fchrt ist der Buttplug, den man im Parabelrittervideo kurz sah.<br><\/blockquote>Alter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Die Bi-Frage ist aber mit den vielen Dildos gekl\u00e4rt. H\u00e4tte er eine solche Sammlung an Taschenmuschis und vielleicht ein Dildo k\u00f6nnte man ja argumentieren, dass der Drache nur mal neugierig war was er da in Pornos gesehen hat aber so? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:35:30+01:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Besonders mag ich den &ldquo;Boah, ist das geil geworden&rdquo;-Gesichtsausdruck, wenn er seinen Repp vorspielt."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:37:43+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Was das f\u00fcr ein Fest der Ger\u00fcche sein muss, bevor er die Dinger abw\u00e4scht."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:39:31+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "abw\u00e4scht<br><br>MEME<br><br>Drachenlord<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T14:47:16+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Seit 3 Tagen sitzt der da schon dran. Anstatt sich einfach irgendein Free Sample zu nehmen, hat der wahrscheinlich schon 2 der 3 Tage an seinem Magix Musik Maker gesessen, um diesen Beat zu basteln. <br>Der Dicke k\u00f6nnte einfach seinen Twitter Feed vorlesen und w\u00e4re schon fertig. Oder einfach einen der 3000 existierenden Disstracks covern.<br>Stattdessen wird er am Ende eh nur Rechtfertigungen vorlesen und die Hater beleidigen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:01:30+01:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Wie geschockt sich die ganzen newaqx \u00fcber die Dildo-Bilder zeigen. L\u00f6scht euch, der Mist ist 2 Jahre alt."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:04:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ob er den Dildo mit Saugnapf wirklich in der Dusche&#8230; und dann heftig&#8230; vor und zur\u00fcck?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:10:00+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831963569310855169\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831963569310855169<\/a> [twitter.com]<br>Greenscream einrichten ist jetzala schon a weng hadde abbeid<br><\/blockquote>In Movie Studio ist das ein St\u00fcck schwerer zu balancieren aber halt auch kein gro\u00dfes Problem. Nach Augenma\u00df kannst du das recht schnell in vielleicht 30 Sekunden absch\u00e4tzen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:11:04+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "SCHNAUF<br><br>Bin jetzt 4 Minten im Video und er hat noch keinen klaren Gedanken ausgesprochen, nur sinnloses gestummel ohne roten Faden, wie immer lel"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:20:38+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ob er den Dildo mit Saugnapf wirklich in der Dusche&#8230; und dann heftig&#8230; vor und zur\u00fcck?<br><\/blockquote>Ja."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:31:01+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0533694001488046828\/21379133.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0533694001488046828\/21379133.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:31:05+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/44l9Zyh.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:34:06+01:00",
        "username": "Z3stra",
        "text": "Das Drachenlord Reddit muss aktiver werden lel"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:47:32+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Bild<br><\/blockquote>Boah diese Szene aus Drawn Together. Richtig widerlich, vor allem dann noch das Blut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T15:49:24+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Wie er es halt mit 27 Jahren noch immer nicht schafft die Uhr richtig zu lesen. Zeit f\u00fcr die Notschlachtung."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T16:17:45+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Ist sein ADS. Trotzdem traurig."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T16:22:17+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ist sein ADS. Trotzdem traurig.<br><\/blockquote>Er hat kein ADS und auch keine Legastheni. Das Einzige was er hat ist keine Lust."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T16:57:39+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Zeit f\u00fcr die Notschlachtung. <br><\/blockquote>Dann ist er echter als sein Schl\u00e4chter"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:03:53+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Eben. Man sieht oft genug dass er richtig schreiben KANN, wenn er denn will. Er gibt sich halt nicht die M\u00fche. Legastheniker schaffen es in den allermeisten F\u00e4llen W\u00f6rter phonetisch &ldquo;richtig&rdquo; zu schreiben, also so wie sie sich anh\u00f6ren. Rainer tippt einfach irgendwas, weil er absolut keinen Fick gibt. Genauso wie er nach Zufallsprinzip W\u00f6rter gro\u00df oder klein schreibt, obwohl man sich in der Deutschen Sprache praktisch eh nur merken muss dass Nomen gro\u00df geschrieben werden, und die paar Sonderf\u00e4lle wo es etwas schwieriger ist (zum Schneiden\/zum schneiden) da k\u00fcmmert es eh niemanden."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:17:59+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist sein ADS. Trotzdem traurig.<br><\/blockquote>Er hat kein ADS und auch keine Legastheni. Das Einzige was er hat ist keine Lust.<br><\/blockquote>W\u00e4re mal ein Abwechslung. Nachdem die Bi-Frage gekl\u00e4hert wurde:<br>Ist Rainer ein Legastheniker?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:18:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Drachen TS grad so gut wie tot. Ein 10er Raum voll und ansonsten nur noch versprengte AFKler."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:24:03+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Rainer ist ein Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:30:00+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>weil er absolut keinen Fick gibt.<br><\/blockquote>Ruiner in Wirklichkeit ein Effizienzwunder: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Om11M9LYJak\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Om11M9LYJak<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:31:43+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Rainer ist ein Hurensohn <br><\/blockquote>Darauf k\u00f6nnen sich hier alle einigen."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:47:14+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Eben. Man sieht oft genug dass er richtig schreiben KANN, wenn er denn will. Er gibt sich halt nicht die M\u00fche. Legastheniker schaffen es in den allermeisten F\u00e4llen W\u00f6rter phonetisch &ldquo;richtig&rdquo; zu schreiben, also so wie sie sich anh\u00f6ren. Rainer tippt einfach irgendwas, weil er absolut keinen Fick gibt. <br><\/blockquote>Ich hab nun mit mehreren Legasthenikern im Internet interagiert. Da kommt meist immer ein lustiges Wort raus weil sie gerade mit Eigennamen Probleme haben. Doch Rainer schreibt ja alles irgendwie und meinte sogar mal, dass er sich bewusst keine M\u00fche mehr gibt.<br><br>Im neusten Videotitel schreibt er &ldquo;Total&rdquo; falsch, aber kompliziertere W\u00f6rter kriegt er fast richtig hin bzw mit Fehlern die man nachvollziehen kann. Da macht sich jeder mit 10 dr\u00fcber lustig."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:54:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Meddl Gott<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/c5tju0gwaaemy4r1-01vfkdk.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:57:05+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Bitte postet die ganze Seite voll damit ich dieses Bild nie wieder sehen muss"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:57:12+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "schnell"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:57:53+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote>schnell<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T17:59:19+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:00:05+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer ist ein Hurensohn <br><\/blockquote>Darauf k\u00f6nnen sich hier alle einigen.<br><\/blockquote>Unterst\u00fctze ich auch!"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:01:28+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/mNBtRiT.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:01:51+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich habe damals f\u00fcr den AsA mal bei einer &ldquo;Expertin&rdquo; nachgefragt, wie die Rainers Legasthenie einsch\u00e4tzen w\u00fcrde:<br><br><blockquote>In der HSP (Hamburger Schreib Probe) werden drei Lupenstellen unterschieden: Alphabetische (Schreiben nach Geh\u00f6r, alle Laute werden realisiert, Ende Klasse 1 Anfang Klasse 2), die Orthograpische (erstes Anwenden von Rechtschreibregeln, wie z.B. doppelter Konsonanten, ck, etc), das startet ab Klasse 2 \/ 3 und reicht entsprechend bis vier\/f\u00fcnf hoch. Da sehe ich Ruiner, das hat er n\u00e4mlich sicher erworben, wobei sein d\u00e4mliches Werbet\u00e4felchen Fehler zeigte ([\u014b] nicht als ng sondern n realisiert). Morphemtreffer werden ab Klasse 3 \/ 4 erzielt, beinhalten aber eine hohe Fehlerquelle. Da gelingen Ruiner gescheite Ableitungen (unterst\u00fctzen, wollte\/will).<b> W\u00e4re er nicht so schludrig, k\u00f6nnte er also wie ein Grundsch\u00fcler Ende Klasse 4 schreiben, tut es aber nicht.<\/b><br><\/blockquote>Ganzer Artikel: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149453126866\/240816-ank%C3%BCndigungen-die-nicht-kommen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149453126866\/240816-ank%C3%BCndigungen-die-nicht-kommen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:08:29+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Achsoooo, ein Viertkl\u00e4ssler schreibt besser als Reiner."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:11:39+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Und wie gut ist er in japanisch? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:19:00+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Ich tue helfen, dass das Bild verschwinden tut.<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/480f8379429505a7d5015261375d3625.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:21:16+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Ob er sich etzela extra nur f\u00fcr dieses Foto schick gemacht hat? <br><br>Fragen bekomme ich antworten"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:24:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Man kann aus jedem Bild seine Sch\u00f6nheit herauskitzeln<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/480f8379429505a7d501osjtz.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:32:53+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Immer wenn die Fettsau zu wenig liefert, passiert genau das <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:37:15+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Drachen TS grad so gut wie tot. Ein 10er Raum voll und ansonsten nur noch versprengte AFKler.<br><\/blockquote>Ab und zu ist er recht voll dabei besteht er zu 95% aus:<br><br>1. Kuchenkindern<br>2. Soundboard spasten<br>3. Kreiswichsern die einen voll auf nadsi machen<br><br>Dabei mag niemand kuchenkinder und personengruppe 2 und 3 schieben sich gegenseitig den schwarzen peter zu weil sie &ldquo;unlustiger krebs&rdquo; sind.<br><br>Fakt ist aber wer \u00fcber 1488 oder einem zum 590. Mal abgespielten &ldquo;Verdammte Aschl\u00f6chaaaaaaa&rdquo; lachen muss, muss gleicherma\u00dfen ins gas und\/oder sich dabei lustig vorkommt.<br><br>Auch @ coolertyp:<br><br>Wusstest du eig das furries abfall sind?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T18:48:25+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Gl\u00fcck gehabt, dass ich kein Furry bin.<br>K\u00f6nnen wir nun wieder \u00fcber wichtige unwichtige Menschen reden?"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T21:22:18+01:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Was mich am meisten am neuen Video triggert. <br><br><br>Ein Roast Yourself Video ist nichts schlimmes. Kein Mensch ist perfekt, jeder Mensch macht Fehler. Diese werden humoristisch hervorgehoben. Man mag die Person ja trotzdem. <br><br><br>Statt Selbstiruni hat der Echsenbaron ein weiteres mal bewiesen, dass er arrogant ist. Dass er sich f\u00fcr einen unfehlbaren Gott h\u00e4lt. Er ist nicht xyz, seine Hater halten ihn nur f\u00fcr xyz. Schei\u00dfe, Rainer kann nicht einmal Kleinigkeiten zugeben, wo er Defizite hat. Es ist wie mit einer linksgr\u00fcnen Lehramts-Emanze \u00fcber US-Politik zu diskutieren."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T21:44:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Er hat ja das Konzept nicht mal verstanden. Bei seinem kl\u00e4glichen Rap h\u00f6rt man wieder nur indirekte Belehrungen. &ldquo;Eingebildet? Das soll ich wohl sein&rdquo;&#8230; lol ey, lol.<br><br>Wie es hier schon treffend formuliert wurde: einfach notschlachten die Bl\u00f6dsau."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T22:18:22+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Willkommen im 10:01 Club!<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/57346d66cf1e63e4e97dfbd0a7f12e97.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T22:29:21+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Und nochmal weil es so sch\u00f6n ist<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1tGasrlzYVd\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1tGasrlzYVd<\/a> [vocaroo.com]<br><br>Edit: Ich h\u00f6re es mir zum x. male an und kann es immer noch nicht glauben das er sich in Liedform rechtfertigen tut."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T22:30:24+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Ich arbeite daran jetzt drei Tage<br><br>MEME<br><br>Zwei der Drei Zeilen reimen sich nicht"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T22:50:32+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ich arbeite daran jetzt drei Tage<br><br>MEME<br><br>Zwei der Drei Zeilen reimen sich nicht<br><\/blockquote>Ich hatte mir erst \u00fcberlegt einen kleinen Remix zu machen unter diesem Beat <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rIYWCsFCJE0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rIYWCsFCJE0<\/a> [youtube.com]<br><br>Aber das gesamte Video gibt daf\u00fcr zu wenig her. ^^"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T22:54:55+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/835437034286239744\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/835437034286239744<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835431385225650176\">https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835431385225650176<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835416434780028928\">https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835416434780028928<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835406585245626368\">https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835406585245626368<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T22:58:38+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Ihr dachtet also tats\u00e4chlich, er w\u00fcrde sich selbst r\u00f6sten?<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xTiN0BNCRj7UIHMtm8\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T23:00:20+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Mein Favorit: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/The02Percenter\/status\/835424106048815104\">https:\/\/twitter.com\/The02Percenter\/status\/835424106048815104<\/a> [twitter.com]<br><br><br>Gute Nacht Rainer der wo 3 Tage braucht, um einen Drumloop und maximal einsilbige - wenn \u00fcberhaupt vorhandene - Reime zu produzieren."
    },
    {
        "time": "2017-02-25T23:02:03+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/835437034286239744\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/835437034286239744<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835431385225650176\">https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835431385225650176<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835416434780028928\">https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835416434780028928<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835406585245626368\">https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/835406585245626368<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Okay, die haben das tats\u00e4chlich mehr Kreativit\u00e4t bewiesen als ich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-25T23:36:26+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Der Verfall h\u00e4lt weiter an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170225\/yfx5nckg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T01:02:49+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Gott was bin ich froh dass ich saufen usw kann ohne dass ich verfalle man stelle sich mal vor wenn man so 1 wrack wird omg&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T01:06:52+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Youtube - Not even Once"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T01:20:24+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<i>Bl\u00f6dsins Vlog #8 Auspacken von neuer Cam <\/i><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WIJ7Xuy6lyw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WIJ7Xuy6lyw<\/a> [youtube.com]<br><br>Zimmer war zwar da schon ein Saustall, aber immerhin hat er damals noch die titelgebende T\u00e4tigkeit im Video gezeigt.<br>#goodoldtimes"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T01:46:23+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "gosh&#8230;. wie fertig er in seinem letzten Video aussieht&#8230;.. genetisch benachteiligt&#8230;.. so und nicht anders wohl&#8230;.. tut mir leid der arme Teufel&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T01:50:54+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "es ist aktuell 9 uhr, ogee muss ins bett"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T01:53:38+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Der Verfall h\u00e4lt weiter an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170225\/yfx5nckg.jpg\"><br><\/blockquote>Hat mal jemand das mittlere Bild in guter Aufl\u00f6sung?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T02:04:24+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Auf dem &ldquo;2013&rdquo; Bild sieht er noch wie ein sympathischer normaler loser aus der den Alk bezahlt wenn man ihn in die Kneipe mitnimmt <br><br>&ldquo;2016&rdquo; &ldquo;Wichse 24\/7 in meiner Bruchbude und fresse Lasagne&rdquo;&#8230;&#8230;&#8230;..<br><br>&ldquo;2017&rdquo; &ldquo;Kran hievt mich aus Bruchbude raus weil ich 1 fetter Bastard bin&#8230;&#8230;.&rdquo; <br><br>Rainer braucht 1 guten Freund und der w\u00fcrde gar nicht auffallen&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T02:23:12+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich k\u00f6nnte schw\u00f6ren, dass das mittlere Bild von mir ist, weil ich \u00f6fters mal in <strike>Gimp<\/strike> Photoshop mit den Farbkan\u00e4len &ldquo;rote Haut&rdquo; erzeugt habe, wie auch hier: <a href=\"https:\/\/abload.de\/img\/kaputterlordvpa4f.jpg\">https:\/\/abload.de\/img\/kaputterlordvpa4f.jpg<\/a> [abload.de]<br>Kann aber auch ein Irrtum sein."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T03:09:45+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Statt Selbstiruni hat der Echsenbaron ein weiteres mal bewiesen, dass er arrogant ist. Dass er sich f\u00fcr einen unfehlbaren Gott h\u00e4lt. Er ist nicht xyz, seine Hater halten ihn nur f\u00fcr xyz. Schei\u00dfe, Rainer kann nicht einmal Kleinigkeiten zugeben, wo er Defizite hat. Es ist wie mit einer linksgr\u00fcnen Lehramts-Emanze \u00fcber US-Politik zu diskutieren. <br><\/blockquote>Das ist ja eben so gro\u00dfartig an ihm. Seine gr\u00f6\u00dften Defizite an sich selbst sieht er darin, dass er nicht das Geld f\u00fcr Effekte hat, dass seine Internetleitung nicht die beste ist, sein Equipment nicht so gut ist wie das von iBlali und, dass er zu perfektionistisch ist.<br><br>&ldquo;Was ist Ihre gr\u00f6\u00dfte Schw\u00e4che?&rdquo;<br>&ldquo;Ich arbeite zu viel&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T03:20:56+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Arbeitslager und der Typ w\u00fcrde nach 1-2 Jahrensein Leben auf die Reihe kriegen&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T03:56:04+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/IFZUNqt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T03:56:57+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Drache hat gerade einen Twitterstreak. Super peinlich und mit den selben Aussagen wie immer. Au\u00dfer bei Frauen, da ist er nett.<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den ASA der das alles zusammentippen muss. Du tust mir leid"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T04:04:00+01:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Triggert mich immer heftigst wie er nett zu den untersten Mullen ist&#8230;..lel.. <br><br>So behindert kann man doch nicht sein&#8230;&#8230; selbst wenn k\u00f6nnte er sein kl1 W\u00fcrstchen nit reinstecken&#8230;&#8230; <br><br><br>Winkler lass dich einliefern&#8230;..srs&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T04:37:05+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Verfall h\u00e4lt weiter an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170225\/yfx5nckg.jpg\"><br><\/blockquote>Hat mal jemand das mittlere Bild in guter Aufl\u00f6sung?<br><\/blockquote>Aber selbstverst\u00e4ndlich. Bittesch\u00f6n: <a href=\"http:\/\/droche.rf.gd\/?seite=4648\">http:\/\/droche.rf.gd\/?seite=4648<\/a> [droche.rf.gd]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T07:03:55+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Vielen Dank"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T09:08:35+01:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote>Ich arbeite daran jetzt drei Tage<br><br>MEME<br><br>Zwei der Drei Zeilen reimen sich nicht<br><\/blockquote>Eine Rainer Winklersche &ldquo;Ankuendigung&rdquo; ist ungefaehr genauso viel wert, als wenn Frau Merkel jemanden ihr vollstes Vertrauen ausspricht.<br><br>Mit der Ankuendigung holt er sich seine kleine Ladung Glueckshormone ab und das Beenden des Brojegds wird damit umgehend eingestellt aka. &ldquo;hat nicht seinen Anspruechen genuegt&rdquo; .."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T09:10:28+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/IFZUNqt.jpg\"><br><\/blockquote>#traplord<br><br>Jetzt nur noch schminken + Damenbekleidung und er kann bei einer Bi-Schwuchtel einziehen. Ficken l\u00e4sst er sich ja sowieso gerne. Somit h\u00e4tte er doch perfekt ausgesorgt.<br><br>realtak: er sieht schlank einfach immernoch wie eine Lesbe aus."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T09:29:58+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/HcNcPK0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:19:06+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das Tselderfidio l\u00e4de hoch. Nat\u00fcrlich nicht auf dem Hauptkanal sondern auf DGLP."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:25:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Heudde Abend werden viele Tr\u00e4nen flie\u00dfen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:36:58+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Heudde Abend werden viele Tr\u00e4nen flie\u00dfen&#8230;<br><\/blockquote>Was wird denn heute abend passierne?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:37:42+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157729083401\/260217-rendern-ist-auch-in-1080p-keine-arbeit\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157729083401\/260217-rendern-ist-auch-in-1080p-keine-arbeit<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/5ccc68fa4456553695579d6cfb5e0f1b\/tumblr_inline_olz9c9lfVp1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:49:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "wie lang renderst du an den Bildern immer?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:49:28+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><blockquote>Heudde Abend werden viele Tr\u00e4nen flie\u00dfen&#8230;<br><\/blockquote>Was wird denn heute abend passierne?<br><\/blockquote>Daimlain Video. Diesmal weinen die Haider Krokodilstr\u00e4nen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:51:35+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>wie lang renderst du an den Bildern immer?<br><\/blockquote>Laut meinem Timetracker meist etwa so 10 bis 15 Minuten, die mache ich auch immer erst zum Schluss. Wenn's was aufwendigeres ist, gerne auch mal l\u00e4nger."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:55:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5erTpXXEAEQrrY.jpg\"><br><br>Wer glaubt, Seggsschreiben sei ausgestorben, der irrt. Ziemlich aktuelles Bettgefl\u00fcster."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:57:23+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Armer Drachenlords. Er ist so einsam."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:57:34+01:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nko3jOBTXx0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nko3jOBTXx0<\/a> [youtube.com]<br><br>Tselad Theorien! (Rendert nocht)<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T11:58:39+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Kann ihm nicht mal jemand stecken, dass Gronkh in 4K hochl\u00e4d?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T12:02:19+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Streifi ist f\u00fcr mich der Drachengame MacGyver!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T12:33:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "Kann bis dahin zu hier."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T12:43:26+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "In jedem einzelnen Artikel des AsA steckt mehr Aufwand, als Rehiner jemals in seinem Leben in eine einzelne Sache investiert hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T12:59:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Schnappi jetzt mehr oder weniger angespannt als zu Zeiten der Zelad LPs?<br>Fragen an Schapi bekomme ich Antworten"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:03:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Na was meint ihr, wie lange wird das Video werden? <br>Nachdem er angek\u00fcndigt hatte, dass es zwei Parts je zwei Stunden werden tippe ich jetzt mal auf einen Part mit 25 Minuten."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:04:48+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Das wird bestimmt wieder den Eindruck erwecken, es sei lieblos hingerotzt, dabei steckt echt viel Arbeit drin. Schafft nur Rainer."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:07:52+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Guten Mittag Galorius Rex!<br><br>Hab jetzt 150 Seiten nachgeholt und kann nur sagen &ldquo;Hurens\u00f6hne&rdquo;!<br><br>Null Neue Erkenntnis!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:14:51+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote>Guten Mittag Galorius Rex!<br><br>Hab jetzt 150 Seiten nachgeholt und kann nur sagen &ldquo;Hurens\u00f6hne&rdquo;!<br><br>Null Neue Erkenntnis!<br><\/blockquote>Ich glaube du hast die Kontrolle \u00fcber dein Leben verloren"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:19:09+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "#prayforkrokerdil"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:21:21+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sch\u00e4hnen mitag zusamen"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:22:45+01:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nko3jOBTXx0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nko3jOBTXx0<\/a> [youtube.com]<br><br>Tselad Theorien! (Rendert nocht)<br><br><\/blockquote>Schnappi jetzt angespannt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:27:21+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich hoffe mal, dass sich wieder sein rhetorisches Talent zeigt, wenn er versucht, Zusammenh\u00e4nge zu erkl\u00e4ren. Das kann er ja so gut."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:27:33+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Snapi wird ausflippen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T13:43:46+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wenn die Theorie btw irgendwie Sinn ergeben soll, dann m\u00fcsste das Spiel vor &ldquo;A Link Between Worlds&rdquo; eingeordnet werden, in der &ldquo;Fallen Hero&rdquo;-Timeline nach Ocarina of Time.<br><br>Das wurde wohl mehr oder weniger durch eine Seitenanmerkung auf einer Folie bei der Pr\u00e4sentation erw\u00e4hnt: <a href=\"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/olliebarder\/2017\/01\/18\/a-large-chunk-of-the-backstory-for-zelda-breath-of-the-wild-has-been-revealed\/\">https:\/\/www.forbes.com\/sites\/olliebarder\/2017\/01\/18\/a-large-chunk-of-the-backstory-for-zelda-breath-of-the-wild-has-been-revealed\/<\/a> [forbes.com]<br><br><br>Die Sheikah scheinen bei Zelda das zu sein, was die Dwemer in Skyrim sind. Irgendeine krasse Hochkultur, die irgendwann verschwunden ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:03:40+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Schapi bestimmt schon pr\u00e4ventivbetrinkne"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:09:26+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "schnappi jetzt sowas von angespannt"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:09:39+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Rechtschreibfehler die er macht, sind immer nebeneinander liegende Tasten. <br>Er ist also nur zu faul, oder zu bl\u00f6d, auf die richtige Taste zu hauen. Wir soll sollten ihm sowas schenken:<br><br><img src=\"http:\/\/www.graftonlodge.co.uk\/graphics\/keyboard-large-keys-310.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:15:21+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ne, seine Finger sind einfach zu fett. H\u00e4tte er 300\u20ac f\u00fcr eine Spezialtastatur, w\u00fcrde er auch fehlerfrei schreiben, mein lieber Wiggdor."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:19:38+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/k6D9Wgo.png\"><br><br>Guy you stealing my projects"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:23:15+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Sein Tselder Video wird zu 100% keine eigenen Gedanken beinhalten. Wird ein bisschen Time of Wikipedia + geklautes von anderen Tselder Timelinefidios sein."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:23:43+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Vergiss nicht die ganzen zusammengeklauten Illustrationenen aus der Google Bildersuche."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:27:48+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, bei ihm ist das aber Veruse. Wenn die Haider aber sein Zeug verwursten, dann nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:47:25+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nko3jOBTXx0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nko3jOBTXx0<\/a> [youtube.com]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DheEwxI.png\"><br><br>Da geht doch noch was."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T14:58:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Man sieht eben doch, dass der LP-Kanal nicht einmal ansatzweise so geflutet ist mit Kuchenkindern etc. wie sein Hauptkanal. Sein Content dort ist so belanglos ist, dass nur wahre Puristen sich den Schei\u00dfdreck geben."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:01:44+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Der Fette wird genau dieses Video 1:1 nachplappern:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Blfn-w3uzBI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Blfn-w3uzBI<\/a> [youtube.com]<br>Und ich finde es von dem her sogar recht lustig, wenn lookslikeLink schnallt dass Rainer sein Zeug klaut (wahrscheinlich ohne ihn einmal zu erw\u00e4hnen, wir kennen ihn ja) dann ist noch einer von den &ldquo;Gro\u00dfen&rdquo; Mett auf ihn."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:02:42+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hab da mal was in Gimp nei'gspeichert:<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170226\/r98tgmxo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:08:01+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Der Fette wird genau dieses Video 1:1 nachplappern:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Blfn-w3uzBI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Blfn-w3uzBI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Oh Gott das f\u00e4ngt schon beim Intro an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> eine 1:1 Kopie vom Drachenlord Intro!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:16:12+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/frRJKD6.png\"><br>\u20ac: 600er geknackt"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:20:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Fette wird genau dieses Video 1:1 nachplappern:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Blfn-w3uzBI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Blfn-w3uzBI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Oh Gott das f\u00e4ngt schon beim Intro an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> eine 1:1 Kopie vom Drachenlord Intro!<br><\/blockquote>Bin kein Zelad-Experte, aber man merkt ja schon, dass eine Storyline bei dieser Spielereihe eigentlich nicht angedacht war, das ist ja wirklich erb\u00e4rmlich zusammengeklempnert."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:23:09+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Hab da mal was in Gimp nei'gspeichert:<br><a href=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170226\/r98tgmxo.jpg\">http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170226\/r98tgmxo.jpg<\/a> [fs5.directupload.net]<br><\/blockquote>g\u00f6ttlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>@unter mir: bin vor lachen fast aus dem regal gefallen weil es kein gelender hat"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:24:33+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<blockquote>Hab da mal was in Gimp nei'gspeichert:<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170226\/r98tgmxo.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/assets.jungefreiheit.de\/2015\/01\/48931494.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:26:31+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich bers\u00f6nlich bin ja ein mega krasser Tselderfan. Ich hab mein erstes Tselder gespielt da war ich 10, nein warte, 9, ne quatsch, 8&#8230; \u00e4hhhh, ne doch 9 Jahre alt. Ja egal, jedenfalls ist Tselder mega saugeil."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:28:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "&ldquo;Seine&rdquo; Zelda Timeline Theorie. Das hat er bestimmt alles selber zusammen gesetzt und erz\u00e4hlt jetzt nicht einfach das bereits existierende Video nach. <br><br>Auf der einen Seite freue ich mich auf sein Versagen, auf der anderen wird er mir Zelda irreparabel besch\u00e4digen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:35:11+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Bin kein Zelad-Experte, aber man merkt ja schon, dass eine Storyline bei dieser Spielereihe eigentlich nicht angedacht war, das ist ja wirklich erb\u00e4rmlich zusammengeklempnert.<br><\/blockquote>Dieses. Davon abgesehen: Leute die sich <b>ernsthaft<\/b> mit Timelines von Fidiospielen besch\u00e4ftigen sind f\u00fcr mich \u00fcbrigens Abfall.<br><br>LG, heinz"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:38:03+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Timelinesd ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:41:17+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Timelinesd ihr ned?<br><\/blockquote>Offenbar nicht: <img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PFdwQuM.png\"><br><br>Benachrichtigung kam genau in dem Moment, als du das geschrieben hast. Und das war witzig, weil die Apples Backup-System Time Machine hei\u00dft."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:42:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Video ist online, w\u00e4re sch\u00f6n, wenn sich einer der anwesenden Zelad-Experten aufopfert dieses Machwerk sp\u00e4ter fachgerecht zu zerpfl\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:46:54+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Der Fette wird genau dieses Video 1:1 nachplappern:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Blfn-w3uzBI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Blfn-w3uzBI<\/a> [youtube.com]<br>Und ich finde es von dem her sogar recht lustig, wenn lookslikeLink schnallt dass Rainer sein Zeug klaut (wahrscheinlich ohne ihn einmal zu erw\u00e4hnen, wir kennen ihn ja) dann ist noch einer von den &ldquo;Gro\u00dfen&rdquo; Mett auf ihn.<br><\/blockquote>Er gibt es sogar innerhalb der ersten 3 minuten zu. <br><br>Kannste nicht erfinden sowas."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:46:56+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Irgendwo ins Video reingeklickt: &#8230; Sgeiward Sw\u00f6rds&#8230;ausgemacht<br><br>Sch\u00f6nen Sonntag"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:47:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Video ist online, w\u00e4re sch\u00f6n, wenn sich einer der anwesenden Zelad-Experten aufopfert dieses Machwerk sp\u00e4ter fachgerecht zu zerpfl\u00fccken.<br><\/blockquote>Endlich kann sich schnappi auszeichnen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:48:59+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Glaubt denn irgendwer ernsthaft dass das keine direkte Kopie von irgendeinem &ldquo;Gro\u00dfen&rdquo; wird?<br><br>War bei &ldquo;seiner&rdquo; One Piece Theorie ja ebenso."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:54:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ach Rainer&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Nko3jOBTXx0?t=19m38s\">https:\/\/youtu.be\/Nko3jOBTXx0?t=19m38s<\/a> [youtu.be]<br>Was denkt er sich denn dabei?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T15:59:45+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Wow. Bin 20 Minuten drin. Und daf\u00fcr, also DAF\u00dcR (!), hat erjetzt Tage gebraucht. Um seinen Wurstfinger einzublenden auf ein Bild was kein Schwein lesen kann?<br><br>Ja, ich bin es!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:00:16+01:00",
        "username": "Abradolf_Lincler",
        "text": "<blockquote>Ach Rainer&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Nko3jOBTXx0?t=19m38s\">https:\/\/youtu.be\/Nko3jOBTXx0?t=19m38s<\/a> [youtu.be]<br>Was denkt er sich denn dabei?<br><\/blockquote>Musste hart r\u00fccken.<br><br>Sch\u00f6n aber dass Rainer so viel Material von Nintendo in sein Video packt, dadurch wandert dann auch das kl\u00e4gliche bisschen was er an dem Fidio verdienen w\u00fcrde direkt in deren Taschen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:00:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Schon von Nintendo geclaimt? H\u00e4tt er mal das Intro rausgelassen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:00:53+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mach mal einer ein Comparison mit bestehenden Teimlein Videos die Rainer gucken k\u00f6nnte (vor allem lookslike<strike>shit<\/strike>link)"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:02:18+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ohne jemals Zelad gespielt zu haben&#8230; Ne, das gebe ich mir nicht. Hoffe, auf gute Haider Cuts <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:02:52+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ach Rainer&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Nko3jOBTXx0?t=19m38s\">https:\/\/youtu.be\/Nko3jOBTXx0?t=19m38s<\/a> [youtu.be]<br>Was denkt er sich denn dabei?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hab direkt mal meine Paprika ausm Mund ger\u00fcckt, herrlich."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:03:17+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ja sehr sch\u00f6n Rainer, dass du ausnahmsweise mal Dinge in deine Videos reineditierst. Nur schade, dass man bei der Karte ab 2:30 mal so ca. gar nichts erkennen kann, weil du zu unf\u00e4hig warst, in den relevanten Abschnitt reinzuzoomen. Stattdessen d\u00fcrfen wir den Rest der kompletten Karte sehen, der vermutlich erst st\u00fcckchenweise in den n\u00e4chsten Minuten relevant sein wird. Egal, du hast deine Quellen bestimmt in der Videobeschreibung verlinkt und ich kann mir das in Ruhe im Zoom selber angucken, oder? Nein? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Ja toll haste das gemacht Rainer. Jetzt steckste einmal Arbeit rein und dann isses trotzdem schei\u00dfe. L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:03:51+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "12 Din A4 Seiten gescripted.<br>&ldquo;Wenn das Video \u00fcber zwei Stunden geht werdet ihr wissen, dass es keine Teilung hat&rdquo;(oder so)<br>- es geht 33 Minuten.<br><br>&ldquo;tricky&rdquo; neues Lieblingswort.<br><br>Kann die Qualit\u00e4t nicht einsch\u00e4tzen, weil ich mich in Tselder nicht auskenne. Der blonde Kerl hei\u00dft Zelda oder?<br>Schnappi schreibt bestimmt schon 12 Din A4 Seiten Rage of Text. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Bei 19:43 sp\u00fcrt ihr den Atem des Drachen.<br><br>&ldquo;Habe viel Arbeit in das Fidio gesteckt, hoffe das kann man sehen.&rdquo;<br>- Fidio ist eine Diashow aus 30 google Bildern."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:04:16+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Den Scheiss hat er sich doch zusammengeklaut."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:05:46+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Am Ende: &ldquo;ich hab jetzt 2 Stunden aufgenommen und 3 stunden skript geschrieben&rdquo;<br><br>MEME<br><br>30 minuten video<br><br><br><b>Du Bastard.<\/b>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:08:18+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Noch einmal Chicas und es setzt was"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:10:03+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Er hat da doch nicht etwa GELOGEN? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:17:09+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der R\u00fclpser stand auch im Skript, oder?<br><br>2 weitere Dinge, die mich mett machen:<br>- Sein inflation\u00e4rer Einsatz von &ldquo;ich pers\u00f6nlich&rdquo; und &ldquo;meiner Meinung&rdquo; nach, etc, wohl um Eloquenz vorzut\u00e4uschen.<br>- Das unabl\u00e4ssige Metagelaber. Kein Video ohne. &ldquo;Es is jetzt grade Freitag, wenn ihr das Video seht, wahrscheinlich Samstag.&rdquo;, &ldquo;Ich habe hundert Seiten Skript geschrieben.&rdquo;, &ldquo;Vielleicht erscheint das Video in zwei Teilen, vielleicht auch nicht, ihr sehts ja dann.&rdquo; usw usw usw Rafft er eigentlich nicht, dass das absolut redundante Informationen sind, die jeder normale Mensch vorher rausschneiden w\u00fcrde? Aber klar, wenn man nichtmal R\u00fclpser und Furzer rausschneidet.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:18:31+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/Nko3jOBTXx0?t=19m44s\">https:\/\/youtu.be\/Nko3jOBTXx0?t=19m44s<\/a> [youtu.be]<br>(Originalkanal)<br><br>So ein widerlicher Fettsack"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:20:48+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Junge sag noch einmal Rainer l\u00fcgt<br><img src=\"http:\/\/i.makeagif.com\/media\/2-26-2017\/SUrxIA.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:21:18+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Der R\u00fclpser stand auch im Skript, oder?<br><\/blockquote>Nimmt sogar mehr als die H\u00e4lfte ein."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:22:58+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5mcvdXXQAAEwKM.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:27:54+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Das war doch nur einer der Sp\u00e4\u00dfle, die sich Nintendo da erlaubt hat um die Fans a weng hinters Licht zu f\u00fchrne. Wer hats durchschaut? Mal wieder keiner au\u00dfer Drache."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:30:01+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "R\u00fclpst ihr auch manchmal um die Stimmung zu lockern?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:30:55+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wen schert es WO Rainer das Spiel einordnet. Die Timeline ist auch so, auch nach offiziellen Angaben, absoluter haneb\u00fcchener Unsinn, weil sie nachtr\u00e4glich irgendwie \u00fcber alle Spiele dr\u00fcbergekl\u00f6bbelt wurde."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:32:56+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Finds geil das er st\u00e4ndig Kroks statt Koroks sagt.<br><br>na scnappi?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:33:17+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Das Peinliche ist doch, dass der VERFICKTE ENTWICKLER gesagt hat, wo dieses Spiel zu verorten ist und Rainer denkt sich eine THEORIE AUS DIE KEINEN SINN ERGIBT!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5mf1KlXQAAKoxp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:33:29+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Wann schreibt endlich das Krokerdil?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:36:20+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Krokerdill schnappt bestimmt gerade bei IKEA ein paar Hotdogs und bes\u00e4uft sich mit dem Bier aus dem Schwedenshop."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:36:51+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Also ich hab mir ja die Der Metaller Spricht Teile oder das GTA LP ganz reingezogen, aber das hier \u00fcberschreitet jede bisher aufgestellt Grenze der Belanglosigkeit."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:37:02+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hoffentlich macht er mal ein Video \u00fcber Asdronommi, da w\u00fcrde ich genauso steil gehen, wie ihr wegen Tselder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kann man jemand zusammenfassen, ob der Inhalt au\u00dfer dem Gelaber \u00fcber die Timeline genauso haneb\u00fcchener Unsinn ist?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:39:11+01:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Als Nachtisch noch lecker \u00c4ppelkaka!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:39:43+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Das Peinliche ist doch, dass der VERFICKTE ENTWICKLER gesagt hat, wo dieses Spiel zu verorten ist und Rainer denkt sich eine THEORIE AUS DIE KEINEN SINN ERGIBT!]<br><\/blockquote>Also mal wieder ein klassischer Drachenmove. Da h\u00e4tte man durch die Spielregeln des Drachengames auch im vorhinein drauf kommen k\u00f6nnen.<br><br>Axiom: Drache lieger immer falsch, und zwar maximal falsch.<br>Situation: Drache \u00e4u\u00dfert eine Theorie zur zeitlichen Einordnung eines Spiels.<br>Nun muss man sich nur fragen, wie der Fall beschaffen ist, dass die Deutung eines virtuellen Werks<i> maximal falsch ist. Antwort: Wenn der K\u00fcnstler, als oberste Deutungsinstanz sie selbst widerlegt.<br>Und voila, das Ergebnis ist die perfekte Anwendung des Axioms auf die Situation."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:39:43+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "13:52 &ldquo;Suprise Mutter Fucker&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Krokerdil muss erstmal Herztropfen nehmen.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:40:41+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kann man jemand zusammenfassen, ob der Inhalt au\u00dfer dem Gelaber \u00fcber die Timeline genauso haneb\u00fcchener Unsinn ist?<br><\/blockquote>Ist das eine rhetorische Frage? Ich habe 3-4 Zelad Teile aus den 90ern gespielt und mich danach nie daf\u00fcr interessiert und nach 10 Minuten in einem Zelad Wiki, wel mich das mit der Timeline interessiert hat, mehr gefunden als Zelad Lord. <br><br>Ich suche jetzt aber nicht weiter, mein Wissen \u00fcber belanglose Fantasy Universen ist eh schon zu gro\u00df."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:41:20+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Es ist total haneb\u00fcchen. Er sagt es sogar selbst, dass seine Theorie keinen Sinn ergibt, irgendwas wegen Ganondorf. Er h\u00e4lt aber trotzdem weiter dran fest"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:42:07+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Kroker investiert bestimmt in Lacoste-Aktien um sich zu beruhigen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:42:21+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "14:17 &ldquo;Richtich? &#8230; Falsch!&rdquo; (Mit so gek\u00fcnstelt \u00fcberheblichem Tonfall.)<br>Das ist Soundboard-geeignet."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:44:22+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Es ist total haneb\u00fcchen. Er sagt es sogar selbst, dass seine Theorie keinen Sinn ergibt, irgendwas wegen Ganondorf. Er h\u00e4lt aber trotzdem weiter dran fest<br><\/blockquote>Auch klassischer Drachenmove. Da er immer den schweren Weg geht, muss er auch alles besser wissen, als der Mainstream. Die Haut ist kein Organ, Rauchmelder sind Schwachsinn, die Bahn begeht Amtsmissbrauch, und mit der Zelda-Timeline verh\u00e4lt es sich so-und-so. (Insert haneb\u00fcchenen Schwachsinn hier.) Jegliche Kritik w\u00fcrde gekontert und im \u00e4u\u00dfersten Fall w\u00fcrde er zugeben, dass der Entwickler ihn zwar ins Unrecht stellt, aber das eben &ldquo;seine Meinung&rdquo; ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:46:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich macht er mal ein Video \u00fcber Asdronommi, da w\u00fcrde ich genauso steil gehen, wie ihr wegen Tselder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Nimm dieses, ist zwar nur ein Stream, aber auch der ist \u00e4u\u00dferst am\u00fcsant anzuschauen, vor allem, wenn bedenkt, dass Rainer denkt, dass dieses Wissen etwas ganz besonderes sei.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UcF7dJO_Q4c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UcF7dJO_Q4c<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:49:31+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Mal nen klassiker:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/SURkmq0_tHU?t=9m30s\">https:\/\/youtu.be\/SURkmq0_tHU?t=9m30s<\/a> [youtu.be] <br><br>Rainer hatte schon damals Probleme, sich seine Eselsbr\u00fccke zu merken. Dabei schwankt er zwischen ein Jahr \u00e4lter als das Jahr oder 11 jahre \u00e4lter als das Jahr <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:51:16+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Drache hat ja auch eine Audiospur neu aufnehmen m\u00fcssen, weil er sie ausversehen eingeklappt hat und nicht mehr auf bekommen hat in Audacity &#8230;<br><br>Ich hab mal versucht das zu reproduzieren &#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/835878611387367424\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/835878611387367424<\/a> [twitter.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:58:11+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hoffentlich macht er mal ein Video \u00fcber Asdronommi, da w\u00fcrde ich genauso steil gehen, wie ihr wegen Tselder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Nimm dieses <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UcF7dJO_Q4c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UcF7dJO_Q4c<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ohh ja, die Entwicklung der Lebewesen anhand der Tagesl\u00e4nge.. das werde ich mir jetzt nicht geben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Mal nen klassiker:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/SURkmq0_tHU?t=9m30s\">https:\/\/youtu.be\/SURkmq0_tHU?t=9m30s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>immer ein Jahr \u00e4lter als das Jahr, bzw. 11 Jahre \u00e4lter als das Jahr.<br>Drache bei der Geburt 1990 Jahre alt gewesen, heute 2028. oder sind das nur Drachenjahre wie bei Katzen?^^<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T16:58:25+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Wie behindert muss man eigentlich sein um sich mit einer Timeline auseinanderzusetzen, die es laut der Entwickler garnicht gibt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:11:31+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ziemlich <strike>tricky<\/strike> triggy das Video."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:13:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5md5mVWcAESwl_.jpg\"><br><br>10 Tage <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:15:11+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Wie behindert muss man eigentlich sein um sich mit einer Timeline auseinanderzusetzen, die es laut der Entwickler garnicht gibt?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/FanTheories\/\">https:\/\/www.reddit.com\/r\/FanTheories\/<\/a> [reddit.com] hat 278k Subscriber. Sowas macht durchaus Spa\u00df, wenn man es richtig macht - die Timeline wurde von den Zelda-Entwicklern ja mittlerweile mehr auch weniger best\u00e4tigt, auch wenn sie nicht viel Sinn ergibt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:19:11+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/unbenannt-5omu3g.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:27:03+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wer hat Recht, der Entwickler oder ein nichtsnutziger Fettsack aus Altschauerberg?<br><br><blockquote>ja was gesagt wird und im spiel taz\u00e4chlich ist k\u00f6nnen zwei verschiedene dinge sein<br><\/blockquote>&#8230;<br>Sowas wie den Winkler gibt es echt nur einmal."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:30:48+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Kann man Reinerle nicht mit dieser PersiaX verkuppeln? Beide dumm wie schei\u00dfe und sie k\u00f6nnten sich gegenseitig die Prostatatatatata massieren.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:35:01+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich wusste es. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Freut euch auf alternative Fakten zu Tselder."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:37:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Hab nach 5min abgebrochen, wer tut sich so ne Scheisse an??<br><br>@schapi freut mich dass dir das gif gef\u00e4llt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:40:57+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>- Sein inflation\u00e4rer Einsatz von &ldquo;ich pers\u00f6nlich&rdquo; und &ldquo;meiner Meinung&rdquo; nach, etc, wohl um Eloquenz vorzut\u00e4uschen<br><\/blockquote>Das hat denke ich weniger mit dem Bem\u00fchtsein um Eloquenz zu tun, sondern mehr damit, dass Reiner sich gerne als Querdenker und gr\u00f6\u00dfter Individualist aller Zeiten stilisiert. Deshalb ist die Haut kein Organ usw. wei\u00dftscho, und aus dem selben Grund beginnt jede seiner noch so banalen Aussagen mit &ldquo;ICHBERS\u00d6NLICH&rdquo;, weil dieser Zusatz suggeriert, als handele es sich bei dem was folgt um eine h\u00f6chst kontroverse Aussage, die man sich erstmal trauen muss."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:47:52+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich pers\u00f6nlich glaube dass er das macht weil er wei\u00df dass ihm sein Bl\u00f6dsinn sofort um die Ohren geklatscht wird. Solange er sagt dass es seine Meinung ist hat er eine Ausflucht, muss sich nicht informieren was richtig w\u00e4re und kann ungehemmt Bullshit labern."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:54:31+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Rainers neustes Video hat mich zu einem neuen Bilt inspiriert. Heute laufen die Renderm\u00fchlen aber hei\u00df hier!!<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170226\/nennbeq5.jpg\"><br><br>In GroSS: <a href=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170226\/nennbeq5.jpg\">http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170226\/nennbeq5.jpg<\/a> [fs5.directupload.net]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T17:59:56+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Sehr naises Bilt. W\u00fcrde es ohne gefakte Bilder vom Dicken aber noch besser finden. Der ist doch so am Ende, da brauchste eigentlich kein Photoshop mehr. <br><br><br>@streifenbesteiger<br>Ich setz mich mit sowas ja auch gern auseinander, nur im Fall von Zelda macht das doch null Sinn, zumindest so wie ich das verstanden hab."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:04:41+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> 10er"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:16:09+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Bild<br><\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:20:33+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "@bild<br><br>kekfu\u00dfschlag geht am Montag raus!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:24:00+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Erkl\u00e4rung wieso das Tselder-Video kacke ist: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/EmperorFawful\/status\/835901953813118978\">https:\/\/twitter.com\/EmperorFawful\/status\/835901953813118978<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:25:33+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>R\u00fclpst ihr auch manchmal um die Stimmung zu lockern?<br><\/blockquote>Nee, ich schei\u00df mir in die Hose, um die Stimmung zu locker."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:25:53+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "lel das bilt"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:29:41+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner gibt sich M\u00fche und arbeitet tagelang an einem Fidio, welches ich sicher 20 Mal sehen m\u00fcsste, bis ich es verstehe.<br>Und wieviel Kohle bringt das ein? 0.<br>Sagt eigentlich alles aus. Reiners Leben eben.<br><br><br>PS: Dreger Timeline- BilT rettet den Tag. 10p"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:34:22+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Klassischer Winkler eben. Aber schade, h\u00e4tte wirllich mal gerne die &ldquo;zwei Stunden&rdquo; Rohfassung gesehen davon. Das ist ja nur die &lsquo;entsch\u00e4rfte&rsquo; Version online."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:37:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Neben dem R\u00fclpsen zum Stimmung lockern h\u00e4tte er auch noch seine Sonnenbrille<br>aufsetzen sollen um dem ganzen Nachdruck zu verleihen LEL"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:39:58+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "H\u00e4tte etzad Bock auf eine triggy R\u00fclps- und Furz-Compilation vom Dreger, um ein bissel die Stimmung zu lockern"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:42:44+01:00",
        "username": "ErIstTotJim",
        "text": "Anstatt einfach so das Erste mit etwas Aufwand produzierte Video hochzuladen, erz\u00e4hlt er davor, w\u00e4hrend und danach wie sehr er doch daran gearbeitet hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:48:52+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte etzad Bock auf eine triggy R\u00fclps- und Furz-Compilation vom Dreger, um ein bissel die Stimmung zu lockern<br><\/blockquote>Damit kann ich zwar nicht dienen, aber die So\u00b4s und H\u00e4kr\u00e4mm\u00b4s die dem .W entfleuchen, sind genauso nervig: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EoX9UWVSEbs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EoX9UWVSEbs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T18:58:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Das Bild ist ja gro\u00dfartig, einmal bis Hyrule und zur\u00fcck ger\u00fcckt, fabilou rettet den Abend."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T19:03:53+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Schnappers Meinung zum Zelad Fideo interessiert."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T19:16:47+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Surprise Mutter Fucker<br><br>Ich hab aufgeh\u00f6rt zu gucken, als er versucht in das identische Aussehen der OoT und MM Charaktere etwas hinein zu interpretieren, welches bekanntlich einfach daher kommt, weil Nintendo zu faul war, neue zu erstellen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T19:21:20+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Suprise"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T19:25:55+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Ich hab aufgeh\u00f6rt zu gucken, &#8230;<br><\/blockquote>Du kannst nicht einfach aufh\u00f6ren und uns dein Ragemett vorenthalten.<br>Auf auf, zur\u00fcck ans Werk. Da mussten wir alle durch."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T19:30:20+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wann kommt das Schnappi-Reaction-Video?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T19:37:48+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Wenn das Radio Z Interview und der Auftritt bei World of Wolfram kommen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T19:47:24+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/abload.de\/img\/unbenannt-5omu3g.gif\">http:\/\/abload.de\/img\/unbenannt-5omu3g.gif<\/a> [abload.de]<br>weinendes Krokerdil<br><\/blockquote>Tears of rage, tears of grief&#8230;<br><br>I want you to know that while we watched <br>You discovered no one would be true<br>That I myself was among the ones who thought<br>It was just a childish thing to do<br><br>Tears of rage, tears of grief&#8230;<br><br>Wat ist denn dieses Fidio blo\u00df f\u00fcr ein Dschei\u00df, godverdomme. Das h\u00e4lt man ja nichtmal besoffen durch. Keine Ahnung, wat der Fette da erz\u00e4hlt.<br>Ich bin raus, da soll sich wer anders drum k\u00fcmmern.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T19:50:40+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Hallo warum gibt es noch keine WoT von jemandem der Zelad mag und wei\u00df was er f\u00fcr nen Bullshit labert?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T19:57:59+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Merke, dass meine Nase zugeht.<br>Sofort ert\u00f6nt in meinem Kopf Rainers Stimme (&ldquo;Eben war meine Nase frei, jetzt isse wieder zu..&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> und die ganze Fake-Erk\u00e4ltungs-Episode spielt sich vor meinem geistigen Auge ab, inklusive Fake-Schn\u00e4uzen, Husten und den behinderten Grimassen.<br>Danke, Rainer."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:02:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0Hly8giQEMZw6AKs\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:07:55+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist das ein Waschbecken? Wohnt er jetzt aufm Klo?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:10:05+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "Seit wann hat er ne lange Hose? Vom Kumpel geschenkt bekommen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:11:00+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Ist das ein Waschbecken? Wohnt er jetzt aufm Klo? <br><\/blockquote>Des Waschbeggn war scho immer im Greenscreamroom."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:14:03+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote><blockquote>- Sein inflation\u00e4rer Einsatz von &ldquo;ich pers\u00f6nlich&rdquo; und &ldquo;meiner Meinung&rdquo; nach, etc, wohl um Eloquenz vorzut\u00e4uschen<br><\/blockquote>Das hat denke ich weniger mit dem Bem\u00fchtsein um Eloquenz zu tun, sondern mehr damit, dass Reiner sich gerne als Querdenker und gr\u00f6\u00dfter Individualist aller Zeiten stilisiert. Deshalb ist die Haut kein Organ usw. wei\u00dftscho, und aus dem selben Grund beginnt jede seiner noch so banalen Aussagen mit &ldquo;ICHBERS\u00d6NLICH&rdquo;, weil dieser Zusatz suggeriert, als handele es sich bei dem was folgt um eine h\u00f6chst kontroverse Aussage, die man sich erstmal trauen muss.<br><\/blockquote>Beide falsch. Es ist eine leere Worth\u00fclse, ein F\u00fcllwort. Die gibt es h\u00e4ufig bei Personen, die es nicht gewohnt sind, frei zu sprechen - oder es trotz jahrelanger \u00dcbung nicht geschissen kriegen. Das merkt man halt auch besonders h\u00e4ufig bei Sch\u00fclern, die halt Referate halten und halt so sinnlose W\u00f6rter wie &ldquo;halt&rdquo; h\u00e4ufig verwenden. Wie gesagt gibt es auch das Ph\u00e4nomen, dass die Floskel &ldquo;wie gesagt&rdquo; oft \u00fcberstrapaziert wird. Das passiert, wie gesagt, auch dann, wenn das, was mit &ldquo;wie gesagt&rdquo; eingeleitet wird, tats\u00e4chlich noch gar nicht gesagt wurde. Ich pers\u00f6nlich bin halt wie gesagt der Meinung, dass &ldquo;ich pers\u00f6nlich&rdquo; halt auch in diese Kategorie f\u00e4llt - wie gesagt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:15:04+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Hier stellt er sein Arbeitszimmer (mit Waschbecken und Kaffeemaschine) vor:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/SdZqh0Z01cc?t=1m43s\">https:\/\/youtu.be\/SdZqh0Z01cc?t=1m43s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:15:59+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "F\u00fcllw\u00f6rter sin fei a naise gschicht h\u00e4dd i gsacht."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:20:09+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Hier stellt er sein Arbeitszimmer (mit Waschbecken und Kaffeemaschine) vor:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/SdZqh0Z01cc?t=1m43s\">https:\/\/youtu.be\/SdZqh0Z01cc?t=1m43s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Wie lang beschreibt Rainer seine Wohnsituation eigentlich schon als &ldquo;noch etwas bauf\u00e4llig&rdquo;? Hat er doch bestimmt schon dutzende Male vor dem Besuch von Ritter Schielalot gemacht.<br>Find ich bers\u00f6nlich jetzt nicht so saugeil."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:21:23+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Beide falsch. Es ist eine leere Worth\u00fclse, ein F\u00fcllwort. &#8230; Ich pers\u00f6nlich bin halt wie gesagt der Meinung, dass &ldquo;ich pers\u00f6nlich&rdquo; halt auch in diese Kategorie f\u00e4llt - wie gesagt. <br><\/blockquote>Ich denke es ist beides richtig. Ich hatte mal 'nen Kommilitonen, der bei jedem Referat ungef\u00e4hr in jeden zweiten Satz die Phrase &ldquo;etzettera peh peh&rdquo; eingebaut hat, k\u00f6nnt euch denken wie schmerzhaft das war, dem zuzuh\u00f6ren. Ich denke du hast Recht, dass &ldquo;ichbers\u00f6nlich&rdquo; auch diesen Zweck erf\u00fcllt, aber ich w\u00fcrde immer noch vermuten, dass der Grund warum es ausgerechnet diese Phrase ist, die vom Reinerle dazu erkoren wurde, urspr\u00fcnglich mit seinem Zwang zu tun hat, jede Aussage als rebellisch-kontroverse Ansage zu pr\u00e4sentieren."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:21:46+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Hallo warum gibt es noch keine WoT von jemandem der Zelad mag und wei\u00df was er f\u00fcr nen Bullshit labert?<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1mXP4fanZ17\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1mXP4fanZ17<\/a> [vocaroo.com]Quelle yutube Kommentar"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:24:43+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Toll, das Zelad-Daim-Lein Video best\u00e4tigt mine Theorie, dass Rainer nur 3 Spiele der Serie kennt, bzw. angespielt hat und sich f\u00fcr den gr\u00f6\u00dften Zelda-Fan\/Experten aller Zeiten h\u00e4lt.<br><br>Fazit: Fick dich!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:32:08+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ist das ein Waschbecken? Wohnt er jetzt aufm Klo? <br><\/blockquote><blockquote>Seit wann hat er ne lange Hose? Vom Kumpel geschenkt bekommen?<br><\/blockquote>Des is doch scho widder absichtliche Brrowogaddsion hier etzadla!<br><br>Ich pers\u00f6nlich finde meiner Meinung, dass man nach <strike>drei f\u00fcnf<\/strike> vier Jahren H\u00e4id undtausenden Seiten Drachenlordthread in der Lage sein sollte, zu erkennen, welche Fidios uralt sind - und zwar auf den ersten Blick etzadla.<br><br>H\u00f6rt auf mich zu triggern, ihr Wiggsgr\u00fcbbel. Ihr wisst genau, dass diese akrobatische Einlage aus diesem uralten Fidio hier stammt, godverdomme:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EyVAguI12FU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EyVAguI12FU<\/a> [youtube.com] (1:22)"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:36:10+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Find den prinzipiellen Hass nicht angebracht. <br><br>Habe Zelda nie gespielt und das Video nur im Hintergrund laufen lassen \/ nur halb zugeh\u00f6rt. Wahrscheinlich ist alles quatsch und im Vergleich zu anderen Videos dieser Art schlecht.<br>Aber: F\u00fcr Rainer ist es weit \u00fcberdurchschnittlich.<br>Es hat ein Thema, er redet ruhig, verspricht sich selten und das Video hat endlich mal ein Thema und nicht nur Ank\u00fcndigungen. Muss man ihm auch mal lassen k\u00f6nnen.<br><br>Wenn der nur solche Videos gemacht h\u00e4tte, w\u00e4re der Hate in der Form nie entstanden."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:38:32+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieder nur Newfags hier am Start. Neues Video derart belanglos, dass es kaum in Worte zu fassen ist. Dass sowas das Einzige ist, was ihn motiviert zu sogar tagelanger Arbeit, ist typisch und zeigt seine YT-&ldquo;Karriere&rdquo; in komprimierter Form. Drache in a nutshell.<br><br>L\u00f6sch dich, Fettsack."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:39:09+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Des is doch scho widder absichtliche Brrowogaddsion hier etzadla!<br><br>Ich pers\u00f6nlich finde meiner Meinung, dass man nach <strike>drei f\u00fcnf<\/strike> vier Jahren H\u00e4id undtausenden Seiten Drachenlordthread in der Lage sein sollte, zu erkennen, welche Fidios uralt sind - und zwar auf den ersten Blick etzadla.<br><br>H\u00f6rt auf mich zu triggern, ihr Wiggsgr\u00fcbbel. Ihr wisst genau, dass diese akrobatische Einlage aus diesem uralten Fidio hier stammt, godverdomme:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EyVAguI12FU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EyVAguI12FU<\/a> [youtube.com] (1:22)<br><\/blockquote>godverdomme jounge&#8230; ich habs vermutet, aber ich dachte, wenn schon schnappi fragt, dann muss es aktuell sein&#8230; aber allein die vorstellung er w\u00fcrde heute solche kniebeugen machen und unten stecken bleiben l\u00e4sst mich fr\u00f6hlich schmunzeln <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:40:12+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja danke panic f\u00fcrs zusammenfassen der letzten drei Seiten. Geh deine glatze buttern"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:44:47+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>godverdomme jounge&#8230; ich habs vermutet, aber ich dachte, wenn schon schnappi fragt, dann muss es aktuell sein&#8230; aber allein die vorstellung er w\u00fcrde heute solche kniebeugen machen und unten stecken bleiben l\u00e4sst mich fr\u00f6hlich schmunzeln <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wer das Erscheinungsdatum von Videoausschnitten nicht anhand der Frisur auf das Quartal genau angeben kann, hat die Kontrolle \u00fcber sein Game verloren."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:48:09+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Jedoch muss man sagen, dass er ein Meister darin ist, viel Zeit f\u00fcr wenig Qualit\u00e4t einzubringen. Also in dieser Kategorie schl\u00e4gt ihn keiner.<br><br>So viel Zeit f\u00fcr so viel Gr\u00fctze und am Ende bringt es ihm noch weniger als nichts. <br><br>Warum hat er eigentlich den Scheiss, der ihm so wichtig ist, in seinem bescheuerten Gaming Kanal gebracht?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:52:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wenn ich in den Thread reinlurke<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/26ybwN8vT4AiKnXSo\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:53:06+01:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/t1R9FPgzHjc\">https:\/\/youtu.be\/t1R9FPgzHjc<\/a> [youtu.be]<br><br>Kann man sich immer wieder anschauen. Saugeil wie er jeden Fehler extra erkl\u00e4rt, mega owsem."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:53:44+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja danke schnappi, hab vergessen, dass du hier die konstruktivsten Beitr\u00e4ge aller User verfasst. Eigentlich k\u00f6nnte man alle Beitr\u00e4ge au\u00dfer deine hier rausl\u00f6schen, das w\u00e4re dann ein ganz toller Thread. Geh deine Monobraue k\u00e4mmen, Junge."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:54:25+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Wer das Erscheinungsdatum von Videoausschnitten nicht anhand der Frisur auf das Quartal genau angeben kann, hat die Kontrolle \u00fcber sein Game verloren.<br><\/blockquote>So sehr dies, godverdomme!<br><br>Ich pers\u00f6nlich bin a Mensch, dem es meiner Meinung nach schon reichen w\u00fcrde, wenn die H\u00e4ider anhand der Sch\u00f6rts das Jahr bestimmen k\u00f6nnten etzadla. <br>Das ist doch nun wirklich nicht zuviel verlangt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:55:42+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Ja danke schnappi, hab vergessen, dass du hier die konstruktivsten Beitr\u00e4ge aller User verfasst. Eigentlich k\u00f6nnte man alle Beitr\u00e4ge au\u00dfer deine hier rausl\u00f6schen, das w\u00e4re dann ein ganz toller Thread. Geh deine Monobraue k\u00e4mmen, Junge.<br><\/blockquote><br>Genau dies!! Er kann sich nicht einmal in diesem Faden wie ein &ldquo;normaler&rdquo; einbringen immer nur User fronten und Forumsjude spielen. Im ganzen &ldquo;Game&rdquo; triggert ich das Krokerdil am meisten!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T20:57:51+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Schnappigame wann?<br><br><br><br><br><br>jk nofront bro"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:01:42+01:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Korregation<br><br><blockquote>Wer das Erscheinungsdatum von Videoausschnitten nicht anhand <strike>der Frisur<\/strike> des <b>T-Shirts\/Pullis<\/b> auf das Quartal genau angeben kann, hat die Kontrolle \u00fcber sein Game verloren.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:03:15+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hab eben schon die ersten 12 Minute geschrieben, 4 DIN A4 Seiten, er labert quasi nur Unsinn."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:03:16+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hab eben schon die ersten 12 Minute geschrieben, 4 DIN A4 Seiten, er labert quasi nur Unsinn."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:07:51+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Mach doch lieber Feierabend, Streifi. <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Z3eeaMS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:17:13+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "etzala Zahn ausgeschlagen?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/8I334UM.jpg?1\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:17:23+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "RAINER WURDE ZAMGESCHLAGEN!!!!!!!!!111<br><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQ_OQdFFo3f\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQ_OQdFFo3f\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:18:10+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Schaut mal auf Insta bei Fetti!<br><br>\/edit:<br><br>Oh weh. Tage passiert nichts und jetzt \u00fcberschlagen sich die Ereignisse!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:18:15+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Beste Serie ever1"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:18:48+01:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Wenn wirklich, dann war l\u00e4ngst \u00fcberf\u00e4llig und f\u00fcr jede Woche die er weiter macht noch einen ausschlagen.<br><br>&#8230;.<br><br>Ich meinte nat\u00fcrlich. &ldquo;Ach wie schlimm der arme.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:19:14+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Keine Ahnung, ich seh nach wie vor ein unf\u00f6rmiges St\u00fcck Fett.<br>Die Z\u00e4hne sehen seltsam eckig aus."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:19:42+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Da war Schnappsi wohl ganz sch\u00f6n aggro aufgrund des Zelda-Fidios. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:19:59+01:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "IMMER MITTEN IN DIE FRESSE REIN.<br>d\u00e4 d\u00e4 d\u00e4 d\u00e4d\u00e4d\u00e4d\u00e4 d\u00e4 d\u00e4 d\u00e4 d\u00e4 d\u00e4 d\u00e4"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:20:04+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/scontent-fra3-1.cdninstagram.com\/t51.2885-15\/e35\/16906634_267712363663849_8790450938419609600_n.jpg\"><br><br>das ist doch nicht real"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:20:47+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "WAS PASSIERT HIER??<br>HIER PASSIERT DOCH WAS!!<br>Was f\u00fcr eine unglaubliche Kampfmaschine muss da am Werk gewesen sein, wenn Rainer unterlegen ist?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:21:36+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Loool, kam einer an &ldquo;F\u00dcR WIGGDOR!&rdquo; und hat ihm in die Fr\u00e4se neighaun oder was?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:22:05+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Verdient hat er's sich schon in den letzten 2..3..4 Jahren.<br>Nur dass er jetzt schon iDulli daf\u00fcr verantwortlich macht und keinesfalls \u00fcberlegt, dass er selbst vielleicht einfach ein Hurensohn ist, jedem Besucher eskalierend gegen\u00fcbersteht, wenn er nicht sofort Poster kauft, ist klassisch Rainer."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:22:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hat sich endlich einer gewehrt und dem wilden Oger eine reingepammt. Das es sowas noch gibt, klasse."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:23:31+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\u00dcberf\u00e4llig. Weitermachen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:23:43+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Achso, stimmt. Oder aber: Es haben ihn zehn Loide angegriffen und er hat zu den Kl\u00e4ngen von Sabbadonn Se Last St\u00e4nd einen heldenhaften Kampf geliefert und alle in die Flucht geschlagen. Dabei musste er nat\u00fcrlich ordentlich einstecken, war letztendlich aber unbesiegt.<br>Kampfstories incoming!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:24:00+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Wenn es davon kein Video gibt alder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:24:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer hat auf die Fresse bekommen<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o6ZtpGYi9Ce0xnYtO\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:25:01+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Nat\u00fcrlich ist iblali schuld und niemand anderes. Immer die anderen.. wer hats gewusst?Wieder keiner. <br>#schnappigate #keinmettleid #wurdenehnurgeputztwennsiewehtaten"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:25:27+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Warum musste der Echsenbaron sich diesmal zur\u00fcckhalten?<br>Er h\u00e4tte einfach Super-Saiyan-Moh-Dai gehn k\u00f6nnen und den Haider das Herz aus der Brust reissen k\u00f6nnen!<br><br>UND WAS ZUM FICK HAT SCHON WIEDER IBLALI DAMIT ZU TUN?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:26:35+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Oben links am Haaransatz sind nur die \u00fcblichen Verkrustungen, oder hat es da auch gescheppert?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:27:00+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Streifi wollte doch schon einen Schachtelreiner in gr\u00fcnem Shirt malen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:27:41+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Und wird iBlali das auf sich sitzen lassen? W\u00e4re ich iBlali, ich w\u00fcrde jetzt nachlegen und mich nicht von einem axtwerfenden, autoscheibeneinschkagenden Fetthaufen beschuldigen lassen f\u00fcr eine Pr\u00fcgelei."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:27:46+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Alter iBlali hat in seinem HASSvideo die ganzen Haider auf den armen Rainer geschickt! Rainer hatte nie eine Chance. Bin mir sicher es waren 20 Haider gegen den Herrscher der Kampfk\u00fcnste.<br><br>Kann sich Wiktor schon mal drauf freuen. Am Montag gibt es ne dicke, fette Anzeige!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:29:12+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Schnappi hat dem drechen die Br\u00fcgel nausgeworfne - Retourkutsche f\u00fcrs Tselder video"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:29:16+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Russenmafia von Figgdor geschiggt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:30:39+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wieso habe ich das Gef\u00fchl, dass der Dragon Monday grad auf Hochtouren gerendert und p\u00fcnktlichst morgen fr\u00fch erscheinen wird? :')<br>Gute Nacht im wei\u00dfen Scheine gl\u00e4nzende iDulli-Ritter.<br><br>Allein f\u00fcr die 100en sexuellen Bel\u00e4stigungen h\u00e4tte er es schon verdient gehabt: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/rgnbgnlgn\/status\/835949416494280704\">https:\/\/twitter.com\/rgnbgnlgn\/status\/835949416494280704<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:31:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Fehlt da n Zahn? Oder sah er vorher schon so aus? Frage ist ernst gemeint."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:33:09+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Da fehlt sein rechter Eckzahn so wie es ausschaut und der daneben ist ziemlich schief und k\u00f6nnte auch noch fl\u00f6ten gehen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:33:29+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hat er den Zahn vielleicht in gimp rausgespeichert?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:33:41+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Bin mir auch nicht sicher ob Zahn fehlt oder der Innenraum vom Ogerkiefer schon immer so aussah. <br><br><br>Eine kleine Beule auf der Stirn hat er auch, glaube ich"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:33:56+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Autorenteam wieder am schn\u00fcffeln. <br><br>Einen Dreger Mondai gibt es nur, wenn ihn nicht die Todesschmerzen plagen. <br>Au\u00dferdem muss er damit sprechen k\u00f6nnen. Vergesst bitte nicht, dass atmen nicht mitgez\u00e4hlt wurde.<br><br>Was ist das aus Staffelsicht? Ein Anfang oder ein Ende? Oder doch nur der Klimax #2?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:35:09+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Mein Dank gilt iBlali"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:35:25+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "dracheoffiziell1510Infos zu der Aktion minimal im DM"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:35:34+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Der Lard hatte schon immer ein perfektes und vollst\u00e4ndiges L\u00e4cheln&#8230;wieder keiner.<br><img src=\"http:\/\/www.testedich.de\/quiz43\/picture\/pic_1469705440_10.jpg?1469745000\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:35:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Dem fehlt ein Zahn.<br>Das das nicht schon fr\u00fcher geschehen ist ist eigentlich ein Wunder. Morgen wird es wieder eine Geschichte geben in der er sich gegen <strike>10<\/strike> 1.000 Leute verteidigt hat und nat\u00fcrlich vollkommen unschuldig war an der Situation.<br>Naja keiner kennt den Verlauf der ganzen Sache, deswegen werde ich dar\u00fcber nicht urteilen, aber ich kann mir schon vorstellen wohin der DM morgen geht.<br>Fr\u00fcher waren es die Juden heute bins ich und iBlali ist schlimmer als Hitler."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:37:19+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Mit einem Roundhousekick hat er 15, nein 20, ach was sag ich - F\u00dcNFUNDZWANZIG Haider in die Flucht geschlagen. Aber einer hat ihm etzala mim <strike>Schlagstock<\/strike> <strike>Machete<\/strike> G36-Gewehr erwischt.<br><br>Aber mal im Ernst: falls irgendwelche Kuchenkinder daf\u00fcr verantwortlich sind, bidde ferlasst und, ihr habt nichts verstanden. #moralhaider"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:37:21+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Kann er etzala bei Jackass mitmachen?<br><br><img src=\"http:\/\/www.dickhouse.tv\/.a\/6a0133f4950835970b015393b8c4d3970b-pi\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:38:19+01:00",
        "username": "HerrMarius",
        "text": "Was zum Fick hat Fiktor damit zu tun?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:38:44+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich fang dann mal an 'ne Gewalt- und Gewaltank\u00fcndigungs-Compilation von Rainer zu rendern als kleines Antidot f\u00fcr den morgigen Cry-Monday. c:"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:38:49+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Zwei M\u00f6glichkeiten:<br><br>Die Trolle werden getrollt. Irgendeiner, ich wei\u00df nicht wer es war, hat ihm was lustiges bei Photshop neigspeichert. <br><br>Das ist echt. In dem Fall muss das doch eher schmerzhaft gewesen sein. Nicht nur, dass da ein Zahn fehlt, es sind auch noch andere schief, die es vorher nicht waren. Muss also doch relativ stark aufs Fressbrett gekriegt haben. Oder er ist einfach \u00fcber seine utopische Fettsch\u00fcrze in seine M\u00fcllkippe gestolpert.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:40:02+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Fragen an Viktor: Bekomme ich Zahnersatz?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:40:10+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Nase auch schepp, oder?<br><br>Aber erstmal warten ob echt"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:40:13+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Also bei &ldquo;L\u00fcckenlord&rdquo; musste ich schon schnaufne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:40:20+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Bekommt euch mal wieder ein. Er ist einfach beim rappne zu hart ans Miggro gemeddlt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:40:24+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Mit einem Roundhousekick hat er 15, nein 20, ach was sag ich - F\u00dcNF UND ZWANZIG Haider in die Flucht geschlagen. Aber einer hat ihm etzala mim <strike>Schlagstock<\/strike> <strike>Machete<\/strike> G36-Gewehr erwischt.<br><\/blockquote>Er musste sich in Sekundenbruchteilen entscheiden: Opfert er etzala einen Zahn oder ein St\u00fcck Haut? Er entschied sich dann wohl doch f\u00fcr das Organ innerhalb seines K\u00f6rpers."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:40:53+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "War bestimmt ein w\u00fctender Tselder Fan."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:41:37+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>So sehr dies, godverdomme!<br><br>Ich pers\u00f6nlich bin a Mensch, dem es meiner Meinung nach schon reichen w\u00fcrde, wenn die H\u00e4ider anhand der Sch\u00f6rts das Jahr bestimmen k\u00f6nnten etzadla. <br>Das ist doch nun wirklich nicht zuviel verlangt. <br><\/blockquote>Zu meiner Verteidigung m\u00f6chte ich anf\u00fchren das ich zumindest wusste das der Lord in der aktuellen Dekade keine langen Hosen besitzt&#8230; um meine restlichen Defizite aufzuarbeiten werde ich das kmpl. Archiv des Altschauerberganzeiger durchlesen.<br><br>tl;dr: Ich hab f\u00fcr nen Froind gefragt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:41:54+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Mab kann sogar genau sehen, welcher Zah fehlt, n\u00e4mlich der rechte Eckzahn neben Schneidezahn. Passt auch dazu, dass genau drunter die Lippe angeschwollen ist und darunter etwas aufgeplatzt, Weiterhin eine Beule. Das ganze sieht noch frisch aus; wenn er also nicht mit dem Hochladen gewartet hat (was ich nicht glaube) ist das heute passiert - was auch dazu passt, dass aktuell wegen Karnevalsstimmung mehr gesoffen wird."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:43:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>War bestimmt ein w\u00fctender Tselder Fan.<br><\/blockquote>Glaub eher das war ein Haut-Fan der ihm nun doch noch eine verpasst hat.<br><br>e: Rauchmelder hat am End recht und ein besoffener Kaschper hat ihm einfach vor dem Roten Herz die Kauleiste zurechtger\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:43:28+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vielleicht ist sein Stuhl auch einfach mal zusammengebrochen. Verstehe sowieso nicht, wieso der so lange durchh\u00e4lt. Vielleicht war das mal eine Sonderanfertigung f\u00fcr Riter."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:43:45+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "H\u00f6rt er wegen den Finanzen auf, oder weil er jetzt mal aufs Maul bekommen hat? Frage f\u00fcr ein Freund, der meinte, #unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:44:12+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bitte diskutierne warum ausgerechnet der Ruse schuld sein soll."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:44:37+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Und Erkl\u00e4rung: iBlali hat mit dem Lard gewettet, dass er eine Bierflasche nicht mit den Z\u00e4hnen \u00f6ffnen kann."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:45:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Bitte diskutierne warum ausgerechnet der Ruse schuld sein soll.<br><\/blockquote>&ldquo;Sch\u00f6ne Gr\u00fc\u00dfe von Iblali&rdquo; *ZACK* stammelte der 12j\u00e4hrige Fan und schlug zu.<br><br>So und nicht anders wohl."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:45:55+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Bitte diskutierne warum ausgerechnet der Ruse schuld sein soll.<br><\/blockquote>Wer extra nach Jabbon flieht um sich einer real life Aussprache zu entziehen, dem ist auch zuzutrauen Scharen an Haidern gegen Rainer aufzubringen!<br><br>Zumindest in Rainers Welt, wo sich alles um ihn dreht."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:46:03+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "L\u00fcckenlord <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Eigentlich faszinierend dass es die obere Kauleiste so hart erwischt hat, wo Dreger doch sonst immer seinen Unter-Kiffer sch\u00fctzend nach vorne schiebt.<br><br>Und noch was. Will eigentlich nicht whiteknighten, aber k\u00f6rperliche Gewalt lehne ich dann doch ab. Muss nicht sein und ist scheisse. Ja, auch dem Drachen gegen\u00fcber. Dieser macht zwar mett, aber wenn man des Mettes wegen so mett wird, dass man da echt hinf\u00e4hrt und ihn verdrischt, dann hat man wohl ein Problem.<br><br>Aber etzad wo das Bild schon mal da ist, Drache ein Selfie auf Instagram postet UND iBlali beschuldigt, interessieren mich doch die Details dazu. Sehr gerne auch mit Video der Konfrontation. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:46:21+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Wie hier pl\u00f6tzlich jeder Zahnarzt ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Aber was dem Lard fehlt ist kein Eckzahn sondern ein \u00e4u\u00dferer Schneidezahn. Der Eckzahn sieht allerdings sch\u00f6n schief aus und sitzt bestimmt auch nicht mehr richtig. <br>Wenn das ein Fake ist, dann jedenfalls gut gemacht, weil auch geschwollene Lippen oben und unten usw."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:46:30+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "bei aller Liebe&#8230; das dingen is nen Fake&#8230; die vermeidlich schiefen Z\u00e4hne passen doch gar net zu seinen bisherigen&#8230; oder hat die DuEtadla Kohle erst f\u00fcr ein neues Gebiss in der letzten KW gereicht und zuf\u00e4llig hat er genau dies heute rausgehauen bekommen??"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:47:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "Ach Leute. Das ist doch feek. Da hat irgendein Fan vom Drachensp\u00e4her aus dem TS ihm per Photoshop was zusammen geschnippelt und jetzt will er aus &ldquo;Rache&rdquo; IDulli damit ans Bein pissen. <br><br>Ich erinnere an: <br>1) Ich bin dod! <br>2) Ich hab Chrissy gefickt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:48:52+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote>Rumgewhiteknighte<br><\/blockquote>Eigentlich stimme ich zu, aber wer immer wieder von sich behauptet harter Kampfsportler zu sein und Haidern die Herzen rauszurei\u00dfen, der brauch sich halt nicht wundern.<br>Vor allem ist es meistens Rainer der mit Gewalt anf\u00e4ngt, diesmal ist er (endlich) an jemanden geraten der sich nicht viel gefallen l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:49:27+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Na ja, wei\u00df nicht. Wenns nen Fake ist, dann ein sehr guder.<br><br>Sei Schneidezahn is dod, aller, DOD, und sei Eckzahn und sei Libbe."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:49:44+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "TS k\u00f6nnte sich lohnen, rainer editiert r\u00e4ume und bannt random rum.<br><br>Vllt zeigt er sich"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:50:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Das Problem, das daraus zumindest mittelfristig erwachsen k\u00f6nnte ist, dass man mal wieder alle in einen Topf schmei\u00dft und schwupps ist der Teilzeithaider der den Drachen einfach liefern l\u00e4sst ein gewaltt\u00e4tiger Schl\u00e4ger der Kinder frisst und am besten noch Rechtspopulist."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:50:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Das Bild is feek Leudde."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:50:45+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich be\u00f6mmel mich gerade k\u00f6stlich \u00fcber das Reiner-Timelinebild und dann so etwas."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:51:02+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Nur f\u00fcrs Protokoll: #besiegt"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:52:13+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Das Bild is feek Leudde.<br><\/blockquote>Hast du das an den Pixeln erkennen k\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:53:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQ_SjaDF1Qk\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQ_SjaDF1Qk\/<\/a> [instagram.com]<br><br>MitleidsLord"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:54:26+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "lol hahahahahha"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:55:06+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Ob er damit zum Zahnarzt geht? Frage f\u00fcr einen Froind."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:55:17+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wo ist da 1 Loch in der Lippe?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:55:26+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Der einzige Grund warum ihm ein Zahn ausgeschlagen wurde ist, weil es noch andere gab auf die er h\u00e4tte losgehen k\u00f6nnen. Fersteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:55:29+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ketchup und Karnevalsz\u00e4hne Loide, hier gibt es nichts zu sehen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:55:58+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Der ist auf die Fresse gefallen ganz einfach. Der Ruse ist Schuld, weil er ihn dazu gezwungen hat so hart zu arbeiten."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:57:11+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "ECHT<br>C<br>H<br>T"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:58:15+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "hahahahahahahahahahaha xD xD"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:58:16+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Da er sich nur die Z\u00e4hne putzt wenn sie weh tun, war es wahrscheinlich ein Leichtes ihm den Zahn aus der Visage zu pr\u00fcgeln."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T21:58:41+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote>Der ist auf die Fresse gefallen ganz einfach. Der Ruse ist Schuld, weil er ihn dazu gezwungen hat so hart zu arbeiten.<br><\/blockquote>Am Ende tats\u00e4chlich des R\u00e4tsels L\u00f6sung. Beim Videodreh zum Road yourself aufs Maul gelegt &ndash;&gt; Danke Iblali<br><br><blockquote>Da er sich nur die Z\u00e4hne putzt wenn sie weh tun, war es wahrscheinlich ein Leichtes ihm den Zahn aus der Visage zu pr\u00fcgeln.<br><\/blockquote>Liegt auch am Skorbut wegen 0 Vitamine."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:02:49+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ich freu mich schon auf die n\u00e4chsten Videos <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Werde st\u00e4ndig nur auf die Zahnl\u00fccke gucken k\u00f6nnnen. Und bis er vom Zahnarzt nen Neuen bekommen hat kann dauern. Kriegt ja nix auf die Reihe.<br><br>Die Zahnfee wird ihm auch keinen da lassen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Goldzahn incoming!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:03:33+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das kommt davon wenn man ohne die erforderliche Schutzausr\u00fcstung rendert.<br><br><br>Augne offne haltne ob n\u00e4chste Woche ein Zeitungsbericht kommt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:04:40+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Ist der Zahn ein Organ?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:05:37+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "&ldquo;ja, die ham mir grad die Br\u00fcggl rausgschmissne, ja, mit Blaulicht!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:06:51+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Alter, was. Das ist alles so absurd, das kann nicht sein."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:07:20+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Besoffen die Treppe runtergefallen als er ein road yourselv machen wollte. #dankeiblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:07:21+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>und bis er vom Zahnarzt nen Neuen bekommen hat kann dauern. Kriegt ja nix auf die Reihe.<br>Die Zahnfee wird ihm auch keinnen da lassen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Wird dann wie bei der Telekom. Der Zahnarzt wollte sich etzala eigentlich diese Woche melden, aber hat noch nicht angerufen, der Kagghaider<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:07:33+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "Er hats \u00e4hnlich versaut wie das Roast Yourself.. der Angreifer wollte nur sehen das der Lard sich wehren kann, nur ein kleines bischen&#8230; das h\u00e4tte ihn zu einem symphatischen Menschen gemacht&#8230; Vielleicht muss dann nochmal einer ran die tage.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:08:30+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "F\u00e4llt ein Baum von der Klippe haut Einstein dem Rainer auf die Lippe"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:09:06+01:00",
        "username": "Reak651",
        "text": "<strike>Es wurde auch nicht bearbeitet . <a href=\"http:\/\/fotoforensics.com\/analysis.php?id=4f239959424874fc2ad262f04a7c90fed51008fe.87053\">http:\/\/fotoforensics.com\/analysis.php?id=4f239959424874fc2ad262f04a7c90fed51008fe.87053<\/a> [fotoforensics.com]<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:09:16+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Es gab keinen Angreifer, muss man wissen"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:09:20+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Alter, was. Das ist alles so absurd, das kann nicht sein.<br><\/blockquote>warte am besten noch bis morgen ab, das wird heute nacht bestimmt noch besser!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:09:47+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Hoffe er ist auf die Fresse geflogen. Wenn ihm jemand die Br\u00fcgel rausgeschmissen hat, w\u00e4re das zwar auch am\u00fcsant, aber dann k\u00f6nnte er wieder sagen, die Haider sind alles schuld. K\u00f6nnte ich mir auch echt gut vorstellen wie er seine Treppe nunterf\u00e4llt. Aber ein Video wie er von nem Breitling auf die Fresse kriegt&#8230; man kann eben nicht alles haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:10:53+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Hat jemand einen hohen IQ in Zahnl\u00fccken und kann sagen, ob man mit so einer L\u00fccke bestimmte Konsonanten nicht mehr richtig aussprechen kann? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Mit angeschwollener Lippe ist klar. Aber ein bleibender (als ob er das mit 'nem Zahnarzttermin schafft) Sprachfehler w\u00e4r schon nais."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:10:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Tselder:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/EleFand\/status\/744137948996698112\">https:\/\/twitter.com\/EleFand\/status\/744137948996698112<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>L\u00fcckenGate:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/byPassDrache\/status\/835952913310703616\">https:\/\/twitter.com\/byPassDrache\/status\/835952913310703616<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:12:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "Unterst\u00fctze die &ldquo;Auf die Fresse gefallen&rdquo; - Theorie"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:13:21+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Traurig das Piratenlord 1000 Mal attraktiver ist als das Original."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:13:29+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Hat jemand einen hohen IQ in Zahnl\u00fccken und kann sagen, ob man mit so einer L\u00fccke bestimmte Konsonanten nicht mehr richtig aussprechen kann? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Mit angeschwollener Lippe ist klar. Aber ein bleibender (als ob er das mit 'nem Zahnarzttermin schafft) Sprachfehler w\u00e4r schon nais.<br><\/blockquote>Meffl Loide!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:14:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ob er f\u00fcr den tsahn von der zahnfee geld f\u00fcr strom bekommt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:15:36+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>ob er f\u00fcr den tsahn von der zahnfee geld f\u00fcr strom bekommt?<br><\/blockquote>Ich hoffe die Zahnfee kackt ihm unters Kopfkissen ^^"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:16:45+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Ad9gpnk.jpg\"><br><br>Neuer Zelda-Gegner?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:17:47+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Genderdorf?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:18:37+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>hahahahahahahahahahaha xD xD<br><\/blockquote>Da freut sich aber jemand <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:18:44+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Hahahaha endlich hat er mal die Quittung f\u00fcr sein Verhalten bekommen! <br><br>Hoffentlich gibt es ein Video dazu und hoffentlich l\u00e4dt der Dreche ganz viele Videos hoch in denen er mett ist und erkl\u00e4rt wie er immernoch #unbesiegt ist!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:19:20+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Selbst wenn es ein &ldquo;Haider&rdquo; war, Iblai ist das beste was in der Beziehung seit langem passiert ist.<br>Ein lustiger Youtuber dessen Publikum aus Minderj\u00e4hrigen besteht, der ohne Vorurteile ins Game gezogen und dann zum Hater wurde. Sein Video ist doch der perfekte Beweis, dass Fetti an allem selber Schuld ist. Und dank Iblalis Reichweite (lel) geh\u00f6rt dieser Beweis zu den ersten Dingen die lvl 0er und potenzielle Whiteknights sehen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:19:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/SophiaGamesLP\/status\/835958433765601280\">https:\/\/twitter.com\/SophiaGamesLP\/status\/835958433765601280<\/a> [twitter.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:19:48+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der Zahn geht nur zur Faust solange bis er bricht."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:20:20+01:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "<blockquote>hahahahahahahahahahaha xD xD<br><\/blockquote>mehr muss nicht gesagt werden. Man m\u00f6chte noch &ldquo;endlich&rdquo; hinzuf\u00fcgen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:22:21+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Danke daf\u00fcr @iBlali"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:23:27+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<img src=\"http:\/\/southparkstudios.mtvnimages.com\/shared\/downloads\/images\/season-4\/402\/402_cartfairy3.gif?width=320\"><br><br>Die Zahnfee kommt heut nacht"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:23:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "So hat er sich gewehrt<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o6Zt9fTddY2m78Qy4\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:24:06+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "&ldquo;iBlali sends his regards&rdquo;, the red Fasching reloaded quasi.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:24:22+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Etzala heisst er Zahnfee_Offiziel"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:24:55+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "VWG: Toothless der Drache vs. L\u00fcckenlord"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:25:00+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Dachte wenn Rainer seine Deckung fallen l\u00e4sst gibt es einen gef\u00fcrchteten Kick."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:25:04+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Also ich m\u00f6chte sagen:Ich hab noch keine Meinung dazu."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:26:10+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Alter, was. Das ist alles so absurd, das kann nicht sein.<br><\/blockquote>warte am besten noch bis morgen ab, das wird heute nacht bestimmt noch besser!<br><\/blockquote>Das Drachengame ist echt die beste Serie dies gibt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:27:21+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Morgen Drache dann so:<br><br><blockquote>HAHAHAHHAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHA FAARSCHT<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32276794\/pwank.png\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:27:39+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "#L\u00fcckenlord"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:28:59+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Mein Zahn is drau\u00dfen und mei Schwester aller!!!<br><br>HAHAHAHA&#8230;. Don't fuck with the Soviet people!!! Merkt euch das!!!!!!!!!!1111eineinseinselfelf"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:29:03+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich bin gespannt auf die l\u00fcckenlose Aufkl\u00e4rung der Geschehnisse!<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerzahndhu1x.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:30:39+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Geht es nur mir so oder findet jemand anderes das Bild auch mehr als ekelhaft?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:31:13+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Erfrischend, aber h\u00e4tte es richtig Schl\u00e4ge gehagelt, dann w\u00e4re die ekelhafte Fettsau dem\u00fctiger. Ohne Spa\u00df, freue mich schon auf Rainers L\u00fcgengeschichte im Dregermanday"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:31:30+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Das war wohl 1 Pensibild zuviel.<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Saeiwer_\/status\/835953617706287106\">https:\/\/twitter.com\/Saeiwer_\/status\/835953617706287106<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:31:30+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ich bin gespannt auf die l\u00fcckenlose Aufkl\u00e4rung der Geschehnisse!<br><br><br><\/blockquote>Softe die Auswahl mal vorher, etwa 1-3 px Radius reichen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:32:44+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Erfrischend, aber h\u00e4tte es richtig Schl\u00e4ge gehagelt, dann w\u00e4re die ekelhafte Fettsau dem\u00fctiger. <br><\/blockquote>Ich denk die Bullerei oder einer von den Nachbarn ist eingeschritten und hat schlimmeres verhindert."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:32:44+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Drei m\u00f6gliche Szenarien in Reihenfolge jeweils gr\u00f6\u00dferer Wahrscheinlichkeit:<br><br>1.) Reiner l\u00fcl\u00fcl\u00fcgt sich was zurecht, eigentlich ist nichts passiert.<br><br>2.) H\u00e4ider kommt zur Schanze, Reiner kommt raus und kriegt die Anne vorgestellt. <br>Die Anne Fresse n\u00e4mlich.<br><br>3.) Kinder kommen zur Schanze, Reiner will raus und sie in die Flucht schlagen, f\u00e4llt die Treppe runter \/ stolpert \u00fcber irgendwelchen herumliegenden Unrat und f\u00e4llt sich die Kauleiste kapott."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:33:14+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Warum wurde mein Post gel\u00f6scht? Wurde hier etwa die Pr\u00fcgelattacke geplant, weil Dracche den Urheberrechtsverletzungen von drei deh suhplie nicht mehr tatenlos zusehen wollte?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:33:28+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Man sieht an den Augen dass er definitiv ins Kopfkissen geheult hat, ergo kein Fake."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:34:06+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Habs ungesehen gel\u00f6scht, weil kc krebs."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:34:22+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Zum Lachsen zwischendurch. Eine der letzten Auftritte der intakten Kauleiste.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zsRh9a2EhOc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zsRh9a2EhOc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:34:56+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote>Man sieht an den Augen dass er definitiv ins Kopfkissen geheult hat, ergo kein Fake. <br><\/blockquote>Weil das an einem anderen Abend nicht passiert w\u00e4re?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:35:33+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Habs ungesehen gel\u00f6scht, weil kc krebs.<br><\/blockquote>Wenigstens bist nicht ganz sinnlos geboren worden."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:35:48+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ist das ein Waschbecken? Wohnt er jetzt aufm Klo? <br><\/blockquote>Nur weil du in deinem Hart IV H\u00e4usschen keine Waschbecken in jedem Raum hast?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:36:10+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wer das f\u00fcr ein Fake h\u00e4lt, der sollte den Fred mehr verfolgen, die Forensik war schon anwesend.<br><br>Auch das \u00fcbliche Ausbeuten der Situation ist wie immer vorhanden bei solchen Ereignissen. M\u00f6glichst wenig Infos, aber jede Stunde ein neues Bild. Weil es tut ja so weh!<br><br>Hoffe er lispelt morgen ein herzliches <i>Meffel Loife<\/i>!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:36:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Halte es sofort f\u00fcr m\u00f6glich, dass er sich beim Dreh f\u00fcr sein qualitativ hochwertiges rodtuself-fidio hingepackt hat und sein Opferreflex jetzt die Schuld Richtung iblali schiebt. Aber andrerseits sage ich ja schon ewig: Der muss mit seinem Kampfsportmeister-Gequatsche und den endlosen Beleidigungen nur EINMAL an den falschen geraten, dann isser f\u00e4llig."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:37:31+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5EtwC3X.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:38:22+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/iBlali\/status\/835966118074462208\">https:\/\/twitter.com\/iBlali\/status\/835966118074462208<\/a> [twitter.com]<br><br>Daf\u00fcr ist dieser linke Bastard vogelfrei."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:38:30+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hoffentlich Pr\u00fcgelei, habe lust auf Gerichtlord"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:38:41+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote><i>Meffel Loife!<br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Die Theorien k\u00f6nnten einfach alle stimmen&#8230;&#8230;nur die Wahrheit werden wir nie erfahren&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:39:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "dem soll mal einer auf den zahn f\u00fchlen"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:41:22+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Wurde dem unbesiegten Drachen nun endlich der Zahn gezogen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:42:47+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Da werden noch einige klasse Bilder kommen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5nxYBUWAAAc2uv.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/byPassDrache\/status\/835964648516091904\">https:\/\/twitter.com\/byPassDrache\/status\/835964648516091904<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:44:08+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wahrlich, wenn man Rainers IG Profil \u00f6ffnet, denkt man direkt: Sympathischer Duud, will ich n\u00e4her kennenlernen.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheinstagram38unt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:45:04+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "Ich vermute er hat beim Dorffasching ordentlich einen auf die Fresse bekommen, als er irgendeiner 16 J\u00e4hrigen Bauernstochter den Fertrag der Lust im Vollsuff vorgelegt hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:45:23+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Da werden noch einige klasse Bilder kommen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5nxYBUWAAAc2uv.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/byPassDrache\/status\/835964648516091904\">https:\/\/twitter.com\/byPassDrache\/status\/835964648516091904<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>10er"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:45:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "oder er hats f\u00fcr pokemon gebraucht.<br><a href=\"http:\/\/www.pokewiki.de\/Drachenzahn\">http:\/\/www.pokewiki.de\/Drachenzahn<\/a> [pokewiki.de]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:45:42+01:00",
        "username": "Endoplasmatisches Retikulum",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich Pr\u00fcgelei, habe lust auf Gerichtlord<br><\/blockquote>Sind auch meine Lieblingsepisoden, vielleicht tr\u00e4ume ich heut Nacht was sch\u00f6nes von 50 Minuten-aufw\u00e4rts Haider-Prozessberichterstattung mit Podcast-Potential und 20 Seiten Gutachtenstil hier auf Juraschon."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:47:20+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Ich vermute er hat beim Dorffasching ordentlich einen auf die Fresse bekommen, als er irgendeiner 16 J\u00e4hrigen Bauernstochter den Fertrag der Lust im Vollsuff vorgelegt hat&#8230; <br><\/blockquote>Anmeldedatum 2010 und 160 pelts. Du bist l\u00e4cherlich! Du gibst vor jemand zu sein der du nicht bist aber gut lassen wir das&#8230;.<br><br><br>Mir tut blo\u00df der Streifi wieder leid &#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:48:13+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Am Ende ist der Zahn wahrscheinlich eh rausgefault und Rainer so l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:48:47+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Wo kommen die ganzen Old-Oldfaqs her? K\u00f6nntet ihr euch nicht auch so mal einbringen???"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:50:33+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich vermute er hat beim Dorffasching ordentlich einen auf die Fresse bekommen, als er irgendeiner 16 J\u00e4hrigen Bauernstochter den Fertrag der Lust im Vollsuff vorgelegt hat&#8230; <br><\/blockquote>Anmeldedatum 2010 und 160 pelts. Du bist l\u00e4cherlich! Du gibst vor jemand zu sein der du nicht bist aber gut lassen wir das&#8230;.<br><br><br>Mir tut blo\u00df der Streifi wieder leid &#8230;.. <br><\/blockquote>Wer geb ich den vor zu sein der ich deiner Meinung nach nicht bin? Und warum ist die Quantit\u00e4t der Beitr\u00e4ge f\u00fcr dich wichtiger als die Qualit\u00e4t? Fragen \u00fcber Fragen.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:51:36+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ist nur Sanders Alt-Account<br><br>Wo ist eigentlich Sander? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Sander w\u00fcrde jetzt bestimmt zu gerne was posten"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:51:41+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Wo kommen die ganzen Old-Oldfaqs her? K\u00f6nntet ihr euch nicht auch so mal einbringen???<br><\/blockquote>Die haben sich alte LS-Accounts im Darknet gekauft um die Freischaltung zu umgehen"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:51:52+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "F\u00fchl dich doch jetzt nicht so getriggerd &#8230;. is nur spa\u00df&#8230;.<br><br>Sander ist doch wieder freigeschaltet aber der ist Bockig auf Schnappi&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:53:05+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>F\u00fchl dich doch jetzt nicht so getriggerd &#8230;. is nur spa\u00df&#8230;.<br><\/blockquote>Alles gut.. wollte nur meine 20 Sekunden Ruhm im Tread durch Beachtung.."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:53:15+01:00",
        "username": "Endoplasmatisches Retikulum",
        "text": "<blockquote>Wo kommen die ganzen Old-Oldfaqs her? K\u00f6nntet ihr euch nicht auch so mal einbringen???<br><\/blockquote>Werde gleich morgen damit beginnen bisher unver\u00f6ffentlichte Werke Jens Giboldes zu publizieren, die auf verschlungenen Pfaden in meinen Besitz gelangten."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:53:19+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "der_Fux edzala in den RDW. Der hat schon im Drachenlordthread gepostet, da ist schnappi noch in die Windeln gleg'ne"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:53:35+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Fragen \u00fcber Fragen..<br><\/blockquote>Bekommst du Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:53:45+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Habe das Bild gerade erst gesehen. Musste laut lachsen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Oder ist das ein Masterplan von unserem Mastermind Rainer .W um kostenlos an eine Unterkiffer-OP zu kommen? Fragen an Versicherung Bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:54:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "am besten bis morgen hier schlie\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:55:41+01:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Wie lange Rainer wohl mit dieser Zahnl\u00fccke rumlaufen wird?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:59:26+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Wie lange Rainer wohl mit dieser Zahnl\u00fccke rumlaufen wird?<br><\/blockquote>F\u00fcr immer."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:59:48+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wie lange Rainer wohl mit dieser Zahnl\u00fccke rumlaufen wird?<br><\/blockquote>F\u00fcr immer. Nichts, was an und um Rainer kaputt wird, wird jemals wieder ganz. So ist das mit den Kr\u00fcgen und den Brunnen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T22:59:50+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Wie lange Rainer wohl mit dieser Zahnl\u00fccke rumlaufen wird?<br><\/blockquote>Bis er in einer L\u00fccke im Boden liegt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:00:19+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wie lange Rainer wohl mit dieser Zahnl\u00fccke rumlaufen wird?<br><\/blockquote>F\u00fcr immer. Pelt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:00:43+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Wie lange Rainer wohl mit dieser Zahnl\u00fccke rumlaufen wird?<br><\/blockquote>Kostet bei einem Titanimplantat 2500-3000 euro und er muss die Op machen dann zuwachsen lassen dann wieder aufschneiden und Implantat einsetzten dauert immer so ein Dreiviertel jahr. Aber es gibt auch eine g\u00fcnstigere Version mit halterung aber ist dann nicht fest und verwachsen praktisch nur eine Blende. Blende kostet so 150 Euro. Abdruck machen und Herstellen dauert in etwa 5 Wochen. Krankenkasse braucht er gar nicht erst fragen ob die was \u00fcbernehmen weil R1r.<br><br><br>Also nur so nebenher musste durch einen Unfall 24 erneuern. Das kostete bei Titanimplantaten 11000\u20ac Zahnarztkosten. und 8000\u20ac vom Chirurg. Ist halt immer die Frage mit dem Kiefer ob das geht mit dem Einsetzten wie der Knochenbau im Kiefer ist und so weida&#8230;..aber er wird f\u00fcr immer so rumlaufen man muss mindesten 3-5 Termine wahrnehmen aber R1r."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:01:08+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wie lange Rainer wohl mit dieser Zahnl\u00fccke rumlaufen wird?<br><\/blockquote>Welche Zahnl\u00fccke? Die Zahnl\u00fccke wird einfach weggelogen"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:02:15+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Titanimplantat <br><\/blockquote>Titanimplantat&#8230; nicht dein ernst oder? Der Zahn wird mit Rudis Truckertaschenmesser aus den Knochen seiner Feinde geschnitzt"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:02:21+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Unglaublich wie sein Leben durch YouTube komplett zerst\u00f6rt wurde."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:02:26+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Passt auch zum Image der richtich haddn Meddldreggsau."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:03:26+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Fragen an Viktor: Bekomme ich Zahnersatz?<br><\/blockquote>lol"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:04:12+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Wahrscheinlich 1 Fall f\u00fcr die Colgate Zahnputzpolizei, bitte an dieser Stelle \u00fcbernehmen. Was sagen eigentlich Karies und Baktus dazu?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:04:53+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Bin grade etwas verunsichert.<br><br>Verz\u00f6gert das das Auftreten des DrachenLords? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Bin echt mal gespannt, wie er sich sich diesmal selber bel\u00fcgt und die Situation als erneuten Ansporn sieht, um weiterzumachen.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:08:15+01:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie lange Rainer wohl mit dieser Zahnl\u00fccke rumlaufen wird?<br><\/blockquote>Kostet bei einem Titanimplantat 2500-3000 euro und er muss die Op machen dann zuwachsen lassen dann wieder aufschneiden und Implantat einsetzten dauert immer so ein Dreiviertel jahr. Aber es gibt auch eine g\u00fcnstigere Version mit halterung aber ist dann nicht fest und verwachsen praktisch nur eine Blende. Blende kostet so 150 Euro. Abdruck machen und Herstellen dauert in etwa 5 Wochen. Krankenkasse braucht er gar nicht erst fragen ob die was \u00fcbernehmen weil R1r.<br><\/blockquote>Das ist doch direkt neben den Schneidez\u00e4hnen, da reicht ne Br\u00fccke wenn er Gl\u00fcck hat auch, spreche da aus Erfahrung. Die Kosten werden dann aber trotzdem nicht vollst\u00e4ndig von der Kasse \u00fcbernommen (ca. 50%). Bei mir blieben noch 600\u20ac Eigenanteil \u00fcbrig.<br>Also wird er sich wohl h\u00f6chstens die \u00b4&ldquo;Reste&rdquo; entfernen lassen und mit der L\u00fccke rumlaufen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:09:10+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "<blockquote>Wahrscheinlich 1 Fall f\u00fcr die Colgate Zahnputzpolizei, bitte an dieser Stelle \u00fcbernehmen. Was sagen eigentlich Karies und Baktus dazu? <br><\/blockquote>Sind sauer weil ihre sch\u00f6ne Ferienh\u00fctte aus dem Mund gschma\u00dft wurde.<br><img src=\"http:\/\/a2.mzstatic.com\/eu\/r30\/Purple\/v4\/b0\/96\/9a\/b0969ae5-7a1d-728a-e25f-44b13d263dbb\/screen320x480.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:09:33+01:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Drachengame bestes game. Nach dem beknackten Tselder Video haben sich die Autoren passend zum baldigem Fr\u00fchlingsbeginn was gutes ausgedacht. Bin gespannt wie Drache den Sachverhalt darstellen wird, aber das war schon lange \u00fcberf\u00e4llig dass er mal was aufs maul bekommt.#l\u00fcckenlord <br><br>Ich vermute, RBS ist der Drahtzieher der Aktion"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:09:55+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Das musste ja kommen, habe ich wie viele andere schon vor Jahren vorausgesagt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Und irgendwie habe ich das Gef\u00fchl das Rainer noch provokanter wird&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:10:36+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "um reste zu entfernen muss er zum Chirurg&#8230;.aber r1r. Ja Br\u00fccke hei\u00dft das aber das ist keine Dauerl\u00f6sung nur Implantate halten den Kiefer gesund."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:10:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "6 Jahre Kampfsport und er konnte sich nicht richtig wehren"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:11:13+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Bin etzadla dadzechlich gespannt auf die Aufl\u00f6sung des ganzne."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:11:29+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Der Zahn geht nur zur Faust solange bis er bricht.<br><\/blockquote>lol"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:11:29+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Sind sauer weil ihre sch\u00f6ne Ferienh\u00fctte aus dem Mund gschma\u00dft wurde.<br><br><\/blockquote>Verh\u00fcten?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:13:10+01:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Er k\u00f6nnte ja auch erstmal die Polizei holen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/vlcsnap-2017-02-26-23rwula.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:13:11+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Bei mir blieben noch 600\u20ac Eigenanteil \u00fcbrig. <br><\/blockquote>Wie viele Z\u00e4hne beinhalteten die Br\u00fcke? Nur einen? Aber die Kasse wird doch nix \u00fcbernehmen oder wie ist die Kasse vom Amt so?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:14:00+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Wahrscheinlich wars der Gasfasertechniker als Rainerer versucht hat ihm die Prostatata zu massieren"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:15:00+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Das is etzalla doch die passende Ausrede um das &ldquo;Roast to yourself&rdquo; nicht zu bringen."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:15:14+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Also nur so nebenher musste durch einen Unfall 24 erneuern. <br><\/blockquote>Das ist ja quasi die komplette Kauleiste. Hast du in Bordstein gebissen oder was ist passiert?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:16:36+01:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bei mir blieben noch 600\u20ac Eigenanteil \u00fcbrig. <br><\/blockquote>Wie viele Z\u00e4hne beinhalteten die Br\u00fcke? Nur einen? Aber die Kasse wird doch nix \u00fcbernehmen oder wie ist die Kasse vom Amt so?<br><\/blockquote>Keine Ahnung was die Kasse vom Amt bezahlt. Hab ne normale gesetzliche Versicherung+Zahnzusatz. Hatte erst ne Chirugische Behandlung (hat Kasse bezahlt) Dann ein Provisorium (Kasse teilweise bezahlt) und dann die Br\u00fccke. Da werden jeweils die Z\u00e4hne neben dem Fehlenden abgeschliffen und die Br\u00fccke fest draufgesetzt. Wird aber von Fall zu Fall unterschiedlich sein. Ich geh mal von aus, dass Ruiner wohl nicht mal zum Arzt rennen wird."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:17:20+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau, Finanz-Zahndiskussion.<br><br>Fresse"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:18:25+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Freffe jetft"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:18:42+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also nur so nebenher musste durch einen Unfall 24 erneuern. <br><\/blockquote>Das ist ja quasi die komplette Kauleiste. Hast du in Bordstein gebissen oder was ist passiert?<br><\/blockquote><br><br>Ja Audo ohne Airbag&#8230;.Hab das Lenkrad gek\u00fcsst&#8230;.Kieferbruch Oben und unten dadurch mussten zus\u00e4tzliche raus um den Kiefer wieder in der richtigen Position zu befestigen&#8230;.<br>Ich 30 und der entgegenkommende auch so 25-30&#8230;. <br><br><br>E: seit diesem Tag benutze ich einen Sicherheitsgurt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:19:05+01:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Thanks <strike>Obama <\/strike> Iblali!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:20:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Bim f\u00fcr einen extra Zahnarztkritik Thread"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:21:40+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Also wenn er wirklich beim Dreh f\u00fcr sein Video hingefallen ist, sollte er sich mal bei seiner Berufsgenossenschaft melden. Von wegen Arbeitsunfall und so."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:23:24+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Ja genau, Finanz-Zahndiskussion.<br><br>Fresse<br><\/blockquote>literally"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:24:13+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Also wenn er wirklich beim Dreh f\u00fcr sein Video hingefallen ist, sollte er sich mal bei seiner Berufsgenossenschaft melden. Von wegen Arbeitsunfall und so.<br><\/blockquote>Zahlt die auch f\u00fcr selbst\u00e4ndige Schichtarbeiter?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:25:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "K\u00f6nnte ein tragischer Render-Unfall bei der Produktion des Roast Yourself Fideos gewesen sein<br>Vielleicht hat er auch einfach in eine tiefgefrorene Ofenlasange gebissen<br>Falls es wirklich Haider waren, dann stellt er es wahrscheinlich so dar, dass der Hate erst mit iBlalis Fideo begonnen hat<br>Wird interessant"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:25:42+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Selbstst\u00e4ndige sind Privatversichert. Der muss alles zahlen.<br><br>Pelt."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:28:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FYavU1U.gif\"><br><br>JA WAS IST DENN HIER AUF EINMAL LOS"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:28:43+01:00",
        "username": "sysfail",
        "text": "Schick ihm einer so ein Zahnreparaturset aus dem Outdoorbedarf, das Ergebnis will ich sehen &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:29:17+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ist das jetzt die Bonus DVD der aktuellen Staffel oder schon der Anfang einer neuen Staffel?<br><br>\/edit: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835969672814047232\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835969672814047232<\/a> [twitter.com]<br><br>daf\u00fcr bleib ich mal noch wach lel<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:31:10+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835980345455620096\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835980345455620096<\/a> [twitter.com] <br>Rainer zum Tathergang"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:32:23+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>am besten bis morgen hier schlie\u00dfen<br><\/blockquote>Drache kriegt auf die Fresse und der Thread soll zu? Fick dich"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:33:48+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835980345455620096\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835980345455620096<\/a> [twitter.com] <br>Rainer zum Tathergang<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Klar Reinerle, hast ihm mit deinem Stock die Br\u00fcgel rausgeschma\u00dft, scho Recht"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:33:55+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835980345455620096\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835980345455620096<\/a> [twitter.com] <br>Rainer zum Tathergang<br><\/blockquote>Wollte grade schreiben, dass Ruiner etzela im DM erz\u00e4hlen wird, wie der Andere aussieht. &ldquo;Etzela Krankenhaus&rdquo;. <br><br>Und dann dies!<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:33:59+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wenn Rainer nicht l\u00fcgt (ok hier k\u00f6nnt ihr aufh\u00f6ren weiterzulesen), dann gibt 900\u20ac Strafzahlungslord grad auf dem TS offen 'ne weitere Straftat in Form von schwerer K\u00f6rperverletzung zu. Bled ka ma sei. Rainer bald im Antiaggressionscamp?<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/170236-SaecksuaalkuhndeHeudeSM-medium.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:34:08+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ruck zuck Zahluck!"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:34:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835980345455620096\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/835980345455620096<\/a> [twitter.com] <br>Rainer zum Tathergang<br><\/blockquote>Rainer fuchtelt mit einem Kn\u00fcppel rum und bekommt dennoch aufs Maul. <br>Ergebnis: LOL"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:35:21+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Der Ton schon wieder, in dem er stolz vortr\u00e4gt, dass er seinen Gegen\u00fcber ach so schlimm am Bein Auer gemacht hat. Aber selbst lebensl\u00e4nglich zur Zahnl\u00fcgge verdonnert."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:37:22+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "N\u00e4chsten Tage krankgeschrieben<br><br>Meme<br><br>Lebensl\u00e4nglich Spongebob"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:38:47+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Selbstst\u00e4ndige sind Privatversichert. Der muss alles zahlen.<br><br>Pelt.<br><\/blockquote>Bin Privat und hab 100% Zahnersatz bis zu 6k\/Jahr. Lasse mir auch grad zwei Backenz\u00e4hne (Titanimplantat + Keramik) machen, Kosten so knapp 5k. <br><br>Falls Reiner jetzt dummerweise keine PKV hat, dann w\u00e4re das extremst schade.<br><br>Ansonsten kann er sich ja evtl. von Ferd Blu einen Zahn &ldquo;leihen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:40:19+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "War doch klar, der dumme Oger hat endlich mal einen getroffen, der ihm f\u00fcr sein dummes Rumfuchteln mit seinem Pr\u00fcgelstock eine zentriert. Hoffe auf ne erneute Anzeige, langsam geht's los, so ne Runde Knast w\u00e4re echt l\u00e4ssig f\u00fcr Rainer"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:40:30+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Genau den Blutooth huehuehue <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:40:51+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gibts im Knast 100mbit Glasfaser?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:40:56+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Nene R1r hat alle Versicherungen die man so braucht. Der is Profi.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:41:10+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Also wieder nichts dazugelernt und stolz drauf. Anstatt einfach mal in seiner H\u00fctte zu bleiben muss er ja rausgehen. W\u00e4re nais wenn es wieder vor Gericht geht."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:42:14+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "H\u00f6her als bis zum Bein kommt der mit seinem &ldquo;Kigg aus der Drehung&rdquo; ja auch nicht.<br><br><img src=\"http:\/\/i.makeagif.com\/media\/2-26-2017\/hyEEi-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:47:39+01:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "wie schlank er da war"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:47:57+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "diese j\u00e4mmerlichen \u00c4rmchen machen mich fertig. Dieser fette Nichtsnutz hat einfach Null Kampfkraft"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:51:34+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Der k\u00f6nnte passen,da spart er sich etwas&#8230;.<br><br><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/view\/imag2278ms2f1q39ai.jpg\"><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/thumbnail\/imag2278ms2f1q39ai_thumb.jpg\"><\/a> [fotos-hochladen.net]"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:52:23+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bin Privat und hab 100% Zahnersatz bis zu 6k\/Jahr. Lasse mir auch grad zwei Backenz\u00e4hne (Titanimplantat + Keramik) machen, Kosten so knapp 5k. <br><\/blockquote>Bin auch privat und hab 100% Zahnersatz bis zu 600k\/Jahr. Lasse mir auch grad zwei Diamantz\u00e4hne (Diamantimplantat + Diamantkeramik) machen, Kosten so knapp 500k."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:53:40+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Leute, jetzt mal kurz im Ernst. Ihr glaubt doch nicht ernsthaft, dass hier auf lachschon jemand privat versichert ist, in einer Loft wohnt und dick Asche (also &gt;200.000 im Jahr) macht?<br><br>Ich bin ein ganz normaler Typ wie ihr auch. Ich hab ein einigerma\u00dfen geregeltes Leben, eigene Wohnung, Job, ab und zu n M\u00e4del, vereise mal, trinke n Bier mit Freunden oder geh feiern. Klar hab ich einen an der Klatsche, dass ich hier jeden Tag vorbeischau. Ich hab nen B\u00fcrojob und zwischen den Tasks schau ich halt mal vorbei was abgeht um kurz zu resetten und schreib nen Kommentar. Bin halt den Tag \u00fcber eingeloggt. (\u201cdaueronline\u201d )<br><br>Klar gibt es hier ein paar extreme F\u00e4lle, aber die sind sicher auch okay im RL.<br><br>Und jetzt schei\u00dft euch nicht ein, weil euch jemand im Internet disst und versucht bei Euch Hassgef\u00fchle durch Statusangeberei auszul\u00f6sen. Ich spiel halt gerne mal andere Rollen und bl\u00f6del rum. Nehmt es nicht so Ernst.<br><br>Ich hab hier Spa\u00df auf lachschon. Viele von Euch sind ganz clever und schreiben und posten zum Teil wirklich geistreiche und witzige Dinge zu eigentlich richtig dummen Themen. Und die kleinen Fights machen Bock. Mal gegenseitig foppen ist nice."
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:54:47+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:55:47+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "schnappi w\u00fcrdest du so weit gehen zu behaupten lachschon w\u00e4re etzala ein social experiment?"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:55:48+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "danke daf\u00fcr schapi"
    },
    {
        "time": "2017-02-26T23:55:58+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich glaub schnappi wiggsd net"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:00:32+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das was schnappi wiederholt + das diggerle net so ernst nehmen.<br><br>Daf\u00fcr das ihm jetz endlich ma eine gezimmert wurde, inkl Zahnl\u00fccke, is er wieder ma wunderbar unbesigt<br>Der Typ is kaputter wie wir alle hier zusammen. Der wird niemals aufh\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:02:05+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Habe mir heute 2 Donuts gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Hunger mehr hatte, bot ich diesen einem Bettler an. <br>Dieser schrie mich an und brach den Donut sofort in 2 H\u00e4lften, weil er dachte, ich wollte ihn und seinen Nebenmann vergiften. Au\u00dferdem sollte ich ihm 500 Barren als \u201cSchmerzensgeld\u201d geben, weil er sonst seine Rechtsschutzversicherung anruft. <br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf einen Stra\u00dfenkampf mit Mu Tai mit ihm ein. W\u00e4hrend er seinem Nebenmann noch fragte, wie bled ma sei kann, schlug ich ihm einen Zahn aus.<br>Nach dem Kampf erz\u00e4hlte er, dass er mal einen ordentlichen Roundhouse Kick drauf hatte und nur nicht angegriffen hat, weil er sonst den roten Faden verloren und mit einer Genkidama unschuldige Passanten getroffen h\u00e4tte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Sein Haus hat er z.B durch Schulden verloren."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:02:15+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Hallo, ich putze mir regelm\u00e4\u00dfig die Z\u00e4hne und gehe zweimal im Jahr zum Zahnarzt"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:02:24+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Zahnl\u00fcckt ihr net?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:08:40+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Find das ned gut, wenn der Dregen verm\u00f6belt wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:09:29+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Und zu allem \u00dcberfluss ist er seit heute auch wieder single <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:11:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Kommt da heute noch was? Vermutlich nicht, schlaf gut Unge<br>Und vergesst nicht, die Milchz\u00e4hne kommen unters Kopfkissen,<br>Schei\u00df Drachenlords"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:14:36+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "NSFW<br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5oFuorXEAAqYOm.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5oFuorXEAAqYOm.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>Rainer hatte \u00fcbrigens scheinbar (bis zuletzt) wieder 1 <strike>Froindin<\/strike> gest\u00f6rte Trulla, die in ihrer Freizeit Rainers Erg\u00fcsse auf ihrem Schlauphone beantwortete und Bilder empfing. Was die geh\u00e4uften Bilder der letzten Zeit erkl\u00e4ren w\u00fcrde: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Saeiwer_\/status\/835984025537941505\">https:\/\/twitter.com\/Saeiwer_\/status\/835984025537941505<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:18:56+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Danke Captain.<br><br>PS: <a href=\"https:\/\/www.korrekturen.de\/beliebte_fehler\/scheinbar_anscheinend.shtml\">https:\/\/www.korrekturen.de\/beliebte_fehler\/scheinbar_anscheinend.shtml<\/a> [korrekturen.de]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:19:09+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Putze mir nur die Z\u00e4hne, wenn sie mir wehtun. Danach mit Cola aussp\u00fchlen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:21:51+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Danke Captain.<br><br>PS: <a href=\"https:\/\/www.korrekturen.de\/beliebte_fehler\/scheinbar_anscheinend.shtml\">https:\/\/www.korrekturen.de\/beliebte_fehler\/scheinbar_anscheinend.shtml<\/a> [korrekturen.de]<br><\/blockquote><strike>Scheinbar ist mir, dass schei\u00dfegal.<\/strike> Dange Krokerdil! Man lernt nie aus."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:22:47+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Bahhhhhhhh, eklich eklich"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:23:59+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Sind die Fotos gespiegelt oder ist ihm da ein Linksh\u00e4nder begegnet?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:24:27+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Es gibt Frauen die 1 l\u00e4ngeren Pensi haben als r1r"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:25:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "<blockquote>Danke Captain.<br><br>PS: <a href=\"https:\/\/www.korrekturen.de\/beliebte_fehler\/scheinbar_anscheinend.shtml\">https:\/\/www.korrekturen.de\/beliebte_fehler\/scheinbar_anscheinend.shtml<\/a> [korrekturen.de]<br><\/blockquote>ENDLICH!<br>Danke Schnappi, so gut wie jeder Depp hier im Thread versteht den Unterschied anscheinend nicht."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:27:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Sind die Fotos gespiegelt oder ist ihm da ein Linksh\u00e4nder begegnet?<br><\/blockquote>Tippe auf &ldquo;reflexartig weggedreht als die Faust flog&rdquo;, das verursacht dann Seitentreffer in seltsamen Winklern (lel)."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:28:31+01:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "So langsam schlie\u00dft sich der Kreis. Ruiner machte die letzten Wochen so wenige Fideos weil er wieder einem Beerchen auf den Leim ging. Beerchen war 13 und Papi hat die Fotos vom gl\u00fchenden Sp\u00e4her auf dem Schlaufon der Kleinen gefunden. <br>Dreches Beziehung vorbei und Papi hat den Lurd besucht und ihm die Kauleiste poliert.<br>Hier habt ihr es zuerst gelesen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:35:14+01:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Rainer kriegt auf die Fresse und das halbe Internet so:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/yuOsLSW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:36:47+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Tippe auf &ldquo;reflexartig weggedreht als die Faust flog&rdquo;, das verursacht dann Seitentreffer in seltsamen Winklern (lel). <br><\/blockquote>Unwahrscheinlich - er h\u00e4tte ja sonst seinen Kopf komplett drehen m\u00fcssen, Reflexbewegung bei Schl\u00e4gereien ist auch eher &ldquo;Gesicht nach unten&rdquo; aka &ldquo;Hutkrempenregel&rdquo;. Wahrscheinlich einfach gespiegelt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:36:57+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Sind die Fotos gespiegelt oder ist ihm da ein Linksh\u00e4nder begegnet?<br><\/blockquote>Ist gespiegelt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:45:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Finde das wenige Blut\/die wenigen offenen Wunden irgendwie merkw\u00fcrdig<br>Falls es ein Faustschlag war, muss er den Mund ziemlich weit offen gehabt haben, hat vielleicht geschrien<br>Ein Zahn f\u00e4llt nicht einfach durch einen Schlag auf den geschlossenen Mund raus, ohne das die Lippe zerplatzt<br>Seine Oberlippe ist aber nur etwas geschwollen<br><br>Wiederlegt jedenfalls den KampfsportLord, egal wie man das auslegt, schei\u00df Deckung!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:45:55+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Gute Nacht Zahnl\u00fccke, der wo in Rainers Oberkiefer entstanden ist"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:49:00+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gute Nacht Viggggdor der wo Schuld ist"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:50:28+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Hat der Typ jetzt etwa von Rainer einen Tritt bekommen als er zum Schlag ausgeholt hat wie auf dem Hof der Sonderschule damals?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:52:56+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Ist nicht ungew\u00f6hlich, grade am Oberkiefer wird die Oberlippe durch nen Schlag nach oben geschoben. Aber gut m\u00f6glich, dass die Unterlippe zwischen der Faust (?) und dem Zahn war, ist ja auch ordentlich geschwollen. Und so kaputt m\u00fcssen die Lippen nicht sein, Z\u00e4hne gehen dank Hebelwirkung \u00f6fter mal fl\u00f6ten.<br><br>Aber typisch Dreger wieder, ausgeschlagene Z\u00e4hne haben ne gute Tendenz, wieder einzuheilen - wenn zeitig wieder implantiert. Aber Fetti macht lieber n Selfie und beschuldigt iBlali. Classic.<br><br>\u20ac: Sehe grade das Profilbild von HeinzHaubitze und mache mir bewusst, dass seine Z\u00e4hne nie wieder so aussehen werden^^"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T00:57:35+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wird das 1. Video seit langer Zeit von Rainer sein, das ich mir im 1. Tab ansehen werde. :3"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T01:03:09+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "eine Rainer Bildgeschichte<br><br><br><img src=\"https:\/\/s-media-cache-ak0.pinimg.com\/736x\/a0\/e8\/5a\/a0e85a1bcea3d3a68aea846a0770ca65.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/UdCOI9F.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/toothypegs.files.wordpress.com\/2014\/06\/10384287_1523039787917043_411531875716829942_n.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/static1.squarespace.com\/static\/521e5087e4b0b0b12af3356a\/t\/570dd7aecf80a1d980f2dc34\/1460524979203\/\"><br><br><br>Ok war alles"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T01:06:41+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gute Nacht und danke iBlali."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T01:07:16+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "W\u00fcnsche auch eine gute Nacht an alle. War ein super Tag. danke iblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T01:18:24+01:00",
        "username": "Der Hipster",
        "text": "Ist iBlali die Zahnfee?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T01:21:16+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "So, f\u00fcr alle die einen Schlag kriegen wenn sie am Montag in der Fr\u00fch ungef\u00e4hr 20 neue Seiten hier sehen.<br><br>Kurze Zusammenfassung von der Attacke auf den Drachenlord und was bisher grob bekannt ist: <br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/26\/twittergrind-extrablatt-rainer-wurden-anscheinend-die-prugel-naus-geschmissen\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/26\/twittergrind-extrablatt-rainer-wurden-anscheinend-die-prugel-naus-geschmissen\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T01:31:03+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Vielleicht kommt da heut noch was. Werde noch ein paar Stunden wach bleiben. Morgen Urlaub. Und man g\u00f6nnt sich ja sonst nix."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T01:34:00+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Wenn Rainer jetzt den Geistesblitz seines Lebens hat, dann k\u00fcndigt er an, dass man seinen ausgeschlagenen Zahn in einer der Drachenboxen finden k\u00f6nnen wird die es im Sommer wieder zu kaufen gibt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T01:47:14+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Seh ich das als einziger so? Bin ich jetzt bescheuert, oder sieht der Zahn links neben der L\u00fccke auch sehr schief aus? <br><br>Und was wird Ruiner zum sterilisieren verwenden? Monster Enertschi oder Teebeutel-Senseo?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T01:52:42+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ist euch aufgefallen, wie br\u00fcchig seine Stimme in dem Soundschnipsel ist, wo er von der Pr\u00fcgelei berichtet? Klingt, als h\u00e4tte er sich die Lunge aus dem Leib gebr\u00fcllt.<br>\u20ac:Ich nehme mal ganz stark an, dass er auch nicht zum Arzt gehen wird. Echte Meddler gehen nicht zum Arzt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T02:10:34+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Der Dragon Monday ist schon gerendert:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xze6CpB7Yr8&amp;index=42&amp;list=PLinjbuHd1DZvKozL6dHbI8FSdlDcCVQeC\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xze6CpB7Yr8&amp;index=42&amp;list=PLinjbuHd1DZvKozL6dHbI8FSdlDcCVQeC<\/a> [youtube.com]<br><br>War schon lange nicht mehr so gespannt auf ein Drachenvideo."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T02:13:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "W\u00e4r nat\u00fcrlich der Hammer, wenn sich das jetz entz\u00fcndet und die mundh\u00f6hle auch langsam abfault. Rein geruchstechnisch merkt man wahrscheinlich eh keinen Unterschied."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T02:17:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<blockquote>W\u00e4r nat\u00fcrlich der Hammer, wenn sich das jetz entz\u00fcndet und die mundh\u00f6hle auch langsam abfault. Rein geruchstechnisch merkt man wahrscheinlich eh keinen Unterschied.<br><\/blockquote>Wenn er flei\u00dfig weiter &ldquo;ne Kibbe raucht - autsch&rdquo;, dann wird das nicht lange auf sich warten lassen<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/836015154609414144\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/836015154609414144<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T02:17:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Das ist grad alles so aufregend. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T02:28:31+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Gute Nacht liebe Rainer Zahnfee. <br><br>Ein gro\u00dfartiger Tag. Endlich hat er mal kassiert! L\u00e4ngst \u00fcberf\u00e4llig"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T03:00:27+01:00",
        "username": "remasteirb",
        "text": "Viele haben drauf gewartet andere finden es geht zu weit, ich finde ihr habt beide recht.<br>Allerdings, und das st\u00f6rt mich massiv am game&#8230;.es wird sich nichts \u00e4ndern, damals haben alle gedacht wenn endlich ma einer seiner vorbilder sich \u00e4ussert wird er demut zeigen, n\u00fcscht war. Im gegenteil er ist in dieser &ldquo;gewalt&rdquo; spirale gefangen es geht jetzt halt nur noch mit voldampf gegen die wand. <br>Klar scheiss auf den fetten oger in seiner schimmelbude aber ich als konsument h\u00e4tte gerne mal wieder qualit\u00e4tscontent ala weihnachtsvideo arbeitspulli oder politik gequatsche! <br><br>Aber wie schon einer meiner vorposter sagte <br>Wie heftig youtube sein leben zerst\u00f6rt hat&#8230;selbstverschuldet wohlgemerkt <br>\u00dcbel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T03:16:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "Wei(h)nachtsvideo, Politik Gequatsche und was wei\u00df ich, wird nie mehr kommen. Denn den peinlichen Scheiss hat er ja schon gesagt. Die Offenbarung seiner Dildosammlung, die Penisleaks. Die kann man nicht mehr wiederholen. Es kann nur noch weiter eskalieren, das ist das einzige Neue im Game. Also bitte demn\u00e4chst Tote."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T03:48:37+01:00",
        "username": "remasteirb",
        "text": "Das mir alles zu krawallig<br>Will mich lieber \u00fcber falsch aufgebaute grills lustig machen <br>Oder sehen wie er die Scheune renoviert! <br>Aber mir ist klar das wir uns am unteren ende der gewalt Spirale befinden. <br>Wenn es wirklich Wille w\u00e4re der ihn weitermachen l\u00e4sst w\u00fcrd ich sogar eine art von Respekt empfinden&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T05:55:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Guten Morgen Rainer<br><br><img src=\"http:\/\/vignette1.wikia.nocookie.net\/bondwiki\/images\/8\/8d\/Bei\u00dfer.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T06:11:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen beste Serie der Welt.<br><br>Gespannt auf den DM!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T06:11:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s142bzeT9kxg\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s142bzeT9kxg<\/a> [vocaroo.com]<br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T06:36:28+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Heribert bester Bert."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T07:20:03+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Guten Morgen, besiegter Drechenlard. Guten Morgen, siegreicher Voktor, dessen Bein kaputt ist.<br>Anzeige geht heute raus?<br>Bin auf die Aufl\u00f6sung gespannt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T07:31:23+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "Tippe auch darauf das nach seinem Zusammenbruch, durch den Ausschluss vom Drachengame,Michael ihn augesucht hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T07:40:33+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote>Der Dragon Monday ist schon gerendert:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xze6CpB7Yr8&amp;index=42&amp;list=PLinjbuHd1DZvKozL6dHbI8FSdlDcCVQeC\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xze6CpB7Yr8&amp;index=42&amp;list=PLinjbuHd1DZvKozL6dHbI8FSdlDcCVQeC<\/a> [youtube.com]<br><br>War schon lange nicht mehr so gespannt auf ein Drachenvideo.<br><\/blockquote>Dreger Monday auf Privat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:12:57+01:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Na Ruiner, wie findest du es, dass du auf 4-stelligen Zahnartzkosten sitzten bleiben wirst, w\u00e4hrend der gute Wigdor die dicke Youtuber-Kohle einschiebt und jede Menge Miezen klarmacht, einfach indem er im Interned \u00fcber dich lacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>btw.<br>Hatte mir erst gestern so gedacht:<br>Hm..Wetter wird langsam wieder besser, wann wohl die ersten Pilger auf ihre Fr\u00fchjahrstour aufbrechen werden, und was man ihm (nach dem Rollator usw.) wohl diesmal als Opfergabe mitbringen w\u00fcrde. Und dann stellt sich heraus dass gleich der erste Pilger mal nen geschmeidigen linken Haken mit zum ASB gebracht hat und der <b>#L\u00fcckenlord_1510<\/b> gleich mal ordentlich kassieren musste. Kannste dir nicht ausdenken, diese Autoren.."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:17:22+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "W\u00fcrde es eigentlich jemanden \u00fcberraschen, wenn er irgendwann doch noch einen Schlussstrich setzt und die Jutjub-G\u2019schicht an den Nagel h\u00e4ngt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:23:31+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Daf\u00fcr das er glaubt er k\u00f6nne nun irgendwie Mitleid von einem bestimten Rusen bekommen damit er aus Schuldgef\u00fchlen ein Fideo mit ihm macht sollte er gleich noch eins auf die Futterlucke bekommen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:23:36+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde es eigentlich jemanden \u00fcberraschen, wenn er irgendwann doch noch einen Schlussstrich setzt und die Jutjub-G\u2019schicht an den Nagel h\u00e4ngt?<br><\/blockquote>H\u00e4ngt vom Ma\u00df der \u00dcbertreibung am Dregen Mand\u00e4y ab."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:24:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ob ihn der fehlende zahn beim k\u00e4semakkeroniessen bihindert?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:25:55+01:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde es eigentlich jemanden \u00fcberraschen, wenn er irgendwann doch noch einen Schlussstrich setzt und die Jutjub-G\u2019schicht an den Nagel h\u00e4ngt?<br><\/blockquote>Nope. Der Meddler geht solange zum Brunnen bis er bricht.<br>Ein &ldquo;Schlu\u00dfstrich&rdquo; w\u00fcrde ja u.a. bedeuten, dass unser Lieblingsmetaller sein Geld durch seiner H\u00e4nde Arbeit verdient (HartzIV-Bezug bei seinem Lebensstil nicht m\u00f6glich), und das wird in diesem Universum bis ans Ende der Zeit nicht passieren. Eher w\u00fcrde der Sonne das Licht ausgehen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:26:42+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>ob ihn der fehlende zahn beim k\u00e4semakkeroniessen bihindert?<br><\/blockquote>Mit der L\u00fccke hat er doch einen idealen Platz f\u00fcr einen Strohhalm. Sehe da kein Problem.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/3MEk8Sq.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:27:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Und dann stellt sich heraus dass gleich der erste Pilger mal nen geschmeidigen linken Haken mit zum ASB gebracht hat und der <b>#L\u00fcckenlord_1510<\/b> gleich mal ordentlich kassieren musste. Kannste dir nicht ausdenken, diese Autoren..<br><\/blockquote>Also laut den Leaks war das ja im Dorf, kann schon sein, dass das Hatern waren, f\u00e4nde es aber fast noch besser, wenn das einfach im Zuge von Karneval passiert ist. Im Dorf war ja auch &ldquo;was los&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:30:19+01:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und dann stellt sich heraus dass gleich der erste Pilger mal nen geschmeidigen linken Haken mit zum ASB gebracht hat und der <b>#L\u00fcckenlord_1510<\/b> gleich mal ordentlich kassieren musste. Kannste dir nicht ausdenken, diese Autoren..<br><\/blockquote>Also laut den Leaks war das ja im Dorf, kann schon sein, dass das Hatern waren, f\u00e4nde es aber fast noch besser, wenn das einfach im Zuge von Karneval passiert ist. Im Dorf war ja auch &ldquo;was los&rdquo;.<br><\/blockquote>Das w\u00e4re i.d.T. gleicherma\u00dfen interessant wie k\u00f6stlich, wenn der linke Schwinger im wahrsten Sinne des Wortes &ldquo;aus der Mitte des Dorfes&rdquo; kam&#8230; <br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Zumindest wird die These, dass das jemand aus dem Dorf war dadurch gest\u00fctzt, dass es keine Aufnahmen gibt. Normalerweise hat doch jede Gruppe von Haidern mindestens einen Idioten dabei der hochkant filmt, sogar damals in der Meddl-Kneipe hat ein Depp aufgenommen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:38:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Also k\u00f6nnte er die Faust vom Schweigh\u00f6fer haben? Naise Sach"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:39:14+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Zumindest wird die These, dass das jemand aus dem Dorf war dadurch gest\u00fctzt, dass es keine Aufnahmen gibt. Normalerweise hat doch jede Gruppe von Haidern mindestens einen Idioten dabei der hochkant filmt, sogar damals in der Meddl-Kneipe hat ein Depp aufgenommen.<br><\/blockquote>Bis jetzt war aber auch noch keiner von den Besuchern so beschr\u00e4nkt Beweise f\u00fcr ihre Straftaten hochzuladen (z.B. Schlagstock).<br><br>Also wenns einer aus dem Dorf war, w\u00e4r das schon ULDRA-GEIL, mir w\u00fcrde es aber auch reichen, wenn er einen v\u00f6llig fremden Nicht-Haider mit seinem Dorfsheriff so auf den Sack gegangen ist, bis sich dieser mit einer vernichtenden Linken gewehrt hat.<br><br>P.S.:<br>Wie viele Z\u00e4hne m\u00fcssen dem Meddlfranken noch fehlen, damit er keine Schei\u00dfe mehr labern kann?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:40:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "viel naheliegender ist doch, dass iblali ihm eins aufs mowl gegeben hat&#8230; daher auch der dank an iblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T08:57:39+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Meint ihr die digge fedde Anzeige ist schon rausgegangen? Nach Reiners Schilderung und seiner bisherigen Verhaltensweise, hat sich wenn \u00fcberhaupt nur der Dicke selbst strafbar gemacht."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:03:40+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Rainerle ist bestimmt petzen gegangen oder wird es sp\u00e4testens um 5 nach dem Aufstehen in Angriff nehmen.<br><br>Wenn er dann das Revier verl\u00e4sst, lassen die Beamten erstmal die Korken knallen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:10:34+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Wenn er dann das Revier verl\u00e4sst, lassen die Beamten erstmal die Korken knallen!<br><\/blockquote>Als ob die nicht schon heute Nacht die Bilder gesehen haben und darauf angesto\u00dfen haben. Der geht denen doch bekannterma\u00dfen massiv auf den Sack."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:12:41+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Die Bolizei war doch gestern schon beim Dicken, um das \u00dcbel zu protokollieren.<br>Hoffe die Bolizisten haben ihm nochmals erkl\u00e4rt, wie das ALLES \u00fcberhaupt passieren konnte.<br><br>In dem Sinne, l\u00f6sch dich Ruiner .W<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/wotcBMkoRRM?t=2m33s\">https:\/\/youtu.be\/wotcBMkoRRM?t=2m33s<\/a> [youtu.be]<br><br><i>Im Indaned die FreSSe aufrei\u00df\u2019ne<\/i>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:15:36+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ob der Angreifer mit de Gnie neigagne is?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:22:19+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Die Bolizei war doch gestern schon beim Dicken, um das \u00dcbel zu protokollieren.<br><\/blockquote>Woher hast du die Info? Trau ihm ja sofort zu, dass er sich mit der Aussage selbst belastet hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:24:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "oder er hat wieder mit einem stock auf ein vorbeifahrendes Auto eingeschlagen und der ist zur\u00fcckgeprallt direkt ins fressbrett"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:25:25+01:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Bekennerschreiben gibt's von diesem Typen hier: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tattoofrei\">https:\/\/twitter.com\/tattoofrei<\/a> [twitter.com]<br><br>Keine Ahnung wie legit."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:25:59+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Woher hast du die Info?<br><\/blockquote>Alles Spekulatius \/ gesunder Menschenferstand.<br>Reiner ruft selbst bei Grillern die Bolizei. Mit einem Zahn weniger konnte er doch diesmla perfekt das Opfer spielne. Das l\u00e4sst er sich doch nicht entgehen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:35:39+01:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>Bekennerschreiben gibt's von diesem Typen hier: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tattoofrei\">https:\/\/twitter.com\/tattoofrei<\/a> [twitter.com]<br><br>Keine Ahnung wie legit.<br><\/blockquote>Kennst du ernsthaft Tattoofrei nicht? Leite mal lieber die Ferlassung ein."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:35:50+01:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "leider ein ziemlich behinderter H\u00f6hepunkt. K\u00f6rperliche Gewalt ist immer schei\u00dfe, auch gegen Tiere. <br><br>Dass Fetti direkt im TS von seinen Heldentaten gegen das Bein seines Kontrahenten plagt schm\u00e4lert mein Mitleid hingegen wieder sehr."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:39:09+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Man sollte es auch nicht als H\u00f6hepunkt sehen, sondern die vorherzusehende Retourkutsche seiner haneb\u00fcchenen Kampfsport Geschichten."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:46:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Man sollte es auch nicht als H\u00f6hepunkt sehen, sondern die vorherzusehende Retourkutsche seiner haneb\u00fcchenen Kampfsport Geschichten.<br><\/blockquote>So und nicht anderswohl. <br>Auch wenn ich es mir schon mehrfach gew\u00fcnscht habe, dass er sich eine f\u00e4ngt ist es eigentlich nicht vertretbar, dennoch war es erwartbar. Seine Wortwahl, sein Verhalten in Verbindung mit der Tatsache, dass sogar Polizisten vor Gericht sagen, dass er es oft eskalieren lasse, lassen eigentlich keinen anderen Schluss zu, als den, dass Rainer irgendwann einmal in eine Handfeste Keilerei ger\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:50:04+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Bekennerschreiben gibt's von diesem Typen hier: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tattoofrei\">https:\/\/twitter.com\/tattoofrei<\/a> [twitter.com]<br><br>Keine Ahnung wie legit.<br><\/blockquote>Tattoofrei ist so ziemlich der unlustigste Schei\u00dfdreck"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:56:30+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Man muss dazu sagen das es nur eine Frage der Zeit war bis Ruiner mal die Backen voll bekommt. Die gro\u00dfe Fresse mit Kampfsport und komm doch her, dazu noch der Stock mit der wei\u00dfen Spitze. Er braucht sich nicht wundern. Mitleid gibt es definitiv nicht. Und durch den fehlenden Zahn wird er vll so schnell nicht mehr den Kampfsportlord raush\u00e4ngen lassen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T09:58:35+01:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Da isses also passiet. Guthei\u00dfen w\u00fcrde ich es auch nicht aber auf Dauer war es einfach unvermeidbar. Man hat schon vor ein paar Jahren damit gerechnet und wenns dann soweit ist kann man letztendlich nur machtlos zugeben: es war eine Frage der Zeit. Also im Prinzip wie Muselterror in Deutschland.<br><br>Ja ich gebs zu&#8230; ein bisschen Mitleid hab ich schon. Nen Zahn zu verlieren ist schon derbe schei\u00dfe, gerade in seiner Situation. Das &lsquo;selber Schuld&rsquo; bleibt trotzdem stehen. Und bei #L\u00fcckenlord musste ich dennoch mehrfach schnaufen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:07:27+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Und durch den fehlenden Zahn wird er vll so schnell nicht mehr den Kampfsportlord raush\u00e4ngen lassen.<br><\/blockquote>Naja, nach dem &ldquo;Schlagstockangriff&rdquo; hat er ja auch noch seinen Kampfsportlord raush\u00e4ngen lassen.<br><br>Rainer ist einfach nicht in der Lage 1 und 1 zusammenzuz\u00e4hlen.<br>Er wird niemals in der Lage sein seine L\u00fcgen mit den Aktionen gegen ihn zu verkn\u00fcpfen und deswegen wird es auch immer weiter eskalieren.<br><br>Damals ein blauer Fleck am Bauch, heute fehlt ihm ein Zahn und beim n\u00e4chsten Mal schneidet sich jemand ne Scheibe vom lieben Lord buchst\u00e4blich ab.<br><br>Ich w\u00fcnsche es ihm auf keinen Fall, aber er steuert direkt darauf zu."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:10:28+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich w\u00fcnsche es ihm auch nicht (zumindest nicht so). Aber wie sagt er immer so gerne: der Krug geht so lange zum Brunnen bis er bricht. Und der Krug war bis jetzt ganz schon stabil"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:13:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Beim n\u00e4chsten Mal sieht der vielleicht doch schon so aus<br><img src=\"https:\/\/quitter.no\/file\/1e2a23e6d1c7b15214700ca0cff396361e51ffcb6740374ce826e1ac19055160.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:14:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Gibt halt wieder Streams zu denen er nach 6-8 Wochen schmerz verzerrte Gesichter macht."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:15:50+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Ich wette sogar, das Ruiner angefangen hat. Dann k\u00f6nnte der L\u00fcckenschl\u00e4ger auf Notwehr pl\u00e4dieren."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:16:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hoffentlich macht der ASA etzadla keine moralische Verkl\u00e4rung. Es muss in die Welt hinausgetragen werden!<br><br>Rainer bleibt nie im Haus, geht mit Schlagstock vor die T\u00fcr, br\u00fcllt wahllos Besucher an. Jeder kennt Beispielvideos und kann sich ausmalen was passiert ist. Warum erz\u00e4hl ich das \u00fcberhaupt. Hoffentlich kriegen sie ihn wegen K\u00f6rperverletzung erneut vor Gericht."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:19:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Dann gibt's halt eine neue Zahlung die in einzelne Abschlagszahlungen aufgeteilt wird. Als w\u00fcrde das unseren Diggen juggen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:21:24+01:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>Tattoofrei ist so ziemlich der unlustigste Schei\u00dfdreck <br><\/blockquote>Bist wohl ein Krimineller auf der Flucht."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:36:49+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Das sich der fettsack nicht einmal normal <br>in der Gesellschaft verhalten kann?<br>St\u00e4ndig prasseln neue Hiobsbotschaften auf ihn ein.<br>Ich denke allm\u00e4hlich wird er matschig in der R\u00fcbe.<br><br>Zum Angriff:<br>Sowas is nat\u00fcrlich assi, aber - auch wenn ich mich <br>als Menschenfreund bezeichnen w\u00fcrde - alles<br>verdient. Man kann sich nicht auff\u00fchren wie die aggst<br>im Wald und dann mit keiner Reaktion rechnen.<br><br>Daher freue ich mich heute auf ein undeutliches:<br>Meffl Leufe&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:39:43+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Drache hat sich alles selbst eingebrockt und alles verdient was mit ihm passiert, die Gr\u00fcnde liegen auf der Hand muss man nicht weiter zerkauen.<br><br>ist die Zahnl\u00fccke bi?<br>geh\u00f6rt die Zahnl\u00fccke ihm oder seiner Mutter?<br>ist Barcelona das Lieblingsland der L\u00fccke?<br>und f\u00e4hrt die Zahnl\u00fccke wut schnaubend nach hause wenn Arieller mit jemandem verschwindet.<br><br>so viele fragen"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:40:13+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "In den Aufnahmen kam es mir aber nicht so vor als h\u00e4tte er besonders undeutlich gesprochen, also nicht mehr als sonst.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:41:38+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wieso ist der Dregen Mendey immernoch auf Privat?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:42:22+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "schei\u00df zahnl\u00fcckes"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:44:36+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Warte auf den ASA oder den Dragen Madai"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:46:39+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Auch wenn er es selbst provoziert hat, trotzdem scheisse. Und der Lard tut mir auch irgendwo Leid,bin halt kein komplett abgestumpfter, soziopathischer Internethurensohn, der Gore und Judenwitze geil findet, weil das voll krass und total unkorrekt ist und man damit Respekt auf dem Schulhof bekommt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:48:36+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Auch wenn er es selbst provoziert hat, trotzdem scheisse. Und der Lard tut mir auch irgendwo Leid,bin halt kein komplett abgestumpfter, soziopathischer Internethurensohn, der Gore und Judenwitze geil findet, weil das voll krass und total unkorrekt ist und man damit Respekt auf dem Schulhof bekommt.<br><\/blockquote>Ok, das eine hat zwar mit dem anderen nichts zu tun, aber<br><img src=\"https:\/\/thechive.files.wordpress.com\/2015\/07\/tapiture-c3ffb5c1efa475e564ce4edc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:49:25+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Scheiss Drachenlord, 1 Zahn war zu wenig."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T10:51:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Lol, leidtun. Der Whiteknight widda. Es ist ein Wunder, dass er solange alle Z\u00e4hne beisamen halten konnte."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:04:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ob der zahn der zeit jetzt an ihm nagt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:16:54+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wo ist der Zahn \u00fcberhaupt? Hat der Angreifer ihn erbeutet und macht sich jetzt ne sch\u00f6ne Kette daraus?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:17:50+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "W\u00fcrde mir auch ne Drachenzahnkette umh\u00e4ngen.Macht einen auf ewig unbesiegt. Muss man nat\u00fcrlich wissen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:18:18+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xze6CpB7Yr8&amp;feature=youtu.be&amp;a\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xze6CpB7Yr8&amp;feature=youtu.be&amp;a<\/a> [youtube.com] <br><br>DM online<br><br>#Lispellord"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:20:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Na, immer noch Mitleid?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:21:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Zelad Stream kommt nicht, die Planungszeit war zu kurz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:21:33+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Kein Zeladstriem? Da ist Schappi aber traurig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:23:11+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>oder er hat wieder mit einem stock auf ein vorbeifahrendes Auto eingeschlagen und der ist zur\u00fcckgeprallt direkt ins fressbrett<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dxSTDTVNpK4?t=42\">https:\/\/youtu.be\/dxSTDTVNpK4?t=42<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:26:43+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Hab alles nachgelesen. Hat sich aber gelohnt. <br><br>Lehne Gewalt entschieden ab aber bei manchen Menschen h\u00e4lt sich Mitleid in Grenzen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:26:52+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Drache im Video nah am Wasser gebaut! Herrlich! XD"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:27:48+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Gerade den DM gesehen&#8230;.. Na seid ihr alle sch\u00f6n Mett&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:28:22+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "#DankeIblai"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:28:37+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Jetzt kann er alles wieder aufgrund der Verletzung verschieben und kann noch weitere Ank\u00fcndigungsvideos bringen. Was anderes hat er ja nicht."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:29:57+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wo ist der Pensi versteckt im Intro?<br><br>Bitte mal untersuchen mit Bildbeweis."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:30:35+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Rainer bleibt nie im Haus, geht mit Schlagstock vor die T\u00fcr, br\u00fcllt wahllos Besucher an. Jeder kennt Beispielvideos und kann sich ausmalen was passiert ist. <br><\/blockquote>W\u00e4r noch am Sch\u00f6nsten, wenn er einfach irgendeinen random Wanderer angegangen w\u00e4r, der ihm -zickzack - eine verpasst hat.<br><br>Aber vermutlich irgendwelche Faschingskuchenkinder"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:32:23+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Iblali soll nicht denken, dass er was besseres wegen seinen Abos sei. Bei Drache ist das nur Spa\u00df gewesen. <br><br>Man glaubt es nicht."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:33:07+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "#DankeIblai<br><br>Video behindert schei\u00dfe wie immer"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:33:40+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "danke iblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:35:12+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Iblali ist also die Ausrede f\u00fcr alles was er nicht machen wollte? Passt doch. Win WIn Situation f\u00fcr unseren Dicken, naja bis auf den Zahn."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:35:39+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "#dankeiblali<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:36:41+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Was hatn der Viggdor zu tun mit der polierten dumme Fresse vom lard? <br><br>bekomme ich antwortne?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:37:39+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "&ldquo;Es ist jetzt gleich 8 Uhr schon, danke daf\u00fcr iBlabi&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:37:46+01:00",
        "username": "Leynau",
        "text": "Drachenlord ist viel zu ruhig daf\u00fcr, dass ihn da angeblich jemand verdroschen hat.<br>Der w\u00fcrde instantan mit allem drohen, was ihm einf\u00e4llt.<br>Der fette Golem ist einfach durch seine marode Treppe gebrochen und hat sich die Fresse angeschlagen und versucht das jetzt zu seinen Gunsten zu nutzen.<br><br>Nur sagend."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:40:01+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er redet nicht davon, den Typen anzeigen zu wollen. Ergo hat er wohl wirklich selbst angefangen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:40:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Etzadla wisst ihr, wieso sich Gronkh NIEMALS mit dieses Unget\u00fcm eingelassen hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:40:26+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "iBlali = RBS = Haiderkollektiv<br><br>Rainer braucht f\u00fcr seine graue Haidermasse immer ein Gesicht und das ist halt jetzt der liebe Viktor.<br><br>An iBlalis Stelle w\u00fcrde ich langsam mal mit meinem Anwalt \u00fcber eine Unterlassungsklage reden, der Terror ist ja nicht mehr auszuhalten! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:41:25+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Lord der Drachen w\u00fcrde doch nicht l\u00fcgen.<br><br>Glaube auch, dass man noch nicht sicher sein kann \u00fcber die Zahnstory. <br>W\u00fcrde ihm auch zutrauen, dass er sich den selbst rausgehaune hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:43:13+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Da hat der Siegfried den Drachen mal so richtig den Zahn aus der Kauleiste gekitzelt! Freut mich. Hoffe er hat im Drachenblut gebadet und lebt jetzt ein langes, unbesiegtes Leben.<br><br>#DankeSiegfried"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:46:40+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>iBlali = RBS = Haiderkollektiv<br><br>Rainer braucht f\u00fcr seine graue Haidermasse immer ein Gesicht und das ist halt jetzt der liebe Viktor.<br><br>An iBlalis Stelle w\u00fcrde ich langsam mal mit meinem Anwalt \u00fcber eine Unterlassungsklage reden, der Terror ist ja nicht mehr auszuhalten! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>TreuerStadtschinken m\u00fcsste das mal kl\u00e4ren aber Rainer erweckt in dem Video schon den Eindruck Iblali h\u00e4tte etwas mit dem k\u00f6rperlichen Angriff zu tun gehabt. Abmahnungsw\u00fcrdig, oder? Am besten so 500\u20ac damit es weh tut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:48:12+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/hFp5Dj5.png\"><br><br>f\u00fcr das fressbrett brauchste echt keen Photoshop mehr<br><br>meene g\u00fcte"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:49:24+01:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Iblali etzerdla imagin\u00e4rer Erzfeind. Geil. Jetzt dreht er endg\u00fcltig durch."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:51:13+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Was? Als ob Aggressionen von Rainer ausgehen, der arme Bub wurde doch schon immer gemobbt und wenn er wie ein geisteskranker rumbr\u00fcllt und mit seinem Stock rumpr\u00fcgelt, dann soll man ihn nur machen lassen. Ohne Witz, die Schl\u00e4ge waren lange f\u00e4llig, haben aber wohl wieder nichts bewirkt. Meiner Meinung nach geh\u00f6rt Rainer tats\u00e4chlich in die Klapse, oder den Knast. Er war und wird immer ein kranker und abartiger Mensch bleiben und man t\u00e4te der Menschheit einen Gefallen, w\u00fcrde man ihn einfach wegsperren. So ein kranker Psychopath der Kerl"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:54:43+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Warum so ein langes Gesicht?<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/7f2516115105c310c32daa0b9011180a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:55:00+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Verdammt, hab keine Milch mehr im Haus. Danke, iBlali."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:56:04+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Im Endeffekt haben wir doch alle Erziehungsma\u00dfnahmen durch, oder?<br><br>Familie und Freunde, Vorbilder und nahe Bekannte werden ignoriert.<br>Man nimmt ihm alles Weg und legt ihn trocken (kein Strom).<br>Und Pr\u00fcgel helfen auch nicht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:56:22+01:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "Nimmt die Serie vor STaffelende nochmal ordentlich Fahrt auf.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T11:56:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "#DankeIblali wird bestimmt neuer Twittertrend"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:03:49+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "&ldquo;iBlali, Du bist nichts besseres, nur weil Du mehr Abonnenten hast!&rdquo; - Trendwende bei Dregen offiziell?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:05:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "hab da mal was in gimp neigespeichert<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hL6FWmQ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:06:59+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Drachenlord ist viel zu ruhig daf\u00fcr, dass ihn da angeblich jemand verdroschen hat.<br>Der w\u00fcrde instantan mit allem drohen, was ihm einf\u00e4llt.<br>Der fette Golem ist einfach durch seine marode Treppe gebrochen und hat sich die Fresse angeschlagen und versucht das jetzt zu seinen Gunsten zu nutzen.<br><br>Nur sagend.<br><\/blockquote>Jenes + Rainer guckt das ganze Video \u00fcber verlegen in eine untere Ecke. Das tut er sonst nur so exzessiv, wenn er sich beim L\u00fcgen unsicher f\u00fchlt oder diese noch nicht einge\u00fcbt hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:08:44+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich sitz hier mit ne L\u00fccke in der Fresse, Loide ich sitz hier mit ner L\u00fccke."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:09:31+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Drachenlord ist viel zu ruhig daf\u00fcr, dass ihn da angeblich jemand verdroschen hat.<br>Der w\u00fcrde instantan mit allem drohen, was ihm einf\u00e4llt.<br>Der fette Golem ist einfach durch seine marode Treppe gebrochen und hat sich die Fresse angeschlagen und versucht das jetzt zu seinen Gunsten zu nutzen.<br><br>Nur sagend.<br><\/blockquote>Ich bin auch verst\u00f6rt wie ruhig und gefasst er ist, halte es aber f\u00fcr eine Art psychologische Selbstschutzfunktion. Der fehlende Zahn ist einer der ersten wirklich drastischen bleibenden Sch\u00e4den, die er sich eingebrockt hat. Es passt nicht ins Weltbild, dass ihm das jemand zuf\u00fcgen kann.<br>\u20ac: Plus die hei\u00dfergeschriene Stimme."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:10:49+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Mein Handyakku ist leer. Danke daf\u00fcr iblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:11:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rainer l\u00e4uft doch ohne filmendes Handy gar nicht au\u00dfer Haus. W\u00fcrde mich ja mal indressieren, was da so drauf ist. Wird aber nie kommen, wen wunderts."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:13:02+01:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "DankeIblali f\u00fcr das Intro"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:13:54+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Wieso versucht er auf biegen und brechen dieses Image des Meisterk\u00e4mpfers im Ruhestand aufrecht zu erhalten?<br><br>\"Ich hab jetz n paar Arschl\u00f6cher da gehabt, <i>die mir jetzt die Fresse poliert haben<\/i>. Ja&#8230; und&#8230; ich hab jetzt endlich, oder.. eh&#8230; wir ham uns gegenseitig die Fresse poliert ist vielleicht die bessere Aussage.\"<br><br>Fehlte eigentlich nur noch, dass er lang und breit ausf\u00fchrt welch schwere Verletzungen er seinem Gegner zugef\u00fcgt hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:14:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Boah wie er sich wieder zum Opfer stilisiert ich k\u00f6nnte aus der Haut fahren.<br>Sch\u00f6n jemand anders die Schuld zuschieben, ohne auch nur einen nennenswerten Grund zu liefern. Keine Ahnung, ob bei so etwas eine Unterlassungsklage m\u00f6glich ist, aber ich w\u00fcrde mich als iBlali auf jeden Fall mal dar\u00fcber schlau machen.<br>Des Weiteren ist anzumerken, dass er gestern noch gro\u00df rumt\u00f6nte, dass im DM heute mehr Infos kommen und man merkt wie es ihm auf den Lippen brennt etwas dazu zu sagen, aber es kommt nichts. Ich habe das Gef\u00fchl, dass die Polizei ihm sehr deutlich gesagt hat, dass er zu dem Tathergang nichts ver\u00f6ffentlichen sollte und wir dahingehend eventuell noch ein Verfahren vor Gericht erwarten k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:18:17+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Es passierte angeblich mitten im Dorf, und er hat angeblich mit seinem Stock den er mithatte dem Typen das Bein schwer verletzt.<br><br>Watschelt dieser Idiot noch immer bewaffnet irgendwelchen Leuten hinterher!? Der soll froh sein dass ihm nur der Zahn ausgeschlagen wurde, wenn er sich bewaffnet und auf Haiderjagd geht.<br><br>Bin gespannt auf den #Knastlord, und auf die Videos von den Partys in der Schanze wenn er gezwungenerma\u00dfen nicht da ist.<br><br>Hier wird nix geplant."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:18:46+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Genau Axtwerfer"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:18:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Kann es etzadla sein, dass ihm, nach einem m\u00e4\u00dfig effektiv ausgef\u00fchrten Angriffsschlag mit dem Stock, jener entwendet und gegen ihn selbt eingesetzt wurde?<br>Wieso nennt er die Tatwaffe nicht beim Namen?<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/xze6CpB7Yr8?t=1m27s\">https:\/\/youtu.be\/xze6CpB7Yr8?t=1m27s<\/a> [youtu.be]<br>Wie oft hat er damals das Wort &ldquo;Schlagstock&rdquo; erw\u00e4hnt?<br>Das w\u00fcrde ihm doch nur noch mehr Midleidspunkte bescheren, seine Wunden pr\u00e4sentiert er ja auch stolz<br>Da stimmt doch was nicht&#8230;<br><br>Ich glaube nicht, dass es ein Faustschlag war, das g\u00e4be mehr H\u00e4matome"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:22:41+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Der Typ von Tattoofrei hat nun ebenfalls den Lord entdeckt.<br><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/view\/gronkhiy7phouden.jpg\">http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/view\/gronkhiy7phouden.jpg<\/a> [fotos-hochladen.net]<br><br><br><img src=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/view\/gronkhiy7phouden.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:33:22+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Drachenlord etzadla wirklich bald im Fernsehen #unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:34:24+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nachdem ich letzte Woche iblali das erste mal gesehen habe, wei\u00df ich nun also auch wie gronk aussieht. <br><br>Danke. Reicht dann auch."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:38:51+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Rainer dreht etzala wirklich durch. Alle 1-2 Minuten Danke-Iblali."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:42:55+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Keine Ahnung, ob bei so etwas eine Unterlassungsklage m\u00f6glich ist, aber ich w\u00fcrde mich als iBlali auf jeden Fall mal dar\u00fcber schlau machen.<br><br><\/blockquote>Die Schwelle zur Unterlassungsklage ist schon seit den Beleidigungen (&ldquo;Iblali du Arschloch&rdquo;, Mittelfinger etc.) \u00fcberschritten. Allerdings w\u00e4r ich vorsichtig in diesen Gefilden das Wort Unterlassungsklage fallen zu lassen. Gewisse Gel\u00e4ndewagenvermieter (nicht &ldquo;Verleih&rdquo; Herr M.) k\u00f6nnten bei dem Wort eventuell nerv\u00f6s werden."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:44:37+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Rainer dreht etzala wirklich durch. Alle 1-2 Minuten Danke-Iblali.<br><\/blockquote>Vor allem ohne Bezug.<br>Er glaubt halt wirklich, dass iBlalis \u00f6ffentliches Statement zu Dreches \u00d6FFENTLICHEN ANSCHULDIGUNGEN UND BELEIDIGUNGEN an dieser Situation schuld sind.<br>Das er jetzt keine Videos mehr machen kann, er bel\u00e4stigt, bedroht und geschlagen wird und fett ist, ist jetzt alles Viktors verdienst."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:45:03+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "habe meine bahn verpasst. danke daf\u00fcr @iblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:49:42+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Kennen wahrscheinlich schon alle, aber f\u00fcrs Archiv:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/836015154609414144\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/836015154609414144<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/836157663255924736\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/836157663255924736<\/a> [twitter.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:51:29+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ist halt ein Rei\u00dfzahn &#8230;&#8230;.alles klar&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T12:59:33+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Drachenlord ist viel zu ruhig daf\u00fcr, dass ihn da angeblich jemand verdroschen hat.<br>Der w\u00fcrde instantan mit allem drohen, was ihm einf\u00e4llt.<br>Der fette Golem ist einfach durch seine marode Treppe gebrochen und hat sich die Fresse angeschlagen und versucht das jetzt zu seinen Gunsten zu nutzen.<br><br>Nur sagend.<br><\/blockquote>Das habe ich mir auch gedacht, man erinnere sich nur wie panisch er im Rechtfertigungsvideo f\u00fcr das makieren des Autos mit dem Stock war."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:01:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "gronkh hat sogar eine eigene app und die ist nicht schlecht bewertet"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:09:11+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Hier eine Zusammenfassung vom aktuellen Dragon Monday. Falls sich jemand die acht Minuten Lebenszeit sparen m\u00f6chte.<br><br>Im Prinzip hat iblalii die Schuld und unser Drachenlord ist wieder das Opfer. Wie auch hier auf Lachschon bereits mehrfach erw\u00e4hnt.<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/27\/youtubegrind-dragon-monday-folge-45-danke-iblali-drachenlordvideo\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/27\/youtubegrind-dragon-monday-folge-45-danke-iblali-drachenlordvideo\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:10:16+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachenlord ist viel zu ruhig daf\u00fcr, dass ihn da angeblich jemand verdroschen hat.<br><\/blockquote>Das habe ich mir auch gedacht, man erinnere sich nur wie panisch er im Rechtfertigungsvideo f\u00fcr das makieren des Autos mit dem Stock war.<br><\/blockquote>Ihr \u00fcberseht, dass er beim Autoangriff selbst schuld war und panisch verarbeiten musste, was er gerade f\u00fcr einen Mist gebaut hat.<br><br>Das der Zahn raus ist st\u00f6rt ihn zwar bis zu nem gewissen Grad, aber er sonnt sich einfach viel zu gerne darin das arme Opfer darzustellen. Die Aktion stellt ihm den Freifahrtschein f\u00fcr alle vergangenen asozialen Auftritte bei Besuchern aus."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:12:47+01:00",
        "username": "DerLustikus",
        "text": "Und deswegen, liebe Kinder, l\u00e4uft man gem\u00e4hlich weg wenn Rainer wutentbrannt andackelt. Am Ende muss man noch einem geistig Behinderten die Z\u00e4hne raushauen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:13:00+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/schlawuzi_lard\/status\/836161622041321472\/photo\/1\">https:\/\/mobile.twitter.com\/schlawuzi_lard\/status\/836161622041321472\/photo\/1<\/a> [mobile.twitter.com]<br><br>10p"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:13:43+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "kotz"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:21:49+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Dregen du dicker L\u00fcgenbarron, ich wei\u00df das du hier mitliest.<br><br>H\u00f6r endlich auf uns friedliche Grillbesucher mit irgendwelchen Schlagstockkuchenkiddies zu vergleichen oder im selben Satz zu erw\u00e4hnen. Bastard."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:30:27+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Ahahahahaha!!!! &ldquo;Ich muss so schnell wie m\u00f6glich zum Zahnarzt!&rdquo;Ja Fetti, innerhalb von ein paar (sprich 0,5-4) Stunden kann der Zahnarzt den auch wieder reimplantieren, vorausgesetzt du lagerst den vern\u00fcnftig (in der Backentasche, H-Milch oder gar ner Zahnrettungsbox).Wunden im Gesicht kannste auch nach nem Tag noch n\u00e4hen, danach wirds aber eng. Viel Spass mit der Narbe und der Zahnl\u00fccke, aber #DankeiBlali und Ank\u00fcndigungsmonday waren nat\u00fcrlich wichtiger&#8230;<br><br>Fetter Vollidiot."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:30:31+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Das musste ja kommen, habe ich wie viele andere schon vor Jahren vorausgesagt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Und irgendwie habe ich das Gef\u00fchl das Rainer noch provokanter wird&#8230;<br><\/blockquote>Dragon Monday beginnt damit das Drache Haider vor seiner Haust\u00fcr verbrennt. Sowas kannst du dir echt nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:31:43+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Ist halt ein Rei\u00dfzahn &#8230;&#8230;.alles klar&#8230;<br><\/blockquote><i>Ich bin auf meine Rei\u00dfz\u00e4hne eigentlich ziemlich Stolz gewesen immer."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:37:29+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157776999116\/260217-der-zahn-der-zeitlinie\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157776999116\/260217-der-zahn-der-zeitlinie<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/453668fbcff1fe4ef2b9377204c33c42\/tumblr_inline_om19e6SmCn1t6h7l0_500.jpg\"><br><br>iBlali ist nat\u00fcrlich Schuld? Wer wusste das? WIEDER KEINER!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:41:41+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Wurde dem Fettsack von einem Kuchenkind doch tats\u00e4chlich ein Zahn ausgeschlagen. Zu k\u00f6stlich, da hat seine Mo Thai Kampkolosskunst ja mal wieder hart versagt. Wundert mich, dassder oben raus gebrochen ist, wo doch eigentlich seine untere Kauleiste so exponiert ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:45:33+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Finde das lustig dass Rainer da einen Kausalzusammenhang zwischen iBlalis Video und der Menge der Besucher an der Schanze sieht. Rainer du Depp, dass niemand bei Schnee und Minusgraden zum Altschauerberg pilgert und du jetzt halt langsam aber sicher wieder mit Besuchern rechnen musst sollte selbst dir klar sein. Ach was sag ich, #DankeIblali."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:45:48+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ich beleidige alles und jeden, stelle mich \u00fcber Gott und greife Kinder mit \u00c4xten und St\u00f6cken an&#8230; Jaaa gut, aber das ist doch kein Grund gleich zur\u00fcck zu hauen! <br><br>Ich finde Gewalt immer falsch, aber wir wissen nicht was los war und ich nehme mal stark an, das Rainer, wie oft zuvor Ausf\u00e4llig und Gewaltt\u00e4tig geworden ist und es sein Gegen\u00fcber sich dieses mal nicht gefallen lassen hat. Aktion und Reaktion, nun kennt Rainer das iblalische Aktionsprinzip. #Dankeiblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:46:17+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157776999116\/260217-der-zahn-der-zeitlinie\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157776999116\/260217-der-zahn-der-zeitlinie<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>In Breath of the Wild tr\u00e4gt Link laut Drache zwar Kleidung in allen Farben - jedoch nicht in Gr\u00fcn. (Dreimal d\u00fcrft ihr raten, welches Bild er genau in diesem Moment, als er das sagt, einblendet? Richtig! Einen Screenshot aus BotW, auf dem Link Gr\u00fcn tr\u00e4gt!<br><br><\/blockquote>Sry bro, aber das ist blau.<br><br>Okay, ich hab das mal in gimp neigspeichert und die Farbe gezogen, ist doch mehr gr\u00fcn als blau.<br><br>btw. h\u00e4tte ich mir jetzt gerade fast das Spiel und die Switch bestellt, aber ich hab gesehen das es wohl Bonusitems gibt, wenn man Amiibos kauft und so einen dreck will ich nicht unterst\u00fctzen, danke @iblali."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:53:34+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Den ganzen Tag zu Sabaton Last Stand und den sonstigen Liedern headbangen und dann verm\u00f6belt werden.<br><br>Armselig. Die Panzer Elite und Winged Hussars weinen.<br><br>Freu mich dennoch und will mehr Hintergr\u00fcnde. Hoffe echt auf einen zuf\u00e4lligen Wandersmann, am besten so 60+ , der pl\u00f6tzlich \u00fcberfallen wird."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T13:56:58+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>btw. h\u00e4tte ich mir jetzt gerade fast das Spiel und die Switch bestellt, aber ich hab gesehen das es wohl Bonusitems gibt, wenn man Amiibos kauft und so einen dreck will ich nicht unterst\u00fctzen, danke @iblali.<br><\/blockquote>Naja, ist nichts anderes als kauft man sich irgendwelche Skins f\u00fcr Waffen in CoD oder CS:GO.<br>Nicht relevant f\u00fcrs Spiel, aber wers braucht&#8230;<br><br>Ich wette anstatt des Zahnersatz holt sich Rainer erstmal wieder amiibos! XD"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:00:50+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Ruiner hatte dank iBlali endlich seine 5 Minuten im Rampenlicht. <br>Dumm wie er ist, hat er es nat\u00fcrlich nicht geschafft, dass f\u00fcr sich zu nutzen, sondern alles nur noch viel schlimmer gemacht und ihm die Schuld daf\u00fcr gegeben.<br><br>Wenn jetzt noch ein Video von iDulli kommt, in dem er ihn richtig r\u00f6stet&#8230; <br>Der Dicke w\u00fcrde durchdrehen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:04:02+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Also bei den Anschuldigungen und Beleidigungen kann ich mir nicht vorstellen, dass iBlali die F\u00fc\u00dfe still h\u00e4lt.<br><br>Aber ein Video ist ihm der Oger nicht mehr Wert."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:07:38+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Also bei den Anschuldigungen und Beleidigungen kann ich mir nicht vorstellen, dass iBlali die F\u00fc\u00dfe still h\u00e4lt.<br><br><\/blockquote>Oger vs Ibl\u00f6di geht in die zweite Runde, bin mal gespannt, wie sich das ganze entwickelt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/3inatqm6v6rsld4h.zippykid.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/9bedb643-f972-4556-a6d8-bb59f2a3aae4_450099055.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:07:56+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Hat man aufgrund eines verlorenen Zahns eigentlich auch Phantomschmerzen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:10:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "hehe&#8230; die zahnpasta"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:12:57+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Mal sehen wann seine fiese Bauchwunde,die ihm soviel Leid und Gebrechen beschert hat, angesichts der neuen Verst\u00fcmmelungen vergessen sein wird&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:16:24+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Bei dem Rusen geht es allerdings um Kohle. Der wird zusehen, dass die angesehene und werberelevante Marke &ldquo;iBlali&rdquo; nicht mit Schl\u00e4gereien zwischen Sondersch\u00fclern in Verbindung gebracht wird."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:19:32+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Bei dem Rusen geht es allerdings um Kohle. Der wird zusehen, dass die angesehene und werberelevante Marke &ldquo;iBlali&rdquo; nicht mit Schl\u00e4gereien zwischen Sondersch\u00fclern in Verbindung gebracht wird.<br><\/blockquote>Das sehe ich als tats\u00e4chlich ernstzunehmende Angelegenheit. Wenn iBlali sich dagegen zur Wehr setzen sollte (was er mit guten Gr\u00fcnden k\u00f6nne), dann wird es teuer f\u00fcr den Dregen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:21:50+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bei dem Rusen geht es allerdings um Kohle. Der wird zusehen, dass die angesehene und werberelevante Marke &ldquo;iBlali&rdquo; nicht mit Schl\u00e4gereien zwischen Sondersch\u00fclern in Verbindung gebracht wird.<br><\/blockquote>Das sehe ich als tats\u00e4chlich ernstzunehmende Angelegenheit. Wenn iBlali sich dagegen zur Wehr setzen sollte (was er mit guten Gr\u00fcnden k\u00f6nne), dann wird es teuer f\u00fcr den Dregen.<br><\/blockquote>Fragen an Richter, bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:22:52+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hahaha &ldquo;brutale Halsschmerzen&rdquo;. Dem wurde doch ein Cock ganz tief reingepr\u00fcgelt"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:25:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "Buhu, armer Rainer. Das er nicht realisiert, dass er sich durch dieses Opfergehabe nur tiefer reinreitet und sich ganz nebenher permanent widerspricht in seinem Unbesiegt - Gef\u00fchl&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:35:50+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Aber ein Video ist ihm der Oger nicht mehr Wert.<br><\/blockquote>&ldquo;Beef&rdquo; wird auf YouTube immer gro\u00df gefeiert. Teil 2 einer Videoserie verspricht i.A. mehr Klicks, als sich ein neues Format aus dem Arsch zu ziehen.<br>Den Inhalt kann er sich zu gro\u00dfen Teilen von hier und Twitter nehmen. Die B\u00fcchse der Pandora hat er zudem sowie schon ge\u00f6ffnet.<br>Mal abgesehen von der pers\u00f6nlichen Genugtuung, sollte es ihm also schon alleine aus \u00f6konomischer Sicht mehr als wert sein, noch ein Video nauszuhauen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:36:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "iblali sollte ihn einfach ignorieren, so laufen dem fetten seine Trigger ins leere"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:37:58+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich hab's gerade schon auf FB geschrieben - ich gehe ja auch nicht nachts durch ein Problemviertel und schreie meine Kampfsportk\u00fcnste raus oder als Frau im knappen Kleidchen durch so ein Viertel.<br><br>Da zieht man eben fr\u00fcher oder sp\u00e4ter solche Arschl\u00f6cher an, die dann auch mal auf's Maul geben."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:39:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "jetzt ist halt mal einer zu ihm gekommen&#8230; zwar erst jahre nach dem aufruf aber das war ja eine Erf\u00fcllung seines wunsches"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:39:23+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Rainer wenn das so weiter geht hast du keine Z\u00e4hne mehr.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/pjXnlTO.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:43:17+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "schnell zugreifen, sind nur noch 2 da<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Dental-ToothTM-Provisorischer-Zahnersatz-Zahnprothese\/dp\/B01GVNNXLM\/ref=sr_1_4?ie=UTF8&amp;qid=1488202953&amp;sr=8-4&amp;keywords=zahnersatz\">https:\/\/www.amazon.de\/Dental-ToothTM-Provisorischer-Zahnersatz-Zahnprothese\/dp\/B01GVNNXLM\/ref=sr_1_4?ie=UTF8&amp;qid=1488202953&amp;sr=8-4&amp;keywords=zahnersatz<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:45:01+01:00",
        "username": "Siegfried1510",
        "text": "<strike>Hier habt ihr es zuerst gelesen: Rainer wird in die Geschichte der Zelad Deorediga eingehen!<br><br>SPOILER: <br><br>Quelle: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bdqzz5J8j0A&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bdqzz5J8j0A&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br>Ganon hat die Guardian b\u00f6se gemacht, so wie Rainer das Genie es voraussgesagt hat.<br>Kurzum ist es nun anzunehmen, dass sehr bald auch seine anderen Theorien sich best\u00e4tigen werden und Z\u00e4hne fliegen k\u00f6nnen! Lel.<br><br>P:S Bewerbung geht raus an Schnapper.<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:50:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>ich gehe ja auch nicht nachts durch ein Problemviertel (&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> als Frau im knappen Kleidchen durch so ein Viertel.<br><br>Da zieht man eben fr\u00fcher oder sp\u00e4ter solche Arschl\u00f6cher an, die dann auch mal auf's Maul geben.<br><\/blockquote>Rape Culture!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:52:37+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Rape Culture!<br><\/blockquote>In Leder-Kluft und Pizza vor der Natter??"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T14:57:43+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "das mit dem zahn war \u00fcbrigens frau popp<br><br>wieder keiner.."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:00:15+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Drache nun endg\u00fcltig Penner Status erreicht. <br><br>Bald lutscht er ohne z\u00e4hne pensis am Bahnhof. <br><br><br>Eine collage aus den Bildern des verfalls w\u00e4ren nett. K\u00f6nnte das ma einer rendern=?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:05:26+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Traut euch kommt zu mir, macht mich fertig <br><br>MEME<br><br>#Danke iBlali<br><br>Viggdor \u00e4rgert sich jetzt sicherlich \u00fcber den Kotmidas Effekt. Drache ist so mett das er nichtmal merkt, dass dieser von ihm kommt und nicht von dislike haidern o.\u00e4.. Ihm scheint der ausgeschlagene Schneidezahn gerade recht zu kommen bzw. Scheint es ein preis zu sein den er bereit ist zu zahlen. Leider gibt aber keiner einen Fick.<br><br>Bin gespannt ob er reagiert wenn er realisiert wie teuer so ein Zahn sein kann. Er kriegt aber wohl eher ein Provisorium und wird weini auf dem Zahnarztstuhl machen - auch Nat\u00fcrlich weil der Zahnarzt schlechte Nachrichten bei nach der routinekontrolle zu verk\u00fcnden hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:13:15+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Hoffentlich werden jetzt noch mehr Asoziale dazu animiert dem Buttergolem die restlichen Z\u00e4hne zu ziehen"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:16:42+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>ach das kann sich ganz gut anf\u00fchlen wenn es richtig gemacht wird&#8230;<br><\/blockquote>Die zahnlosen Crackmuttis k\u00f6nnen ihn aber nicht abbei\u00dfen wenn man ihn zu tief reinsteckt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:18:57+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich werden jetzt noch mehr Asoziale dazu animiert dem Buttergolem die restlichen Z\u00e4hne zu ziehen<br><\/blockquote>Es wird gesucht: Das Niveau.<br><br>Hier zeigen sich wieder menschliche Abgr\u00fcnde bei einigen Usern. Ich wei\u00df, dass das Drachengame einen ver\u00e4ndert, aber das hier geht zu weit.<br><br>Denkt mal dr\u00fcber nach. Bis dahin kann hier zu."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:19:58+01:00",
        "username": "Shihonara",
        "text": "Ich w\u00fcrde alles daf\u00fcr geben Videomaterial zu sehen, wie er auf's Fressbrett bekommen hat. Das w\u00e4re genau die Schei\u00dfe auf die ich bock hab."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:20:16+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RFrSmAuqSCw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RFrSmAuqSCw<\/a> [youtube.com]<br><br>Grongh kann's ned lassen, ferdammde aggst!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:21:46+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Als Kampfsportmonster muss man den Angriff schon abk\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:24:33+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "<blockquote>Wenn iBlali sich dagegen zur Wehr setzen sollte (was er mit guten Gr\u00fcnden k\u00f6nne), dann wird es teuer f\u00fcr den Dregen.<br><\/blockquote>Einen mittel- und arbeitslosen Sondersch\u00fcler der alles im Internet breit tritt zu verklagen, w\u00e4re h\u00f6chstens ein Eigentor."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:24:42+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "@quark<br>ja war schon da<br><br>@shihonara<br>es wird kein videomaterial geben, weil die haider sich damit selbst belasten w\u00fcrden.<br>es sei denn, der golem hat tats\u00e4chlich als erstes angegriffen. <br>war er eigentlich heute schon bei dir polizei oder beim zahnarzt?<br><br>bekomme ich antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:25:11+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hoffentlich werden jetzt noch mehr Asoziale dazu animiert dem Buttergolem die restlichen Z\u00e4hne zu ziehen<br><\/blockquote>Es wird gesucht: Das Niveau.<br><br>Hier zeigen sich wieder menschliche Abgr\u00fcnde bei einigen Usern. Ich wei\u00df, dass das Drachengame einen ver\u00e4ndert, aber das hier geht zu weit.<br><br>Denkt mal dr\u00fcber nach. Bis dahin kann hier zu.<br><\/blockquote>Mimimi , dir geh\u00f6ren auch alle Z\u00e4hne gezogen, schei\u00df bekackter Whiteknight"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:27:17+01:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde alles daf\u00fcr geben Videomaterial zu sehen.<br><\/blockquote>Da man davon ausgehen kann, dass das gefilmt wurde, aber noch nicht aufgetaucht ist, kann man davon ausgehen, dass die Stockpr\u00fcgelseite wohl auch Anzeige erstattet hat. Demnach kann man davon ausgehen, dass die Polzei dazu geraten hat keinerlei \u00f6ffentlichen Aussagen zum schwebenden Verfahren zu machen.<br><br>Somit gehe ich davon aus, dass das Video erstmal nicht auftaucht.<br><br>Ferstehst du?!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:28:41+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/tkZWIaWjy8I?t=34s\">https:\/\/youtu.be\/tkZWIaWjy8I?t=34s<\/a> [youtu.be]<br><br>H\u00e4tte er sich mal zu Herzen nehmen sollen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:29:00+01:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Was tut man bei Zahnschmerzen? Richtig!<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/t4lDdLX.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:29:43+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Ronny Monday Folge 45 Danke ischnappi"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:32:31+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>war er eigentlich heute schon bei dir polizei oder beim zahnarzt?<br><br><\/blockquote>Ne, er wartet darauf, dass die sich bei ihm melden."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:33:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Was hier grad so ein bisschen unter geht: Er hat gesagt, er will sich f\u00fcr seine Videos Fans besorgen, die die Kommentare f\u00fcr ihn moderieren. Ich wei\u00df ja nicht wie ihr das seht, aber ich werde schon a weng mett, wenn ich mir vorstelle, dass unlustige Qchenkinder oder iBlagen den Lard fol trollen, indem sie alle hate Comments l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:35:17+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Was noch nicht bespochen wurde: wer l\u00e4sst sich immer dazu herab, ihm Intros oder sonstwas zu basteln ohne Gegenleistung?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:38:43+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "<blockquote>Was noch nicht bespochen wurde: wer l\u00e4sst sich immer dazu herab, ihm Intros oder sonstwas zu basteln ohne Gegenleistung?<br><\/blockquote>Sehe das nicht so tragisch. Irgendwie muss man ihn ja bei Laune halten. Mit der Illusion einer aufopferungsbereiten Fanbase sind alle gl\u00fccklicher."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:38:57+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Was hier grad so ein bisschen unter geht: Er hat gesagt, er will sich f\u00fcr seine Videos Fans besorgen, die die Kommentare f\u00fcr ihn moderieren. Ich wei\u00df ja nicht wie ihr das seht, aber ich werde schon a weng mett, wenn ich mir vorstelle, dass unlustige Qchenkinder oder iBlagen den Lard fol trollen, indem sie alle hate Comments l\u00f6schen.<br><\/blockquote>L\u00f6schen ist immer schei\u00dfe. Vor allem wenn man es irgendwelchen Menschen in die Hand gibt die man nicht kennt und dann den \u00dcberblick verliert."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:39:27+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich werden jetzt noch mehr Asoziale dazu animiert dem Buttergolem die restlichen Z\u00e4hne zu ziehen<br><\/blockquote>Verpiss dich doch ins Drachen TS mit den ganzen &ldquo;ey du nafri xDDDD&rdquo; und KC Hurens\u00f6hnen - die teilen deine Meinung.<br><br>Absolut jeder kann nachvollziehen wieso es passiert ist:<br><br>Rainer hat wieder einen auf Kampfsort\/Br\u00fcgelraus\/Kickbox Meister getan, ja. <br><br>Er hats mind genauso provoziert wie die haider weil er dumm wie schei\u00dfe ist und jedem hinterherjagen muss, ja.<br><br>Leute die aber Gewalt und jegliche andere Kriminalit\u00e4t im Drachengame gluthei\u00dfen, dabei aber sich aufregen wie asi das Rainerle ist, sind keinen deut besser als der Fette Hurensohn oder irgendwelche anderen Untermenschen im Internet denen etwas Sonnenlicht im Leben gut tun w\u00fcrde.<br><br>Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:40:12+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "Drache nicht mehr Unbesiegt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ah paar Watschen hat er scho verdient. <br>Sollte der Haider in dennoch in irgend einer Weise provoziert haben vorher, w\u00e4re der rausgeschlagene Zahn keine Notwehr mehr. Sondern ein normaler Strafbestand. <br>Wenn der Haider nix gemacht hat als ihm anzusehen und der Digge is auf ihn los, w\u00e4re es Notwehr. Davon laufen muss man n\u00e4mlich nicht."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:51:04+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Mimimi WoT<br><\/blockquote>Mhh ja ok mir egal, heul doch im Moralthread rum"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:51:22+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn iBlali sich dagegen zur Wehr setzen sollte (was er mit guten Gr\u00fcnden k\u00f6nne), dann wird es teuer f\u00fcr den Dregen.<br><\/blockquote>Einen mittel- und arbeitslosen Sondersch\u00fcler der alles im Internet breit tritt zu verklagen, w\u00e4re h\u00f6chstens ein Eigentor.<br><\/blockquote>Auch wieder wahr. David gegen Goliath w\u00e4re das und Rainer w\u00fcrde (unverdiente) Sympathie erhaschen. Selbst wenn er einen Brief vom Anwalt bekommen sollte in dem steht, dass er die Schnauze halten muss besteht die Gefahr des Ausplauderns bei einem Stream oder auf dem TS. Dann w\u00fcrde sich zeigen, dass der liebe Victor vielleicht nicht so ein kindgerechter YouTube-Unterhalter ist und was w\u00fcrde er schon daraus ziehen? Auf Geld ist er nicht angewiesen und Rufsch\u00e4digung von jemandem wie Rainer naja&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:55:38+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote>war er eigentlich heute schon bei dir polizei oder beim zahnarzt?<br><br><\/blockquote>Ne, er wartet darauf, dass die sich bei ihm melden.<br><\/blockquote>Unterbewerteter Kommentar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Er meint sich \u00fcberall damit r\u00fchmen zu m\u00fcssen, seinen Gegner ebenso \u00fcbel zugerichtet zu haben. Zudem tut sein Hals vom schreien &ldquo;brutal weh&rdquo;?<br>Zur Polizei gehen ist leider nicht drin, wenn du dich bewaffnet und mit gebr\u00fcll auf die Schl\u00e4gerei einl\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:57:11+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Selbst wenn er einen Brief vom Anwalt bekommen sollte in dem steht, dass er die Schnauze halten muss besteht die Gefahr des Ausplauderns bei einem Stream oder auf dem TS.<br><\/blockquote>Das ist bei Rainer so sicher wie das Amen in der Kirche&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:57:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hoffentlich werden jetzt noch mehr Asoziale dazu animiert dem Buttergolem die restlichen Z\u00e4hne zu ziehen<br><\/blockquote>Leute die aber Gewalt und jegliche andere Kriminalit\u00e4t im Drachengame gluthei\u00dfen, dabei aber sich aufregen wie asi das Rainerle ist, sind keinen deut besser als der Fette Hurensohn oder irgendwelche anderen Untermenschen im Internet denen etwas Sonnenlicht im Leben gut tun w\u00fcrde.<br><br>Hurensohn.<br><\/blockquote>Einer hatte es mal vor ein paar hundert Seiten hervorragend ausgedr\u00fcckt:<br>Die Zivilisation ist eine d\u00fcnne Decke die \u00fcber dem Triebverhalten der Menschen liegt.<br>Rainer kann nicht viel, aber er hat ein bemerkenswertes Talent daf\u00fcr eben diese d\u00fcnne Decke mit einem Flammenwerfer abzufackeln und das Schlechte im Menschen hervorzubringen.<br>Vorhersehbar war es, dass Rainer irgendwann mal eine gezimmert bekommt, richtig ist es nicht. Dennoch versp\u00fcren viele Genugtuung ob des oben genannten Talentes von Rainer, auch wenn wir eigentlich alle wissen, dass es falsch ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T15:58:59+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Er wird solange weitermachen, bis ihm noch der letzte Assi seine Kauleiste entzahnt hat. Ist voll Meddl und so. Dauert wahrscheinlich eh nicht mehr lange bis das Drachengame Chris-Chan Character annimmt, seine Bude aus unerfindlichen Gr\u00fcnden abfackelt und er danach die Transformierung zur fetten zahnlosen Shemale durchmacht&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:04:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "er ist solange unbesiegt wie er noch lebt"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:06:26+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Einer hatte es mal vor ein paar hundert Seiten hervorragend ausgedr\u00fcckt:<br>Die Zivilisation ist eine d\u00fcnne Decke die \u00fcber dem Triebverhalten der Menschen liegt.<br>Rainer kann nicht viel, aber er hat ein bemerkenswertes Talent daf\u00fcr eben diese d\u00fcnne Decke mit einem Flammenwerfer abzufackeln und das Schlechte im Menschen hervorzubringen.<br>Vorhersehbar war es, dass Rainer irgendwann mal eine gezimmert bekommt, richtig ist es nicht. Dennoch versp\u00fcren viele Genugtuung ob des oben genannten Talentes von Rainer, auch wenn wir eigentlich alle wissen, dass es falsch ist.<br><\/blockquote>Exakt so. Diesen Post m\u00fcsste man sich einrahmen und ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:08:25+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Anl\u00e4sslich des Reisszahnverlustes w\u00e4re es eine naise Sach, wenn mal jemand eine Compilation von allen Kampfsportgeschichten macht. Da gab es so vieles.."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:10:13+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Dinge und Menschen die bei Rainer bisher was bewirkt haben und ihn zu einem besseren Menschen gemacht haben: <br><strike>Sonderschule <\/strike><br><strike>Donnerwetter vom Richter<\/strike><br><strike>Freunde\/Familie<\/strike><br><strike>Stromanbieter<\/strike><br><strike>Diverse Beerchen<\/strike><br><strike>Schl\u00e4ge<\/strike><br><br>Was bleibt noch \u00fcbrig, Knast, Klapse oder Selbstentleibung. Worauf tippt ihr? Ich sage er geht ins Gef\u00e4ngnis <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:12:13+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Einer hatte es mal vor ein paar hundert Seiten hervorragend ausgedr\u00fcckt:<br>Die Zivilisation ist eine d\u00fcnne Decke die \u00fcber dem Triebverhalten der Menschen liegt.<br>Rainer kann nicht viel, aber er hat ein bemerkenswertes Talent daf\u00fcr eben diese d\u00fcnne Decke mit einem Flammenwerfer abzufackeln und das Schlechte im Menschen hervorzubringen.<br>Vorhersehbar war es, dass Rainer irgendwann mal eine gezimmert bekommt, richtig ist es nicht. Dennoch versp\u00fcren viele Genugtuung ob des oben genannten Talentes von Rainer, auch wenn wir eigentlich alle wissen, dass es falsch ist.<br><\/blockquote>Ja in der Tat, allerdings gebe ich hier zu bedenken, dass Rainer ein ganz besonderer Mensch ist, der aus Geb\u00fcschen heraus Autos attackiert und auch mal gerne mit \u00c4xten um sich wirft. Der erntet nur was er s\u00e4t und wenn er so weitermacht dann endet das ganze fr\u00fcher oder sp\u00e4ter auf der Intensivstation."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:15:08+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich tippe auf Knast (weil er einen unbeteiligten Haider umlegt) oder Exodus (egal ab Selbst- oder Fremdverschuldet)"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:15:27+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Verpiss dich doch ins Drachen TS mit den ganzen &ldquo;ey du nafri xDDDD&rdquo; und KC Hurens\u00f6hnen - die teilen deine Meinung.<br><\/blockquote>Auf KC wird Drachenzeug seit mehr als nem Jahr gebannt und Newfags wie du k\u00f6nnen es trotzdem nicht lassen die immer wieder ohne Kontext zu erw\u00e4hnen. Ist ja nicht auszuhalten. Und dann sofort beleidigend werden weil dir als 17-j\u00e4hriger Internet Tough Guy nichts besseres einf\u00e4llt um deiner WoT Nachdruck zu verleihen. Hab ich dir schonmal gesagt dass du dich l\u00f6schen sollst?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:16:58+01:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Vielleicht hat des Rainerle aweng absichtliche Brobogation betrieben, um eine zu fangen, in der Hoffnung digge Schm\u00e4dsnsgeld-Kouln abzugreifne.<br><br>Hier habt ihrs zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:19:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Das m\u00fcsste man aber planen &mdash;&gt; F\u00fcr Rainer nicht durchf\u00fchrbar"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:20:11+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Vielleicht hat des Rainerle aweng absichtliche Brobogation betrieben, um eine zu fangen, in der Hoffnung digge Schm\u00e4dsnsgeld-Kouln abzugreifne.<br><br>Hier habt ihrs zuerst gelesen.<br><\/blockquote>Ich glaube nicht das Ruiner so weit denkt. Selbst wenn, er hatte laut eigener Aussage einen Stock dabei."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:22:23+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mit der Rechtsschutzversicherung wird das alles in Ordnung kommen"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:23:16+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/vTxfSoZy_cc?t=561\">https:\/\/youtu.be\/vTxfSoZy_cc?t=561<\/a> [youtu.be]<br><br>Das hier w\u00e4re ein Anfang in Sachen Kampfsportcompilation"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:24:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Das, was t4q0 sagt!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:28:57+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Mit der Rechtsschutzversicherung wird das alles in Ordnung kommen<br><\/blockquote>Da kann sich der BGH ersteinmal auf eine fedde klage vorbereiten das die Bolizei auch Haider sind. <br><br>Da geht mal einer zu ihm hin und richtet ihn ordentlich her und filmt es nicht einmal. Nicht einmal Hochkant mit dem Handy, das w\u00fcrde mir schon reichen. Oder als Audiodatei, des gschrei vom Dicken w\u00fcrde ich sofort als Klingelton neispeichern."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:34:32+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Mit der Rechtsschutzversicherung wird das alles in Ordnung kommen<br><\/blockquote>Es bleiben im Raum: Gronkh, iblali, applewar pictures und Unge."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:46:20+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vTxfSoZy_cc?t=561\">https:\/\/youtu.be\/vTxfSoZy_cc?t=561<\/a> [youtu.be]<br><br>Das hier w\u00e4re ein Anfang in Sachen Kampfsportcompilation<br><\/blockquote>Das kanne ich noch gar nicht, k\u00f6stliches Mett. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Schon die ersten paar Sekunden.. wie er es nicht mal auf die Reihe bekomm, eine bestimmte Anzahl von Fingern ins Bild zu halten, dass es zu seiner Rede passt. Dann das Fake-Lachen.. Das sind die besten 30 Sekunden Nachsatz zum Zahngate."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:47:55+01:00",
        "username": "Bizzatch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mit der Rechtsschutzversicherung wird das alles in Ordnung kommen<br><\/blockquote>Es bleiben im Raum: Gronkh, iblali, applewar pictures und Unge.<br><\/blockquote>der angriff rainer war etzadla ein BEFEHL!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T16:59:36+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Verpiss dich doch ins Drachen TS mit den ganzen &ldquo;ey du nafri xDDDD&rdquo; und KC Hurens\u00f6hnen - die teilen deine Meinung.<br><\/blockquote>Auf KC wird Drachenzeug seit mehr als nem Jahr gebannt und Newfags wie du k\u00f6nnen es trotzdem nicht lassen die immer wieder ohne Kontext zu erw\u00e4hnen. Ist ja nicht auszuhalten. Und dann sofort beleidigend werden weil dir als 17-j\u00e4hriger Internet Tough Guy nichts besseres einf\u00e4llt um deiner WoT Nachdruck zu verleihen. Hab ich dir schonmal gesagt dass du dich l\u00f6schen sollst?<br><\/blockquote>Trotzdem verfolgen bernds Rainer und gerade deswegen ist der drachen TS (den ich erw\u00e4hnte) zum refugium f\u00fcr eben diese Bernds geworden.<br><br>Also h\u00f6r auf dich einzumischen obwohl du keinen Peil hast was abgeht. Spast.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:00:05+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Das &ldquo;du wirst noch weggeboxt&rdquo; und die arrogante Lache lie\u00dfe sich sehr gut mit dem ausgeschlagenen Zahn aus dem heutigen DM kombinieren.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vTxfSoZy_cc?t=596\">https:\/\/youtu.be\/vTxfSoZy_cc?t=596<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:02:50+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Trotzdem verfolgen bernds Rainer und gerade deswegen ist der drachen TS (den ich erw\u00e4hnte) zum refugium f\u00fcr eben diese Bernds geworden.<br><br>Also h\u00f6r auf dich einzumischen obwohl du keinen Peil hast was abgeht. Spast.<br><br><\/blockquote>Hast ja scheinbar ganz sch\u00f6n Ahnung was so auf dem TS abgeht&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:04:09+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Loide, z\u00e4hlt doch einfach mal 1&amp;1 zusammen. Riter hat ihm eine gezimmert und ihm mehr Pr\u00fcgel angedroht, wenn er das irgendjemandem erz\u00e4hlt. Ausl\u00f6ser war das iBlasi Video, denn Riter kann es nicht ertragen wenn der Name Winkler (den sie ja schlie\u00dflich von ihrem viel zu fr\u00fch verstorbenen und hei\u00df geliebten Ehemann bekommen hat) durch den Dreck gezogen wird."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:07:13+01:00",
        "username": "Feivel",
        "text": "<strike>Hab mal ne Theorie raus gehauen, damit der Buttergolem dieses Mal NICHT mit der Iblali-L\u00fcge durchkommt.<br><br>Die Auswirkungen k\u00f6nnten verheerende Folgen haben.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ugPbDejCDv0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ugPbDejCDv0<\/a> [youtube.com]<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen rau an Schnappi.<br><br>Es gr\u00fc\u00dft Feivel.ps : Fuck Mariner !!!!<br><br><br><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:07:32+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Trotzdem verfolgen bernds Rainer und gerade deswegen ist der drachen TS (den ich erw\u00e4hnte) zum refugium f\u00fcr eben diese Bernds geworden.<br><\/blockquote>Ich kenn absolut niemanden von da der unironisch auf dem Drechen-TS rumlungert, lol."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:07:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "boah seid ihr ernsthaft so dumm einem sondersch\u00fcler dieses ganze kampfsportgelaber abzukaufen? dann seid ihr fast so dumm wie drache.<br>man hat doch schon oft gemerkt (z.B. bei ich hab kopfh\u00f6rer auf), dass der lard die konfrontation eigentlich scheut und auch wenn er es oft androht ist er kein schl\u00e4ger.<br>das ist zumindest meine objektive meinung. <br>habe es beim schlagstockangriff schonmal gesagt, gewalt ist ( auch gegen drache ) keine l\u00f6sung.<br>aber hey man hat dem dicken sondersch\u00fcler endlich auf die fresse gehaun sind ja alle gl\u00fccklich hier jetzt oder? <br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:09:46+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>aber hey man hat dem dicken sondersch\u00fcler endlich auf die fresse gehaun sind ja alle gl\u00fccklich hier jetzt oder? <br><br><\/blockquote>Ja!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:10:40+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Trotzdem verfolgen bernds Rainer und gerade deswegen ist der drachen TS (den ich erw\u00e4hnte) zum refugium f\u00fcr eben diese Bernds geworden.<br><\/blockquote>Ich kenn absolut niemanden von da der unironisch auf dem Drechen-TS rumlungert, lol. <br><\/blockquote>Dann hast du schlecht recherchiert, gerade zu sp\u00e4ten abendstunden, wenn die kuchis schlafen kriecht die internetz Elite aus ihren l\u00f6chern."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:11:43+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5rxNsIXMAAUcim.jpg\"><br><br>c @Feinkost_One"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:12:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wilson Gonzalez Ochsenknecht"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:14:03+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>aber hey man hat dem dicken sondersch\u00fcler endlich auf die fresse gehaun sind ja alle gl\u00fccklich hier jetzt oder? <br><br><\/blockquote>Ja richtig geil, ich kloppe mir darauf einen w\u00e4hrend ich im DL TS abh\u00e4nge und Soundboards spiele."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:14:58+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>man hat doch schon oft gemerkt (z.B. bei ich hab kopfh\u00f6rer auf), dass der lard die konfrontation eigentlich scheut und auch wenn er es oft androht ist er kein schl\u00e4ger.<br><\/blockquote>Er soll halt auch mal mit diesem ewigen Spiel aufh\u00f6ren von wegen &ldquo;Ja kommt ruhig her ich hau euch eine aufs Maul.&rdquo;. Nat\u00fcrlich rudert er immer zur\u00fcck bevor es dann wirklich zu ner Schl\u00e4gerei kommt, aber dass das irgendwann nach hinten los geht ist doch vollkommen offensichtlich. Gut, dass er das endlich mal merkt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:15:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>boah seid ihr ernsthaft so dumm einem sondersch\u00fcler dieses ganze kampfsportgelaber abzukaufen? dann seid ihr fast so dumm wie drache.<br>man hat doch schon oft gemerkt (z.B. bei ich hab kopfh\u00f6rer auf), dass der lard die konfrontation eigentlich scheut und auch wenn er es oft androht ist er kein schl\u00e4ger.<br>das ist zumindest meine objektive meinung. <br>habe es beim schlagstockangriff schonmal gesagt, gewalt ist ( auch gegen drache ) keine l\u00f6sung.<br>aber hey man hat dem dicken sondersch\u00fcler endlich auf die fresse gehaun sind ja alle gl\u00fccklich hier jetzt oder? <br><br><\/blockquote>Meine Meinung<br><br>Meme<br><br>Objektiv"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:16:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><u>meine objektive meinung<\/u><br><\/blockquote>bitte erst lesen, dann memes machen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:20:04+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Irchendwas passd an der Gschicht'ne ned.<br><br>Selbst wenn er &ldquo;nur&rdquo; beim Haiderverfolgen uffs m0wl gefallen w\u00e4re und so sei Gusch zerschosse hedd, w\u00fcrde er das an die ganz gro\u00dfe Glocke h\u00e4ngen von wegen haider haben mich fast ermordet usw.<br><br>H\u00e4tte er eine richtig quer ins Maul bekommen, w\u00e4re er auch etwas depri und etwas weniger aggro bzw. beleidigend und nach wie vor arrogant. Kann mich aber auch irren.<br><br>Aber wie g'sacht, irchendwas ich wei\u00df nedd was, bassd an der G'schicht'n\u00e4 nedd."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:24:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Irchendwas passd an der Gschicht'ne ned.<br><br><\/blockquote>Schlie\u00dfe mich dem an. Mein Detektivsp\u00e4her zuckt. Das ist im Kontext des Drachengames ein seltsamer Ausrei\u00dfer, vor allem die mangelnde mediale Ausschlachtung seitens des Lards in Zusammenhang mit dem st\u00e4ndigen, v\u00f6llig unlogischen &ldquo;Danke Iblali&rdquo;. Die Geschichte stinkt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:28:10+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wie bei den Kampfsportgeschichten der Dialekt st\u00e4rker wird."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:30:17+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Das ist wirklich jetzt schon ein Klassiker&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/iBlali\/status\/836225084440338433\">https:\/\/twitter.com\/iBlali\/status\/836225084440338433<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:33:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ich gehe halt davon aus, dass Rainer von der Polizei, deutlichst klar gemacht wurde, dass er dar\u00fcber besser nicht sprechen solle, gesetzt den Fall, dass die Ganze Geschichte noch rechtliche Konsequenzen haben wird. Warum sollte die Polizei dort gewesen sein? Bedenkt man, dass es sich in Emskirchen selbst ereignete, andere anwesend waren und sich das ganze zur Karnevalszeit ereignete ist es nicht ganz unwahrscheinlich, dass auch dein Freund und Helfer dort war."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:35:54+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Heut hat mir schon wieder ein Penner einen alten Donut angeboten, f\u00fcr den selbst 30 cent noch \u00fcberteuert w\u00e4ren.<br><br>Danke iBlali!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:39:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Irchendwas passd an der Gschicht'ne ned.<br><br>Selbst wenn er &ldquo;nur&rdquo; beim Haiderverfolgen uffs m0wl gefallen w\u00e4re und so sei Gusch zerschosse hedd, w\u00fcrde er das an die ganz gro\u00dfe Glocke h\u00e4ngen von wegen haider haben mich fast ermordet usw.<br><\/blockquote>Weil er rafft, dass ER Schei\u00dfe gebaut hat und beim letzten Mal schon vor Gericht gelandet ist. Der soll blo\u00df seine geschwollene Fresse haldn."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:46:40+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Irchendwas passd an der Gschicht'ne ned.<br><br><br><\/blockquote>Mhh lasset den Spekulatio beginnen. Kann es sein, dass der Buttergolem etwa wiedermal gelogen hat? Das er ausgerechnet dieses mal darauf verzichtet vollmundig von seiner Unbesiegtheit zu schwadronieren, ist in der Tat ein recht seltsam. Kann es vielleicht viel wahrscheinlicher sein, dass der Fettklopps einfach humpelnderweise im Bad ausgerutscht ist und sich dabei die fiese Fresse l\u00e4diert hat?Also zumindest hat er ziemlich gleichm\u00e4\u00dfig eine geschwollene Gesichtsh\u00e4lfte, vom Horn auf der Stirn \u00fcbers Jochbein und die Z\u00e4hne bis runter zum Kinn. Sieht f\u00fcr mich nicht nach 4 verschiedenen Verletzungen aus, sondern eher nach einer einzigen gro\u00dfen. Entweder der hat ne Holzlatte in die Fresse bekommen oder er ist tats\u00e4chlich ausgerutscht und hat sich seine Visage der L\u00e4nge nach an der Badewanne oder sonstwas aufgehauen. <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/LXDD36M.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:48:59+01:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Man kann von Ruiner halten was man will, aber ich finde es nicht oke dass schnppi ihn so zugerichtet hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:50:23+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wie kommt \u00fcberhaupt der Schlitz (auch Loch genannt) in die Lippe? Holzladde mit Nagel?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:50:28+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Drache und Badewanne, alles klar.<br><br>Und an alle Whiteknights, f\u00fcr euch gibt es einen extra Thread!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:52:19+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "H\u00e4tte er einen Schlagstock in die Fresse bekommen, dann w\u00e4re das ein sehr seltsamer Schlag&ldquo;winkel&rdquo; (lel) inkl. Wirkung. Gleichm\u00e4\u00dfig \u00fcber die Gesichtsh\u00e4lfte verteilt?<br><br>Hmmmm<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:55:15+01:00",
        "username": "Shihonara",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=wgkRFQPFQpA\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=wgkRFQPFQpA<\/a> [m.youtube.com]<br>Er bekommt dadurch nur wieder mehr Aufmerksamkeit und wohl auch wieder ein paar mehr Abos. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Besiegt und doch Unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:55:33+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/schlawuzi_lard\/status\/836161622041321472\/photo\/1\">https:\/\/mobile.twitter.com\/schlawuzi_lard\/status\/836161622041321472\/photo\/1<\/a> [mobile.twitter.com]<br><\/blockquote>L\u00fcck mal ein St\u00fcck, das ist ja gro\u00dfartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T17:59:55+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Komisches Bild<br><\/blockquote>Da h\u00e4tte er bestimmt noch ein Blaues Auge glaube ich&#8230;. aber l\u00fcl\u00fcl\u00fc ist immer die Theorie die vorrang vor allem hat weil Drache."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:00:30+01:00",
        "username": "Der Hipster",
        "text": "ist iBlali eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:02:34+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=wgkRFQPFQpA\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=wgkRFQPFQpA<\/a> [m.youtube.com]<br><\/blockquote>Dieser Herr Newstime soll mal die freFFe halten."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:04:06+01:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mit der Rechtsschutzversicherung wird das alles in Ordnung kommen<br><\/blockquote>Es bleiben im Raum: Gronkh, iblali, applewar pictures und Unge.<br><\/blockquote>I see what you did there! Haha"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:06:49+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was wiegt eigentlich so 1 Zahn? 5-10 g?<br><br>Drache jetzt erfolgreich abgenommen, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:07:30+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Wie kommt \u00fcberhaupt der Schlitz (auch Loch genannt) in die Lippe? Holzladde mit Nagel? <br><\/blockquote>Das ist eine sehr interessante Frage. Die meisten von au\u00dfen zugebrachten Verletzungen der Lippen lassen diese aufplatzen und \u00e4u\u00dferlich schwellen. Bei Rainer ist die Lippe hingegen auf der Innenseite massiv geschwollen und wie es scheint hat er sich mit einem seiner Golem-Eckz\u00e4hne selber ein Piercingloch verpasst."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:14:46+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/vW36apV.jpg\"><br><br><br>Da ist ein Pensi im BilT. Ich wei\u00df es, ich wei\u00df es.<br><br>Das Intro ist mein neues Highlight. Das Haider ignorieren l\u00e4uft auf Hochtouren.<br>Da kommt in den n\u00e4chsten Tagen ein weiteres ilal<b>Bi<\/b>-Fidio.<br>Und dem zahnlosen Oger wird das sicher nicht schmecken. Ob er heute beim Zahnarzt war?<br>Hahaha, ISIO.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:15:02+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie kommt \u00fcberhaupt der Schlitz (auch Loch genannt) in die Lippe? Holzladde mit Nagel? <br><\/blockquote>Das ist eine sehr interessante Frage. Die meisten von au\u00dfen zugebrachten Verletzungen der Lippen lassen diese aufplatzen und \u00e4u\u00dferlich schwellen. Bei Rainer ist die Lippe hingegen auf der Innenseite massiv geschwollen und wie es scheint hat er sich mit einem seiner Golem-Eckz\u00e4hne selber ein Piercingloch verpasst. <br><\/blockquote>Da muss ich verbessern. Hatte fr\u00fcher auch ein paar Mal &ldquo;Erfahrung&rdquo; gesammelt. Da meine Deckung besoffen nicht so super ist hab ich auch ein zwei Mal eine Lippenverletzung gehabt und die ist immer innen durch den Zahn zus\u00e4tzlich verletzt worden."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:15:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Vlt. ist er wirklich mit der einen Gesichtsh\u00e4lfte auf den Bordstein geknallt beim Versuch eines Roundhouse Kicks, der Eckzahn war enormen Kr\u00e4ften ausgesetzt, bohrt sich ins eigene Fleisch und knallt heraus. Das klingt ulkig, ist es auch. Aber nicht auszuschlie\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:28:40+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5sD8WKWAAEUA-g.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/dickeRitaRU\/status\/836266514936381440\">https:\/\/twitter.com\/dickeRitaRU\/status\/836266514936381440<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:30:59+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Da muss ich verbessern. Hatte fr\u00fcher auch ein paar Mal &ldquo;Erfahrung&rdquo; gesammelt. Da meine Deckung besoffen nicht so super ist hab ich auch ein zwei Mal eine Lippenverletzung gehabt und die ist immer innen durch den Zahn zus\u00e4tzlich verletzt worden. <br><\/blockquote>Yep, habe besoffen auch mal ordentlich kassiert und hatte genau so eine Verletzung innen an der Lippe. Und ich kann wirklich sagen dass das die H\u00f6lle war, konnte ein paar Tage kaum Nahrung zu mir nehmen. <br>Seit ich aber eine Pistole habe und jeden erschie\u00dfe der mir nicht gef\u00e4llt kam dies nie wieder vor."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:32:45+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Es ist alles gerade so unfassbar Wundersch\u00f6n.<br>*tr\u00e4nenausdemaugewisch*"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:37:01+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Was sagt denn die lokale Zeitung zu der Geschichte. Oder gab es irgendwo eine polizeiliche Mitteilung zum angeblichen Drachenkloppen?<br><br>Es muss ja am Sonntagabend geschehen sein also k\u00f6nnte es vielleicht am Dienstag erst erscheinen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:39:43+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Jede Staffel steigert die vorherige&#8230;.kann man sich nicht ausdenken&#8230;.Freue mich schon auf das Finale oder war dies das Staffelfinale?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:42:13+01:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Schei\u00dfe, meine Lieblingsd\u00f6nerbude hat zu. Was soll ich jetzt zu abend essen?<br>Danke, iBlali."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:49:11+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "<blockquote>Vlt. ist er wirklich mit der einen Gesichtsh\u00e4lfte auf den Bordstein geknallt beim Versuch eines Roundhouse Kicks, der Eckzahn war enormen Kr\u00e4ften ausgesetzt, bohrt sich ins eigene Fleisch und knallt heraus. Das klingt ulkig, ist es auch. Aber nicht auszuschlie\u00dfen.<br><\/blockquote>Jap, kann durchaus sein. Einer meiner Schneidez\u00e4hne war schon tot (Wurzelbehandlung) und dann bin ich, total besoffen volle fresse, mit meiner Kauleiste auf eine Schaufensterbank geknallt. War auch kurz wegetreten.Viel Blut, ein riesen Drama&#8230;da kamen Leute die mich kannten u. dachten zuerst ich bin zusammengeschlagen worden&#8230;.die nette Polizei, Sanka &#8230;alle waren da. <br>Ergebnis Schneidezahn total locker&#8230;die beiden daneben auch locker&#8230;aber sofort in die Zahnklinik keine Stunde nach dem Besoffenunfall. Spange bekommen aber so richtig wurde das nie wieder. Mit anderen Worten-&gt; ein Zahn nach dem anderen hat sich verabschiedet. Jetzt habe ich eine Protese die sich der Lard niemals leisten kann."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:52:31+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "F\u00e4ngt langsam die Kai der Brecher Staffel an wo er st\u00e4ndig betrunken ist und verm\u00f6belt wird?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:53:33+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kVHcUxz.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/uClv4QB.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/uZjNLFN.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:53:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Eine kleine Gewalt-compilation unseres geliebten Lords, ein Pazifist wie er im <strike>Regale<\/strike> Buche steht.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UyYP9YlYVng\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UyYP9YlYVng<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:55:30+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Habe mich betrunken auch schon mal gut auf die FreSSe gepackt, hat dabei nur ein St\u00fcck vom oberen Eckzahn erwischt. Zahnfleisch an der Lippe war von innen auch gut aufgerissen, gl\u00fccklicherweise aber kein Loch.<br>Bei seiner Zahnhygiene ist es sicherlich garnicht so unwahrscheinlich, dass bei so einem Sturz der Zahn herausbricht.<br><br>tl;dr: Vielleicht wirklich nur auf's Maul gepackt. Diskussion bitte weiterf\u00fchren. Danke."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T18:58:03+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "leute mit wenig geld k\u00f6nnen, sofern versichert, eine h\u00e4rtefall regelung geltend machen. noch dazu ist eine protese an den sichtbaren stellen (also schneidez\u00e4hne) f\u00fcr den versicherten g\u00fcnstiger als backenz\u00e4hne.<br><br>ich will wissen was da wirklich passiert ist. heribert, was sagt denn dein dorfspion dazu?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:03:38+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja Finanzen lol sollte man mal diskutieren"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:04:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12430465\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12430465<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:04:38+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Schon sehr nebul\u00f6s das Ganze. Ich f\u00fcrchte, das wird niemals l\u00fcckenlos aufgekl\u00e4rt werden."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:10:08+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ich gehe von aus, dass er nie und nimmer einen Zahnklempner aufsucht. Der hat viel zu viel Bammel vorm Zahnklempner. Da wird sich pennerm\u00e4\u00dfig mit arrangiert, also gew\u00f6hnt euch schon mal an den Anblick. Allerdings ergibt sich die Frage wie lange jetzt noch die Schneidez\u00e4hne halten, sofern er nicht wieder aufs Maul bekommt. Fehlender Eckzahn ist pures Gift f\u00fcr die Stabilit\u00e4t der Schneidez\u00e4hne, die ohnehin schon in einem erb\u00e4rmlichen Zustand sein d\u00fcrften. Es d\u00fcrfen Wetten abgeschlossen werden wann dem Lord die obere Frontkauleiste komplett weggefault sein wird. Wie bei\u00dft man ohne Schneidez\u00e4hne und mit Monsterunterbiss eigentlich in einen Apfel?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:12:48+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Wie bei\u00dft man ohne Schneidez\u00e4hne und mit Monsterunterbiss eigentlich in einen Apfel?<br><\/blockquote>Bis zu dem Punkt schl\u00fcssige Schilderung. An dem Punkt allerdings musste geschnauft werden. Monster und Ofenk\u00e4se sind locker machbar.<br>Einen Apfel traue ich dem Lard nicht mehr zu.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:13:45+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Wie bei\u00dft man ohne Schneidez\u00e4hne und mit Monsterunterbiss eigentlich in einen Apfel?<br><\/blockquote>Im Ofenk\u00e4se ist garkein Apfel und von Maggi gibt's auch keine \u00c4pfel.<br>Aber R1r und Apfel alleeees klar ey&#8230;..<br><br>@Drachen_drol. Zwei Dumme und ein Ofenk\u00e4se Gedanke."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:14:18+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wie bei\u00dft man ohne Schneidez\u00e4hne und mit Monsterunterbiss eigentlich in einen Apfel?<br><\/blockquote>lel, als ob der Dregen Obst isst. Seine Ofenk\u00e4sedi\u00e4t kann er auch komplett ohne Z\u00e4hne durchziehen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:16:49+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Egal ob Faust oder Tischkante. <br><br>Das Loch kommt von einem Zahn aus dem <strike>Oberkiefer<\/strike> Oberkiffer. Man sieht doch in dem Video, dass da innen nicht nur ein Loch ist, sondern ein ganzer Gebissabdruck."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:30:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Irchendeiner ich wei\u00df es net wer und es is mir auch egal, hat neulich nach unseren pers\u00f6nlichen Highlights im Game gefragt.<br><br>F\u00fcr mich ist es vermutlich dieser Zusammenschnitt:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UyYP9YlYVng\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UyYP9YlYVng<\/a> [youtube.com]<br><br>insbesondere die Sequenz ab 4:11 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Meister von zwei unbewaffneten und drei bewaffneten Kampfk\u00fcnsten etzadla nicht in der Lage, einen ca 16j\u00e4hrigen 50 KG schweren &ldquo;Haider&rdquo; umzuhauen, trotz \u00e4u\u00dferster Bem\u00fchungen, und gleich zwei legend\u00e4re Zitate. Und nebenbei zeigt der Ausschnitt auch noch beeindruckend m\u00fchelos, was Ruiner f\u00fcr ein endloser Hurensohn ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:30:55+01:00",
        "username": "Deathmachine",
        "text": "<blockquote>Ja Finanzen lol sollte man mal diskutieren <br><\/blockquote>Das hier sollte jede weitere Diskussion in die Richtung obsolet machen:<br><a href=\"https:\/\/www.verbraucherzentrale.de\/zahnersatz-haertefallregelung\">https:\/\/www.verbraucherzentrale.de\/zahnersatz-haertefallregelung<\/a> [verbraucherzentrale.de]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:40:57+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>insbesondere die Sequenz ab 4:11 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Du hast nix ferstanden! Drache wollte dem Kuchenkind nur zeigen, dass er k\u00f6nnte, wenn er wollte, allerdings wollte er ihn gar nicht ernsthaft angreifen und \u00fcberhaupt&#8230; hast Du Dich schon mal gefragt, warum er in einem anderen Fideo den Stock wie eine 11 j\u00e4hrige Tunte ohne Arme wirft?! Richtig! Das ist purste Selbstiruni und das HAT ER IBLALI SCHON DAUSEND MAL GESACHT!!!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:46:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>wie eine 11 j\u00e4hrige Tunte ohne Arme wirft?! Richtig! <br><\/blockquote>ich schnaufte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:46:42+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Junge, er hat ihn nur nicht get\u00f6tet, weil er beim Verlieren des roten Fadens auch Unschuldige h\u00e4tte verletzen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:53:02+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Meiner Meinung nach findet die Tatsache, dass ein Zahnersatz \u00fcberfl\u00fcssig w\u00e4re wenn er seinen Fettarsch direkt zum Zahnarzt bewegt h\u00e4tte zuwenig Beachtung."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:55:09+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Also mein Highlight war der Abend wo er wegen diesem bekackten World of Wolfram im Business Class Hotel pennen durfte und anschlie\u00dfend mit diesen Youtubern abh\u00e4ngen durfte und ganz edgy im stylischen Restaurant gegessen hat. Das war schlichtweg Rainers Lebenshighlight und das wird es auch bleiben. F\u00fcr einen kurzen Moment war dem Buttergolem verg\u00f6nnt die Luft der h\u00f6heren Gesellschaft zu schnuppern, nur um einen Tag sp\u00e4ter wieder in sein stromloses Schei\u00dfloch zur\u00fcck zu m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T19:56:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Meiner Meinung nach findet die Tatsache, dass ein Zahnersatz \u00fcberfl\u00fcssig w\u00e4re wenn er seinen Fettarsch direkt zum Zahnarzt bewegt h\u00e4tte zuwenig Beachtung.<br><\/blockquote>Stimme dem zu. Klassischer Winkler. Erstmal paar Fotos, Tweets, Teamspeak, Dragon Monday rendern, wieder Tweets.<br><br>Langfristige Sch\u00e4den durch Minimalaufwand verhindern? Haiderged\u00f6hns."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:00:02+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Mit dem Gebiss wird er Kopfnusskalli immer \u00e4hnlicher. Fehlt nur noch ein Zimmer in einer WG in M\u00e4nnerwohnheim."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:01:58+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Meiner Meinung nach findet die Tatsache, dass ein Zahnersatz \u00fcberfl\u00fcssig w\u00e4re wenn er seinen Fettarsch direkt zum Zahnarzt bewegt h\u00e4tte zuwenig Beachtung.<br><\/blockquote>Wozu?<br>Der 90\u00b0 gekr\u00fcmmte Eckzahn direkt neben der L\u00fccke wird doch erst in wenigen Tagen dunkel\/schwarz, sofern er abstirbt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:03:55+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Wozu?<br>Der 90\u00b0 gekr\u00fcmmte Eckzahn direkt neben der L\u00fccke wird doch erst in wenigen Tagen dunkel\/schwarz, sofern er abstirbt.<br><br><br><\/blockquote>Etzala w\u00e4re a Stream a nice Sache. Wo er sich so richtig sch\u00f6n aufregt und dabei vll vor Wut der Wackelzahn fliegt!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:04:53+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Mit dem Gebiss wird er Kopfnusskalli immer \u00e4hnlicher. Fehlt nur noch ein Zimmer in einer WG in M\u00e4nnerwohnheim.<br><\/blockquote>Das w\u00e4re auch ein nices Crossover. Dick und Doof zusammen mit klein und irre."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:05:54+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Weil der ausgeschlagene Zahn oft wieder implantiert werden kann. Kann \u00fcbrigens nur jedem, der ein bisschen auf Kontaktsportarten steht (oder Kinder hat) sowas empfehlen: <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Erste-Hilfe-Zahnrettungsbox\/dp\/B01EOX1KGG\">https:\/\/www.amazon.de\/Erste-Hilfe-Zahnrettungsbox\/dp\/B01EOX1KGG<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:06:39+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Meiner Meinung nach findet die Tatsache, dass ein Zahnersatz \u00fcberfl\u00fcssig w\u00e4re wenn er seinen Fettarsch direkt zum Zahnarzt bewegt h\u00e4tte zuwenig Beachtung.<br><\/blockquote>Und was soll das bei der fauligen Mutantenfresse bringen? Rainers ruin\u00f6ses Gebiss ist eh in den letzten Z\u00fcgen und wird die 30 kaum noch miterleben&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:07:50+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Zahn ist selber gezogen um Iblai zu drollen und ne Ausrede zu haben f\u00fcr den TOM of Meddl. Hier habt ihrs zuerst gelesen"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:08:47+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Denkt ihr der Zahn liegt jetzt irgendwo am ASB und stinkt nach Ofenk\u00e4se? Hoffentlich isst den kei Hund oder Kadse&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:12:06+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Denkt ihr der Zahn liegt jetzt irgendwo am ASB und stinkt nach Ofenk\u00e4se? Hoffentlich isst den kei Hund oder Kadse&#8230;..<br><\/blockquote>Vll weis die Kadse ja mehr&#8230;&#8230;.<br>Lange nichts mehr geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:15:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ich ess jetzt erstmal einen Apfle"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:21:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "z\u00e4hne wachsen eh nach"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:22:19+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1l5gyHTkBg8\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1l5gyHTkBg8<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:30:27+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/gfeit9Z.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:41:10+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Dass er irgendwann an den Falschen ger\u00e4t, wenn er alle Haider dauernd mit St\u00f6cken und seinem Audo, das zur Zeit nicht mehr f\u00e4hrt, die Stra\u00dfe entlangjagt, war irgendwie vorhersehbar.<br>Ich will und kann das auch gar nicht bewerten, da keiner au\u00dfer Rainer und dem &ldquo;Haiderschl\u00e4ger&rdquo; wei\u00df, was wirklich vorgefallen ist. Ich glaube aber auch eher, dass er beim Versuch die Pr\u00fcgel rauszuschmei\u00dfen auf die Fresse\/Asphalt gefallen ist.<br><br>Jedoch denke ich, dass in der n\u00e4chsten Staffel das erste Kuchenkind tot \u00fcber seinem Zaun h\u00e4ngen wird.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:43:13+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ich kann mir vorstellen das dies schon hier war aber der algorythmus von Amazon ist scheisse:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/YqoEmzS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:46:47+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Nein, der ist ziemlich ziemlich schlau."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T20:54:42+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1l5gyHTkBg8\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1l5gyHTkBg8<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>lel, Katze bester Statist seit toter Ente.<br>Kannst du vielleicht fragen in welcher Stadt die Katze untergekommen ist und ob es eine Katzenlady gibt? Ist sie vielleicht bi?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:10:57+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Ok, ich habe noch einmal dar\u00fcber nachgedacht. Das wahrscheinlichste Szenario, nach den vorliegenden Informationen, ist meiner Meinung nach folgendes:<br>-Kuchenkinder besuchen Rainer.<br>-Rainer versucht die Kinder niederzuringen. (Siehe <a href=\"https:\/\/youtu.be\/UyYP9YlYVng?t=297\">https:\/\/youtu.be\/UyYP9YlYVng?t=297<\/a> [youtu.be] )<br>-Das Kuchenkind rei\u00dft sich aus der Umklammerung los.<br>-Er verliert daraufhin das Gleichgewicht und sein hoher Schwerpunkt zwingt ihn zu Boden.<br>-Weil er aber ein sehr fetter und gleichzeitig auch ein sehr sehr fetter Mensch ist, haben seine Spargel\u00e4rmchen keine Schanze das Gewicht abzufedern.<br>-Sein Gsichtskrapfen prallt mit voller Wucht auf den Asphalt. <br>-Er erz\u00e4hlt von schweren K\u00e4mpfen mit einem Haider, der ihm seine Z\u00e4hne ausgeschlagen hat.<br>&#8230;<br>&#8230;<br>Profit?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:17:10+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0176170001488240246\/21450354.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0176170001488240246\/21450354.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><br><img src=\"http:\/\/img.fotocommunity.com\/der-fliegend-schuh-364be00e-92d9-4d1e-9dad-da26bc213439.jpg?width=1000\"><br><br>Danke Iblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:19:25+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wie geht es eigentlich grade dem schimmligen Zahn der die Br\u00fcggel rausgeschmissen bekommen hat? Gibts dazu schon Vocaroo Leaks?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:22:09+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Genie\u00dft ihr die Abwesenheit jeglicher Drechenstreams auch so wie ich?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:26:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Genie\u00dft ihr die Abwesenheit jeglicher Drechenstreams auch so wie ich?<br><\/blockquote>So sehr dieses! Die mangelnden Einnahmen durch fehlende Streams erfahren momentan viel zu wenig Beachtung."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:30:18+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Drachenlord TS - Erneuter Polizeianruf und Draches Zahnpflege<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qb2ih6ncPLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qb2ih6ncPLc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:32:02+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ist vielleicht untergegangen, aber er ist wieder ein Hartzi.<br>So unbeschwert er seiner Lage entgegenblickt, kann er nur einer sein.<br><br>Gelddiskussion erst wieder erlaubt, wenn er stromlos ist f\u00fcr mehr als eine Woche am St\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:40:00+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Drachenlord TS - Erneuter Polizeianruf und Draches Zahnpflege<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qb2ih6ncPLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qb2ih6ncPLc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Danke f\u00fcr den Krebs."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:44:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Mitm Dosentelefon aufgenommen? Und dann diese Abby&#8230; willste Wut s\u00e4en?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:48:59+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Ist vielleicht untergegangen, aber er ist wieder ein Hartzi.<br>So unbeschwert er seiner Lage entgegenblickt, kann er nur einer sein.<br><br>Gelddiskussion erst wieder erlaubt, wenn er stromlos ist f\u00fcr mehr als eine Woche am St\u00fcck.<br><\/blockquote>Jop, wie will er denn auch sonst wegen seiner fiesen Fresse zum Zahnarzt watscheln? Rainer wird schon kapiert haben, dass solche \u00c4rzte hohe Rechnungen an Patienten ausstellen,die nicht versichert sind. Und bei 15k Schulden kommt es sicher nicht so gut noch mehr unbezahlte Schei\u00dfe zu sammeln&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T21:49:21+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Also an seiner Stelle w\u00fcrde ich Schdreemen aber R1r muss einfach wissen was der Chat schreibt. Jeder in seiner Situation w\u00e4re das egal aber er muss das einfach wissen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:16:53+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wer immer noch glaubt,R1r sei nicht versichert,weil er sich als Selbstst\u00e4ndiger brav beim Amt abgemeddelt hat, soll sich selbst beerdigen. Kopf nicht nur als Hutst\u00e4nder benutzen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:24:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Wer immer noch glaubt,R1r sei nicht versichert,weil er sich als Selbstst\u00e4ndiger brav beim Amt abgemeddelt hat, soll sich selbst beerdigen. Kopf nicht nur als Hutst\u00e4nder benutzen! <br><\/blockquote>Dankesch\u00f6n! Der geht ganz normal zum Zahnarzt und dann ist Rainers eklige Moderfresse dessen Problem <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:25:28+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Meint ihr den Meddler mit seinem Weihnachtsm\u00fctzenavatar auf twidder? Der wo wie ein Kind ist?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:27:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat der Meddl jetzt seine Z\u00e4hne gespalten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:37:15+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jemand einen hohen IQ in Z\u00e4hnen? Was passiert mit dem St\u00fcck Zahn das noch im Kiefer steckt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:40:33+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Ich kann mir vorstellen das dies schon hier war aber der algorythmus von Amazon ist scheisse:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/YqoEmzS.jpg\"><br><\/blockquote><br>Hallo Daniel"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:41:00+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Jemand einen hohen IQ in Z\u00e4hnen? Was passiert mit dem St\u00fcck Zahn das noch im Kiefer steckt?<br><\/blockquote>Steckt halt drin und ist offen dann bekommt er schmerzen weil ggf. die Wurzelkan\u00e4le irgendwann freiliegen. Die Wurzeln verk\u00fcmmern und sterben unter sehr gro\u00dfem schmerz ab. Das verk\u00fcmmerte St\u00fcckchen wird sich mit der Zeit l\u00f6sen und vielleicht zwischendurch einen Abszess bilden der Lebensbedrohlich sein kann weil er abrutsch kann und Herzkranzgef\u00e4\u00dfe verschlie\u00dft."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:42:45+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Daniel? D\u00fcsentrieb oder K\u00fcbelbock?<br><br><br>Mein Dorfspion meint hinter der Attacke auf Rainer steckt die Mafia um Gino. Es soll um Schutzgeld gehen. Wenn Rainer nichts zahlt wird es ernst. Blue war die erste Warnung, die Attaccke auf ihn die zweite und eine dritte Warnung gibt es in der Regel nicht."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:44:48+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Was wird sich nach der Attacke bei Rainer mit &ldquo;Ai&rdquo; nun \u00e4ndern?<br>Die Antwort: Nichts.<br><br>Er wird weiterhin arrogant und unbelehrbar sein und einen auf unbesiegbaren Shaolinmaster mit dem Bauch aus Stahl machen. Das ist lustig, es ist fernab von Realit\u00e4t und vorstellbaren, aber genau so ist es!<br><br>Er beleidigt nicht nur andere am laufenden Band, nein, er ist auch ein Angeber, L\u00fcgner und greift grundlos andere Menschen an. In seinem Kopf ist er eben&#8230; &ldquo;besonders&rdquo;&#8230;<br><br>Er beherrscht 5 Kampfsportarten, bekommt auf die Fresse und verliert einen Zahn.<br>Er hat Bauchmuskeln aus Stahl, bekommt einen Schlag auf den Bauch und beklagt sich seither \u00fcber Phantomschmerzen aus einer anderen Dimension.<br>Er ist ein fetter, aber auch sehr fitter &ldquo;Mensch&rdquo;, kann keine 3 Schritte laufen, ohne r\u00f6chelnd nach Luft japsend zu schnaufen wie Schappi beim Wigsen. <br><br>Er putzt sich die Z\u00e4hne erst wenn es wehtut, frisst sich selbst 155kg an, tr\u00e4gt immer die gleichen Sachen und l\u00e4sst sein Haus verkommen. <br><br>Wird sich so ein Mensch um einen ausgeschlagenen Zahn k\u00fcmmern? Wird er das? Die Antwort lautet, er wird es machen, sobald erfolgreich abgenommen hat. Also nie.<br><br>Es wird immer so weitergehen, bis er live im Stream ohne Fremdeinwirken an seinem Ofenk\u00e4se erstickt. Das traurige und groteske Leben des Rainer W..<br><br>#Dankeiblali #Liebe #ErfolgreicherYoutuber<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:48:03+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Daniel? D\u00fcsentrieb oder K\u00fcbelbock?<br><br><br>Mein Dorfspion meint hinter der Attacke auf Rainer steckt die Mafia um Gino. Es soll um Schutzgeld gehen. Wenn Rainer nichts zahlt wird es ernst. Blue war die erste Warnung, die Attaccke auf ihn die zweite und eine dritte Warnung gibt es in der Regel nicht.<br><\/blockquote>R\u00fcck mal ein St\u00fcck, das ist ja gro\u00dfartig<br><br><img src=\"http:\/\/cdn1.stuttgarter-zeitung.de\/media.media.8fa85b6b-7722-4767-b85e-02ef60940475.normalized.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:51:56+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Lillyhammer-Reboot in Schauerberch w\u00e4re schon a nice Sache. Will Affenkeks nicht mal bei Netflix anrufen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:53:35+01:00",
        "username": "DelfinFluesterer",
        "text": "Der Rainer ist auch einfach nicht zufrieden zu stellen. Tausende Haider kommen zu Besuch und abgesehen von ein paar Eierwerfern und Schlagstockschwingern verhalten sich die meisten ehrenhaft. Rainers Antwort: Die haben alle keine Eier und haben eh Angst vor meinen <strike>3<\/strike> <strike>5<\/strike> <strike>7<\/strike> 12 jahren Muay Thai K\u00fcnsten.<br>Dann bekommt er endlich mal die Br\u00fcgel nas geschma\u00dft und jetzt ist jeder, einfach JEDER au\u00dfer ihm mal wieder Schuld. Danke <strike>Merkel<\/strike> Iblali."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T22:54:39+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Lillyhammer-Reboot in Schauerberch w\u00e4re schon a nice Sache. Will Affenkeks nicht mal bei Netflix anrufen?<br><\/blockquote>Ja, aber bitte nur wenn er raushandelt, dass sie Rainer auf einem br\u00fcchigen Holzschlitten eine 200m Skisprungschanze runterjagen"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T23:00:52+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Da gibts ne provisorische Br\u00fccke, und wenn er mehr Geld hat, kann er sich nnen richtigen Ersatz holen. LEL als ob.<br>Der geht ja nicht mal bei sowas zum Zahnarzt wie jeder wissen muss"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T23:03:15+01:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lillyhammer-Reboot in Schauerberch w\u00e4re schon a nice Sache. Will Affenkeks nicht mal bei Netflix anrufen?<br><\/blockquote>Ja, aber bitte nur wenn er raushandelt, dass sie Rainer auf einem <strike>br\u00fcchigen Holzschlitten<\/strike> seinem Arsch eine 200m Skisprungschanze runterjagen <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T23:28:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Mein Dorfspion meint hinter der Attacke auf Rainer steckt die Mafia um Gino. Es soll um Schutzgeld gehen. Wenn Rainer nichts zahlt wird es ernst. Blue war die erste Warnung, die Attaccke auf ihn die zweite und eine dritte Warnung gibt es in der Regel nicht.<br><\/blockquote>In etwa so?<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OTtfP1F.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/a\/31jKr\">https:\/\/imgur.com\/a\/31jKr<\/a> [imgur.com]<br>Habe vorher noch nie etwas in Gimp neigespeichert, bitte um Nachsicht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T23:29:33+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Der Kriegsverletzte.<br><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRCCHzulTbv\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRCCHzulTbv\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Der Krieger spricht per Instagram zu dem Volk! Neues Beerchen BEST\u00c4TIGT!<br><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRCCoJ4l2zP\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRCCoJ4l2zP\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T23:35:56+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRCCoJ4l2zP\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRCCoJ4l2zP\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Er \u00e4u\u00dferst sich zum neusten Beerchen. Nat\u00fcrlich wusste er von Anfang an, was Sache ist.<br><br>&ldquo;Das war das Wort zum Sonntag, auch wenn heute Dienstag ist.&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Es ist Montag.<br><br>W\u00fcrd ich mir so ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2017-02-27T23:39:43+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Letztlich bin trotzdem ich der Sieger<br>MEME<br>Ist allein"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T23:58:54+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Hat er da ernsthaft Penaten draufgeschmiert? WILL er ne dauerhafte Narbe? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-27T23:58:57+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jemand einen hohen IQ in Z\u00e4hnen? Was passiert mit dem St\u00fcck Zahn das noch im Kiefer steckt?<br><\/blockquote>Steckt halt drin und ist offen dann bekommt er schmerzen weil ggf. die Wurzelkan\u00e4le irgendwann freiliegen. Die Wurzeln verk\u00fcmmern und sterben unter sehr gro\u00dfem schmerz ab. Das verk\u00fcmmerte St\u00fcckchen wird sich mit der Zeit l\u00f6sen und vielleicht zwischendurch einen Abszess bilden der Lebensbedrohlich sein kann weil er abrutsch kann und Herzkranzgef\u00e4\u00dfe verschlie\u00dft.<br><\/blockquote>Ist es technisch m\u00f6glich die offene Stelle mit Ofenk\u00e4se zu verkitten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:12:49+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Ist es technisch m\u00f6glich die offene Stelle mit Ofenk\u00e4se zu verkitten?<br><\/blockquote>Du kannst auch den Schmand von seinen Dildos abkratzen und damit die Wunde steril und fachgerecht verkitten"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:13:21+01:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Mein Guete -in seiner Welt dreht sich echt alles um Siegen und Besiegt werden. Wie kann man nur so haengengeblieben sein?<br><br>#niemals-knien-und-demut-zeigen"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:15:23+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist es technisch m\u00f6glich die offene Stelle mit Ofenk\u00e4se zu verkitten?<br><\/blockquote>Du kannst auch den Schmand von seinen Dildos abkratzen und damit die Wunde steril und fachgerecht verkitten<br><\/blockquote>Das war zuviel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:22:50+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Jemand einen hohen IQ in Z\u00e4hnen? Was passiert mit dem St\u00fcck Zahn das noch im Kiefer steckt?<br><\/blockquote>Steckt halt drin und ist offen dann bekommt er schmerzen weil ggf. die Wurzelkan\u00e4le irgendwann freiliegen. Die Wurzeln verk\u00fcmmern und sterben unter sehr gro\u00dfem schmerz ab. Das verk\u00fcmmerte St\u00fcckchen wird sich mit der Zeit l\u00f6sen und vielleicht zwischendurch einen Abszess bilden der Lebensbedrohlich sein kann weil er abrutsch kann und Herzkranzgef\u00e4\u00dfe verschlie\u00dft.<br><\/blockquote>Ist es technisch m\u00f6glich die offene Stelle mit Ofenk\u00e4se zu verkitten?<br><\/blockquote>Naja, um Rainers Wundheilung ist es ja eh nicht wirklich gut bestellt. Man schaue sich doch nur seine Instafotos von seinen offenen Stellen an. Sieht schon \u00fcbel nach Abszess aus. Da wird ihm ein halber Zahn oder eine offene Wunde in der fiesen Fresse bestimmt keinen Gefallen tun wenn es um die Heilung geht&#8230;.<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BP0ejiEg1iQ\/?taken-by=dracheoffiziell1510\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BP0ejiEg1iQ\/?taken-by=dracheoffiziell1510<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:22:55+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dokumentiert er jetzt seine Sauferey auf Instergram? Warum hat er das Bed\u00fcrfnis das allen mitzuteilen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:23:49+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Warum streamt er nicht einfach auf Instagram?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:24:04+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Dokumentiert er jetzt seine Sauferey auf Instergram? Warum hat er das Bed\u00fcrfnis das allen mitzuteilen?<br><\/blockquote>Ist die Frage ernst gemeint?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:24:29+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Alkohol soll ja f\u00f6rderlich f\u00fcr die Wundheilung sein"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:26:38+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Hat er da ernsthaft Penaten draufgeschmiert? WILL er ne dauerhafte Narbe? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><\/blockquote>Wird Zinksalbe sein. Das tr\u00e4gt man eigentlich auf die betroffene Stelle auf, doch Rainer .W schmiert sich die halbe Unterlippe damit ein."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:28:15+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Wird Zinksalbe sein<br><\/blockquote>Als ob der minderbemittelte Depp jemals von sowas geh\u00f6rt h\u00e4tte&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:29:21+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der Gedanke wenn .W das Zeug auch auf die Innenseite geschmiert hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:32:45+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRCCoJ4l2zP\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRCCoJ4l2zP\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Er \u00e4u\u00dferst sich zum neusten Beerchen. Nat\u00fcrlich wusste er von Anfang an, was Sache ist.<br><br>&ldquo;Das war das Wort zum Sonntag, auch wenn heute Dienstag ist.&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Es ist Montag.<br><br>W\u00fcrd ich mir so ins Regal stellen.<br><\/blockquote>Okay, war ein gr\u00f6\u00dferer Lacher als so ziemlich alles was die Zahn Geschichte anbelangt. Manchmal sind es halt die kleinen Dinge welche besonders Freude bereiten, nech?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:42:14+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Alkohol soll ja f\u00f6rderlich f\u00fcr die Wundheilung sein<br><\/blockquote>Ja, wenn mir ein Zahn abbrechen w\u00fcrde, w\u00fcrde ich auch erstmal Colabier saufen<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-sof1-1.cdninstagram.com\/t51.2885-15\/e35\/17076876_659960660877510_8570411414429106176_n.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:42:28+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ach erst jetzt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> lel"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T00:45:43+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ich kann ja schon mal einen neuen Countdown bzw Upcount anlegen, der den Verfall seiner fiesen Z\u00e4hne dokumentiert. Sagen wir einfach in 3 Jahren wird der Lord mindestens 3-4 Z\u00e4hne weniger in seiner Faulgrotte namens Fresse haben."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T01:04:27+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ne intensive Alkoholismus-Staffel f\u00e4nde ich eine sehr nice Sache!"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T01:32:43+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "schlaf gut iblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T01:37:47+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "l\u00e4uft das bier jetzt eigentlich unten durch das loch in der lippe wieder raus?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T01:52:16+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>l\u00e4uft das bier jetzt eigentlich unten durch das loch in der lippe wieder raus?<br><\/blockquote>Nein, denn die Lippe ist kein Organ!"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T01:52:42+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Dieser massive Pickel da an der Backe&#8230; <br><br>Geht es nur mir so oder m\u00f6chte noch jemand diesen Pickel ernten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T02:29:39+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Man beachte, wie seine Unterlippe schon den halben Flaschenhals umschmiegt. Denke es w\u00e4re tats\u00e4chlich anatomisch m\u00f6glich, dass er lediglich das Bier in seinen Unterkiffer bettet und nur noch den Kopf nach hinten legen muss, damit das der Gerstensaft in seinen Rachen flie\u00dfen kann ohne dabei seine H\u00e4nde benutzen zu m\u00fcssen.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/druchebottomtoothlqs7z.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T04:15:34+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Was denkt ihr? Putzt er seine Z\u00e4hne zurzeit? Die sollten ja gerade wehtun oder?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T07:23:20+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Jemand einen hohen IQ in Z\u00e4hnen? Was passiert mit dem St\u00fcck Zahn das noch im Kiefer steckt?<br><\/blockquote>Also mir ist einmal ein plombierter Backenzahn abgebrochen.So 1\/3der Zahninnenseite war weg und auch runterunter den Zahnfleischrand die Wurzel. war weg . Ich bin 1 Jahr so herungelaufen bis mich das spielen mit der Zunge an der scharfen Kante mehr nervte als die Krone zu finanzieren.Eine Krone bekam ich weil entgegen meiner Erwartung die Wurzel de sZahns soweit brauchbar war das man nur diesen Teil abgeschliffen hat und auf diese eine Wurzel die Krone raufsteckte. Ich glaube das ist der Unterschied zwischen Br\u00fccke und Krone.<br>Wieein Aufprall welcher Art auch immer auf den verbliebenen Zahn wirkt kann ich auch nicht sagen.Glaube aber nicht dass sein Zahn ihn umbringen wird. Wie ists mit der Krankenkasse (falls er versichert ist) in Deutschland? Da die L\u00fccke sein umwerfendes L\u00e4cheln beintr\u00e4chtigt und dies eben sehr sichtbar ist,k\u00f6nnte sie daf\u00fcr zahlen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T07:31:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "wo er eh schon ein loch in der fresse hat, k\u00f6nnte er sich doch ein piercing durchstecken"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T07:32:24+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Zahndiskussionen so fr\u00fch am morgenwerden den Kroker nicht erfreuen. Hier kann denke ich zu bis sich etwas neues ergibt. Brauche hier keine weiteren &ldquo;Expertenmeinungen&rdquo; lesen."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T07:40:25+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gibt nur einen Experten f\u00fcr Zahnersatz. <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/lVC0vuq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T07:41:27+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Expertenmeinungen&rdquo;.<br><\/blockquote>Dies<br><br>hier werden alle auf einma zum Dr.Ache wenns um die fucking z\u00e4hne geht^^<br><br>Neue Erkenntnis = posten im thread<br><br>Keinen neue Erkenntnis = FreSSe halten"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:06:57+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das erneute Beerchengate ist wieder so ein Scheiss von ihm. &ldquo;Ich wusste das es Hater sind&rdquo; Verschickt Schwanzbilder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:12:15+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Was ist eig auf Twitter mit: &ldquo;erneuter Swatting Anruf&rdquo; gemeint.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/836315085853376513\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/836315085853376513<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:24:36+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Theorie: <br><br>Lard verletzt sich selbst und erfindet dann ein l\u00fcl\u00fcl\u00fc nur um keine Fidios machen zu m\u00fcssen.<br>Weil Fidios = arbeit die es zu meiden gilt<br><br>Is wie mit der 100k Gasfaser die nie kommen wird (danke Sortis) <br>Keine Gasfaser = unglaublich schwer Fidios zu machen<br><br>bamm aller! Hier zuerst gelesen ?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:33:19+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Wie er halt immer noch glaubt, dass es ihn \u00fcberlegen aussehen l\u00e4sst wenn ein Beerchen sich enttarnt.<br><br><i>Ich hab das schon von Anfang an gewusst<\/i><br><br>MEME<br><br>Verr\u00e4t mal wieder alle Geheimnisse<br><br>Und dann muss er sich wieder L\u00fcgen einfallen lassen um die Leaks zu vertuschen.<br>Ich w\u00fcrde da wahnsinnig werden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:36:28+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Habter wieder nicht zugeh\u00f6rt. Die Bauarbeiter von der Gasfaser machen jetzt a weng Pause und dann gehts in 2 Wochen weiter. Und dann <strike>steht den Qualit\u00e4tsstreams nichts mehr im Wege<\/strike> muss er den Anbieter wechseln."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:37:44+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Wie er halt immer noch glaubt, dass es ihn \u00fcberlegen aussehen l\u00e4sst wenn ein Beerchen sich enttarnt.<br><br><i>Ich hab das schon von Anfang an gewusst<br><br>MEME<br><br>Verr\u00e4t mal wieder alle Geheimnisse<br><br>Und dann muss er sich wieder L\u00fcgen einfallen lassen um die Leaks zu vertuschen.<br>Ich w\u00fcrde da wahnsinnig werden&#8230;<br><\/blockquote>Was genau hat er denn verraten? Ich denke ihn macht es einfach geil seine Bilder zu verschicken in der Gewissheit, dass die jemand sieht, vielleicht sogar eine Frau. Und er bekommt im Gegenzug wahrscheinlich auch irgendwelche (Fake)Bilder. Dazu bisschen Sexschreiben um den Tag zu f\u00fcllen und zum wichsen, egal ob mit M\u00e4nnlein oder Weiblein, und der Rainer ist gl\u00fccklich."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:41:47+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Was genau hat er denn verraten? <br><\/blockquote>War jetzt nicht explizit auf das letzte Beerchen bezogen, sondern eher im Allgemeinen.<br>Er hat ja schon verraten, dass er mit einem Bein im Knast stand, Schuldensituation, etc&#8230;<br><br>Aber im Nachhinein hat er immer gewusst, dass es Haider waren, ja ja."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:44:41+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Was ist eig auf Twitter mit: &ldquo;erneuter Swatting Anruf&rdquo; gemeint.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/836315085853376513\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/836315085853376513<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das hat man in der TS-Aufnahme vom Affenkeks geh\u00f6rt, wie die dar\u00fcber geredet haben, irgendein Idiot habe wohl live im TS bei der Polizei angerufen und sich als Rainer ausgegeben."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:50:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ob der fehlende zahn ein weiterer schritt in Richtung Fr\u00fchrentner ist?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:50:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Das hat auch seit dem Sommer 2015 bestimmt keiner mehr gemacht und die Polizei wird ganz sicher auch direkt hingefahren sein.<br>Wenn diese Kaschber tats\u00e4chlich glauben, dass die Polizeibeamten in NEA so bl\u00f6de sind, dass sie so etwas nach zwei Jahren immer noch nicht durchschauen sollten sie ganz schnell die Ferlassung einleiten."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T08:56:56+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ist eig auf Twitter mit: &ldquo;erneuter Swatting Anruf&rdquo; gemeint.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/836315085853376513\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/836315085853376513<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das hat man in der TS-Aufnahme vom Affenkeks geh\u00f6rt, wie die dar\u00fcber geredet haben, irgendein Idiot habe wohl live im TS bei der Polizei angerufen und sich als Rainer ausgegeben. <br><\/blockquote>Die Nachbarn wurden irgendwann nach 23 Uhr wohl ebenfalls noch mit &ldquo;Hihi, kennen Sie den Rainer Winkler?&rdquo;-Anrufen begl\u00fcckt&#8230;<br><br>Bin der Letzte hier, der sich \u00fcber Scherzanrufe aufregen sollte, aber Dafuq?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:02:43+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Danke Streifi, Danke Affenkeks :*<br><br>No Homo"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:06:20+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Habe mal dem \u00f6rtlichen Forensiker das Bild gezeigt, als ich sowieso mal da war. Er meinte, auf den ersten Blick sprechen die Verletzungen eher f\u00fcr einen Sturz oder stumpfes Trauma durch unbeweglichen Gegenstand (insb. der abgebrochene Zahn), Verletzung erscheint eher zu punktuell f\u00fcr das Ergebnis einer dynamischen Kraftentfaltung.<br><br>E: Zur Pr\u00e4zisierung: Bei einem Faustschlag, bei dem ein Zahn abbricht, w\u00e4re deutlich gr\u00f6\u00dfere Verletzung im Bereich der Lippe zu erwarten (gerade wegen des fliehenden Unterkiefers <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> ) , ebenso bei der H\u00e4matombildung an der Stirn. O-Ton: &ldquo;Der Fetti wird sich wohl irgendwo ordentlich den D\u00f6z gesto\u00dfen haben&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:07:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "sind halt lvl 0 haterkiddis"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:08:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cdn.meme.am\/cache\/instances\/folder607\/500x\/54179607.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:17:48+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Das w\u00e4r nat\u00fcrlich am uldrageilsten, wenn sich der fette Koloss einfach selbst den Zahn rausgedonnert h\u00e4tte.<br><br>Wie wohl der liebe Ruse darauf reagieren w\u00fcrde, wenn er f\u00fcr Ruiners Ungeschicktheit verantwortlich gemacht wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:29:32+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Sein grenzdebiler und zugleich arroganter Blick. <br><br>Der soll ruhig alle Z\u00e4hne verlieren."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:34:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Schnapserl stirbt noch an den Folgen von Bluthochdruck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:34:22+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Habe mal dem \u00f6rtlichen Forensiker das Bild gezeigt<br><br><br><br><\/blockquote><blockquote>Theorie: <br><br>Lard verletzt sich selbst und erfindet dann ein l\u00fcl\u00fcl\u00fc nur um keine Fidios machen zu m\u00fcssen.<br>Weil Fidios = arbeit die es zu meiden gilt<br><br>Is wie mit der 100k Gasfaser die nie kommen wird (danke Sortis) <br>Keine Gasfaser = unglaublich schwer Fidios zu machen<br><br>bamm aller! Hier zuerst gelesen ? <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:45:22+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich hab einem Experten f\u00fcr Internetfotos das Bild gezeigt und er meinte [uninteressante M\u00fclltextwand hier einf\u00fcgen]"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:56:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Ich hab einem Experten f\u00fcr Internetfotos das Bild gezeigt und Sie k\u00f6nnen das auch<br><img src=\"http:\/\/www.dresgaa.de\/empfehlung\/images\/empfehlung.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T09:59:37+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Vielleicht hat Rainer sich auch absichtlich selbst verletzt, um in einem Video iBlali die Schuld zu geben und Aufmerksamkeit zu bekommen. #m\u00fcnchhausenlord<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:01:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ist wahrhscheinlich so&#8230; als er sich zu schnell bewegte, begann das wasser in seinen beinen zu schwappen und er verlor das Gleichgewicht&#8230;. dann hat er sich auf die fresse gelegt"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:02:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ich habe 1 Experten Experten. Der pr\u00fcft ob eure Experten auch wirklich Experten sind. <br>Fazit: l\u00fcl\u00fcl\u00fc"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:08:21+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Von nem Freund der Hund, dessen Schwager kennt einen Experten und der sagt #Dankeiblali"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:08:47+01:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "Rainers neues Instagramprofilbild zeigt mir deutlich, dass er sich mit der Zahnl\u00fccke abgefunden hat und sie elegant zu kaschieren wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:15:29+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Rainers neues Instagramprofilbild zeigt mir deutlich, dass er sich mit der Zahnl\u00fccke abgefunden hat und sie elegant zu kaschieren wei\u00df.<br><\/blockquote>Das Profilbild hat er bei Instagram aber schon ein paar Tage. Da war der &ldquo;Rei\u00dfzahn&rdquo; noch drin im Modermaul!"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:15:49+01:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "Vorahnung ist auch ne Ahnung!"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:17:23+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Vll hat er ja ne Glaskugel am ASB8, und das Tabaktuch ist f\u00fcr seine Hellseherf\u00e4higkeiten wichtig."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:19:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Der muss doch aus den Maul wie 1 feuchter Keller stinken."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:22:35+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich h\u00e4tte eher auf einen frischen Misthaufen getippt."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:24:13+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wenn er die L\u00fccke nun anerkennt und nicht zum Zahnarzt geht, hei\u00dft das dann, dass er nicht hartzt? Kann evtl. Whiteknight dar\u00fcber etwas schreiben?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:26:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "der k\u00fcnftige redneck am altschauerberg<br><br><img src=\"http:\/\/cdn0.wideopenspaces.com\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/rednecks-with-guns.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:30:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Nach 48 Stunden Spekulatius bringt jemand tats\u00e4chlich eine richtige Expertenmeinung ein,<br>und der Fred so: Fapiss dich!"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:40:03+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ja welcome to lachschon.<br><br>und daran wird sich hier nichts dran <strike>r\u00fczzeln<\/strike> r\u00fctteln.<br>OOAARRGGHH<br><br>e: Ist eigentlich die von Ramoner gekiggde T\u00fcr auch schon gut eingesch\u00fcrt worden? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T10:47:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "DAS BLEIBT ALLES HIER SO WIE ES IS<br><br><img src=\"http:\/\/m.img.brothersoft.com\/win7_img\/icon\/e5\/e53e98b50fd926024b8d446b6cf6f82f.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T11:00:02+01:00",
        "username": "sysfail",
        "text": "<blockquote>Dokumentiert er jetzt seine Sauferey auf Instergram? Warum hat er das Bed\u00fcrfnis das allen mitzuteilen?<br><\/blockquote>Weil Saufen das Zeichen von absoluter M\u00e4nnlichkeit und Coolness ist, denkt man zumindestens bis man das 15. Lebensjahr erreicht hat, was bei Rainer geistig noch nicht der Fall sein d\u00fcrfte &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T11:09:21+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>der k\u00fcnftige redneck am altschauerberg<br><\/blockquote>K\u00fcnftig?"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T11:49:25+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Neues vom Drachen. Original-Kanal.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6F6iJ2n26Pw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6F6iJ2n26Pw<\/a> [youtube.com]<br><br>- Kein Let's Play wegen Grabber-Problem<br>- Keine Kommentar-Mods<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T11:49:41+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Mein Dorfspion hat mir berichtet, der Dicke habe ein neues Video naus geschmaasd. Daher jetzt auf."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T11:53:32+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Oh je Drache ganz sch\u00f6n heiser"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T11:55:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Es kommt weder ein Zelad-Stream noch ein LP, wer hat es gewusst? WIEDER KEINER!"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T11:56:44+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kG1jyp1.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T12:00:13+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Ich werd schauen, dass so schnell wie m\u00f6glich alles hinhaut&rdquo;<br><br>MEME<br><br>sein verficktes Leben geht immer mehr den Bach runter<br>&mdash;<br>sch\u00f6n zu sehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T12:03:33+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich erkl\u00e4re das Game hiermit f\u00fcr beendet."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T12:04:28+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Absichtliche Brogowation vom Krokerdil"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T12:07:54+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "was will er eig dann \u00fcberhaupt noch bringen? LP\u00b4s gehen nicht da Grabber kaputt. Live Stream kommt nicht da sein Stream immer zu abbricht und Internet gedrosselt ist. Seine 3 bis 7 Minuten Info-Vlogs, in denen er nur rum sitzt und nichts macht. Oder ab und an ein Schei\u00df Video \u00fcber Amon Amarth und seine Geisteskranken Zelda Hirngespinste? <br><br>Ja ich bins&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-28T12:08:51+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Grabber gabudd, keine Kooouln f\u00fcr Zelad, die Z\u00e4hne verlassen das sinkende Schiff.<br><br>Gekniet ist er ja eigentlich schon, wenn man seine Kauleiste betrachtet, JETZT ZEIG VERDAMMT NOCHMAL DEMUT!"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T12:09:08+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ist doch Alles wie immer, Rainer meldet flei\u00dfig HaSSkommentare auf dem Youtubekanal von K.I.Z und n\u00e4chsten Monat kommt Alles wieder in Ordnung"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T12:10:58+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Drachenlord interessiert sich nicht f\u00fcr iDulli:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1bzleSHLKg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1bzleSHLKg<\/a> [youtube.com]<br>Die letzten 60 (bzw 30) Sekunden sind mein Favorit. :3"
    },
    {
        "time": "2017-02-28T12:11:45+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Inhalt:<br><br>- Grabber funktioniert nicht<br>- Loide die Anfragen schicken um Kommentare zu moderieren, werden erst recht nicht angenommen<br>- Loide die Anfragen schicken um Kommentare zu moderieren, werden erst recht nicht angenommen<br>- Loide die Anfragen schicken um Kommentare zu moderieren, werden erst recht nicht angenommen<br>- Loide die Anfragen schicken um Kommentare zu moderieren, werden erst recht nicht angenommen"
    }
]