[
    {
        "time": "2017-07-17T17:26:24+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wie jetzt? Rainer frisst nur Schrott und davon reichlich? Krass, h\u00e4tte ich nie gedacht."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T17:27:48+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Und wie muss man sich das mit dem Mozzarella vorstellen? Frisst er den pur, am St\u00fcck?<br><\/blockquote>K\u00f6nnte ich auch pur essen, aber klassisch mit Tomate und Balsamico ist doch a richtig naise Sach. Aber ja, Rainer wird es wahrscheinlich immer am St\u00fcck wegsnacken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T17:33:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Muhahaha. Und der isst nicht so viel&#8230;<br><\/blockquote>Also IST Rainer dick?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T17:37:12+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Und das nur weil er digg ist, weil er f\u00fcr euch vielleicht a Kaschberle ist!"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T17:38:37+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "#realtalk Habt ihr die Ansprache an die Haider auch manchmal als Ohrwurm im Kopf? Ich schon hin und wieder. ?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T17:45:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ja ne, eher nicht eigentlich tats\u00e4chlich sogar, die Sache ist die, kurzum"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T17:47:09+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte ich auch pur essen, aber klassisch mit Tomate und Balsamico ist doch a richtig naise Sach. Aber ja, Rainer wird es wahrscheinlich immer am St\u00fcck wegsnacken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Echter Mozzarella mag ja pur essbar sein, aber dieser Fake Mozzarella von JA! eignet sich ja wirklich nur um es auf eine Pizzer zu schmei\u00dfen. Dem Lard traue ich auch zu, dass er die Frikadellenb\u00e4llchen damit \u00fcberbacken und mit Ketchup gefressne hat."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T17:57:19+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Echter Mozzarella mag ja pur essbar sein, aber dieser Fake Mozzarella von JA! eignet sich ja wirklich nur um es auf eine Pizzer zu schmei\u00dfen. Dem Lard traue ich auch zu, dass er die Frikadellenb\u00e4llchen damit \u00fcberbacken und mit Ketchup gefressne hat.<br><\/blockquote>Ich wei\u00df nicht, ob er sich in seinem E-Ofne noch etwas warm machen, geschweige denn \u00fcberbacken kann, ohne dass die Feuerwehr anr\u00fcckt, weil es so qualmt.<br><br>Vielleicht hat er aber auch mittlerweile seine K\u00fcche in eine Rauchk\u00fcche umgewandelt?<a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Rauchk%C3%BCche\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Rauchk%C3%BCche<\/a> [de.wikipedia.org]<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:00:12+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00f6nnte ich auch pur essen, aber klassisch mit Tomate und Balsamico ist doch a richtig naise Sach. Aber ja, Rainer wird es wahrscheinlich immer am St\u00fcck wegsnacken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Echter Mozzarella mag ja pur essbar sein, aber dieser Fake Mozzarella von JA! eignet sich ja wirklich nur um es auf eine Pizzer zu schmei\u00dfen. Dem Lard traue ich auch zu, dass er die Frikadellenb\u00e4llchen damit \u00fcberbacken und mit Ketchup gefressne hat.<br><\/blockquote>Glaube eher, dass der Lard sich die B\u00e4llchen einfach pur und kalt in die Futterluke neisch\u00fcrt."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:02:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Echter Mozzarella mag ja pur essbar sein, aber dieser Fake Mozzarella von JA! eignet sich ja wirklich nur um es auf eine Pizzer zu schmei\u00dfen.<br><\/blockquote>Ern\u00e4hrungscoaches hassen diesen 1 wertvollen Ern\u00e4hrungstipp von fabilou: Mozzarella Light kaufen, weniger Fett, mehr Eiwei\u00df. Zerl\u00e4uft auf der Piddser daf\u00fcr aber nicht so gut."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:11:03+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Mit \u00dcberbacken war nat\u00fcrlich gemeint es in die Mikrowelle zu schmei\u00dfen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:12:56+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "&ldquo;zu schmaa\u00dfen&rdquo;, bitte achte auf deine Rechtschreibung, wenn du bleiben m\u00f6chtest."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:23:18+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Der Lord \u00fcberbackt alles mit K\u00e4se. 100%"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:25:38+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wie muss man sich das mit dem Mozzarella vorstellen? Frisst er den pur, am St\u00fcck?<br><\/blockquote>K\u00f6nnte ich auch pur essen, aber klassisch mit Tomate und Balsamico ist doch a richtig naise Sach. Aber ja, Rainer wird es wahrscheinlich immer am St\u00fcck wegsnacken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Stelle mir das so vor, dass Rainer sich den Laib Mozzarellak\u00e4se in die Griffel nimmt und davon abbei\u00dft wie beim Leberk\u00e4sebr\u00f6tle. Dass das ne Riesensauerei gibt, egal. Passd scho."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:29:20+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Leicht und Lecker oder<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NTQIhf8Sorg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NTQIhf8Sorg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:36:14+02:00",
        "username": "wayne_",
        "text": "<strike>L\u00f6scht mich bitte einfach wieder. Der Thread widert mich eh an.<br>Meme<br>Thread ist mein t\u00e4gliches Mett.<br>Hab ab und an mal durch ein exzellent aufgebautes undercover Haidernetzwerk exclusive Infos.<br>Heute lass ich euch Pfeifen mal teilhaben.<br>Drache hatte in der N\u00e4he des Gerichts in N\u00fcrnberg. einen Auffahrunfall. Er einem neuen BMW hintendrauf. Schaden ist den Bildern nach wohl nicht unerheblichDas Drachenmobil wurde auch abgeschleppt.<br>Ja, ich habe Bilder und nein, die werdet ihr nicht sehen. Haha<br>thread bitte l\u00f6schen. war alles <br><br><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:37:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Tl dr <br><br>Lauchbot w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:43:47+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Tl dr <br><br>Lauchbot w\u00fcrdest du bitte? <br><\/blockquote>Funfact: Ich wundere mich jedesmal wieder, dass BigBitch zu jeder Tages- und Nachtzeit online zu sein scheint, bis mir einf\u00e4llt, dass das der Bot ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:45:16+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Rainer Tr\u00e4ume hatten sich erf\u00fcllt.<br>Er Verdiente genug Geld um seine Familie zu ern\u00e4hren. Er hatte genug Geld um seinen Kind<br>Spielzeug zu schenken und hatte eine wundersch\u00f6ne Frau geheiratet die ihn \u00fcber alles liebte so wie<br>er sie. Sie wollten noch weiter Kinder. Besser konnte es nicht enden.<br>Rainer Starb als alter aber gl\u00fccklicher Mann."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:45:57+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><br><\/blockquote>Bla bla bla Mr. Freeman"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:46:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Dumme Geschichte erz\u00e4hlen<br><br>MEME<br><br>Denken das es uns juckt<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/a4132bb47f87ce27af85cbf18d2c5a3b.gif\"><br><br>Post vom Spackne bitte l\u00f6schne"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:46:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Toll, jetzt wei\u00df man ja schon, dass Rainer in eventuellen Fortsetzungen nicht fr\u00fchzeitig stirbt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Schei\u00df Spoiler"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:53:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "W\u00e4re ja schon ultranais, wenn der Drachenford Schrott w\u00e4re <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:55:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Mit \u00dcberbacken war nat\u00fcrlich gemeint es in die Mikrowelle zu schmei\u00dfen&#8230;<br><\/blockquote>Mikrowellen machen krank und Krebs"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T18:55:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Und wie muss man sich das mit dem Mozzarella vorstellen? Frisst er den pur, am St\u00fcck?<br><\/blockquote>K\u00f6nnte ich auch pur essen, aber klassisch mit Tomate und Balsamico ist doch a richtig naise Sach. Aber ja, Rainer wird es wahrscheinlich immer am St\u00fcck wegsnacken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Stelle mir das so vor, dass Rainer sich den Laib Mozzarellak\u00e4se in die Griffel nimmt und davon abbei\u00dft wie beim Leberk\u00e4sebr\u00f6tle. Dass das ne Riesensauerei gibt, egal. Passd scho.<br><\/blockquote>Bitte jetzt das Bild von Rainers komplett dreckverkrusteter Maus posten"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T19:03:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>#realtalk Habt ihr die Ansprache an die Haider auch manchmal als Ohrwurm im Kopf? Ich schon hin und wieder. ?<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich. Ist wie mit Asi-Toni, einfach ein zeitloser Klassiker, der es verdient, immer wieder zitiert zu werden.<br><br>Bzgl. des Romans entt\u00e4uschst du mich, Haes. Bei dir als Hater der ersten Stunde h\u00e4tte ich erwartet, dass du das Werk selbst und in G\u00e4nze in Augenschein nimmst und nicht wie ein Newfag Wochen sp\u00e4ter bei jeder zitierten Zeile aufs Neue lolierst. Aber lassen wir das&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T19:07:44+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Bitte jetzt das Bild von Rainers komplett dreckverkrustetem Pensi posten <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T19:16:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<a href=\"http:\/\/picosong.com\/WpzV\/\">http:\/\/picosong.com\/WpzV\/<\/a> [picosong.com]<br><br>Pures Gold, das ist so bitter, traurig und lustig zugleich"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T19:20:33+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Er is ned der Drache verdammde Aggsd"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T19:35:30+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/picosong.com\/WpzV\/\">http:\/\/picosong.com\/WpzV\/<\/a> [picosong.com]<br><br>Pures Gold, das ist so bitter, traurig und lustig zugleich<br><\/blockquote>Ihm geh\u00f6rt einfach die Faust ins Gesicht nei gsch\u00fcrt wenn er meint, ernsthaft meint, dass keiner merkt das er das ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T19:51:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wer sich das anh\u00f6ren kann hat die Kontrolle \u00fcber seine Fremdscham verloren."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:15:39+02:00",
        "username": "Gandanalf",
        "text": "Sitzt Rainers Hamster eigentlich im Rollstuhl?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:20:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ja<br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/7ca66358b7edf5460fb82a65853907d4\/tumblr_nhz9s4rwMw1tf17x0o1_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:27:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "zuggt ihr mit euren Lustmuskel ned?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:27:09+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Sei Kutz auch<br><br><img src=\"http:\/\/bilder.t-online.de\/b\/63\/21\/35\/38\/id_63213538\/610\/tid_da\/rollstuhl-katze-soll-operiert-werden.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:28:59+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Macht zusammen rund Schlappe 3900kcal.<br><\/blockquote>Joah, das stimmt so ziemlich mit meinen Berechnungen \u00fcberein. Popcorn nicht eingerechnet.<br><br>Derzeit kommt Reiner (bei gesch\u00e4tzten 1,90 Gr\u00f6\u00dfe und 140k Gewicht) auf einen Grundumsatz von rund 2500 kcal.<br><br>Wenn er sich wirklich jeden Tag, den Gott werden l\u00e4sst, 3900kcal nei sch\u00fcrt, kommt er auf eine Gewichtszunahme von 1kg <i>alle f\u00fcnf Tage. Sechs Kilo pro Monat. 72 pro Jahr.<br>Naja, nicht ganz. Alle zehn Kilo steigt auch der Grundumsatz um 150 kcal.<br>Trotzdem: So haltlos kann er nicht fressen, ohne dass er bald nicht mehr durch die Schanzent\u00fcr passt.<br><br>Muss er sich halt ab und zu noch an Enadschi neisch\u00fcren. (1 B\u00fcchse 0,5l = 300kcal).<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:31:07+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Schaue jetzt Game of Trons."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:36:43+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Boah diese TS Aufnahme<br><br>oke, Rainer mal wieder undercover is ja halbwegs witzig aber die Leute da diskutieren ERNSTHAFT mit ihm dar\u00fcber, was sie gerne f\u00fcr R\u00e4ume, Rechte und waswei\u00dfich auf seinem schei\u00df TS h\u00e4tten. Kapiert doch endlich mal, dass ihr ihm damit nur in die H\u00e4nde spielt weil dieser Server gerade die EINZIGE Zuflucht f\u00fcr ihn ist, in der er seine Macht-Komplexe ausleben kann.<br><b><i>&ldquo;Oh lieber Drache, warum hast du unseren Channel geschlossen?&rdquo;<br>&ldquo;Weil ich des sach! Fertig!&rdquo;<\/b><br><br>Als ob da IRGENDWAS bei drumrumkommt! Gutes Mett gibts da auch nicht mehr zu holen. Der Leak von seinem Buch h\u00e4tte garantiert trotzdem stattgefunden, das h\u00e4tte er dann halt irgend nem anderen Schleimer von Junau oder sonstwo geschickt.<br>Die paar Aufnahmen davon, wie er hin und wieder was dummes sagt sind es definitiv nicht wert, dass er da ein Umfeld hat, in dem er den gro\u00dfen Macker raush\u00e4ngen lassen kann. Alle, die da rumh\u00e4ngen und das m\u00f6glich machen sollen sich bitte einfach mal l\u00f6schen.<br><\/blockquote>so ist es. am lustigsten ist es eh wenn er merkt das die Zuschauer stagnieren. Zb. Zu der Zeit als er andere Younower kopiert hat (Alex oder wie der hiess oder lachflat)"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:43:36+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Macht zusammen rund Schlappe 3900kcal.<br><\/blockquote>Joah, das stimmt so ziemlich mit meinen Berechnungen \u00fcberein. Popcorn nicht eingerechnet.<br><br>Derzeit kommt Reiner (bei gesch\u00e4tzten 1,90 Gr\u00f6\u00dfe und 140k Gewicht) auf einen Grundumsatz von rund 2500 kcal.<br><br><\/blockquote>Das ist dann ja nur der Grundumsatz, quasi nur das, wenn Rainer NUR liegen w\u00fcrde. Aber auch Rainer bequemt sich mal zum Schei\u00dfhaus, geht kurz in den Garten zum Holz schneiden (lel, als ob), oder wuchtet sich sonst wo hin. Ich w\u00fcrde bei ihm wenigstens noch 800 kcal einrechnen, eher sogar 1000 kcal, weil die 180 kg, die Rainer sicher hat, die wuchtet man nicht ohne Anstrengung von A nach B.<br><br>Aber egal wie man es dreht und wendet: Rainer hat einen Kalorien\u00fcberschuss. Umstonst ist er ja nicht so fett."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:44:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Kroker und Haes sind von Natur aus Feinde. Genau wie Kroker und Otten, oder Kroker und Hunte, oder Kroker und Cutzen. Oder wie Kroker und andere Kroker. Verdammte Kroker! Die haben Lachschon ruiniert! <br><\/blockquote>lel<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6sxV6qM.png\"><br><br><blockquote>Imp hat eine Audiodatei gepostet, wo Reiner \u00fcber seine Nahrungsaufnahme spricht<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s199gdTaEJGA\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s199gdTaEJGA<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>wtf.<br>wie er das sagt.<br>BOOOOAH, ich glaub ich mach mir etzad noch n bisschen Bobgorn.<br>wtf.<br><br>Kekse zwischen Fr\u00fchst\u00fcck und Middach gehen immer noch! Schei\u00df Haider.<br>Hoffentlich hat der Hausarzt bald wieder mahnende Worte an ihn und erw\u00e4hnt das Radl, LEL ISIO"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:46:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wieviel der sich neisch\u00fcrt"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:50:48+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wenn Heini-Rainivon Fressi spricht, dann darf man ja nicht vergessen, dass er sich zwischendurch, also zwischen den - f\u00fcr ihn - normalen &ldquo;Hauptmahlzeiten&rdquo;, auch noch genug anderes kalorienreiches Zeug neisch\u00fcrt: Enerdschi en Masse, Kekse, Gummib\u00e4rchen, Schoko mag er ja nicht so, dann diese auch recht reichhaltigen Trockenobstdinger, und so weiter. Wenn Rainer &ldquo;normal&rdquo; weiteressen w\u00fcrde - ohne zu Naschen, dann w\u00fcrde er wohl anfangs ein bissel abnehmen.Rainer ist n\u00e4mlich nicht nur zu fett, sondern auch vor allem zu s\u00fc\u00df, das kleine Zuckerschn\u00fctchen. Rainer ist ein &ldquo;Sweeteater&rdquo; und hat auch sonst absolut keinen Plan von Ern\u00e4hrung."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:53:43+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "neisch\u00fcren ist mein neues Lieblingswort geworden"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:55:44+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Also Popcorn ess ich selbst quasi nie, und auch im Kino absolut selten, wenn dann nur ne kleine T\u00fcte. Hab da mal nachgesehen. So ne kleine T\u00fcte hat wohl ca. 150 g, macht dann 780 kcal. Ganz sch\u00f6n krass, h\u00e4tte ich selbst nicht gedacht. Aber klar, die Dinger sind ja nix weiter als Luft, Zucker und Fett. Aber wer isst schon ne kleine T\u00fcte Popcorn! Rainer g\u00f6nnt sich schon ne gro\u00dfe Portion (gibt doch auch diese 300 g Eimer in Superm\u00e4rkten), macht dann 1560 kcal. F\u00fcr absolut nix. Verrecke doch endlich, lieber Drache."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:55:57+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Das ist dann ja nur der Grundumsatz, quasi nur das, wenn Rainer NUR liegen w\u00fcrde. Aber auch Rainer bequemt sich mal zum Schei\u00dfhaus, geht kurz in den Garten zum Holz schneiden (lel, als ob), oder wuchtet sich sonst wo hin. Ich w\u00fcrde bei ihm wenigstens noch 800 kcal einrechnen, eher sogar 1000 kcal, weil die 180 kg, die Rainer sicher hat, die wuchtet man nicht ohne Anstrengung von A nach B.<br><\/blockquote>Wollen mal sehen&#8230;<br>2500 Ruheverbrauch alle 24h macht gude 100kcal in der Stunde.<br>Sportliche Ert\u00fcchtigung (und f\u00fcr Reiner ist schon Treppesteigen oder schei\u00dfen sportliche Ert\u00fcchtigung) l\u00e4sst die Atemfrequenz (und damit den kcalverbrauch) ansteigen. <br>Eine Stunde, w\u00e4hrend der Reiner viermal so intensiv schnauft wie beim Rumflacken (also wie unsereiner auf einem Crosstrainer zB), w\u00fcrde also nicht 100kcal verbrauchen, sondern 400.<br>F\u00fcr deine 900kcal plus m\u00fcsste Reiner <i>t\u00e4glich drei Stunden lang eine um den Faktor vier erh\u00f6hte Atemfrequenz haben, sich also richtig anstrengen.<br>Oder ihm geht schon die Pumpe, wenn er sich bei Runterh\u00fcgelmarmelade echauffiert. T\u00e4glich sechs Stunden lang mit roter R\u00fcbe schnaufend vorm Bezeh hocken.<br>Aber t\u00e4glich sechs Stunden lang Doppeltakt, das macht die Pumpe auch nicht ewig mit. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T20:57:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Als ob Rainer abnehmen w\u00fcrde nur durch weniger essen lel<br><br>Der m\u00fcsste ein halbes Jahr ins fettcamp, bevor da auch nur ein Kilo purzelt"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:01:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie funktioniert Thermodynamik?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:07:25+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Der m\u00fcsste ein halbes Jahr ins fettcamp, bevor da auch nur ein Kilo purzelt<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wM6MplC.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:07:42+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/CxzWCxan10c\">https:\/\/youtu.be\/CxzWCxan10c<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:10:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Wenn Heini-Rainivon Fressi spricht, dann darf man ja nicht vergessen, dass er sich zwischendurch, also zwischen den - f\u00fcr ihn - normalen &ldquo;Hauptmahlzeiten&rdquo;, auch noch genug anderes kalorienreiches Zeug neisch\u00fcrt: Enerdschi en Masse, Kekse, Gummib\u00e4rchen, Schoko mag er ja nicht so, dann diese auch recht reichhaltigen Trockenobstdinger, und so weiter. Wenn Rainer &ldquo;normal&rdquo; weiteressen w\u00fcrde - ohne zu Naschen, dann w\u00fcrde er wohl anfangs ein bissel abnehmen.Rainer ist n\u00e4mlich nicht nur zu fett, sondern auch vor allem zu s\u00fc\u00df, das kleine Zuckerschn\u00fctchen. Rainer ist ein &ldquo;Sweeteater&rdquo; und hat auch sonst absolut keinen Plan von Ern\u00e4hrung.<br><\/blockquote>Seit er das Photo gezeigt hatte, wo einfach r\u00e4ndomm die Mayo aufm Tisch stand, da war alles klar.<br>3900 Kalorien am Tag, ja ja, tr\u00e4umt weiter"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:13:06+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Die Spr\u00fchsahne und den Zucker nicht zu vergessen. Honig hatte er doch auch? Aber der ist vernachl\u00e4ssigbar.<br><br>K\u00f6nnte mir auch vorstellen, dass er die Mayo pur &ldquo;trinkt&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:14:12+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cfldyUdOaLk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cfldyUdOaLk<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Schon wieder 5 Stunden wach&rdquo;<br><br>hammer"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:14:28+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/CxzWCxan10c\">https:\/\/youtu.be\/CxzWCxan10c<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>1:29: Oh man, da, ey! Was ist das denn da zur Zeit immer?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:15:50+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Selbst in den Unterhaltungen mit seiner imagin\u00e4ren Freundin drehte sich 50% um Essen&#8230;&ldquo;Schatz, ne Wurscht ist noch in der K\u00fcche&rdquo;&#8230;&ldquo;Schatz, Toastbrot ist in der Brotbox&rdquo;&#8230;&ldquo;Gleich erstmal mit Freundin fr\u00fchst\u00fccken&rdquo;, sagte er, w\u00e4hrend er im Stream mampfte."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:19:15+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "@DrOll<br><br>Warum ca. 1,90? Wir wissen doch sicher, dass er 1,80 gro\u00df ist wegen dem Perso. (Verdammte Schei\u00df BRD-GmbH)"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:21:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wayne. In meinem Perso steht auch nicht meine tats\u00e4chliche Gr\u00f6\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:26:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Wayne. In meinem Perso steht auch nicht meine tats\u00e4chliche Gr\u00f6\u00dfe.<br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877278253366509570\/-43k4V_W.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:27:25+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Des soll ja des esde Mal in der Karriere von Seidla&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:33:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ist Reiners Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer als seine eigentliche Gr\u00f6\u00dfe??"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:48:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "hab mal 16 cm geh\u00f6rt<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:49:24+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Fuck xD Musste \u00fcbelst loslachen \u00fcber den Random Mabacher out of fucking nowhere <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:55:28+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Meine Reichweite ist gr\u00f6\u00dfer als sie ist, tazechlich."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:57:15+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was habt ihr mit diesem Lannister im Rollstuhl? <br><br>Irgendwelche Hintergr\u00fcnde pl0x."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T21:58:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "is halt ein weiterer spasti"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:02:22+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Echter Mozzarella mag ja pur essbar sein, aber dieser Fake Mozzarella von JA! eignet sich ja wirklich nur um es auf eine Pizzer zu schmei\u00dfen. Dem Lard traue ich auch zu, dass er die Frikadellenb\u00e4llchen damit \u00fcberbacken und mit Ketchup gefressne hat.<br><\/blockquote>Ich wei\u00df nicht, ob er sich in seinem E-Ofne noch etwas warm machen, geschweige denn \u00fcberbacken kann, ohne dass die Feuerwehr anr\u00fcckt, weil es so qualmt.<br><br>Vielleicht hat er aber auch mittlerweile seine K\u00fcche in eine Rauchk\u00fcche umgewandelt?<a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Rauchk%C3%BCche\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Rauchk%C3%BCche<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Dann w\u00e4ren Rauchmelder wirklich unn\u00f6tig."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:16:07+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Hier noch ein paar Leckerlies - Ohne Stimmverzerrer:<br><br>Drache geht arbeiten, hat Frau und Kindeeeeeer<br><a href=\"http:\/\/picosong.com\/WiuM\/\">http:\/\/picosong.com\/WiuM\/<\/a> [picosong.com]<br><br>Stromrechnung und Spielzeug fuer Kinder<br><a href=\"http:\/\/picosong.com\/WiJk\/\">http:\/\/picosong.com\/WiJk\/<\/a> [picosong.com]<br><br>Der Stimmverzerrer<br><a href=\"http:\/\/picosong.com\/WiJy\/\">http:\/\/picosong.com\/WiJy\/<\/a> [picosong.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:17:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Mit dem Jungen stimmt so viel nicht"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:23:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man m\u00fcsste ihm das <strike>an einen Stuhl gefesselt<\/strike> auf den Bock gespannt und geknebelt vorspielen."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:23:22+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Naise Lieferung, PistolenPeter. Die vollen 30 Minuten waren mir zu hart. Extra-Lob f\u00fcr die Link Beschriftung ?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:23:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "M\u00fcssen seine Frau und Kinder dabei zusehen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:24:48+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Wozu braucht er einen Stimmverzerrer? Das Geld steck ich lieber in Spielsachen f\u00fcr mein Kind."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:25:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Stromverschwendung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und das Geld geht dann in Spielzeug f\u00fcr die kinder, z. B. amiibos"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:25:28+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Reiner liefert immer noch selbst am besten!<br><strike><br>soll sich aber trotzdem l\u00f6schen<\/strike><br><\/blockquote>Dies zum Thema Riner <br>Handelt mit es"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:26:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Was genau steckt Rainer in sein Kind??"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:28:25+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ein Teil der Antw\u00f6rt k\u00f6nnte dich verunsichern"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:31:36+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Gibt es dann 2019 den Stimmverzerrer 3.0?<br><br>Echt so berechenbar das Ganze&#8230;<br>Freue mich auf Stromlosstaffel 2.0<br>Kann man dann auch wieder Boschder kaufen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:36:01+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Stromverschwendung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und das Geld geht dann in Spielzeug f\u00fcr die kinder, z. B. amiibos<br><\/blockquote>Hier zeigt sich mal wieder dass Rainer absolut kein Gef\u00fchl f\u00fcr Zahlen hat. Um auch nur einen schei\u00df amiibo zu &ldquo;ersparen&rdquo;, m\u00fcsste sein stinkende Gammelkiste wohl die n\u00e4chsten 10 Jahren ausgeschaltet lassen."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:39:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Ein Teil der Antw\u00f6rt k\u00f6nnte dich verunsichern<br><\/blockquote>Hei\u00dft es nicht &ldquo;NEN Teil der Antwort&rdquo;????"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:42:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "1"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:43:39+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ein Teil der Antw\u00f6rt k\u00f6nnte dich verunsichern<br><\/blockquote>Hei\u00dft es nicht &ldquo;NEN Teil der Antwort&rdquo;????<br><\/blockquote>Im Moment nicht"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:45:24+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>1<br><\/blockquote>Eins ist immer der Drache."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:46:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wo ist eigentlich neobiene?<br><\/blockquote>Freunde online<br>neobiene<br>gerade online<br><br><img src=\"http:\/\/i60.tinypic.com\/ao7uj6.gif\"><br><br>Da passiert was!!!"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:50:06+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "neobiene ist ein echter Freund. Hat mir sogar seinen alten Laptop als Ersatz vorbeigebracht, weil mein eigener kaputt gegangen ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:54:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Neobiene ist ein Guter, auch mit Penisbildern.<br>Echt jetzt"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:54:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "W\u00fcrde ich lieber mal bei Herrn Schmer \u00fcberpr\u00fcfen lassen.<br>Aber nur wenn du keinen zweiten Bildschirm hast zum Neih\u00e4ckn."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:55:59+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Hier zeigt sich mal wieder dass Rainer absolut kein Gef\u00fchl f\u00fcr Zahlen hat. Um auch nur einen schei\u00df amiibo zu &ldquo;ersparen&rdquo;, m\u00fcsste sein stinkende Gammelkiste wohl die n\u00e4chsten 10 Jahren ausgeschaltet lassen.<br><\/blockquote>F\u00fcr Rainer ist Strom etwas unfassbar teures, <strike>weil Strom<\/strike>, weil 15.000 Euro Schulden."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:56:49+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wie hat eigntl die Pizzerhose geschmeckt Neobiener?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:57:34+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Was w\u00fcnscht sich Neobiene eigentlich zu seinem 12. Geburtstag?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T22:58:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Neobiene war schon digg, bevor es cool war.<br><br>e: W\u00fcrdet ihr einen Posterverkauf machen und kontrollieren, wann die Haider kommen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:07:46+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Arbeided ihr etwa nicht in einem DAX-Unternehmen, ihr Versager?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:11:27+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Rainer drehte den Kopf und<br>bemerkte Tim der in der T\u00fcr stand. Er musste ihnen schon lange zugesehen haben den er wahr<br>bleich. Rainer der nun die Nase voll von im hatte sagte zu Tina. Sie mal da. Sie hatte sich tief \u00fcber<br>ihn gebeugt und wand den Kopf Sie st\u00f6hnte und kam so stark das sie \u00fcber Rainer spritzte. Sie sah<br>ersch\u00f6pft zu Tim. Rainer sah ihn an und sagte. Du k\u00f6nntest sie nie so lieben das sie dich so sehr<br>begehrt. Im Moment braucht sie mich. Aber wen du noch hier bist wen wir fertig sind werde ich<br>dich fertig machen und dich der Polizei wegen versuchter Vergewaltigung \u00fcbergeben."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:12:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xUA7bfOMc22KRzkdm8\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:17:52+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr Rainer ist Strom etwas unfassbar teures, <strike>weil Strom<\/strike>, weil 15.000 Euro Schulden. <br><\/blockquote>Jaaa guuut ist schraba daba aber lassen wir das jetzt"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:20:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Warum finde ich dieses gif so verst\u00f6rend?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:22:19+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "der Ton fehlt"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:26:49+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Rainer drehte den Kopf und<br>bemerkte Tim der in der T\u00fcr stand. Er musste ihnen schon lange zugesehen haben den er wahr<br>bleich. Rainer der nun die Nase voll von im hatte sagte zu Tina. Sie mal da. Sie hatte sich tief \u00fcber<br>ihn gebeugt und wand den Kopf Sie st\u00f6hnte und kam so stark das sie \u00fcber Rainer spritzte. Sie sah<br>ersch\u00f6pft zu Tim. Rainer sah ihn an und sagte. Du k\u00f6nntest sie nie so lieben das sie dich so sehr<br>begehrt. Im Moment braucht sie mich. Aber wen du noch hier bist wen wir fertig sind werde ich<br>dich fertig machen und dich der Polizei wegen versuchter Vergewaltigung \u00fcbergeben.<br><\/blockquote>Reiner beim Psychiater t\u00e4te ich mir ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:39:37+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Auer mein Gehirn"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:43:19+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guter Nacht drachenfred,<br><br>sie st\u00f6hnte."
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:54:31+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Hat mir jemand den Link zu Rainers \u00fcberarbeitetem Buch (bzw Prolog)?"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:56:12+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Die-Antwort-Auf-Tr%C3%A4ume\/dp\/3745089219\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;qid=1500237434&amp;sr=8-1&amp;keywords=Die%2BAntwort%2Bauf%2Bdie%2BTr%C3%A4ume\">https:\/\/www.amazon.de\/Die-Antwort-Auf-Tr\u00e4ume\/dp\/3745089219\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;qid=1500237434&amp;sr=8-1&amp;keywords=Die+Antwort+auf+die+Tr\u00e4ume<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:57:58+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Rainers Verusche sich als jemand anders auszugeben erinnert mich an den Janitor aus Scrubs:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xd5HOk9K6xc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xd5HOk9K6xc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-17T23:59:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Herzlich willkommen zu dieser riesen gro\u00dfen Schei\u00dfe<br>Lachkick, immer noch das beste"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T00:32:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xUA7bfOMc22KRzkdm8\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Da sieht der echt maximalschei\u00dfe aus, merkt der dit nich?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T00:47:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T00:51:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Mein Tipp war &ldquo;Gerade nicht&rdquo;, danke f\u00fcr gar nix"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T01:11:10+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Die Vorgeschichte zu seinem Buch!<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/PVgr9r27ZEU?t=25s\">https:\/\/youtu.be\/PVgr9r27ZEU?t=25s<\/a> [youtu.be]<br><br><br>Ich suche noch das Video mit deer Schauspielsch\u00fclerin und Drachenervt. hat das noch jemand?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T01:22:05+02:00",
        "username": "lemurensohn",
        "text": "<blockquote>Ich suche noch das Video mit deer Schauspielsch\u00fclerin und Drachenervt. hat das noch jemand?<br><\/blockquote>DrachenLord nervt S04E05: Offenbarungen (Re-Upload)<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G6ZLPGZ9fqc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G6ZLPGZ9fqc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T02:03:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Oh Gott. Den Fremdscham von der Attentionwhore hatte ich schon wieder vergessen.<br><br>Danke iLemuri"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T02:06:50+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Damals war Rainer noch ein komplett anderer Mensch:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Sz7iuLXz-o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Sz7iuLXz-o<\/a> [youtube.com]<br><br>Da zeigt er Schw\u00e4che. Trauer, \u00dcberforderung, Halluzinationen, &#8230;<br><br>Rainer ist wahrscheinlich schon seit der Kindheit ein Narzisst, aber es ist in den letzten Jahren schlimmer geworden. Sowas w\u00e4re heute ja unvorstellbar."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T02:16:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Einer der Gr\u00fcnde, weshalb ich die ganzen Rudi-Bilder, -Namen, etc. nach wie vor extrem schei\u00dfe Finde (ja manchmal sind sie auch lustig)<br><br>Sowas macht man einfach nicht. Das Video, wo der Typ an Rudis Grab steht und schwafelt war f\u00fcr mich auch der absolute Tiefpunkt vom Game. Richtiger Huso"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T05:42:59+02:00",
        "username": "donauwelle",
        "text": "<strike>Also kann zu hier?<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T07:39:19+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Guten Morgen Tina"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T07:53:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Erbarmt er sich heute mal wieder 3600 Sekunden zu streamen, eventuell auch 10% mehr?<br><br>Also gleich um 9:50 direkt nach dem aufstehen, damit er m\u00f6glichst wenig Haider-Kommentare sehen muss?<br>Du bist ne PuSSy, Reiner. Achja und ein Fettsack, behindert und wirst ungefickt sterben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Guten Morgen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T07:55:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Glaube Drachen_drol ist selbst wie Rainer. <br>___<br><br>BTT: Ergert ihr das aufgedunzene Fleischpflanzerl noch immer? xxxxxxxxxxxddddddddddd"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T08:02:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "ich mach mir jetzt noch Bobkorn und hol mir nacher 3 D\u00f6ner und 2 Pizzershosen und der Polekriecht nix ab.<br><br>Zwischendurch ess ich noch ein paar Kekse."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T08:42:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Man braucht schlie\u00dflich Energie, um Fett <strike>zu verbrennen<\/strike> gut anzusch\u00fcren."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T08:50:45+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich esse jetzt erst mal eine Rolle Doppelkeks zum Fr\u00fchst\u00fcck. Bis 11h gibt es dann erstmal keine Kohlenhydrate mehr. <br><br><br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T09:09:58+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Einer der Gr\u00fcnde, weshalb ich die ganzen Rudi-Bilder, -Namen, etc. nach wie vor extrem schei\u00dfe Finde (ja manchmal sind sie auch lustig)<br><br>Sowas macht man einfach nicht. Das Video, wo der Typ an Rudis Grab steht und schwafelt war f\u00fcr mich auch der absolute Tiefpunkt vom Game. Richtiger Huso<br><\/blockquote>^This"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T09:56:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Einer der Gr\u00fcnde, weshalb ich die ganzen Rudi-Bilder, -Namen, etc. nach wie vor extrem schei\u00dfe Finde (ja manchmal sind sie auch lustig)<br><br>Sowas macht man einfach nicht. Das Video, wo der Typ an Rudis Grab steht und schwafelt war f\u00fcr mich auch der absolute Tiefpunkt vom Game. Richtiger Huso<br><\/blockquote>Stimme dir zwar zu, war aber schlie\u00dflich eh fake."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T10:39:29+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Damals war Rainer noch ein komplett anderer Mensch:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Sz7iuLXz-o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Sz7iuLXz-o<\/a> [youtube.com]<br><br>Da zeigt er Schw\u00e4che. Trauer, \u00dcberforderung, Halluzinationen, &#8230;<br><br>Rainer ist wahrscheinlich schon seit der Kindheit ein Narzisst, aber es ist in den letzten Jahren schlimmer geworden. Sowas w\u00e4re heute ja unvorstellbar.<br><\/blockquote>Naja. Er ist heute \u00e4lter, verbitterter und gibt sich keine gro\u00dfe M\u00fche mehr, seine Selbstdarstellung mit Pseudo-Bescheidenheit zu umh\u00fcllen.<br><br>Aber im Grunde ist dieses Video doch auch schon genau die selbe typische Selbstbeweihr\u00e4ucherung, die einzig und allein (und total unaufgefordert) dazu dient, den Menschen (insbesondere nat\u00fcrlich von seinem Wubi-Schauspiel beeindruckte Weibchen) zu zeigen, was f\u00fcr ein toller, bescheidener, sich seiner Schw\u00e4chen nicht sch\u00e4mender UND GERADE DESHALB!!!! ganz besonderer und starker Mensch neuer Art er doch ist. Es ist schon genau das selbe selbstverliebte Egoabwichsen und Welterkl\u00e4ren (Menschen sind auch nur Tiere&#8230; das verstehe nat\u00fcrlich nur ich so richtig&#8230; ) wie sp\u00e4ter auch und bereits zutiefst unsympathisch wenn man hinter seine vorgespielte Bescheidenheit schaut, die er damals halt noch besser draufhatte."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T10:43:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Naja. Er ist heute \u00e4lter, verbitterter und gibt sich keine gro\u00dfe M\u00fche mehr, seine Selbstdarstellung mit Pseudo-Bescheidenheit zu umh\u00fcllen.<br><br><\/blockquote>Ja, ganz genau.<br>Der hatte einfach noch eine komplett andere Strategie sich damals wichtig zu machen, dieser bl\u00f6de Fettsack"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T11:03:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "So, zum zweiten Fr\u00fchst\u00fcck erstmal auf Drachschon schauen was der Lachenlord wieder verr\u00fccktes macht"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T11:13:36+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Er wollte nichts sehnlicher als in sie<br>einzudringen. Doch er wusste nicht ob er sich lange genug unter Kontrolle halten konnte um nicht<br>zu fr\u00fch zu kommen. Sie sp\u00fcrte sein z\u00f6gern und sah zu im auf. Als sie ihn ansah und in ihre Augen<br>schaute war es als w\u00fcrde er von einer gewaltigen macht zu Boden Gedr\u00fcckt. Sie sagte. Habe keine<br>angst. Wen du zu fr\u00fch kommen solltest werden wir es eben noch mal machen. Sie wollte ihn mehr<br>als er ahnte. Also lies er es geschehen. Erst sp\u00fcrte er ihre Schamlippen und wie seine Eichel<br>versuchte sich zwischen zu zu dr\u00e4ngen. Als seiner Eichel ihre Schamlippen Ber\u00fchrte st\u00f6hnte er.<br>Jedoch dr\u00fcckte sie ihn weiter und er sp\u00fcrte wie sie sich \u00f6ffnete und ihn einlud. Langsam fast<br>Qualvoll langsam sp\u00fcrte er wie sie ihn weiter in sich dr\u00fcckte und von ihr umschlossen wurde."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T11:32:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Da zuggd mein Lustmuskel"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T11:57:34+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Wo bleibt der ASA?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:02:23+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Wie ist das eigentlich mit dem dicker werden? Ich hab das nie so richtig verstanden. Wenn jemand wie Rainer immer konstant zu viel Kalorien in sich reinschaufelt, wieso wird so eine Person nicht einfach immer fetter - bis sie irgendwann explodiert?<br><br>Ich meine ich kann schon verstehen, dass der Grundumsatz ein wenig ansteigt, da man ja halt auch mehr Gewicht mit sich runschleppt. Aber normal sitzen ja solche Personen auch eher rum, als aktiv zu sein.<br><br>Steigt der Grundumsatz einfach irgendwie linear mit dem Gewicht an? So dass man sich schon richtig anstrengen muss, um richtig, richtig fett zu werden?<br><br>Fragen ueber Fragen .. Krieg ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:03:08+02:00",
        "username": "Mario",
        "text": "Haha diese vorstellung von Intimit\u00e4t. Wie ein fucking 10 j\u00e4hriger der zuviel Hollywood scheisse geschaut hat (also wie ich vor langer langer Zeit)<br>Wenn man nicht w\u00fcsste dass er keine sexuellen Kontakte hatte, es w\u00e4re nun allen klar."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:06:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Wo bleibt der ASA?<br><\/blockquote>Muss noch ein gro\u00dfartiges Titelbild rendern"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:09:29+02:00",
        "username": "Kinski",
        "text": "<strike>Drachis was geht?<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:13:16+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Wenn er seinen Lifestyle so weiterlebt kriegt der mit mitte 40 gar kei Ladde mehr. Dann kriecht er gar keinen mehr hoch."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:14:42+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Ein Mann kam vorbei und sagte. Sie sehen<br>wirklich sch\u00f6n aus. Karoline L\u00e4chelte und dankte im. Rainer Sah den Mann an und dachte ist das<br>nicht der Jogger der gerade an uns vorbeigegangen ist. Er L\u00e4chelte ihn an. Der Mann sah ihn an und<br>sagte. Sie scheinen wirklich ein Starker Mann zu sein, Ihre Partnerin wahr wirklich laut man hat sie<br>bereits 20 Meter vorher geh\u00f6rt. Au\u00dferdem wahren sie ganz sch\u00f6n lange zusammen ich brauche<br>normalerweise f\u00fcr die strecke 30 Minuten bis ich wieder hier bin."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:15:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wo bleibt der ASA?<br><\/blockquote>Muss noch ein gro\u00dfartiges Titelbild rendern<br><\/blockquote>Ne ist schon da.Hat der Idiot aber in den falschen Thread gepostet"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:16:08+02:00",
        "username": "RinerLeggdHodne",
        "text": "<strike>W\u00fcrde ASA lesen wenn net Schnappi dauernt den Post l\u00f6schen w\u00fcrde!<br><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:38:01+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "er \/ sie \/ es st\u00f6hnte"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:39:16+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Freu mich schon auf die \"Kran holt Bewohner am Altschauerbergaus dem <strike> obersten<\/strike> untersten Stock seiner Schanze.\" -Staffel."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:40:11+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Einer der Gr\u00fcnde, weshalb ich die ganzen Rudi-Bilder, -Namen, etc. nach wie vor extrem schei\u00dfe Finde (ja manchmal sind sie auch lustig)<br><br>Sowas macht man einfach nicht. Das Video, wo der Typ an Rudis Grab steht und schwafelt war f\u00fcr mich auch der absolute Tiefpunkt vom Game. Richtiger Huso<br><\/blockquote>^This<br><\/blockquote>#amk<br><br>#sotrue<br><br>#likeifyoucryeverytime"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:45:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/ab5f57e60e521d5dbdfa2dec37824355\/tumblr_inline_ota2c7XztS1t6h7l0_500.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/163128366216\/170717-br%C3%BCtal-leberk%C3%A4se\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/163128366216\/170717-br%C3%BCtal-leberk%C3%A4se<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:47:10+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Hier handelt es sich mal wieder um ein gro\u00dfartiges Titelbild, wenn ich das so sagen darf."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:53:46+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Der ASA ist heute aber wirklich gro\u00dfartig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Schade das Schnappi dem Besteiger wohl bald <strike>Berlin <\/strike>Thread-Verbot erteilt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T12:58:33+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>.Bzgl. des Romans entt\u00e4uschst du mich, Haes. Bei dir als Hater der ersten Stunde h\u00e4tte ich erwartet, dass du das Werk selbst und in G\u00e4nze in Augenschein nimmst und nicht wie ein Newfag Wochen sp\u00e4ter bei jeder zitierten Zeile aufs Neue lolierst. Aber lassen wir das&#8230;<br><\/blockquote>lol, nein, danke"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T13:04:17+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Als er aus der schule kam starb ein Paar Jahre Sp\u00e4ter seine Gro\u00dfmutter die er Sehr verehrt hatte. Ein<br>Jahr sp\u00e4ter sein Vater. Darauf hin hatte ihn seine Mutter und Schwester verlassen und er war alleine<br>mit seiner Kranken Gro\u00dfmutter zur\u00fcck geblieben. Zu jener zeit hatte er angefangen zu schreiben.<br>Wovon er jetzt fast F\u00fcnf Jahre sp\u00e4ter leben konnte. Trotz seiner Schreibschw\u00e4che und jeder zu im<br>sagte das er das niemals schaffen w\u00fcrde hatte er es geschafft. Er Hatte auch \u00fcber das Internet<br>angefangen mit Kurzfilmen Geld zu Verdienen.<br>Und hatte sich eine solide Fangemeinde aufgebaut."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T13:04:31+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wie ist das eigentlich mit dem dicker werden? Ich hab das nie so richtig verstanden. Wenn jemand wie Rainer immer konstant zu viel Kalorien in sich reinschaufelt, wieso wird so eine Person nicht einfach immer fetter - bis sie irgendwann explodiert?<br><\/blockquote>Bevor du explodierst, stirbst du wohl eher an Organversagen, Schlaganfall, Ersticken (weil das Fett langsam die Lunge zu stark belastet, oder an einer Sekund\u00e4rkrankheit (Blutvergiftung durch nicht mehr heilende Wunden und was wei\u00df ich).<br><br><br><blockquote>Steigt der Grundumsatz einfach irgendwie linear mit dem Gewicht an? So dass man sich schon richtig anstrengen muss, um richtig, richtig fett zu werden?<br><\/blockquote>Theoretisch steigt der Grundumsatz linear an. Aber das ist nicht viel, weil Fettzellen kaum Energie verbrauchen. Au\u00dferdem werden die erstmal nur immer gr\u00f6\u00dfer, bevor neue vom K\u00f6rper gebildet werden, weil die alten nicht mehr ausreichen, um das ganze Fett zu speichern, lel. Praktisch denke ich haben auf den Energieverbrauch auch andere Dinge Einfluss, z. B. die Hormone, deren Pegel bei starkem \u00dcbergewicht oft sehr abnormal sind.<br><br>Wenn du st\u00e4ndig \u00fcber deinem Gesamtumsatz isst (Grundumsatz + Leistungsumsatz), dann nimmst du auf jeden Fall zu. Da muss man sich nicht anstrengen, au\u00dfer Leute, die eh schon einen starken Metabolismus haben. Die gibts zahlreich (k\u00f6nnen fressen, was sie wollen, ohne zuzunehmen, allerdings k\u00f6nnen diese Menschen auch nur schwer Muskeln aufbauen), tendenziell ist die Mehrheit der Menschen aber auf der anderen Seite, und die nehmen halt schnell zu, wenn sie st\u00e4ndig zu viel oder zu ungesund essen.<br><br>Fazit: Rainer <b>wird<\/b> immer fetter. Mach dir da nur keine Sorgen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T13:11:42+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Hier handelt es sich mal wieder um ein gro\u00dfartiges Titelbild, <strike>wenn<\/strike> wen ich das so sagen darf.<br><\/blockquote>Bitte achte auf deine Rechtschreibung wen du bleiben willst."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T13:15:38+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Der Mann sah ihn an und<br>sagte. Sie scheinen wirklich ein Starker Mann zu sein, Ihre Partnerin wahr wirklich laut man hat sie<br>bereits 20 Meter vorher geh\u00f6rt. Au\u00dferdem wahren sie ganz sch\u00f6n lange zusammen ich brauche<br>normalerweise f\u00fcr die strecke 30 Minuten bis ich wieder hier bin.<br><\/blockquote>Wot se fak? <br>Je st\u00e4rker der Mann, desto lauter st\u00f6hnt die Frau beim Sex? Wegen der Schmerzen beim harten Zusto\u00dfen, oder wie soll man das verstehen? <br>Meine G\u00fcte, ist dieser Mann kaputt im Kopf."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T13:18:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Wenn man abnehmen will, muss man mehr essen."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T13:26:37+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Als er aus der schule kam starb ein Paar Jahre Sp\u00e4ter seine Gro\u00dfmutter die er Sehr verehrt hatte. Ein<br>Jahr sp\u00e4ter sein Vater. Darauf hin hatte ihn seine Mutter und Schwester verlassen und er war alleine<br>mit seiner Kranken Gro\u00dfmutter zur\u00fcck geblieben. Zu jener zeit hatte er angefangen zu schreiben.<br>Wovon er jetzt fast F\u00fcnf Jahre sp\u00e4ter leben konnte. Trotz seiner Schreibschw\u00e4che und jeder zu im<br>sagte das er das niemals schaffen w\u00fcrde hatte er es geschafft. Er Hatte auch \u00fcber das Internet<br>angefangen mit Kurzfilmen Geld zu Verdienen.<br>Und hatte sich eine solide Fangemeinde aufgebaut.<br><\/blockquote>Seine Mutter und sei Schwestern alta ihn mit seiner toten kranken Gro\u00dfmutter im Haus zur\u00fcckgelassen? Wie krank isn ditte?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T13:53:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Bauch<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xTiQyBbBePCwMKCLiU\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:00:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wieso haben die ganzen Kabel im Hause Winkler keinen Stecker mehr drann?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:00:48+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mit Turnschuhen im Haus&#8230; hallo gehts noch!!111"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:09:42+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Specki ist auf YN online."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:14:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Specki ist auf YN online.<br><\/blockquote>Drache auf\u00b4n Radl Part 2 #FragDrache 29,06,2016 - Komprimat <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tq7Hf2n8sYo&amp;feature=youtu.be&amp;t=16\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tq7Hf2n8sYo&amp;feature=youtu.be&amp;t=16<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:27:35+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "abby hating<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4NloseTU8tk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4NloseTU8tk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:29:29+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Genau in der Sekunde in der ich reinzappe: Drache kippt sich einen Activia Drink runter und frisst direkt danach eine Milchschnitte. Und danach einen O-Saft pur. Das reicht schon wieder. Stirb doch endlich.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:31:57+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Hat jemand dieses No View Skript griffbereit und kann es hier bitte mal neischmei\u00dfen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:32:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Wie ist das eigentlich mit dem dicker werden? Ich hab das nie so richtig verstanden. Wenn jemand wie Rainer immer konstant zu viel Kalorien in sich reinschaufelt, wieso wird so eine Person nicht einfach immer fetter - bis sie irgendwann explodiert?<br><br>Ich meine ich kann schon verstehen, dass der Grundumsatz ein wenig ansteigt, da man ja halt auch mehr Gewicht mit sich runschleppt. Aber normal sitzen ja solche Personen auch eher rum, als aktiv zu sein.<br><br>Steigt der Grundumsatz einfach irgendwie linear mit dem Gewicht an? So dass man sich schon richtig anstrengen muss, um richtig, richtig fett zu werden?<br><br>Fragen ueber Fragen .. Krieg ich Antworten?<br><\/blockquote>Essen, essen, essen, essen:<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/k7fc7T-kb3k\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:35:11+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Hat jemand dieses No View Skript griffbereit und kann es hier bitte mal neischmei\u00dfen?<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/drache.groupc.de\/\">http:\/\/drache.groupc.de\/<\/a> [drache.groupc.de]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:36:05+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Genau in der Sekunde in der ich reinzappe: Drache kippt sich einen Activia Drink runter und frisst direkt danach eine Milchschnitte. Und danach einen O-Saft pur. Das reicht schon wieder. Stirb doch endlich.<br><br><br><\/blockquote>Er frisst und trinkt seit kurzem auff\u00e4llig viele Milchprodukte.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:41:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Activia ist etzala gesund"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:42:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Milchschnitte &#8230; l\u00e4uft bei ihm"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:42:17+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ein oder zwei Milchschnitten am Tag sind OK."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:42:33+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Coltplay&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:42:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Die ham ja nix"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:44:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DFBJ1cyW0AAJ20_.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DFBJ2JaW0AAeb9F.jpg\"><br><br>LEEEEEEEEL<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/887290370006147072\/photo\/1\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/887290370006147072\/photo\/1<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:45:36+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "R\u00fcck mal ein St\u00fcck, das ist ja gro\u00dfartig (und das morgige asa titelbild erst).<br><br>wie er \u00fcberall gestalked wird&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:47:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Erwachsene M\u00e4nner, die zu dumm zum Autofahren sind, m\u00fcssen eigentlich nach der Probezeit wieder abgeben"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:47:14+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Geil"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:47:26+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "hahaha und das ganze passiert vor einer Hater Wohnung der Pics liefert. Gro\u00dfartig"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:47:48+02:00",
        "username": "MrP",
        "text": "Dodge Cobra (auch tot)"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:47:49+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Und der Lemmy the Killmaster ist dabei, Aller!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:48:18+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Erwachsene M\u00e4nner, die zu dumm zum Autofahren sind, m\u00fcssen eigentlich nach der Probezeit wieder abgeben<br><\/blockquote>Junge, Rainer ist schon mit 4 Jahren zum Rauchen in den Wald gefahren.,Da bist du noch als unbestrafte Samenzelle im Sack von deinem Vater geschwommen"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:48:34+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "BMW is H\u00e4ider, und au\u00dferdem h\u00e4nge ich jeden BMW ab weil ich einfach mei dotsch gobra neischmaa\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:49:16+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Hoffe eskommt raus, dass er keine Versicherung mehr hat. Weil die d\u00fcrfte ja eigentlich nicht wenig kosten, als junger, aber auch ein Jahr \u00e4lter als das Jahr, Fahrer.<br><br>Edit: <br><br>Er sagt die Hater spinnen sich was zum Unfall zusammen. Er wei\u00df wohl nix von den Bildern. Immerhin ging der Airbag."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:49:19+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>abby hating<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4NloseTU8tk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4NloseTU8tk<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Das ist Moni, nicht Abby."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:49:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie gut das einfach ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kannste dir nicht ausdenken. Auto wahrscheinlich aber nicht endg\u00fcltig #besigt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:50:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer liefert selber am besten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:51:05+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Kann einer mal die Links zu den Bildern in younow posten?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:51:05+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Dieser \u201ckleine\u201d Unfall wird das Ende von allem was mit Rainer zu tun hat einl\u00e4uten\u2026..<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:51:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erwachsene M\u00e4nner, die zu dumm zum Autofahren sind, m\u00fcssen eigentlich nach der Probezeit wieder abgeben<br><\/blockquote>Junge, Rainer ist schon mit 4 Jahren zum Rauchen in den Wald gefahren.,Da bist du noch als unbestrafte Samenzelle im Sack von deinem Vater geschwommen<br><\/blockquote>Woher willstn das wissne? Da bist du noch viel zu jung f\u00fcr &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:52:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Kann einer mal die Links zu den Bildern in younow posten?<br><\/blockquote>Daf\u00fcr kann er dich verklagen &#8230; die Bilder sind illegal"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:52:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat wohl die Beschleunigung seines Frontantriebs untersch\u00e4tzt und der lahme BMW mit Heckantrieb kam nicht vom Fleck, lel"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:53:52+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "ahahahahhaha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:54:06+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Vollkasko wird er nicht haben und wer Schuld hat kann man sich ja denken lel"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:55:51+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Airbag ausgel\u00f6st und unten l\u00e4uft sch\u00f6n das K\u00fchlwasser raus. Herrlich."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:56:06+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Drache ohne DracheNmobil ist kein Drache."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:56:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Zweiter Unfall. Der muss doch bald f\u00fcr seinen Mondeo mehr Geld abdr\u00fccken als ich f\u00fcr meinen Mercedes-Benz CLS 63 AMG black edition."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:57:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Warum hast du dann im Ch\u00e4t erz\u00e4hlt, da\u00df du gar kein Auto hast?<br>L\u00fcgst du hier etwa??"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:57:43+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hoffentlich nimmt seine Versicherung auch Barren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T14:59:34+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Airbag ausgel\u00f6st und unten l\u00e4uft sch\u00f6n das K\u00fchlwasser raus. Herrlich.<br><\/blockquote>#<br><br>Defintiv ein wirtschaftlicher Totalschaden, f\u00fcr Rainer sowieso. <br>Wenn er kein ADAC-Mitglied und auch keinen Schutzbrief hat, wird ihn das Abschleppen, die Lagerung\/Entsorgung des Bocks auch ordentlich belasten, mind. 200\u20ac<br>und je nachdem gibts noch ne kleine Rechnung von der Polizei.<br><br>\\Der arme BMW Fahrer, was muss der beim Anblick Rainers gebetet haben das der versichert ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:02:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "da muss er viele barren sammeln"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:02:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Auf der Fahrerseite ist der Airbag aber anscheinend nicht ausgel\u00f6st. Hm."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:02:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Vllt zahlt seine Versicherung das noch und kickt ihn dann raus, das andere ist doch auch kein Jahr her. <br>Dann bekommt er nur noch die zu \u00fcblen Konditionen. <br>Zudem hat er eh kein Geld um den Schaden fachgerecht an seinen Auto reparieren zu lassen.<br>Interessant wirds, wenn er mit abgelaufener T\u00dcV Plakette gefahren ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:03:54+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ich hatte schon nen Ebay Account da hatte ich noch keinen Facebook Account alder"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:03:57+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Auf der Fahrerseite ist der Airbag aber anscheinend nicht ausgel\u00f6st. Hm.<br><\/blockquote>Wahrscheinlich hat er den Airbag verkauft um auf ein Festival zu gehen."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:05:04+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Da hat er wohl nicht am Scheitepunkt beschleunigt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:07:39+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Auf der Fahrerseite ist der Airbag aber anscheinend nicht ausgel\u00f6st. Hm.<br><\/blockquote>Der Beifahrerairbag sollte eigentlich auch nur bei verwendetem Gurt ausl\u00f6sen.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:07:39+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>da muss er viele barren sammeln<br><\/blockquote>Endlich wieder mehr Streams, juhu!<br>Abc def, lass schonmal deinen Rendermotor warmlaufen."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:08:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Auto jetzt Altmeddl?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:08:45+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Man kann auch sagen Drache ist mit seinem alten Mondeo so richtig neigesch\u00fcrt in den BMW <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:08:53+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Stell euch mal vor ihr chillt im jabbanischen Badezimmer mit eurer 3DS spielenden Froindin, h\u00f6rt einen Knall gefolgt von einem durchdringenden WARUM\u00c4\u00c4\u00c4, schaut aus dem Fenster, und seht Rainer der direkt vor eurer Bude einen Unfall der wo Airbags ausl\u00f6st hatte. Topkek.<br><br>W\u00fcsste nicht wie ich vor lauter Aufregung die Kamera ruhig halten kann."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:10:31+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Jetzt macht er mir auch noch Ludovico Einaudi kapott <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br>Ich hasse ihn!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:11:12+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Besonders toll finde ich ja die offensichtliche Verzweiflung auf dem 2. Foto."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:11:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reini hatte jetzt gut 11 Monate das Auto wieder und schon zwei Unf\u00e4lle gebaut. Da w\u00e4re mal ne MPU f\u00e4llich h\u00e4dd ich gsachd.<br><br>Herr Schmer, w\u00fcrden Sie bitte?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:12:15+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Ist das jetzt ein neuer Unfall oder von damals, wo ein H\u00e4ider danach auf dem REWE Parkplatz ein Bild geschossen hat?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:12:18+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Wann wird das ungef\u00e4hr passiert sein? Habe fragen!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:13:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Nur zum Verst\u00e4ndnis: Sind das aktuelle Bilder, oder stammen die von dem Unfall damals, der das Meddlmobil bereits ordentlich zugerichtet hat."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:13:29+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Angeblich von gestern"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:13:32+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "R\u00fcckt mal ein St\u00fcck, das ist ja mal wieder gro\u00dfartig. Ausgerechnet in Sichtweite eines Haiders. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:14:15+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auf der Fahrerseite ist der Airbag aber anscheinend nicht ausgel\u00f6st. Hm.<br><\/blockquote>Der Beifahrerairbag sollte eigentlich auch nur bei verwendetem Gurt ausl\u00f6sen.<br><br><\/blockquote>Und Erkl\u00e4rung:<br>Rainer war nicht angeschnallt und auf dem Beifahrersitz sa\u00df die Freundin. Zum Gl\u00fcck war das Kind in der Kita. Ihm ist nichts passiert."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:14:43+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Angeblich von gestern<br><\/blockquote>ja fetti liefert halt einfach selbst am besten"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:14:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ob die Freundin ihn seinen sp\u00e4her poliert hat und er deswegen abgelenkt war?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:15:20+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Fernfahrerbart, Bastelscherenfrise, Frau im roten Auto tr\u00e4gt kurze Kleidung. Sollte irgendwann in den letzten Tagen passiert sein das Ganze."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:15:28+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Gut m\u00f6glich, das an seiner Kiste auch erhebliche M\u00e4ngel waren. Also Reifen abgefahren. Bremse verschlissen, oder nicht genehmigte Umbauten sowie gescheiterte vorhergehende Reparaturversuche Rainers. Dann k\u00f6nnte sich die Versicherung auch querstellen, also den Unfallgegner zwar bezahlen, aber das Geld von Rainer zur\u00fcckfordern. Au\u00dferdem werden ihm ordentlich Punkte neigschmei\u00dft. F\u00fchrerschein wegnehmen muss man ihm eigentlich nicht mehr. Wo soll er denn auch einen neuen Wagen herbekommen.<br>Jeder der mal nach einem Gebrauchtwagen gesucht hat, wei\u00df wie anstrengend das ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:17:27+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>ob die Freundin ihn seinen sp\u00e4her poliert hat und er deswegen abgelenkt war?<br><\/blockquote>Statistics show that most single-car fatalities are the result of guys popping their load behind the wheel"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:17:29+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Wann war der dike Ber das letzte mal beim T\u00dcV? Bekomme ich antwortne?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:17:30+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Die arme Frau Popp tut mir jetzt schon leid, muss sie doch in Zukunft noch mehr Fahrten in den Shop machen und Rainer sonstwohin kutschieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:17:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "warum ist die felge nicht rot?<br>sch\u00f6n ist auch sein verzweifelter ausdruck auf Foto zwei"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:18:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Wann war der dike Ber das letzte mal beim T\u00dcV? Bekomme ich antwortne?<br><\/blockquote>Musste er letztes Jahr machen als er das Audo im August wieder angemeddelt hat."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:19:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer war gestern in N\u00fcrnberg weil Storm<br>Quelle: Sein Stream gerade<br><br>Bild wurde in N\u00fcrnberg aufgenommen<br>Quelle: Twitter<br><br>Zu 99% war der Unfall gestern. Armer Rainer, nichts kann er <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:19:18+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Nur zum Verst\u00e4ndnis: Sind das aktuelle Bilder, oder stammen die von dem Unfall damals, der das Meddlmobil bereits ordentlich zugerichtet hat.<br><\/blockquote>Das war doch im Winter."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:19:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "hat wohl nen kickstart gemacht"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:19:51+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "&ldquo;Also ich sprech Game of Thrones immer mit th aus also F. Englisch halt.&rdquo; Und ich dachte der k\u00f6nnte mich nicht mehr triggern"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:20:41+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Haut den Drachen im Stream mal aufs Auto an - nur aufs Auto"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:22:43+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Das war doch im Winter.<br><\/blockquote>Okay, wusste halt nicht mehr genau, wann das war.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:23:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Drache sieht aus wie diese neue Art von Mensch<br><br><a href=\"http:\/\/www.rp-online.de\/panorama\/ausland\/graham-so-sieht-ein-mensch-aus-der-schwere-unfaelle-ueberleben-wuerde-aid-1.6136021\">http:\/\/www.rp-online.de\/panorama\/ausland\/graham-so-sieht-ein-mensch-aus-der-schwere-unfaelle-ueberleben-wuerde-aid-1.6136021<\/a> [rp-online.de]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:25:19+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Haut den Drachen im Stream mal aufs Auto an - nur aufs Auto<br><\/blockquote>Erst wird er es leugnen. Wenn er dann merkt, dass es nicht zu leugnen ist, wird er sich rechtfertigen. Nicht seine Schuld, er ist ein sehr guter Autofahrer, was bremst der Idiot vor ihm auch einfach, schei\u00df BMW mit Heckantrieb usw&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:26:36+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Das Game nimmt sich mal wieder was es braucht."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:28:24+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Was redet er wieder von Videos bearbeiten, rendern, und hochladern. Ich dachte es kommt nix mehr?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:28:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Mondeo nimmt sich was er braucht"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:28:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "hat der BMW auch Heckbremse oder nur Heckantrieb?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:32:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "zu_dumm_zum_autofahren (1): WURDE GEBANNT<br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:34:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "5 sekunden an der Kippe ziehen nur um es direkt wieder auszupusten.<br>Wie kann man sein Geld nur so zum Fenster rauswerfen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:35:30+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>F\u00fchrerschein wegnehmen muss man ihm eigentlich nicht mehr.<br><\/blockquote>Jetzt noch die Auto Rampage Ausraster Videos an die F\u00fchrerscheinbeh\u00f6rde senden"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:36:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Der Mondeo geht solange zum BMW bis er bricht."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:37:18+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Winterreifen im Juli - beste Reifen.<br>Diese Verzweifelte Haltung im 2ten Bild - unbezahlbar!!!<br>Ich hab heute einen echt behinderten Arbeitstag, aber das gerade heitert mich extrem auf!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:39:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jetzt muss er in Zukunft Frau Popp auch noch in den Stromshop schicken<br><br>Oder wieder Zug fahren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:44:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Rainer hat bestimmt Vollspastoversicherung"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:46:03+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Rainer hat bestimmt Vollspastoversicherung<br><\/blockquote>So wie er sich k\u00fcmmert hat er vielleicht nicht mal eine Haftpflichtversicherung."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:46:22+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ach wie toll das doch wieder ist&#8230;. Unbezahlbar&#8230;<br>Nicht einmal Schnappi h\u00e4tte damit gerechnet&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:46:37+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Was Ist das f\u00fcr eine Fl\u00fcssigkeit, die unter dem Auto ist?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:46:59+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Rainer hat bestimmt Vollspastoversicherung<br><\/blockquote>Wei\u00dft du was das mit Rainers Parametern f\u00fcr so eine alte Sch\u00fcssel kostet?<br><br><blockquote>Was Ist das f\u00fcr eine Fl\u00fcssigkeit, die unter dem Auto ist? <br><\/blockquote>K\u00fchlmittel aus dem besch\u00e4digten K\u00fchler."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:47:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "K\u00fchlmittel"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:47:53+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auf der Fahrerseite ist der Airbag aber anscheinend nicht ausgel\u00f6st. Hm.<br><\/blockquote>Der Beifahrerairbag sollte eigentlich auch nur bei verwendetem Gurt ausl\u00f6sen.<br><br><\/blockquote>Ist doch eher der Beweis daf\u00fcr, dass die Freundin da sa\u00df."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:49:06+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "K\u00fchlmittel + Servo\u00f6l wenn der gammlige Ford \u00fcberhaupt das Servo\u00f6l k\u00fchlt&#8230;.. Umweltverschmutzungsanzeige incomming aber dagegen ist man ja im Regelfall gut versichert&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:51:13+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Wenn er wieder mit dem Zug fahren muss wird das eine Staffel voller Bilder vom Dicken wie er durch N\u00fcrnberg wackelt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:51:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Was Ist das f\u00fcr eine Fl\u00fcssigkeit, die unter dem Auto ist? <br><\/blockquote>Viele sind hier wirklich erst 12, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:51:21+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>K\u00fchlmittel<br><\/blockquote><br>Also schon eine teure Reparatur? Kann das mal ein KFZ Ludolf sch\u00e4tzen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:51:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat bestimmt Vollspastoversicherung<br><\/blockquote>So wie er sich k\u00fcmmert hat er vielleicht nicht mal eine Haftpflichtversicherung.<br><\/blockquote>Auch mit Versicherung hat Rainer schlechte Karten weil <strike>Strom<\/strike> Winterreifen im Juli. Sowas sehen die Versicherungen gar nicht gerne.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:51:45+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Auf der Fahrerseite ist der Airbag aber anscheinend nicht ausgel\u00f6st. Hm.<br><\/blockquote>Der Beifahrerairbag sollte eigentlich auch nur bei verwendetem Gurt ausl\u00f6sen.<br><br><\/blockquote>Ist doch eher der Beweis daf\u00fcr, dass die Freundin da sa\u00df.<br><\/blockquote>hoffentlich nicht der Kleine : \/"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:52:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was Ist das f\u00fcr eine Fl\u00fcssigkeit, die unter dem Auto ist? <br><\/blockquote>Viele sind hier wirklich erst 12, oder?<br><\/blockquote>Da hat des Audo a Squiddy oda a Squishy ghabt"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:53:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man kann nur hoffen, dass der Unfallgegner &ldquo;Rainer Winkler&rdquo; googelt."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:54:20+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat bestimmt Vollspastoversicherung<br><\/blockquote>So wie er sich k\u00fcmmert hat er vielleicht nicht mal eine Haftpflichtversicherung.<br><\/blockquote>Auch mit Versicherung hat Rainer schlechte Karten weil <strike>Strom<\/strike> Winterreifen im Juli. Sowas sehen die Versicherungen gar nicht gerne.<br><br><br><\/blockquote>Hab jetzt keinenhohen IKU in Reifen oder Haftpflicht, aber meine mich zu erinnern dass es so rum kein Problem ist, da die Winterreifen durch den weicheren Gummi eine h\u00f6here Reibungs-, und damit Bremskraft haben, und man sie nur im Sommer umstecken sollte um der h\u00f6here Abnutzung entgegenzuwirken weil im Sommer nicht so eine Bremswirkung n\u00f6tig ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:56:01+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Was Ist das f\u00fcr eine Fl\u00fcssigkeit, die unter dem Auto ist? <br><\/blockquote>Ein Passant hat an der Stelle kurz zuvor sein Seidla versch\u00fcttet."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:56:57+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Rainer hat bestimmt immer regelm\u00e4\u00dfig die Beitr\u00e4ge f\u00fcr die Kfz-Versicherung bezahlt."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:56:58+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Sieht mir eher nach a Moa\u00df aus."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:57:38+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat bestimmt Vollspastoversicherung<br><\/blockquote>So wie er sich k\u00fcmmert hat er vielleicht nicht mal eine Haftpflichtversicherung.<br><\/blockquote>Auch mit Versicherung hat Rainer schlechte Karten weil <strike>Strom<\/strike> Winterreifen im Juli. Sowas sehen die Versicherungen gar nicht gerne.<br><br><br><\/blockquote><br>Die werden ja erst mal sowieso in Vorleistung gehen (weil sie das m\u00fcssen). Aber wie viel Prozent sie sich zur\u00fcckholen ist die gro\u00dfe frage. Ich denke die wollen alles haben. Die Versicherung wird sich mit der Zahlungsfreudigkeit des dicken sowieso nicht so lange hinhalten lassen wie N-ergie. Somit wird fetti bald Pravatinsolvent sein! Aber seine karre wird er im Hof vergammeln lassen&#8230;.. Hoffentlich tut dem BMW-Fahrer ordentlich das Genick weh, weil Schleuderdrama und so&#8230;. und wenn es aus grober Fahrl\u00e4ssigkeit passiert ist (Winterreifen, \u00fcberh\u00f6te Geschwindigkeit, Verkehrsicherheit) darf unser Lindwurmf\u00fcrst sch\u00f6n Schmerzensgeld bezahlen. Geil <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:57:58+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Hoffentlich kommt es wieder zu einer Gerichtsverhandlung. W\u00fcrde es mir ins Regal stellen falls jemand f\u00fcr den Fall der F\u00e4lle den Termin hier posten w\u00fcrde (hier wird nichts geplant)."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:59:18+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Die 200km fahr ich dann auch nach Nemberch um mir das reinzuziehen&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T15:59:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Ob Rainer diesmal wieder die Polizei gerufen hat und ob die wirklich gekommen sind?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:01:09+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>Hab jetzt keinenhohen IKU in Reifen oder Haftpflicht, aber meine mich zu erinnern dass es so rum kein Problem ist, da die Winterreifen durch den weicheren Gummi eine h\u00f6here Reibungs-, und damit Bremskraft haben, und man sie nur im Sommer umstecken sollte um der h\u00f6here Abnutzung entgegenzuwirken weil im Sommer nicht so eine Bremswirkung n\u00f6tig ist.<br><\/blockquote>Dies. Viele gro\u00dfe Firmen und Beh\u00f6rden, inklusive Bundeswehr, Polizei usw. fahren seit Jahren nur noch Winterreifen, weil der minimal gr\u00f6\u00dfere Verschlei\u00df immer noch &ldquo;g\u00fcnstiger&rdquo; ist, als laufend tausende Reifen einzulagern. Quelle: Fahrsicherheitstraining beim ADAC.<br><br>Aufgrund des schlechten Images der Winterreifen tut sich bei diesen \u00fcbrigens in der Entwicklung und Forschung auch deutlich mehr als bei den Sommerreifen, die Nachteile wie h\u00f6herer Verbrauch sind bei GUTEN(!) Winterreifen quasi nicht mehr vorhanden. Im Vergleich zu billo Sommerreifen kann ein guter Winterreifen auch besser abschneiden."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:01:20+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer diesmal wieder die Polizei gerufen hat und ob die wirklich gekommen sind?<br><\/blockquote>Dann h\u00e4tte ja Rainer quasi kontrolliert, wann sie kommen"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:01:49+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer diesmal wieder die Polizei gerufen hat und ob die wirklich gekommen sind?<br><\/blockquote>&ldquo;Die Haider ham mir einen riesichen BMW neigeschmei\u00dft! Ja, mit Blaulicht!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:02:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Winterreifen im Sommer:<br><a href=\"https:\/\/www.bussgeldkatalog.org\/unfall-winterreifen-sommer\/\">https:\/\/www.bussgeldkatalog.org\/unfall-winterreifen-sommer\/<\/a> [bussgeldkatalog.org]<br>Da aber nur l\u00e4ppischer Auffahrunfall wird die wohl kaum auf l\u00e4ngerem Bremsweg beharren&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:03:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Also schon eine teure Reparatur? Kann das mal ein KFZ Ludolf sch\u00e4tzen?<br><\/blockquote>Das kann man nicht sch\u00e4tzen. Weil man nicht wei\u00df was kaputt ist und weil es diverse M\u00f6glichkeiten gibt, das zu reparieren.<br><br>Gibst du den Wagen in eine normale freie Werkstatt und sagst &ldquo;einmal alles reparieren&rdquo;, zahlst du inklusive Lackierer bestimmt 5-6k, also ein wirtschaftlicher Totalschaden. Wird dich jeder wieder wegschicken und sagen &ldquo;jung, nimm das Geld von der Versicherung und kauf was neues&rdquo;<br><br>Gehst du dann in die Hinterhofwerkstatt, die mit etwas Gl\u00fcck einen K\u00fchler und ne Sto\u00dfstange gebraucht auftreibt, kannste das f\u00fcr 300 Euro reparieren. Motorhaube l\u00e4sst sich irgendwie wieder hinbiegen. Scheinwerfer gibts auch f\u00fcr n zwanziger vom schrott. Blinker und was da unten sonst noch ist, keine Ahnung.<br><br>Sieht dann halt aus wie schei\u00dfe und der n\u00e4chste T\u00dcV Pr\u00fcfer k\u00f6nnte sich an deformierten Teilen auch st\u00f6ren.<br>An den ausgel\u00f6sten Airbags nat\u00fcrlich auch."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:04:10+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Dieser &ldquo;kleine&rdquo; Unfall wird das Ende von allem was mit Rainer zu tun hat einl\u00e4uten&#8230;..<br><br>Hier habt ihr es zuerst gelesen!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:04:26+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00fchlmittel<br><\/blockquote><br>Also schon eine teure Reparatur? Kann das mal ein KFZ Ludolf sch\u00e4tzen?<br><\/blockquote>An und f\u00fcr sich nein, aber keine Sorge, Airbag ist aufgegangen und glaub mir, das ist bei \u00e4lteren Fahrzeugen quasi ausnahmslos ein wirtschaftlicher Totalschaden."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:05:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "das wird mit panzertape wieder zugeklebt und gut ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:05:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hat doch noch den grauen Passat auf dem Hof stehen, vielleicht meddelt er den jetzt an"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:05:34+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Sieht dann halt aus wie schei\u00dfe.<br><\/blockquote>Als ob das noch jucken w\u00fcrde&#8230;.vielleicht bei so zivilisierten Menschen wie uns aber bei Fetti ist das egal."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:05:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "gurtstraffer auch nur was f\u00fcr luschis die sich anschnallen."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:05:58+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Seite 3700!! Wer hier nicht schreibt hat das Drachengame nie erlebt."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:06:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "oder er baut sich aus dem Mondeo und dem Passat einen Hybrid - Passeo oder Monsat&#8230; er hat doch schon an Autos rumgeschraubt als sein Vater erst 5 war&#8230;. Moment mal&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:08:10+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Beifahrerairbag= Neues Armaturenbrett &#8230;..lel wisst ihr was so etwas kostet der wird sich irgendeine Schrottkarre kaufen sollte er je wieder finanziell in einer besseren Lage sein. <br>Die Hauptsorge von ihm ist der BMW das er diesen bezahlt bekommt. <b>Ouh Man Rudi schau von oben harab und staune was fetti mit deinem tollen Ford gemacht hat!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:08:41+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Dieser &ldquo;kleine&rdquo; Unfall wird das Ende von allem was mit Rainer zu tun hat einl\u00e4uten&#8230;..<br><br>Hier habt ihr es zuerst gelesen!<br><\/blockquote>Leider nein.<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1186786\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1186786\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:11:44+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>das wird mit panzertape wieder zugeklebt und gut ist.<br><\/blockquote>Gut, er h\u00e4tte zwar immer eigene Airbags dabei, aber ohne Airbags erlischt die Betriebszulassung."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:11:57+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Das zahlt doch alles die Versicherung! lel ISIO<br>Ps.: Seite 3700 ich war da!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:15:01+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Das zahlt doch alles die Versicherung! lel ISIO<br>Ps.: Seite 3700 ich war da!<br><\/blockquote>Wenn du voll oder Teilkasko hast, aber am Ford wird bei Haftpflicht gar nix bezahlt!<br>L\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:16:56+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Der Thread geht nur solange zum VVJloretta, bis er bricht. 3700 - ich war dabei."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:18:15+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das zahlt doch alles die Versicherung! lel ISIO<br>Ps.: Seite 3700 ich war da!<br><\/blockquote>Wenn du voll oder Teilkasko hast, aber am Ford wird bei Haftpflicht gar nix bezahlt!<br>L\u00f6sch dich!<br><\/blockquote>Der hat auch niemals Vollkasko! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:19:11+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/u05KmRK.png?1\"><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:19:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Seite 3700!! Wer hier nicht schreibt hat das Drachengame nie erlebt.<br><\/blockquote>*schreib*<br><br>Sch\u00f6ner Jubil\u00e4umstag heute. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:21:16+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Hat eigentlich irgendjemand das Game f\u00fcr Tod erkl\u00e4rt? Mensch freue ich mich morgen auf den AsA hoffentlich hat Streifi noch ein paar extra Bilder die er uns momentan noch vorenth\u00e4lt&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:21:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Meddl Seite 3700<br><br>Der Autounfall ist das beste, was 2017 passieren konnte. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:23:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "kann rainer den Mondeo mal sch\u00f6n in den ofen neisch\u00fcrn"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:27:37+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Es war a Limousine!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:27:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hat er einen Hochofen in seiner Methalle?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:30:02+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>kann rainer den Mondeo mal sch\u00f6n in den ofen neisch\u00fcrn<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/T7hYCp4jcdw?t=8s\">https:\/\/youtu.be\/T7hYCp4jcdw?t=8s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:30:26+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich sehe schon. Eine neue Staffel von &ldquo;dieses mal ist er dran&rdquo;<br><br><i>Oh, Rainer hat das Auto eines Mannes besch\u00e4digt und dieser landete im Krankenhaus. Es kommt sogar zu einem Gerichtsverfahren. Dieses mal landet er f\u00fcr mehrere Monate im Knast. <\/i><br><br><br><i>Oh, Rainer hat Stromschulden im 5stelligen Bereich. Die wird er nie wieder los. Der bekommt also nie wieder Strom, Geld hat er ja keines.<\/i><br><br><br><br>Leute, ihr vergesst zwei Faktoren. Rainers irsinniges Gl\u00fcck, als w\u00fcrde Gott selbst wollen, dass das Drachengame weiter geht. Und seine d\u00e4mlichen Helfersnachbarn, die ihn loyal durch jede Notlage bringen. <br><br><br>Freut euch nur, dem Dicken passiert eh wieder nichts. Vielleicht mal 6 Monate Trouble, dann sitzt er wieder am Rechner und f\u00fchlt sich unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:32:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "vielleicht ist der andere ja auch r\u00fcckw\u00e4rts gefahren"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:35:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "und nein, der Mondeo hat nicht geweint. der schwitzt nur."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:35:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er schwei\u00dft einfach mit dem gl\u00fchenden Sp\u00e4her ein bisschen Ofenblech wieder dran. Des bassd scho."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:36:17+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Da steigt die Versicherung zu 100% aus.<br>Seine vollkommen abgefahrenen Reifen w\u00fcrden ja schon dokumentiert.<br>Er liefert einfach immer selbst am Besten.<br>Unglaublich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:37:19+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Er ist etzala ein viel besserer Autofahrer als ihr ganzen Haider zusammen. Er fuhr bereits Auto, da habt ihr noch in die Windeln gemacht!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:42:07+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Er ist etzala ein viel besserer Autofahrer als ihr ganzen Haider zusammen. Er fuhr bereits Auto, da habt ihr noch in die Windeln gemacht!<br><\/blockquote>Au\u00dferdem f\u00e4hrt er gar kein Auto (mehr)"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:42:11+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt es nicht sehen, aber ich feiere gerade. Wolle den BMW wohl \u00fcberholen, weil der ihm zu langsam war (gut hat halt noch an der. Ampel gewartet, aber ein Profi darf sich halt auch mal einen Vorteil verschaffen).<br><br>Ob Ruiner wei\u00df, dass es nichts bringt Altmetall neizusch\u00fcren."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:42:59+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Da steigt die Versicherung zu 100% aus.<br>Seine vollkommen abgefahrenen Reifen w\u00fcrden ja schon dokumentiert.<br>Er liefert einfach immer selbst am Besten.<br>Unglaublich&#8230;<br><\/blockquote>Wie pr\u00fcft die Versicherung das denn? Hatte zwar einmal einen Auffahrunfall, aber ohne Personenschaden kommt die Polizei ja nicht und man tauscht nur die Versicherungsdaten aus und gibt das so weiter. <br><br>Wenn beide Autos noch fahrt\u00fcchtig sind und nicht von irgendwem offiziellen (Mechaniker, Polizei,&#8230; ) direkt begutachtet werden, bzw es grobe Ungereimtheiten bei der Geschichte gibt, wird da doch kein Versicherungsvertreter beim Rainer am Hof auftauchen und das Auto begutachten?<br><br>Es sei denn der BMW Fahrer ist so schlau auch Rainer Winkler zu googlen."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:47:38+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Die Polizei kommt zu jedem Unfall, wenn man sie denn ruft.<br>Als Fahrer des BMWs w\u00fcrde ich bei bei so einer Gestalt wie Rainer in so einem Schrottk\u00fcbel auch lieber die Polizei dazurufen. W\u00fcrde ich allgemein eh immer wenn nciht gen\u00fcgend Zeugen vorhanden, sonst behauptet der am n\u00e4chsten Tag pl\u00f6tzlich was ganz anderes. Rainers Auto war eh nicht mehr fahrbereit, da musste so oder so wer gerufen werden. <br><br><br>\\Abschleppunternehmer schleppen dir den Wagen auch nicht dahin wo du willst, die schleppen in die n\u00e4chste Vertragswerkstatt, oder bei offensichtlichen Totalsch\u00e4den auch gerne direkt zum Verwerter, welcher in der Regel auch den Abschleppdienst betreibt der dich gerade begl\u00fcckt. Da zahlt Rainer dann noch eine Tagesgeb\u00fchr, bis er alles erledigt hat. <br>Die schleppen den Wagen ganz sicher nicht auf deinen Hof, wenn du da meinst selber zu reparieren, dann musste das eben bei denen abholen. Insbesondere dann wenn die Strecke so gro\u00df ist wie N\u00fcrnberg zu Altschauerberg."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:50:02+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Abschleppkosten sind auch mal so locker 300 \u00d6cken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:53:09+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ein Spendenstream wird dies sicher in Ordnung bringen."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:53:23+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Wie pr\u00fcft die Versicherung das denn? Hatte zwar einmal einen Auffahrunfall, aber ohne Personenschaden kommt die Polizei ja nicht und man tauscht nur die Versicherungsdaten aus und gibt das so weiter. <br><br>Wenn beide Autos noch fahrt\u00fcchtig sind und nicht von irgendwem offiziellen (Mechaniker, Polizei,&#8230; ) direkt begutachtet werden, bzw es grobe Ungereimtheiten bei der Geschichte gibt, wird da doch kein Versicherungsvertreter beim Rainer am Hof auftauchen und das Auto begutachten?<br><br><\/blockquote>Wenn so viel K\u00fchlfl\u00fcssigkeit ausl\u00e4uft, f\u00e4hrt das Meddlmobil AFAIK keine zehn Kilometer mehr.<br>BMW-Fahrer sind zwar generell nicht besonders intelligent, aber bei so einem Unfall nicht die Polizei zu rufen, w\u00e4re sehr sehr dumm.<br>+Das was der modsSpasut sagt."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:55:03+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "PS: vielleicht hei\u00dft der BMW-Fahrer ja Karsten und Ruiner hat sich qu\u00e4lend langsam von hinten reingedr\u00e4ngt."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:55:43+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Jetzt habt euch mal nicht so. <br>So einen K\u00fchler zu reparieren und den ganzen &ldquo;Rest&rdquo; ist mit seiner YT + YN Kohle bestimmt l\u00e4ssig zu machen. Er hat auch ganz bestimmt seine Haftpflicht p\u00fcnktlich \u00fcberwiesen u. ist nicht im Verzug.<br>Alles mal wieder kein Problem f\u00fcr den Lard, und das ist auch nicht geschwindelt.<br><br>Aber als erstes muss ich r\u00fcber in meinen Rewe&#8230;\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 Supermarkt u. nen Kuchen kaufen&#8230;..das muss gefeiert werden."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T16:56:44+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie pr\u00fcft die Versicherung das denn? Hatte zwar einmal einen Auffahrunfall, aber ohne Personenschaden kommt die Polizei ja nicht und man tauscht nur die Versicherungsdaten aus und gibt das so weiter. <br><br>Wenn beide Autos noch fahrt\u00fcchtig sind und nicht von irgendwem offiziellen (Mechaniker, Polizei,&#8230; ) direkt begutachtet werden, bzw es grobe Ungereimtheiten bei der Geschichte gibt, wird da doch kein Versicherungsvertreter beim Rainer am Hof auftauchen und das Auto begutachten?<br><br><\/blockquote>Wenn so viel K\u00fchlfl\u00fcssigkeit ausl\u00e4uft, f\u00e4hrt das Meddlmobil AFAIK keine zehn Kilometer mehr.<br>BMW-Fahrer sind zwar generell nicht besonders intelligent, aber bei so einem Unfall nicht die Polizei zu rufen, w\u00e4re sehr sehr dumm.<br>+Das was der modsSpasut sagt.<br><\/blockquote>Ja, stimme dir zu. W\u00fcrde da wie gesagt auch die Polizei rufen.<br><br>Bin gespannt ob es im AsA morgen dazu mehr Details gibt. Kann ja nicht sein dass der Typ blo\u00df 2 Fotos von so einer Goldgrube gemacht hat und sich dann dachte: etzadla das bassd scho, erstmal weiter Ladde runderwiggsne."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:00:32+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Dieser &ldquo;kleine&rdquo; Unfall wird das Ende von allem was mit Rainer zu tun hat einl\u00e4uten&#8230;..<br><\/blockquote>Also wirklich. Nein.<br>Behaltet alle mal die Hosen an, echt jetzt.<br><br>BMW kapottgefahren. Zahlt die Haftpflicht und gut is.<br>Versicherungsbeitr\u00e4ge werden bei Reiner j\u00e4hrlich f\u00e4llig. Wenn er f\u00fcrs laufende Jahr nicht gezahlt hat, steckt er in gro\u00dfen Schwierigkeiten etzadla -aber selbst ein Reiner wird nicht sounglaublich dumm sein, illegal mit einem unversicherten Auto im Stadtverkehr unterwegs zu sein.Ja, w\u00e4re 1 herrliche Vorstellung, aber vergesst es. Selbst Reiner ist nicht so bl\u00f6de. Also zahlt das die Versicherung und Reiner kriegt schlechtere Tarife. <br>Gutachter, Experten, R\u00fcckforderungen?<br>Leute, bei so nem Blechschaden doch nicht. Das wird gezahlt und der Kunde hochgestuft und fertig. Schuldfrage eindeutig, Schaden im Rahmen, alles tutti. <br><br>Drachenmobil kapottgefahren etzadla.<br>Wird wohl auch nicht so schnell wieder flott. Sp\u00e4testens beim n\u00e4chsten T\u00dcV-Termin is Sense.<br>Macht aber nicht so viel. Reiner hatte auch in der Vergangenheit Phasen ohne Audo, der wo f\u00e4hrt. Hat dank Nachbarschaftsmitleid auch geklappt, also wirds auch wieder klappen.<br>Irgendein mitleidiger Nachbar wird ihm zur Not ne neue Schrottkarre verkaufen.<br><br>Gerichtsverhandlung? Wieso denn? Weswegen denn? Wer soll denn hier wen vor den Richter zerren? Reiner den BMW-Fahrer, weil er die Schuld am Unfall abstreitet?<br>Aber ja, das wird bestimmt eine tolle Verhandlung. Da komm ich dann ganz bestimmt auch vorbei, und zwar auf meinem fliegenden Schwein.<br><br>Dieser Unfall ist nur ein weiterer Nackenschlag f\u00fcr Reiner, den er wegen seiner Dummheit und Bornbiertheit einstecken muss. Das ist alles.<br><br>Aber doch sch\u00f6n: Wenn Reiner in einen Unfall verwickelt wird, ist Reiner auch schuld. Das ist sowas wie ein Naturgesetz.<br>Au\u00dferdem die Verzweiflungsgeste, als der Fette an seiner Karre lehnt. So will ich Reiner sehen.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:01:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Polizei bringt in den Fall gar nix. <br>Nur Anwalt und der steht dir als Gesch\u00e4digter so oder so zu, egal ob die Versicherung zahlt oder nicht. Zudem muss die gegnerische Versicherung den Anwalt l\u00f6hnen. <br><br>gez. Ein Gesch\u00e4digter"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:01:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "IMMER Polizei rufen, eal wie klein der Schaden aussieht.<br><br>Am Ende behauptet irgendein Knoblaucht\u00fcrke sein Freund h\u00e4tte in der Karre gesessen und sich verletzt und musste deswegen ins Krankenhaus. Ist mir selbst so passiert. Zum Gl\u00fcck war die Polizei da und der werte Herr erwies sich als Versicherungsbetr\u00fcger (Am Unfallort tauchte rain zufllig ein Kumpel von ihm auf und man solle das doch alles Bar regeln, nachdem er mir reeingefahren war). <br><br>Lustigerweise erschien er zur Vernehmung zugekokst und beim dursuchen des Wagens kamen dann noch mehr Drogen zum Vorschein.<br><br>Diagnose: T\u00fcrke"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:06:14+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Und wenn der Mondeo taz\u00e4chlich so fertig ist, dass man ihn nicht mehr mit Spachtel zusammenflicken kann, kauft er sich eben ein neues Auto. Das hier steht im Nachbarkaff und er kann er sich leisten: <a href=\"https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/verkaufe-polo-86c\/560124869-216-6206\">https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/verkaufe-polo-86c\/560124869-216-6206<\/a> [ebay-kleinanzeigen.de] Kostet nur <strike>150 Euro<\/strike> 37,50 Ofenk\u00e4se und der Lard ist wieder mobil."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:07:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Ist doch Latte ob die Polizei kommt, die ermitteln ja nichts sondern nehmen nur die Personalien auf und sorgen daf\u00fcr das irgendwer die ggf. fahrunt\u00fcchtigen Karren von der Stra\u00dfe r\u00e4umt. Seine Haftpflicht \u00fcbernimmt dann 90% und die Kaskoversicherung vom Unfallgegner die \u00fcbrigen 10%, damit auch ja beide in der Klasse steigen.<br>Das Resultat vom ganzen ist dann, dass der Dicke in Zukunft mit der Bahn nach N\u00fcrnberch meddln darf und die middlfr\u00e4ngischen Stra\u00dfen somit ein St\u00fcckchen sicherer sein werden."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:07:09+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Bei mir dachten sich zwe dummei Ossihurens\u00f6hne aus der Bundeswehr &ldquo;Lel, lass uns besprechen, dass der uns geschnitten hat&rdquo;.<br><br>Polizei gerufen. Die haben Fotos gemacht - Fall gekl\u00e4rt. <br><br>Nat\u00fcrlich ermittelt die Polizei. Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:07:27+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Jetzt habt euch mal nicht so. <br>So einen K\u00fchler zu reparieren und den ganzen &ldquo;Rest&rdquo; ist mit seiner YT + YN Kohle bestimmt l\u00e4ssig zu machen. Er hat auch ganz bestimmt seine Haftpflicht p\u00fcnktlich \u00fcberwiesen u. ist nicht im Verzug.<br>Alles mal wieder kein Problem f\u00fcr den Lard, und das ist auch nicht geschwindelt.<br><br>Aber als erstes muss ich r\u00fcber in meinen Rewe&#8230;\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 Supermarkt u. nen Kuchen kaufen&#8230;..das muss gefeiert werden.<br><\/blockquote>Rainer muss bei der Haftpflicht garantiert in Vorleistung gehen. Sprich Abschlag ein Mal j\u00e4hrlich zu beginn des Jahres. W\u00e4re er in Verzug h\u00e4tte die Bollizei ihm schon l\u00e4ngst die Siegel vom Nummernschild gemeddelt.<br><br>und noch mal, Airbags sind richtig richtig teuer. Die darfst du nicht gebraucht kaufen (beim unseri\u00f6sen Schrotti bekommste die aber nat\u00fcrlich auch so), dann darfste die nicht versenden und transportieren wohl auch nicht einfach so, weil die ja wie Sprengstoff gehandhabt werden. <br>Dazu kommt das er wohl neue Crashsensoren braucht und ob ein Airbagsteuerger\u00e4t f\u00fcr mehrfachen Gebrauch gemacht wurde. Ich w\u00fcrde nein sagen, sicher bin ich mir aber nicht.<br>Ohne Airbags darf der Wagen eh keinen Meter mehr fahren. Gurtstraffer muss er auch ersetzen. Ich sch\u00e4tze 2-3k. Ohne den Frontschaden, wirklich nur die Airbag\/Gurtgeschichte."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:11:39+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Ich sehe schon. Eine neue Staffel von &ldquo;dieses mal ist er dran&rdquo;<br><br><i>Oh, Rainer hat das Auto eines Mannes besch\u00e4digt und dieser landete im Krankenhaus. Es kommt sogar zu einem Gerichtsverfahren. Dieses mal landet er f\u00fcr mehrere Monate im Knast. <br><br><br><i>Oh, Rainer hat Stromschulden im 5stelligen Bereich. Die wird er nie wieder los. Der bekommt also nie wieder Strom, Geld hat er ja keines.<br><br><br><br>Leute, ihr vergesst zwei Faktoren. Rainers irsinniges Gl\u00fcck, als w\u00fcrde Gott selbst wollen, dass das Drachengame weiter geht. Und seine d\u00e4mlichen Helfersnachbarn, die ihn loyal durch jede Notlage bringen. <br><br><br>Freut euch nur, dem Dicken passiert eh wieder nichts. Vielleicht mal 6 Monate Trouble, dann sitzt er wieder am Rechner und f\u00fchlt sich unbesiegt. <br><\/blockquote>So sehr dieses. Genau NICHTS wird passieren. Wie immer. Unbesiegt. Na, seiders?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:11:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Autothema, schlimmstes Thema."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:14:10+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich ermittelt die Polizei. Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr. <br><\/blockquote><b>Ein<\/b>griff von Innen? Die Polizei nimmt den Unfall nur auf und holt nicht jedes Mal die Kreide raus, wenn irgendein Dorftrottel in der Stadt mit den Ampeln \u00fcberfordert ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:15:32+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wer meint er braucht keine Polizei kann sich ja dann mit \u00fcberraschen auftauchenden Personensch\u00e4den herumschlagen (lel)<br><br>D\u00fcmmer als der Drache"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:17:03+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Warummm\u00e4\u00e4h gibt es nicht mehr Fotos? Oder ein Video?<br><br>Mir tut der Reiner jetzt schon fast ein bissel leid, euch auch?<br><br>Gleich mal den Abo Butten dr\u00fcggen, oder?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:19:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wahrscheinlich wird der Mondeo beim Verwerter neigsch\u00fcrt und Reiner richtet den Passat her. Vorher noch schnell die geile Soundanlage aus dem Kofferraum rei\u00dfen und fertig.<br><br>DrOll hat Recht, das ist kein gro\u00dfer R\u00fcckschlag f\u00fcr den unbesiegten Drochenlard. Trotzdem nat\u00fcrlich eine ultranaise Sytuation, die uns die Autoren in der momentanen Offseason beschert haben."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:19:05+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Mir tut der Reiner jetzt schon fast ein bissel leid, euch auch?<br><\/blockquote>verfotz dich du spaggn&#8230;..! Jeder bekommt es so wie er es verdient!!!!!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:29:51+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ohne Airbags darf der Wagen eh keinen Meter mehr fahren.<br><\/blockquote>Jong, das ist Quatsch.<br>Ist aber eh egal. Wenn Lolizei Abschleppung des Mondeo veranlasst hat (wie Originalpost sagte), dann ists eh 1 Totalschaden. Nimmt Reiner noch das Radio raus und kriegt vom Abschleppmann noch n Hunni in die Hand gedr\u00fcckt f\u00fcr den Schrottwert.<br><br>Und wie gesagt, Rest erledigt die Versicherung.<br><br>G\u00e4be nur zwei M\u00f6glichkeiten, wie dieser Unfall Reiner zum Verh\u00e4ngnis werden k\u00f6nnte:<br>1.) Haftpflicht nicht bezahlt. Aber wie gesagt: sicher nicht der Fall.<br>2.) Reiner sch\u00f6n besoff'ne g'wesn. Dann zahlt Haftpflicht nicht und Lappen w\u00e4r futsch.<br>Aber auch so dumm ist selbst Reiner nicht, sich erst n dreiviertelsten Bacardi nei zu sch\u00fcren, bevor er sich Strom holt. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:30:03+02:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Ob er wohl beim Fahren durch eine Nachricht von seiner Frau abgelenkt war?<br><br><blockquote><blockquote>Ohne Airbags darf der Wagen eh keinen Meter mehr fahren.<br><\/blockquote>Jong, das ist Quatsch.<br><br><\/blockquote>Ja, bis zum T\u00dcV darf er noch fahren, wo dann gepr\u00fcft wird ob das Fahrzeug wieder fahrbereit ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:35:54+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Bin gespannt, wie er jetzt den tragischen Unfalltod seiner Familie den Hatern andichtet."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:42:18+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Seht ihr, immer wenn die Flaute am gr\u00f6\u00dften ist, kracht's im Game.<br>Damit schrumpft Rainers Horizont wieder ein St\u00fcck und finanziell wird's richtig ungem\u00fctlich."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:42:36+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nat\u00fcrlich ermittelt die Polizei. Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr. <br><\/blockquote><b>Ein<\/b>griff von Innen? Die Polizei nimmt den Unfall nur auf und holt nicht jedes Mal die Kreide raus, wenn irgendein Dorftrottel in der Stadt mit den Ampeln \u00fcberfordert ist.<br><\/blockquote>Es gibt den verkehrsfeindlichen Inneneingriff in den Stra\u00dfenverkehr, wenn ein Fahrzeug im Verkehr mit Sch\u00e4digungsabsicht verkehrsfremd als Angriffsmittel benutzt wird. Die Polizei ermittelt aber in der Regel von Amts wegen bei Unf\u00e4llen (schon wegen VerkehrsOWI)."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:43:26+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Wo bleibt die Stream Zusammenfassung??"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:44:22+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DFB0Xp7XkAAN5l5.jpg\"><br><br><br>@Anwalts_Onkel_Alfred Zusammenfassung gibt es hier <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n-RvMennu2E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n-RvMennu2E<\/a> [youtube.com]<br><br><br>ABC DEF schl\u00e4ft wohl heute"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:48:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "bei Rainers Promibonus passiert dem gar nix"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:55:18+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "+++ BRECHEND +++<br>Rainer live auf dem Hof. Polizei angeblich schon gerufen.<br><br>\u20ac: Ende"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:58:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "screamsack mettet <a href=\"http:\/\/drch.gq\/younow\/\">http:\/\/drch.gq\/younow\/<\/a> [drch.gq]<br><br>\u20ac oge zu sp\u00e4t aber bassd scho"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:58:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "vielleicht hat rainer ja ne insassenunfallversicherung und kann abkassieren wegen hws<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:59:23+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Rainer braucht dringend Kohle, deshalb streamt er jetzt auch die t\u00e4glichen Eskalationen. Nice.<br><br>Los, du Nutte."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T17:59:34+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der gude Herr Schmer zu Gast im Stream oder was?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:01:08+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Das schreit nach einer Umfrage!<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/13467929\">http:\/\/www.strawpoll.me\/13467929<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:01:39+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "lol wie er den Kopfh\u00f6rer-Spruch original nochmal bringt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:05:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "graziij\u00f6\u00f6 merssie!!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:05:44+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Wo zum Teufel sitzt er?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:05:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Fehlt Rainer jetzt unten auch ein Zahn?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:06:11+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Wo zum Teufel sitzt er?<br><\/blockquote>Balkon?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:06:21+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wo zum Teufel sitzt er?<br><\/blockquote>Direkt vor der Bauschaumt\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:07:20+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wo zum Teufel sitzt er?<br><\/blockquote>Direkt vor der Bauschaumt\u00fcr<br><\/blockquote>Markise \u00fcber der T\u00fcr?<br><br>Edit: Hast recht. Ich habe nochmal nach der Schanze gegoogelt und da ist eine Markise."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:07:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wegen den Haidern wird sein Essen kalt.<br>#DankeiBlali"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:08:20+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Balkon?<br><\/blockquote>Keine Markise und viel zu klein&#8230;<br><br><blockquote><blockquote>Wo zum Teufel sitzt er?<br><\/blockquote>Direkt vor der Bauschaumt\u00fcr<br><\/blockquote>Habe ich mir auch zuerst gedacht, aber irgendwie kommt mir das zu hoch vor&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:10:28+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Es geht in die Schanze!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:10:53+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Das ist der zuk\u00fcnftige Merchandise-Shop. :O"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:11:12+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Solchen aktiven Streams sollte er \u00f6fter bringen. Macht mehr Spa\u00df als auf dem Sofa sitzen, Fragen beantworten und Schl\u00fcmpfe h\u00f6ren"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:11:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ja hallo loide bin im schtriehm, hab auf den link vom otter gekliggt warum kann ich nix schreiben??<br><br>LOL der weinerrinkler der assi hat sogar nen LS link eingebaut auf letzter beitrag <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>bester mann hallo wo kann ich jetz dem drachi was schreiben??"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:13:20+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "&ldquo;Alle sagen ich sei Schuld an den Besuchen, aber niemand zwingt die hierher zu fahren.&rdquo; Nein, du fettes St\u00fcck Schei\u00dfe, du hast sie eingeladen!!! Wie er mich mett macht."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:14:13+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Das ist unbezahlbarer Futitsch. Ich hoffe das H\u00e4ndchen rendert das gerade. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:14:37+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Wie geil ist das bitte? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Lass mich raten: Rainer in eile, weil Strom, BMW f\u00e4hrt nicht schnell genug, Rainer bissel dichter auffahren um Druck zumachen, BMW bremst ab, rainer meddelt rein.<br><br>Ist zwar schon Gold, aber ein billiges Auto kannste schon f\u00fcr paar Hunis schnappen, also kein langer Verlust.<br><br>Ansonsten immer die Polizei rufen!<br>Die m\u00fcssen ausr\u00fccken, bei Sch\u00e4den unter 700 Euro muss der Anrufer aber die Polizei bezahlen. Die Polizei nimmt den Unfall auf, rest l\u00e4uft \u00fcber die versicherung.<br>Meisten hat man ja nen Schock bei den Unfall und neigt dann dazu irgendetwas auszuhandeln, oder kann sich sp\u00e4ter nicht an den genauen Unfallhergang erinnern.<br>So gibts einen Unfallbericht und alles ist gut.<br><br>Hatte ich selber, ist mir einer reingefahren und meinte sofort &ldquo;Ist ja nur Blech, jeder sein&rdquo;.<br>Ich die Polizei gerufen, Unfall aufgenommen und ins Autohauis gefahren.<br>Kamen fast 5T Euro raus, Versicherung wollte nicht bezahlen weil der Unfallgegner angegeben hatte das ich reingefahren bin.<br>Unfallbericht hingesendet und die haben bezahlt.<br>Heute ist soviel technik verbaut, da kostet ne Sto\u00dfstange mit Parksensoren schnell mal 2K, also niemals handeln, immer Polizei!<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:15:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Ja hallo hab bei Younow angegeben dass ich 12 oder j\u00fcnger bin, dachte die meinen Cutzenjahre wtf jetz lasse ndie mich ned in den Tschedd Loide"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:17:38+02:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "<blockquote>Wie geil ist das bitte? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Lass mich raten: Rainer in eile, weil Strom, BMW f\u00e4hrt nicht schnell genug, Rainer bissel dichter auffahren um Druck zumachen, <br><br><\/blockquote>Glaub ich nicht um ehrlich zu sein"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:18:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "goochi go home!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:19:21+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Ja hallo hab bei Younow angegeben dass ich 12 oder j\u00fcnger bin, dachte die meinen Cutzenjahre wtf jetz lasse ndie mich ned in den Tschedd Loide<br><\/blockquote>Wer auf Younow guckt geh\u00f6rt eh eingeschl\u00e4fert."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:21:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ja ich will was schreiben hallo, bei dem drch.gg kann ich net tschedden und nur dem fettsack zuschauen schl\u00e4fert mich noch mehr ein."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:22:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Musst doch eh abonnieren du Eumel."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:22:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gucke nur noch per Script weil es am Handy einfacher ist. Als ob die views noch irgendwas \u00e4ndern w\u00fcrden."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:22:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Hat einer zuf\u00e4llig ne Aufzeichnung da?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:22:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Qu4rkey du hast doch bestimmt 100Feek Accounts die alle 13jahre und weiblich sind, geb ma einen du fieser Otter"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:23:37+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Die \u00dcberwachungskamera ist REAL :O.<br><br>Die muss \u00fcber der Methalle installiert sein.<br><br>\u20ac Jetzt wei\u00df ich, warum ich mich nicht ausgekannt habe, die CAM nimmt spiegelverkehrt auf&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:24:31+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Poente oder Tonnente?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:24:54+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Der fette Hurensohn. Sagt sie stehen auf seinem Grundst\u00fcck aber man sieht sie ganz deutlich hinter dem Zaun. Dieser fette L\u00fcgner."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:25:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Die \u00dcberwachungskamera ist REAL :O.<br><\/blockquote>Ist schon seit monaten bekannt und es sind 3 st\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:26:57+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn die Bolizei kommt k\u00f6nnen sie ihm ja gleich eine digge fedde Anzeiche neischmei\u00dfen weil er \u00f6ffentlichen Grund \u00fcberwacht"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:27:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "da is ein pixel so gro\u00df wie dein kopf"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:27:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Qu4rkey du hast doch bestimmt 100Feek Accounts die alle 13jahre und weiblich sind, geb ma einen du fieser Otter<br><\/blockquote>Nein, die brauch ich alle selber!<br><br>ps: Was verbirgt sich im Obergeschoss der Rumpelgarage?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:28:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Was verbirgt sich im Obergeschoss der Rumpelgarage?<br><\/blockquote>noch mehr M\u00fcll."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:29:18+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Qu4rkey du hast doch bestimmt 100Feek Accounts die alle 13jahre und weiblich sind, geb ma einen du fieser Otter<br><\/blockquote>Nein, die brauch ich alle selber!<br><br>ps: Was verbirgt sich im Obergeschoss der Rumpelgarage?<br><\/blockquote>die kranke gro\u00dfmutter.<br><br><br>wie stolz er auf seinen k\u00fchlschrank ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:31:30+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die \u00dcberwachungskamera ist REAL :O.<br><\/blockquote>Ist schon seit monaten bekannt und es sind 3 st\u00fcck<br><\/blockquote>Echt?<br>Ich habe sein Instagram-Bild bisher f\u00fcr ein Mockup gehalten, weil der Lord ganz selten l\u00fcgt."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:34:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bez\u00fcglich sein Grundst\u00fcck: Hier haben doch sonst immer alle gemeint, dass die 3m zwischen Tor und Stra\u00dfe wirklich ihm geh\u00f6ren und man nur auf der Stra\u00dfe oder dem Bordstein gegen\u00fcber, wo nur Geb\u00fcsch ist, rumstehen sollte, damit einem nichts passieren kann.<br><br>oder spinn ich grad?<br><br>Achja, heutige Einnahmen:<br><br>Sum\/Total: Broadcasts: 3 - Length: 1h41min - Blocks: 9 - Bars: 14626 (Tips: 100, Spins: 13801) - Earnings: ~ 67.42$ (40.05$\/h)<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:35:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DFB_StHWAAAR_g2.jpg\"><br><br>Gesund sieht das Rainerle aus"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:36:31+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Bez\u00fcglich sein Grundst\u00fcck: Hier haben doch sonst immer alle gemeint, dass die 3m zwischen Tor und Stra\u00dfe wirklich ihm geh\u00f6ren und man nur auf der Stra\u00dfe oder dem Bordstein gegen\u00fcber, wo nur Geb\u00fcsch ist, rumstehen sollte, damit einem nichts passieren kann.<br><br>oder spinn ich grad?<br><br>Achja, heutige Einnahmen:<br><br>Sum\/Total: Broadcasts: 3 - Length: 1h41min - Blocks: 9 - Bars: 14626 (Tips: 100, Spins: 13801) - Earnings: ~ 67.42$ (40.05$\/h)<br><br><\/blockquote>Moment! Er hat aber suggeriert, dass die Hater direkt hinter dem Zaun auf dem Hof vor dem Haus standen. Damit ist es trotzdem eine L\u00fcge."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:39:01+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DFB-zIiXcAAkN9t.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:40:57+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Der gute Dany Sahne-Pudding"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:42:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Moment! Er hat aber suggeriert, dass die Hater direkt hinter dem Zaun auf dem Hof vor dem Haus standen. Damit ist es trotzdem eine L\u00fcge.<br><\/blockquote>F\u00fcr ihn geh\u00f6rt die Einfahrt eben mit zum Hof und &ldquo;hinter dem Zaun&rdquo; ist von ihm aus gesehen halt au\u00dferhalb."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:43:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wem geh\u00f6rt eigentlich das Haus?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:44:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Deiner Rollimutter"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:46:14+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DFB_StHWAAAR_g2.jpg\"><br><br>Gesund sieht das Rainerle aus<br><\/blockquote>H\u00e4tte ihn gar nicht erkannt."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:49:23+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Wem geh\u00f6rt eigentlich das Haus? <br><\/blockquote>immer dem der fragt"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:52:11+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Das ist ja gro\u00dfartig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Rainers Rechtfertigung wird in etwa sein:<br>&ldquo;Ich bin dem nur hinten drauf gefahren, weil da noch andere waren auf die er h\u00e4tte losgehen k\u00f6nnen.&rdquo;<br><br>Sowas in der Art."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:55:41+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Rainer das faule St\u00fcck Schei\u00dfe wird bestimmt mit der geschrotteten Karre noch sch\u00f6n weiter zum Zwingel fahren"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:56:35+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>Wem geh\u00f6rt eigentlich das Haus? <br><\/blockquote>Mach ne Abfrage beim Grundbuchamt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T18:59:27+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/14EcWOVA4xs\">https:\/\/youtu.be\/14EcWOVA4xs<\/a> [youtu.be]<br><br>Neisch\u00fcren"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:00:12+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Grias Enk!<br><br>I hab edzala geh\u00f6rt, dass des Rainerle wieder amal a weng gerainert hat, stimmt des?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:25:36+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Er hat doch noch den grauen Passat auf dem Hof stehen, vielleicht meddelt er den jetzt an<br><\/blockquote>Er mag kein VW, das hat er schon dausendmal gsacht!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:31:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Rainer das faule St\u00fcck Schei\u00dfe wird bestimmt mit der geschrotteten Karre noch sch\u00f6n weiter zum Zwingel fahren<br><\/blockquote><br>Mit leeren K\u00fchler kommt er vielleicht hin, aber nicht mehr zur\u00fcck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:38:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ein Sauger l\u00e4uft ohne K\u00fchlwasser noch etliche Kilometer. W\u00fcrde ihm durchaus zutrauen, damit noch rumzumeddeln.<br><br>Aber da er ja angeblich abgeschleppt wurde, d\u00fcrfte er l\u00e4ngst auf'm Schrottplatz stehen."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:38:32+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Er kann ja den K\u00fchler im McDonalds bef\u00fcllen wenn er sein Bandana nass macht<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:39:58+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Er kann ja den K\u00fchler im McDonalds bef\u00fcllen wenn er sein Bandana nass macht<br><br><\/blockquote>Fuck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:50:30+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Ordentlich was los heute beim Drachenlord! Inzwischen streamt Rainer live von der Schanze wenn Besuch da ist. Abo-Button sei Dank. Wer h\u00e4tte das jemals gedacht?<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/07\/18\/youtubegrind-drachenlord-stream-am-18-07-2017-teil-2\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/07\/18\/youtubegrind-drachenlord-stream-am-18-07-2017-teil-2\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:55:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja wer h\u00e4tte das gedacht??"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:55:29+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Meddl Loide.<br><br>Unfall kam \u00fcberraschend. Da ich immer und immer wieder die gleichen Falschaussagen h\u00f6rte, bin ich etzerdler hier um zu berichtigen.<br><br><blockquote>Rainer ist doch nicht so dumm un f\u00e4hrt ohne Versicherung.<br><\/blockquote>Falsch, das hat er schon gemacht. <br><br>Rainers Auto wurde mal zwangsabgemeldet. Er hat seine Versicherung nicht bezahlt. Irgendwann mal startete er das Projekt &ldquo;Versicherung Bezahlen&rdquo; das ungef\u00e4hr 3 Monate ging. In den letzten Wochen dieser Zeitspanne fuhr er durch die Gegend - unversichert. Als er es gebacken bekommen hat, hat er nat\u00fcrlich geleugnet.<br><br><blockquote>Hat er seine Versicherung bezahlt?<br><\/blockquote>Hat er. Man k\u00f6nnte meinen, dass ihn keine Versicherung mehr nimmt wenn er bereits geprellt hat. Aber er hat dann doch eine Gefunden und den Jahresbetrag einfach im Voraus gezahlt. Da sein Auto damals sehr z\u00fcgig abgemeldet war, kann man davon ausgehen das er den Unfall mit g\u00fcltiger Versicherung erlebt hat.<br><br>oge wa ales."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T19:55:42+02:00",
        "username": "m3ddl3r",
        "text": "<strike>sorry das ich hier einfach so ohne freischaltung reinschreibe (hallo bann bot)<br><br>aber da es bis jetzt noch keinem aufgefallen ist muss ich einfach posten<br><br>er hat vorhin im stream <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n-RvMennu2E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n-RvMennu2E<\/a> [youtube.com] sekunde 40 etwa das neue maskottchen vom drachen gezeigt (rosa yoshy) dieser hing immer an seinem r\u00fcckspiegel im drachenmobil (siehe rewe parkplatz bilder)<br><br>das er den da raus geholt hat deutet f\u00fcr mich darauf hin dass der ford nurnoch altmeddl ist und aufm schrottplatz steht<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:02:31+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bringt er ab jetzt jedes Jahr eine wei\u00dfe Rose auf den Schrottplatz?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:04:32+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Bringt er ab jetzt jedes Jahr eine wei\u00dfe Rose auf den Schrottplatz?<br><\/blockquote>Nein, einen rosa Yoshi"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:08:17+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-04-22ak5uze.jpg\"><br><br>Ist das etwa schon a weng l\u00e4nger her?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:08:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Runde 4: <a href=\"http:\/\/drch.gq\/younow\/\">http:\/\/drch.gq\/younow\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:09:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer screamt wieder<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sgUD-QCTpAU&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sgUD-QCTpAU&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:14:15+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "&ldquo;Was f\u00fcr ein Unfall&rdquo;<br><br>Dumme Sau"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:16:54+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Ist das etwa schon a weng l\u00e4nger her?<br><\/blockquote>Ja. Wer so einen Kerl versichert hat die Kontrolle \u00fcber seine Risikoanalysten verloren.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:16:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Daran, dass im Chat kaum jemand nach dem Unfall fragt, sieht man mal wieder, was f\u00fcr eine inhomogene Masse ihn guckt."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:19:12+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Daran, dass im Chat kaum jemand nach dem Unfall fragt, sieht man mal wieder, was f\u00fcr eine inhomogene Masse ihn guckt.<br><\/blockquote>Wahrscheinlich kreist der Bannhammer bei dem Thema."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:23:28+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Grazi\u00f6\u00f6\u00f6"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:27:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Mal wieder l\u00e4nger nicht reingeschaut und direkt ein Unfall, einfach herrlich.<br>Jetzt streamt er wieder flei\u00dfig, muss ja noch die Kouuuln f\u00fcr den Unfall reinholen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Ansonsten alles wie immer Rainer mal wieder ein Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:31:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "top standbild mal wieder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170718\/pbghvj2o.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:39:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "HAHA"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:39:47+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "verpiss dich du st\u00fcck schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:41:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Steine fliegen gegen sein Fenster lel<br><br>Hamburg 2.0"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:41:09+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "da schmaa\u00dft aber jemand was rein. vlt die freundin mit kind?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:41:20+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Gibs da edzala a weng a guate Zusammenfassung zu der Unfall Gschichtne?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:41:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat ihm da jemand an neuen K\u00fchler ans Fenster geschmissne?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:42:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Gibs da edzala a weng a guate Zusammenfassung zu der Unfall Gschichtne?<br><\/blockquote>Rainer f\u00e4hrt auf anderes Auto drauf. Ende."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:43:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Topkek lol<br><br>Rendern im Sauseschritt! Drachenlord Song<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=71rdHshYdWo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=71rdHshYdWo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:44:35+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Da war wieder Besuch da und Drachenlard kommt mit feuchten Schweins\u00e4uglein in den Stream zur\u00fcck.<br><br>Sch\u00f6n."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:46:09+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Es war SO KLAR, dass dieser fette Nichtsnutz eine Gef\u00e4hrdung f\u00fcr den Stra\u00dfenverkehr ist. Wenigstens nur ein Blechschaden.<br>Macht mich einfach mett, dass Rainer Autofahren darf."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:49:34+02:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "BMW halt 1 Haider"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:50:51+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das wei\u00df man doch sp\u00e4testens seit <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/tvkVljlEbp0?t=3m20s\">https:\/\/youtu.be\/tvkVljlEbp0?t=3m20s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:52:53+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "ERH - HH- 135 oder 9 ist zur Fahndung ausgeschrieben.<br><br>Bitte bei sachdienlichen Hinweisen am Altschauerberg 8 melden.<br><br>zu H\u00e4nden Herr Winkler oder Herr Schanzer."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:54:26+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hier futitch vom fahrer<br><br><br><img src=\"http:\/\/www.dimitri.co.uk\/kids\/kids-images\/toddler-boy-driving-car-steering-wheel.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:55:21+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Mondeo h\u00e4lt etzadla auch Winterschlaf."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:55:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich seh euch nicht, ich headbange gerade"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T20:56:45+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Im Chat bitte schreiben, dass HH wahrscheinlich f\u00fcr Heil Hitler steht und das Nazis sind"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:07:10+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "&ldquo;RainerWinklerKinderFicker hat 1000 Barren hinterlassen!&rdquo; <br>Danke f\u00fcr die 1000 Barren, grazi\u00f6\u00f6\u00f6, merci!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:10:58+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "#Saunalord"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:15:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Das <a href=\"https:\/\/suchen.mobile.de\/fahrzeuge\/details.html?id=246952991&amp;ambitAddress=Emskirchen%2C%2BBayern&amp;ambitCountry=DE&amp;damageUnrepaired=NO_DAMAGE_UNREPAIRED&amp;isSearchRequest=true&amp;maxPrice=1000&amp;pageNumber=1&amp;scopeId=C&amp;userPosition=49.5512062%2C10.7171143&amp;zipcodeRadius=10\">Auto<\/a> [suchen.mobile.de] kann er sogar f\u00fcr 4\u20ac pro Monat abzahlen, ganz in seiner N\u00e4he.<br><br><img src=\"https:\/\/i.ebayimg.com\/00\/s\/NDgwWDY0MA==\/z\/hQMAAOSwHLNZW9O~\/$_20.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.ebayimg.com\/00\/s\/NzY1WDEwMjQ=\/z\/Sw4AAOSwz71ZXEFA\/$_20.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:17:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie fett er ist.<br><br>Unglaublich"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:18:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Duschquetscher hat Kinder.<br><br>WAS? WASSS WER HAT KINDER??<br><br>[duschpuschel hat tinder]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:20:46+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Kann net amoi a freundlicher KFZ-Haider den Kombi aufm Schrottplatz ausfindig machen, ihn reparieren, die Felgen rot lackieren und als Geschenk vor der Schanze posizionieren? F\u00e4nde ich mal ne naise Sache."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:28:16+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ist Neobirne schon mit seinem 2.Wagen unterwegs?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:33:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Ist schapi und leonidas schuld am unfall&gt;"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:35:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Steine fliegen gegen sein Fenster lel<br><br>Hamburg 2.0<br><\/blockquote>Erst brennt Hamburg, jetzt ists Rainer"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:41:00+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Das verzweifelte Unfallfoto ist echt krass. Da merkt selbst der gr\u00f6\u00dfte Vollidiot, in dem Fall Rainer, das er so richtig schei\u00dfe am Arsch hat."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T21:47:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Kleiner Bauch<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xTiQyBbBePCwMKCLiU\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>woher ist das?<br><\/blockquote>Drachenlord auf Breitsamer oder so hat des edzala fei gehei\u00dfne.<br><\/blockquote>ok"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:03:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ich stelle mir vor, ich k\u00f6nnte ihm 10 Fragen stellen, die er mit bestem Wissen beantworten soll.<br><br>1. Wer ist das deutsche Staatsoberhaupt?<br>2. Was ist das Schengen-Abkommen?<br>3. Wie finanziert sich das deutsche Rentensystem?<br>4. Wie sind die zwei Adersysteme in menschlichen K\u00f6rper benannt?<br>5. Wie schnell (ca.) muss man sein um die Schallmauer zu durchbrechen?<br>6. Welche Ausdehnung (ca.) hat Deutschland von Nord nach S\u00fcd und von Ost nach West?<br>7. Warum treffen in freier Wildbahn Pinguine nicht auf Eisb\u00e4ren?<br>8. Wer ist bayrischer Ministerpr\u00e4sident?<br>9. Was ist die Air Force One?<br>10. Was braucht Nahrung um zu wachsen?<br><br>Und ich w\u00fcrde da NUR SCHEISSE als Antworten h\u00f6ren, das ist mal klar und dann w\u00fcrd ich sagen: So Fettsack, DU WEISST NICHTS. Und dann w\u00fcrd ich mich gut f\u00fchlen. Ja. Schraba daba."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:03:48+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Na wer von euch Nazis war im BMW und hat ohne Grund der Bremse die Br\u00fcgel rausgeschmissen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:05:39+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Bitte mal 1 Satz fiktive Antworten nausschmei\u00dfn<br><br><blockquote>Ich stelle mir vor, ich k\u00f6nnte ihm 10 Fragen stellen, die er mit bestem Wissen beantworten soll.<br><br>1. Wer ist das deutsche Staatsoberhaupt?<br>2. Was ist das Schengen-Abkommen?<br>3. Wie finanziert sich das deutsche Rentensystem?<br>4. Wie sind die zwei Adersysteme in menschlichen K\u00f6rper benannt?<br>5. Wie schnell (ca.) muss man sein um die Schallmauer zu durchbrechen?<br>6. Welche Ausdehnung (ca.) hat Deutschland von Nord nach S\u00fcd und von Ost nach West?<br>7. Warum treffen in freier Wildbahn Pinguine nicht auf Eisb\u00e4ren?<br>8. Wer ist bayrischer Ministerpr\u00e4sident?<br>9. Was ist die Air Force One?<br>10. Was braucht Nahrung um zu wachsen?<br><br>Und ich w\u00fcrde da NUR SCHEISSE als Antworten h\u00f6ren, das ist mal klar und dann w\u00fcrd ich sagen: So Fettsack, DU WEISST NICHTS. Und dann w\u00fcrd ich mich gut f\u00fchlen. Ja. Schraba daba.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:09:08+02:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Sind die letzten 20 Seiten gut oder ist das nur Autodiskussion und kann weg?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:09:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Bitte mal 1 Satz fiktive Antworten nausschmei\u00dfn<br><br><blockquote>Ich stelle mir vor, ich k\u00f6nnte ihm 10 Fragen stellen, die er mit bestem Wissen beantworten soll.<br><br>9. Was ist die Air Force One?<br><br><br>Und ich w\u00fcrde da NUR SCHEISSE als Antworten h\u00f6ren, das ist mal klar und dann w\u00fcrd ich sagen: So Fettsack, DU WEISST NICHTS. Und dann w\u00fcrd ich mich gut f\u00fchlen. Ja. Schraba daba.<br><\/blockquote><\/blockquote>Die lauschen immer am Delefon mid"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:14:59+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ich stelle mir vor, ich k\u00f6nnte ihm 10 Fragen stellen, die er mit bestem Wissen beantworten soll.<br><br>1. Wer ist das deutsche Staatsoberhaupt?<br>2. Was ist das Schengen-Abkommen?<br>3. Wie finanziert sich das deutsche Rentensystem?<br>4. Wie sind die zwei Adersysteme in menschlichen K\u00f6rper benannt?<br>5. Wie schnell (ca.) muss man sein um die Schallmauer zu durchbrechen?<br>6. Welche Ausdehnung (ca.) hat Deutschland von Nord nach S\u00fcd und von Ost nach West?<br>7. Warum treffen in freier Wildbahn Pinguine nicht auf Eisb\u00e4ren?<br>8. Wer ist bayrischer Ministerpr\u00e4sident?<br>9. Was ist die Air Force One?<br>10. Was braucht Nahrung um zu wachsen?<br><br>Und ich w\u00fcrde da NUR SCHEISSE als Antworten h\u00f6ren, das ist mal klar und dann w\u00fcrd ich sagen: So Fettsack, DU WEISST NICHTS. Und dann w\u00fcrd ich mich gut f\u00fchlen. Ja. Schraba daba.<br><\/blockquote>Antwort zu 4 w\u00fcrde mich auch interessieren."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:15:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wei\u00df ich auch nicht, lul"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:16:01+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "&ldquo;Ich atme grade gar nicht eigentlich&rdquo;<br><br>Atmen is overrated"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:16:05+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich stelle mir vor, ich k\u00f6nnte ihm 10 Fragen stellen, die er mit bestem Wissen beantworten soll.<br><br>1. Wer ist das deutsche Staatsoberhaupt?<br>2. Was ist das Schengen-Abkommen?<br>3. Wie finanziert sich das deutsche Rentensystem?<br>4. Wie sind die zwei Adersysteme in menschlichen K\u00f6rper benannt?<br>5. Wie schnell (ca.) muss man sein um die Schallmauer zu durchbrechen?<br>6. Welche Ausdehnung (ca.) hat Deutschland von Nord nach S\u00fcd und von Ost nach West?<br>7. Warum treffen in freier Wildbahn Pinguine nicht auf Eisb\u00e4ren?<br>8. Wer ist bayrischer Ministerpr\u00e4sident?<br>9. Was ist die Air Force One?<br>10. Was braucht Nahrung um zu wachsen?<br><br>Und ich w\u00fcrde da NUR SCHEISSE als Antworten h\u00f6ren, das ist mal klar und dann w\u00fcrd ich sagen: So Fettsack, DU WEISST NICHTS. Und dann w\u00fcrd ich mich gut f\u00fchlen. Ja. Schraba daba.<br><\/blockquote>Antwort zu 4 w\u00fcrde mich auch interessieren.<br><\/blockquote>Ader Blau und Ader Rot ohne dregg alder das hab ich schon mit 6 gewusst"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:17:20+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "6. Welche Ausdehnung (ca.) hat Deutschland von Nord nach S\u00fcd und von Ost nach West?<br><br>frag ihn doch gleich: &ldquo;hast du das kissen geworfen?&rdquo; - was erwartest du da f\u00fcr eine antwort?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:21:02+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich stelle mir vor, ich k\u00f6nnte ihm 10 Fragen stellen, die er mit bestem Wissen beantworten soll.<br><br>1. Wer ist das deutsche Staatsoberhaupt?<br>2. Was ist das Schengen-Abkommen?<br>3. Wie finanziert sich das deutsche Rentensystem?<br>4. Wie sind die zwei Adersysteme in menschlichen K\u00f6rper benannt?<br>5. Wie schnell (ca.) muss man sein um die Schallmauer zu durchbrechen?<br>6. Welche Ausdehnung (ca.) hat Deutschland von Nord nach S\u00fcd und von Ost nach West?<br>7. Warum treffen in freier Wildbahn Pinguine nicht auf Eisb\u00e4ren?<br>8. Wer ist bayrischer Ministerpr\u00e4sident?<br>9. Was ist die Air Force One?<br>10. Was braucht Nahrung um zu wachsen?<br><br>Und ich w\u00fcrde da NUR SCHEISSE als Antworten h\u00f6ren, das ist mal klar und dann w\u00fcrd ich sagen: So Fettsack, DU WEISST NICHTS. Und dann w\u00fcrd ich mich gut f\u00fchlen. Ja. Schraba daba.<br><\/blockquote>Antwort zu 4 w\u00fcrde mich auch interessieren.<br><\/blockquote>Ader Blau und Ader Rot ohne dregg alder das hab ich schon mit 6 gewusst<br><\/blockquote>Eine Ader f\u00fcr Blut und eine f\u00fcr Sperma"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:21:03+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich w\u00fcrde noch gerne das hier wissen:<br><br>11. W\u00fcrdest du einen Mann in der Dusche masturbieren und kontrollieren wann er kommt?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:21:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich stelle mir vor, ich k\u00f6nnte ihm 10 Fragen stellen, die er mit bestem Wissen beantworten soll.<br><br>1. Wer ist das deutsche Staatsoberhaupt?<br>2. Was ist das Schengen-Abkommen?<br>3. Wie finanziert sich das deutsche Rentensystem?<br>4. Wie sind die zwei Adersysteme in menschlichen K\u00f6rper benannt?<br>5. Wie schnell (ca.) muss man sein um die Schallmauer zu durchbrechen?<br>6. Welche Ausdehnung (ca.) hat Deutschland von Nord nach S\u00fcd und von Ost nach West?<br>7. Warum treffen in freier Wildbahn Pinguine nicht auf Eisb\u00e4ren?<br>8. Wer ist bayrischer Ministerpr\u00e4sident?<br>9. Was ist die Air Force One?<br>10. Was braucht Nahrung um zu wachsen?<br><br>Und ich w\u00fcrde da NUR SCHEISSE als Antworten h\u00f6ren, das ist mal klar und dann w\u00fcrd ich sagen: So Fettsack, DU WEISST NICHTS. Und dann w\u00fcrd ich mich gut f\u00fchlen. Ja. Schraba daba.<br><\/blockquote>Antwort zu 4 w\u00fcrde mich auch interessieren.<br><\/blockquote>Vene und Aterie.<br>\u201cMir wird immer gesagt, dass ich immer schlauer bin als andere; ich informier mich halt vorher auch dr\u00fcber\u201d"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:22:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Die Wampe wird nich besser wenn man das Shirt in die Hose steckt.<br><br>PS: Da ist auf beiden W\u00e4nden Tapete nur anderes Motiv"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:22:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ahhh, Venen und Arterien, das war gemeint"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:24:13+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ich stelle mir vor, ich k\u00f6nnte ihm 10 Fragen stellen, die er mit bestem Wissen beantworten soll.<br><br>1. Wer ist das deutsche Staatsoberhaupt?<br>2. Was ist das Schengen-Abkommen?<br>3. Wie finanziert sich das deutsche Rentensystem?<br>4. Wie sind die zwei Adersysteme in menschlichen K\u00f6rper benannt?<br>5. Wie schnell (ca.) muss man sein um die Schallmauer zu durchbrechen?<br>6. Welche Ausdehnung (ca.) hat Deutschland von Nord nach S\u00fcd und von Ost nach West?<br>7. Warum treffen in freier Wildbahn Pinguine nicht auf Eisb\u00e4ren?<br>8. Wer ist bayrischer Ministerpr\u00e4sident?<br>9. Was ist die Air Force One?<br>10. Was braucht Nahrung um zu wachsen?<br><br>Und ich w\u00fcrde da NUR SCHEISSE als Antworten h\u00f6ren, das ist mal klar und dann w\u00fcrd ich sagen: So Fettsack, DU WEISST NICHTS. Und dann w\u00fcrd ich mich gut f\u00fchlen. Ja. Schraba daba.<br><\/blockquote>Das mit der Schallmauer und mit der Ost\/West bzw. Nord\/S\u00fcd Ausdehnung m\u00fcsste ich auch googeln. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:26:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "OW\/NS Ausdehnung ist doch einfach, von Eupen nach Memel und von Flensburg nach Triest"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:26:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer, der sonst 1h am Tag streamt hat heute 2h gestreamt, dann brauch er morgen ja nicht.<br>Praktisch oder?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:28:14+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "LEEEEEEEEEEL<br><br>N\u00e4chster Wagen wird n Sportwagen sagt er.<br><br>Dotsch Gobra?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:28:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Dann burzeln die Kilos aber"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:29:09+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hallo"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:29:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>LEEEEEEEEEEL<br><br>N\u00e4chster Wagen wird n Sportwagen sagt er.<br><br>Dotsch Gobra?<br><\/blockquote>Wo sagt er das?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:29:26+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Rainer, der sonst 1h am Tag streamt hat heute 2h gestreamt, dann brauch er morgen ja nicht.<br>Praktisch oder?<br><\/blockquote>Vielleicht braucht er auch Kooouuln, damit er wieder ein Audo hat, der wo f\u00e4hrt. Aber das sind nur Ger\u00fcchte."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:29:50+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "So ein Quiz mit Allgemeinbildungsfragen w\u00e4re schon ne nice Sache. Man m\u00fcsste mal irgendein Test f\u00fcr k.a. Viertkl\u00e4ssler raussuchen und ihn damit triggern den Test Live im Stream zu machen. Da er denkt in Bayern leben nur 100.000 Menschen k\u00f6nnten da sehr lustige Antworten rauskommen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:30:47+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote>LEEEEEEEEEEL<br><br>N\u00e4chster Wagen wird n Sportwagen sagt er.<br><br>Dotsch Gobra?<br><\/blockquote>Wo sagt er das?<br><\/blockquote>Grade im Scream als Sprachnachricht."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:31:33+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "dobblboscht"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:32:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "luls. Der str\u00f6mt ja scho widder Aller"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:33:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer, der sonst 1h am Tag streamt hat heute 2h gestreamt, dann brauch er morgen ja nicht.<br>Praktisch oder?<br><\/blockquote>Vielleicht braucht er auch Kooouuln, damit er wieder ein Audo hat, der wo f\u00e4hrt. Aber das sind nur Ger\u00fcchte.<br><\/blockquote>Er meinte gerade im Stream, dass er morgen vllt. nicht streamt weil er heute so lange hat.<br>W\u00e4re Rainer schlau w\u00fcrde er 8h am tag streamen a 40\u20ac\/h"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:35:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re Rainer schlau<br><\/blockquote>Und wenn die Katze ein Pferd w\u00e4r, dann w\u00fcrde sie den Baum hochreiten"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:35:51+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das D-Game ist mal wieder alles andere als tot, ist doch viel passiert heute:<br><br>- Drache baut Unfall; instant Bilder von Haidern wo man sch\u00f6n Draches Verzweiflung sehen kann<br>- mehrere Streams<br>- davon einer mit Haidern und quasi Wohnungsrundgang"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:37:57+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<br><a href=\"https:\/\/picload.org\/view\/rpwgdiai\/screenshot_20170718-223411.png.html\">https:\/\/picload.org\/view\/rpwgdiai\/screenshot_20170718-223411.png.html<\/a> [picload.org]<br><br>Gut sieht er aus"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:39:02+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "18 Seiten heute&#8230;.<br>360 fucking Kommentare&#8230;<br><br>Wie soll ich da \u00fcberhaupt noch nachkommen ohne Ford&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/45PPXIZ.png\"><br><br>Ich hab gar ned geheult!<br><br><br>Der Ford isn Totalschaden&#8230;ihr Nasen. Keine Ahnung, ob er da \u00fcberhaupt noch fahren darf\/kann, aber im August 2018 ist dann endg\u00fcltig Schluss mit rummeddeln in Meddlfranggen. Und das ist auch gerecht. Soviele Aufnahmen in denen er sein Mobil gequ\u00e4lt hat&#8230;<br><br>Und au\u00dferdem, WARUM\u00c4\u00c4\u00c4 f\u00e4hrt der Spast dauernd nach Nembech?<br>Wenn er f\u00fcr Strom hin ist und anschlie\u00dfend in den Comicshop seine Amiibosammlung erweitern wollte, ist er selbst schuld und ich freue mich noch mehr als eh schon!<br><br>Er hat irgendwann mal erz\u00e4hlt, dass er seine Stromaufladungen auch per Telefon oder online erledigen kann.<br>Tja, sch\u00f6n war die mobile Zeit.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5nJdqOR.png\"><br><br>Besiegt, Schwabbel.<br>Und alle die jetzt meinen, dass er sich doch eh ein Neues kaufen k\u00f6nnte&#8230;<br>Ihr habt nichts ferstanden.<br>Das wird ihn jetzt erstmal lang runterziehen. Bald auch noch Geburtstag allein.<br>Und eine Horde Kuchenkinder in den Ferien. Jetzt sogar schon!<br><br>Im Sommer wird k\u00f6niglich gelachst!<br><br>PS: Ich fang dann mal mit dem Nachholen an&#8230;.ISIO"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:40:47+02:00",
        "username": "Remington Tufflips",
        "text": "Loide, 20 Seiten, echt jetzt? Der Drache hatte nen Auffahrunfall. Personalien und Versicherungsdaten werden ausgegetauscht. Das ist ein 0815 Unfall wo jeden Tag 1000 mal vorkommt. Und Rainer wird sicher ne Haftpflicht haben sonst h\u00e4tte er sein Mondeo erst gar nicht anmeddln k\u00f6nnen. Und so bl\u00f6d ist er auch nicht das zu verstehen. <br><br>Falls die Polizei dazu gekokmmen ist werden die nur die Sachlage aufnehmen, damit die Versicherungen Klarheit haben. <br><br>Den Sachaden an seinem Auto muss er nat\u00fcrlich selbst \u00fcbernehmen (weil er sicher nur ne Haftpflicht hat). Und was die Versicherung sagt und ihn neu einstuft ist eh egal, denn das Darchenmobil ist am Arsch. Und es wird lange kein neues Drachenmobil geben. Also ist ist er aus diesen Kosten erstmal auch raus."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:44:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>ein 0815 Unfall wo jeden Tag 1000 mal vorkommt<br><\/blockquote>Aber Auto wo f\u00e4hrt jetzt kapott"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:46:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Deutsch Sprache wo schwer ist"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:47:39+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "PPS: Bitte keine Stromlosstaffel demn\u00e4chst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br>Ich m\u00f6chte ihn weiterhin so zerst\u00f6rt sehen k\u00f6nnen, nach einem langen Tag!<br><br>Stromlos ab Mitte November bis Ende Februar unters\u00fctze ich hingegen!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:47:56+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Jeder, der hier das uralte Ruiner-Bild aus dem Breitsamer-Video fullquotet, ist m\u00f6glicherweise ein Hurensohn. Bitte Stammbaum checken."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:48:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Das ist ein 0815 Unfall wo jeden Tag 1000 mal vorkommt.<br><\/blockquote>Fanpost Beantwortet #001 Autogramfieber <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W5V9Ff5LlmU&amp;feature=youtu.be&amp;t=276\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W5V9Ff5LlmU&amp;feature=youtu.be&amp;t=276<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:59:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der n\u00e4chste Wagen wird ein Rollstuhl"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T22:59:38+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/AEvoshx0wEw\">https:\/\/youtu.be\/AEvoshx0wEw<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:05:43+02:00",
        "username": "Bizzatch",
        "text": "<blockquote>OW\/NS Ausdehnung ist doch einfach, von Eupen nach Memel und von Flensburg nach Triest<br><\/blockquote>Die Memel ist ein Fluss"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:07:59+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Er kann ja den K\u00fchler im McDonalds bef\u00fcllen wenn er sein Bandana nass macht<br><\/blockquote>Einzige lustige Kommentar auf 20 Seiten."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:10:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>OW\/NS Ausdehnung ist doch einfach, von Eupen nach Memel und von Flensburg nach Triest<br><\/blockquote>Die Memel ist ein Fluss<br><\/blockquote>Du bist auch so n Flu\u00df: <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Klaip%C4%97da\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Klaip%C4%97da<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:13:54+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Hat jemand schon Boneclinks \u00fcber die neuen Entwicklungen informiert?"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:14:08+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er kann ja den K\u00fchler im McDonalds bef\u00fcllen wenn er sein Bandana nass macht<br><\/blockquote>Einzige lustige Kommentar auf 20 Seiten. <br><\/blockquote>Es hei\u00dft einzigster"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:20:52+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich lache eigentlich am meisten \u00fcber die Leute, die meinen, dass er doch einfach ein neues Audo kaufen und anmeddeln k\u00f6nnte.<br><br>Habt ihr was geraucht?<br>Wir sprechen hier \u00fcber einen Fettsack, der nicht mal in der Lage ist ein Telefonat zu f\u00fchren.<br>MEGA LEL. Erstens ist sein Rumhitlern auf seinem TS die einzige Mutivation um sich aus dem Bett zu hieven, und zweitens wird das genauso nicht passieren wie z.B. zum Zahnarzt zu gehen, oder sich um einen RICHTIGEN Job bem\u00fchen, oder vielleicht doch mal die SCHEI\u1e9e Streamqualit\u00e4t verbessern durch eine neue Leitung\/Internetvertrag.<br><br>Alles Sachen, die mit einem Telefonat gekl\u00e4rt werden k\u00f6nnten.<br><br>F\u00fcr ein Auto m\u00fcsste er dann auch noch Termine machen, dort ohne Mobil aufkreuzen, und vielleicht sogar verhandeln&#8230;<br><br>Oge, genug gelacht heute&#8230;<br>Macht ruhig weiter so, ich behalt euch im Auge <br><br><blockquote><blockquote>Er kann ja den K\u00fchler im McDonalds bef\u00fcllen wenn er sein Bandana nass macht<br><\/blockquote>Einzige lustige Kommentar auf 20 Seiten. <br><\/blockquote>Reicht mir als Zusammenfassung hier f\u00fcr heute. lel<br><br>#Liebe an das Kalte H\u00e4ndchen \u2764. Schau mir den heutigen Dreck nun an!"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:22:58+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/rPY7LOS0h5I\">https:\/\/youtu.be\/rPY7LOS0h5I<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:23:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die 75 Hurens\u00f6hne, die ihn abonniert haben, sollen sich bitte neisch\u00fcrn. k thx"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:29:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Rainer darf mit seiner \u00dcberwachungskamera nicht einfach die Stra\u00dfe filmen. \u00dcberwachungskameras d\u00fcrfen nur das eigene Grundst\u00fcck filmen, nicht aber einen Bereich der von der \u00d6ffentlichkeit genutzt wird. Selbst wenn der Gehweg vor dem Tor zu seinem Grundst\u00fcck geh\u00f6ren w\u00fcrde, w\u00e4re das Filmen der dahinter liegenden Stra\u00dfe verboten.<br><br>Zumal er Ursache und Wirkung zu verwechseln scheint. H\u00e4tte er nicht seine Adresse ins Internet gebr\u00fcllt, dann w\u00fcrde niemand kommen. Seinlegend\u00e4res &ldquo;Traut euch kommt zu mir&rdquo; hat sein Spatzenhirn wohl wieder vergessen."
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:35:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Trotzdem w\u00fcrde ich auch latent sauer werden, wenn ich 50x &ldquo;Haut ab&rdquo; sage und die gehen einfach nicht, 100%ig weil sie provozieren wollen, was sonst?<br>Da hat Rainer recht.<br>Ja, hat er gesagt &ldquo;kommt her&rdquo;, und jetzt sagt er &ldquo;Ciao Kakao&rdquo;, dann verpisst euch auch und labert nicht &ldquo;Wir wollen reden reden&rdquo; wenn ich in die Bank gehe und 100x br\u00fclle &ldquo;Ich will hundert Mio Euro&rdquo; krieg ich die auch nicht"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:37:18+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Manche hater verhalten sich eben wie die Bettler am Bahnhof die einfach nicht abhauen.<br><br>Mich freuts dennoch f\u00fcrs mett, insofern habe ich da keine Meinung zu.Genau wie mit dem Rudi aus Buddeln"
    },
    {
        "time": "2017-07-18T23:46:56+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IbmYaY0NEO0&amp;feature=youtu.be&amp;t=54\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IbmYaY0NEO0&amp;feature=youtu.be&amp;t=54<\/a> [youtube.com]<br><br>Reiner ist 3rd-Person gefahren. Anders konnte das nicht passieren."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T00:02:07+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ich lache eigentlich am meisten \u00fcber die Leute, die meinen, dass er doch einfach ein neues Audo kaufen und anmeddeln k\u00f6nnte.<br><\/blockquote>Reiner hat kein Audo mehr, der wo f\u00e4hrt, etzadla.<br>Also d\u00fcrfen seine Nachbarn und alle Bekannten, die noch nicht das Weite gesucht haben, ihn wieder rumkutschieren, genau wie letztes Jahr.<br>Irchendeiner davon kennt irchendeinen, der ne alte Rostlaube rumstehen hat, die er loswerden will und sagt dem, er soll bei Reiner anrufen.<br>Der Besitzer der Rostlaube ist froh, dass er in Reiner einen dankbarne Abnehmer gefunden hat, der keine Ahnung von Audos hat und dem er alles andrehen kann, hauptsache g\u00fcltige T\u00dcV-Plakette. Der Verk\u00e4ufer f\u00e4hrt den Reiner bestimmt auch gern zur Meldestelle und hilft ihm mit dme Papierkram, damit er seine Koouuuln kriegt.<br>Reiner muss sich nicht selber um alles k\u00fcmmern. Gibt fr\u00e4ngische Dorfdeppen, die das f\u00fcr ihn erledigen, weil es ihnen selbst noch n\u00fctzt."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T00:02:10+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "RIP <strike>Ferd<\/strike> Ford Mondeo, du warst Rainer stets ein guter Freund, sein einziger Freund<br><br>Nette Compilation von l\u00fcgenlord.tk: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R9Y_kyEDSbU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R9Y_kyEDSbU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T00:12:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "<blockquote>Jetzt macht er mir auch noch Ludovico Einaudi kapott <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br>Ich hasse ihn!<br><\/blockquote>Wer Ludovico Enaudi f\u00fcr Musik h\u00e4lt, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verlorne."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T00:15:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt macht er mir auch noch Ludovico Einaudi kapott <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br>Ich hasse ihn!<br><\/blockquote>Wer Ludovico Enaudi f\u00fcr Musik h\u00e4lt, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verlorne.<br><\/blockquote>Was ist das denn?<br>Ein St\u00fcck Kuchen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T00:36:46+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Das ist Klassik f\u00fcr Leute, die keine Klassik h\u00f6ren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T00:43:31+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich lache eigentlich am meisten \u00fcber die Leute, die meinen, dass er doch einfach ein neues Audo kaufen und anmeddeln k\u00f6nnte.<br><\/blockquote>Reiner hat kein Audo mehr, der wo f\u00e4hrt, etzadla.<br>Also d\u00fcrfen seine Nachbarn und alle Bekannten, die noch nicht das Weite gesucht haben, ihn wieder rumkutschieren, genau wie letztes Jahr.<br>Irchendeiner davon kennt irchendeinen, der ne alte Rostlaube rumstehen hat, die er loswerden will und sagt dem, er soll bei Reiner anrufen.<br>Der Besitzer der Rostlaube ist froh, dass er in Reiner einen dankbarne Abnehmer gefunden hat, der keine Ahnung von Audos hat und dem er alles andrehen kann, hauptsache g\u00fcltige T\u00dcV-Plakette. Der Verk\u00e4ufer f\u00e4hrt den Reiner bestimmt auch gern zur Meldestelle und hilft ihm mit dme Papierkram, damit er seine Koouuuln kriegt.<br>Reiner muss sich nicht selber um alles k\u00fcmmern. Gibt fr\u00e4ngische Dorfdeppen, die das f\u00fcr ihn erledigen, weil es ihnen selbst noch n\u00fctzt.<br><\/blockquote>D\u00d6D\u00d6D\u00d6-D\u00d6D\u00d6D\u00d6D\u00d6D\u00d6-D\u00d6D\u00d6D\u00d6&#8230;.<br>SSSSSSSSchigg Frau Popp<br>in den Schopp&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T01:35:05+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "JAJAJA AUFFAHRUNFALL JAJA YEAH"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T01:38:15+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Hallo Herr Winkler,<br>ich buddel deinen Mondeo aus du Fettsack, ich hol deinen Mondeo vom Schrott Du fieser kleiner Meddler. Du fettb\u00e4uchiges mieses Mastschwein!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T02:56:41+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ich schneid dir die Lyoner ab und mach Lyonersalat draus. Kann man ja nicht fressen, was bei dir in der Lyoner is kann man ja nicht fressen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T02:57:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Verwerter sollte das Meddelmobil in Einzelteilen verkaufen. Alleine f\u00fcr die roten Felgen d\u00fcrften sich genug Drachis finden."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T03:09:01+02:00",
        "username": "BeleibterLindwurm",
        "text": "Wenn er sich einfach noch nen Mondeo kauft kann er die Motoren zusammenbolzen und hat dann bereits den V8 f\u00fcr seine Dotsch Cobra. Hat Brabus, eines jeden Alis feuchter Traum, doch beim Smart auch geschafft. Da er aus einer Schrauberfamilie kommt sollte das ja easy sein.<br><br>Im Notfall ersetzt Panzertape (ist sehr meddl) die Motoraufh\u00e4ngung, K\u00fchlung wird generell \u00fcberbewertet (scheint ja im Arsch zu sein lel), 165\/60 R14 80P auf Stahl ersetzt teure Michelins mit Y Klassifizierung, spart Geld und basst schon. Rote Spr\u00fchfarbe dazu, diesen schimmeligen VW ans\u00e4gen, und idealerweise das Konzept Body On Frame wieder mit nem Schweissger\u00e4t einf\u00fchren. Dann h\u00e4lt auch alles. Da der alte Fettfuchs keinen RWD braucht spart er sich auch eine Kardanwelle von Ebay. T\u00dcV sagt da nichts. Endschalld\u00e4mpfer sind generell \u00fcberbewertet, kann man abs\u00e4gen, dann klingt die Karre auch so richtig raineresk br\u00fcllend."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T04:00:31+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Ach was, er sollte sich 4 Mondeos kaufen, und einen alten amy-pickup.<br>Die dinger sind so riesig, da kann er die motoren des Mondeos direkt in die R\u00e4der integrieren: Voila, 4x so viel Power."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T07:25:44+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Was ihr immer redet"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T07:41:36+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen,<br><br>wenn heute wieder 20 Seiten enstehen, dann seh ich am Ende des Tages etwa so aus:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/BY8omFy.jpg\"><br><br>wtf. Bosstransformation beginnt so langsam. Er sprach auch gestern einige Male \u00fcber Selbstmord und eine Befreiung danach.<br>Glaube wir sollte heute mal einen positiven Drachentag einlegen, damit er mal wieder lachen kann.<br><br>&#8230;<br><br>was rede ich da? Du Fettsau bist schuld an allem. Aber red doch lieber nochmal mit <strike>D\u00e4mon<\/strike> Deamon dar\u00fcber&#8230;<br>Vielleicht w\u00fcrde dir ein Kurzurlaub in Kl\u00f6n gut tun. Ach schade, dass w\u00fcrde nun etwas l\u00e4nger als 5 Stunden Fahrtzeit beanspruchen. Ich empfehle dir, dich auf den Bus zu verlassne. Du musst auch nur 30 Mal umsteigen.<br><br>Man ist der fertig mit der Welt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Verschwinde doch endlich aus dem Internet!<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T07:43:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Bekommt Rainer jetzt Essen auf R\u00e4dern? Und wenn er irgendwo hin muss, f\u00e4hrt er dann im Behindertenbus mit?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T07:43:15+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Och es w\u00e4r aber schon schad&#8230;. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:08:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Guten Morgen Unge! <br>Guten Morgen Meddlmobil das auf dem Autofriedhof N\u00fcrnberg auf seine Verschrottung warten tut. <br>Guten morgen getriggert_x Sand_x"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:14:29+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Unge! <br>Guten Morgen Meddlmobil das auf dem Autofriedhof N\u00fcrnberg auf seine Verschrottung warten tut. <br>Guten morgen getriggert_x Sand_x<br><\/blockquote>Schnauze, warum klaust du oder einer deiner drecksippe ihm nicht nrn neues auto?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:16:46+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie will sich der Wichshaufen denn umbringen, au\u00dfer \u00fcber die langfristige Art, per Lebensstiel.<br><br>Wieviel Seidla Asche hinterl\u00e4sst so ein Drache eigentlich nach dem neisch\u00fcren im Grematorium?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:17:13+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Nach einem Unfall muss man in der Regel f\u00fcr die Versicherung so einen Zettel ausf\u00fcllen. Abgesehen davon, dass ich Rainers j\u00e4mmerlichen Versuch, den Unfallhergang zu beschreiben und zu skizzieren, gerne sehen w\u00fcrde, wird er doch bestimmt die Chance nutzen, jegliche Schuld von sich zu weisen, wohlm\u00f6glich sogar falsche Angaben machen. <br>Gibt also vielleicht doch noch ein Nachspiel."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:21:32+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Hoffentlich gibts es hier ein paar Kaschper aus N\u00fcrnberger Gegend, welche die \u00f6rtlichen Zeitungen zwecks des Unfallberichts abklappern."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:23:57+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ist das etwa Hurdaks erster lustiger Kommentar, taz\u00e4chlich?<br><br>Und ja, so ein Unfall birgt gleich mal ein Haufen Schreibarbeit. Das ist unsch\u00f6n und auch ein wenig zeitaufwendig.<br>Deswegen meinte er gestern auch kurz, dass er nicht so recht wei\u00df, wann er das n\u00e4chste mal auf DreckNow ist.<br>Dass er damit vollends \u00fcberfordert sein wird, ist sowieso klar. Viel Spa\u00df Fettsack. Schreiben und malen ist aber deine St\u00e4rke, wei\u00dft schon.<br>Wie auch immer, lel.<br><br>PS: Ich hoffe heute auf das beste AsA-<strike>Tittenbild<\/strike>TitelbilT ever!!!<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:27:51+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "Ich sch\u00fcttel meine Glaskugel und sage das es bald wieder Laufvlogs geben wird. Ich sch\u00e4tze ab n\u00e4chster Woche. Sp\u00e4testens wenn der K\u00fchlschrank leer ist, den er gestern so stolz gezeigt hat. <br>Da das edle Streitross seine letzte Fahrt hatte, wird er wohl oder \u00fcbel sich wieder auf den Pilgerweg begeben m\u00fcssen und selbst per Pedes zum REWE dackeln. W\u00e4hrend des laufen kommt ihm die geniale Idee, mal wieder ein Video zu machen und dabei seinen geballtes Wissen mit seinen Fans zu teilen.<br><br>W\u00e4re ja nicht das erste Revival im Game."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:29:09+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Bekommt Rainer jetzt Essen auf R\u00e4dern? Und wenn er irgendwo hin muss, f\u00e4hrt er dann im Behindertenbus mit?<br><\/blockquote>Sp\u00e4testens in 10 Jahen geht es nicht mehr anders, weil <strike>Strom<\/strike> zu fett.<br><br>Die Vorstellung wie Reiner im Behindertenbus durch die Gegend meddelt, ist wahrlich ein Bild f\u00fcr die G\u00f6tter. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:29:35+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Passend zu seiner Aussage dass es jetzt wieder mehr Sport Videos von ihm geben soll<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:32:30+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich gibts es hier ein paar Kaschper aus N\u00fcrnberger Gegend, welche die \u00f6rtlichen Zeitungen zwecks des Unfallberichts abklappern.<br><\/blockquote>0815-Blechsch\u00e4den kommen idR nicht in die Zeitung, vor allem nicht in Gro\u00dfst\u00e4dten.<br><br>Nach dem Unfall k\u00f6nnte man Mitleid bekommen, da es seinen liebsten KomBi nun vermutlich ins Ford-Nirvana verschlagen hat. Seine L\u00fcgen das Thema betreffend gestern im Stream und seine Ank\u00fcndigung, sich nun einen Sportwagen holen zu wollen, haben jedoch s\u00e4mtliche Regungen direkt im Keim erstickt.<br><br><img src=\"http:\/\/www.jansen-versand.de\/produktbilder\/1175101_01.jpg\"><br><br>Abwarten, bis er damit in die REWE meddelt."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:37:24+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>0815-Blechsch\u00e4den kommen idR nicht in die Zeitung, vor allem nicht in Gro\u00dfst\u00e4dten.<br><\/blockquote>H\u00e4tte ja sein k\u00f6nnen, bei uns kommt sowas eig immer in die Zeitung. Aber du k\u00f6nntest mit Gro\u00dfstadt schon recht haben."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:39:04+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Langsam aber sicher stirbt alles um den Lord.<br>- Rudi<br>- Blu<br>- Oma Winkler<br>- Mondeo<br><br>Wer wird der n\u00e4chste sein? Frau Popp?<br>Viel bleibt etzala ja nimmer"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:42:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Seine Rendermaschinen schrottet er sicher irgendwann. <br>Bzw. Seine ganze Ausr\u00fcstung f\u00fcr YT. <br><br>Im Winter sind dann die Holzteile seiner K\u00fcche dran."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:44:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Glaube der hat beim Autofahren aufs Hendi geschaut. <br>Seggsschreibne gibt's n\u00e4mlich auch f\u00fcrs Hendi."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:47:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "KEIN KOMBI! Es war eine Limbosine"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T08:48:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wenn die Rendermaschine endlich Winterschlaf macht wird es ruhig um den Lord"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T09:21:25+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ach Bullshit.<br><br>Da wurd jemand genommen der wie Rainer aussieht und einfach gesagt es sei Rainer.<br><br>Auf so billige Tricks f\u00e4llt keiner ausser den Newfags mehr rein. Bzw. rain.<br><br>Kann zu hier. Nix neues seit 200 Saiten."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T09:25:30+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Hallo habe mich gestern mit meinem langj\u00e4hrigen Freund D\u00e4monDeluxe \u00fcber das Drachengame unterhalten. Wir sind zu einem vernichtenden Ergebnis gekommen.<br>Diagnose: Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T09:41:16+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<blockquote>Hallo habe mich gestern mit meinem langj\u00e4hrigen Freund D\u00e4monDeluxe \u00fcber das Drachengame unterhalten. Wir sind zu einem vernichtenden Ergebnis gekommen.<br>Diagnose: Hurensohn <br><\/blockquote>Verpiss dich mal sch\u00f6n du Spaggn. Glaub du wiggst ned ganz richig. #gurkensalatmittomate"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:01:53+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Hallo habe mich gestern mit meinem langj\u00e4hrigen Freund D\u00e4monDeluxe \u00fcber das Drachengame unterhalten. Wir sind zu einem vernichtenden Ergebnis gekommen.<br>Diagnose: Hurensohn <br><\/blockquote>Habt ihr das in der Dusche ausgearbeitet?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:11:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Ach Bullshit.<br><br>Da wurd jemand genommen der wie Rainer aussieht und einfach gesagt es sei Rainer.<br><\/blockquote>In Fachkreisen als Feekmaske bekannt"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:16:25+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Hallo habe mich gestern mit meinem langj\u00e4hrigen Freund D\u00e4monDeluxe \u00fcber das Drachengame unterhalten. Wir sind zu einem vernichtenden Ergebnis gekommen.<br>Diagnose: Hurensohn <br><\/blockquote>Bist du mit deinem Froind gondrolliert unter der Dusche zu dem Ergebnis gekommen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:18:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wie will sich der Wichshaufen denn umbringen, au\u00dfer \u00fcber die langfristige Art, per Lebensstiel.<br><\/blockquote>Er k\u00f6nnte ja einen Schlauch vom Auspuff in die Fahrerkabine legen und dann Gas geben.<br><br>ach halt.. <br><br><img src=\"https:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/33382116\/traenenlachxsicht.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:21:04+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ja genau.<br><br>Auto ist Schrott weil mutma\u00dflich die Sto\u00dfstange eingeditscht ist und die Motorhaube a weng verzogen. Davon ist nat\u00fcrlich sofort auch K\u00fchler, Pleuelstangen, Getriebe, alles kaputt und so ist klar. Weil ja alles vorne min. 50cm eingedr\u00fcckt ist.<br><br>Ihr Masken, so richtige Feek accounts"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:23:50+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich vermute mal das K\u00fchler etc vom ersten Unfall schon leicht mitgenommen waren. Es war auf den Bildern vorm Rewe schon zu sehen das alles verzogen war. Der Unfall diese Woche war der Gnadensto\u00df f\u00fcrs Meddl-mobil"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:26:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainers Auto ist Schrott, sonst h\u00e4tte er den Yoshie nicht abmontiert."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:28:46+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Loide, ihr kennt ihn doch gar nicht. Drache ist definitiv kein Arschloch, das kann ich best\u00e4tigen. Also h\u00f6rt auf, ihn zu \u00e4rgern ok? <br>Ihr habt nicht den leisesten Schimmer, wie er im Real Life ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:31:55+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<blockquote>Loide, ihr kennt ihn doch gar nicht. Drache ist definitiv kein Arschloch, das kann ich best\u00e4tigen. Also h\u00f6rt auf, ihn zu \u00e4rgern ok? <br>Ihr habt nicht den leisesten Schimmer, wie er im Real Life ist. <br><\/blockquote>Ich frage dich nur das einemal. Brauchst du mal ein paar in die Fresse?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:33:35+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Junge du gibst vor jemand zu sein der du gerne w\u00e4hrst aber gut lassen wir das."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:36:10+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Ja genau.<br><br>Auto ist Schrott weil mutma\u00dflich die Sto\u00dfstange eingeditscht ist und die Motorhaube a weng verzogen. Davon ist nat\u00fcrlich sofort auch K\u00fchler, Pleuelstangen, Getriebe, alles kaputt und so ist klar. Weil ja alles vorne min. 50cm eingedr\u00fcckt ist.<br><br>Ihr Masken, so richtige Feek accounts<br><\/blockquote>Dann erkl\u00e4r, warum da ein Liter K\u00fchlfl\u00fcssigkeit am Asphalt herumrinnt und zumindest der Beifahrerairbag ausgel\u00f6st hat. <br>Das Audi, das wo nicht mehr f\u00e4hrt ist Schrott.<br>Diehl wis it."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:36:20+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Ja genau.<br><br>Auto ist Schrott weil mutma\u00dflich die Sto\u00dfstange eingeditscht ist und die Motorhaube a weng verzogen. Davon ist nat\u00fcrlich sofort auch K\u00fchler, Pleuelstangen, Getriebe, alles kaputt und so ist klar. Weil ja alles vorne min. 50cm eingedr\u00fcckt ist.<br><br>Ihr Masken, so richtige Feek accounts<br><\/blockquote>Den K\u00fchlwassersee unterm Auto haste aber gesehen, oder?<br>Und die Aufgegangenen Airbags.<br><br>Schnappi w\u00fcrdest du bitte, so jemand darf kein Ludolf-Profilbild haben!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:37:08+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ich wette du bist total fett, bist total verpickelt, schaust schlimmer aus wie jeder andre Mensch auf diesem Planeten, bist der gr\u00f6\u00dfte Drecksnerd, und ganz erlich, du solltest dir echt mal ernsthaft \u00fcberlegen ob du dir nicht dir mal ein anst\u00e4ndiges Leben suchst."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:39:34+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Bin bei manchen Beitr\u00e4gen hier echt nicht sicher ob random Beleidigungen oder reale Dregerlord-Zitate."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:40:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Ja genau.<br><br>Auto ist Schrott weil mutma\u00dflich die Sto\u00dfstange eingeditscht ist und die Motorhaube a weng verzogen.<br><\/blockquote>Auf dem Papier ist sowas nunmal ein Totalschaden. Hast du ne grobe Vorstellung davon, was da alles kaputt ist und ersetzt werden muss, damit das Auto durch die n\u00e4chste Hu kommt?<br><br>Dann kommen dazu die Kosten, die Teile zu nem Lackierer zu bringen und wieder abzuholen. Und der Arbeitslohn, die ganze Gr\u00fctze wieder einzubauen.<br><br>Eventuell ist auch die Karosserie verzogen, dann geht es erstmal auf die Richtbank, falls die Substanz es zul\u00e4sst (da Garangenwagen sollte es gehen). Das alleine kostet einen hohen dreistelligen Betrag.<br><br>- Airbags austauschen<br>- alles was sonst noch unter der Sto\u00dfstange sitzt ist mit 50:50 chance auch kaputt, also Kleinteile wie Hupe, au\u00dfentemperatursensor, etc<br>- fl\u00fcssigkeiten<br><br><br>Nat\u00fcrlich <b>kann<\/b> man das f\u00fcr 300 \u00d6cken in Eigenregie wieder richten, wenn man alles gebraucht kauft und selber einbaut. In ner Werkstatt wird das mindestens 5k kosten, eher mehr. So viel ist der Karren doch nicht ansatzweise Wert.<br><br>ja ich bins"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:41:27+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Der Verwerter sollte das Meddelmobil in Einzelteilen verkaufen. Alleine f\u00fcr die roten Felgen d\u00fcrften sich genug Drachis finden.<br><\/blockquote>Der Verwerter sollte das Drachenmobil im Ganzen auf ihB\u00e4h versteigern. Da w\u00fcrde er von einem Drachi richtig Kouuuln f\u00fcr bekommen, so wie beim Papstgolf."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:42:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hier is eh alles schraba daba. <br>Aber lass mers. <br>K\u00fchler kann er sogar mit ein Seidler Mineralwasser nachf\u00fcllen, solange es nicht gefriert."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:43:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Mit dem Wasser aus seinen Beinen ginge es auch."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:46:23+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "kleiner bauch"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:50:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das, was Schnappi sagt. Neuteile, Spurvermessung etc pp., da k\u00e4me Rynar schnell auf 1000\u20ac. Aber vllt. geht es ja als Gesch\u00e4ftsausgabe durch, Meddlermobilit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:52:13+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Verwerter sollte das Meddelmobil in Einzelteilen verkaufen. Alleine f\u00fcr die roten Felgen d\u00fcrften sich genug Drachis finden.<br><\/blockquote>Der Verwerter sollte das Drachenmobil im Ganzen auf ihB\u00e4h versteigern. Da w\u00fcrde er von einem Drachi richtig Kouuuln f\u00fcr bekommen, so wie beim Papstgolf.<br><\/blockquote>Da w\u00fcrde sich garantiert ein Haider finden der den f\u00fcr einen Apel und ein Ei kauft und soweit aufbereitet sodass es wenigstens f\u00fcr eine Fahrtan die Drachenschanze reicht."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:55:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ihr wisst wahrscheinlich gar nimmer was a Seidler is, so jung wie ihr seid"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:57:12+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Wo bleibt denn jetzt der ASA verdammte Axt? <br><br>Kann doch net wahr sein! <br>Niemand will hier 32 Saiten nachlesen weil Strom"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T10:59:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "der Drechen kann sich f\u00fcr 200 Euro wieder nen Mondeo zulegen&#8230; sucht einfach mal bei Mobile in seinem Umkreis&#8230; die Teile vom Unfallfahrzeug packt er dann in neue Drachenboxen die man kaufen kann"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:03:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Drachenboxen waren das witzigste, was Reiner je gemacht hat"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:04:04+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ist der Mondeo jetzt eigentlich privat kaputt oder gewerblich?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:07:17+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Freue mich edzala auf den AsA. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:08:14+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Lachschon, bekomm mal deine Werbung auf die Kedde! <br><br>Bei aktivierten Javascript wird man regelm\u00e4\u00dfig auf irgendwelche Feek-Phishing-Gewinnseiten weitergeleitet.<br><br>Bitte Werbepartner pr\u00fcfen und so eine schei\u00dfe auf die Blacklist setzen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:12:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich glaube das hier ist der allerletzte Thread, in dem ein Admin das lesen wird."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:12:48+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/5b6bad219b2c60bdfbe7c8fdddf34b3b\/tumblr_inline_otbyt8MFwu1t6h7l0_500.jpg\"><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/163168338611\/180717-ein-audo-der-wo-nicht-mehr-f%C3%A4hrt\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/163168338611\/180717-ein-audo-der-wo-nicht-mehr-f%C3%A4hrt<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:25:59+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "ASA-Titelbild mal wieder gro\u00dfartig"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:28:04+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Kurz Mett wenn der fette von Sponsoring von N ergie redet. <br><br>Dann festgestellt das es ein fettes unn\u00fctzes St\u00fcck schei\u00dfe ist und gefreut das das ende naht! <br><br>Trotzdem sollte man ihn allein schon f\u00fcr diesen abstrakten Gedanken einmal ins Xicht schei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:34:02+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Nach einem Unfall muss man in der Regel f\u00fcr die Versicherung so einen Zettel ausf\u00fcllen. Abgesehen davon, dass ich Rainers j\u00e4mmerlichen Versuch, den Unfallhergang zu beschreiben und zu skizzieren, gerne sehen w\u00fcrde, wird er doch bestimmt die Chance nutzen, jegliche Schuld von sich zu weisen, wohlm\u00f6glich sogar falsche Angaben machen. <br>Gibt also vielleicht doch noch ein Nachspiel.<br><\/blockquote>Na was f\u00fcr ein Gl\u00fcck, dass der Unfallbericht von der Lolizei erledigt wurde."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:38:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drache, mal ganz ehrlich"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:51:15+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Drache, mal ganz ehrlich: musste lachen<br><br>Autounfall Bild beste Bild."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:56:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Roadrage N\u00fcrnbersch"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T11:59:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "The fett and the furious"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T12:23:28+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "lel, Willy Werkel Titelbild. Das ist ja gro\u00dfartig."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T12:38:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wurde schon festgestellt, dass er nur einem T\u00fcrken reingefahren sein kann?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T12:42:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Meinst du T\u00fcrken lassen sich gerne hinten einen reindr\u00fccken?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:03:04+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "JA GENAU SPRUVERMESSEN IST KLAR<br><br>Wegen a weng aan kleinen Bimser vorne an'd Sto\u00dfstang&#8230;<br><br>K\u00fchler an Mondeo kriegste bei unser und Tommy sein WErkstatt f\u00fcr 15 Euro. Bei Petter nichmehr weil dort is zugemacht, tsch\u00fcss.<br><br>K\u00fchler tauschen kann ja wohl jeder. Spur verzogen, ey wenn ich sowas lese. Von Studenten die wohlgemerkt nur inner Bahn fahren tatz\u00e4chlich.<br><br>Und immerhinn leuft der Motor noch. Kann Rainer sich ausbauen und dann im Wohnzimmer als (fast) freie Energie generator laufen lassen. Nur halt ab und zu a weng Sprit nachf\u00fcllen und so auch kommt. Und dank abw\u00e4rme hatters immer schee Warm im Winter, so gesehen. Aber lassmer des."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:04:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Wurde schon festgestellt, dass er nur einem T\u00fcrken reingefahren sein kann?<br><\/blockquote>War aber kein 3er, lel"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:06:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "doch, 3ern Limbosine"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:07:46+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Vielleicht ist der nette Oldtimer Restaurator in Emskirchen bereit dem guten Rainer ein schickes Auto zur Verf\u00fcgung zu stellen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:15:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>bla<br><\/blockquote>Meddlmobil ist Geschichte, sieh es doch ein!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:18:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Wunderbare Auswahl<br><br><a href=\"https:\/\/suchen.mobile.de\/fahrzeuge\/search.html?cn=DE&amp;damageUnrepaired=ALSO_DAMAGE_UNREPAIRED&amp;gn=91448%2C%2BEmskirchen%2C%2BBayern&amp;isSearchRequest=true&amp;ll=49.5532318%2C10.7096599&amp;makeModelVariant1.makeId=9000&amp;makeModelVariant1.modelId=29&amp;maxPowerAsArray=PS&amp;maxPrice=1000&amp;minPowerAsArray=PS&amp;rd=50&amp;scopeId=C\">https:\/\/suchen.mobile.de\/fahrzeuge\/search.html?cn=DE&amp;damageUnrepaired=ALSO_DAMAGE_UNREPAIRED&amp;gn=91448%2C+Emskirchen%2C+Bayern&amp;isSearchRequest=true&amp;ll=49.5532318%2C10.7096599&amp;makeModelVariant1.makeId=9000&amp;makeModelVariant1.modelId=29&amp;maxPowerAsArray=PS&amp;maxPrice=1000&amp;minPowerAsArray=PS&amp;rd=50&amp;scopeId=C<\/a> [suchen.mobile.de]"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:22:49+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Kleiner Bonus f\u00fcr die Haider: Rainer wird keine Kohle f\u00fcr den Abschleppdienst haben oder die Bezahlung zumindestens versemmeln. Im ADAC wird er nicht sein. <br><br>Weiss ja nicht, ob hier im Thread Haider sind, oder nur Fans.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:25:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ab und zu schleicht sich hier mal ein Hater ein, aber die Moderatoren sind da immer auf zack, denjenigen schnellstm\u00f6glich zu entfernen. Sowas brauchen wir hier ja nicht!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:38:30+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>bla<br><\/blockquote>Meddlmobil ist Geschichte, sieh es doch ein!<br><\/blockquote>k. Der Glatzenopa hat mich \u00fcberzeugt. Ritalin wirkt langsam daher korregazioniere ich mich a weng.<br><br>Rainer hat ja nichtmal genug Geld f\u00fcr'n neuen Wasserkocher w\u00e4hrend Tanzverbot einfach mal locker den neuen I7 6900k same Wasserk\u00fchlung und pi pa po neisch\u00fcrt; merkt man schon wer &ldquo;Youtuber&rdquo; und wer einfach nur die Lachnummer 1 ist kek<br><br>10peh w\u00fcrde wieder Mondeo neisch\u00fcren.<br><br>Herr Popp jetzt \u00fcberstunden machen muss um Auto zu richten, und T\u00fcv wird dann einfach wie auf dem Land \u00fcblich gemacht, a paar Euro bar auf die Hand und&#8230; ne das darf man so nicht sagen.<br><br>W\u00fcrde Rainer aber auch zutrauen, einfach &ldquo;nur&rdquo; die paar KM mit kaputter Karre zu tuckern, und ohne T\u00dcV usw., weil &ldquo;merkt eh keiner&rdquo;&#8230; ja so dumm ist er nemlich."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:46:23+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Dorf und Landkinder die stolz auf Rechtsbruch sind.<br><br>Wie in Anatolien."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T13:46:30+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Chat: Du atmest f\u00fcr zwei.<br>Rainer: Eigentlich atme ich gerade gar nicht tats\u00e4chlich.<br><br>Wieder mal ein sch\u00f6nes Beispiel f\u00fcr seine Hurensohnhaftigkeit. Egal, was gesagt wird, der Dicke muss widersprechen und dabei auch noch schamlos \u00fcbertreiben. <br>Anstatt zu sagen &ldquo;Das stimmt nicht, ich atme nur f\u00fcr einen&rdquo;, atmet er nat\u00fcrlich \u00fcberhaupt nicht."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T14:01:03+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Dorf und Landkinder die stolz auf Rechtsbruch sind.<br><br>Wie in Anatolien.<br><\/blockquote>Ich hab meinen T\u00dcV und AU immer rechtsgem\u00e4\u00df gemacht. Hat auch immer gekostet wenn an der Kiste irgendwelche Lager-Gummis durch waren und man sich daran aufgehangen hat. Nachuntersuchung und so ein shice.<br><br>Aber es soll ja Gegenden, vor allem in Emmskirchen geben, wo &ldquo;Ausw\u00e4rtige&rdquo; ja aus dem dickicht beobachtet und generell nicht gerne gesehen sind, und wo die Polizei, in bester &ldquo;Texas Chainsaw Massacre&rdquo; Manier die &ldquo;Fremden&rdquo; abf\u00e4ngt und darauf hinweist, dass sie hier &ldquo;nicht sein d\u00fcrfen weil gef\u00e4hrlich&rdquo; - soll es in Emskirchen zumindest den Legenden nach geben.<br><br>Wo die Bullen in G20 Situazionen nicht hart GENUG reingehen, gehen sie in Emskirchen wie richdich hadde Dregseue nei, und mit die Gnie tatz\u00e4chlich.<br><br>Irgendwann kommt Gandalf herbei undsagt allen Haidern &ldquo;You shall not pass!&rdquo; und dann gehts mit mehr nei als nur mit die Gnie. Dit is willensbruch wat hier bejangen wird von die Staatsorgane und pi pa po, nach aj\u00fcptischem Seerecht und dat"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T14:04:14+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Jetzt ist die Frage, was a seidla ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T14:06:03+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Jetzt ist die Frage, was a seidla ist.<br><\/blockquote>Auf jeden Fall nicht Bi.<br><br>A Seidla is a hoibe, du depperta Saupreis! Joa bluadige Hennakrepf, dem sei Maschie, is hie! JUPP-HEI!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T14:21:03+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich bin kein Kellerkind, dass den ganzen Tag im Keller hockt und sich den ganzen Tag am runterholen ist. Habe ich gar nicht n\u00f6tig, ich bin 28<br><br>MEME<br><br>ungefickte 28 Jahre alte Jungfrau"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T14:40:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habe mir gerade a seidla wasser aufs bandana gekippt. <br>Aber wenn ihr jetzt w\u00fcsstet was a seidla ist, seid ihr wahrscheinlich zu jung f\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T14:47:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hast du das Seidla im Klo vom Meggis bef\u00fcllt?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T14:59:19+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Audodiskussion noch nicht durch?<br>Er hat diesen Monat kein Geld weil ihm etwas dazwischen gekommen ist, hei\u00dft im Klartext: Abschleppkosten mussten gerendert werden. <br>Vielleicht muss er auch seine Selbstbeteiligung bezahlen damit er den Wiederbeschaffungswert bekommt. Kann das sein? Keine Ahnung ich hatte noch nie einen Audounfall weil ich nicht behindert bin!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:06:32+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was diskutiert ihr hier? Jeder Normalverdiener kotzt im Kreis wenn ihm sowas passiert, egal ob er schuldig\/unschuldig ist.<br><br>Und jetzt denkt ihr dar\u00fcber nach wie der Drache das schafft? ich wei\u00df das Odin, Thor, Gott und Alah wieder eingreifen werfen (unfairerweise) aber h\u00f6rt Mal auf."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:06:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Ich glaube das hier ist der allerletzte Thread, in dem ein Admin das lesen wird.<br><\/blockquote>Andererseits wird des des erste mal in Zelda sein"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:07:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>doch, 3ern Limbosine<br><\/blockquote>Der T\u00fcrke f\u00e4hrtn Kombi du Pfosten Aller"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:10:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Vielleicht muss er auch seine Selbstbeteiligung bezahlen damit er den Wiederbeschaffungswert bekommt. Kann das sein? Keine Ahnung ich hatte noch nie einen Audounfall weil ich nicht behindert bin!<br><\/blockquote>Wenn wir mal davon ausgehen, dass er die M\u00f6hre nur Haftpflicht versichert hat, bekommt er keinen m\u00fcden Cent."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:11:01+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote><blockquote>doch, 3ern Limbosine<br><\/blockquote>Der T\u00fcrke f\u00e4hrtn Kombi du Pfosten Aller<br><\/blockquote>Bei dir im Schwabenland vielleicht&#8230;. in Deutschland fahren die T\u00fcrken meistens Coupe oder Cabrio."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:11:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was macht Schnappi heute so"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:11:48+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Lieber mit Odin in Valhalla saufen als mit T\u00fcrken in N\u00fcrnberg einen Autounfall bauen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:12:35+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Wenn wir mal davon ausgehen, dass er die M\u00f6hre nur Haftpflicht versichert hat, bekommt er keinen m\u00fcden Cent.<br><\/blockquote>aha ich hab zwar Teilkasko aber wenn ich nur Haftpflicht h\u00e4tte w\u00fcrde ich gar nix bekommen? Nicht einmal ein paar Brotkrumen hingeschmissen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:16:18+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Und bei Teilkasko kriegt er auch keinen m\u00fcden Cent. Teilkasko zahlt nur f\u00fcr unverschuldete Sch\u00e4den am eigenen Auto, also sowas wie Unwetter, Diebstahl, Wildunfall, usw <br><br>Hier kam ja auch kurz die Idee auf, dass er eventuell gar nicht versichert sein k\u00f6nnte. Das halte ich f\u00fcr sehr unwahrscheinlich, ein Auto ohne Zulassungsplakette w\u00e4re bei Haiderbesuchen sicher aufgefallen. Und Zulassung ohne Versicherung ist quasi unm\u00f6glich. Da hast du ganz schnell die Schei\u00dfe am Arsch."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:19:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>doch, 3ern Limbosine<br><\/blockquote>Der T\u00fcrke f\u00e4hrtn Kombi du Pfosten Aller<br><\/blockquote>Bei dir im Schwabenland vielleicht&#8230;. in Deutschland fahren die T\u00fcrken meistens Coupe oder Cabrio.<br><\/blockquote>mittlerweile fahren t\u00fcrken eher cls oder andere benz"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:22:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ihr Level Nuller, ohne Dreck"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:22:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich hab schon Audounf\u00e4lle gemacht, da habt ihr noch in die Windeln gelegne"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:23:56+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn wir mal davon ausgehen, dass er die M\u00f6hre nur Haftpflicht versichert hat, bekommt er keinen m\u00fcden Cent.<br><\/blockquote>aha ich hab zwar Teilkasko aber wenn ich nur Haftpflicht h\u00e4tte w\u00fcrde ich gar nix bekommen? Nicht einmal ein paar Brotkrumen hingeschmissen?<br><\/blockquote>Korrekt, Haftpflich zahlt lediglich die kosten welche von dirbei anderen verursacht werden.<br><br>Ist bei der allgemeinen Haftpflicht ja nicht anders, wenn du beim Putzen deinen Fernseher vom Regal schubst nutzt dir deine Haftpflicht ja auch nichts, passiert dir das beim Gumbl. dann schon.<br><br>Interessant w\u00e4re wirklich noch die Abwicklung des Abschleppens. In der Regel werden Autos mit Totalschaden n\u00e4mlich beim Verwerter in ne Halle gestellt und man zahlt eine Tagesmiete bis man alles geregelt hat. Geregelt hei\u00dft den Transport bezahlt und das Auto abgeholt bzw. dem Verwerter \u00fcberlassen hat. Beim \u00fcberlassen bekommt man je nach Schaden und nach Fahrzeug noch einen fuffi bis paarhundert Euro. Rainer schiebt aber gerne Dinge auf und dann kostet das erstmal 10-25\u20ac am Tag. Bevor nicht alle kosten gedeckt sind, darf man aber auch das Auto nicht ausr\u00e4umen, das ist bei wertlosen Totalsch\u00e4den wie Rainers Ford einer ist n\u00e4mlich meist der einzige Pfand den man hat um die Abschleppgeb\u00fchren einfordern zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:29:37+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Ist doch egal. Er sa\u00df gestern ganz tiefenentspannt im Stream. Life goes on - auch f\u00fcr Rainer. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:34:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "sch\u00fcrt ihr ned nei?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:35:30+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Und Zulassung ohne Versicherung ist quasi unm\u00f6glich. Da hast du ganz schnell die Schei\u00dfe am Arsch.<br><\/blockquote>Auto geerbt bzw. noch an bzw. umgemeldet als Babba noch lebte bzw. als man noch was vom Erbe hatte, dann aber nicht mehr Versicherungzahlen k\u00f6nnen, ist das Auto dann noch angemeldet, weil es ja Plakette hat, oder nicht?<br><br>Nicht vergessen; Rainer lebt im hintersten Dreckloch, wo die Uhren der Welt andersrum laufen, da w\u00e4re und ist es kein Wunder wenn Autos einfach mal Jahrelang nicht zum T\u00dcV gekommen sind, bzw. angemeddelt sind. Bzw. die T\u00dcV Plakette mittlerweile wieder g\u00fcltig ist, zwar nicht Datumsweise daf\u00fcr aber Farbode und Markierungs-m\u00e4\u00dfig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:36:05+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Reiner hat nat\u00fcrlich a Gumbl mit a Audodransbotta deshalb keine Abschleppkosten. Denkt dran, da\u00df Gl\u00fcck ist mit den Dummen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:44:11+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Auto geerbt bzw. noch an bzw. umgemeldet als Babba noch lebte bzw. als man noch was vom Erbe hatte, dann aber nicht mehr Versicherungzahlen k\u00f6nnen, ist das Auto dann noch angemeldet, weil es ja Plakette hat, oder nicht?<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das wurde doch schon hunndat mal durchgekaut ey.<br>Im wurde der Wagne schon mal abgemeddelt weil er die Versicherung nicht bezahlt hat.<br>Wenn die Versicherung nicht bezahlt wird, meldet die der Polizei das Fahrzeug XY nicht mehr versichert ist.<br>Die Polizei sucht dann den Halter auf und kratz die Plaketten vom Auto.<br><br>Rainer hat aber noch mal eine Versicherung gefunden die in genommen hat.<br>Weil die nicht dumm sind muss er nat\u00fcrlich den Jahresbetrag vorstrecken.<br>Sein Auto w\u00e4re schon l\u00e4ngst wieder stillgelegt gewesen, wenn er die Versicherung geprellt h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:46:52+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Auto geerbt bzw. noch an bzw. umgemeldet als Babba noch lebte bzw. als man noch was vom Erbe hatte, dann aber nicht mehr Versicherungzahlen k\u00f6nnen, ist das Auto dann noch angemeldet, weil es ja Plakette hat, oder nicht?<br><br><\/blockquote>Das stimmt, aber die Versicherung meldet deiner Zulassungsstelle das Erl\u00f6schen der Versicherung. Dann bekommst du einen b\u00f6sen Brief mit der Androhung einer Zwangsstillegung. Dann hast du drei Tage Zeit das auf die Kedde zu kriegen, ansonsten kommt jemand vorbei und kratzt die Plakette ab.<br><br>Den b\u00f6sen Brief hatte ich auch schon mal bekommen, weil ich die Versicherung gewechselt hatte und der Makler es vers\u00e4umt hatte die Zulassungsstelle benachrichtigen zu lassen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:50:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Immer sinds die anderen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:59:29+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Immer sinds die anderen. <br><\/blockquote>Wie sieht es mit meinem Avatar aus?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T15:59:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "plakettenkratzt ihr net?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:01:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "@Winglus, nach dem Sommer du Haider"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:01:16+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Dumm, unf\u00e4hig, pleite, F\u00fchrerschein. Genau wegen Leuten wie Reiner gibt es ein funktionierendes Pflichtversicherungssystem. Also zumindest in unserem sch\u00f6nen Land, wenn dir White Trash wie Ryner in den USA auf deine Dodge Cobra auff\u00e4hrt, dann bleibt dir eigentlich nur noch der Griff zum AR-15."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:03:42+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>dann bleibt dir eigentlich nur noch der Griff zum AR-15.<br><\/blockquote>wenn es auf deinem Grundst\u00fcck passiert is es legit&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:12:27+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ist der Lard im Jahr 2017 noch versicherbar?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:17:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Du Autosohn, was bist'n du f\u00fcr'n Lappen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:19:56+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Hat einer von euch noch diese Adventskalender Sexschreiben leaks Nachrichten? <br><br>Meine Playlist auf Yutub wurde gel\u00f6scht^^ <br><br>Und fragt net warum. Es is so schon grang genug&#8230;. <br><br><br>Danke"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:23:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Warum wurde deine Blehlist gel\u00f6schhammert?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:23:41+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Rainer bald wieder mobil<br><a href=\"https:\/\/suchen.mobile.de\/fahrzeuge\/details.html?id=246031951&amp;lang=de&amp;utm_source=DirectMail&amp;utm_medium=textlink&amp;utm_campaign=Recommend_DES\">https:\/\/suchen.mobile.de\/fahrzeuge\/details.html?id=246031951&amp;lang=de&amp;utm_source=DirectMail&amp;utm_medium=textlink&amp;utm_campaign=Recommend_DES<\/a> [suchen.mobile.de]<br>Hat auch keine Gurte, dann erledigt sich das beim n\u00e4chsten Unfall ganz von alleine.<br>Wenn er da \u00fcberhaupt rein passt.<br><br>Oh, hat sogar einen Beckengurt, kommt Rainer ja entgegen. Der obere Teil hing eh immer sonstwo."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:24:01+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Baucher klein"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:24:43+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Boah haltet dich mal einfach eure scheiss fressen"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:40:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Shitpostest du ned?!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:57:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "das beste am unfall ist: er ist ja anscheinend shcon mal irgendwo gegen gefahren. das hat er melden m\u00fcssen. wenn die versicherung bezahlt hat, wurde er hochgestuft. jetzt nochmal unfall innerhalb vielleicht sogar eines jahres, boing gibts ne dicke fette hochstufung&#8230; der ist wahrscheinlich jetzt bei 200%"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T16:59:20+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Wenn er ein Jahr im Voraus bezahlt hat, dann hat er sein Auto ja fast perfekt zum Versicherungsende geschrottet bekommen.<br><br>Falls f\u00fcr zwei Jahre versichert ist er sicherlich zu dumm den Restbetrag zur\u00fcck zu holen (falls das \u00fcberhaupt w\u00e4hrend der Laufzeit geht?!).<br><br>@Flanders: W\u00fcrde wetten, dass er den Blechschaden nicht gemeldet hat. Gerade bei fehlender Vollkasko bringt einem das ja eh nicht mehr als \u00c4rger, es sei denn er hat ein paar Leitpfosten umgeb\u00fcgelt."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:02:19+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>das beste am unfall ist: er ist ja anscheinend shcon mal irgendwo gegen gefahren. das hat er melden m\u00fcssen. wenn die versicherung bezahlt hat, wurde er hochgestuft. jetzt nochmal unfall innerhalb vielleicht sogar eines jahres, boing gibts ne dicke fette hochstufung&#8230; der ist wahrscheinlich jetzt bei 200% <br><\/blockquote>Nur wenn die Versicherung etwas bezahlen musste.<br>Wenn der im nirgendwo einen Baum gek\u00fcsst und dann heimgefahren ist, interessert die das nicht."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:08:54+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Wenn man das Auto abmeddelt, bekommt die Versicherung das von der Zulassungsstelle mitgeteilt und man bekommt den zu viel voraus gezahlten Beitrag centgenau zur\u00fcck. <br><br>Versicherungsdiskussion, beste Diskussion."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:10:21+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Meint ihr, Rainer hat eine Berufsunf\u00e4higkeitsversicherung?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:19:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ab wann ist man streamunf\u00e4hig?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:20:23+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Habe mir gerade vorgestellt, wie leer es hier w\u00e4re, wenn wirklich jeder, dem geraten wurde sich zu l\u00f6schen, genau dies auch getan h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:23:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "wenn man im rollstuhl sitzt, sind einem die m\u00f6glichkeiten eben eingeschr\u00e4nkt"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:23:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "also wenn rainer vielleicht gegen 1 laterne gefahren ist und abgehauen w\u00e4re, w\u00e4re es fahrerflucht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:26:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Neues Drachenmobil is Mongokarre<br><br><img src=\"https:\/\/i.ebayimg.com\/00\/s\/MzYwWDY0MA==\/z\/PC4AAOSw6YtZVVpu\/$_20.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:29:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>ab wann ist man streamunf\u00e4hig?<br><\/blockquote>Grieselkr\u00e4tze"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:30:47+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Fiat Multipla beste! Weil 3 Sitzpl\u00e4tze vorne&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:34:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "bitchesmobil"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:35:19+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wann habt ihr Bayern eigentlich Sommerferien? W\u00fcnsche Ruiner einen unendlichen Kuchenkinder-Rush, auch nachts."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:37:09+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<blockquote>Neues Drachenmobil is Mongokarre<br><br><img src=\"https:\/\/i.ebayimg.com\/00\/s\/MzYwWDY0MA==\/z\/PC4AAOSw6YtZVVpu\/$_20.jpg\"><br><\/blockquote>Ich frage mich schon immer wer dieses Kackmodell auch noch als Neuwagen gekauft hat."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:40:22+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Ich frage mich schon immer wer dieses Kackmodell auch noch als Neuwagen gekauft hat.<br><\/blockquote>funfact: Ich habe einmal in einem Unternehmen gearbeitet das die Automarke Fiat verkauft\/repariert und es waren meistens so Christliche fotzen die sich mit 5 Kinder noch nicht zufrieden geben wollten oder irgendwelche die denken das wenn sie die Gr\u00fcnen w\u00e4hlen auch unseren Planeten retten k\u00f6nnten."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:42:27+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Das Dach sieht aus wie aufgesetzt - Legoauto oder"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:43:47+02:00",
        "username": "Deathmachine",
        "text": "Paar Fakten von nem KFZler::<br><br>- Es gibt Versicherungen die einen nehmen M\u00dcSSEN so lange man nicht bei einer anderen verschuldet ist - daf\u00fcr dann nat\u00fcrlich mit exorbitanten Pr\u00e4mien.<br><br>- In den allermeisten Haftpflichtversicherungen gibt es sogenannte Schutzbriefe - die kosten um die 10\u20ac im Jahr, daf\u00fcr \u00fcbernimmt die Versicherung dann die Kosten f\u00fcrs Abschleppen (selbst wenn man einfach nur liegenbleibt).<br>Auch das SOLLTEN! also keine Kosten auf ihn zukommen.<br><br>- Nur weil er den Wagen vor was weiss ich welcher Zeit angemeldet hat heisst das nicht dass der gleichzeitig neu T\u00dcV bekommen hat - so lange der noch g\u00fcltigen T\u00dcV hatte ist es kein Problem den wieder anzumelden.<br>Wir hatten bei uns mal nen Auto in der Werkstatt der schon nen Jahr ohne T\u00dcV unterwegs war, hat anscheinend keiner gecheckt, wird dann halt lustig bei nem Unfall.<br>In wie fern Rainer mal erw\u00e4hnt h\u00e4tte wie es mit T\u00dcV aussieht weiss ich nicht, andererseits kann man dem ja eh nix glauben.<br><br>- Die Vorsch\u00e4den wird er nicht bei der Versicherung gemeldet haben - wozu auch mit nur Haftpflicht? W\u00e4re jemand anders schuld gewesen h\u00e4tte er da ewig lang dr\u00fcber hergezogen, und da er schuld war kriegt er da eh nix.<br>Kann h\u00f6chstens sein dass da Sch\u00e4den an nem Schild oder so waren, aber so wie ich ihn kenne ist er einfach weitergefahren.<br><br>- Reparatur sollte easy sein - einfach vom Schrott ne Motorhaube, nen Sto\u00dff\u00e4nger und evtl nen Pralld\u00e4mpfer (das Ding das hinter der ganzen Plaste sitzt um bei kleineren Unf\u00e4llen die Energie aufzufangen ohne dass das Fahrzeug sich verzieht), und gut ist - K\u00fchler und Kleinteile kosten auch nicht die Welt, Airbag l\u00e4sst er einfach so oder stopft den da wieder rein bis zum n\u00e4chsten T\u00dcV.<br>OB! der Dicke sich den ganzen Aufwand macht (oder die M\u00f6glichkeiten hat das machen zu lassen) ist wieder die andere Frage, aber das Auto ist weder tot noch komplett verzogen.<br><br>- Wenn ihr schon nach Ersatzkisten f\u00fcr ihn in der Umgebung schaut dann solltet ihr zumindest nach welchen gucken die noch etwas T\u00dcV haben, ich denke nicht dass er selber T\u00dcV machen l\u00e4sst, VIEL zu viel Aufwand f\u00fcr Specki."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:44:28+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ja, der multipla ist ein h\u00e4ssliches Auto, haben wir verstanden. L\u00f6scht euch, ihr Kotfliegen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:44:58+02:00",
        "username": "Deathmachine",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich frage mich schon immer wer dieses Kackmodell auch noch als Neuwagen gekauft hat.<br><\/blockquote>funfact: Ich habe einmal in einem Unternehmen gearbeitet das die Automarke Fiat verkauft\/repariert und es waren meistens so Christliche fotzen die sich mit 5 Kinder noch nicht zufrieden geben wollten oder irgendwelche die denken das wenn sie die Gr\u00fcnen w\u00e4hlen auch unseren Planeten retten k\u00f6nnten. <br><\/blockquote>Der soll sich wohl gut fahren, und auch das Sitzkonzept ist nicht das schlechteste - aber generell kaufen nur Idioten Fiat, und f\u00fcr den Multipla muss man gleichzeitig blind sein."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:45:37+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Das Dach sieht aus wie aufgesetzt - Legoauto oder<br><\/blockquote>Einfach M\u00fcll! ABS Aggregat verreckt st\u00e4ndig bei den Autos und sind mit 1500\u20ac nat\u00fcrlich ein Schn\u00e4ppchen, der wiederverkaufswert ist katastrophal niedrig weil&#8230;. Ohne Worte, wer will den schon. <br><br>Aber so ein Ford w\u00e4re nat\u00fcrlich a naice gschicht. Wollen wir hier alle zusammenlegen und dem Rainer ein Audo (der wo f\u00e4hrt) spenden?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:46:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Zahlt Rainer eigentlich Barren an die Arbeitslosenversicherung?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:48:08+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Ich kaufe dem Lard ein Auto, aber ein ganz h\u00e4ssliches und trolle ihn damit voll hart. Xdddddd"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:48:48+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Bald wird ja 30 dann bekommt er seinen Rentenauszug&#8230;. lel da wird er sich drei mal \u00fcberlegen ob er sich nicht doch mal einen Sozialversicherten Job sucht."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:50:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer wird bis er alt und klabbrig ist arbeitslos sein, is so"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:50:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "kannte mal einen der so einen gefahren hat. immer lenkung augeschlagen, bremsen rostig usw. fahren anscheinend nur \u00f6kos, lehrer, sozialp\u00e4dagogen und linke"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:53:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer wird einfach nicht alt. Rentenversicherung voll geprenkt oder<br><br>Hoffentlich geht sein Erbe an den kleinen Drachenneffen, damit der mal ne ordentliche Uni besuchen kann."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:53:51+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>kannte mal einen der so einen gefahren hat. immer lenkung augeschlagen, bremsen rostig usw. fahren anscheinend nur <strike>\u00f6kos, lehrer, sozialp\u00e4dagogen und linke<\/strike> unsere bessere Gesellschaft <br><\/blockquote>ftfy"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:54:19+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Hater wie am ersten Tag<br>Drachen Reiter<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iGlh0bh-xjc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iGlh0bh-xjc<\/a> [youtube.com] Michael jetzala Rapper"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:55:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer ist einfach zu alt"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T17:56:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<br>Emskirchen | 6.7.17 | Aufzeichnung<br>SkylineTV<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YKOWUZebxEw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YKOWUZebxEw<\/a> [youtube.com]<br>kannte ich noch gar nicht&#8230; wird vielleicht mein abendprogramm"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:04:25+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Schreibt seitenlange Offtopic-Schei\u00dfe und kommt dann mit diesem uralten Video. L\u00f6sch dich n.flanders. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:05:52+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Schreibt seitenlange Offtopic-Schei\u00dfe und kommt dann mit diesem uralten Video. L\u00f6sch dich n.flanders. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Bist du eigentlich wirklich dieser Sortis? Ja? Kann das sein?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:07:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ich glaub das is einer von den lochis"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:07:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>mimimi<br><\/blockquote>Alter jetzt h\u00f6r doch mal auf zu heulen.<br><br>Was hast du erwartet? Er hatte halt 'nen Unfall. Ansonsten hat sich im Vergleich zu letzter Woche nichts ge\u00e4ndert. Er sitzt unbesiegt zu Hause rum und daran wird sich auch nichts \u00e4ndern. Er hat es geschafft, tats\u00e4chlich.<br><br>Ob man hier jetzt spamt oder nicht. Wayne."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:09:51+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Du l\u00f6schst dich am besten gleich mit. :*"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:13:04+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wie Schnappi einfach 24\/7 hier ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:17:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/34343434tlpuq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:18:15+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Wie Schnappi einfach 24\/7 hier ist.<br><\/blockquote>Du doch auch Spast"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:21:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "fapiss dich einfach du huan"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:21:19+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "An die hater der ersten Stunde: Ich suche das Video, in dem der Dicke davon erz\u00e4hlt, dass er eine Anzeige von Hatern wegen Fahren mit einer Hand erhalten hat (mein Freund hat mich gefilmt h\u00f6h\u00f6h\u00f6) und diese aber nach einem Telefonat mit der Bolizei fallen gelassen wurde."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:23:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "und ich such das video von dem festival auf dem rainer war und alle l\u00fcl\u00fcl\u00fc gerufen haben.<br>da ist ein typ dabei, der hier von einem user als avatar genutzt wird (spastikopf, sonnebrille und rote basecap)"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:24:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ich suche im Moment nichts"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:24:47+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>und ich such das video von dem festival auf dem rainer war und alle l\u00fcl\u00fcl\u00fc gerufen haben.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1NEqhXx6E1g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1NEqhXx6E1g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:26:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ich such gerade was a seidla ist"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:26:07+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Dazu passend:<br><br>Drachenlord Fantreffen auf Summer Breeze 2015<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=f80Yr36XzXM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=f80Yr36XzXM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:26:38+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "K\u00f6nnt ihr euch noch an die Drachenlday erinnern? Da seid ihr wahrscheinlich zu jung f\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:28:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote><blockquote>und ich such das video von dem festival auf dem rainer war und alle l\u00fcl\u00fcl\u00fc gerufen haben.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1NEqhXx6E1g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1NEqhXx6E1g<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>leider isses nicht das richtige aber m\u00fcsste gleiches event gewesen sein"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:29:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170719\/alhcujvm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:30:29+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Dazu passend:<br><br>Drachenlord Fantreffen auf Summer Breeze 2015<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=f80Yr36XzXM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=f80Yr36XzXM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Da muss er sich wirklich wie ein Star gef\u00fchlt haben. Okay, bevor danach die Meute hinter ihm herzog mit dem L\u00fcgenlord-Song auf den Lippen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:32:28+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>An die hater der ersten Stunde: Ich suche das Video, in dem der Dicke davon erz\u00e4hlt, dass er eine Anzeige von Hatern wegen Fahren mit einer Hand erhalten hat (mein Freund hat mich gefilmt h\u00f6h\u00f6h\u00f6) und diese aber nach einem Telefonat mit der Bolizei fallen gelassen wurde.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jLwfX34Hpjw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jLwfX34Hpjw<\/a> [youtube.com]<br>meddl"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:33:28+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>leider isses nicht das richtige aber m\u00fcsste gleiches event gewesen sein<br><\/blockquote>Ich glaube ich wei\u00df von welchem du redest, da filmt jemand von weiter hinten weg und 2 Leute plauscheln vorm Kameramann und einer davon ist ein Glatzkopf (?). Da waren auf jedenfall viele Menschen auf dem Bild, den Lord an sich hat man aber kaum gesehen, man wusste nur, dass er irgendwo ganz vorne im Gemenge steht. Korrekt? Das Video habe ich selbst mal gesucht, jedoch ohne Erfolg."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:35:04+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jLwfX34Hpjw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jLwfX34Hpjw<\/a> [youtube.com]<br>meddl<br><\/blockquote>GRAZI\u00d6\u00d6, Merci."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:36:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "GIbt ned zu alt, gibt nur zu weit."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:37:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>leider isses nicht das richtige aber m\u00fcsste gleiches event gewesen sein<br><\/blockquote>Ich glaube ich wei\u00df von welchem du redest, da filmt jemand von weiter hinten weg und 2 Leute plauscheln vorm Kameramann und einer davon ist ein Glatzkopf (?). Da waren auf jedenfall viele Menschen auf dem Bild, den Lord an sich hat man aber kaum gesehen, man wusste nur, dass er irgendwo ganz vorne im Gemenge steht. Korrekt? Das Video habe ich selbst mal gesucht, jedoch ohne Erfolg.<br><\/blockquote>Drachenlord Erinnerungsvideo Summerbreeze 2015 <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1NEqhXx6E1g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1NEqhXx6E1g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:38:47+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>was rede ich da? Du Fettsau bist schuld an allem. Aber red doch lieber nochmal mit <strike>D\u00e4mon<\/strike> Deamon dar\u00fcber&#8230;<br><br><\/blockquote>Da k\u00f6nnt ich auch jedes Mal ausrasten wie er den Namen ausspricht. Mach das mal bei ihm. Nur ein schei\u00df Buchstabe irgendwie anders g'sacht und b\u00e4m - ban!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:39:27+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Und haltet jetzt mal echt die Fresse wegen Auto kaputt, das d\u00fcrfte jetzt jeder mitgekriegt haben (angeblich sogar Tipico)."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:40:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote><blockquote>leider isses nicht das richtige aber m\u00fcsste gleiches event gewesen sein<br><\/blockquote>Ich glaube ich wei\u00df von welchem du redest, da filmt jemand von weiter hinten weg und 2 Leute plauscheln vorm Kameramann und einer davon ist ein Glatzkopf (?). Da waren auf jedenfall viele Menschen auf dem Bild, den Lord an sich hat man aber kaum gesehen, man wusste nur, dass er irgendwo ganz vorne im Gemenge steht. Korrekt? Das Video habe ich selbst mal gesucht, jedoch ohne Erfolg.<br><\/blockquote>ja, das m\u00fcsste es sein. ist glaub verloren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:41:09+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>und ich such das video von dem festival auf dem rainer war und alle l\u00fcl\u00fcl\u00fc gerufen haben.<br>da ist ein typ dabei, der hier von einem user als avatar genutzt wird (spastikopf, sonnebrille und rote basecap)<br><\/blockquote>War das ein Video? Ich hab den Spastikopf (Avatar von LarsLangfinger) auf nem Foto in Erinnerung, das in einem alten DL-Thread drin war, der mittlerweile gel\u00f6scht ist. H\u00e4tte ich auch gern mal in voller Aufl\u00f6sung. Googlebildersuche leider erfolglos."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:48:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>was rede ich da? Du Fettsau bist schuld an allem. Aber red doch lieber nochmal mit <strike>D\u00e4mon<\/strike> Deamon dar\u00fcber&#8230;<br><br><\/blockquote>Da k\u00f6nnt ich auch jedes Mal ausrasten wie er den Namen ausspricht. Mach das mal bei ihm. Nur ein schei\u00df Buchstabe irgendwie anders g'sacht und b\u00e4m - ban!<br><\/blockquote>Des is jetzala englisch, tatz\u00e4chlich sogar!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:49:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "JA genau Lars Langfinger! Das wars! Top Herr Immer.<br>Aber leider find ich das Video nicht&#8230;<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7sk-KTXkAEJi9d.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:55:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/126992871906\/wochenr%C3%BCckblick-summer-breeze-spezial\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/126992871906\/wochenr%C3%BCckblick-summer-breeze-spezial<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Video wurde gel\u00f6scht<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T18:58:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "kacke :\/ trotzdem danke"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:07:02+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Suche ein Video in dem Rainer ein wenig aufgebracht ist weil irgendeiner seine&#8230;mhhhh&#8230;ich glaube es war seine Schwester oder so&#8230;mit einer technisch verfremdeten Stimme angerufen hat und er irgendwas mit seiner Anschrift br\u00fcllt. Kann mir da einer helfen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:09:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Irgendwann gab es mal ein Video, da spielt er ausnahmsweise nicht ganz so gut wie sonst, ist aber wirklich nur ein einziges mal passiert. Hat das noch wer?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:11:53+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Und ich suche meine Tastatur"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:11:57+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/126992871906\/wochenr%C3%BCckblick-summer-breeze-spezial\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/126992871906\/wochenr%C3%BCckblick-summer-breeze-spezial<\/a> [altschauerberganzeiger.com] [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Video wurde gel\u00f6scht<br><\/blockquote><br>Schade, aber auch danke trotzdem. Auf dem einen Foto ist der Typ immerhin von hinten zu sehen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:29:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Brauche dringend eine Videoszene mit Rainers GRAZI\u00d6\u00d6\u00d6, habe jetzt f\u00fcnf Streamzusammenfassungen durchgezappt auf 1,5 Speed und finde es nicht!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:31:57+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Ich suche diese Adventskalender Sexschreiben leaks Sprachnachrichten? <br><br>Meine Playlist auf Yutub wurde gel\u00f6scht^^ <br><br><br><br><br>Danke <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:32:27+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Ihr m\u00fcsst es euch zur Angewohnheit machen wirklich jedes video von youtube runterzuladen falls die gel\u00f6scht werden. Ich mach das mit JDownloader, funktioniert prima.<br><br><blockquote>Emskirchen | 6.7.17 | Aufzeichnung<br>SkylineTV<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YKOWUZebxEw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YKOWUZebxEw<\/a> [youtube.com]<br>kannte ich noch gar nicht&#8230; wird vielleicht mein abendprogramm<br><\/blockquote>Ey ich schau mir nicht 4 stunden lang an wie deppen deppen besuchen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:40:15+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jbub0wS4E7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jbub0wS4E7w<\/a> [youtube.com]<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:50:01+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "&ldquo;Ich hab schon mehr im Leben gesehen als du, weil du den ganzen Tag im Keller sitzt&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Sitzt den ganzen Tag im Keller<br><br><br>Kann man sich nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:51:02+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Ihr m\u00fcsst es euch zur Angewohnheit machen wirklich jedes video von youtube runterzuladen<br><\/blockquote>wie am Arsch kann man eigentlich sein? Hast du kein Leben? Freunde? Freundin?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:53:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich hab schon mehr im Leben gesehen als du, weil du den ganzen Tag im Keller sitzt&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Sitzt den ganzen Tag im Keller<br><br><br>Kann man sich nicht ausdenken<br><\/blockquote>Im Erdgescho\u00df &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T19:55:51+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Im Erdgescho\u00df &#8230;<br><\/blockquote>Ja schon klar du Erbsenz\u00e4hler<br><br>Aber sein erdgeschossiger Kabuff gleicht schon sehr einem Keller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:03:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wollte nur a weng emailgom\u00e4\u00dfig trollen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>("
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:04:52+02:00",
        "username": "lemurensohn",
        "text": "video kam von captain meddl, war aber nicht mehr auf youtube tats\u00e4chlich, hier ein re-up<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LfI3lw7vZ5Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LfI3lw7vZ5Y<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:15:04+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Wenn man jetzt w\u00fcsste, was n YouTube-Star ist."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:16:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote>video kam von captain meddl, war aber nicht mehr auf youtube tats\u00e4chlich, hier ein re-up<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LfI3lw7vZ5Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LfI3lw7vZ5Y<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Zu geil! Super-vielen Dank!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:17:05+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "lel&#8230; am anfang erstma LarsLangfinger <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:17:46+02:00",
        "username": "DrachesMuddi",
        "text": "<blockquote><strike><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jbub0wS4E7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jbub0wS4E7w<\/a> [youtube.com]<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/strike><br><\/blockquote><strike><br><a href=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/em4i0bDs9Hm2Q\/giphy.gif\">https:\/\/media.giphy.com\/media\/em4i0bDs9Hm2Q\/giphy.gif<\/a> [media.giphy.com]<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:19:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Gute mettbeerchen dabei&#8230;.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/LfI3lw7vZ5Y?t=66\">https:\/\/youtu.be\/LfI3lw7vZ5Y?t=66<\/a> [youtu.be]<br><br>wie viele hater es da schon gab&#8230;. und ich h\u00f6r doch dorian raus&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:19:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Klassiker&#8230;<br><br>is gar kein kerl&#8230; is ne &ldquo;frau&rdquo;<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170719\/ima3hs97.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:26:16+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Faaaaaack xD Da hat Lars seinen Avatar her? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:26:58+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Faaaaaack xD Da hat Lars seinen Avatar her? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Japp! Jetz haben wir ihn am Arsch, bei den Eiern! <br><br>EDIT: ok hat &ldquo;Herr Immer&rdquo; paar posts vor mir schon festgestellt"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:27:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> sowas von Premium&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:27:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/000\/027\/684\/1258825362810.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:27:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Lars bist dus?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:29:08+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>War das ein Video? <b>Ich hab den Spastikopf (Avatar von LarsLangfinger)<\/b> auf nem Foto in Erinnerung, das in einem alten DL-Thread drin war, der mittlerweile gel\u00f6scht ist. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:29:56+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Larsi steh auf du L\u00fcmmel und sag was dazu!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:31:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bitte im entsprechenden Thread weiter diskutieren.<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/55607\/?page=1#6\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/55607\/?page=1#6<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:32:20+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "nein"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:39:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"http:\/\/drch.gq\/younow\/\">http:\/\/drch.gq\/younow\/<\/a> [drch.gq]<br><br>Wieder drau\u00dfen mit den Haidern"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:47:57+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ferien in Bayern fangen in 1 Woche an<br><br>Streamt, Loide, streamt"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:51:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "In BaW\u00fc gehen die Ferien auch in zehn Tagen los, fahrt, Kuchenkinder, fahrt"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:53:31+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "wie er seine Nervosit\u00e4t mit einem foll kuhlen pfeifen vertuschen will&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:53:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Denn was braucht auch Nahrung, um zu wachsen? Richtig, Schmetterlinge."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:53:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Tierfreund Rainer l\u00e4sst die Blumen wachsen, damit sich Schmetterlinge dort wohlf\u00fchlen.<br><br>+1 Gumbelstrich f\u00fcr Rainer."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:54:06+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Reinerle ist Naturfreund wie PEter Lustig, daher ist sein Rasen nicht gem\u00e4ht. F\u00fcr die Schmetterlingen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:55:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rehe werden von W\u00f6lfen gerissen, daher leben sie in Symbiose.<br><br><img src=\"https:\/\/www.allmystery.de\/i\/t5ae68b_a4kai3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:57:14+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Seine Videoqualit\u00e4t wird echt immer besser"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T20:59:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Pestizide schaden zwar Insekten auf den Feldern, aber nicht dem Menschen, weil die jeweiligen Lebensmittel in denen sie drinstecken k\u00f6nnten, stark verarbeitet sind.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:01:14+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Na vergleichter wieder, wessen Platine am meisten mit Drachenlord-Zitaten zugem\u00fcllt ist, ihr GameCubes?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:02:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ne das hat er gerade alles im Stream von sich gegeben. Und jetzt l\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:03:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Na vergleichter wieder, wessen Platine am meisten mit Drachenlord-Zitaten zugem\u00fcllt ist, ihr GameCubes?<br><\/blockquote>Sprach jener, der hier den ganzen Tag trotzdem rumh\u00e4ngt."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:07:14+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Oh wie ihr's seid. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:09:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nein du Asi h\u00e4lst die Schnauze, denn ich hab das Sagen!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:11:49+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Oh wie ihr's seid. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wer ist hier was?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:11:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/13479817\">Umfrage<\/a> [strawpoll.me] Loide!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:12:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Kann man da mehrmals voten ich h\u00e4tt gern alle 3"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:13:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Oh wie ihr<strike>'<\/strike>s seid. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das Zeichne gibt es net in die deutsche Grammatid sondern nur in die USA z.B.<br>Und zu deiner These das Rainer den BMW an die Ampel \u00fcberholen wollte:<br>Audos die wo parken kann man nicht \u00fcberholen sondern nur vorbeifahrne"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:18:56+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Das Zeichne gibt es net in die deutsche Grammatid sondern nur in die USA z.B.<br>Und zu deiner These das Rainer den BMW an die Ampel \u00fcberholen wollte:<br>Audos die wo parken kann man nicht \u00fcberholen sondern nur vorbeifahrne<br><\/blockquote>\u00dcberholen bedeutet: Spurwechsel, vorbeifahren, wieder auf die alte Spur wechseln.<br>Parkt ein Audo in zweiter Reihe, kann man es sehr wohl \u00fcberholen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:20:41+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Dieses Google-Gewinnspiel Pop-Up Ged\u00f6ns stammt nicht von meinem granghaften Pornkonsum, sondern von der Seite hier?!?!?!<br><br>Ihr verhindert, dass ich in meiner Mittagspause den Dreck effektiv nachlesen und aufholen kann! Jeden Abend 7-8 Seiten hinten dran&#8230;<br><br>Ey ohne Dregg Alder, k\u00fcmmert euch mal um eure billiche HDML-Seide, ihr V\u00f6gel!!!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:21:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wenn ein Fahrzeug sich bewegt wird es \u00fcberholt. Steht es, wird vorbeigefahren.<br>Sowas lernt man in die Fahrschule"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:22:06+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Naja wenn man den BMW \u00fcberholen m\u00f6chte (weil man das ja immer so macht) darf man ja schon mal a weng mogeln und schon losfahren wenn der andere noch steht. Der Drache ist ja bekannt daf\u00fcr, ab und zu mal ein bisschen zu schummeln.<br><br>Das s bei ihr's ist kein Genitiv, sondern steht f\u00fcr &ldquo;es&rdquo;. Tut mir leid, da hattest du dich so gefreut mal ein Deppen-Apostroph bemerkt zu haben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:28:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wasn das hier f\u00fcr ne M\u00fclldiskussion pl\u00f6tzlich?<br><br>Der Fette ist dem BMW einfach hinten drauf gefahren, weil er zu schnell war, zu sp\u00e4t gebremst hat, abgelenkt war, whatever<br><br>G\u00e4be es auch nur die kleinste Zweifel an seiner Schuld, h\u00e4tte er das schon l\u00e4ngst herausposaunt. Da er aber zu der Sache komplett schweigt, bedeutet das, dass er Schuld ist.<br><br>Bled kamma a sei"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:30:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Klassiker&#8230;<br><br>is gar kein kerl&#8230; is ne &ldquo;frau&rdquo;<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170719\/ima3hs97.png\"><br><\/blockquote>ich bin ein kerl"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:30:43+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ganz ehrlich, der BMW Fahrer hat absichtlich gebremst und den Unfall provoziert. Rainer hatte n\u00e4mlich einen Stock mit, den hat man in seinem Mondeo gesehen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:31:42+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Da macht man einen bl\u00f6den Witz, andere greifen es auf und Schnappi braucht Betablocker.<br><br>Aber seitenlang Multipla geht v\u00f6llig in Ordnung?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:34:15+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Geil w\u00e4re nat\u00fcrlich wenn das fette St\u00fcck Schei\u00dfe seine Haftpflicht nicht bezahlt h\u00e4tte und arg im R\u00fcckstand ist, so dass gar kein Versicherungsschutz besteht. W\u00fcrde ich dem Arschloch g\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:35:41+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Mein Dorfspion meint Rainer hat seine Haftpflicht nicht bezahlt und ein Richter hat ihn nun dazu verurteilt der Butler des Unfallopfers zu sein.<br><br>Wie krank isn ditte?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:38:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "also wenn an einer ampel die auf gr\u00fcn schaltet alle gleichzeitig losfahren w\u00fcrden, w\u00e4re es doch viel effektiver&#8230; drache einfach nur effektiv"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:40:07+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "lel <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/MisterMoeR\/status\/887710122012807168\">https:\/\/twitter.com\/MisterMoeR\/status\/887710122012807168<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jbub0wS4E7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jbub0wS4E7w<\/a> [youtube.com]<br><br>oge, wa schon da. Aber das habt ihr von euren schei\u00df Pop-Ups!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:40:39+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Dies. Ruiner hat's verbockt und fertig. Der Dicke ist ein mieser Autofahrer und geh\u00f6rt nicht auf die Stra\u00dfe. Hat man schon oft genug gesehen. Das ist jetzt nicht mal was Rainerspezifisches. Verkehrsmongos wie ihn gibt es genug und es ist immer nur eine Frage der Zeit, bis was passiert. Wenn nichts passiert, bzw. nichts schlimmeres, ist das Gl\u00fcck, oder dem Verm\u00f6gen der anderen Verkehrsteilnehmer zu verdanken. Sollte Ruiner irgendwie wieder an ein Audo der wo f\u00e4hrt gelangen, kracht es fr\u00fcher oder sp\u00e4ter auch wieder. Im besten Fall f\u00e4hrt er einfach nur ein Schild um oder in den Graben ohne andere zu sch\u00e4digen. Kann aber auch irgendwann mal b\u00f6se enden. Rainer ist eine Gefahr f\u00fcr den Stra\u00dfenverkehr und das meine ich v\u00f6llig ernst."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T21:56:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Drachi kann mega gut fahren ok, der roppt voll die Burnouts un so alles du Kaqqh\u00e4idr also halt mal die freSSe du spaggn weil ich eh nix h\u00f6r, kopfh\u00f6rer und so ihr wisst bscheid."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T22:04:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Oh! Ich hab gar nicht gemerkt, dass ich noch meinen Haiderpulli anhatte."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T22:22:31+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>lel <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/MisterMoeR\/status\/887710122012807168\">https:\/\/twitter.com\/MisterMoeR\/status\/887710122012807168<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jbub0wS4E7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jbub0wS4E7w<\/a> [youtube.com]<br><br>oge, wa schon da. Aber das habt ihr von euren schei\u00df Pop-Ups!<br><\/blockquote>sehr sehr geil, da muss man schon sehr weit r\u00fccken"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T22:23:53+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Dieses Google-Gewinnspiel Pop-Up Ged\u00f6ns stammt nicht von meinem granghaften Pornkonsum, sondern von der Seite hier?!?!?!<br><br>Ey ohne Dregg Alder, k\u00fcmmert euch mal um eure billiche HDML-Seide, ihr V\u00f6gel!!!<br><\/blockquote><blockquote>Ich glaube das hier ist der allerletzte Thread, in dem ein Admin das lesen wird.<br><\/blockquote>Muss man daf\u00fcr einen Brief an Herrn Marius schreiben?!<br><br>(Bin froh, dass andere auch den Popup-Schei\u00df haben. Hatte auch erst Angst, das sei meinem Surf-Verhalten geschuldet.)"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T22:24:07+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hat euer Rollstuhl eigentlich Vorder oder Heckantrieb?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T22:25:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Leggt meine Hodne<br><img src=\"https:\/\/i.redd.it\/79gthkd2ulaz.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T22:50:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Halt dich da mal fest du [netter afrikanischer Mitb\u00fcrger] eh!"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T22:53:57+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Cutzen-gifs erf\u00fcllen immer mein Herz.<br><br>Heute zum Gl\u00fcck kein Schanzenbrand und ich konnte es beim \u00dcberfliegen der Kommentare belassen.<br><br>K\u00f6nnen bitte die Leute aufh\u00f6ren das Game f\u00fcr dod zu erkl\u00e4ren?<br>Die letzten 2 Wochen waren mir schon fast zuviel neues Mett <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Sommerferienspa\u00df an der Schanze auch schon im vollen Gange&#8230;<br>Und wie entsch\u00e4rft Fetti das Schauspiel?<br>Richtig, er geht raus, pafft und guckt gebeutelt in seine 144p Kamera, w\u00e4hrend er die Leute vor seinem Tor und auch in der ganzen Welt noch mehr dazu anstachelt zu ihm zu kommen.<br><br>Wie behindert ist er im Grunde genommen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T22:58:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "77\/2%"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T23:03:22+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Reiner hats wieder in die YT Trends geschafft<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/IySQh8WTtvI?t=2m41s\">https:\/\/youtu.be\/IySQh8WTtvI?t=2m41s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T23:07:41+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wie kommst du auf den Schrott?"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T23:40:22+02:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Reiner hats wieder in die YT Trends geschafft<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/IySQh8WTtvI?t=2m41s\">https:\/\/youtu.be\/IySQh8WTtvI?t=2m41s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Ich hasse diese Videoplattform"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T23:42:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Schnell Daumen runter gegeben und den iks badden gedr\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T23:48:51+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Karsten Fragte ihn was zwischen im und seiner Tochter im Badezimmer geschehen war. Rainer<br>berichtete ihnen was sie gemacht hatten und lies nichts aus. Den seiner Auffassung wehre es einer<br>l\u00fcge gleichgekommen etwas auszulassen. Ich glaube ich liebe ihre Tochter sagte er Schlie\u00dflich.<br>Wei\u00df sie es schon fragte Karoline. Er Sah sie an und schilderte die Situation im Duschraum und der<br>Badewanne danach. Ich m\u00f6chte ihr nicht wehtun sagte er. Aber ich wei\u00df auch das es passieren wird<br>und wen es nur der Schmerz sein wird den sie versp\u00fcren wird wen ich zu ihr komme. Karsten<br>l\u00e4chelte und sagte. Das wird interessant."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T23:50:54+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Das ist der Beweis: Der Lard l\u00fcgt nie."
    },
    {
        "time": "2017-07-19T23:52:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "So ein dummes Geschw\u00e4tz, Rainer l\u00fcgt manchmal aus der Not heraus oder um seine Frau und Kinder zu besch\u00fctzen"
    },
    {
        "time": "2017-07-19T23:57:22+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "&ldquo;Bibi hat eine huebsche Figur, ein huebsches symetisches Gesicht. Falls ihr es noch nicht wusstet, ich steh auf symetische Gesichter.&rdquo;<br><br>Warum hat jemand mit einem offensichtlichen Sprachfehler 100.000 Abos? Warummaeeehhh?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T00:21:40+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Danke daf\u00fcr Rudi"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T00:27:02+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/LyXgO7HpNzA\">https:\/\/youtu.be\/LyXgO7HpNzA<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T00:54:03+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "&ldquo;Den seiner Auffassung wehre es einer l\u00fcge gleichgekommen etwas auszulassen. &rdquo;<br><br>Das ist doch absichtliche Browokazion. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T00:54:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "<blockquote>Mein Dorfspion meint Rainer hat seine Haftpflicht nicht bezahlt und ein Richter hat ihn nun dazu verurteilt der Butler des Unfallopfers zu sein.<br><br>Wie krank isn ditte?<br><\/blockquote>Sad, dass ich wahrscheinlich der einzige bin, der diese Referenz versteht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T01:05:25+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>Das ist der Beweis: Der Lard l\u00fcgt nie.<br><\/blockquote>Willi Gimmel Kinderpimmel<br><br>N\u00e4chste Reise nach Emskirchen wann? Ich brauch mal wieder Qualit\u00e4tsbesuchsfideo mit Metteinspritzung (und ordentlichem Bierkonsum)<br><br>!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T01:15:39+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "war das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LCwDXqNhTvg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LCwDXqNhTvg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T01:16:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Hab einem Bullen mal die Z\u00e4hne rausgewichst war dann 6 Monate weg aber das war es wert\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T02:15:44+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Hab einem Bullen mal die Z\u00e4hne rausgewichst war dann 6 Monate weg aber das war es wert\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T02:25:21+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drachen Vlog 2 Harmonie Of Metal Folge #006 Anzeige wegen angriff auf einen andern Sch\u00fcler <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SEz3BMA0D74&amp;feature=youtu.be&amp;t=845\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SEz3BMA0D74&amp;feature=youtu.be&amp;t=845<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T02:37:47+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Nochmals zum mitsvhreiben f\u00fcr die Leute die immernoch \u00fcber den T\u00dcV und\/oder Versicherung diskutieren:<br><br>1. Rainer hatte den T\u00dcV<br><br>2. Er war versichert.<br><br>Rafft es endlich."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T02:39:08+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ok, und jetzt???"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T02:43:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich raffs nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T02:48:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Rainer trotzdem immernoch dick"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T02:59:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Tja wenn man jetzt w\u00fcsste was a Seidla ist .."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T03:03:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Schick mir ein Kontoauszug per PN, du kannst jeden Fragen ich habe noch gar nichts geteilt oder ver\u00f6ffentlicht du machst dich einfach l\u00e4cherlich das ist das Problem"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T03:09:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "ich bekomme 100k wenn ich es darauf anlege und arbeite trotzdem das ist das bewundertswerste"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T03:23:39+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "lol die Schweine haben normale Beitr\u00e4ge gel\u00f6scht und anderes bleibt stehen&#8230;&#8230;&#8230; wie ihr meint lel&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T03:24:19+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Sander du kleiner fgt wenn du was von mir willst schreib PN und das ist ei f\u00fcr alle mal erledigt&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T03:40:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ich will nichts von dir, habe eine Freundin"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T04:22:01+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Habt ihr auch scho a Kind zusammen das im Nebenzimmer Gameboy spielt?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T05:09:35+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Im Moment nicht"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T05:39:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Im Moment nicht<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T05:40:26+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Dies. Ruiner hat's verbockt und fertig. Der Dicke ist ein mieser Autofahrer und geh\u00f6rt nicht auf die Stra\u00dfe. Hat man schon oft genug gesehen. Das ist jetzt nicht mal was Rainerspezifisches. Verkehrsmongos wie ihn gibt es genug und es ist immer nur eine Frage der Zeit, bis was passiert. Wenn nichts passiert, bzw. nichts schlimmeres, ist das Gl\u00fcck, oder dem Verm\u00f6gen der anderen Verkehrsteilnehmer zu verdanken. Sollte Ruiner irgendwie wieder an ein Audo der wo f\u00e4hrt gelangen, kracht es fr\u00fcher oder sp\u00e4ter auch wieder. Im besten Fall f\u00e4hrt er einfach nur ein Schild um oder in den Graben ohne andere zu sch\u00e4digen. Kann aber auch irgendwann mal b\u00f6se enden. Rainer ist eine Gefahr f\u00fcr den Stra\u00dfenverkehr und das meine ich v\u00f6llig ernst.<br><\/blockquote>Jedem etwas \u00e4lteren sollte klar sein dass Rainer einfach in der Entwicklung gute 10 Jahre zur\u00fcck h\u00e4ngt.<br>Alleine das Anfahren mit durchdrehenden Reifen zeigt das ganz gut.<br>Wenn ich zur\u00fcckdenke wie wir mit 14-18 waren, spiegelt das ganz gut Rainers Verhalten wider.<br>Frage (f\u00fcr mich) ist nur, ob Rainer wirklich dumm ist, oder einfach nur ein ungebildeter Dorftrottel, verursacht durch Verwahrlosung der Eltern und Versagen des Schulsystems \/ Lehrer."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T07:36:34+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Reiner hats wieder in die YT Trends geschafft<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/IySQh8WTtvI?t=2m41s\">https:\/\/youtu.be\/IySQh8WTtvI?t=2m41s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Steht ihr ned auf symmetrische Gesichter?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T07:49:23+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dies. Ruiner hat's verbockt und fertig. Der Dicke ist ein mieser Autofahrer und geh\u00f6rt nicht auf die Stra\u00dfe. Hat man schon oft genug gesehen. Das ist jetzt nicht mal was Rainerspezifisches. Verkehrsmongos wie ihn gibt es genug und es ist immer nur eine Frage der Zeit, bis was passiert. Wenn nichts passiert, bzw. nichts schlimmeres, ist das Gl\u00fcck, oder dem Verm\u00f6gen der anderen Verkehrsteilnehmer zu verdanken. Sollte Ruiner irgendwie wieder an ein Audo der wo f\u00e4hrt gelangen, kracht es fr\u00fcher oder sp\u00e4ter auch wieder. Im besten Fall f\u00e4hrt er einfach nur ein Schild um oder in den Graben ohne andere zu sch\u00e4digen. Kann aber auch irgendwann mal b\u00f6se enden. Rainer ist eine Gefahr f\u00fcr den Stra\u00dfenverkehr und das meine ich v\u00f6llig ernst.<br><\/blockquote>Jedem etwas \u00e4lteren sollte klar sein dass Rainer einfach in der Entwicklung gute 10 Jahre zur\u00fcck h\u00e4ngt.<br>Alleine das Anfahren mit durchdrehenden Reifen zeigt das ganz gut.<br>Wenn ich zur\u00fcckdenke wie wir mit 14-18 waren, spiegelt das ganz gut Rainers Verhalten wider.<br>Frage (f\u00fcr mich) ist nur, ob Rainer wirklich dumm ist, oder einfach nur ein ungebildeter Dorftrottel, verursacht durch Verwahrlosung der Eltern und Versagen des Schulsystems \/ Lehrer.<br><\/blockquote>Jeder der kein Vollhonk war, war NIE auf Rainers Niewoh.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T07:50:57+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/LyXgO7HpNzA?t=1m47s\">https:\/\/youtu.be\/LyXgO7HpNzA?t=1m47s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><i>Ganz ehrlich, h\u00e4tte ich n paar Nachbarn, die mirn bisschen intensiver helfne&#8230;.h\u00e4tte ich die schon zusammengefaltet<br><br>Fick dich Ruiner. Fick dich einfach.<br><br>Minderbemittelten-Franggen. Dort wo sich dumm und doof gute Nacht sagen.<br>Dorfmenschen, die einem fetten Spasti alles durchgehen lassen, sind f\u00fcr mich Abfall.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T07:54:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Guten Morgen Drachen_drol der genau so a Leben hat wie der Dreche. <br>Gute Morgen Unge! <br>Guten Morgen Unfallbericht der Polizei N\u00fcrnberg."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T08:14:37+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "H\u00e4tte auch gern ne Popp, die f\u00fcr mich in den Shop f\u00e4hrt.<br><br>Reiner ist mir weit \u00fcberlegen und Jahre voraus."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T08:14:49+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Gl\u00fcckw\u00fcnsche!<br><br>Google Benutzer!<br><br>Sie wurden als Sieger des heutigen iPhone 7, \u20ac 500 Amazon oder Samsung Galaxy S7 ausgew\u00e4hlt!<br><br>Bitte klicken Sie auf OK, um Ihren Preis zu erhalten, bevor wir es jemand anderem geben.<br><br><br>ICH RAST HIER BALD AUS YA"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T08:18:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hast du etwa noch nicht 1467 iPhone 7 bei dir zuhause rumliegen durch das Gewinnspiel?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T08:22:25+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Gl\u00fcckw\u00fcnsche!<br><br>Google Benutzer!<br><br>Sie wurden als Sieger des heutigen iPhone 7, \u20ac 500 Amazon oder Samsung Galaxy S7 ausgew\u00e4hlt!<br><br>Bitte klicken Sie auf OK, um Ihren Preis zu erhalten, bevor wir es jemand anderem geben.<br><br><br>ICH RAST HIER BALD AUS YA<br><\/blockquote>Adblockst du net?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T08:43:51+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Das war bisher aufm mobilen Browser nie n\u00f6tig und ist auch auf allen anderen Seiten weiterhin nicht n\u00f6tig."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T08:44:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich hab schon Werbung geblockt da habt ihr noch in die Windeln gelegne"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T08:57:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Haltet doch Mal die fiese Fr\u00e4ihse und wartet auf den ASA ok"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T08:57:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ich nehm mobil f\u00fcr LS den Opera Brauser. Damit gehe ich auch nur auf LS. <br>Seit Monatsanfang gebloggte Werbeanzeigen: 12.660.<br><br>Ich setze diesen Z\u00e4hler bei Monatsbeginn immer zur\u00fcck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T09:10:37+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Gl\u00fcckw\u00fcnsche!<br><br>Google Benutzer!<br><br>Sie wurden als Sieger des heutigen iPhone 7, \u20ac 500 Amazon oder Samsung Galaxy S7 ausgew\u00e4hlt!<br><br>Bitte klicken Sie auf OK, um Ihren Preis zu erhalten, bevor wir es jemand anderem geben.<br><br><br>ICH RAST HIER BALD AUS YA<br><\/blockquote>Die Schei\u00dfe gibt es auch auf seri\u00f6sen Webseiten. Sie ist praktisch \u00fcberall- fast wie der Drachenlord.Es wundert mich, dass die Laabustechnikabteilung da noch nicht was in die Wege geleitet hat. <br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T09:12:29+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Willst du andeuten, Lachschon sei nicht seri\u00f6s?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T09:24:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "are you serious?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T09:29:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Das kam bei mir letztens auch, habs dann weggegliggt weil ich den Gr\u00fcnder von Facebook nicht kannte dachte ers an Schnapsi aber war keien der antwortm\u00f6glichkeiten also weg mit dem rotz das doch feek oder?!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T09:32:56+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ich freu mich auf jeden schon riesich auf die Autolos Staffel <br><br>Und einen: In die REWE mit M\u00fcllsack lauf Pflock um Pfandflaschen abzu<strike>sammeln<\/strike>geben"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T09:35:07+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Das kam bei mir letztens auch, habs dann weggegliggt weil ich den Gr\u00fcnder von Facebook nicht kannte dachte ers an Schnapsi aber war keien der antwortm\u00f6glichkeiten also weg mit dem rotz das doch feek oder?!<br><\/blockquote>Meinst du Josef Fritzl, den Mitbegr\u00fcnder von Youtube?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T09:35:08+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T09:37:51+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "JavaScript deaktivieren hilft, aber dann funktioniert jede zweite Seite nicht mehr vern\u00fcnftig.<br><br>Blockt doch einfach solche Werbeanbieter, dann kann man sich den schei\u00df auch sparen.<br><br>Vor allem wird auf der Seite der zur\u00fcck-Button sch\u00f6n blockiert, sodass man dan den Tab zu machen muss."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T09:57:23+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Willst du andeuten, Lachschon sei nicht seri\u00f6s? <br><\/blockquote>Im Moment nicht<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:00:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Lachschon deaktivieren w\u00fcrde auch helfen!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:07:22+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Jau, Lachschon ist von iPhone und Android-Ger\u00e4ten nicht mehr benutzbar. Super Arbeit."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:09:04+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "2017<br><br>Keinen Adblocker haben<br><br>Was?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:09:41+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Dabei habe ich davon jetzt eine Menge zuhause&#8230;<br><br>Zufall? Ich glaube nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:14:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Von einer drittglasierten Funseite erwarte ich auch nichts anderes. Bin also zufrieden damit, wie es ist, tatz\u00e4chlich eigentlich."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:20:32+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Los, unterhaltet mich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:23:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3osxYa3oWQM9YnWdig\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:27:04+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Top! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:27:48+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Ich besuche mit dem Smartphone regelm\u00e4\u00dfig ca. 10 Webseiten und bisher hatten alle dezente Werbung, mit der ich leben konnte. Die blockiere ich auch nicht - ich nutze deren kostenlose Angebote und wenn ich mal versehentlich auf eine Werbung klicke, ist es f\u00fcr mich okayy da ich das Geld den Betreibern g\u00f6nne.<br><br>Die Werbung hier ist aber ein riesiger Haufen Schei\u00dfe, taz\u00e4chlich sogar. Als w\u00e4re das hier eine unseri\u00f6se Pr0n-Seite. Und dann \u00f6ffnet sich der Dreck nicht im neuen Tab, sondern er ersetzt Lachschon ohne Zur\u00fcckgehm\u00f6glichkeit. Welcher Seitenbetreiber kann sowas wollen? Zur Strafe Miete ich das n\u00e4chste Mal meinen Gel\u00e4ndewagen bei der Konkurrenz."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:29:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Richtig - stimme zu!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:32:41+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich auch."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:33:31+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Werbediskussion&#8230; game is dod aller<br><br>Macht euch einen eigenen Fred auf"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:34:42+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wahrscheinlich war der Trick, dass es eh keiner merken sollte, weil er es einfach auf sein durch unvern\u00fcnftigen Porn-Konsum verseuchtes Smartphone schiebt&#8230;<br><br>e: wer behauptet, das Game sei dod, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben <strike>verloren<\/strike> wiedererlangt und ist zu selten hier&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:39:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Kann Marius Rainer nicht einen Gel\u00e4ndewagen leihen solange er kein neues Auto hat? #FragMarius"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:45:02+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Komisch, ich hatte solche aufdringliche Werbung noch nie mobil auf Lachschon, sicher dass ihr euch das nicht einfach auf GayRomeo eingefangen habt?<br><br>Spendenstream f\u00fcr Dodge Cobra w\u00e4r auf jeden Fall mal ne naise Sache da w\u00fcrden wir den Haidern richtig auf die Eier gehen."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:46:48+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Kauft euch Adguard. Dann habt ihr auch ohne Root auf dem Android Smartphone keine Werbung. Auch nicht auf lachschon. Wenn Rainer seinen Wagen nicht fahren kann, dann soll Marius Sportwagen auch ruhig stehen bleiben. Quid pro quo."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:48:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wer im Jahre MMXVII noch ohne Adblocker unterwegs ist hat die Kontrolle \u00fcber seinen Browser verloren"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:51:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hallo bin ich hier im gro\u00dfen LS Technik Thread f\u00fcr Webbrowser?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:52:23+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wer im Jahr 2017 immer noch nicht bemerkt hat, dass man mit dem Smartphone auch surfen kann, hat nat\u00fcrlich auch noch nicht gemerkt, dass man damit bislang auch ohne Adblock recht st\u00f6rungsfrei surfen konnte."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:52:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gab auch schon mal so 'ne Werbung, von Braun glaube ich, die war immer erst abends aktiv und hat sich beim iPad \u00fcber fast den ganzen Bildschirm geschoben, ohne dass man sie wegklicken konnte.. Beste!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:53:20+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.onlinewarnungen.de\/warnungsticker\/gewinnspiel-im-browser-fenster-oeffnet-sich-ohne-zustimmung\/\">http:\/\/www.onlinewarnungen.de\/warnungsticker\/gewinnspiel-im-browser-fenster-oeffnet-sich-ohne-zustimmung\/<\/a> [onlinewarnungen.de]<br><br>Das ist ein Problem der Seitenbetreiber, die ihre Werbung nicht unter Kontrolle haben.Ist auch erst seit ein paar Tagen so. Hoffentlich f\u00fcllen das einige von euch grenzdebilen Hurens\u00f6hne \u00b4mit Realdaten aus."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:54:26+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Geld f\u00fcr Adblocker bezahlen ??<br><br>und was ist aus Whitelisten geworden? Hutst\u00e4nder, Leude!!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:55:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "also Marius, was ist jetzt? bekommste jetzt mal deine scheiss seite auf die kette?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:56:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "#VerbessertLachschon"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T10:57:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Lachschon kriegt eure Seide auf die Kedde was soll diiese fagg Kagge alda"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:00:04+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich hab kei verfiggtes Eifon, kann bidde ein Moderator endlich den Lohlewel-Tsch\u00e4tt einschalten?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:02:40+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/163207032321\/190717-%C3%B6kolordgie\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/163207032321\/190717-%C3%B6kolordgie<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/48f9eab9dddbf5a6a8725b371b88ac32\/tumblr_inline_otdstvEh6E1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:03:07+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Endlich!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:03:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Witzig du degeneriertes St\u00fcck Schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:15:30+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "\u00dcbrigens, was Werbeblocker angeht: uBlock Origin verwenden, der ist ressourcensparend und damit kann man so ziemlich alles wegblocken, was einen irgendwie nervt.<br><br>Ansonsten gibt's auch diverse DNS-Server, die blocken, gab mal einen bei Fefe\/dem CCC, der die meisten Werbenetzwerke und Tracker geblockt hat, den konnte ich aber nicht nutzen, weil er mir Google Analytics zerschossen hat. Wenn man bisschen zuviel Zeit hat, kann man sich auch mit einem Raspberry Pi ein Pi-Hole basteln und damit die Werbung im Netzwerk blocken.<br><br>Unter iOS kann ich Adguard auch nur empfehlen, der funktioniert echt super in Safari.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:18:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habe Pi-Hole am laufen, verschluckt die Werbung wie der Lard die Maggaronis"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:23:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja am besten alle die Werbung blocken, dann wird Lachschon sicher nicht dicht gemacht.<br><br>Gute Idee Leute"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:26:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Ja am besten alle die Werbung blocken, dann wird Lachschon sicher nicht dicht gemacht.<br><br>Gute Idee Leute<br><\/blockquote>Warum sollte man das tun?<br><br>Solange Lachschon so konsequent die Software verbessert, technische Innovationen der Nutzer \u00fcbernimmt und diesen &ldquo;Sie haben gewonnen&rdquo; Virus auf dem Smartphone entfernt, mache ich nat\u00fcrlich gerne Addblock aus"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:31:57+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Ich mache Adblock erst aus wenn Marisu sich bei mir gemeldet hat"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:31:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Oder man geht \u00fcbers offene WLAN vom Meggis online"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:33:09+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Geld f\u00fcr Adblocker bezahlen ??<br><br>und was ist aus Whitelisten geworden? Hutst\u00e4nder, Leude!!<br><\/blockquote>Wie gesagt, Adguard blockt auch bei ungerooteten Smartphones alle Werbung (auch in Apps). Das habe ich nicht f\u00fcr umsonst gesehen.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:38:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "mich nervt nur dieses scheiss googlegewinnspiel"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:38:34+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hab geh\u00f6rt, Herr Marius betreibt einen AdBlockerFerleih in Rum\u00e4nien.<br><br>Das Fl\u00f6tenGIF finde ich prima. Muss gleich mal den Anfang raus schneiden wegen Endlosschleife<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:39:12+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich meine das ernst. Wenn Lachschon jemals nicht mehr die schwarze Null schafft, wird hier einfach abgeschaltet. Hat Marius auf Lachcons mehrfach durchblicken lassen. Die Seite l\u00e4uft nur noch just for fun (lel)<br><br>Nat\u00fcrlich ist so ne Vibrations-nicht-wegklickbare-Werbung schon extrem schei\u00dfe, das sehe ich ja nicht anders."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:41:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Sp\u00e4testens dann is das game wirklich dod und dann is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:54:48+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Mir doch egal ob diese Drecksseite abgeschaltet wird. Hauptsache der AsA ist gewerblich im Plus."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T11:55:10+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>dann wird Lachschon sicher nicht dicht gemacht.<br><br><br><\/blockquote><br>Solange Lachschon so konsequent die Software verbessert, technische Innovationen der Nutzer \u00fcbernimmt <br><\/blockquote>Und man muss die Mobile Ansicht auf den Smartphone nochmals loben die sehr intuitiv zu bedienen ist!<br>Dange daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:05:11+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<blockquote>Habt ihr auch scho a Kind zusammen das im Nebenzimmer Gameboy spielt?<br><\/blockquote>ja hier"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:07:30+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ich meine das ernst. Wenn Lachschon jemals nicht mehr die schwarze Null schafft, wird hier einfach abgeschaltet. Hat Marius auf Lachcons mehrfach durchblicken lassen. Die Seite l\u00e4uft nur noch just for fun (lel)<br><br>Nat\u00fcrlich ist so ne Vibrations-nicht-wegklickbare-Werbung schon extrem schei\u00dfe, das sehe ich ja nicht anders.<br><\/blockquote>Fehlt da nicht noch ein &ldquo;aber&#8230;&rdquo; ?<br><br>Realtalk: Man kann auch Werbungen zulassen die weniger nervig sind und trotzdem einem finanziell was bringen. Wird das dementsprechend kommuniziert sind User auch bereit Werbung zu zulassen und Adblocker zu deaktivieren. Solch unseri\u00f6ses Gewinnspielzeug ist aber ein Warnsignal daf\u00fcr vorsichtig sich auf entsprechender Seite zu bewegen."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:09:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja, vielleicht.<br><br>, aber die nervigen Werbungen sind in der Vergangenheit meist nach 2-3 Wochen von selbst verschwunden."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:10:39+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Was von allein kommt, geht auch von allein!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:13:58+02:00",
        "username": "Bigsteven",
        "text": "<blockquote>Quid pro quo.<br><\/blockquote>Nein!<br><br>O&#8230;shi&#8230;kuro!<br><br><img src=\"https:\/\/vignette3.wikia.nocookie.net\/twohalfmen\/images\/2\/28\/Jake-harper.jpg\/revision\/latest?cb=20121222111532\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:18:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ja am besten alle die Werbung blocken, dann wird Lachschon sicher nicht dicht gemacht.<br><br>Gute Idee Leute<br><\/blockquote>Das werden hier im Thread bestimmt die <strike>Admins<\/strike> User lesen."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:38:09+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Gerade mal wieder ein paar Klassiker, besonders aus der letzten Staffel, angeschaut.<br>Oh boi.<br>25k Spendenstream, Schubb\u00e4 neu machen damit er da einen Laden reinbauen kann (Wie der Poster&ldquo;laden&rdquo; \/ Verkaufsstand letztendlich aussah), sein Start des Umzugs beim DVDs einpacken, Radl Videos, seine Renovierungsvideos (Ford Treppe), Room Tour (gut, nicht letzte Staffel.)<br><br>Wenn man vergleicht was er sich jedes mal vorgenommen hat und was letztendlich das Ergebnis immer war&#8230; herrlich. Durch die Reihe nichts hinbekommen. Soviel Gold.<br><br>AsA sollte mal ein Best of von Anfang bis dato machen. W\u00e4re vermutlich Spielfilml\u00e4nge, aber einfach nur Gold."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:40:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ist dir auch aufgefallen, dass der guhde R\u00e4ynert ein bisschen doof ist? Ist aber nur meine Theorie, tatz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:43:38+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Ist dir auch aufgefallen, dass der guhde R\u00e4ynert ein bisschen doof ist? Ist aber nur meine Theorie, tatz\u00e4chlich.<br><\/blockquote>Nee, is nur ein Prank um die Haider zu verarschen XDDD"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:54:17+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Das DVD-Einpack-Video war auch eine meiner Lieblingsfolgen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T12:56:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der seltsame Fall des Ruiner Wingel"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T13:15:58+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Damals als er noch der dumme aber durchaus sympathische Dorftrottel war. <a href=\"https:\/\/youtu.be\/6UFe4qaM8Dw?t=2m2s\">https:\/\/youtu.be\/6UFe4qaM8Dw?t=2m2s<\/a> [youtu.be] <br><br>R.I.P. Gute Lebenszeit des Rainers. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T13:29:46+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie d\u00fcnn er ist"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T13:34:08+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Je mehr Leute Werbung blockieren, desto mehr Werbung muss geschaltet werden, um die Serverkosten und die Bezahlung der Mods(lel) zu finanzieren. <br><br>Je mehr Werbung geschaltet wird, desto mehr Leute blocken Werbung. <br><br>Teufelskreis, Lachschon bald tot."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T13:35:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man konnte sogar mal gegen Pelts Werbung ausblenden. Wissen wahrscheinlich auch nur noch die wenigsten."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T13:41:50+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/hideads\/\">Den Link dazu<\/a> [lachschon.de] findet man aber nur im <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/wiki\/PeLTs\/\">Lachschon Wiki<\/a> [lachschon.de] oder?<br><br>Au\u00dferdem: Erst gegen adblocker schimpfen, und nach der Methode betankt Herr Labus seinen Sportwagen dann mit Pelts, oder was?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T13:50:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist Werbung 2017 eigentlich noch anzeigbar?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T13:50:56+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "\"<b>Kommentar:<\/b> Kannst du mal ein Metal Genre Video machen?<br><br><b>Rainer. W:<\/b> neee also Genre kommt nicht&#8230;\"<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6UFe4qaM8Dw&amp;feature=youtu.be&amp;t=4m05s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6UFe4qaM8Dw&amp;feature=youtu.be&amp;t=4m05s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T13:51:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ne die gibt er den Nuttten. Die sind raffiniert, die nehmen die Pelts an."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T14:21:19+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "N\u00e4chstes Jahr wird die n\u00e4chste Kiste DVDs gepackt. Der Umzug r\u00fcckt immer n\u00e4her"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T14:31:30+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Dies ist ein Forum f\u00fcr jeden der Tolerant ist und Infos so wie auch Nette Leute finden will<br>wir haben einen Chat gute Musik und Liebe f\u00fcr alle"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T14:55:35+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wann l\u00e4dt er denn endlich seine Buchversion mal im Forum hoch?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T14:58:39+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Wenn er sein Auto repariert hat"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:10:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "15:10 Loide"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:15:35+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>15:10 Loide<br><\/blockquote>wow auf die Sekunde genau! Props an dich"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:34:24+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>15:10 Loide<br><\/blockquote>wow auf die Sekunde genau! Props an dich<br><\/blockquote>In der Tat. Kann zu hier. Besser wirds nicht mehr"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:37:11+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Habe gerade den Adblocker probehalber mal ausgestellt und habe instant eine Staubsaugerwerbung, eine Werbung f\u00fcr diese bekackte Serie Twin Peaks und eine Werbung f\u00fcr eine Thailandreise bekommen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:43:07+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Habe gerade den Adblocker probehalber mal ausgestellt und habe instant eine Staubsaugerwerbung, eine Werbung f\u00fcr diese bekackte Serie Twin Peaks und eine Werbung f\u00fcr eine Thailandreise bekommen&#8230;.<br><\/blockquote>Tja, der Algorithmus der Werbungsfirmen hat immer Recht. <br>Und Erkl\u00e4rung:<br>Du l\u00e4sst dir in Thailand gerne mit einem Staubsauger von den Nutten einen blasen, w\u00e4hrend du Twin Peaks schaust. Richtig?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:43:41+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Sagt alles \u00fcber dein Surfverhalten\/Sexualit\u00e4t aus<br><br>Du hei\u00dft nicht zuf\u00e4llig Officer Doofy?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:43:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Gmp in den Ofen nei"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:48:07+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>f\u00fcr diese bekackte Serie Twin Peaks &#8230;.<br><\/blockquote>So l\u00f6sche er sich."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:53:36+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Man konnte sogar mal gegen Pelts Werbung ausblenden. Wissen wahrscheinlich auch nur noch die wenigsten.<br><\/blockquote>Hab ich gemacht, hat aber nichts gebracht weil LS trotzdem Werbung schaltet hoffentlich wird bald abgeschaltet das du Arbeitslos bist und nur noch dein geliebter AsA weiter lebt.<br><br>\u20ac: musste ich machen weil beim Pulli-Tragen solche addons wie adblocker nicht erlaubt sind."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T15:57:09+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man konnte sogar mal gegen Pelts Werbung ausblenden. Wissen wahrscheinlich auch nur noch die wenigsten.<br><\/blockquote>Hab ich gemacht, hat aber nichts gebracht weil LS trotzdem Werbung schaltet hoffentlich wird bald abgeschaltet das du Arbeitslos bist und nur noch dein geliebter AsA weiter lebt.<br><\/blockquote>Schnappi bald Praktikant beim ASA?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T16:15:07+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Schnappi bald als Volont\u00e4r am lutschen, lel"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T16:20:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das Korkerdil testet bald auf Junau die am\u00fchsanten Amazonkeufe."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T16:22:23+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Das Korkerdil testet bald auf Junau die am\u00fchsanten Amazonkeufe.<br><\/blockquote>Regalw\u00fcrdig"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:10:30+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "W\u00fcrde guggen."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:11:14+02:00",
        "username": "Der Kuchenmann",
        "text": "M\u00f6chte mich ja eigentlich nicht in Schnappis Lager stellen, aber der AsA ist in letzter Zeit tats\u00e4chlich sehr anstrengend geworden. <br><br>Was sollen diese st\u00e4ndigen Versuche, Hintergrundwissen in die Artikel zu packen? Dass Rainer dumm ist, wei\u00df jeder.<br><br>Streifenbesteiger nicht mehr bester Besteiger."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:13:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "DIe Haider zerfleischen sich gegenseitig<br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/a4132bb47f87ce27af85cbf18d2c5a3b.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:16:04+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Wer im Jahre MMXVII noch ohne Adblocker unterwegs ist hat die Kontrolle \u00fcber seinen Browser verloren<br><\/blockquote>Das heisst II0IVII du Depp!<br><br><blockquote>Ja am besten alle die Werbung blocken, dann wird Lachschon sicher nicht dicht gemacht.<br><br>Gute Idee Leute<br><\/blockquote><blockquote>Ich meine das ernst. Wenn Lachschon jemals nicht mehr die schwarze Null schafft, wird hier einfach abgeschaltet. Hat Marius auf Lachcons mehrfach durchblicken lassen. Die Seite l\u00e4uft nur noch just for fun (lel)<br><br>Nat\u00fcrlich ist so ne Vibrations-nicht-wegklickbare-Werbung schon extrem schei\u00dfe, das sehe ich ja nicht anders.<br><\/blockquote>Hmmm, also einerseits das massive Risiko mir Viren durch Werbung einzufangen (80% der Viren kommen \u00fcber Werbung), andererseits das Risiko eine 3.Klassige Fun-seite zu Verlieren. Ja also ich muss da schon wriklich hart \u00fcberlegen wie ich mich entscheide. Ist ja nicht so das man 90% aller Sachen von LS auch auf anderen Seiten wie lustich, 9gag, 4chan&#8230; findet. Davon abgesehen ziehe ich mir Regelm\u00e4ssig Backups mit Wget sodass auch alle Forenposts und Profile gesichert sind.<br><br>Wenn ich fies w\u00e4re w\u00fcrde ich mir die Domain mixbin.org sichern und dort kackfrech lachschon2.de erstellen.<br><br>Dieses &ldquo;mimimi Werbung an oder Seite zu&rdquo; ignoriert dass die User nicht auf die Seite angewiesen sind, aber die Seite auf die User. Das ist so wie wenn eine Putzfrau sagt dass sie sich einen neuen Job sucht wenn ihr Verdienst unter 50k im Jahr f\u00e4llt.<br><br>Adblock is Notwehr. Wer m\u00f6chte dass seine Ads angezeigt wird, auch mit uBlock soll sie auf seinem eigenen Server hosten. Machen aber nur die Wenigsten weil man immer nur das Geld aber nie die Verantwortung haben m\u00f6chte. Alternativ k\u00f6nnte man auch jedem infizierten Computer 100k Entsch\u00e4digung zahlen. Wollen aber scheinbar noch weniger.<br><br><br>So, damit das nicht wegen Offtopic gel\u00f6scht wird:<br>Was w\u00fcrde eigentlich passieren wenn Lard ohne Versicherung und T\u00fcv erwischt wird. Wird der Wagen gleich beschlagnahmt oder kriegt er bloss eine Strafe?<br>Hab keinen hohen KFZ-IhKuh leider."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:20:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dann geht Dobrindt pers\u00f6nlich mit die Gnie nei."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:23:09+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>M\u00f6chte mich ja eigentlich nicht in Schnappis Lager stellen, aber der AsA ist in letzter Zeit tats\u00e4chlich sehr anstrengend geworden. <br><br>Was sollen diese st\u00e4ndigen Versuche, Hintergrundwissen in die Artikel zu packen? Dass Rainer dumm ist, wei\u00df jeder.<br><br>Streifenbesteiger nicht mehr bester Besteiger.<br><\/blockquote>Ich finde die thematischen Ausfl\u00fcge des AsA sehr interessant: Das macht die Artikel interessanter und man erh\u00e4lt hier und da noch gute Ans\u00e4tze f\u00fcr weitere Recherchen, wenn einen das Thema interessiert. Weiter so!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:23:11+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Davon abgesehen ziehe ich mir Regelm\u00e4ssig Backups mit Wget sodass auch alle Forenposts und Profile gesichert sind.<br><br><\/blockquote>Ob du behindert bist habe ich gefragt"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:28:50+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "pump3 l\u00e4d auch jedes jutub fideo runter ich wei\u00df gar nicht was man eigentlich mit so viel Datenm\u00fcll anfangen will."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:31:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>pump3 l\u00e4d auch jedes jutub fideo runter ich wei\u00df gar nicht was man eigentlich mit so viel Datenm\u00fcll anfangen will.<br><\/blockquote>Den kann er gleich gut ansch\u00fcren.<br><br><br>Realkok: Mittlerweile sind es knapp ein Dutzend Kaschber, die dem Jutubspeicher mit Reuploads die Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen. Wozu dann noch die heimische Festplatte mit dem M\u00fcll belagern?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:33:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ist der Drachenlords eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:36:35+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>pump3 l\u00e4d auch jedes jutub fideo runter ich wei\u00df gar nicht was man eigentlich mit so viel Datenm\u00fcll anfangen will.<br><\/blockquote>Das bezieht sich wohl auf einen meiner Kommentare hier, aber die Sach ist die: Das war mehr als Empfehlung als als Beschreibung gemeint. Also: Man sollte sich die YT-vids ziehen.<br><br>Ich mache das nat\u00fcrlich nicht bei DL-M\u00fcll, bzw. nur dann wenn es etwas aussergew\u00f6hnlich witziges ist (DL vs. Herr Labus z.B.). Sonst nur bei Sachen die gerne schnell von den Zecken gel\u00f6scht werden.<br>Davon abgesehen lade ich nix von YT runter."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:37:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Guten Tag, Sie sind verbunden mit dem Anschlu\u00df von: Hallo"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:41:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ich lad keine YT-Videos runter, weils cool ist, ich lad YT-Videos runter, weil ich des gerne mach, Basta!<br><br>Abgesehn davon lad ich gar keine YT-Videos runter."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:44:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Guten Tag, Sie sind verbunden mit dem Anschlu\u00df von: Hallo<br><\/blockquote>Rainer ist echt einmalig<br><br>Drachenlords Mailbox <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RTfcWe9RKr0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RTfcWe9RKr0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T17:51:15+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "&ldquo;&#8230;AsA schlecht&#8230;blablabla&rdquo;<br><br>Ja dann lest ihn halt nicht. Gibt ja nicht nur den AsA, sondern auch den ASB Express. Die BILD des Drachengames. <br>Streifenbesteiger, bitte einfach so weitermachen. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:10:50+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "AsA bietet was. <br><br>ASE muss f\u00fcr seine schei\u00dfe werben. ASE sowieso sehr langweilig."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:13:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na seiters wieder"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:13:52+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "ASE ist der letzte M\u00fcll! Total \u00fcberladene Seite wie f\u00fcr Kuchenkinder gemacht!<br><br>AsA beste!!!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:14:58+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "einigen wir uns darauf, dass beides Seiten von Spasten f\u00fcr Spasten sind"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:15:30+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Immerhin gibts dort keine virenverseuchte Werbung."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:16:17+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>einigen wir uns darauf, dass beides Seiten von Spasten f\u00fcr Spasten sind<br><\/blockquote>Ja ok"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:16:54+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>f\u00fcr diese bekackte Serie Twin Peaks &#8230;.<br><\/blockquote>So l\u00f6sche er sich.<br><\/blockquote>Ich habe noch nie eine Folge davon gesehen und musste gerade selber googlen, dass das eine bekackte Teenieserie ist. Keine Ahnung warum mir so ein Dreck angeboten wird. <br><br><br>Edit: Gerade nochmal ausgemacht: Nun bekomme ich 2x Europcar, einmal T-Mobile und eine h\u00f6chst penetrante Einblendung f\u00fcr einen bekackten Ladyshave von Braun&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:19:13+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich mag den ASE. Schnell, bringt die Dinge auf den Punkt."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:20:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Lese beides nicht, au\u00dfer die gro\u00dfartigen Titelbilder, die sehe ich stundenlang an"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:21:47+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ich bers\u00f6nlich schaue nur Boneclinks"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:24:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Junge, wei\u00dft du was"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:25:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Da kann ich dich ja gleich mitbann. N\u00e4, du Asi?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:27:22+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Ich selber lese inzwischen im Jahr nur ca. 5 mal ASA und habe auch den (erarbeiteten) Luxus einer attraktiven PC-Computerstimme, sowie die richtigen Skills, dass ich mir den ASA auch meistens nicht mehr selbst durchlesen muss."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:29:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Da kann ich dich ja gleich mitbann. N\u00e4, du Asi?<br><\/blockquote>Was? Warum mich denn?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:31:53+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Machen die Chemikalien im Wasser die F\u00f6sche eigetliich bi? Frage f\u00fcr Alex jones."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:32:37+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Was ist das \u00fcberhaupt f\u00fcr ein Hate gegen AsA. Dachte immer nur das w\u00e4re schnappi der seine Tage hat und bisschen trollen. Wenn wirklich jemand Probleme mit dem AsA hat und hier im forum rumh\u00e4ngt frage ich mich, wieso er den AsA \u00fcberhaupt liest. Die paar Minuten Zusammenfassung kann man sich auch so geben. Ist sogar meistens schneller, bzw. kann man es nebenbei machen.<br>Ich lese den Asa mittlerweile wegen den lustigen Anmerkungen und dem Zeug drumherum, wenn ich mal nur wissen will was es neues beim dicken gibtt, dann schaue ich die neuste Zusammenfassung und den Rest bekomme ich per twitter mit.<br><br><br>Ach ja zum Thema Werbung<br><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/hPBVq4p.png\">http:\/\/i.imgur.com\/hPBVq4p.png<\/a> [i.imgur.com]<br><br>Sowas hat man bestimmt nicht einmal auf Seiten wo du erstmal IE8 installieren musst, weil dich sonst kein Browser mehr drauf l\u00e4sst. Aber ernsthaft solche Werbungen sind etwas kontraproduktiv, da sie einen sogar nach oben geforced hat und daf\u00fcr gesorgt hat, dass die Seite 10mal l\u00e4nger zum laden gebraucht hat. Sowas sollte nicht passieren d\u00fcrfen. Irgendwelche Popups oder Footer ok, sind nicht sch\u00f6n kann ich damit leben. Verstehe ich auch da hat man eventuell nicht die gr\u00f6\u00dfte Kontrolle (obwohl es an sich auch nicht passieren sollte), aber ein riesiges Video,was \u00fcber die komplette Seite in X und Y Richtung geht sollte wirklich nie passieren."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:34:11+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Nichts gegen den ASA aber das versessene Protokollieren jedes noch so kleinen Details aus Rainers Leben ist schon a weng a komische Obsession&#8230;.leicht homoerotisch irgendwie."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T18:38:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Leute, die sich Zusammenfassungen anschauen, anstatt das stundenlange Originalmaterial, sind f\u00fcr mich keine echten Fans"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T19:01:51+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich schaue nur Arte. Bei Freunden. Habe ja keinen Fernseher mehr."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T19:17:24+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Du pulsierst sehr stark. Ich denke, wir werden viel Spa\u00df miteinander haben."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T19:24:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Du schreibst eng &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T19:31:46+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Reiner Bauch<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/9GHqOXt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T19:37:56+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Kleiner Bauch <br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/f3_9825GwSg\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T19:50:47+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "kleiner pelt"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T19:54:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wenn Reiner beim radeln 300 Kalorien los wird und beim Essen 6000 dazugewinnt, ist er dann im Defizit?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T19:56:18+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>f\u00fcr diese bekackte Serie Twin Peaks &#8230;.<br><\/blockquote>So l\u00f6sche er sich.<br><\/blockquote>Ich habe noch nie eine Folge davon gesehen und musste gerade selber googlen, dass das eine bekackte Teenieserie ist.<br><br><\/blockquote>Bitte was? Oke, lassen wir das&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T19:56:23+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Als er spritze und st\u00f6hnte, st\u00f6hnte sie auch vor Begeisterung, als sie ihn spritzen sp\u00fcrte.<br>Sie wurde durch seinen letzten Sto\u00df und das Sperma, das mit jedem weiteren Sto\u00df in sie spritzte, so erregt, dass sie auch ihren Orgasmus hatte."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:09:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Habe alles nachgelesen, war wie immer unn\u00f6tig.<br><br>Fetti, geh endlich online."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:11:14+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Sie legte ihren Kopf wieder an ihn. W\u00e4hrend er \u00fcber sein bisheriges leben nachdachte. Er hatte ein Schweres leben gef\u00fchrt in dem er f\u00fcr Anerkennung k\u00e4mpfen musste. Zuhause hatte er eine Schwester gehabt die von seinem Vater bevorzugt behandelt wurde. Seine Schulzeit war ein einziger Leidensweg. Abgesehen davon das er in der schule mit seiner Lese und Schreib schw\u00e4che k\u00e4mpfen musste, war er von seinen Mitsch\u00fclern gnadenlos versichert gemacht worden. Die wenigen ungeschickten versuche die er unternommen hatte sich mit M\u00e4dchen anzufreunden wen er sich f\u00fcr eines Interessierte Musste er Teuer Bezahlen. Entweder wurde er Ignoriert die M\u00e4dchen Reagierten Angewidert oder sie hatten ihn vor der klasse Blo\u00dfgestellt."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:12:21+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.freegifmaker.me\/1\/5\/0\/0\/5\/7\/1500574268453157.gif\"><br>Kleiner Bauch"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:14:26+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Langsam glaube ich, dass das mit dem kleinen Bauch a weng geflunkert war."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:18:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Bauch<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l4FGpmZBR0iot8ZVK\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:21:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "kleiner Bauch hat sich langsam aber sicher zu meinem Lieblingsrunninggag gemausert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:21:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Hm die 4st\u00fcndige Doku \u00fcber Emskirchen ist gar nicht Mal schlecht"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:26:44+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Kleiner Bauch<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/efwNQhI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:28:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.vvwl.de\/downloads\/18350\/brummi.0x800.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:28:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Kann jmd den Drachi mal zum T\u00fcV fahren, w\u00fcrd mich interessieren wie s1 Diet sich auf der Waage bemerkbar macht."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:30:32+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<i>Des is doch a Haiderkommentar, Alder.<br>Ihr denkt immer das ich so duhm bin. Aber des bin ich ned.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:32:23+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Wenn Reiner beim radeln 300 Kalorien los wird und beim Essen 6000 dazugewinnt, ist er dann im Defizit?<br><\/blockquote>Kommt drauf an ob er es privat oder beruflich macht."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:35:51+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "W\u00fcrdet ihr Rainer auf Di\u00e4t setzten und kontrollieren wann er wie viel essen darf?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:38:09+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "3 Wochen nur Wasser und Brot"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:39:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Isst das Wasser dann das Brot auf?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:43:51+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>3 <strike>Wochen<\/strike> Jahre nur Wasser und Brot<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:45:15+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrdet ihr Rainer auf Di\u00e4t setzten und kontrollieren wann er wie viel essen darf?<br><\/blockquote>Aber nur auf KZ-Di\u00e4t: Morgens eine D\u00fcnne Suppe, Mittags S\u00e4gesp\u00e4hne und abends eine Kartoffel."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:45:31+02:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Kommt drauf an ob er es privat oder beruflich macht.<br><\/blockquote>Fuck man, den wollte ich bingen."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:46:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrdet ihr Rainer auf Di\u00e4t setzten und kontrollieren wann er wie viel essen darf?<br><\/blockquote>Nur beim duschen"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:48:14+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>f\u00fcr diese bekackte Serie Twin Peaks &#8230;.<br><\/blockquote>So l\u00f6sche er sich.<br><\/blockquote>Ich habe noch nie eine Folge davon gesehen und musste gerade selber googlen, dass das eine bekackte Teenieserie ist.<br><br><\/blockquote>Bitte was? Oke, lassen wir das&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:49:08+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Something Rainer! Drachenlord Song<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xSqZDXbQtm4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xSqZDXbQtm4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:57:35+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Hat jemand meine pelts gesehen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T20:59:42+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wette 5 Reichsmark, dass er den Unfall gebaut hat wegen einer seiner Sprachnachrichten.<br><br><i>Ja hey, ich driffte grad voll l\u00e4ssig nach N-Ergy und geh danach noch zum Comicladne.<br>Und hey, vorhin hat mich die Kassiererin in die REWE f\u00fcr meine Podenz gelobt. Glaub die steht auf mich.<\/i><br><br>RUUUUMMMS, piff paff"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:00:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Hat jemand meine pelts gesehen?<br><\/blockquote>Ja. Hier sind 10, 5 davon schenk ich dir."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:00:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Hat jemand meine pelts gesehen?<br><\/blockquote>Ja. Hier sind 10, 5 davon schenk ich dir."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:13:02+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Hab neulich von einem Penner 30 pelts als Bezahlung f\u00fcr einen Donut bekommen."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:14:28+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Das Brot nimmt sich, was es braucht."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:15:12+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.meme-generator.de\/media\/created\/ro18ze.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:15:20+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Kleiner Bauch <br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iy1_p97sfFw\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:20:03+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Vergleich das mal mit dem hier:<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1188815\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1188815\/<\/a> [lachschon.de] <br><br>Halt wohl a weng das ein oder andere Gas Seidla zuviel zu sich genommen in der Zwischenzeit."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:20:50+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat jemand meine pelts gesehen?<br><\/blockquote>Ja. Hier sind 10, 5 davon schenk ich dir.<br><\/blockquote>N1ce,danke brudi?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:31:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Kann einer \u00fcbersetzen?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YKOWUZebxEw&amp;feature=youtu.be&amp;t=2085\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YKOWUZebxEw&amp;feature=youtu.be&amp;t=2085<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:37:23+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner in 2 Jahren, weil Kifferkrebs.<br><br>Bitte aufh\u00f6ren dieses Video zu posten. Dieser Hyperaktive, der gezwungen witzig sein will.<br>Ja urkomisch.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/58Is2vR.png\"><br><br>Reiner und sein Einwegrasierer bleiben sich treu. Vor 4 Jahren gekauft, funktioniert immer noch."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:42:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ist das nicht eher kr\u00e4tze?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:49:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Es ist auf jeden Fall eklige Pizza."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:51:20+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was f\u00fcr lustigen unsinn hat schnappi heute wieder gepostet? kann das wer zusammenfassen?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:53:07+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Reiner in 2 Jahren, weil Kifferkrebs.<br><br>Bitte aufh\u00f6ren dieses Video zu posten. Dieser Hyperaktive, der gezwungen witzig sein will.<br>Ja urkomisch.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/58Is2vR.png\"><br><br>Reiner und sein Einwegrasierer bleiben sich treu. Vor 4 Jahren gekauft, funktioniert immer noch.<br><\/blockquote>Bei dem Bilt k\u00f6nnte ich glatt kotzen. Wie kann man nur soo widerlich, soo ungepflegt, soo h\u00e4sslich und soo abnormalst fett sein. Und dazu dieser groteske Ziegenbart. Rainer ist f\u00fcr mich <strike>Apfa<\/strike>l ein riesengro\u00dfer Haufen Schei\u00dfapfal. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:55:48+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich k\u00f6nnt echt ausrasten bei der schei\u00df Fettgeschwulst, die sich aus seinem nicht mehr vorhandenem Nacken presst. Und wie er halt \u00fcberhaupt keine K\u00f6rperdefinition hat. Keine Kn\u00f6chel, keine Pensi, keinen verdammten Hals.<br><br>\u00dcbrigens, ist bisher auch k1 aufgefallen: Rainer hat <strike>gro\u00dfe Waden<\/strike> gro\u00dfe Ohren<br><br>Glaubt ihr Rainer hat sich jemals seine Ohren geputzt? H\u00f6rt er deswegen die Haider so schlecht, oder wegen seinen Kopfh\u00f6rern?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T21:57:08+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Nacken ist mittlerweile auch fett. Grad bemerkt. <br>L\u00e4uft bei ihm."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:00:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Lieben Haider, jetzala habt ihr richtig Schei\u00dfe am Arsch! Jetzala erwisch mer euch, jetzala grigg mer euch!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:04:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oz8xJidDR5DLlDfSU\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:05:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i61.tinypic.com\/2lj1gzm.gif\"><br><br>kleiner Bauch"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:10:17+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "nur weil ich digg digg digg digg digg digg bin"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:12:05+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "&lt;insert Ruiner Dickpic here&gt;<br><br>Kleiner Schlauch"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:14:36+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja hallo,<br>sprech ich hier mit Hallo?<br><br>Ich wollte nur sagen, dass du schon wieder einen Tag lang nichts getan hast, au\u00dfer vielleicht deiner Schrottkiste den Gnadensto\u00df zu verpassen.<br><br>Rendern und Striemen ist Arbeit<br><br>MEME<br><br>Rendert und striemt nichts.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:14:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "kleiner \u00fcberbiss"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:21:55+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Morgen sagt er, dass er eigentlich striemen und ALLES machen wollte, aber die 19 Haider vor seinem Hoftor schuld waren und er dann doch nichts gemacht hat.<br><br>Reiner ist sein gr\u00f6\u00dfter Hater. Fact.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/BQnMTHg.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:24:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kleines Wasserbein"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:27:45+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ist linkin park eigentlich meddel?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:28:10+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Zu fr\u00fch, snippi"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:41:19+02:00",
        "username": "Pflastermayo",
        "text": "<strike>nach einem harten, arbeitsreichen Tag erst amol<br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170720\/6w6bbt3k.jpg\"><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:43:01+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>nach einem harten, arbeitsreichen Tag erst amol<br><br><\/blockquote>Musste grinsen. 7P"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:44:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>ist linkin park eigentlich meddel?<br><\/blockquote>Noch 3.. 2.. bis Rainer ein Tsh\u00f6rt von denen an hat, und uns ihren Hardrock erkl\u00e4rt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Rainer hat LP au\u00dferdem scho gh\u00f6rt, da hie\u00dfen die noch Xero"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:46:58+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Seine Reaktion wird eher so sein: &ldquo;Is der ned schon lange dod?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:51:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "linkin park se killm\u00e4ster?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T22:55:15+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Renderfortschritt 70, 80, 90 &#8230;. bereit zum hochladen !"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:09:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das Rendern ist des Meddlers Lust"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:12:20+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Hochladen wollt ich auch noch."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:13:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Herzlich Willkommen zu dieser riesen Schei\u00dfe und dange an Huawei"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:15:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich schieb mir jetzt noch einen in den Ofen, ah ja ja Ofenk\u00e4se, jaja yeah<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xT4uQtWdg16EKS77iw\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:26:20+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Wenn man genau drauf achtet, sieht man in den letzten frames, dass das &ldquo;Schwert&rdquo; (eher Deko-Blech) verbogen ist. Ob das vom nei'rammen in den Boden kam?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:29:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hatter schon Nu Metal mit Schlumpf Remixes geh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:32:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Metaaaal. Tsch\u00fc\u00fc\u00fc\u00fchs"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:34:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Jedesmal, wenn du herkommst, hat dieses wundersch\u00f6ne Auto mehr beschissene Kratzer!"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:34:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o6ozsw1X7023OMdFu\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:35:30+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Wenn man genau drauf achtet, sieht man in den letzten frames, dass das &ldquo;Schwert&rdquo; (eher Deko-Blech) verbogen ist. Ob das vom nei'rammen in den Boden kam? <br><\/blockquote>Ja, taz\u00e4chlich verbogen.<br><br>Glaube aber eher, Reiner hat sich auf das Dingens mal versehentlich draufgesetzt.<br><br>Zeigt aber sch\u00f6n, dass Reiner alles, was er besitzt, auch kapottmacht.<br>Ein ungeschlachter, unbeholfener Riesend\u00e4mlack, vom Leben hart \u00fcberfordert, scheitert an der T\u00fccke des Objekts. <br>Oder macht die Sachen halt gleich mutwillig kapott und zeigt uns dann stolz die Ergebnisse dieser &ldquo;Renovierungsma\u00dfnahmen&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:39:39+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Weiteres Beispiel f\u00fcr Unf\u00e4higkeit: F\u00e4hrt in First Person View und baut Unfall.<br><br>Case closed."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:44:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Wie behindert er immer an seiner Kippe zieht. Wie ein 12 j\u00e4hriger in der Raucherecke auf dem Schulhof. Triggert mich a weng."
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:47:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Zitat von Ash Ketchum: \"Mein <b>Beruf<\/b>sziel ist es, Pokemonmeister zu werden.\"<br><br>Ash jetzala noch verblendeter als Berufsledsbleher R\u00e4ynert oder"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:48:47+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>ist linkin park eigentlich meddel?<br><\/blockquote>Also einer ist jetzt vor kurzem direkt in den Industrial gegangen"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:49:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Wie behindert er immer an seiner Kippe zieht. Wie ein 12 j\u00e4hriger in der Raucherecke auf dem Schulhof. Triggert mich a weng.<br><\/blockquote>Und sagt &ldquo;Was mach ich hier grad? Arbeiten!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-07-20T23:54:25+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "In seinen Lenden kochte das Blut, doch sie st\u00f6hnte."
    },
    {
        "time": "2017-07-21T00:06:20+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "RIP <strike>Lemmy Killm<b>a<\/b>ster<\/strike> Chester Bennington,<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ZWlFLXD.png\"><br><br>m\u00f6gen die Nu-Meddlg\u00f6tter gn\u00e4dig sein.<br><br>Warum erwischt es die Fettsau nicht? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T00:07:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Weiteres Beispiel f\u00fcr Unf\u00e4higkeit: F\u00e4hrt in First Person View und baut Unfall.<br><br>Case closed.<br><\/blockquote>Wenn sein Bauch noch kleiner wird, hat er bald permanenten Third Person View<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T01:01:26+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>RIP <strike>Lemmy Killm<b>a<\/b>ster<\/strike> Chester Bennington,<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/.png\"><br><br>m\u00f6gen die Nu-Meddlg\u00f6tter gn\u00e4dig sein.<br><br>Warum erwischt es die Fettsau nicht? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img.pr0gramm.com\/2017\/07\/20\/5a15dde541e01a5d.png\"><br><br>Musste schon hart lachen. ok &lt;\/ot&gt;, was macht der Dicke so?"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T02:11:34+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>m\u00f6gen die Nu-Meddlg\u00f6tter gn\u00e4dig sein.<br><br>Warum erwischt es die Fettsau nicht? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><\/blockquote>Der Kotmidas-Effekt ist bei Reiner eng gekoppelt mit dem Hitler-Effekt. Eigentlich h\u00e4tte es ihn l\u00e4ngst neisch\u00fcren m\u00fcssen, aber die Geschichte verlangt, dass es alles noch viel, viel schlimmer wird, damit am Ende auch eine wirklich einpr\u00e4gsame Lektion dabei rauskommt. Oberst Stauffenberg, wach auf du Faulpelz"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T02:11:55+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "hatte die letzten tage leider meinen urlaubs-und-verreisepulli an. aber in einem zusammenschnitt, den ich heute gesehen habe, hat rainhold erw\u00e4hnt das er single ist. hat ihn diese hinterh\u00e4ltige kissenschmeisserin jetzt etwa wieder verlassen und ist mit ihrem g\u00f6r aus der schanze geflohen?<br><br>diese hurre!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Z2LkUNN.jpg\"><br><br>kleiner bauch. abnehmen ist in vollem gange. das wird diese schlampe noch bereuen!"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T03:31:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "Alter diese Galaxy Scheisse. Bin mit Steambrowser on, der hat k1 Adblock. Wenn du die Seite mal 2 min stehn l\u00e4sst w\u00e4hrend ner runde CSGO wirste direkt auf kack Handyscheiss weitergeleitet"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T04:31:10+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Alter diese Galaxy Scheisse. Bin mit Steambrowser on, <br><\/blockquote>Ob du behindert bist hab ich gefragt!"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T05:31:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen lieben Haider mit zeitigem Arbeitspulli und guten Morgen Drackenlords die gerade alle 4 ins Bett gehen."
    },
    {
        "time": "2017-07-21T06:54:42+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen lieben Haider mit zeitigem Arbeitspulli und guten Morgen Drackenlords die gerade alle 4 ins Bett gehen.<br><\/blockquote>Vielleicht auch alles Hartzer, die den Reiner um seinen dekadenten Lebensstil beneiden<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T06:59:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Rainer kennt Linkin Park, aber wir sind wahrscheinlich zu <strike>jung<\/strike> eng daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2017-07-21T07:28:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qwRbux73p6M\/hqdefault.jpg\"><br><br>ich wesendlich gf\u00e4hrlicher wie ich ausseh<br><br>guten morgen meine #drachis"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T07:31:11+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "guten Morgen iBlali der gar nicht wissen kann wie Drache wirklich ist.<br><br>guten Morgen #drachis<br><br>Ob Schnapper heute seinen Satz sagt?<br>Das game bleibt spannend."
    },
    {
        "time": "2017-07-21T07:53:58+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen Drechenlard, der heute wieder streamen wird. Fersprochen.<br><br>Denn ohne Internetpr\u00e4senz geht er ein und welkt wie eine Domadenpflanze auf dem Pallong.<br><i>Wer ist Chester Bennigton?<\/i> <i>Nie geh\u00f6rt, is mia auch egal.<\/i> <br>MEME<br>LP l\u00e4uft im Hintergrund.<br><br>Hoffe, dass er wieder paffend auf seiner Treppe hockt und den Gro\u00dfmeister raush\u00e4ngen l\u00e4sst, w\u00e4hrend seine Pickelwange schmerzt und er 5-6 Ziggis paffend verkloppt.<br><br>Und so kommen wird. Besserer Sommer als 2016, wo er keinen fucking Strom hatte f\u00fcr <strike>6 Monate<\/strike> 3,5 Monate!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T08:28:45+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Heeeekuten Mooorgen Paff Diskussion die Ich als Nichtraucher nicht verstehe.<br><br>Schei\u00df Suchtis"
    },
    {
        "time": "2017-07-21T08:39:51+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Guten Morgen Mott, der wo die die anderen Drachen Freds gel\u00f6scht hat. <br><br>P.S.: Ich will meine 2000 pelts zur\u00fcck, sonst gibts am Mondach ne digge fedde Anzeiche. Da k\u00f6nn sich die haider schonmal drauf freuen."
    },
    {
        "time": "2017-07-21T08:44:01+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Paff Diskussion die Ich als Nichtraucher nicht verstehe.<br><br><\/blockquote>Das ist, als h\u00e4ttest du Sex mit einer Frau, steckst ihn aber nicht rein."
    }
]