[
    {
        "time": "2018-04-23T12:02:40+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "\u00d6h, bekommt er das nicht trotzdem ausgezahlt? Also war die letzte Barrne Auszahlung nicht nach Erbachs riesiger Spende? Wenn er damit nur Younow ausgenommen hat bribgt es doch absolut gar nichts."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T12:15:40+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Sobald Reini im Garten rumschwanken kann und sein Palloglife genie\u00dft, kommt nix mehr von ihm. Kann man sich nicht ausdenken, das Ganze:<br>- R1r streamt fast t\u00e4glich.<br>- R1r k\u00fcndigt an, ab jetzt zweimal am Tag zu streamen.<br>- Daraufhin streamt R1r erstmal tagelang nicht.<br>- Beginnt Daily Vlogs.<br>- Nach einer Folge alle Vlogs wieder beendet.<br>- Sporadische Streams.<br>- Tagelang keine Videos mehr.<br>- Continued"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T12:26:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Episch getrollt. XDDD<br><\/blockquote>ja aber echt, zumindest 90% der ls-user in diesem thread. aber hinterher will es wieder jeder gewusst ham oder xDDD haider kein h\u00f6nn"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T12:26:53+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Kommt heute noch der Dragon Monday?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T12:30:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Twitter Klau<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbczyQgWkAEpku-.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T12:33:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Nur echt mit raush\u00e4ngendem Hodne."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T12:34:39+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Das ist witzig, weil er dick ist und die Figur in echt nicht dick war. Das ist der Witz. Ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T12:45:03+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Das ist witzig, weil er dick ist und die Figur in echt nicht dick war. Das ist der Witz. Ferstet ihr? <br><\/blockquote>Tats\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T13:05:52+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Ja, der letzte Kommentar wurde weg gel\u00f6scht, kein Wunder.<br><br>&ldquo;Ja strafrechtlich relevante Aktionen sind richtig geil hurr durr&rdquo;. L\u00f6scht euch alle nei, ihr Assis<br><\/blockquote>Na, bistes?<br><br>Spannend zu sehen, dass Posts in denen Gewalt im Zusammenhang mit dem Butterbengel detailiert beschrieben wird anscheinend weniger schlimm gewertet werden wie die Erw\u00e4hnung von Schanzensachbesch\u00e4digung. Ruiner tats\u00e4chlich weniger wert als die Schanze.<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an mein geliebtes schnapperl<br>Bussi aufs Krokobauchi :3"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T13:33:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Er laechelte ueber seinen Word Witz."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T13:41:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "witz.doc"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T13:51:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hatter eig schon die verbesserte Version vong Die Antwort auf die Treume ver\u00f6ffentlicht k'habt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T13:58:08+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Alles schon erledigt. Der Rudolf Winkler Verlag und Amazon m\u00fcssen sich nur mehr bei ihm melden, dann steht der Ver\u00f6ffentlichung nichts mehr im Weg."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T14:06:56+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Reiner wir wollen normal mit dir reden<br><br>*klirr*"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T14:25:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Ich musste gerade so lachen als ich den Namen von diesem Kanal hier gelesen habe<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k1IM2uZY0zk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k1IM2uZY0zk<\/a> [youtube.com]<br><br>Profilbild lohnt auch<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gC2ITqm.jpg\"><br><br><br>Und das hier ist die Visitenkarte, ulu xd<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MVqThx2.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T14:28:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Ich bim behindert und finde es voll witsig wie jemand eine Visitenkarte gefaked hat xxxxxxDddddddd<br><\/blockquote>Verpiss dich Opfer"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T14:33:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Lutsch mein \u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2584\u2588\u2592\u2592\u2592\u2588\u2592\u2592\u2592\u2588\u2584\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u258c\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u258c\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u258c\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2592\u2588\u2588\u2588\u2588\u2592\u2588\u2588\u2588\u2588\u2592\u2592\u2588\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2592\u2500\u2500\u2500\u2500\u2592\u2592\u2500\u2500\u2500\u2500\u2592\u2588\u258c\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2592\u2588\u2588\u2500\u2500\u2592\u2592\u2588\u2588\u2500\u2500\u2592\u2592\u2588\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2592\u2500\u2500\u2500\u2500\u2592\u2592\u2500\u2500\u2500\u2500\u2592\u2592\u2588\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2584\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2500\u2500\u2500<br>\u2500\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2593\u2588\u2588\u2500<br>\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588<br>\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2593\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588<br>\u2588\u2593\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2593\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588<br>\u2580\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2593\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2580<br>\u2500\u2500\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2592\u2588\u2588\u2500\u2500<br>\u2500\u2500\u2500\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u258c\u258c\u258c\u258c\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2500\u2500\u2500"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T14:56:59+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hujuuuuuuuuuu"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:02:52+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>anscheinend weniger schlimm gewertet werden <b>wie<\/b> die Erw\u00e4hnung von Schanzensachbesch\u00e4digung.<br><br><\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:04:23+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>nach-einem-Stock-Greifen <br><\/blockquote>Aber Rainer hat eine schlechte Rechtschreibung.<br><\/blockquote>Ich f\u00fchle mich ja geehrt, dass Du Deine Beitr\u00e4ge hier mittlerweile fast ausschlie\u00dflich DrOll und mir widmest. Das schmeichelt meinem Ego schon a weng.<br><br>Dank Deines Hinweises habe ich meine Komposita-Kenntnisse erneuert. Und in der Tat: Das \u201aNach-\u2018 muss als erstes Wort des insgesamt substantivisch gebrauchten Kompositums gro\u00dfgeschrieben werden, auch wenn dieses Wort selbst kein Substantiv ist.<br><br>Danke an Deinen Dozenten, Deine Lehrb\u00fccher und v.a. Deine orthographischen Argusaugen!"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:08:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Wollte ihn in sich spueren und wollte seinen Saft durch die Freuden eines Orgasmus erhalten durch die Anstrengung einer Lustvollen Zusammenkunft und nicht indem er durch ein versehen in ihr kam."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:09:49+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>nach-einem-Stock-Greifen <br><\/blockquote>Aber Rainer hat eine schlechte Rechtschreibung.<br><\/blockquote>substantivisch - Kompositums - Substantiv <br><br>Danke an <br><\/blockquote>Merkste selbst oder? <br><br>Drachenfaden 2018 <br>Rech(en)tschreibdiskussion <br><br>Drache liefert gerade nicht = Diskussion \u00fcber Rechtschreibung einleiten<br><br>MEME <br>6k+ Saiten Fred \u00fcber nen Diggen ohne Schulabschluss lel"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:16:33+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Was ist eigentlich aus den Zahnschmerzen geworden?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:19:29+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Merkste selbst oder? <br><br>Drachenfaden 2018 <br>Rech(en)tschreibdiskussion <br><br>Drache liefert gerade nicht = Diskussion \u00fcber Rechtschreibung einleitenl<br><\/blockquote>Du bist doch nur neidisch, dass es nicht um Deine Rechtschreibung geht."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:19:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Mit dem Putzen der Z\u00e4hne kam alles wieder in Ordnung."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:24:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "kackschnabel und glutzen_panic jetz gebt a mol a ruh kann jawohl net wahr sein hier dieser kindergaddn ohne dregg alder"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:27:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Zinnober um nichts taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:30:36+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Besucht ihn noch paar mal Nachts und irgendein Bauer holt die Flinte raus.<br>Geplant wird hier aber nix.<br><br>&ldquo;ICH BIN JEMAND!!!!!!!!!!!!&rdquo; beste Stelle"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:34:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "sorry aber denkt mal n bisschen ausserhalb vom drachenuniversum ihr degenerierten ficknasen. da nachts zum rainer zu fahren und randale zu machen is einfach assi und kuchenkindisch und wenn aussenstehende das sehen dann sehen sie 1 h\u00e4iter der nachts zum rainer f\u00e4hrt, \u00e4rger macht und flaschen wirft. auch wenn rainer rumschreit wie n bekloppter - sieg f\u00fcr ihn weil h\u00e4iter assiger und peinlicher als lard selbst."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:38:39+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Ja, gucci hat zu 100% Recht. Das ist assi, d\u00e4mlich, r\u00fccksichtslos und ich w\u00fcrde das in meinem Leben nicht machen.<br><br>Darum bin ich froh, dass es andere tun <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:38:52+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Kommt irgendein Pilgertrupp mal durch Hannover? Habe noch ne Kiste Altglas im Keller."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T15:38:53+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>sorry aber denkt mal n bisschen ausserhalb vom drachenuniversum ihr degenerierten ficknasen. da nachts zum rainer zu fahren und randale zu machen is einfach assi und kuchenkindisch und wenn aussenstehende das sehen dann sehen sie 1 h\u00e4iter der nachts zum rainer f\u00e4hrt, \u00e4rger macht und flaschen wirft. auch wenn rainer rumschreit wie n bekloppter - sieg f\u00fcr ihn weil h\u00e4iter assiger und peinlicher als lard selbst.<br><\/blockquote>Ich hab nicht den ersten abgemurkst, wenn ich dich gekillt hab. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T17:59:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>So da bin ich wieder danke an den @TwitterSupport f\u00fcr die schnelle und herfragende hilfe und an alle anderen #Unbesiegt auf ewich merkt es euch wen ich wirklich um was k\u00e4mpfe gewinne ich auch.<br><\/blockquote><br>Stellt euch vor ihr k\u00e4mpft h\u00e4rter um euren Twitteraccount als um eine Arbeitsstelle"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:05:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AAk9coQ.png\"><br><br>Gef\u00e4ngnis so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:06:33+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "herfragend<br>HERFRAGEND!!!"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:06:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "SOKO Drachenlord wieder am rendern<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/fxk1bm1Af23LaQ8Nhx\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:10:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "Da isser scho widder aller"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:18:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was der Winkler schon an Kosten in den bayerischen Beh\u00f6rden verursacht haben muss&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:23:08+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "&#8230;und was der Winkler erst noch f\u00fcr Kosten im Gesundheitswesen verursachen wird!<br>Angesehen von den bisherigen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:28:32+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>&#8230;und was der Winkler erst noch f\u00fcr Kosten im Gesundheitswesen verursachen wird!<br>Angesehen von den bisherigen&#8230;<br><\/blockquote>Auf der anderen Seite k\u00f6nnte man argumentieren, dass der Rainer dem Gesundheitswesen sogar Geld spart, weil er vermutlich ziemlich fr\u00fch versterben wird, wenn er so weiter macht."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:31:11+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "twidder nun haider oder freund?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:31:36+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;und was der Winkler erst noch f\u00fcr Kosten im Gesundheitswesen verursachen wird!<br>Angesehen von den bisherigen&#8230;<br><\/blockquote>Auf der anderen Seite k\u00f6nnte man argumentieren, dass der Rainer dem Gesundheitswesen sogar Geld spart, weil er vermutlich ziemlich fr\u00fch versterben wird, wenn er so weiter macht.<br><\/blockquote>Glaube aber nicht dass es all zu schnell gehen d\u00fcrfte, da ja doch noch recht jung&#8230; glaube eher an einen jahre- bzw jahrzentelangen Pflegefall&#8230; mit Intensivbetreuung weil er nicht mehr aus eigener Kraft aus dem Bett kommt.<br>Prost Mahlzeit!"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:36:17+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>twidder nun haider oder freund?<br><\/blockquote>Twidder ist ein sogenannter Zwitscher"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:37:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Einfach mal v\u00f6llig random probs an Twitter, yolo"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:38:54+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "warum macht der dike ber eigentlich nix?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:40:37+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Er arbeitet an seinem VBT Qualitifkationssong, was denn sonst"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T18:46:14+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Er arbeitet an seinem VBT Qualitifkationssong, was denn sonst<br><\/blockquote>Ist doch schon Vorrunde&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:21:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Mir doch schei\u00dfegal, hab ich eben kein Twitter mehr.<br><br>MEME<br><br>wen ich wirklich um was k\u00e4mpfe gewinne ich auch."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:30:03+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Mir doch schei\u00dfegal, hab ich eben kein Twitter mehr.<br><br>MEME<br><br>wen ich wirklich um was k\u00e4mpfe gewinne ich auch.<br><\/blockquote>Man kann auch f\u00fcr etwas k\u00e4mpfen, wenn es einem schei\u00dfegal ist. Er hat nie gesagt, dass er <i>nur f\u00fcr Sachen k\u00e4mpft, die ihm wichtig sind. Au\u00dferdem hat er gar nicht gesagt, <i>dass er f\u00fcr seinen Twitteraccount gek\u00e4mpft hat, sondern: <i>Wenn er wirklich um etwas k\u00e4mpft, dann gewinnt er auch.<br><br>Wie willst Du dummer Haider ihm denn beweisen, <i>dass er f\u00fcr seinen Twitteraccount gek\u00e4mpft hat? Und ob dies privat oder gewerblich geschah? Und ob das \u00fcberhaupt er ist, der da twittert?<br><br>Aber das werden Haider wie Du nie verstehen."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:32:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "hujuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu bruda xDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:37:04+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "HERR WINKLE\u00c4\u00c4\u00c4HH!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:41:41+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180423\/9y49qt46.png\"><br><br>da bekommt der begriff Ogerh\u00f6hle ein ganz neue bedeutung<br><br>Oder ist das Rudis alter Schutzbunker?<br><br>Kann man sich alles nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:42:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hat er seine Barrenschulden schon an das Arschkinn gezahlt k'habt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:42:59+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Wie hie\u00df der Digge eigentlich als er hier immer mal wieder angemeddelt war? Wei\u00df das einer der Rednecks von hier?<br><br>\u20ac: dangge habs selbst gefunden:<br><br><img src=\"https:\/\/imgur.com\/bzlfXkr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:43:05+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Da passt Rainer vielleicht mit einem Bein rein."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:47:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Da passt Rainer vielleicht mit einem Bein rein.<br><\/blockquote>bis zum knie maximal"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:54:59+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/UYqAojG.jpg\"><br><br>ISt das noch aktuell? Abbeided der noch daran?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:56:33+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ist alles ein bisschen stressig momentan, daher nein."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T19:58:17+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ja aber er hats doch geschafft. das bild ist nicht mehr auf der Startseite?<br>dumm kann ma sei"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:04:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>LS angezeigt.jpg<br><br>ISt das noch aktuell? Abbeided der noch daran?<br><\/blockquote>Er hat an Gumbl angeurfen und die m\u00fcssen noch schauen wann genau sie weiter dran arbeitne."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:07:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "&ldquo;und gesagt ich werde ihn anzeigen was ich auch gemacht h\u00e4tte&rdquo; H\u00c4TTE <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:11:17+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Aber dazu muss er erst mal schauen ob das so hinhaut"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:16:15+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Wie hie\u00df der Digge eigentlich als er hier immer mal wieder angemeddelt war? Wei\u00df das einer der Rednecks von hier?<br><br>\u20ac: dangge habs selbst gefunden:<br><br><img src=\"https:\/\/imgur.com\/bzlfXkr.jpg\"><br><\/blockquote>Deutet am Anfang an, dass er heute fr\u00fch aufgestanden ist.<br><br>Erz\u00e4hlt am Ende, er hat die Nacht durchgemacht und geht jetzt schlafen.<br><br>#JustDrachenlordThings"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:20:22+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Seid besser auf der Hut! Denn ER ist wer! Ihr nicht!<br><br>Rrrrroooooaaaaarrrrrr!!!! (Cavetroll is hungry!)"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:21:34+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "&ldquo;Alle 23 Seiten gelesen&rdquo;<br>Lel, auf welcher Seite er wohl aufgegeben hat?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:28:23+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Alle 23 Seiten gelesen&rdquo;<br>Lel, auf welcher Seite er wohl aufgegeben hat?<br><\/blockquote>Vor allem welcher Thread&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:30:08+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Na im Drachenfred&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:34:01+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "aber der hat doch unendlich"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:36:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180503-190045",
        "text": "Eine Mathe-Aufgabe: Wenn ihr jetzt von Seite 1 Beitrag 1 dieses Threads anfangen w\u00fcrdet zu lesen und wirklich jeden Post anst\u00e4ndig Zeile f\u00fcr Zeile durcharbeitet, bei welcher Seite w\u00fcrdet ihr das Ende des Threads erreichen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:38:05+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Es fehlt aber der wichtigste aller Threads. N\u00e4mlich Teil 1. Und der ear einfach \u00fcberragend."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:38:09+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lel, ist Reinis Account schon wieder weg?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:40:51+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Tats\u00e4chlich sogar.<br><br>ulu"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:41:14+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Lel, ist Reinis Account schon wieder weg?<br><\/blockquote>Das war doch uralter Dreck"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:43:31+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lel, ist Reinis Account schon wieder weg?<br><\/blockquote>Das war doch uralter Dreck<br><\/blockquote>oke"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:43:55+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lel, ist Reinis Account schon wieder weg?<br><\/blockquote>Das war doch uralter Dreck<br><\/blockquote>twitter aller&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:46:32+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Ihr k\u00f6nntet auch einfach nach schauen, bevor ihr euch blamiert&#8230;<a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerWinklerDO\">https:\/\/twitter.com\/RainerWinklerDO<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:48:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich hab geh\u00f6rt hier wird gecybermobbt"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:52:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Was kann der dike ber \u00fcberhaupt? ????<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbfS9wcX0AYanl5?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:54:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Herfragende Arbeit von Twitter"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T20:55:06+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wann macht der Fette eigentlich wieder ein Drachenbraden-Forum f\u00fcr seine Sexgeschichten? M\u00fcsste doch bald wieder soweit sein, oder dauert es noch ein paar Monate."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:03:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Wann macht der Fette eigentlich wieder ein Drachenbraden-Forum f\u00fcr seine Sexgeschichten? M\u00fcsste doch bald wieder soweit sein, oder dauert es noch ein paar Monate. <br><\/blockquote>Stimmt. Forum w\u00e4r mal wieder an der Reihe."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:06:01+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ja, weil der Hurensohn jetzt 2x ein forum hatte, w\u00e4re es mal wieder an der Reihe, dass er ein Forum macht. H\u00f6rt ihr eigentlich zu, wenn ihr was sagt?<br><br>Also man muss schon wirklich geistig behindert sein, um solche Mutma\u00dfungen anzustellen, l\u00f6scht euch ALLE rein ihr Hurenkinder und sterbt entlich, ffs"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:06:18+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainer live mit neuem T-Shirt:<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/?5\">http:\/\/drch.gq\/?5<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:09:31+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Lel: Habe mir jetzt auch ein Radl angeschafft, aber ein etwas robusteres als das von Rainer. Maximale Belastung laut Datenblatt: 150 Kilo.<br>Der Dicke kann froh sein, dass ihm das Teil nicht unterm Arsch weggekracht ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:11:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Achim 43, Hartz 4 Empf\u00e4nger<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180423\/YqO8UFUo.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:12:04+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Des is sogar a Maaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaarkenl\u00e4pptopp!<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:12:48+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qKWgAijPgkA\/maxresdefault.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Whs1wcwH2qw\/hqdefault.jpg\"><br><br>Dat is en sehr sch\u00f6ner Labtob, und sojar nen Markenlabtob!"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:17:09+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Hab mir den rotz jetzt 10 minuten angeguckt.<br><br><br>Was findet ihr an dem Schei\u00df?<br>Selbst das beleidigen ist mir zu doof, daher hab ich mich mit keinem meiner 20 Feek Akkounts eingeloggt, weil ich sehe einfach nicht, was ist der Sinn darin, das ganze anzugucken?<br><br>Er spackt rum, sagt mal alle 30 sekunden einen Satz, und ignoriert 99% vom Chat, und spielt schei\u00df Musik und sieht dabei selber auch noch schei\u00dfe aus.<br><br>Kuckt lieber 1 hei\u00dfes Gamergirl im Stream an, da habter mehr von.<br><br>Ach halt, ihr seit ja scheinbar schwul, ihr Hurenkinder.<br><br>Sterben solltet ihr alle."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:22:10+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Hat der penner echt n pulli vom Rudi an oder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:23:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie gut er drauf ist, nur weil er 'nen neuen Lumpen tr\u00e4gt"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:25:48+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "fickt euch halt weg ich bin raus und wixxe mir jetzt 1 auf mein idol Tanzverbot"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:27:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180503-190045",
        "text": "Die Gr\u00fcbbl-Hand immer."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:33:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ist des TruckerRainer im Stream?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:35:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "erstmal zufrieden eine paffne"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:37:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Meine G\u00fcte sieht der verwahrlost aus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:38:20+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Stream leggt <strike>Hodne<\/strike> wie die H\u00f6lle"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:38:36+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "kratzzzzzzzzzzzzzz"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:39:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Marco Donati, gefunden auf Otto.de"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:39:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Stellt euch mal vor ihr m\u00fcsstet jemandem erkl\u00e4ren, wieso dieser fette, h\u00e4ssliche Mann dort im Ruckelstream 50 Euro die Stunde bekommt."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:40:06+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Mit diesem Outfit\/Style wirds zuende gehen. Die ganzen alten Hasen hier tun mir regelrecht leid! St\u00e4ndig sieht er gleich und auch ganz anders aus."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:43:07+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Stellt euch mal vor ihr m\u00fcsstet jemandem erkl\u00e4ren, wieso dieser fette, h\u00e4ssliche Mann dort im Ruckelstream 50 Euro die Stunde bekommt.<br><\/blockquote>Als ob sich 2018 noch jemand \u00fcber so was wundern w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:44:02+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ganz einfach zu erkl\u00e4ren:<br><br>Er hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:48:12+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ganz einfach zu erkl\u00e4ren:<br><br>Er hats geschafft<br><\/blockquote>Oder weil der Betrag auf dieser Plattform f\u00fcr Partner gescriptet ist um andere zum spenden zu animieren bzw. den Umsatz der Seite k\u00fcnstlich zu pushen um Investoren zu k\u00f6dern <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:56:04+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "gasfaser qualit\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:57:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der hat unendlich zerklatschte bierflaschen aufm Hof UUUUHHHHHHHH WAS!?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T21:58:26+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Kennt jemand den alten Film &ldquo;Poltergeist&rdquo;? Das kleine M\u00e4dchen, was aus dem Fernseher sprach, h\u00f6rte sich fl\u00fcssiger an, als das was unser Internetstar hier seinen Fans kredenzt."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:04:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "4K Loide<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180423\/ii4VcXIx.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:06:39+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Des is Supa Mario nachdem er Luigi, die Prinzessin und den Pilz gefressen hat Alder!"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:06:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn man die Haare zu h\u00e4lt, sitzt da zu 100% Achim."
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:07:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Versteh ned warum ihr immer meggern m\u00fcsst, geniesst doch meine geile Musigg auch mit nicht optimaler Verbindung. Idiotne, wegen euch beende ich den Stream, bedankt euch bei den loidne die immer Meggern m\u00fcssne"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:30:37+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>4K Loide<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180423\/ii4VcXIx.PNG\"><br><\/blockquote>Oha, der C64 Lord hat den Akustikkoppler vom Opa im Rumpelkeller gefunden"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:34:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dat L\u00e4ben is woanners"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:34:47+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Hab mir den rotz jetzt 10 minuten angeguckt.<br><br><br>Was findet ihr an dem Schei\u00df?<br>Selbst das beleidigen ist mir zu doof, daher hab ich mich mit keinem meiner 20 Feek Akkounts eingeloggt, weil ich sehe einfach nicht, was ist der Sinn darin, das ganze anzugucken?<br><br>Er spackt rum, sagt mal alle 30 sekunden einen Satz, und ignoriert 99% vom Chat, und spielt schei\u00df Musik und sieht dabei selber auch noch schei\u00dfe aus.<br><br>Kuckt lieber 1 hei\u00dfes Gamergirl im Stream an, da habter mehr von.<br><br>Ach halt, ihr seit ja scheinbar schwul, ihr Hurenkinder.<br><br>Sterben solltet ihr alle.<br><\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:35:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Auf dem Pulli steht &ldquo;Donati&rdquo; Rainer will unterschwelig die Loide zum donaten bringen. Er wei\u00df auch wie Psychologie funktioniert, Junge"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:36:48+02:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "wie utopisch ist dieser blick?<br><br><a href=\"https:\/\/www.imagebanana.com\/s\/1036\/IU9HB1Ty.html\"><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180423\/IU9HB1Ty.jpg\"><\/a> [imagebanana.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:41:24+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Hahahaha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:46:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Wenn das mal kein Argument f\u00fcr die Gasfaser ist, damit sich die Telekom endlich mal bei ihm meldet"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:49:51+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "gab es den roten pyjama eig. bei rewe auf dem w\u00fchltisch oder wo hat der das ding jetzt wieder ausgegraben?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:51:52+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Theorie: Achim ist der echte &ldquo;Onkel Alfred&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T22:55:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Mit diesem Outfit\/Style wirds zuende gehen. Die ganzen alten Hasen hier tun mir regelrecht leid! St\u00e4ndig sieht er gleich und auch ganz anders aus. <br><\/blockquote>Letzten Satz kannste 1 zu 1 aufs game \u00fcbertragen.<br><br>Aber schnappi suckt schon jeden Tag etwas mehr, schnappigame vllt, interessanter?"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T23:20:21+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Der Junge der nicht aufh\u00f6ren konnte es zu schaffen"
    },
    {
        "time": "2018-04-23T23:27:08+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/l5N57J.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T00:11:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180503-190045",
        "text": "<blockquote>wie utopisch ist dieser blick?<br><br><a href=\"https:\/\/www.imagebanana.com\/s\/1036\/IU9HB1Ty.html\"><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180423\/IU9HB1Ty.jpg\"><\/a> [imagebanana.com]<br><\/blockquote>Aahahaaahahahahahahahahahaha<br><br>Ich zerberste lidderrelli hier vor Lachen. OLOLOLOLOL"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T00:29:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "IHR. HATTETB NIE DIE MACHT DIE ICH HABE!1!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T00:38:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qKWgAijPgkA\/maxresdefault.jpg\"><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/scontent-frt3-2.xx.fbcdn.net\/v\/t1.15752-9\/31172262_1965598186814650_5263514268430499840_n.jpg?_nc_cat=0&amp;oh=be43a9b829d5606a3f7d1494cc7026a6&amp;oe=5B69B7D2\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T00:47:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja wir haben es langsam alle verstanden. Er sieht aus wie Achim."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T00:53:38+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Snbi am fersuchen Penner am Hbf von den negativen Folgen des Alkohols zu \u00fcberzeugen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T01:00:08+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Na endlich wieder musik beim ficken. Danke Reiner."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T01:05:31+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Rosenstolz ist Meddl, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T01:07:50+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Posterverkauf auch so kommen kann.<br><br><blockquote>Infos zu Poster und Autogramme<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Q4H5OPohwG8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Q4H5OPohwG8<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T01:08:09+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Tanzverbot hat kommentiert: &ldquo;mag ich nicht.&rdquo;<br>Da hat Rainer die n\u00e4chsten Wochen ein neues Thema, bei dem er abmetten kann.<br>Finde ich gut von Tanzverbot, Rainer ist bereits getriggert in den Kommentaren."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T01:12:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer zu Tanzi: <br>H\u00f6r halt endlich mal auf zu provozieren nur weil du uninteressant bist brauchst nicht bei Leute rum Haten die es sind.\ufeff<br><br> finde es traurig und l\u00e4cherlich das er bei mir nach der Aufmerksamkeit sucht die ihn seine Mama an ihrer Brust versagte.\ufeff"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T01:44:44+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "&ldquo;doch kann trotzdem grade stehn&rdquo;<br>denk ich nicht, reiner"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T02:36:48+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "was ist eig. aus 4 drachen und der film gewordne?das war doch sicher kein hirnfurz, den er als projekt verkauft hat. das skript war schon fertig und die gro\u00dfen youtube-kollegen haben ja auch schon zugesagt.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/g2Z1SGAe7OQ?t=132\">https:\/\/youtu.be\/g2Z1SGAe7OQ?t=132<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T02:51:39+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Twitter Account wieder weg und Video ist online:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Q4H5OPohwG8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Q4H5OPohwG8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T04:55:08+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Steht schon fest, wer genau die Poster verkaufen wird? Rainer .W oder Drachenlord?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T06:44:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Wie der Fettberg sich erstmal ne Fluppe anz\u00fcndet und n Schluck Bier trinkt nachdem er die Kamera anmacht, da kommt mirs kotzzn."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T06:48:06+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wie er sich eine Kippe ansteckt, pafft (und nicht RAUCHT, pafft wie ein 7 j\u00e4hriger) und beim anstecken (oa-schdeck-na)schnauft wie als w\u00e4re er 5 Kilometer gesprintet mit Marschgep\u00e4ck, er schnauft einfach und ringt so nach Luft, aber erstmal ne Fluppe an.<br><br>Ich nehme alles zur\u00fcck, es ist geil zu sehen wie er weder belastbar ist noch irgendwas, und jeden Tag mehr abbaut.<br><br>Bald sieht er so aus wie Koppnuss Kalli und wont im Pennerheim und dat<br><br>PS:<br>Kauf euch BLOSS keine Autogrammkart'ne oder Poster bei ihm direkt im Hof, wenn er das wieder macht. Der Grund ist nicht, weil ihn das unterst\u00fctzen w\u00fcrde, sondern weil ihr euch Schimmel, Pest und Cholera in euer eigenes Heim holt, weil seine Poster und H\u00fcllen und so weiter bei ihm im Schimmel, in der Pest und Cholera gelegen haben.<br><br>Man d\u00fcrfte ihm nicht mal die Hand geben, weil ihr sonst erst mal 5 Monate auf Intensiv zur Detox und Desinfektion liegen m\u00fcsstet."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T07:03:36+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<b>Fit Berry Detox Tea<\/b> regelt!"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T07:04:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "&ldquo;Wenn ihr allerdings Schei\u00dfe baut, werde ich das Privileg wieder zur\u00fcckziehen.&rdquo;<br><br>Privileg. PRIVILEG. Bei ihm an seinem Schrottplatz seinen \u00fcberteuerten Dreck kaufen zu d\u00fcrfen ist ein Privileg. Wie ich ihn hasse. Ihn gleich am ersten Freitag in Pisswasserbomben ers\u00e4ufen, das w\u00e4re was."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T07:06:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ne mit exsl mache ich keine Videos, kein Bock auf content der nur aus saufen besteht&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Das Geld scheint wieder amol knapp zu sein, oder warum der Posterverkauf? Schwitzi schwitzi wegen Twitterban, die Einschl\u00e4ge kommen n\u00e4her."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T07:31:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hoffentlich kommt diesmal keiner"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T07:35:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Vielleicht kann man ja mal der Bolisi NEA mitteilen, dass Ryan Air die Besucher offen eingeladen hat. W\u00e4re sicher am\u00fcsant zu sehen, wie sie dann beim n\u00e4chsten &ldquo;Notruf&rdquo; reagieren. :3"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T07:36:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "hoffentlich schmuggelt ihm einer mal meth unter und ruft die bolizei"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T07:57:44+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wie geil ist dass den? Echt subba Wetter und der Butterbengel will wieder Boster verkaufen.<br>Die Fettb\u00e4mme ist wirklich zu dumm f\u00fcr einfache Zusammenh\u00e4nge, eingeladene Pilger sollen regelm\u00e4\u00dfig Freitags f\u00fcr Polizei-Gro\u00dfaufegobte sorgen.<br><br>Wieso kosten Autogramm-Karten 1,00\u20ac, weil es &ldquo;anders nicht mehr funktioniert&rdquo;, obwohl die in der Zwischenzeit einfach nur in der Schanze vergammelt sind? Welche betriebswirtschaftlichen Kosten hat Rainerle da mit einkalkuliert, 1\/10 m\u00b2 Wohnraum und abzutrettende Steuer daf\u00fcr oder wat?<br><br>Arbeiter Rainer wei\u00df auch nicht, was am 1. Mai ist. &ldquo; Wandertag in Frankne&rdquo;. H\u00e4ngengebliebener."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T07:58:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Vielleicht kann man ja mal der Bolisi NEA mitteilen, dass Ryan Air die Besucher offen eingeladen hat. W\u00e4re sicher am\u00fcsant zu sehen, wie sie dann beim n\u00e4chsten &ldquo;Notruf&rdquo; reagieren. :3<br><\/blockquote>\u00c4ndert, nachdem sie seit 3 Jahren treu die SOKO Winkler spielen, bestimmt alles."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T08:09:09+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich kommt diesmal keiner <br><\/blockquote>Oder hinfahren und das Sortiment anschauen. Und wieder gehen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T08:14:38+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hoffentlich kommt diesmal keiner <br><\/blockquote>Oder hinfahren und das Sortiment anschauen. Und wieder gehen<br><br><br><\/blockquote>Oder Drache mit &ldquo;f\u00fcr:&rdquo; Klaus Barbie und und Bj\u00f6rn H\u00f6cke unterschreiben lassen , dann Maske fallen lassen, ihn h\u00e4nseln und abhauen ohne Poster und zu zahlen.<br>Oder: schei\u00dfe bauen und sagen, Dreche hat eingeladne."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T08:26:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Niemand hat die Absicht zu Straftaten aufzurufen, aber wenn sein Posterverkauf nicht ganz reibungslos verliefe, w\u00fcrde ich schon einige Schmunzler flippen. :3"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T08:37:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hoffentlich wirft niemand eine Farb Wasserbombe auf den Posterstapel"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T08:39:32+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Es wiederholt sich eben alles. DRACHENBOX WANN?!?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T08:46:27+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Es wiederholt sich eben alles. DRACHENBOX WANN?!?<br><\/blockquote>Drachendosen. Dregen futtert Chili nur f\u00fcr uns!"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T08:49:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "W\u00fcrde er die Konservendosen verticken, w\u00e4re das ein pasender neuer Tiefpunkt f\u00fcr ihn."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T08:56:31+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Kleine Umfrage:<br><br>Was m\u00fcsste passieren, das wir Haider endlich mal eine genugtuung verzeichnen k\u00f6nnen? Ich meine, der fette kommt mit jedem scheiss davon, nie platzt mal die bombe das es fettschwein_offiziell mal an den kragen geht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T08:58:24+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wer hat dem Dicken eigentlich gezeigt, wie man Kommentare und Like\/Dislike-Ratio abschaltet?<br><br>edit: ahja anstatt die Steine sauber irgendwo zu stapeln und ggfs. wiederzuverwenden schmei\u00dft er die einfach auf einen Haufen und da bleiben die dann zerbrochen bis ans Ende aller Zeit. Aber allen Respekt daf\u00fcr, dass er die Steine \u00fcberhaupt rausgehoben hat."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:01:57+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Wie \u00fcberm\u00fctig er schon wieder ist und schon wieder von Abstimmungen \u00fcber neue Poster erz\u00e4hlt und wann es welche Poster gibt usw. Hach es w\u00e4re wirklich genial wenn am Freitag da keiner auftauchen, bzw. keiner was kaufen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:02:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Kleine Umfrage:<br><br>Was m\u00fcsste passieren, das wir Haider endlich mal eine genugtuung verzeichnen k\u00f6nnen? Ich meine, der fette kommt mit jedem scheiss davon, nie platzt mal die bombe das es fettschwein_offiziell mal an den kragen geht&#8230;<br><\/blockquote>Younow und\/oder Youtube l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:03:02+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Drachen-Dosen mit Hausm\u00fcll w\u00e4ren schon eine naise Sache - nur echt mit Erdeer-Wubi."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:06:39+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/JteVLG1vVn4\">https:\/\/youtu.be\/JteVLG1vVn4<\/a> [youtu.be]<br><br>So kacke wie ich dachte ists gar nicht ma"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:06:54+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Finde das Pokemon Go Video wieder sehr stark. Zeigt auch sch\u00f6n sein komplettes Scheitern hinsichtlich \u00f6konomischer Handlungsweisen, er gibt ziemlich viel Geld f\u00fcr das Spiel aus um irgendwie was zu rei\u00dfen. Trotzdem ist er zu faul\/dumm um das IV-System zu verstehen, um so bessere und st\u00e4rkere Pokemon zu bekommen. Und er hat offensichtlich nicht kapiert wie man die Ingame W\u00e4hrung verdienen kann. Dazu kommen dann noch so Kleinigkeiten, er kauft sich im Shop Brutmaschinen f\u00fcr 1,50 pro St\u00fcck, nutzt aber die kostenlose Brutmaschine die vom Spiel gestellt wird nicht. Dazu macht er keine Raids, mit denen kann man die gr\u00f6\u00dften Spr\u00fcnge machen, aber dazu m\u00fcsste man mit anderen Menschen interagieren"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:11:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Ob er wohl peilen wird, das ohne Kommentare und likes\/dislikes seine Aufrufzahlen massiv zur\u00fcckgehen werden?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:13:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Was reitet den Fetti wieder mit der Bosterschei\u00dfe anzufangen? Er hat die letzen Monate bei Junau doch ganz gut verdient."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:17:04+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "&ldquo;Am 1. Mai ist Wandertag&rdquo; RRAAAIIINNEEER bitte&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:19:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wer hat dem Dicken eigentlich gezeigt, wie man Kommentare und Like\/Dislike-Ratio abschaltet?<br><br>edit: ahja anstatt die Steine sauber irgendwo zu stapeln und ggfs. wiederzuverwenden schmei\u00dft er die einfach auf einen Haufen und da bleiben die dann zerbrochen bis ans Ende aller Zeit. Aber allen Respekt daf\u00fcr, dass er die Steine \u00fcberhaupt rausgehoben hat.<br><\/blockquote>Selbst ph\u00e4nomen die bei der Fetten Dette. <br><br>Dislikes? Begr\u00fcndete Kritik? <br><br>Ausblenden. L\u00f6schen. Problem gel\u00f6st."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:21:14+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JteVLG1vVn4\">https:\/\/youtu.be\/JteVLG1vVn4<\/a> [youtu.be]<br><br>So kacke wie ich dachte ists gar nicht ma<br><\/blockquote>Richtige harde Meddldrecksau<br><br>MEME<br><br>H\u00f6rt die gleiche Musik wie meine Mutter im Radio"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:23:17+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "&ldquo;Am 1. Mai ist ja irchendein Feiertag. Wei\u00df gerade nicht, welcher. Bin da immer so ein bisschen ungebildet.&rdquo;<br><br>Tag der Arbeit, passt ja.<br><br>Kann man sich nichts ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:26:45+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Richtige harde Meddldrecksau<br><br>MEME<br><br>H\u00f6rt die gleiche Musik wie meine Mutter im Radio<br><\/blockquote>Menschen Leben Tanzen Welt<br>Au\u00dferdem: HALL! Wir brauchen mehr Hall!"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:27:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Piss dich mit dem b\u00f6hmermann spast"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:28:03+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ich w\u00fcrde jetzt gern einen Rundbrief an alle Haushalte in Altschauerberg schicken mit dem Wortlaut seines Postervideos.<br><br>Vielleicht holen dann endlich diese Waldschrate die Mistgabeln raus. Kann doch ned sein aller, dass der digge Wingel schon wieder die gelangweilten Jugendlichen ins Dorf holt."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:32:56+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Typisch Dregen mal wieder:<br>- Verkauf nur am Fr. wo die Leute arbeiten m\u00fcssen, nicht am WE. Er braucht halt auch mal ne Pause.<br>- 8,50\u20ac f\u00fcr das kleine Poster, obwohl es auch f\u00fcr 10\u20ac gut weggegangen ist. Genius.<br>- Ist der Affe sich bewusst, dass er bei den Preisen ordentlich Wechselgeld brsucht? Meddelt er zur Bank und holt sich 50Cent-Rollen? Wohl nicht, oder?<br>- hat damals hunderte von Postern gekauft f\u00fcr fen Versand, aber keine Versandr\u00f6hren, so dass die seit Jahren im Schimmel rumschimmeln.<br>- Weiss nicht, dass der 1. Mai der Tag der Arbeit ist. \u00dcberraschung. <br>- Diese behinderte &ldquo;reingr\u00e4tschen&rdquo;, obwohl er nur belanglosen D\u00fcnnpfiff zu erz\u00e4hlen hat.<br>- Cooles Zigarettenanz\u00fcnden und mit cool meine ich geistig stark eingeschr\u00e4nkt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:34:54+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Am 1. Mai ist ja irchendein Feiertag. Wei\u00df gerade nicht, welcher. Bin da immer so ein bisschen ungebildet.&rdquo;<br><br>Tag der Arbeit, passt ja.<br><br>Kann man sich nichts ausdenken.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:40:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Er ist er und das allein ist seine Schuld."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:44:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "&ldquo;Ironischerweise jetzt gerade exakt 1:22 Uhr, punktgenau&rdquo;<br><br>Haha ahahaha, a Schnapszahl"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:45:43+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Wie er beim Zigarettenanz\u00fcnden extrem trotzig in die Kamera guckt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:59:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Erst lassen die Altschauerberger ein Verkehrsschild aufstellen das Besucher fernhalten soll und dann l\u00e4dt der Wingel die Loide ein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:59:08+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Typisch Dregen mal wieder:<br>- Verkauf nur am Fr. wo die Leute arbeiten m\u00fcssen, nicht am WE. Er braucht halt auch mal ne Pause.<br>- 8,50\u20ac f\u00fcr das kleine Poster, obwohl es auch f\u00fcr 10\u20ac gut weggegangen ist. Genius.<br>- Ist der Affe sich bewusst, dass er bei den Preisen ordentlich Wechselgeld brsucht? Meddelt er zur Bank und holt sich 50Cent-Rollen? Wohl nicht, oder?<br>- hat damals hunderte von Postern gekauft f\u00fcr fen Versand, aber keine Versandr\u00f6hren, so dass die seit Jahren im Schimmel rumschimmeln.<br>- Weiss nicht, dass der 1. Mai der Tag der Arbeit ist. \u00dcberraschung. <br><br><br><\/blockquote>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerlord"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T09:59:38+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Mir ist gerade nochmal bewusst geworden: Rainer sieht aus wie ein riesiger Fettberg.<br><br>Dazu Verkaufszeiten von 12 - 17 Uhr. Das bekommt BlobbOffiziell doch niemals hin."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:10:33+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Mir ist gerade nochmal bewusst geworden: Rainer sieht aus wie ein riesiger Fettberg.<br> <br><\/blockquote>Wie ein Phettberg?<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hermes_Phettberg\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hermes_Phettberg<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br><img src=\"http:\/\/cdn3.spiegel.de\/images\/image-149716-860_poster_16x9-qdha-149716.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:12:40+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Anwohner boxen in maximalem b\u00fcrokatischen Aufwand ein Durchfahrtsverboten Schild durch damit keiner mehr durch Altschauerberg f\u00e4hrt<br><br>Keine 2 Monate sp\u00e4ter<br><br>Rainer.W ruft zum Posterverkauf vor seiner T\u00fcr auf"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:20:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "und im eeeeewigen Kreis dreht sich unser Lebne"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:24:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Wer zahlt eig die Wasserkosten?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:26:01+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Wie ein Phettberg?<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hermes_Phettberg\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hermes_Phettberg<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br><img src=\"http:\/\/cdn3.spiegel.de\/images\/image-149716-860_poster_16x9-qdha-149716.jpg\"><br><\/blockquote>uLu. K\u00f6nnten Br\u00fcder sein und das spricht nicht gerade f\u00fcr Reiner, dass er 35 Jahre j\u00fcnger ist.<br><br>E: Sorry f\u00fcr das Zitierversagen. Bevor die Haider sich wieder gegenseitig zerfleischen, war gerade in unserer Veganen Mensa mit heinzhaubitze und gel\u00f6scht-20111129-124312 brunchen. Au\u00dferdem kam auch noch Rechen vorbei, da hatte ich nicht die Zeit meinen Post nochmal zu \u00fcberarbeiten. Aber wie sagt man so sch\u00f6n: Haiders gonna Haid ; )))"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:28:55+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ob da beim posdaverkauf riesiche Stinkbomben neigschmasst werden? Man munkelt hier im Dorf da\u00df da was in der Luft liegt."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:45:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Anwohner boxen in maximalem b\u00fcrokatischen Aufwand ein Durchfahrtsverboten Schild durch damit keiner mehr durch Altschauerberg f\u00e4hrt<br><\/blockquote>Als ob.<br><br>Das hat irgendeiner der Idioten da ohne Erlaubnis aufgeh\u00e4ngt. Davon abgesehen ist es eh unwirksam. Wenn ich eine Person \u00f6ffentlichen Lebens besuchen m\u00f6chte, ist das ein Anliegen. Also darf ich durchfahren.<br><br>Aber das hatten wir schon paar mal &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:49:16+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Gudne Morgen! Etzadla erstma ab in den Schlafanzug und a weng an die Bierflasche!"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:50:57+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Gibts was neues? Nein? Oge&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:53:39+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Stellt euch mal vor ihr m\u00fcsstet jemandem erkl\u00e4ren, wieso dieser fette, h\u00e4ssliche Mann dort im Ruckelstream 50 Euro die Stunde bekommt.<br><\/blockquote>Einfach, aber stell dir mal vor du m\u00fcsstest jemandem erkl\u00e4ren warum du diesem fetten, h\u00e4sslichen Mann in seinem Ruckelstream zuguckst. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:54:34+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Postioniert sich als hadde meddl dreggsau<br><br>MEME<br><br>Covert Rosenstolz"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:55:38+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ojB77OX.jpg\"><br><br>Ablaufschlauch von Waschmaschine direkt ins Waschbecken gelegt, ohman dieser Mongo kann einfach nichts."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:56:38+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Er hatte halt schon immer einen sehr breit gefaecherten Musikgeschmack, wahrscheinlich hoert er mehr unterschiedliche Musik als die meisten von euch hier zusammen. Das so ein Hiphop Kaschper wie du des ned versteht war ja auch klar.<br><br>Neidkor Loide."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T10:57:24+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Ach du scheisse <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und dann sch\u00f6n die H\u00e4nde in das Waschbecken nei waschen \u00d6hhh<br><br>Edit: Was ist das f\u00fcr ein riesiges Loch links hinter der T\u00fcr? Zu oft die T\u00fcrklinke an die Wand gepfeffert?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:02:51+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "oh ich hoffe das hat man nicht geh\u00f6rt<br><br>und wer hat Rainer eigentlich eingeredet dass Rauchen und Saufen cool ist? Meine Fresse in jedem seiner Videos\/Streams dieses assoziale Verhalten."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:03:09+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Ach du scheisse <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und dann sch\u00f6n die H\u00e4nde in das Waschbecken nei waschen \u00d6hhh<br><br>Edit: Was ist das f\u00fcr ein riesiges Loch links hinter der T\u00fcr? Zu oft die T\u00fcrklinke an die Wand gepfeffert?<br><\/blockquote>Da wollte er halt mal die Dusche ins japanische Bad bringen, aber nach dem er die Fliesen hinter der Amatur abgeschlagen und die Wand aufgestemmt hat, hat das dann alles doch nicht so hingehauen wie er sich das vorgestellt hat."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:04:33+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ich bin an erwachsener Mann, werd ja wohl noch a Bier trinkne duerfen."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:06:46+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "W\u00e4r schon doof, wenn beim Bosterverkauf mit Odel gef\u00fcllte Glasflaschen mitten im Bosterstapel landen&#8230;<br>Wobei, der Oger merkt das eh nicht, und die Kuchenhaider zahlen extra f\u00fcr das Ergebnis."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:06:50+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ojB77OX.jpg\"><br><br>Ablaufschlauch von Waschmaschine direkt ins Waschbecken gelegt, ohman dieser Mongo kann einfach nichts.<br><\/blockquote>Kackt der da im Stehen? Sorry, ich verfolge seinen Kanal nicht und wenn hier keine Links zu neuen Videos kommen &#8230;<br><br>Ein Klassiker:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Q5rpvJTFkBI?t=327\">https:\/\/youtu.be\/Q5rpvJTFkBI?t=327<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:06:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Zahnsteint ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:10:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Was ist los bei Fetti? Posterverkauf, fast t\u00e4glich neue Videos. Hat das Finanzamt endlich geklingelt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:11:23+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ojB77OX.jpg\"><br><br>Ablaufschlauch von Waschmaschine direkt ins Waschbecken gelegt, ohman dieser Mongo kann einfach nichts.<br><\/blockquote>In alten H\u00e4usern durchaus \u00fcblich, allerdings legt man den in die Badewanne wenn m\u00f6glich."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:15:52+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gesicht waschen Tutorial: kaltes Wasser mit den ungewaschenen H\u00e4nden f\u00fcr ein paar Sekunden im Gesicht verreiben, mit einem Handtuch abtrocknen welches vermutlich die letzen 2 Jahre nicht das Innere der Waschmaschine gesehen hat.<br><br>Des basst scho h\u00e4t ich g'sacht"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:20:38+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Was hat denn die Abwasser-F\u00fchrung der Waschmaschine mit dem Alter des Hauses zu tun?<br><br>Kurze Suche auf amazon:<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/tecuro-Abfluss-Geruchsverschluss-Zwischenst%C3%BCck-Adapter\/dp\/B00CVUEGX4\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1524561824&amp;sr=8-3\">https:\/\/www.amazon.de\/tecuro-Abfluss-Geruchsverschluss-Zwischenst%C3%BCck-Adapter\/dp\/B00CVUEGX4\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1524561824&amp;sr=8-3<\/a> [amazon.de]<br><br>kostet 15 Euro und darf auch in alten H\u00e4usern verbaut werden."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:37:36+02:00",
        "username": "haidenberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach du scheisse <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und dann sch\u00f6n die H\u00e4nde in das Waschbecken nei waschen \u00d6hhh<br><br>Edit: Was ist das f\u00fcr ein riesiges Loch links hinter der T\u00fcr? Zu oft die T\u00fcrklinke an die Wand gepfeffert?<br><\/blockquote>Da wollte er halt mal die Dusche ins japanische Bad bringen, aber nach dem er die Fliesen hinter der Amatur abgeschlagen und die Wand aufgestemmt hat, hat das dann alles doch nicht so hingehauen wie er sich das vorgestellt hat.<br><\/blockquote>Also mit anderen Worten: Nachdem das mit dem japanischen Bad nix wurde, hat er sich den japanischen Bart zugelegt? Das macht Sinn."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:38:51+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hadder sich an Markenlaptop &lsquo;kauft &rsquo;khapt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:47:58+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Was hat denn die Abwasser-F\u00fchrung der Waschmaschine mit dem Alter des Hauses zu tun?<br><br>Kurze Suche auf amazon:<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/tecuro-Abfluss-Geruchsverschluss-Zwischenst%C3%BCck-Adapter\/dp\/B00CVUEGX4\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1524561824&amp;sr=8-3\">https:\/\/www.amazon.de\/tecuro-Abfluss-Geruchsverschluss-Zwischenst%C3%BCck-Adapter\/dp\/B00CVUEGX4\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1524561824&amp;sr=8-3<\/a> [amazon.de]<br><br>kostet 15 Euro und darf auch in alten H\u00e4usern verbaut werden.<br><\/blockquote>Der kann nix mehr bei Amazon bestellen, das hat er aber auch schon tausend mal gesacht gehabt. Abgesehen davon liebt er effektivit\u00e4t und f\u00fcr die 15\u20ac kann er sich ein Spiel oder ein Amiibo kaufen, wovon wir Zuschauer vorallem profitieren. Und bei 15\u20ac bleibts ja net, da m\u00fcsste noch das ganze Werkzeug und noch ein neues Rohrst\u00fcck was k\u00fcrzer ist und das auch noch abgemessen werdne muss. Also seid mal froh, dass er sich \u00fcberhaupt so f\u00fcr uns den Arsch aufrei\u00dft als st\u00e4ndig nur zu meckern Loide."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:49:28+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Er macht halt auch was aus seim Zeuch."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:52:12+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bitte mal alle melden, die ihre Waschmaschine direkt am Siphon angeschlossen haben.<br><br>Ihr kommt in die coole Gruppe mit RamonaMars. No Girls allowed"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:53:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ramonermars, den heinz und alle andern juhser mit drachenlord avatar mal direkt neisperrn oder was"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:54:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&#8230;.allerdings haben auch wohl ein paar echte #Drachis unterschriebene Poster (f\u00fcr Erwin Rommel, Hanni &amp; Nanni und Sigmar Gabriel) verlangt und sind dann ohne die Poster zu bezahlen wieder weggegangen, weswegen die Lordschaft wohl die Polizei rufen wollte.<br><br>&ldquo;Etzala war'n grad so ein paar Kaschper hier - hab dene ihre Boschder underschriebne, des weche wei\u00df ich auch wie die Spaggne hei\u00dfne. Ich bin ned dumm, auch wenn des immer jeder meinen dud. Des war'n der Erwin Rommel, der Siechmar Gabriel und irchendwie Hanni und Nanni, des sin etzala bestimmt dene ihre Fraue oder so. Jedenfalls hab ich dene die Boschder underdschriebne und dann sin die einfach abghaune ohne die Boschder zu bezahlne wo ich underdschriebne hab! Solche verdammdne Arschl\u00f6cher! Pisswiggser, Aller! Dabei war'n des Fehldr \u2026 \u00e4h .. Unikadde!&rdquo;<br><br><br>Dieses Jahr bitte mehr davon"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T11:54:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier noch eine Zusammenfassung des Streams: <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nTz6_nYnX5A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nTz6_nYnX5A<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:05:31+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/nTz6_nYnX5A?t=127\">https:\/\/youtu.be\/nTz6_nYnX5A?t=127<\/a> [youtu.be] beste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:11:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180503-190045",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie ein Phettberg?<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hermes_Phettberg\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hermes_Phettberg<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br><img src=\"http:\/\/cdn3.spiegel.de\/images\/image-149716-860_poster_16x9-qdha-149716.jpg\"><br><\/blockquote>uLu. K\u00f6nnten Br\u00fcder sein und das spricht nicht gerade f\u00fcr Reiner, dass er 35 Jahre j\u00fcnger ist.<br><br>E: Sorry f\u00fcr das Zitierversagen. Bevor die Haider sich wieder gegenseitig zerfleischen, war gerade in unserer Veganen Mensa mit heinzhaubitze und gel\u00f6scht-20111129-124312 brunchen. Au\u00dferdem kam auch noch Rechen vorbei, da hatte ich nicht die Zeit meinen Post nochmal zu \u00fcberarbeiten. Aber wie sagt man so sch\u00f6n: Haiders gonna Haid ; )))<br><\/blockquote>War da gar nicht mal so lecker, wie ich mir nicht gedacht habe. Aber daf\u00fcr wart ihr wenigstens extrem langweilige Tischnachbarn."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:13:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "- Younow Geldquelle versiegt oder aus irgendeinen Grund brauch er noch mehr Geld (Steuernachzahlung?)<br>- Konfrontation mit dem Dorf ist vorprogrammiert (Boschderverkauf)<br>- Bolizei etzella angespannt. Schei\u00dfe bauen und Kindergaddn ist bei dieser Einladung vorprogrammiert<br>- Filmt sich beim Gesicht waschen. Duschen hatten wir auch schon. Wann kommt das Video \u00fcbers kacken?<br>- Rei\u00dft Steine raus und h\u00f6rt kurz vorm Ziel auf (l\u00e4sst die restlichen 3 Steine im Boden)<br>- Will \u00f6fters Videos \u00fcbers Kresse Gie\u00dfen machen.<br><br>Fazit: Selbst f\u00fcr sein Verh\u00e4ltnisse merkt er es nicht mehr. Ein Sommer mit vielen Besuchsvideos, angespannten Nachbarn und Bolizei und vielen schwitzenden Augen steht und bevor. <br>#Outdoorlord<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:40:01+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "LOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DER IS SO FETT"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:41:09+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Schei\u00df auf den Sommer, ich vertraue auf den guten Glanzru\u00df im kommenden Winter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:45:48+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Was hat denn die Abwasser-F\u00fchrung der Waschmaschine mit dem Alter des Hauses zu tun?<br><br>Kurze Suche auf amazon:<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/tecuro-Abfluss-Geruchsverschluss-Zwischenst%C3%BCck-Adapter\/dp\/B00CVUEGX4\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1524561824&amp;sr=8-3\">https:\/\/www.amazon.de\/tecuro-Abfluss-Geruchsverschluss-Zwischenst%C3%BCck-Adapter\/dp\/B00CVUEGX4\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1524561824&amp;sr=8-3<\/a> [amazon.de]<br><br>kostet 15 Euro und darf auch in alten H\u00e4usern verbaut werden.<br><\/blockquote>Ich wette Rainer hat sowas schon daheim und wollte den Abwasserschlauch schon lange an den Siphon anschlie\u00dfen, aber er war halt wie immer zu faul, dumm oder sonst wie unf\u00e4hig"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:45:50+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/i3xhZcL.jpg\"><br><br>h\u00e4nde hoch wer nicht gerne in diesen geilen nacken sprietzen w\u00fcrde<br>ps: was meint ihr wie sehr stinkt das in der falte?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:46:26+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kleine Nackenfodse"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:50:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Nackenfotzt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:57:59+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Nackenarsch, wenn schon. Droll hatte ja gerade erst eine WoT dar\u00fcber geschrieben, dass Rainers K\u00f6rper nur noch aus \u00c4rschen besteht. Und wie es einfach stimmt."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T12:59:40+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Was hat denn die Abwasser-F\u00fchrung der Waschmaschine mit dem Alter des Hauses zu tun?<br><br>Kurze Suche auf amazon:<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/tecuro-Abfluss-Geruchsverschluss-Zwischenst%C3%BCck-Adapter\/dp\/B00CVUEGX4\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1524561824&amp;sr=8-3\">https:\/\/www.amazon.de\/tecuro-Abfluss-Geruchsverschluss-Zwischenst%C3%BCck-Adapter\/dp\/B00CVUEGX4\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1524561824&amp;sr=8-3<\/a> [amazon.de]<br><br>kostet 15 Euro und darf auch in alten H\u00e4usern verbaut werden.<br><\/blockquote>Wenn kein Ablauf vorhanden ist, was in alten H\u00e4usern \u00fcblich ist, musst du einen machen, was ziemlich aufwendig ist. I know it."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:09:38+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Kleine Abwasserdiskussion"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:10:56+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wer steht da eigentlich beim Posterverkauf? Der Privatmann Rainer .W oder der gewerblich handelnde selbstst\u00e4ndige Alleinunterhalter Drachenlord1488? <br><br>Und falls letzteres: sind die 8,50\u20ac f\u00fcr das Poster inkl. MwSt oder exl.?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:16:07+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "N-A-C-K-E-N-A-R-S-C-H <br><br>Mehr muss heute auch nicht mehr gesagt werden!"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:17:28+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Loide, ihr kennt seinen Nacken maximal zu 2% &#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:18:50+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Bitte mal alle melden, die ihre Waschmaschine direkt am Siphon angeschlossen haben.<br><br>Ihr kommt in die coole Gruppe mit RamonaMars. No Girls allowed<br><\/blockquote>Meine Waschmaschine steht im Keller und ist an einem Abwasseranschluss an der Wand angeschlossen.<br><br>Edit: So \u00e4hnlich aber aus Metall:<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Airfit-Schlauchnippel-gewinkelt-Schlauch-KS-grau\/dp\/B00KBV6I5Y\/ref=sr_1_1?s=diy&amp;ie=UTF8&amp;qid=1524568788&amp;sr=1-1&amp;keywords=waschmaschinenabfluss%2Badapter&amp;dpID=41MJJNmkAnL&amp;preST=_SY300_QL70_&amp;dpSrc=srch\">https:\/\/www.amazon.de\/Airfit-Schlauchnippel-gewinkelt-Schlauch-KS-grau\/dp\/B00KBV6I5Y\/ref=sr_1_1?s=diy&amp;ie=UTF8&amp;qid=1524568788&amp;sr=1-1&amp;keywords=waschmaschinenabfluss+adapter&amp;dpID=41MJJNmkAnL&amp;preST=_SY300_QL70_&amp;dpSrc=srch<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:22:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und wie haben die anderen hier so ihre Waschmaschine angeschlossen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:26:16+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Und wie haben die anderen hier so ihre Waschmaschine angeschlossen?<br><\/blockquote>Viele hier werden wohl kein eigenes Haus haben und entweder:<br>A: Waschmaschine im Bad am Siphon<br>B: Waschmaschine im Keller am Siphon<br>C: Im Keller an einem Abfluss an der Wand.<br><br>Mein Tipp:<br>A: 65%<br>B:5%<br>C:30%"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:28:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Waschmaschine im Keller mit Abfluss an der Wand"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:28:51+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Was ist mit den Leuten, auf die nichts davon zutrifft?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:32:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "I can you not hear"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:39:59+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wie haben die anderen hier so ihre Waschmaschine angeschlossen?<br><\/blockquote>Viele hier werden wohl kein eigenes Haus haben und entweder:<br>A: Waschmaschine im Bad am Siphon<br>B: Waschmaschine im Keller am Siphon<br>C: Im Keller an einem Abfluss an der Wand.<br><br>Mein Tipp:<br>A: 65%<br>B:5%<br>C:30%<br><\/blockquote>Du hast die K\u00fcche vergessen. <br>Wer denkt an die Leute die ihre Waschmaschine zwecks faulheit innen Keller zu ballern in der K\u00fcche Voll verkleidet versteckt haben?<br><br>Weiterer M\u00f6glicher Ort: <br>Abstellraum mit Abfluss an der Wand"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:41:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Sollte man mal diskutieren<br><br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/15567271\">https:\/\/www.strawpoll.me\/15567271<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:41:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ich habe ein eigenes Haus aber keine Waschmaschine. Was f\u00fcr ein Tier bin ich xDD<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:42:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>D: Waschmaschine im Bad an einem Abfluss an der Wand.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:42:10+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Wie will er eigentlich in einen Eimer scheissen? Zum Squatten fehlt ihm die Kraft, und dass er sich den Eimer zum Arsch h\u00e4lt ist er zu fett."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:43:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung des Streams von vorhin: <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8ncbniRGI5Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8ncbniRGI5Y<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:54:08+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "penic ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:55:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "falls noch jemand Zweifel hatte: <br><br><a href=\"http:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/04\/20\/3811942a2369a777.mp4\">http:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/04\/20\/3811942a2369a777.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:55:24+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ness stellt die richtigen Fragen hier. Mich w\u00fcrde auch interessieren, wie er es mit der Hygiene dort unten h\u00e4lt. Ob er sich die Schinken nach dem feuchten Sommerstuhlgang sch\u00f6n mit einem Wasserschlauch sauberspritzt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T13:59:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Nur weil du schwanzlos bist, brauchst du hier nicht deinen Schwanz reinzuh\u00e4ngen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:17:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ja kommt loide macht mal platz auf der seite ich will auch noch drauf"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:17:42+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Wie will er eigentlich in einen Eimer scheissen? Zum Squatten fehlt ihm die Kraft, und dass er sich den Eimer zum Arsch h\u00e4lt ist er zu fett.<br><\/blockquote>Ganz einfach: Er dr\u00fcckt den Nacken in den Eimer und strengt sich ganz doll an"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:18:39+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Kann ihm beim Boschderverkauf mal jemand auf die fiese Fresse hauen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:20:38+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Mal eben Marco Donati fragen warum er Reiner ein Product Placement angeboten hat."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:22:27+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Kann ihm beim Boschderverkauf mal jemand auf die fiese Fresse hauen?<br><\/blockquote>Bitte? Irgendjemand?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:26:30+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ja, am 20.08."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:28:20+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "<i>Weil ich diese Video hier, bzw. dieses Videos hier vorziehe. Aber heute ist Montag, bzw. jetzt ist mittlerweile schon Dienstag, also gut m\u00f6glich, dass wenn ich am Dienstag einen Vlog mach, der erst am Mittwoch kommt.<br><\/i><br>Alter wie rendert er sich denn immer diesen Mist zusammen. Meine Fresse&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:34:42+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Gibt es hier niemanden der einen Waschraum besitzt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:35:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "in meiner ehemaligen wg hatten wir die waschmashcine in der k\u00fcche, unterschicht pls"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:41:36+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Habe Waschmaschine und Trockner in einem eigenen Raum direkt neben dem Schlafzimmer. Neubauwohnung beste oder?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:46:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich bringe immer alles zur Reinigung. <br><br>waschen ist was f\u00fcr Frauen lol"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:50:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ich machs wie der Dreche und kauf mir einfach neue Klamotten statt zu waschne."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:53:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "spart Wasser, Waschmittel und Strom<br><br><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ludger.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T14:54:19+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Habe einen Waschtrockner, damit ich meim Schatz die Bandanas schnell sauber bekomme."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:07:10+02:00",
        "username": "existiert_nicht_mehr",
        "text": "HIER SPRICHT DIE STIMME AUS DEM \u00c4THER<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3ywOFu9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:07:30+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Was Rainer wohl f\u00fcr ein Waschmeddl verwendet?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:09:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Sieht bisschen aus wie Achim, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:13:03+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Popeye-Reiner bester Reiner"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:13:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Was geht mit dem linken Auge alder"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:13:19+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Die meisten hier lassen doch ihre W\u00e4sche von ihrer Oma waschen weil der Weg zu ihrer Mutter im Puff zu weit ist<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:14:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "edgy"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:15:01+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Was Rainer wohl f\u00fcr ein Waschmeddl verwendet?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/krankerfuerkranke.de\/jpg\/SPERMOLL.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:19:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Was Rainer wohl f\u00fcr ein Waschmeddl verwendet?<br><\/blockquote>A bisserl Seife nei und des basst scho h\u00e4d i mal gsagt"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:19:30+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Die komplette Seite 6101 brachte mich zu einem vergn\u00fcgten kleinen Prusten. Weitermachen."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:20:43+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Da \u00f6ffnet man den DL-Thread und findet eine ganze Sammlung von K\u00f6stlichkeiten:<br><br>\u2013 Rainer verk\u00fcndet vorschnell den \u201eSieg\u201c \u00fcber twittert, schneidet das aber nicht heraus, sondern f\u00fcgt eine \u201eKorregation\u201c ein.<br><br>\u2013 Er sagt, dass er den Posterverkauf nicht wegen des Geldes, sondern aufgrund der hohen Nachfrage macht. Also kann man ganz gewiss davon ausgehen, dass er ganz dringend Kouuln braucht.<br><br>\u2013 Rainer geht schon mal in Vorverhandlung mit den Haidern und \u201edroht\u201c, den Posterverkauf Ende Mai einzustellen, wenn \u201eSchei\u00dfe gebaut wird\u201c. Das wird ganz sicher abschreckende Wirkung haben. Und nat\u00fcrlich Beh\u00e4lt sich Rainer das Recht vor, jemanden nicht zu bedienen. Na, wenn das Karsten erf\u00e4hrt \u2026<br><br>\u2013 Nat\u00fcrlich wei\u00df Rainer nicht, was f\u00fcr ein Feiertag der 1. Mai ist. Aber das hat ganz sicher nichts mit seinem \u201eVerh\u00e4ltnis zur Arbeit\u201c zu tun.<br><br>\u2013 Rainer wird mett nach einem Kommentar von guden Kilian und sperrt die YT-Kommentare.<br><br>\u2013 YouNow kriegt mal wieder die Ansage \u201eFick Dich\u201c und den Mittelfinger.<br><br>\u2013 Im \u201eAufsteh-Vlog\u201c gibt es neben einer sexy Waschszene noch eine ganze Orgie von Ank\u00fcndigungen und hineingeschnittenen Rechtfertigungen, warum doch nichts kommt.<br><br>7\/10"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:22:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was Rainer wohl f\u00fcr ein Waschmeddl verwendet?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/krankerfuerkranke.de\/jpg\/SPERMOLL.jpg\"><br><\/blockquote>Musste gerade erstmal googeln: Das mit der Lewinsky war 1998. Da gab es Lachschon noch nicht aber offensichtlich trotzdem schon unlustige Bilder. Vielleicht doch keine Erfindung von hier?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:23:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Orgie von Ank\u00fcndigungen und hineingeschnittenen Rechtfertigungen, warum doch nichts kommt.<br><br><\/blockquote>Am Besten fand ich ja, als er sinngem\u00e4\u00df sagte: &ldquo;\u00fcbrigens, ich habe dann doch nicht gefr\u00fchst\u00fcckt&rdquo; &#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:24:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "@Schnabel: Vergiss nicht, dass er wieder eine lustige Uhrzeit nennt. Im Moment sind das wohl tats\u00e4chlich seine Tages-Highlights.<br><br>lol Gepostet am<b> 24<\/b>. April um 15:<b>24<\/b> Uhr xDDD"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:29:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist der Achim auch ein kleiner Barista?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:32:48+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Nur am Laptop"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:34:24+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Was macht ihr am Wandertag? Ich hole mir vielleicht ein kleines - lel - Poster"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:37:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Aber nicht vergessen hochkant zu filmen, Benjamin."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:40:10+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>@Schnabel: Vergiss nicht, dass er wieder eine lustige Uhrzeit nennt. Im Moment sind das wohl tats\u00e4chlich seine Tages-Highlights.<br><br>lol Gepostet am<b> 24<\/b>. April um 15:<b>24<\/b> Uhr xDDD<br><\/blockquote>Stimmt, habe ich vergessen. Vielleicht gibt es ja bald ein \u201eLet\u2019s Uhr\u201c Video von Rainer."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:43:49+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Schei\u00dfe, gibt Essen! Muss los. Vielleicht gr\u00e4tsche ich sp\u00e4ter nochmal per Edit in diesem Post dazwischen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:48:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das hei\u00dft wirklich Die alone, wie des deutsche die"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:53:10+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "KRINER HAT DIE MACHT DIE ICH BESITZE"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:57:09+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Beweis ihm das Gegenteil."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:58:05+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Tina st\u00f6hnte. Rainer f\u00fchlte sie. Sie zu f\u00fchlen war anders als alles was er bisher gesp\u00fcrt hatte. Sie f\u00fchlte sich reiner an. Als Julia oder Karoline."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T15:59:54+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Oder f\u00fchlte sie sich etwa Rainer an (mit ai ganz wichtig)<br>Ich glaube reiner f\u00fchlt sich oft selber"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T16:00:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "[13:03] [YN] Stream beendet nach 0h 50min<br>Bars: 6265 (davon 5668 Freespin)<br>Gesch\u00e4tzte Einnahmen (o. G.): $37.59<br>User geblockt: 31<br><br><br>Uff, hat Fettbacke schon wieder zur behindertsten Uhrzeit gestreamt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T16:01:35+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Ich bringe immer alles zur Reinigung. <br><br>waschen ist was f\u00fcr Frauen lol<br><\/blockquote>Mach ich tats\u00e4chlich nur mit meinen <strike>Arbeitspullis<\/strike> Anz\u00fcgen und Hemden die ich auf der Arbeit trage. Und evt. 1-2 teure oder empfindliche Kleidungsst\u00fccke. Alles andere wasch ich selber&#8230;ja oge erwischt macht meine Freundin <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T16:05:54+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich bringe immer alles zur Reinigung. <br><br>waschen ist was f\u00fcr Frauen lol<br><\/blockquote>Mach ich tats\u00e4chlich nur mit meinen <strike>Arbeitspullis<\/strike> Anz\u00fcgen und Hemden die ich auf der Arbeit trage. Und evt. 1-2 teure oder empfindliche Kleidungsst\u00fccke. Alles andere wasch ich selber&#8230;ja oge erwischt macht meine Freundin <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Jetzt kennen wir 2% von dir. Bitte sei vorsichtig mit weiteren Informationen wenn du bleiben willst."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T16:09:31+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "im neusten video sieht man auf dem sp\u00fclkasten eine familienpaggung persil, muss man wissen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T16:12:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "also wir ham 16:111 edzadla, und ich spiel nun ne runde football manager tats\u00e4chlich, vllt da nochamol n ledsbleh, danach gehe ich badne hab mei bad aufger\u00e4umt nun und dann schau mer mal das ich ne zamfassung von meinem dienstleisdungsmenetschmend script hingriege. heudde abend werde ich dann sicher evtl. nochmal auf ls vorbeischauen und was postne habe ich zumindest vor geplant. meddl off"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T16:22:34+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>im neusten video sieht man auf dem sp\u00fclkasten eine familienpaggung persil, muss man wissen<br><\/blockquote>Die hat bestimmt noch Riter gekauft, so selten wie der Oger waschen tut"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T16:39:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a Woschd in der K\u00fcchne?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:03:26+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Leute, erz\u00e4hlt doch bitte noch ein bisschen mehr von euren schei\u00df Waschgewohnheiten und bitte noch mit &ldquo;sind Waschmaschinen bi?&rdquo;-Spr\u00fcchen garnieren."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:10:08+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Aber eine Waschmachine +integriertem Trockner ist doch Bi.<br><br>Oder?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:14:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "WAS?? Des Fassungsverm\u00f6gen hat ja garnet unendlich \u00d6\u00d6\u00d6HHHH"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:16:23+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "eher zwidder"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:32:16+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Aber eine Waschmachine +integriertem Trockner ist doch Bi.<br>Oder?<br><\/blockquote>H\u00e4tte jetzt eigentlich getippt, dass LilaQ der Behinderte sein wird, der das als &ldquo;Witz&rdquo; bringt."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:38:08+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Behindert oder Bihindert?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:41:34+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Behindert oder Bihindert?<br><\/blockquote>Ich habe mich deutlich ausgedr\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:44:45+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Hast du etwa zwei Woschdmaschinen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:46:50+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "<blockquote>Hast du etwa zwei Woschdmaschinen?<br><\/blockquote>Ist da etwa noch a Woschdmaschine in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T17:58:15+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Vielleicht kann der gute Dr0ll ja seine Wotmaschine f\u00fcr das Thema anschmei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:03:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Flogiger Vlog<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h2DeBR_dlSE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h2DeBR_dlSE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:05:52+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Flogiger Vlog<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h2DeBR_dlSE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h2DeBR_dlSE<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Wie \u00fcbercool er die Kippe rausholt. Coolere Moves als jeder Hauptschul Ali in der Raucherecke der R\u00fctli Hauptschule.<br><br>So ein verfickter Bastard, wann haut ihm mal ein echter Kettenraucher endlich aufs Maul f\u00fcr seine Pafferei. <br><br>Und:<br><br>&ldquo;Wirklich viel zu erz\u00e4hlen gibts ned&rdquo;<br>MEME<br>&ldquo;Herzlich willkommen zu einem kleinen Vlog&rdquo;<br><br>So ein abnormaler Hurensohn ey<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:05:57+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Fragen!<br><br>Wenn Rainer im Waschsalon w\u00e4scht, w\u00e4scht er dann gewerblich? Muss er eigentlich noch schmutzige W\u00e4sche mit Schwanzverbot waschen? <br><br>Was wohl passieren mag, wenn nach und nach das Teleshopinventar von Rita ausf\u00e4llt und in der Bude au\u00dfer den Saftboxen nichts mehr funktioniert.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:06:45+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wie er einfach 3 Vlogs pro tag raushaut, er ist so produktiv<br><br>*Edit<br>Und dann dieses paffen&#8230;.. er holt tief luft, zieht a weng an der Zigarette und bl\u00e4st den Rauch aus dem Mund Junge, dit machste so mit Zigarren du Hurensohn aber net mit 08\/15Zigaretten du spasttiiiiii"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:06:51+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Fanpost an: Existiert nicht mehr<br><br>Alltagslebenlord ist ganz unterhaltsam, tats\u00e4chlich<br><br>Ok, Zigarette anz\u00fcnden macht mich schon wieder mett. Fettes Arschloch!"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:10:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/z5gSXRmb017DhbR7ko\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:11:35+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Heude geh ich mal nicht laufen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:12:07+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wie er wieder von Wochentagen und Uhrzeiten fasselt<br><br>Utopisch<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:12:08+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie er dabei schnauft und auch noch einenCut reinbaut, UTOPISCH"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:13:02+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wie er pafft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>&#8230;. Laufen sehr anstrengende T\u00e4tigkeit f\u00fcr fetti fettberg."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:15:36+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ein weiser Mann sagte einmal wer den \u00c4rger sucht wird ihn auch finden.<br>Doch wer den Frieden genie\u00dft wird stehts entt\u00e4uscht. <br><br>Wer das Gesagt hat? <br>Na ich!!! <br>Ich bin arrogant findet euch damit ab. <br><br>Meddl Off"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:16:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dbj4euOWkAAd-ZI.jpg:large\"><br><br>Ich fahr a Limousine du Spaggen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:17:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Pfosten"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:23:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleiner Schrottplatz"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:25:41+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Muss'ma bald mit mein Br\u00fcdern r\u00fcber fahren, wenn Rainer so weider macht<br><br>Kann ja echt net sein hey der mit seim Kinnergaddenschroddplads echt he"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:28:29+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Flogiger Vlog<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h2DeBR_dlSE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h2DeBR_dlSE<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Wie \u00fcbercool er die Kippe rausholt. Coolere Moves als jeder Hauptschul Ali in der Raucherecke der R\u00fctli Hauptschule.<br><br>So ein verfickter Bastard, wann haut ihm mal ein echter Kettenraucher endlich aufs Maul f\u00fcr seine Pafferei. <br><br>Und:<br><br>&ldquo;Wirklich viel zu erz\u00e4hlen gibts ned&rdquo;<br>MEME<br>&ldquo;Herzlich willkommen zu einem kleinen Vlog&rdquo;<br><br>So ein abnormaler Hurensohn ey<br><br><\/blockquote>Warum\u00e4\u00e4\u00e4h? Was sind das wieder f\u00fcr \u00d6ffnungszeiten? Der behinderte Fettsack sitzt doch eh den ganzen Tag nur faul rum und geht nie von seinem verseuchten Grundst\u00fcck, Warum also nicht einfach &ldquo;Samstag von 14-18h&rdquo;? Nein, er mu\u00df wieder alles kompliziert machen und hat vermutlich in f\u00fcnf <strike>Minuten<\/strike> Sekunden selbst vergessen, was er gerade gesagt hat.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:32:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/lJD8LeQyXKX50VZrF2\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:32:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Samstag von 14-18h&rdquo;? Nein, er mu\u00df wieder alles kompliziert machen und hat vermutlich in f\u00fcnf <strike>Minuten<\/strike> Sekunden selbst <b>vergessen<\/b>, was er gerade gesagt hat.<br><br><\/blockquote>Etwa so? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Q4H5OPohwG8?t=82\">https:\/\/youtu.be\/Q4H5OPohwG8?t=82<\/a> [youtu.be]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:34:04+02:00",
        "username": "Lila_Stir",
        "text": "bitte l\u00f6schen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:37:00+02:00",
        "username": "Remington Tufflips",
        "text": "Glaubt ihr Reiner wei\u00df das man ein h\u00e4usliches Arbeitszimmer nur absetzen kann wenn man dieses Zimmer wirklich nur f\u00fcr die Arbeit nutzt und 0 f\u00fcr privates. Da darf man rein theoretisch nicht man W\u00e4sche aufh\u00e4ngen oder B\u00fcgeln. Oder wichsen."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:37:25+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Man sieht schon deutlich das Konzept hinter dem Rausrei\u00dfne der Steinplatten. Der Garten sieht so gleich viel sch\u00f6ner aus und gar nicht wie ein zerbombtes syrisches Kriegsgebiet.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/W0YM6r3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:39:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er macht halt was aus seinem Zeuch"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:45:43+02:00",
        "username": "reiner_zufall",
        "text": "das geschnaufe vom ogger ist ja unertr\u00e4glich, absichdliche browogation"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:49:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Er pafft voller stolz. Hat das wohl von monti gepickt."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T18:51:20+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "WIe in seinem Leben einfach nichts passiert und Vloggt wann er aufsteht und wann er ins Bett geht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:03:13+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "DSie Platten hat er nie im Leben alleine rausgeholt."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:05:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Immer wenn man denkt man hat alles im Game gesehen&#8230; <br><br>es ist einfach nur noch unfassbar."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:06:06+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wie er aus purem Selbstzweck zur Selbstdarstellung NACH Start des Videos erst amol am Bier drinkt und der Fluppe zieht. Die ersten 30 Sek. des Videos! (Noch zu &ldquo;kleiner Vlog&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>Vermute zum aktuellen \u00c4hnliches und bin schon vorab a weng angemettet."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:10:34+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Irgendwie hat das was von Rainers letztem Ausraster wegen den Besuchern<br><br>Wer macht da ein Crossover draus?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kKUMbiuNNsA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kKUMbiuNNsA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:16:23+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Man k\u00f6nnte sagen alles wiederholt sich<br><br>Man k\u00f6nnte sagen, dass das Game seit 2015 so dahinpl\u00e4tschert und eh nie wieder so gut wird wie zu dieser Zeit<br><br>Ich sage: Es wird von Tag zu Tag und von Woche zu Woche immer grotesker. Er pr\u00fcgelt sich mit Besuchern so dass ihm der Zahn abbricht, er br\u00fcllt wie ein gest\u00f6rter, schmei\u00dft Farbe und Pissebomben ruft X- Mal die Polizei usw. usf. und dann kommt ihm wieder die goldene Idee einfach die Leute einzuladen&#8230; Wer auch immer im Dorf seine Vlogs verfolgt wartet heute mit ner Schrotflinte vor der Schanze bis es dunkel ist!!!"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:25:02+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "&ldquo;Fakt ist, der Posterverkauf wird diese Woche am Freidach sein. Und n\u00e4chste Woche am Diensdach und am Samsdach. Ab n\u00e4chste Woche wird er dann jeden Dach&#8230;also jede Woche am Samsdach sein. Von 21-17 Uhr und das immer am Samsdach, ab Mai. Die einzige Ausnahme ist der 1. Mai, des m\u00fcsste Diensdach sein. Heute in ner Woche. Also des is diese Woche am Freidach, weil ich am Samsdach keine Zeit hab. Und dann immer am Samstag den gesamten Mai hindurch.&rdquo;<br><br><br><br>Alter&#8230;<br>Der trollt uns doch!?<br>Ich kann das langsam alles nicht mehr fassen. <br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:27:51+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ja nur 10% am\u00fcsant ohne die Beleidigungen in den Kommentaren. Lohnt 0\/10"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:36:07+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Was ein Hurensohn der Reiner einfach ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:37:32+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Tjo, wenn er um 11 Uhr aufsteht und um 12 schon Poster verkaufen will, ist das ja purer Stress f\u00fcr unseren YouTube Star. Da zieht er doch keine 2 Termine von durch. <br>Dieses Gepaffe macht mich ebenfalls endmett. Warum kauft man Zigaretten, wenn man sich nur schwul pafft? Aber sch\u00f6n zu sehen, dass das Geld sinnvoll in Bier und Kippen investiert wird. Da hat Younow wieder viel Barrne \u00fcberwiesen.<br>W\u00e4hrend andere Menschen das gute Wetter auf ihrer Terrasse, ihrem Balkon oder im Garten verbringen, nimmt Rainer \u00fcbrigens den harten Weg und chillt a weng auf der Auffahrt. Kannst dir echt nicht mehr ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:37:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Rainer hat zwischen 10.000 und 30.000 Aufrufe auf seine Videos, bei \u00fcber 60.000 Abonnenten. Hat er es vielleicht doch nicht so ganz geschafft? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:38:21+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bSzxENA.jpg\"><br><br>Halslos_OffiziellHO"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:43:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "Ihr Kaggh\u00e4ider, R1nser hat's so was von gschfaat ghabt. Er macht nur kurz Pauser von Twoddrr um mit sei Bosderverkauf durchzustaddn"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:46:26+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/71244nz.jpg\"><br><br>Ich brauche nur 12 Sekunden im Bad - und denn einmal inne Sch\u00fcssel gerotzt und schon kann der Tag kommen."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:48:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Rainer hat zwischen 10.000 und 30.000 Aufrufe auf seine Videos, bei \u00fcber 60.000 Abonnenten. Hat er es vielleicht doch nicht so ganz geschafft? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Man hat selten mehr Aufrufe als Abonnenten. Gronk hat ~10% und Tanzi ~50%"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:53:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das Herausholen der Platten erinnert an das Herausreissen der Holzverkleidung in der Schanze.<br><br>Warum hat er das gemacht? Jetzt hat er da die alten Platten liegen, die irgendwann zuwuchern werden. Als ob der die ein zweites Mal anfasst.<br>Und da wo die im Boden waren, hat er jetzt L\u00f6cher. Niemals wird er den Boden angleichen. <br><br>Die ganze Fl\u00e4che da hinterm Haus wird eine einzige stolperfalle."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T19:55:06+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Das Herausholen der Platten erinnert an das Herausreissen der Holzverkleidung in der Schanze.<br><br>Warum hat er das gemacht? Jetzt hat er da die alten Platten liegen, die irgendwann zuwuchern werden. Als ob der die ein zweites Mal anfasst.<br>Und da wo die im Boden waren, hat er jetzt L\u00f6cher. Niemals wird er den Boden angleichen. <br><br>Die ganze Fl\u00e4che da hinterm Haus wird eine einzige stolperfalle. <br><\/blockquote>Stolperfalle f\u00fcr die Haider. Glasklar. Unser Youtuber sichert die Schanze. War klar, dass die Haider soweit nicht denken."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:03:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleiner Sch\u00fcsselrotzer und nicht Nachsp\u00fchler.. <br>er rotzt in die Sch\u00fcssel und macht das Wasser aus, basst scho'"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:04:12+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Stolperfalle hinter dem Haus und Scherben vor dem Haus.<br>Wo bleibt eigentlich der Vlog vom Scherben wegfegen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:06:38+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie sich das Rostwasser an den Armaturen in der Dusche sich den Weg nach unten bahnt.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:14:04+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Das Herausholen der Platten erinnert an das Herausreissen der Holzverkleidung in der Schanze. Warum hat er das gemacht?<br><br><\/blockquote>Selber Grund. Einfach beweisen, dass er &ldquo;was im Haus\/Gaddne kmacht khabt hat&rdquo; - er ist ein Macher, ein Handwegger, ein Pragmatiker, er rei\u00dft was (lel) - bei ihm geht halt so viel mehr als Uhrzeiten rendern. Was genau der Zweck der &ldquo;Renovierungsarbeiten&rdquo; sein soll - schei\u00dfegal, es geht nur darum zu zeigen, dass er \u00fcberhaupt was tut. Gewagte These, ich wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:16:12+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dbj6qNqWsAAw8Lo.jpg\"><br><br>Quelle: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/SaulTetzlaff\/status\/988815751531384832?s=19\">https:\/\/twitter.com\/SaulTetzlaff\/status\/988815751531384832?s=19<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:17:54+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Spasut l\u00e4chelte."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:22:18+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer beim Anime lesen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:25:26+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9XZT1bB.jpg\"><br><br>Dieses Bild zeigt alles was man \u00fcber Rainers Denkweise wissen muss. W\u00e4hrend der Sperrm\u00fcll- und Schrottberg direkt vor dem Fenster w\u00e4chst und w\u00e4chst, entscheidet sich unser Heimwerkerlord erstmal Kresse zu pflanzen. <i>A bisserl Hausversch\u00f6nerung muss etzala auch mal sein h\u00e4t ich g'sacht, des basst scho.<\/i><br><br>Dekoration f\u00fcr den Sperrm\u00fcllberg. UTOPISCH.<br><br>Aber das ist ja nicht alles. Die fette Ekelsau hat doch ein riesiges Grundst\u00fcck und eine gro\u00dfe Scheune wo er den M\u00fcll wenigstens au\u00dfer Sichtweite hinstellen k\u00f6nnte. Aber er geht immer den <strike>schweren<\/strike> k\u00fcrzesten Weg und lagert den Schei\u00df direkt vor der verfickten Haust\u00fcr. Es sind 10 Meter zur schei\u00df Scheune aber die fette Ekelsau wirfts einfach vor die T\u00fcr. Unglaublich. <br><br>Auch im Hintergrund vorm Garagentor zu sehen: der Forsythienzweig welchen er vor einer Woche schon einpflanzen wollte. Das war etzala aber wohl zu anstrengend.<br><br>Er lebt komplett in seiner eigenen Welt. Ich hoffe die Schanze st\u00fcrzt endlich ein, die fette Ekelsau hat das Grundst\u00fcck nicht verdient."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:26:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der liest doch hier mit. Wie er pl\u00f6tzlich statt freitags nun samstags machen will. Na Rainer, hast du gemerkt, dass es am Wochenende vielleicht sinnvoller ist, weil du der Einzige bist, dem der Wochentag egal ist?<br><br>Zur Stolperfalle: so Kn\u00f6chelbruch und Einschl\u00e4ferung auch kommen kann und hoffentlich auch wird."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:27:24+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Der liest doch hier mit. Wie er pl\u00f6tzlich statt freitags nun samstags machen will.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:27:54+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9XZT1bB.jpg\"><br><br><\/blockquote>Des is zeuch f\u00fcrn Sommer und so und des hab ich mal dahingsdelld weil&#8230;&#8230;.also des is zeug f\u00fcrn sommer und des hab ich etzala mal der hergstell weil &#8230;.weil sie Sonne scheint grad echt heftig und bei dem wedder muss man was draussen machen. Des zeug hab ich mal da etzala hergsdelld ghabt n\u00e4chstes mal werd ich des weggmachen da gibds vl einen kleinen vlog zu"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:30:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Des Dach hat aber weng viele L\u00f6cher, h\u00e4tt i beinah g\u00b4sacht"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:31:10+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Das der Fette so gerne in einem Haufen M\u00fcll haust, raff ich auch nicht. Ich meine, das Anwesen k\u00f6nnte doch ganz nett und gem\u00fctlich sein. Korregazion, es war bestimmt mal ganz gem\u00fctlich, auf so eine Bauerndeppenspie\u00dferart, aber R1r musste ja jeden Raum kaputtkloppen, jede Tapete mit seinem Tuschkasten anmalen, abrei\u00dfen oder anspr\u00fchen, jede Decke mit Spr\u00fchfarbe versauen und jeden Quadratmeter Boden mit Abfall bedecken.<br>Warumm\u00e4h?!"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:38:25+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "l\u00f6schen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:38:42+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ich wage mal zu prophezeien, dass die Bladden noch im n\u00e4chsten Jahr als \u00fcberwucherter Schutthaufen da liegen werden"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:39:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Hab ehrlich gesagt, keine Ahnung welchen Zweck diese ganzen Geb\u00e4ude haben\/hatten."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:42:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hab ehrlich gesagt, keine Ahnung welchen Zweck diese ganzen Geb\u00e4ude haben\/hatten.<br><\/blockquote>Ein Stall f\u00fcr Rita, ein Stall f\u00fcr Ramona und ein Stall f\u00fcr Rainer.<br><br>Und Rudi hatte seine ruhe."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:43:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Naisu, h\u00e4tt ich auch so kmacht."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:46:25+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Das der Fette so gerne in einem Haufen M\u00fcll haust, raff ich auch nicht. Ich meine, das Anwesen k\u00f6nnte doch ganz nett und gem\u00fctlich sein. Korregazion, es war bestimmt mal ganz gem\u00fctlich, auf so eine Bauerndeppenspie\u00dferart, aber R1r musste ja jeden Raum kaputkloppen, jede Tapete mit seinem Tuschkasten anmalen, abrei\u00dfen oder anspr\u00fchen, jede Decke mit Spr\u00fchfarbe versauen und jeden Quadratmeter Boden mit Abfall bedecken.<br>Warumm\u00e4h?!<br><\/blockquote>Vielleicht tiefgreifende psychologische Gr\u00fcnde. Die Tapete erinnert ihn an den Rest der Assibande und muss daher zerst\u00f6rt werden."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:47:24+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab ehrlich gesagt, keine Ahnung welchen Zweck diese ganzen Geb\u00e4ude haben\/hatten.<br><\/blockquote>Ein Stall f\u00fcr Rita, ein Stall f\u00fcr Ramona und ein Stall f\u00fcr Rainer.<br><br>Und Rudi hatte seine ruhe.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2O8vjfv.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:47:46+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote>Hab ehrlich gesagt, keine Ahnung welchen Zweck diese ganzen Geb\u00e4ude haben\/hatten.<br><\/blockquote>Ich finde jemand sollte mal nachschauen was in diesen Geb\u00e4uden so vor sich geht."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:48:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habter schon an Kaffe gmacht khabt?<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:52:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "W\u00e4schest\u00e4nderumfallung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH<br>Der hat unendlich 7xl Hosen gedroppt UUUUHHHHHHHH <br><br>WAS"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:53:50+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Was w\u00fcrdet ihr Rainer einf\u00fchren wenn er vor euch an ein Andreaskreuzgekettet w\u00e4re?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:56:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "2m Necherschwanz mit einem Gewinde auf der Nille"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:58:05+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich freue mich schon auf Samstag. So viele neue Videos. Ordentlich Futitsch die den Lard am Ragen zeigt. Nice."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:58:14+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Was w\u00fcrdet ihr Rainer einf\u00fchren wenn er vor euch an ein Andreaskreuzgekettet w\u00e4re?<br><\/blockquote>1 Gehirn"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T20:59:56+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Das der Fette so gerne in einem Haufen M\u00fcll haust, raff ich auch nicht. Ich meine, das Anwesen k\u00f6nnte doch ganz nett und gem\u00fctlich sein. Korregazion, es war bestimmt mal ganz gem\u00fctlich, auf so eine Bauerndeppenspie\u00dferart, aber R1r musste ja jeden Raum kaputkloppen, jede Tapete mit seinem Tuschkasten anmalen, abrei\u00dfen oder anspr\u00fchen, jede Decke mit Spr\u00fchfarbe versauen und jeden Quadratmeter Boden mit Abfall bedecken.<br>Warumm\u00e4h?!<br><\/blockquote>Was<br><br>Junge, D\u00e4cher werden nicht von heute auf morgen undicht, ebenso die Fenster und der Keller und die W\u00e4nde durchfeuchten auch nicht einfach durch Zauberhand.<br><br>Man h\u00e4tte vor Jahrzehnten schon mehr machen m\u00fcssen, au\u00dfen aufgraben rundrum und Bitumenanstrich abrei\u00dfen oder erneuern bzw. neue Sperrschicht gegen Feuchtigkeit einbringen, Einfachverglaste Fenster gegen Doppel (dreifach ist Rotz) tauschen m\u00fcssen, Dach abdecken, kaputte Ziegel erneuern, Dach wieder aufdecken, und diverses anderes Zeug h\u00e4tte h\u00e4tte Fahrradkette man mal m\u00fcssen sollen getan haben.<br><br>Hat der faule Trucker-Rudi aber nie, von daher&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T21:00:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "W\u00fcrde ihm so ne JA! Chilli con Carne Dose einf\u00fchren"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T21:07:10+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Schon krass, wie cool er ist beim Rauchen und s\u00fc\u00dfe Biermische trinken, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T21:08:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "W\u00fcrde Karsten mitbringen und zur Abwechslung w\u00fcrde er dann Rainer mal was einf\u00fchren. Evtl. zus\u00e4tzlich noch den Diener Danken mitbringen."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T21:11:17+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was w\u00fcrdet ihr Rainer einf\u00fchren wenn er vor euch an ein Andreaskreuzgekettet w\u00e4re?<br><\/blockquote>1 Gehirn<br><\/blockquote>Einen verdammten Baseballschl\u00e4ger, mit umgewickeltem Stacheldraht, der ihm seine Poperze aufreisst und seine Prostata aufritzt und danach w\u00fcrde ich ihm anbieten, Karsten zu sein, dann ficke ich ihm sein Arschloch und hoffe, dass dieses Fettschwein nicht einfach so abnippelt, sondern sich denkt, dass sein scheiss Internetauftritt dreck ist und er damit jedem ins Gesicht spuckt, der auch nur halbwegs kreativ unterwegs ist. Diese fette Mastsau bekommt auf Younow Geld, was er von Younow erh\u00e4lt und dadurch andere Leute zum Spenden angeregt werden und nat\u00fcrlich wechem dem H\u00e4id und weil DRachis zusammengeh\u00f6ren. <br><br>Ich hasse ihn und seine Lebensart. Gestern war ich mal wieder 14 Stunden unterwegs, 9 1\/2 Stunden Auto fahren, 3 Stunden Pr\u00e4sentation. Es ist gruselig, dass er sich denkt, dass Younow und sein Scheiss Leben Arbeit sind.<br> <br><br>Nach dem ersten Bosterfakauf wird die Kacke abgesagt."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T21:30:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Glaube da tut man Rudi schon viel unrecht. Denke der hat schon viel gemacht, keine Ahnung, vielleicht ging es gegen Ende einfach k\u00f6rperlich nicht mehr und der einzige Sohn im Haus der vielleicht h\u00e4tte helfen k\u00f6nnen war den ganzen Tag damit besch\u00e4ftigt mit seinem Drachenjeansaufn\u00e4her zu reden. Rudi rotiert wohl gerade bis nach China wenn er sieht das sich in der Dusche Rost an den Armaturen angesetzt hat."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T21:37:09+02:00",
        "username": "reiner_zufall",
        "text": "unglaublich, dass es leute gibt, die dem dicken noch seine \u00fcberteuerten poster abkaufen. scheint ja gerade knapp bei kasse zu sein, wenn er wieder anf\u00e4ngt mit seinem posterverkauf. dabei wirds doch gerade lustig dabei zuzusehen wie er krampfhaft versucht \u00fcber die runden zu kommen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T21:37:32+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Na und, rostet ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T21:39:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>den ganzen Tag damit besch\u00e4ftigt mit seinem Drachenjeansaufn\u00e4her zu reden<br><\/blockquote>Da war ja was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T21:39:58+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote>Glaube da tut man Rudi schon viel unrecht. Denke der hat schon viel gemacht, keine Ahnung, vielleicht ging es gegen Ende einfach k\u00f6rperlich nicht mehr und der einzige Sohn im Haus der vielleicht h\u00e4tte helfen k\u00f6nnen war den ganzen Tag damit besch\u00e4ftigt mit seinem Drachenjeansaufn\u00e4her zu reden. Rudi rotiert wohl gerade bis nach China wenn er sieht das sich in der Dusche Rost an den Armaturen angesetzt hat.<br><\/blockquote>Dies. Noch dazu hatte er 3 RIEESIGE M\u00e4uler zu stopfen. Rudi hat es richtig gemacht und sich aus dem Game zur\u00fcckgezogen."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:08:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Dies. Noch dazu hatte er 3 RIEESIGE M\u00e4uler zu stopfen.<br><\/blockquote>4 mit der Oma. Vielleicht lebt Regina sogar noch"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:11:22+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dies. Noch dazu hatte er 3 RIEESIGE M\u00e4uler zu stopfen.<br><\/blockquote>4 mit der Oma. Vielleicht lebt Regina sogar noch<br><\/blockquote>Ob der Butterprinz wohl auf ihrer Beerdigung war? Fragen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:13:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der wusste nichtmal in welches Heim er Sie gesteckt hat"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:14:20+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Er legt jedes Jahr eine Rose auf ihr Grab. Nat\u00fcrlich in verschiedenen Farben, je nach Todesjubil\u00e4um."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:16:11+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Ich denke auch das Rudi grunds\u00e4tzlich drauf geachtet hat Haus und Hof in Schuss zu halten. Ich denke zudem, dass er im Dorf gut angesehen war und dass das einer der Gr\u00fcnde ist, warum man R1er noch nicht gevierteilt hat.<br><br>Ich finde es so so so schlimm wie R1er das Andenken seines Vaters jeden Tag weiter verkommen l\u00e4sst. <br>Rudi wusste zudem: Reiner + Internet=Katastrophe (Und das Wort Katastrophe trifft es nicht ann\u00e4hernd - Reiner ist ein GAU des Internets und jeder Dorfgemeinschaft)"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:26:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "deine beitr\u00e4ge sind wiw d\u00fcnnschiss f\u00fcr die augen"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:26:34+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s31.postimg.cc\/mfdm3i7ob\/Bildschirmfoto_vom_2018-04-24_22-20-33.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:27:06+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Kleiner &ldquo;Fetti, was geht?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:44:12+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s31.postimg.cc\/mfdm3i7ob\/Bildschirmfoto_vom_2018-04-24_22-20-33.png\"><br><\/blockquote>Ist das eigentlich nur mein Eindruck oder werden die Leute mit Drachenlord-Bezug im Namen hier in letzter Zeit aufm\u00fcpfig?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:47:44+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Sollten wir mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:52:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[noxi voice]<br><br>nein"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:53:10+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Ich denke auch das Rudi grunds\u00e4tzlich drauf geachtet hat Haus und Hof in Schuss zu halten. Ich denke zudem, dass er im Dorf gut angesehen war und dass das einer der Gr\u00fcnde ist, warum man R1er noch nicht gevierteilt hat.<br><br>Ich finde es so so so schlimm wie R1er das Andenken seines Vaters jeden Tag weiter verkommen l\u00e4sst. <br>Rudi wusste zudem: Reiner + Internet=Katastrophe (Und das Wort Katastrophe trifft es nicht ann\u00e4hernd - Reiner ist ein GAU des Internets und jeder Dorfgemeinschaft)<br><\/blockquote>So sehr dies."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:53:31+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Klurze Mozzarella pauser g'macht"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:54:17+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wartet mal. Kann es sein, dass Rainer keine Steuern bezahlt? Bin ziemlich schockiert gerade tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:54:31+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Aufm\u00fcpfig? Junge, das war ein Zeichen meiner Bewunderung f\u00fcr deine kurzen aber immer wieder passenden Antworten"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:56:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Irgendwann wird aber das Restansehen von Rainers Familie bei den Dorftrotteln aufgebraucht sein. Urspr\u00fcnglich hatte man sich mit den Nachbarn geeinigt, dass keine Poster mehr verkauft werden. <br>Daher k\u00f6nnte der Posterverkauf das Fass zum \u00dcberlaufen bringen."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T22:59:35+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Warum \u00fcberhaupt Poster verkaufen, er hat doch schon einen sicheren Unterhalt, sogar ein neues Auto hat er sich leisten k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T23:07:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Na wie f\u00fchlt es sich an eine Seite zugrunde zu richten indem man einen diken Duhmkopf ergert?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T23:12:01+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Diskutiert ihr gerade ob Rainer bi ist oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T23:19:23+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Diskutiert ihr gerade ob Rainer bi ist?<br><\/blockquote>Ja und, diskutiert ihr net? <br>Uhhh aaahh Bilodenpr\u00fcfung<br>Angus-copy\/paste<br>Immer einmal mehr diskutieren als das Jahr<br>Beweis ihm das erstmal<br>Diskutiert ihr privat oder gewerblich?<br>Er macht halt was aus seinem Zeuch<br>XDXDXDXDXDXD<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-24T23:19:45+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Irgendwann wird aber das Restansehen von Rainers Familie bei den Dorftrotteln aufgebraucht sein.<br><\/blockquote>Wird laut Schnappi nie passieren."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T23:43:38+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Da setzt der arme Rudi einen Sohn in die Welt um das Winklerblut zu wahren, eine Familie zu gr\u00fcnden und den Hof zu bewirtschaften - vielleicht irgendwann mal mit Wagyu-Rindern? Und dann wird der Sohn SO. Rudi tut mir hier am meisten leid, so\u00e4testens die Mutter h\u00e4tte hier einen Riegel vorschieben m\u00fcssen. Aber anscheinend war ihr der Hof dank neuen Stechers egal. Schade."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T23:45:28+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich m\u00f6chte euch mal von meinem Besuch im beschaulichen Emskirchen erz\u00e4hlen. Es waren ein paar Austauschstudenten aus S\u00fcdamerika dabei, denen wir mal die mittelfr\u00e4nkische Idylle zeigen wollte. Dazu hatten wir extra einen Tisch im Gasthaus \u201cZum roten Herz\u201d reserviert.<br><br>Als wir am Roten Herz ankamen, wunderte es uns schon, dass es da einen Security-Mann und Kameras am Eingang gab. Zusammen mit uns stand eine andere, \u00e4hnlich gro\u00dfe, Gruppe am Eingang. Obwohl wir p\u00fcnktlich zum angegebenen Termin vor Ort waren mussten wir fast 45 Minuten bei regnerischem Wetter im un\u00fcberdachten Eingangsbereich ausharren.<br><br>Doch dann schien der Mann von der Security durch sein Ohrst\u00fcck eine Anweisung zu bekommen und die T\u00fcr wurde ge\u00f6ffnet. Die Gruppe vor uns wurde einer nach dem anderen, nach einem kurzen Abtasten, reingelassen. Doch als wir an der Reihe waren, fasste sich der Securitymensch an sein Headset und schien irgendeine Anweisung zu bekommen. Dann schloss er die T\u00fcr. Ich fragte ob wir denn jetzt hinein k\u00f6nnten. Er antwortete: \u201eTut mir Leid, das Restaurant ist voll.\u201c.<br><br>Ich entgegnete ihm, dass wir uns nat\u00fcrlich vorher angemeldet hatten und vor uns nur die andere Gruppe reinging. Er sagte, dass er Anweisung habe unsere Gruppe nicht reinzulassen, ich erwiderte ihm: \u201eDann ist das Restaurant ja nur halbvoll.\u201c. Ich entgegnete ihm weiter, dass es hier drau\u00dfen langsam unangenehm sei und wir gerne ins Restaurant wollten, da wir reserviert hatten.<br><br>Er schien erneut Anweisungen \u00fcber sein Headset zu erhalten und entgegnete weiter nur: \u201eNein\u201c. Wir schauten uns verdutzt an und beharrten weiter darauf eingelassen zu werden. Pl\u00f6tzlich kr\u00e4chzte es aus der Sprechanlage neben der T\u00fcr: \u201cSagt den Kaggnazis endlich sie sollen verschwinden!\u201c. <br><br>Der Security-Mann schaute nur verlegen und wiederholte weiter: \u201eSie m\u00fcssen bitte gehen\u201c. Wir waren auch verwirrt, aber beharrten auf unseren reservierten Pl\u00e4tzen im Restaurant. Auf einmal knallte die verschlossene T\u00fcr auf und Rainer Winkler rannte wild mit den Armen fuchtelnd auf den Securitymann zu und schrie: \u201eIch hab dir gesagt das des alles Haider sind\u201c. Dann rannte er auf unsere Gruppe zu: \u201eVerpisst euch von meinem Land hier, ihr Assis! Schei\u00df Kindergarden immer ey.\u201c. Er stie\u00df noch weitere rassistische Bemerkungen aus und machte Affenger\u00e4usche (\u201d\u00d6HHHHH\u00dcHHHHH\").<br><br>Verdutzt schauten wir uns an. Dann warf Rainer noch eine Axt nach uns, bevor er wieder im Geb\u00e4ude verschwand. Zum Gl\u00fcck traf er niemanden. Der Security-Mann stand nur schamesrot mit gesenktem Kopf in der Ecke. Wir verlie\u00dfen Emskirchen. Inzwischen haben wir Rainer Winkler wegen Volksverhetzung angezeigt, der Prozessbeginn ist n\u00e4chsten Montag."
    },
    {
        "time": "2018-04-24T23:59:15+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Und dann wird der Sohn SO. <br><\/blockquote>SohnOffiziellSO?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T00:03:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>so\u00e4testens die Mutter h\u00e4tte hier einen Riegel vorschieben m\u00fcssen.<br><\/blockquote>Guck dir doch an wie fett die ist. Die hat doch nichts anderes gemacht, als da abzuchillen und Pfannkuchen pikant in sich reinzusch\u00fcren. So ne richtige Pseudo Hausfrauenbratze.<br><br>Als Rudi dann krank und die Oma alt wurde, hatte sie auf einmal was zu tun. Kein Wunder, dass sie so schnell wie nur irgendwie m\u00f6glich von dort geflohen ist.<br><br>Die Familie ist von vorne bis hinten kaputt und auch wenn ihr es nicht h\u00f6ren wollt: Rudi war mit Sicherheit kein Ehrenmann. Er war vielleicht nicht so schlimm wie die restliche degenerierte Familie, aber er war halt auch nur LKW Fahrer. Und er hat Rita geheiratet. das sagt doch alles."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T00:12:32+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Riter war aber bestimmt mal 1 nices Girl vielleicht&#8230;&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T00:13:41+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "mmmhmmm&#8230; sicher doch"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T00:21:28+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, fr\u00fcher, so mit 200 Kilo weniger, war das sicher ne echte Dorfsch\u00f6nheit. Irgendwie musste sie sich sich den Hauptgewinn Rudi ja schlie\u00dflich angeln. Merkter selber ne."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T00:27:41+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Gab doch mal alte Fotos, auf denen Rita normal aussah."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T00:30:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Selbst wenn. Dumm war sie ja damals schon."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T00:42:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wat<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180423\/IU9HB1Ty.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T00:46:50+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Das Auge hat unendlich. \u00d6\u00f6\u00f6hhhhh."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T01:26:34+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Gute Nacht SchlaganfallOffiziell"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T01:42:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Sieht eher so aus wie bei Mission Impossible, als bei der Trulla im Kopf die Mini-Bombe explodiert.<br><br><br><img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/cinemorgue\/images\/5\/56\/Kerirussell.jpg\/revision\/latest?cb=20141018040628\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T01:47:10+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Was wohl der Grund ist daf\u00fcr, dass der ASB8 von den Weibern der Familie wie die Pest gemieden wird"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T01:53:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Du musst das andersrum sehen. Was spricht daf\u00fcr, dort aufzutauchen?<br><br>- Poster kaufen<br>- ein hei\u00dfes, erholsames Bad im Rumpelkeller nehmen<br><br>Aber dann wird's auch schon d\u00fcnn &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T02:05:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Is noch a Alufolie auf dem Sofa?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T05:38:58+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Guten Morgen Unge. Und ihr anderen Lappen. <br>Das die Waschmaschinen-Sache hier soviele Antworten triggert h\u00e4tte ich jetzt nicht erwartet, Alles, was ich sagen wollte: bevor man den Abflussschlauch der Waschmaschine oben in das Waschbecken h\u00e4ngt k\u00f6nnte man auch dar\u00fcber nachdenken, eben diesen Abflussschlauch mit dem Abfluss des Waschbeckens (befindet sich meist etwa 20 cm unter dem Waschbecken) sinnvoll zu verbinden. Dieser ganze Zauber kostet etwa 15 Euro und 5 Minuten Arbeit und man braucht keine neuen H\u00e4user mit extra designten Waschmaschinenabfl\u00fcssen oder sonstige Raketentechnologie daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T06:12:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja, nat\u00fcrlich hast du recht, dass jeder normale Mensch sowas nicht als Dauerzustand hinnehmen w\u00fcrde. Aber 5 Minuten? Pls. Ja, f\u00fcr einen Handwerker, der pfuscht. <br><br>Wenn man das ordentlich macht, dauert das mit Werkzeug zusammen suchen und wieder weg bringen ne gute Stunde. Hast du mal so nen alten Siphon auseinander geschraubt und gek\u00fcrzt? Was meinst du, was dir da f\u00fcr ne schlonze entgegen kommt.<br><br>Glaubst du, dass dieses Waschbecken jemals irgendeine Reinigung erfahren hat? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>So egal jetzt."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T06:16:10+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Finde, die Unterhosen-Frage wurde noch nicht abschliesebd diskutiert.<br>Ist es f\u00fcr einen radelnden Hosenoger zu viel, sich auch 7Xl Buchsen zu bestellen? Oder gibts sowas nicht von EMP mit Zelad oder &ldquo;Mein Sp\u00e4her steht hier wie Gott Ihn schuf, nur kleiner&rdquo; drauf nicht?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T06:17:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Um den Sp\u00e4her noch weiter einzuengen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T06:20:56+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Er liebt halt Effizienz und Unterhosen sieht man nicht, also kann er sich vom Geld lieber ein neuen Amiibi kaufen oder den Strom bezahlen."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T06:21:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "gr\u00fcss dich gas&ndash;wasser_kroker"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T06:24:19+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Schnappi schl\u00e4ft nicht,Schnappi wartet!<br><br>Guten Morgen holy Mettwoch."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T06:26:19+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Sieht eher so aus wie bei Mission Impossible, als bei der Trulla im Kopf die Mini-Bombe explodiert.<br><br><br><img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/cinemorgue\/images\/5\/56\/Kerirussell.jpg\/revision\/latest?cb=20141018040628\"><br><\/blockquote>Erinnert mich eher an das Reh welches in Zeitlupe einen Kopfschuss bekommt und die Augen auch so rausquillen"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T06:29:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>gr\u00fcss dich gas&ndash;wasser_kroker<br><\/blockquote>Gas, Wasser, Lachschon. Schnappi am Apparat!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T07:28:39+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/h2DeBR_dlSE?t=24\">https:\/\/youtu.be\/h2DeBR_dlSE?t=24<\/a> [youtu.be]<br><br>wird da grad jemand umgebracht am schaurigen Berg? Man beachte den Schrei im Hintergrund!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T07:32:33+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/h2DeBR_dlSE?t=24\">https:\/\/youtu.be\/h2DeBR_dlSE?t=24<\/a> [youtu.be]<br><br>wird da grad jemand umgebracht am schaurigen Berg? Man beachte den Schrei im Hintergrund!<br><\/blockquote>Nein, das war Karsten. Der Widerstand war nur gr\u00f6\u00dfer als erwartet. Mach dir keine Gedanken."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T07:53:17+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/h2DeBR_dlSE?t=24\">https:\/\/youtu.be\/h2DeBR_dlSE?t=24<\/a> [youtu.be]<br><br><br><\/blockquote> Der Widerstand Gedanken.<br><\/blockquote>find diese Schlaganfallhand direkt nachm Kippe anz\u00fcnden ganz gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><br>Habt ihr kaschper eigentlich noch nie was von nem Waschkella geh\u00f6rt? <br>Wenn man jeden tag zu stramm oder zu behindert is um ne Maschine in der Wohnung anzuschlie\u00dfen - ruft man in solchen f\u00e4llen die Hausverwaltung an und Gas - Wasser - Kroker kommt nach ca. 2 Tagen ma kurz vorbei gemeddelt und schlie\u00dft einem das an. <br>So werden auch die H\u00e4nde net Nass. <br><br>Protipp f\u00fcr alle Neuschwuchteln die mit 28 mal bei Mama ausziehen tun und nur einen \u00fcbergro\u00dfen Penis aber keine ahnung vong der Welt haben! lel"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T08:15:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Das linke Auge macht mich fertig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Man kann sogar a Wildauge ds\u00e4hmen!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T08:19:09+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Was soll eigentlich wieder flogiger hei\u00dfen?<br><br>Kann man sich nichts ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T08:35:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Logger flogig"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T09:14:06+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Du musst das andersrum sehen. Was spricht daf\u00fcr, dort aufzutauchen?<br><br>- Poster kaufen<br>- ein hei\u00dfes, erholsames Bad im Rumpelkeller nehmen<br><br>Aber dann wird's auch schon d\u00fcnn &#8230;<br><\/blockquote>- Altglas wegbringen<br>- Wertstoffe \/ Sperrm\u00fcll entsorgen<br>- Autogrammkarte f\u00fcr 1\u20ac!!!<br>- einen Oger in freier Wildbahn erleben<br>- einen Lost Place live erleben<br>- einfach eine gl\u00fcckliche Familie (Vater, Mutter, Kind) unterst\u00fctzen<br><br>Klar, dass den Haidern wieder nix einf\u00e4llt. Null Kreativit\u00e4t. Nur Hass im Herzen. Meddl on."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T09:20:14+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Na wann wir der dicke selbsst\u00e4ndige Posterkaufmann heute den ersten Vlog neischmeisen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T09:20:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich wollte immer mal einen T4 Transporter zu einen Camper umbauen - kann es aber nicht, bzw. traue ich mich nicht mit der Stichs\u00e4ge in das Dach zu bohren um dann festzustellen das ich 3cm zuviel weggeflext habe. Deswegen lasse ich es und beneide im geheimen Leute die es k\u00f6nnen.<br><br>So Themen wie zB. Bodenplatten aus den Garten stemmen und Wandverkleidungen rausreissen w\u00fcrden normale Menschen die null talentiert sind niemals machen. Und wenn doch holt man sich irgendwann mal professionelle Hilfe. Hatte ich zum Beispiel beim Tapezieren. Habe das so verhauen das ich mir irgendwann doch mal nen Tapezierer besorgt habe. Der hat mich f\u00fcnf Minuten ausgelacht und dann losgelegt. Lehrstunde f\u00fcr mich: Tapezieren In Zukunft sein lassen. <br><br>Ich k\u00f6nnte nicht mehr in Ruhe schlafen wenn in meinem Eigentum irgendwelche Scheisse im Garten, Hof oder im Flur rumfliegt. Ob Rainer auch so handeln w\u00fcrde wenn er die Bude selbst gebaut oder nur finanziert h\u00e4tte? Rainer handelt eben so wie er handelt weil er daf\u00fcr noch nie Konsequenzen erfahren musste. Ihm muss echt mal ein Wasserrohr platzen oder ein Dach einsacken um zu sehen das es so nicht weitergehen kann. Warum passiert da nix?? Andere Neubauten sacken nach 3 Jahren in sich zusammen, und das fette TetraPak haust und behandelt die H\u00fctte als w\u00e4re es ein Betonbunker.<br><br>Ja, ich suche momentan Eigentum und mich triggert der fette Buttergolem enorm."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T09:25:20+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "- Gem\u00fctlich grillen<br>- Das alte Schrottauto entsorgen<br>- Eine gepflegte Konversation<br>- Atemberaubenden Gartenbau erleben<br>- In der Methalle feiern<br>- Am Palong chillen<br>&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T09:32:47+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wenn bei R1r das Dach einsackt, dann verlegt er sein Wohnschlafarbeitsk\u00fcchenklo eben in ein Nebengeb\u00e4ude. Das \u00e4rgert ihn nur wegen dem anstrengenden Sachenschleppen. Sost kratzt ihn das null."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T09:45:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>Eke. Sch\u00e4me mich insgeheim auch immer f\u00fcr meine mehr als ungen\u00fcgenden handwerklichen F\u00e4hogkeiten. Da h\u00e4tte ich gerne das Selbstbewu\u00dftsein von Rainer, einfach loslegen, einfach machen. Und mit der gewonnen Erfahrung, dem neuen Vertrauen in die F\u00e4higkeitn dann ein etwas gr\u00f6\u00dferes Projekt, usw.<br><br>Es ist faszinierend das Rainer mir in dem bereich absolut \u00fcberlegen ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:00:36+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Rainer denkt nicht nach. Kluge K\u00f6pfe zweifeln weil sie \u00fcber mehr nachdenken und ihre eigenen Grenzen kennen.<br><br>#haid"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:01:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Freund von mir hat sich auch ein billiges Haus aus den 70ern in NRW gekauft und in Eigenregie und mit Hilfe von ebay-Kleinanzeigenhandwerkern komplett umgebaut und modernisiert. W\u00fcnsche mir die Risikobereitschaft und das Selbstbewusstsein, das ist schon beneidenswert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:02:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Kleine Armut"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:04:19+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Billiges Haus aus den 70ern? Hier gibt es selbst ausgebombte Buden in Schei\u00dflage zu Mondpreisen.<br><br>Und der fette Mongo erbt einfach mal von seinem Hillbillyclan ein gro\u00dfes Grundst\u00fcck mit Haus und Methalle<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:10:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/lCfY393_Ihw\">https:\/\/openload.co\/f\/lCfY393_Ihw<\/a> [openload.co]<br><br>Boggemon Elpe"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:16:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleines Videobild<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180425\/VIVEZjHc.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:22:21+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ja hallo, ich bin Brillentr\u00e4ger. Kann ich nicht guggne"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:23:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "3,3% des Bildes sind der eigentliche Inhalt. Kann man sich nichtS ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:23:42+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ich hol mir ein Poster tats\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:23:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "hahaha.. kann nicht wahr sein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Qualit\u00e4tsgondend, Loide!<br><br>&mdash;<br><br>v\u00f6llige Hirn\u00fcberlastung bei einem Kinderspiel:<br><br>MulumbiGamesLP - Iron Snout \/ Zusammenfassung<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x8ZgfzaPhcw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x8ZgfzaPhcw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:28:57+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Pokemon Go Leute, er kann es nicht. W\u00fcrde mich aber interessieren wie viel Geld er bis jetzt da reingesteckt hat Lel"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:29:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie lange ist der Pokemongo-Hype jetzt schon her? Der Winkler hinkt (lel) wieder mal dem Trend hinterher."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:30:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>3,3% des Bildes sind der eigentliche Inhalt. Kann man sich nichtS ausdenken.<br><\/blockquote>Kannst du nur sagen, wenn du wei\u00dft was a 1% vom Bild ist und das mal 3,3 nimmst.<br><br>Au\u00dferdem sind 98% deiner Angaben Fake."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:38:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Billiges Haus aus den 70ern? Hier gibt es selbst ausgebombte Buden in Schei\u00dflage zu Mondpreisen.<br><br><\/blockquote>Moers, waren wohl ca. 170k. So ein H\u00e4uschen mit Garten, wie man sich das eben vorstellt und nicht so ein Reihenhaus Hasenk\u00e4fig. Wenn man ein bisschen Eier hat kann man sowas halt auch wirklich komplett umbauen und renovieren, aber die habe ich nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:41:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Keine Sorge, daf\u00fcr hast du im Internet Balls of Steel, Brudi. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:57:17+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Freund von mir hat sich auch ein billiges Haus aus den 70ern in NRW gekauft und in Eigenregie und mit Hilfe von ebay-Kleinanzeigenhandwerkern komplett umgebaut und modernisiert. W\u00fcnsche mir die Risikobereitschaft und das Selbstbewusstsein, das ist schon beneidenswert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Habe mir neulich so eine Flohmarkt App (Schpok) installiert, dort bieten sich auch polnische und rum\u00e4nische Handwerker f\u00fcr alles m\u00f6gliche an, 10\u20ac\/Stunde auf die Hand und des basst scho. <br><br>Kann man nat\u00fcrlich machen wenn es nur darum geht Boden zu verlegen oder einen neuen Schei\u00dftopf zu installieren&#8230; aber sobald es um die Hauselektronik oder Heizung geht h\u00e4tte ich Bauchschmerzen einen Ali was machen zu lassen.<br><br>Aber 170k f\u00fcr eine Bruchbude in Moers ist jetzt auch nicht unbedingt g\u00fcnstig, lel."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T10:59:15+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>I can't see shit."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T11:07:28+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>Ali der Pole?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T11:17:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Heinz pls. F\u00fcr ELT-Installationen kann man den freien Schichtarbeiter Wingel einstellen. Durch die regelm\u00e4\u00dfigen Erneuerungen seiner eigenen ELT ist er ein Fachmann. Und mit Gl\u00fcck verlangt er nur 10\u20ac\/Std."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T11:17:32+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Bogemon ist f\u00fcr mich Abfall"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T11:20:36+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>kleines Videobild<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180425\/VIVEZjHc.png\"><br><\/blockquote>Meine Theorie: Er fand sein Hintergrundbild so genial, dass das Gameplay zuviel davon verdeckt h\u00e4tte.<br>Jeder denkt jetzt er war richtig outdoorm\u00e4\u00dfig unterwegs nur f\u00fcr Poggemon."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T11:22:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bei elektro Installationen ist eben das Problem, dass man sehr viel falsch machen kann, ohne es zu merken, weil es trotzdem Funktioniert."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T11:26:25+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "<blockquote><blockquote>kleines Videobild<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180425\/VIVEZjHc.png\"><br><\/blockquote>Meine Theorie: Er fand sein Hintergrundbild so genial, dass das Gameplay zuviel davon verdeckt h\u00e4tte.<br>Jeder denkt jetzt er war richtig outdoorm\u00e4\u00dfig unterwegs nur f\u00fcr Poggemon.<br><\/blockquote>Meine Theorie: Er ist einfach ein fetter dummer hurensohn der zu dumm zum scheissen is und es ihm einfach egal is was da am ende aus seiner rendermaschine f\u00fcr ein zusammengew\u00fcrfelter scheissdreck rauskommt tats\u00e4chlich.<br><br>Danke f\u00fcr den Bann. Das wars aber wert.<br><br>folgt mir auf twitter. wa alles. tschau kakau"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T11:50:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hab kein Twitter"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T11:58:53+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Hab kein Twitter <br><\/blockquote>#LiarCroc"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:04:33+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab kein Twitter <br><\/blockquote>#LiarCroc<br><\/blockquote>Auf welchem IRC-Server muss ich joinen f\u00fcr den Kanal?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:07:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wie sie nicht merken das der bannbot kaputt ist lel"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:11:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Bannbot macht Urlaub"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:16:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Er h\u00e4lt Winterschlaf."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:18:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Hab kein Twitter <br><\/blockquote>Meme<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/schnappi_ls\">https:\/\/twitter.com\/schnappi_ls<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:20:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Lauchbot macht derzeit eine SSL Fortbildung."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:24:10+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Hoffentlich wird das am Freitag so derma\u00dfen eskalieren."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:24:18+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Ab morgen den erkl\u00e4rten Marvel Experten bitte auch damit nerven ob er schon aw\u00e4ndschas 3 gesehen hat !"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:41:20+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "2018 hat Marius tats\u00e4chlich HTTPS f\u00fcr sich entdeckt. Bin fast a weng ger\u00fchrt.<br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180423\/IU9HB1Ty.jpg\"><br><img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/photos\/images\/original\/000\/741\/861\/6b4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:43:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Faszinierend wie Gas-Wasser-Kroker das Thema Twitteraccount komplett ignoriert."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:55:13+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Faszinierend wie Gas-Wasser-Kroker das Thema Twitteraccount komplett ignoriert.<br><\/blockquote>So wie du deine Pizzer Aff\u00e4re ignorierst <br>Weil es ihn einfach nicht interessiert."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:57:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Faszinierend wie Gas-Wasser-Kroker das Thema Twitteraccount komplett ignoriert.<br><\/blockquote>Was soll ich dazu denn sagen?<br><br>Da hat halt irgendwer 'nen Account erstellt und ihn schnappi genannt. Und?<br><br>Ich kann auch nen Twitter Account erstellen, der Martin Weddige hei\u00dft und behaupten du bist das? Und dann?<br><br><br>ok Rechen war schneller."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:57:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dbn3USfXkAARo_K.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T12:58:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T13:04:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>schnapi bsit dus <strike>junge<\/strike> lesbisches shemale reptiloid??<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/i2bVplo.png\"><br><br><br>twidder &#8230;<br><img src=\"http:\/\/www.fitmisc.net\/forum\/images\/smilies\/cage.gif\"><br><br><br><br><br><\/blockquote>alles feek ihr masken ich hatte den wahren schapi account schon im dezember letzten jahres gefunden. auserdem hab ich mal wieder mit gas-wasser-schnapper n neuen trend gesetzt, #trendcutzer so un jetz muss ich hier erstmal raus loide bitte weiterpelten und kleiner bauch du solltest mal zum friseur, tschau kakau."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T13:20:45+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Der einzige echte Schnappi-Account war SchnappiRU"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T13:28:48+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Schnappis bester Drollaggaund war RainerWinklerDO."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T13:30:29+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Das Poggemon Go Video ist doch nicht sein ernst oder?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T13:31:29+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Alles, was ihr zu ihm sagt, seid ihr im Prinzip selbst. Meistens."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T13:33:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist schnappi bi?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T13:37:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "'s is jetzt halb zwei, ne waddet mal&#8230; 13:36 uhr&#8230; ne sogar 13:37 Uhr <br><br>aha ahahaha, a schnapszahl <img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Xv_TuEg9egs\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T13:38:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "A Schnapsizahl"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T13:46:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Ist schnappi bi?<br><\/blockquote>Das heisst also er ist nach Aussen hin Hetero bis sich ihm eine Chance fuer seine Bi Beduerfnisse ergibt."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:07:02+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "schnappi Nickte und sagte. Ja um ehrlich zu sein. Ich wahr schon \u00f6fter neugierig darauf die Nacht mit einem anderen Mann zu verbringen oder es zu versuchen."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:09:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bald war Rainer Steif und genoss es das Karsten in Blies. Er St\u00f6hnte und es wahr im jetzt egal das es ein Mann war der ihn diesen Genuss verschaffte. Karsten Streichelte ihn mit der Zunge und er sp\u00fcrte das er St\u00e4rker saugen konnte als Karoline Tina oder selbst Julia. Die bisher diejenige war die den am st\u00e4rksten sog erzielt hatte."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:19:45+02:00",
        "username": "panidufite",
        "text": "kleiner spambot<br><br>ele"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:21:18+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Was macht f\u00fcr euch nen guten BJ aus Loide? Mir ist eigentlich nur wichtig dass ordentlich stark gesaugt wird."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:27:29+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "In DAADT gibt es eine Julia. Verarbeitet der Autor dort ein gewisses traumatisches Ereignis in seiner Vita?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:28:03+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Was macht f\u00fcr euch nen guten BJ aus Loide? Mir ist eigentlich nur wichtig dass ordentlich stark gesaugt wird.<br><\/blockquote>Mir ist ein starkes zucken wichtig."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:29:15+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Karsten muss meine Eichel mit seiner Zunge umspielen"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:29:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Peniszuggen k\u00f6nnen nur die Wenigsten."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:35:55+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Der Oger ist heute mit der Schubkarre mehrmals zum Flaschen- und Dosencontainer gepilgert<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dbnyk-1WAAAwmJb.jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbnylgTW4AAi2Wh.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/MettzgereiWingl\/status\/989088328204025857\">https:\/\/twitter.com\/MettzgereiWingl\/status\/989088328204025857<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:35:57+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs<\/a> [youtube.com]<br><br>Schade, dass er \u00fcber Sex gar nicht mehr spricht."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:38:20+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Tolles Bild, aber Rainer trinkt kein Red Bull. Nice try<br>Und das Hundefutter in Dosen xDD"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:39:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ele <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:40:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> wie die Spasten von Twitter sogar schon einen Apfal fotografieren.<br><br>Hatters k'schafft?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:41:41+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs<\/a> [youtube.com]<br><br>Schade, dass er \u00fcber Sex gar nicht mehr spricht.<br><\/blockquote>Seggsexperte Rainer wirklich bester Rainer. Wie er nicht mal das Wort &ldquo;Beckenmuskel&rdquo; rausbekommt &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:42:18+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs<\/a> [youtube.com]<br><br>Schade, dass er \u00fcber Sex gar nicht mehr spricht.<br><\/blockquote>Seggsexperte Rainer wirklich bester Rainer. Wie er nicht mal das Wort &ldquo;Beckenmuskel&rdquo; rausbekommt &#8230;<br><\/blockquote>Rainer mag vieles sein, aber er ist nicht obsz\u00f6n."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:43:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Schund? Leute, das ist Rainers v\u00f6llig ernst gemeinter Lebenstraum.<br>Habt ihr euch als Kind manchmal ausgemalt, ihr w\u00e4ret reich und fandet das Szenrio fast greifbar real? Genau das ist es hier bei Rainer. Er hat nicht weniger getan, als sein peversesten W\u00fcnsche in eine f\u00fcr ihn beeindruckend stringente Erz\u00e4hlung zu giessen. In dieser Welt w\u00fcrde er gerne leben.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:50:19+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Das Erzielen eines m\u00f6glichst starken Sogs ist essentiell f\u00fcr ein positives BJ-Erlebnis."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:53:59+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Wenn der Sog sch\u00f6n stark ist<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o7WIN67rk3T1OVF7O\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:56:11+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wie gehts eigentlich der Freundin? Gibts schon eine WoT Theorie warum die Freundin auf einmal nicht mehr existiert?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:56:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "S1 Freundin hei\u00dft heinzhaubitze"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:57:36+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Wie gehts eigentlich der Freundin? Gibts schon eine WoT Theorie warum die Freundin auf einmal nicht mehr existiert?<br><\/blockquote>Kurzfassung: Er hat vergessen womit er uns schon belogen hat."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:59:46+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "&ldquo;Au\u00dferdem hab ich nie gsacht khabbt dass ich a freundin hat so weit ich mich erinnern kann taz\u00e4chlich, des is nur a erfindung der haider&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T14:59:54+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Boah das Pokemon GO Video kann man sich ja nicht geben, hab die erste Minute das &ldquo;Video&rdquo; garnicht gesehen. Als ich es dann gesehen und rangezoomt habe dachte ich mir so ne komm ey das geb ich mir net"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:00:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Karsten ist der Onkel von Neorazer"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:02:55+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Was macht f\u00fcr euch nen guten BJ aus Loide? Mir ist eigentlich nur wichtig dass ordentlich stark gesaugt wird.<br><\/blockquote>Wenig Z\u00e4hne und ich brauch diese ekelhaften Schmatzger\u00e4usche nicht, find das irgendwie unerotisch bei Frauen. Frauen sind allgemein \u00f6fter ziemlich unerotisch, was ich schei\u00dfe finde und hiermit kritisiere"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:07:15+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Ich mag meine BJs am liebsten von Chris Chan<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dbmo80nUwAApjkE?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:08:27+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "'for money'"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:09:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schubkarrt ihr eure Dosen net?<br><br>Aber sch\u00f6n, dass er mal eine Ank\u00fcndigung wahr macht, tats\u00e4chlich. Ist bestimmt schon dauernd \u00fcber die Dosen gestolpert, die fette Mastsau.<br><br>Ob er dabei einen Vlog aufgenommen hat (,bei dem der Akku leer wurde), um uns zu zeigen, wie hart er arbeitet?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:13:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer wurde mit der Schubkarre gesehen aber davon gibt es nat\u00fcrlich keine Bilder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:15:54+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Mein Dorfsiphon hat mir gerade Bilder zukommen lassen, wie Rainer auf Peps in roten Strapsen und Desous durch Emskirchen frohlockt."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:17:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was ist ein Dosencontainer? Lel sowas schmeisst man in die gelbe Tonne"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:25:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "1. Wieso muss er den M\u00fcll wegbringen? M\u00fcllabfuhr nicht bezahlt?<br>2. Wo soll er das denn hin bringen? Gibt es dort \u00f6ffentliche M\u00fcllcontainer oder wie? Normalerweise muss man zu den Wertstoffh\u00f6fen.<br><br>Also bis das nicht gekl\u00e4rt ist, ist das alles Feek oder wohl so kann"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:26:06+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Rainer wurde mit der Schubkarre gesehen aber davon gibt es nat\u00fcrlich keine Bilder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Dann w\u00fcsste er ja, wer die gemacht hat"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:34:01+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die neuen Videos sind pures Gold. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wie er tats\u00e4chlich demonstriert, dass er sich das Gesicht w\u00e4scht.. unpackbar. Dazu wirre Schnitte, Schnaufen, Gastauftritt der gr\u00fcnen Gie\u00dfkanne und S\u00e4tze, die im Nichts enden. <br><br><br><br><br>Es ist jetzt ein Uhr zwei."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:35:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer wurde mit der Schubkarre gesehen aber davon gibt es nat\u00fcrlich keine Bilder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Dann w\u00fcsste er ja, wer die gemacht hat<br><\/blockquote>Man muss f\u00fcr das Bild ja nicht 2 Meter neben Rainer stehen. <br><br>Solche Container erleichtern das trennen von Plastik\/Altmetall (Dosen) was sonst beides in der Gelben Tonne landet"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:36:26+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Hat jemand den Link zu dem Video mit geleakten Voice-Mails, in dem Rainer die ganze Zeit ein Beerchen dazu \u00fcberreden will, ihn zu besuchen (er sagt darin st\u00e4ndig \u201eKomm schon\u201c)?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:38:22+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Eines der untersch\u00e4tzten Highlights des Games.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9FQwSmyO1zI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9FQwSmyO1zI<\/a> [youtube.com]<br><br>Komm schon, lass dich bequatschen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:44:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Da macht er Seggsreden mit einer und fragt, ob Sie ihm Nacktbilder von Arieller besorgen kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:48:13+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@mubbel: Vielen, vielen Dank!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T15:57:08+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Schon ganz verdr\u00e4ngt die Schei\u00dfe. Dieser ekelhafte, notgeile Fettsack."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:03:33+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Du wirst merken, dass du einen viel st\u00e4rkeren Orgasmus haben kannst wenn du noch net aufm Klo warscht"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:05:23+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "&ldquo;&#8230;dr\u00fcckt das ganze ged\u00f6ns gerade auf die bettmatratze&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>habe mir das nie angeh\u00f6rt looool"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:07:44+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Au ja, versaute Sprachnachrichten vom guden Rainerle, KNUSPER KNUSPER KN\u00c4USCHEN LOIDE, perfekte Bespa\u00dfung f\u00fcr den Tagesausklang."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:10:24+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ou man, fragt der echt seine neue ob sie ihm nacktbilder von seiner &ldquo;ex&rdquo; schicken kann? lol was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:14:13+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>ou man, fragt der echt seine neue ob sie ihm nacktbilder von seiner &ldquo;ex&rdquo; schicken kann? lol was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich nur, um zu sehen, ob das, was sie ihm \u00fcber sich erz\u00e4hlt hat auch stimmt und so Sachen. Deswegen hat er auch noch andere aus Ariellers Umfeld mit der Bildersuche beauftragt."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:14:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der verachtenswerteste Mensch unter Gottes Sonne."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:15:21+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "So viel Gold."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:16:03+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ok, die Aufnahmen kannte ich gar nicht. Ekelhafter Mensch."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:25:38+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "LOOOOOOL&ldquo;naja, wurde wieder versetzt deswegen melde ich mich wieder bei dir!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> der typ ey, auf ewig jungfrau"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:27:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dieser Mensch ist krank, hoffentlich f\u00e4llt ihm zeitnah der L\u00fcmmel ab"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:31:08+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Geh lieber nicht aufs Klo. Mit voller Blase ist der Orgasmus st\u00e4rker.<br><br><br>HRNSHN."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:32:20+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Reiner hat einen hohen theoretischen IQ in Sex"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:40:10+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Die Tatsache dass ich grade erregt bin w\u00fcrde dir auch ned helfen oder?<br><br>Jetzt komm schon! Lass dich bequatschen!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:42:30+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Diese Aufnahme unterstreicht wahrscheinlich besser als jede andere, was an Rainer so widerlich und verachtenswert ist: Andere Menschen sind f\u00fcr ihn lediglich Mittel zum Zweck. Er behandelt die Beerchen wie quasi-Objekte, die nur zu einer Bed\u00fcrfnisbefriedigung und Selbstbest\u00e4tigung da sind. Er interessiert sich Null f\u00fcr sein Gegen\u00fcber.<br><br>Auf der anderen Seite k\u00f6nnte auch ein Bot sein, der random kurze Textnachrichten wie \u201eJa, ich bin schon Feucht, Rainer\u201c und ab und an ein Nacktbild schickt. F\u00fcr Rainer w\u00fcrde das keinen Unterschied machen \u2013 und er w\u00fcrde es wohl auch lange nicht merken.<br><br>Und er bem\u00fcht sich noch nicht einmal zu verbergen, wie austauschbar die Beerchen f\u00fcr ihn sind. Er spricht ganz offen dar\u00fcber, dass er noch mit Beerchen X parallel Seggschreiben macht und Beerchen Y ihn gerade wieder verarscht hat. F\u00fcr Rainer ist das alles kein Problem, weil es f\u00fcr Rainer generell kein Problem ist, wie es anderen Menschen geht.<br><br>Nichts Neues, aber es wird hier einfach so \u00fcberdeutlich.<br><br>E: Hab die Aufnahme sicher zwei Jahre lang nicht mehr geh\u00f6rt. Da sind ja so viele Perlen dabei! Rainer denkt sich sogar einen Bruder aus. Und er glaubt ernsthaft, dass das Beerchen unbedingt zu ihm kommen will, es jedoch lediglich am Geld scheitert."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:51:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Letztes Online Lebenszeichen vom Dicken:<br>[03:42] [TS] Drache ist in einen unsichtbaren Channel geswitcht oder offline.<br><br>Da passiert doch was!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T16:59:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Es werden wieder Dokus gedreht<br><br><a href=\"https:\/\/www.daserste.de\/information\/reportage-dokumentation\/rabiat\/sendung\/hass-ist-ihr-hobby-folge-5-102.html\">https:\/\/www.daserste.de\/information\/reportage-dokumentation\/rabiat\/sendung\/hass-ist-ihr-hobby-folge-5-102.html<\/a> [daserste.de]<br><br><blockquote>T\u00e4glich pilgern Hater nach Altschauerberg, fahren oft Stunden, um zu provozieren, H\u00e4userw\u00e4nde zu beschmieren, B\u00f6ller zu z\u00fcnden, was dann wieder neue &ldquo;humoristische&rdquo; Videos hervorbringt. Die Nachbarn werden in das &ldquo;Drachengame&rdquo; gezogen \u2013 und sind verzweifelt. &ldquo;Man geht einfach in einer Wut da raus, will es beenden, kann aber nichts erreichen.&rdquo; Thomas Schweigh\u00f6fer hat seine Stellung verloren und ist in therapeutischer Behandlung, der Betreiber eines \u00f6rtlichen Restaurants hat Nervenzusammenbr\u00fcche hinter sich.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:02:41+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hatter seinen Presswurstausweis wieder gefunden?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:04:53+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Cool, der Reichertbursche hats ja auch zu derLeifelsschwuchtel geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:05:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das ist doch der Dennis Wichsvideo Leiffels mit Presseausweis"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:06:41+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "lol, war das bekannt mit dem Schweigh\u00f6fer? Frag mich ob es f\u00fcr seinen Geisteszustand f\u00f6rderlich ist dass der Fettsack zum f\u00fcnften mal die Haider zum Posterverkauf eingeladen hat?<br><br>Und wow, der Reichertbursche ist auch dabei. Da hat man ja wieder ein richtiges A-Team zusammengestellt."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:06:44+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau, Rainer hat heute mehrere Schubkarren M\u00fcll weggebracht, statt es einfach irgendwo aufm Grundst\u00fcck zu deponieren, wo es keiner sieht.<br><br>Genau so war das.<br><br>Quelle: <strike>heise.de<\/strike> twitter"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:07:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "wenns @SeinNameIstNase getwiddert hat w\u00fcrd ich scho glauben"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:08:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>der Betreiber eines \u00f6rtlichen Restaurants hat Nervenzusammenbr\u00fcche hinter sich.<br><\/blockquote>Ob sie auch berichten werden, dass Gino Leute verfolgt und bedroht hat?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:09:39+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Was hast du erwartet? Dass ich ungef\u00e4hr sowas mach? OH JA DU GEILE BIDSCH KOMM HER, eh, SUCK MY KOK! oder was? Ich glaub es gibt keinen Menschen, nichtmal den verr\u00fccktesten, sexgeilsten, eh, Hastenichgesehen &#8230; der sowas machen w\u00fcrde! Nicht wenn er wirklich zum Stich kommen will!<br><br>MEME<br><br>Ich w\u00fcrd dir jetzt deine H\u00fctte so einrei\u00dfen damit ich endlich rein kann."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:10:08+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Ob sie auch berichten werden, dass Gino Leute verfolgt und bedroht hat?<br><\/blockquote>Oder Rainer, for that matter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:12:21+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was f\u00e4llt diesen psychisch gest\u00f6rten ein meine GEZ geb\u00fchren zu verballern? <br><br>Ich hoffe da komen noch richtig viele Drohungen und vieleicht auch ein paar <strike>Helden<\/strike> Bekloppte die auch taten folgen lassen. Diese degenerierten &ldquo;Journalisten&rdquo; und Opfer geh\u00f6ren aber mal geh\u00f6rlich aus ihrem Elfenbeimturm\/Comfortzone ins richtige Lebne gezogen. Unfassbar. Das kann sich doch kaum ein normal arbeitender Mensch erlauben, soviel Schei\u00dfe im Beruf produzieren.<br><br>Und ob der Schweigh\u00f6fer in wegen den hatern in Therapie ist bezweifel ich doch stark."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:14:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Selbst wenn. Dumm war sie ja damals schon.<br><\/blockquote>Rudi ist Jahrgang 1953. Er war sechsunddrei\u00dfig Jahre alt, als Rita den Dreger warf.<br><br>Aber wie alt war Rita? Wurde sie ebenfalls in den F\u00fcnfzigern geboren? In den Sechzigern? Theoretisch k\u00f6nnte sie sogar Anfang der Siebziger geboren und damit knapp zwanzig Jahre j\u00fcnger sein.<br>Welche Erwartungen stellt ein Mann Mitte Drei\u00dfig, der \u00fcber Haus, Hof und Einkommen, welches eine Familie ern\u00e4hren kann, verf\u00fcgt, an eine Frau, die zehn oder f\u00fcnfzehn Jahre j\u00fcnger ist? Soll sie den Haushalt f\u00fchren k\u00f6nnen? Soll sie eine gute Mutter sein? Soll sie \u00fcber Intellekt verf\u00fcgen? Oder spielt das alles keine Rolle und es geht rein um das Aussehen?<br><br>Ich bezweifle nicht, dass Ritas kognitive F\u00e4higkeiten reineresk sind, aber inwiefern spielt das eine Rolle, wenn der geile Rudi nur ein B\u00fcckst\u00fcck suchte? Dumm fickt schlie\u00dflich gut. Vielleicht war Ritas luftiges Sommerkleidchen Grund genug, um den zuckenden Sp\u00e4her einf\u00fchren zu wollen. Vielleicht war Rudi ein einfach gestrickter Mann, der nach Jahren der harten Arbeit und Enthaltsamkeit nichts anderes als den Druckablass anstrebte.<br><br>Und dann sa\u00df das junge G\u00f6r auf einmal in dem Albtraumhaus fest. Zwei Kinder an der Backe, der Mann nonstop auf Achse, die Schwiegereltern bewirtschaften den Hof. Weit und breit gibt es keine Bespa\u00dfung. Das Internet war noch nicht erfunden worden, Skatabende mit den immergleichen Leute aus dem verschlafenden Nest am Schauerberg sind auch nicht so der Renner, Vereine gibt es nur im <strike>10<\/strike> 2 km weit entfernten Emskirchen. Hat Rita \u00fcberhaupt einen F\u00fchrerschein? Schwang sie sich etwa auf das Radl und d\u00fcste gen Norden, um aus der dr\u00f6gen Ein\u00f6de zu entkommen? Offensichtlich nicht, denn wenn sie nicht schon damals fett wie ihr ogerartiger Sohn war, dann wurde sie es doch im Laufe der Zeit, weswegen ich berechtigte Zweifel bez\u00fcglich einer bewusst aktiven Lebensweise hege.<br><br>Ich kann mir gut vorstellen, dass Rita fr\u00fcher ein h\u00fcbsches, dummes M\u00e4del war, weswegen sie f\u00fcr den einfachen Burschen vom Lande zwar attraktiv, aber auch zu einem Leben als Blob verdammt war.<br>Heute ist ihre Bl\u00fctezeit lang vor\u00fcber und von dem einst ach so sch\u00f6nen R\u00f6slein bleibt nichts als Kompost.<br><br>Und um Bezug auf des Professors Beitrag zu nehmen: In Anbetracht dieses Gedankenspieles erscheint es mir auch schl\u00fcssig, woher der Dreche sein simples Frauenbild hat. Ihm wurde schlie\u00dflich vorgelebt, dass Weiber zum Ficken da sind und ansonsten nicht viel zur Gesellschaft beitragen.<br>Heute romantisiert er das Familienleben (weil er sowas nie hatte), aber die Frau \u00fcbernimmt niemals eine vollwertige Rolle (weil er es nicht anders kennt). Sie ist immer nur Beiwerk. Sie soll sch\u00f6n sein und ihm Kinder geb\u00e4ren, aber er versorgt und er erzieht diese. Sie soll die Beine breitmachen, wenn er danach verlangt, aber mitzureden hat sie nicht.<br>In seiner Vorstellung ist das vollkommen ok so, denn er wei\u00df es nicht besser. Er ist ein Blinder, der \u00fcber Farbe spricht.<br><br>Die Haider m\u00fcssen wirklich mal herausfinden, wie alt Rita ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:14:28+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Ja genau, Rainer hat heute mehrere Schubkarren M\u00fcll weggebracht, statt es einfach irgendwo aufm Grundst\u00fcck zu deponieren, wo es keiner sieht.<br><br>Genau so war das.<br><br>Quelle: <strike>heise.de<\/strike> twitter<br><\/blockquote>Also lagert Rainer M\u00fcll in seinen Scheunen ein, steile These"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:24:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Rudi ist Jahrgang 1953. Er war sechsunddrei\u00dfig Jahre alt, als Rita den Dreger warf.<br><br><\/blockquote>Dachte Rudi hat ihn geboren?<br><br>Drachenlord wird mit Eiern beworfen<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yt1G60kVVi4&amp;feature=youtu.be&amp;t=293\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yt1G60kVVi4&amp;feature=youtu.be&amp;t=293<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:25:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lasst endlich den Drachenlord in Ruhe! Achja, er wohnt \u00fcbrigens in Altschauerberg und so sieht sein Haus aus."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:27:14+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Es werden wieder Dokus gedreht<br><br><a href=\"https:\/\/www.daserste.de\/information\/reportage-dokumentation\/rabiat\/sendung\/hass-ist-ihr-hobby-folge-5-102.html\">https:\/\/www.daserste.de\/information\/reportage-dokumentation\/rabiat\/sendung\/hass-ist-ihr-hobby-folge-5-102.html<\/a> [daserste.de]<br><br><blockquote>T\u00e4glich pilgern Hater nach Altschauerberg, fahren oft Stunden, um zu provozieren, H\u00e4userw\u00e4nde zu beschmieren, B\u00f6ller zu z\u00fcnden, was dann wieder neue &ldquo;humoristische&rdquo; Videos hervorbringt. Die Nachbarn werden in das &ldquo;Drachengame&rdquo; gezogen \u2013 und sind verzweifelt. &ldquo;Man geht einfach in einer Wut da raus, will es beenden, kann aber nichts erreichen.&rdquo; Thomas Schweigh\u00f6fer hat seine Stellung verloren und ist in therapeutischer Behandlung, der Betreiber eines \u00f6rtlichen Restaurants hat Nervenzusammenbr\u00fcche hinter sich.<br><\/blockquote><\/blockquote>K\u00f6nnt euch schonmal auf eine sch\u00f6ne Screenshotzusammenstellung aus dem Politik- und aus dem Fl\u00fcchtlingsthread gefasst machen, als \u00d6R-Produktion muss man ja irgendwie den Bogen zum Thema Nadsis schlagen.<br><br>Dinge, die sie nicht zeigen werden:<br>- irgend eine relevante Videoproduktion von Rainer, die dem Zuschauer die winklersche Widerw\u00e4rtigkeit vor Augen f\u00fchrt<br>- n\u00e4chtliches Geschrei im Dorf<br>- Axtwurf<br>- Schlagstockattacke aufs Auto<br>- Emskirchen-Drift mit quietschenden Reifen<br><br>Wenn ich das lese werde ich schon mett. Rainer wird gemobbt, weil er \u201eanders\u201c ist. Auch so ein bekloppter Gutmenscheneuphemismus. <b>Rainer wird nicht gemobbt, weil er anders ist, sondern weil er alle denkbaren negativen Eigenschaften in einer Person vereint und sich beharrlich weigert, seine Internetaktivit\u00e4ten einzustellen.<\/b> Und nur deshalb leidet das Dorf. Rainers Entourage in dem Kaff scheint \u00e4hnlich zu ticken wie er. Rainer ist das arme Opfer und kollektiv stellt man sich gegen die Haider, bis zum bitteren Ende. In jedem normalen Wohngebiet h\u00e4tte man gegen den Fett Anzeigen erhoben, stapelweise."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:30:15+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "@Rocco Siffredi schaust wohl zu oft deine eigenen Prons<br><br>Als ob Rita mal h\u00fcbsch war"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:35:38+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "leeel die Doku<br>Ob Rainer f\u00fcr ein Interview zur Verf\u00fcgung stand? Wird seine Freundin die scheu\u00dflichen Taten der Haider vor der Kamera best\u00e4tigen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:36:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Diese sogenannte Doku wird doch nur weiteres \u00d6l ins Feuer gie\u00dfen. Durch den Beitrag erfahren weitere Leute vom Game, haben zuerst Mitleid, informieren sich, \u00e4ndern die Meinung und vergr\u00f6\u00dfern am Ende nur die Haiderschaft."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:39:25+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Rita war schon immer \u00fcbelst fett und f\u00fcr den Mitdrei\u00dfger Rudi die letzte M\u00f6glichkeit, den Familiennamen weiterf\u00fchren zu k\u00f6nnen <img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YFq0VCx.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:39:52+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Von Rainer werden sie sich vernhalten. Jegliche Screentime w\u00fcrde den Opfermythos sofort zunichte machen. Da werden ein paar nichtssagende Schnipse aus Time of Wikipedia usw. zusammengeschnitten, damit man Rainer als ganz normalen Duud, der seine Videos macht, verkaufen kann.<br>Durch die Doku wird nat\u00fcrlich alles nur noch schlimmer werden. Rainer Rraichweide wird steigen, er sieht sich in seiner Rolle als \u201eStar\u201c endg\u00fcltig best\u00e4tigt. F\u00fcr jemand, der bereits mit dem Besuch von Boneclincs hausieren geht, ist eine TV-Doku nat\u00fcrlich der Ritterschlag.<br>Letztlich: \u00d6l ins Feuer, mehr Hater, mehr Besuche, mehr Unruhe im Ort."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:40:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dennis Leiffels ist einfach der Journalist des Jahrhunderts"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:40:29+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Gesund 03,07,2011"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:40:50+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Dachte Rudi hat ihn geboren?<br><\/blockquote>Da hast du nat\u00fcrlich recht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>@Rocco Siffredi schaust wohl zu oft deine eigenen Prons<br><br>Als ob Rita mal h\u00fcbsch war<br><\/blockquote>Wieso kannst du dir das nicht vorstellen? Heute mag Rita einer gammeligen Quarktasche \u00e4hneln, aber auch sie war mal jung und vielleicht sogar schlank.<br><br>Ich behaupte ja nicht, dass sie einer meiner osteurop\u00e4ischen Kolleginnen glich, aber dass sie einmal \u00fcber eine nat\u00fcrliche, einfache Sch\u00f6nheit verf\u00fcgte, ist durchaus m\u00f6glich.<br>Wie ich weiter oben schon andeutete, muss man sich die Frage stellen, warum Rudi Rita haben wollte. Er verf\u00fcgte \u00fcber Grundbesitz, hatte Arbeit und war sicher nicht verarmt. Er h\u00e4tte wahrscheinlich eine h\u00fcbschere Frau als die heutige Rita haben k\u00f6nnen, aber dennoch hat er sie geehelicht.<br>Warum\u00e4h? Mir scheint es offensichtlich, dass sie einst \u00fcber uns heute verborgene Qualit\u00e4ten verf\u00fcgte.<br><br>@Alfred1510: Von wann ist das Foto? Vielleicht war sie da schwanger und ging schon auf, aber Rudi hatte noch die Hoffnung, dass sie zu ihrer fr\u00fcheren schlanken Figur zur\u00fcckfinden w\u00fcrde <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:41:57+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Reiner hat einen hohen theoretischen IQ in Sex<br><\/blockquote>Karsten st\u00f6hnte"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:46:32+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Hey ihr Level0 Haider: Der Hof stammt von Rita's Familie, Rudi hat sich eingeheiratet.<br>Jetzt weiter diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:47:51+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Was f\u00e4llt diesen psychisch gest\u00f6rten ein meine GEZ geb\u00fchren zu verballern? <br><br>Ich hoffe da komen noch richtig viele Drohungen und vieleicht auch ein paar <strike>Helden<\/strike> Bekloppte die auch taten folgen lassen. Diese degenerierten &ldquo;Journalisten&rdquo; und Opfer geh\u00f6ren aber mal geh\u00f6rlich aus ihrem Elfenbeimturm\/Comfortzone ins richtige Lebne gezogen. Unfassbar. Das kann sich doch kaum ein normal arbeitender Mensch erlauben, soviel Schei\u00dfe im Beruf produzieren.<br><br>Und ob der Schweigh\u00f6fer in wegen den hatern in Therapie ist bezweifel ich doch stark.<br><\/blockquote>Solange es &ldquo;Menschen&rdquo; wie dich gibt, erf\u00fcllen diese Dokus schon ihren Zweck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:48:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hey ihr Level0 Haider: Der Hof stammt von Rita's Familie, Rudi hat sich eingeheiratet.<br>Jetzt weiter diskutieren.<br><\/blockquote>Aber die Oma geh\u00f6rte zum Rudi oder? immerhin hat sie Rainer immer mit Rudi angesprochen g\u00b4habt"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:51:16+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hey ihr Level0 Haider: Der Hof stammt von Rita's Familie, Rudi hat sich eingeheiratet.<br>Jetzt weiter diskutieren.<br><\/blockquote>Aber die Oma geh\u00f6rte zum Rudi oder? immerhin hat sie Rainer immer mit Rudi angesprochen g\u00b4habt<br><\/blockquote>Die Lisbeth schon, aber die andere nicht, deren Name h\u00e4tte auch mit R begonnen."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:52:38+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "&ldquo;Geh ins Gas&rdquo; oder &ldquo;Bist du \u00fcberhaupt ein Mensch, falls ja bitte nicht fortpflanzen&rdquo;. Tausende Kommentare dieser Art liest Rainer Winkler jeden Tag. Im Internet wird der junge Mann aus Altschauerberg gehasst, weil er <b>anders ist<\/b>, und das in seinen Videos im Internet zeigt.<br><br>Reiner doch ein ganz besonderer Mensch?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:54:22+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Der Leifels diese gescheiterte Presseausweisexistenz mal wieder, kann man sich echt nich ausdenken lel. Schon wieder werden die Geb\u00fchrengelder rausgehauen. Unglaublich.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQuGRTlW4AIF0el.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:54:23+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Dennis Leiffels ist einfach der Journalist des Jahrhunderts<br><\/blockquote>Hatte der nicht irgend einem Heter ein Wichsvideo geschickt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:55:36+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Ja er ist anders als andere. Ihm ist das Wohl anderer wichtiger als sein eigenes Leben.<br>War schon immer so.<br>Das ist einer der zahlreichen Gr\u00fcnde, warum Rainer .W es geschafft hat."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:58:10+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Was wenn Reiner all die Jahre statt &ldquo;Gasfaser&rdquo; von &ldquo;Gas-Wasser&rdquo; geredet hat?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T17:59:49+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "F\u00e4nde es ziemlich owsem, wenn Reiner die ARD Menschen mit Pissebomben bewirft und zusammenbr\u00fcllt, wahrscheinlich wird aber eh nur die Funkdoku a weng zusammengeschnitten und mit 2-3 neuen Interviews von Gino, Matze Zwingel und Frau Popp erg\u00e4nzt."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:01:50+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dennis Leiffels ist einfach der Journalist des Jahrhunderts<br><\/blockquote>Hatte der nicht irgend einem Heter ein Wichsvideo geschickt?<br><\/blockquote>Nein, aber jemand hat das bei dieser L\u00f6schaktion auf Twitter behauptet, was im Prinzip keinen Unterschied macht, ob es tats\u00e4chlich existiert."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:04:28+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Vielleicht k\u00f6nnen ja Dennis und Ryaak ein paar Wichsvideos zusammen machen. Oder sie verfilmen ein gewisses Buch. Besetzung: Ryker als Reiner und Denis als Karsten<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:05:15+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Als Rainer die Y-Doku sperren lies gab es doch ein FB-Video, wo Leifels schmunzelnd angek\u00fcndigt hat, dass die Doku bald wieder on ginge und er doch Hater-Wissen offenbarte. <br><br>Meme<br><br>2 Jahre sp\u00e4ter schon wieder Rainer als Opfer dastehen lassen."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:06:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>gr\u00fcss dich gas&ndash;wasser_kroker<br><\/blockquote>Gas, Wasser, Lachschon. Schnappi am Apparat!<br><\/blockquote>Das ist Lustig weil lachschon ja schei\u00dfe ist oko"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:08:15+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hey ihr Level0 Haider: Der Hof stammt von Rita's Familie, Rudi hat sich eingeheiratet.<br>Jetzt weiter diskutieren.<br><\/blockquote>Aber die Oma geh\u00f6rte zum Rudi oder? immerhin hat sie Rainer immer mit Rudi angesprochen g\u00b4habt<br><\/blockquote>Die Lisbeth schon, aber die andere nicht, deren Name h\u00e4tte auch mit R begonnen.<br><\/blockquote>Wie kommst du darauf, dass es nicht die Lisbeth, sondern die andere Oma war, die den Hof zuerst bewohnte?<br><br>Wenn die Oma, die Reiner mit &ldquo;Rudi&rdquo; ansprach, diejenige war, die bis kurz vor ihrer Abschiebung am Schauerberg wohnte, dann liegt doch der Schluss nahe, dass es auch ihr Hof war.<br><br>@Wasserwerfer3: Virtue Signaling und Gratismut. FUNK, oder wer auch immer daf\u00fcr verantwortlich ist, geht es nicht um Tatsachen, sondern um Klicks und gut dastehen."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:19:26+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Virtue Signaling und Gratismut. FUNK, oder wer auch immer daf\u00fcr verantwortlich ist, geht es nicht um Tatsachen, sondern um Klicks und gut dastehen. <br><\/blockquote>Rocco mal wieder in guter Pointierungs-Form."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:20:04+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Dennis Leiffels wird den Geschichtsb\u00fcchern der Zukunft in einem Atemzug mit Namen wie Nelson Mandela, Anne Frank oder Tu\u011f\u00e7e Albayrak genannt werden. Wir sollten seinen Mut bewundern.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:23:17+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Nat\u00fcrlich ist Rainer <b>auch <\/b>Opfer. Will das hier ernsthaft jemand bestreiten?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:23:31+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Rainer und der gude Dennis sind sich gar nicht so un\u00e4hnlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:23:42+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Hey ihr Level0 Haider: Der Hof stammt von Rita's Familie, Rudi hat sich eingeheiratet.<br>Jetzt weiter diskutieren.<br><\/blockquote>Aber die Oma geh\u00f6rte zum Rudi oder? immerhin hat sie Rainer immer mit Rudi angesprochen g\u00b4habt<br><\/blockquote>Die Lisbeth schon, aber die andere nicht, deren Name h\u00e4tte auch mit R begonnen.<br><\/blockquote>Wie kommst du darauf, dass es nicht die Lisbeth, sondern die andere Oma war, die den Hof zuerst bewohnte?<br><br>Wenn die Oma, die Reiner mit &ldquo;Rudi&rdquo; ansprach, diejenige war, die bis kurz vor ihrer Abschiebung am Schauerberg wohnte, dann liegt doch der Schluss nahe, dass es auch ihr Hof war.<br><\/blockquote>Weil Lisbeth Winkler mit Nachnamen hei\u00dft und ich irgendwoher, ich wei\u00df net mehr wo es war, wei\u00df dass der Hof nicht immer ein Winklerhof war sondern aus Rita's Familie stammt. Ich meine, ja klar, kann schon sein, dass Rita auch vor der Hochzeit schon Winkler hie\u00df. W\u00fcrde auch einiges erkl\u00e4ren, tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:24:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich ist Rainer <b>auch <\/b>Opfer. Will das hier ernsthaft jemand bestreiten?<br><\/blockquote>Er ist Opfer seiner selbst"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:25:42+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich ist Rainer <b>auch <\/b>Opfer. Will das hier ernsthaft jemand bestreiten?<br><\/blockquote>Identifizierst du dich mit Rainer?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:27:50+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "N\u00f6, ich gehe nur unvoreingenommen an ihn ran. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:31:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Mein Dorfspion sagt, Funk w\u00fcrde f\u00fcr ein Exklusiv Interview mit Rainer seine Schulden tilgen. (Strom, Krankenkasse und Gewerbesteuern)"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:31:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich ist Rainer <b>auch <\/b>Opfer. Will das hier ernsthaft jemand bestreiten?<br><\/blockquote>Nein, aber die Pointe des Drachengames ist, dass Rainer selbst f\u00fcr seinen Opferstatus verantwortlich ist. Das ist der Unterschied zu einem Schul-Mobbingopfer. In die Schule muss man halt, aber auf YouTube nicht.<br>Eine Doku wird in der Regel gedreht gedreht, um auf einen Missstand aufmerksam zu machen, der zur Beseitigung meist mehrerer Akteure bedarf: Beh\u00f6rden, Gesetzgeber, Polizei, die ganze Gesellschaft. (Beispiel: Diskriminierung von Homosexuellen.)<br>All das trifft auf den \u201eMissstand Emskirchen\u201c nicht zu, da keiner au\u00dfer Rainer selbst diese Situation erzeugt hat und er durch sein Tut den Zustand beharrlich aufrecht erh\u00e4lt. Genau genommen ist Rainer im Bezug auf sein Umfeld sogar T\u00e4ter. <br>Aber das ist ja uns allen bekannt. Auch bekannt ist, dass sich bestimmte \u201eErz\u00e4hlmuster\u201c gut verkaufen lassen, und so wird eben die Realit\u00e4t in die von vornerein feststehende Form hineingepresst und wir wissen schon vorher, was herauskommt: \u201eArmer, naiver Dorftrottel wird von Internetnazis gemobbt.\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:31:54+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Weil Lisbeth Winkler mit Nachnamen hei\u00dft und ich irgendwoher, ich wei\u00df net mehr wo es war, wei\u00df dass der Hof nicht immer ein Winklerhof war sondern aus Rita's Familie stammt. Ich meine, ja klar, kann schon sein, dass Rita auch vor der Hochzeit schon Winkler hie\u00df. W\u00fcrde auch einiges erkl\u00e4ren, tats\u00e4chlich sogar.<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/07\/01\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-30-06-2017\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/07\/01\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-30-06-2017\/<\/a> [asbexpress.com]<br>Elisabeth Winkler, geb. Ittner<br>Schwiegertochter Rita Winkler<br><br>Wenn das die Oma ist, die bis zur Abschiebung auf dem Hof lebte, dann denke ich, dass es ein Winkler-Hof ist.<br>Es w\u00fcrde mich auch wundern, wenn Rudi Ritas Nachnamen angenommen hat. Fr\u00fcher war das ja doch eher un\u00fcblich.<br><br>Nat\u00fcrlich kannst du recht haben, aber f\u00fcr mich sieht es doch eher danach aus, als w\u00e4re Rita die Zugezogene."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:34:49+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Ich w\u00fcnschte ich w\u00fcsste noch aus welchem Video das stammt. Ich glaub irgendeiner seiner Nachbarn hat das gesagt, dass Rudi der zugezogene war, aber was wei\u00df ich."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:39:46+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nat\u00fcrlich ist Rainer <b>auch <\/b>Opfer. Will das hier ernsthaft jemand bestreiten?<br><\/blockquote>Nein, aber die Pointe des Drachengames ist, dass Rainer selbst f\u00fcr seinen Opferstatus verantwortlich ist. Das ist der Unterschied zu einem Schul-Mobbingopfer. In die Schule muss man halt, aber auf YouTube nicht.<br>Eine Doku wird in der Regel gedreht gedreht, um auf einen Missstand aufmerksam zu machen, der zur Beseitigung meist mehrerer Akteure bedarf: Beh\u00f6rden, Gesetzgeber, Polizei, die ganze Gesellschaft. (Beispiel: Diskriminierung von Homosexuellen.)<br>All das trifft auf den \u201eMissstand Emskirchen\u201c nicht zu, da keiner au\u00dfer Rainer selbst diese Situation erzeugt hat und er durch sein Tut den Zustand beharrlich aufrecht erh\u00e4lt. Genau genommen ist Rainer im Bezug auf sein Umfeld sogar T\u00e4ter. <br>Aber das ist ja uns allen bekannt. Auch bekannt ist, dass sich bestimmte \u201eErz\u00e4hlmuster\u201c gut verkaufen lassen, und so wird eben die Realit\u00e4t in die von vornerein feststehende Form hineingepresst und wir wissen schon vorher, was herauskommt: \u201eArmer, naiver Dorftrottel wird von Internetnazis gemobbt.\u201c<br><\/blockquote>Es zeigt vor allem mal wieder wie wenig man Medien wirklich trauen kann. Das muss man in aller Deutlichkeit so sagen. Wenn man sich bez\u00fcglich eines Themas bisschen besser auskennt als der Durchschnitt f\u00e4llt einem das automatisch auf. Das l\u00e4sst auch andere Reportagen von Leuten, die man nicht kennt, in einem schlechten Licht stehen (auch wenn ich nicht per se allen anderen das unterstelle)."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:40:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "In einem Besuchsvideo hat mal ein Anwohner ein paar Haider mit dem Auto mitgenommen und einiges \u00fcber die Winklers erz\u00e4hlt.<br>Der hat wohl auch gemeint das Rui recht angesehen im Dorf war."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:41:53+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>In einem Besuchsvideo hat mal ein Anwohner ein paar Haider mit dem Auto mitgenommen und einiges \u00fcber die Winklers erz\u00e4hlt.<br>Der hat wohl auch gemeint das Rui recht angesehen im Dorf war.<br><\/blockquote>Das hat Imp erz\u00e4hlt."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:48:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Es bringt auch nichts, wenn die Dorfbewohner in der Doku wieder auf Mitleid machen. An der Situation sind sie Mitschuld. Jeder normale Mensch h\u00e4tte sich mit anderen zusammengetan und Rainer f\u00fcr jeden Furz in Grund und Boden geklagt. Zur Not auch aus dem Dorf geekelt.W\u00e4re das Dorf konsequent, dann w\u00e4re Rainer schon l\u00e4ngst aus dem Dorf vertrieben oder in der geschlossenen Anstalt gelandet."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:48:56+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Imp war ja einer der ersten Haider \u00fcberhaupt.<br>Ihr kennt ihn vielleicht unter dem Namen:<br>Impertinenzius."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:50:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kenne nur Inkontinenzia.<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KekXJGp.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:51:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Mein Dorfspion sagt, Funk w\u00fcrde f\u00fcr ein Exklusiv Interview mit Rainer seine Schulden tilgen. (Strom, Krankenkasse und Gewerbesteuern)<br><\/blockquote>selbst wenn das stimmt w\u00fcrde rainer das nicht machen weil<br><br>- zu dumm f\u00fcr sich den vorteil daraus zu antizipieren<br>- denkt es w\u00e4re prank<br>- will es alleine schaffen"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:51:26+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcnschte ich w\u00fcsste noch aus welchem Video das stammt. Ich glaub irgendeiner seiner Nachbarn hat das gesagt, dass Rudi der zugezogene war, aber was wei\u00df ich.<br><\/blockquote>Irgendwas klingelt da, aber ich bin mir nicht sicher.<br><br>Trotzdem ein interessanter Gedanke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T18:52:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote><blockquote>In einem Besuchsvideo hat mal ein Anwohner ein paar Haider mit dem Auto mitgenommen und einiges \u00fcber die Winklers erz\u00e4hlt.<br>Der hat wohl auch gemeint das Rui recht angesehen im Dorf war.<br><\/blockquote>Das hat Imp erz\u00e4hlt.<br><\/blockquote>Nein."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T19:00:29+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Jetzt komm schon. Ich hab'n Audo da und &#8230; wir k\u00f6nnen nicht nur im Spielauto fahren. Auch wenn ich nicht w\u00fcsste was, f\u00fcr was das 'ne Metapher ist, jetzadla. Mein Motor ist sowieso st\u00e4rker als das Auto was du fahren w\u00fcrdest wenn du alleine bist. Oh Mann, das ist so angeberisch."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T19:00:46+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>In einem Besuchsvideo hat mal ein Anwohner ein paar Haider mit dem Auto mitgenommen und einiges \u00fcber die Winklers erz\u00e4hlt.<br>Der hat wohl auch gemeint das Rui recht angesehen im Dorf war.<br><\/blockquote>Das hat Imp erz\u00e4hlt.<br><\/blockquote>Nein.<br><\/blockquote>Schwein"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T19:11:34+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Die wichtige Frage ist: Kann man beim Rainer auch Buntglas entsorgen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T19:12:57+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich w\u00fcnschte ich w\u00fcsste noch aus welchem Video das stammt. Ich glaub irgendeiner seiner Nachbarn hat das gesagt, dass Rudi der zugezogene war, aber was wei\u00df ich.<br><\/blockquote>Irgendwas klingelt da, aber ich bin mir nicht sicher.<br><br>Trotzdem ein interessanter Gedanke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Spoiler: Rudolf und Rita sind Cousin und Cousine."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T19:15:59+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nat\u00fcrlich ist Rainer <b>auch <\/b>Opfer. Will das hier ernsthaft jemand bestreiten?<br><\/blockquote>Nein, aber die Pointe des Drachengames ist, dass Rainer selbst f\u00fcr seinen Opferstatus verantwortlich ist.<br><\/blockquote>Rainer ist genau der Sonderfall eines \u201eOpfers\u201c, das zu 100% selbstverschuldet in diese Lage geraten ist. Alle, wirklich alle, \u201emildernden Umst\u00e4nde\u201c fallen in seinem Fall weg:<br><br>(1) Er war bereits Anfang 20 als er mit seinen Videos begann \u2013 jugendliche Naivit\u00e4t f\u00e4llt weg.<br><br>(2) Familie, Freunde, Bekannte, Nachbarn, ja selbst Haider haben ihm geraten, aus Selbstschutz aufzuh\u00f6ren \u2013 Unwissen f\u00e4llt weg.<br><br>(3) Rainer hat bereits lange vor den regelm\u00e4\u00dfigen Besuchen mit Gewalttaten geprahlt bzw. Gewalt direkt angedroht und Menschen beleidigt (nicht nur im ber\u00fchmten Ansage-Video) \u2013 \u201eer hat doch niemandem etwas getan\u201c f\u00e4llt weg.<br><br>(4) Rainer l\u00e4dt zum wiederholten Mal Leute ein, seine Schanze zum Posterverkauf zu besuchen und sch\u00fcrt damit genau das Problem der Besuche, die er sp\u00e4ter wieder beklagt \u2013 \u201eich will nicht, dass man mich im Reallife besucht\u201c f\u00e4llt weg.<br><br>Und so k\u00f6nnte ich noch lange weitermachen. Die ganzen \u201emildernden Umst\u00e4nde\u201c, die man bei anderen Leute, die im Netz gemobbt werden, zusprechen kann, treffen auf Rainer eben nicht zu. Er f\u00fchrt seit \u00fcber vier Jahren einen Kleinkrieg, aus dem er so viel Best\u00e4tigung f\u00fcr sich zieht, dass er ihn immer wieder neu befeuert. Man muss sich ja nur den Verlauf der Auseinandersetzung mit Tanzverbot anzusehen, um das zu verstehen."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T19:20:07+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich w\u00fcnschte ich w\u00fcsste noch aus welchem Video das stammt. Ich glaub irgendeiner seiner Nachbarn hat das gesagt, dass Rudi der zugezogene war, aber was wei\u00df ich.<br><\/blockquote>Irgendwas klingelt da, aber ich bin mir nicht sicher.<br><br>Trotzdem ein interessanter Gedanke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Spoiler: Rudolf und Rita sind Cousin und Cousine.<br><\/blockquote>Darf man fragen mit wem?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T19:51:26+02:00",
        "username": "Remington Tufflips",
        "text": "Ich freue mich schon auf das lange Posterverkaufswochenende <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T19:55:09+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Er f\u00fchrt seit \u00fcber vier Jahren einen Kleinkrieg, aus dem er so viel Best\u00e4tigung f\u00fcr sich zieht, dass er ihn immer wieder neu befeuert.<br><\/blockquote>Das ist genau der Punkt, <strike>den die Haider nie verstehen werden<\/strike> der in dem Bericht \u2013 sofern er denn \u00fcberhaupt kommen wird \u2013 ausgeklammert werden wird, obwohl es doch eigentlich der wichtigste Aspekt des &ldquo;Drachengames&rdquo; ist: Reiner ist die Wurzel seines B\u00f6sen. Die Haider sind die Geister, die er rief \u2013 und auch weiterhin ruft.<br><br>Wie auf den vorherigen Seiten und auch zuvor schon festgestellt wurde, kann man der &ldquo;sozialen&rdquo; Presse keinen Glauben schenken, denn die Berichterstattung beruht zumeist nicht auf Fakten, sondern auf Gef\u00fchlen. Wer Ahnung von der Materie hat, wird immer wieder feststellen, dass derartige Artikel nicht nur regelm\u00e4\u00dfig irref\u00fchrend sind, sondern sogar grunds\u00e4tzlich falsch sein k\u00f6nnen.<br><br>Es ist eben einfacher ein Individuum als Opfer zu instrumentalisieren, so dass sich der Leser\/Zuschauer mit ihm identifizieren und sympathisieren kann, als eine anonyme Masse als das darzustellen, was sie wirklich ist: Die zu erwartende Reaktion auf ein asoziales Verhalten.<br><br>&mdash;<br><br>Mir fiel eben \u00fcbrigens auf, dass der Dreche permanent zwischen <a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/HfNSEhn.png\">dem Mount Stupid und dem Valley of Despair<\/a> [i.imgur.com] zu pendeln scheint, ohne dass es auch nur den Anschein einer stattfindenden Weiterentwicklung zu beobachten gibt.<br><br>Wann immer man meint, dass er doch aus dieser oder jener Situation gelernt haben m\u00fcsse, schreitet er einen Schritt zur\u00fcck und begr\u00fc\u00dft einem mit der erneuerten \u00dcberzeugung eines Idioten.<br><br>Gott, ich w\u00fcrde so gerne mal in seinen kleinen, verdorrten, sackgassenartigen Hirnwindungen spazieren gehen."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:04:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Julia musste den Ruck auch gespuert haben den sie sagte du bist wirklich noch sehr jung wen dich ihr Anblick so erregt das dein Penis schon vor Erregung zu zucken anfaengt."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:07:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "alter ich w\u00fcrd so gern das bild ferstehen man scheiss h\u00e4ider erkl\u00e4r mal"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:08:47+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Wann immer eine Darstellerin in meinen Filmen einen echten Orgasmus hat \u2013 was selbstverst\u00e4ndlich mehrmals pro Dreh vorkommt \u2013, liegt es am heimlichen Peniszucken, wovon der Zuschauer allerdings nichts mitbekommt. So treiben wir in der Industrie die M\u00e4r vom Dampfh\u00e4mmern voran und behalten das Wissen \u00fcber die wahre Technik f\u00fcr auserw\u00e4hlte Eliten vor.<br><br>Dankt mir sp\u00e4ter.<br><br>&mdash;<br><br>Es ist ganz einfach, goochi: Wenn jemand sehr unerfahren auf einem Gebiet ist, dann erscheint ihm alles einfach und durchschaubar, weswegen er mit einer gewissen \u00fcberzogenen Kompetenz an die Sache herangeht (Mount Stupid), die dann aber an der Realit\u00e4t scheitert, wodurch ihm klar wird, dass es ihm an Erfahrung mangelt und er noch viel zu lernen hat (Valley of Despair). Mit der Zeit erwirbt er neue F\u00e4higkeiten, die ihm dann wiederum die erforderliche Kompetenz verschaffen, um sich immer wieder tapfer an neue Aufgaben zu wagen (Slope of Enlightenment).<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:09:44+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wie dieser Premiumhater Leiffels einfach ein Besuchsvideo als Doku deklariert und es sich vom Geb\u00fchrenzahler bezahlen l\u00e4sst: Clever. Immerhin ist es offenbar nicht im Hochformat."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:10:10+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "An der Stelle muss ich mal einwenden, dass die Relevanz des Dunning-Kruger-Effekts mMn etwas zu hoch angesetzt wird.<br>Klar, dass Rainer als dummer Mensch seine F\u00e4higkeiten \u00fcberbewertet, passt zur Studie. Das Entscheidende bei Rainer - warum wir davon \u00fcberhaupt Kenntnis nehmen - ist aber, dass er immer wieder von sich und seinen F\u00e4higkeiten erz\u00e4hlt. DK alleine sorgt nicht daf\u00fcr, dass man vor laufender Kamera die eigene Wundheilung, die \u00fcbermenschliche Nachtsicht, das absoluteGeh\u00f6r usw. usw. anpreist - die Triebfeder ist schlicht Rainers unermesslicher Narzissmus, gepaart mit dem Drang, etwas ganz Besonderes zu sein; jemand der Anerkennung verdient. In die selbe Kerbe schlagen Videos, in denen er sich das Gesicht w\u00e4scht oder sonstige selbstverst\u00e4ndliche Dinge tut: Drang nach Anerkennung. Insgeheim hofft Rainer, dass Leute ihm schreiben &ldquo;wow, vorbildliche k\u00f6rperhygiene!&rdquo; oder &ldquo;super, wie du dein Zimmer aufr\u00e4umst!&rdquo;. Dinge, die man eben so zu Vorschulkindern sagt, die gerade Laufen gelernt haben."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:21:28+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Ja, das sehe ich \u00e4hnlich, aber mir ging es bei dem Vergleich um die Kompetenz, welche der Dreger bei seinem Handeln aufweist, bzw. das Fehlen der jeglicher Weiterentwicklung.<br><br>Der DKE ist selbstverst\u00e4ndlich nicht alleine f\u00fcr das drach'sche Verhalten verantwortlich, sondern nur ein kleines Teil im Puzzle."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:25:55+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Liegt halt daran, dass Rainer sein Leben lang nie Anerkennung bekommen hat. Rudi war immer mit seinem LKW unterwegs, Rita hat gefressen und bei Bon Pri bestellt und in der Schule wurde er von allen anderen gemobbt.<br><br>Ach ja, weil die Diskussion von Rita in j\u00fcngeren Jahren aufgekommen ist. Die ist doch in echt auch bei Facebook angemeldet und da wurden doch \u00f6fters schon mal Dinge gezeigt. Derzeit hat sie wohl auch wieder dieses Profilbild:<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t31.0-8\/52511_106388579519882_266090131_o.jpg?_nc_cat=0&amp;oh=c7d3cb4b7749d22c85e3f1b81ede4d2b&amp;oe=5B6902C1\"><br><br>K\u00f6nnte sie doch sein, oder? Kommentare unterm Bild reden auch davon wie klein Ramona auf dem Bild noch ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:26:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dbpdsa6W0AE97FN.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:35:59+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte sie doch sein, oder?<br><\/blockquote>Ich denke, dass das eine der Omas ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:53:53+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00f6nnte sie doch sein, oder?<br><\/blockquote>Ich denke, dass das eine der Omas ist.<br><\/blockquote>Ups jetzt wo dus sagst, dass macht deutlich mehr Sinn."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T20:58:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbplbvoXcAAImga.jpg:large\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbpjT4hWAAYJTS-.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T21:19:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Rainer hat diesen Monat bisher etwas mehr als 700$ mit Younow gemacht."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T21:23:11+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Mager."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T21:26:07+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Als Hauptakteur von zwei \u00f6ffentlich-rechtlichen Dokus ist Rainer doch nun aber wirklich &ldquo;relevant&rdquo; genug f\u00fcr einen Wikipediaartikel"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T21:28:26+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Rainer hat diesen Monat bisher etwas mehr als 700$ mit Younow gemacht.<br><\/blockquote>Hat die Tagesschau schon eine Statistik dar\u00fcber gebracht, wie sehr er es damit geschafft hat?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T21:35:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "AsA verhandelt gerade \u00fcber einen eigenen Sendeplatz nach dem Sport."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T21:38:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t31.0-8\/52511_106388579519882_266090131_o.jpg?_nc_cat=0&amp;oh=c7d3cb4b7749d22c85e3f1b81ede4d2b&amp;oe=5B6902C1\"><br><br>K\u00f6nnte sie doch sein, oder? Kommentare unterm Bild reden auch davon wie klein Ramona auf dem Bild noch ist.<br><\/blockquote>Ist das nicht eher die Omma? Das ist doch \u00fcberhaupt nicht Ritas Xicht. Und ich bezweifle irgendwie, dass Rita nach zwei Kindern noch schlank war."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T21:44:21+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Soll das dort etwa der junge Rainer sein?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:04:47+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Der Verdacht liegt nahe. Laut Facebook-Kommentaren zu dem Bild handelt es sich bei der Frau um Tante Teresa, die wohl Halienerin ist\/war, und dem M\u00e4dchen um Ramona."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:05:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "War das schon da?<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180425\/vgcXPt50.JPG\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Demoemskirchen\/status\/989170832248397824\">https:\/\/twitter.com\/Demoemskirchen\/status\/989170832248397824<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:07:37+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Schon wieder so Lauchs"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:08:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja toll. Hat Rainer zum hundertsten mal Herrn Schmer oder wie der hei\u00dft angerufen und n paar Kuchenkinder bekommen nen Platzverweis.<br><br>Super aufregend und noch nie dagewesen. Freue mich auf die Infos die noch kommen!!!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:09:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Vielleicht wird in der Info endlich enth\u00fcllt ob er bi ist"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:11:01+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Mehr Polizeieins\u00e4tze an der Schanze als bei uns am HbF. <br><br>Schon traurik. Da will man de ruhigen Dorfsheriff spielen und h\u00e4tte eigentlich auch ins Ruhrgebiet ziehen k\u00f6nnen. Da kann man wenigstens ab und an mit dem Kn\u00fcppel den Frust rauslassen. Am Altschauerberg geht das nicht."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:11:06+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Haben die in Bayern noch keine blauen Autos?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:16:21+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "W\u00fcrde ein Schreivideo etzala sehr nice finden."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:24:14+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Der Verdacht liegt nahe. Laut Facebook-Kommentaren zu dem Bild handelt es sich bei der Frau um Tante Teresa, die wohl Halienerin ist\/war, und dem M\u00e4dchen um Ramona.<br><\/blockquote>Und der Typ ist Rainer?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:25:40+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Haben die in Bayern noch keine blauen Autos?<br><\/blockquote>In Bayern gibts nur blaue Beamte. H\u00f6h\u00f6h\u00f6.<br><br>Bitte nicht verhaftne!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:28:31+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wenn Dreger mal a weng Widerstand gegen die Staatsgewalt leisten w\u00fcrde w\u00e4re das a naise Sache. IHR HABT HIER KEINE MACHT \u00dcBER MICH!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:35:16+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "So, mit dem letztem bei der Polizei petzen ist das Haiderproblem ein f\u00fcr alle mal in Ordnung gekommen!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:43:49+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Verdacht liegt nahe. Laut Facebook-Kommentaren zu dem Bild handelt es sich bei der Frau um Tante Teresa, die wohl Halienerin ist\/war, und dem M\u00e4dchen um Ramona.<br><\/blockquote>Und der Typ ist Rainer? <br><\/blockquote>Das vermute ich, aber es steht nicht dabei.<br>Wenn die halienische Tante zu Besuch ist, es sich auf der unm\u00f6glichen &ldquo;Couch&rdquo; bequem macht und gemeinsam mit ihren Geschwisterkindern abgelichtet werden m\u00f6chte, dann wird man den unliebsamen Bengel Reiner wohl nicht extra aus dem Raum geschafft und ein fremdes Kind von der Stra\u00dfe herangekarrt haben.<br><br>Ja guuuut, wenn ich so dar\u00fcber nachdenke, dann w\u00e4re das wohl eine M\u00f6glichkeit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wo wir schon beim Thema Halien sind: Wenn diese Tante s\u00fcdeurop\u00e4ische Wurzeln hat, wie der Facebook-Kommentar vom guden Salvadori nahelegt, der Muttername der verstorbenen Elisabeth aber Ittner war, welcher wohl in Franken eine gewisse Reichweite hat, dann wird diese wohl nicht die Halienerin gewesen sein. Da Lissy eine Winkler war und anzunehmen ist, dass Rudi den Namen mitbrachte, wird also die Oma m\u00fctterlicherseits mediterranes Gebl\u00fct in sich tragen.<br>Der Dreger wichst sich gerne einen darauf, dass teilweise Hei\u00dfbl\u00fcter ist, trotzdem verabscheut er seine Mutter.<br><br>Ich frage mich, wie er seine Abstammung vor sich selber sch\u00f6nreden kann, wenn seine direkte halienische Vorfahrin doch so ein Desaster war."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:47:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Haben die in Bayern noch keine blauen Autos?<br><\/blockquote>Wird gerade umgestellt, hier fahren schon blaue rum."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:50:04+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Herr M\u00fcller und die Polizeiwache NEA, absolute Ehrenm\u00e4nner."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:51:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Wer die Pilger einl\u00e4dt, der muss auch die Konsequenzen tragen. Wird nicht der letzte Polizeieinsatz in der warmen Jahreszeit sein. <br>Hoffentlich wird er gezwungen diesen illegalen Verkauf seiner verschimmelten Poster zu unterlassen."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T22:51:58+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an die Ermittler, die f\u00fcr jeden User dieses Threads eine Akte angelegt haben. <br><br>Bestimmt werden die Seiten hier ausgedruckt und die Beitrage ausgeschnitten und eingef\u00fcgt. <br><br>ACAB!<br><br>Haha is legal das zu sagen."
    },
    {
        "time": "2018-04-25T23:19:47+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "All cops are beautifull? Bist du homo?"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T23:25:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "All colors are beautiful"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T23:29:38+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Danke f\u00fcr 10 Seiten Kacka. BYE"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T23:39:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/180425\/krl3baxi.jpg\"><br><br><br>Kleiner RdW Leak"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T23:53:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Requestiere entsprechend EU-Datenschatzverordnung \u00a79000 Absatz 14, Zeile 88 Einsicht, welche Daten Lachschon alle \u00fcber mich gespeichert hat und wie diese verwendet werden. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T23:56:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "neobieneist gerade online! <br>0 Verwarnungen, 1 Sperren, nicht gesperrt, nicht eingeschr\u00e4nkt <br>Justus Martin Krahl-Weddige<br>Erlangen<br>Fachinformatiker<br>Schwul<br>Pizzahose"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T23:59:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Hat er nicht gesagt!"
    },
    {
        "time": "2018-04-25T23:59:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hab gedacht der kommt aus N\u00fcrnberg"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T00:38:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "@Demoemskirchen 13:10 - 25. Apr. 2018<br>Zitat Polizei \u201e wir m\u00fcssen hier ein mal am Tag lang fahren, sonst w\u00fcrde es so wirken, als w\u00fcrden wir unsere Arbeit nicht machen. Aber es nervt uns auch und den Winkler mag hier niemand.\u201c<br><br><br>ja, ist bekannt."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T00:51:13+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Schwul? Wer ist hier schwul?<br>Den ficke ich!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T00:56:14+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wenn die Polizisten zweimal t\u00e4glich vorbeifahren, ist das dann bi?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T01:05:44+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "Wird schon seinen Grund haben warum der Dicke wieder nicht selbst in der neusten Doku von Leiffels auftauchen wird. In der ersten Doku war Herr Winkler ja schon sehr ungehalten und man h\u00e4tte meinen k\u00f6nnen der Hass k\u00f6nnte gerechtfertigt sein. <br>In dieser Doku wird aber endg\u00fcltig klar gestellt, Rainer ist das Opfer, Reichert ist eine Frau und Tarik ist kein Rassist. <br>Wer was anderes sagt ist ein Haider. Ganz klar.<br><br>P.S. Ich br\u00e4uchte neue Anweisungen aus der Haiderzentrale. Codewort: Ich rauche meine Wattest\u00e4bchen nur mit Filter. Die ohne machen mich taub. Over and Out"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T02:24:40+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ist doch egal, welche Art von Doku kommt. Der Lard wird weitermachen, nicht mehr verdienen, weil er ein Dummbatz ist. Allein das letze Pokemon Go Video beweist, wie dumm dieser Mensch ist und welchen Anspruch er an seine Arbeit hat. Ins seinen Augen ist das riesiggeilmegaawesome. In der Realtit\u00e4t ist es Dreck. Deswegen scheissen wir auf ihn. H\u00e4tte ich die M\u00f6glichkeit in sein Gesicht zu Schei\u00dfen, w\u00fcrde ich zwei Tage nur fettes Zeug fressen um ihn die heftigste Ladung ins Gesicht zu setzen."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T06:28:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "guten morgen lieben h\u00e4ider,es wurden gestern rund 240 beitr\u00e4ge auf insg. 12seiten gepeltet, sollten wir diesen wert beibehalten haben wir in 73tagen am 08.07.2018 die 7000seiten geknackt, weitermachen!<br>bisschen madde am morgen oder oke man sieht sich."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T06:35:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Worte wurden markiert!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T07:27:56+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Guten Morgen Aldi in Langenzenn der wo um 8h aufmacht."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T07:31:06+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Guten morgen Neobiener!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T08:01:01+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Guten Morgen,<br><br>alles frisch bei Euch?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T08:22:08+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen,<br><br>alles frisch bei Euch? <br><\/blockquote>Ja, danke und bei dir?<br><br>Richtiges #familien #feeling auf #lachschon."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T08:23:03+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Ob Justus Krahl auch Flammkuchenslips tr\u00e4gt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T08:24:44+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Kann mal jemand z\u00e4hlen wie viele verschiedene besuchsvideos es gibt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T08:28:52+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>neobieneist gerade online! <br>0 Verwarnungen, 1 Sperren, nicht gesperrt, nicht eingeschr\u00e4nkt <br>Justus Martin Krahl-Weddige<br>Erlangen<br>Fachinformatiker<br>Schwul<br>Pizzahose<br><\/blockquote>Aber die Ausweiskopie?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T09:02:58+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Neobiene wird jeden Tag aufs Neue gehasst, weil er anders ist.<br><br>Na Freunde, obs heute weitere Infos zum krassen Bolidsei Einsatz am Altschauerberch geben wird? Bin schon richtig gespannt!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T09:03:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "beruhigen runter, es wurden keine ausweiskopien erstellt.<br>ja, neobiener hat ne pizzerhose und ist bi das sind aber keine informationen die ausschlie\u00dflich ls zur verf\u00fcgung stehen sondern \u00f6ffentlich bekannt.<br>ich kann ihnen versichern dass wir bei ls ihre daten mit \u00e4u\u00dferster sorgfalt behandeln und diese auch nicht an dritte weitergeben.<br>sollten sie entsprechend der eu datenschutzverordnung einsicht in ihre akte verlangen so muss ich auf unserer firmenpolitik hinweisen die eindeutig besagt dass wir bei ls einen scheiss auf unsere juhser und deren rechte geben.<br><br>mit freundlichem gru\u00df<br><br><br>datenschutzbeauftragter lachschons<br>dr. med. rer. goocher<br><br><br><br>\u20ac: sachmer schnepper stimmt eig die nummer von dir mit der 0179-4291.. oh ne wadde mal ja paasst ich hab mich hier grad auf so ner seite f\u00fcr online casino angemeddelt und die wollten dass ich ne handy nr angeb shick den code per pn oke"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T09:42:36+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wer liest den goocher dreck"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T09:46:09+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Loide wann kommt der Drochenaward??"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T09:47:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Das ist die Frage die uns wohl alle bewegt."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T09:53:24+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Threatiger Thread, tats\u00e4chlich. <br><br>Huhu Soko Drachenlard, sch\u00f6n das ihr da seid #Liebe"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T10:04:18+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Das F\u00fchl wenn die Soko Drachenlord die gr\u00f6\u00dften Haider sind<br><br>Die sitzen in ihrem Bunker in Neustadt an der Aisch und Nemberch, gucken t\u00e4glich 3x in den Faden rein und lachen sich den Arsch ab. Da hat man sich sein Beamtengehalt einfach verdient, den Drachen kaputt gehaidet, UND ordentlich gelaxxt.<br><br>Wenns im Game einer geschafft hat, dann die Haider von der Polizei und Staatsanwaltschaft oder"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T10:15:36+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Herr Schmer Burnout so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T10:15:38+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Die Sache mit den Dosen \u00fcbrigens. Es gibt tats\u00e4chlich dort Gemeinden die weder \u00fcber einen gelben Sack oder Tonne verf\u00fcgen, da dies von der Gemeinde nicht gew\u00fcnscht ist. Verr\u00fcckt, ist aber so. Da muss man sein Zeugs an Sammelstellen bringen ubd dasxwird dort nochmal sortiert. Oder man machts wie ich, und l\u00e4d den Dreck an der Rastst\u00e4tte ab. LEL."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T10:26:48+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ja, und es gibt Gemeinden, da muss *alles* sortiert werden. Kumpel von mir in Bayern hatte irgendwie so 15 verschiedene M\u00fclleimer f\u00fcr jeden Kack Wertstoff. <br><br>Was meint ihr, ob der dicke Ber seinen M\u00fcll trennt? XD<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T10:29:59+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Ja, und es gibt Gemeinden, da muss *alles* sortiert werden. Kumpel von mir in Bayern hatte irgendwie so 15 verschiedene M\u00fclleimer f\u00fcr jeden Kack Wertstoff. <br><br>Was meint ihr, ob der dicke Ber seinen M\u00fcll trennt? XD<br><br><br><br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich. Er hat daf\u00fcr - im Gegensatz zu den studierenden arbeitslosen Haidern - eigene R\u00e4ume eingerichtet."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T10:32:52+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Einzige was ich bisher gesehen habe war noch &lsquo;ne Tonne f\u00fcr Glas, also 4 Tonnen insgesamt&#8230; soll aber auch Gemeinden geben wo&rsquo;s 5 Tonnen gibt, extra tonne f\u00fcr Metall.<br><br>Dass es im ASB Sammelstellen gibt kann gut sein und sagt viel \u00fcber die Inzester-Dorfgemeinde aus, wenn selbst die M\u00fcllm\u00e4nner, die Rainer ja als letzte Assis sieht, kein bock zum arbeiten haben."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T10:40:20+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Also in meiner Heimatgemeinde gibt es:<br><br>\u2022 Papier<br>\u2022 Verpackungen\/Kunststoff<br>\u2022 Biom\u00fcll<br>\u2022 Dosen\/Metall<br>\u2022 Glas getrennt bunt und wei\u00df<br>\u2022 Restm\u00fcll<br>Und noch allerlei Sachen die gesondert zum Wertstoffhof gebracht werden m\u00fcssen, sowie den Sperrm\u00fcllwagen, der 1mal im Jahr gratis gerufen werden kann.<br><br>Letzten Endes werf ich sowieso alles in den Fluss. Sollen sich doch die Balkanl\u00e4nder um den Schei\u00df k\u00fcmmern."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T10:58:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jBPIPzGBxYE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jBPIPzGBxYE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T11:15:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja am besten z\u00e4hlt jetzt jeder auf, wie man bei ihm M\u00fcll trennt."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T11:16:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Also ich poste meinen M\u00fcll einfach immer auf Lachschon ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T11:34:59+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Neobiene heute \u00fcberraschenderweise frei oder Lachschon auch f\u00fcrs Handy?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T11:36:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Im Dax 50 Unternehmen (Siemens) muss er doch sowieso nichts machen"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T11:47:38+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Biene ist h\u00f6chstens Dax100"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T11:54:26+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "<blockquote>(&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Letzten Endes werf ich sowieso alles in den Fluss. Sollen sich doch die Balkanl\u00e4nder um den Schei\u00df k\u00fcmmern.<br><\/blockquote>*Lachkick*Irgendwie m\u00f6chte ich auch daran glauben."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:02:23+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>Ja am besten z\u00e4hlt jetzt jeder auf, wie man bei ihm M\u00fcll trennt.<br><\/blockquote>Okay:<br>Glas in Container von der Gemeinde<br>Plastik, Dosen usw. in den gelben Sack.<br>Rest und Bio kommen zusammen in den Restm\u00fcll. Fuck this shit.<br>Papier kommt in die Papiertonne, ist klar oder.<br><br>Rebell bin ich auch beim Pfand, hab oft keinen Bock den Schei\u00df wegzubringen. Glaspfand kommt daher idr. in den Glascontainer. Wof\u00fcr knechtet man schlie\u00dflich beim Dax 50 Unternehmen.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:05:38+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Pitch Please <br><br>hab noch nie M\u00fcll getrennt. Au\u00dfer Bio nat\u00fcrlich. <br>Rest wird einfach alles direkt in 1 Sack gesch\u00fcrt und ab in die Tonne. <br><br>Hausverwaltung immer am Zettel rauswerfen welcher wixxer da wieder den M\u00fcll haided. <br><br>Aber mir noch nie auf schliche gekommen und auch nie kommen wird wenn so kommen sollte!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:06:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>wer liest den goocher dreck<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.mememaker.net\/api\/bucket?path=static\/img\/templates\/full\/2013\/Apr\/21\/8\/alle.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:08:59+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "NA UND? TRENNT IHR NED?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:15:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Rebell bin ich auch beim Pfand, hab oft keinen Bock den Schei\u00df wegzubringen. Glaspfand kommt daher idr. in den Glascontainer. <br><\/blockquote>Ist verboten, da die Flasche nicht dein Eigentum ist. Das melde ich."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:16:40+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>Ist verboten, da die Flasche nicht dein Eigentum ist. Das melde ich.<br><\/blockquote>Hauptsache ich bekomme keinen Strich."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:24:59+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Was M\u00fclltrennung? Hab im Studium gelernt, dass sowieso fast alles verbrannt wird. Wozu trennen? Gebe auch Alt\u00f6l und Batterien in den Hausm\u00fcll, dann ist der Brennwert h\u00f6her. Das kommt dem Kraftwerk, das den M\u00fcll verbrennt, zu gute. Bin 1 sozialer Mensch."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:27:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sch\u00fcrt es"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:35:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Kleine M\u00fcll-Diskussion"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:39:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "M\u00fclltrennung wird initialisiert \u00fc\u00fchhhhh \u00e4hhhhh??????<br><br>Schei\u00dfe, die Schanze hat unendlich!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:40:15+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "inderessand"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:40:29+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Was M\u00fclltrennung? Gebe auch Alt\u00f6l und Batterien in den Hausm\u00fcll, .<br><\/blockquote>Bist 1 naiser Dude Brudi!! <br><br>sch\u00fcr es!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T12:54:15+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich versuche, zumindest Biom\u00fcll zu trennen, aber das f\u00e4ngt nach kurzer Zeit an so sehr zu stinken, dass ich es mit dem Rest zusammensch\u00fcre.<br>Aber schon Kant wusste ja: Allein der gute Wille z\u00e4hlt."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:01:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[12:24] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;:<br>Spread Shirt und Twitter<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ql02zNVXOEM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ql02zNVXOEM<\/a> [youtube.com]<br><br>Downvote-Bots, w\u00fcrdet ihr bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:03:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Problem mit gelben S\u00e4cken ist ja auch, dass die ebenfalls anfangen zu riechen und nicht jeder hat irgend eine Rumpelkammer, wo er die zwischenlagern kann.<br>Wenn die dann auch nur alle 14 Tage abgeholt werden, fliegt der Dreck halt stattdessen in die Restm\u00fclltonne."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:05:01+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "In Meiner Region gibt es gar keine gelben S\u00e4cke."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:07:08+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>In Meiner Religion gibt es gar keine gelben S\u00e4cke.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:10:13+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>fliegt der Dreck halt stattdessen in die Restm\u00fclltonne.<br><\/blockquote>Endlich mal normale Leute! <br><br>Dachte schon die Bev\u00f6lkerung besteht nur noch aus M\u00fcllnazis&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:20:33+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Muss jetzt einfach nochmal fragen, weil ich keinen hohen IQ im Rainer sein habe:<br><br><br>Was war eigentlich seine Intention, sich damals undercover als &ldquo;D\u00e4mon&rdquo; in den TS zu schleichen und unter dem Deckmantel eines Bekannten, schlecht \u00fcber sich selber zu reden? Ich hab mir das jetzt mehrfach angeh\u00f6rt, kann aber absolut nicht er\u00f6rtern, was unser Suppengumbo damit bezwecken wollte.<br><br>Ich wei\u00df, Rainer und so. Aber irgendwas muss er sich dabei doch gedacht haben? ele<br><br>Bekomme ich Andworden?<br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:20:36+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ich sammel immer ein paar Tage und baue dann 1 M\u00fcllmensch.<br><br>@TrunkenboldOffiziellTO: Der dike Ber will seine Ansicht \u00fcber Haider und was \u00fcber ihn in diesen R\u00e4umen gelabert wird best\u00e4tigt haben, damit er anschlie\u00dfend sagen kann &ldquo;sehter, ich habs immer gsacht khabt, alle haider sind gleich, alle labern schei\u00dfe \u00fcber mich!&rdquo;. Ist doch relativ offensichtlich Junge. Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:26:24+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "M\u00fclldiskussion das Behindertste seit der Siphondiskussion!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:27:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Ich sammel immer ein paar Tage und baue dann 1 M\u00fcllmensch.<br><br><\/blockquote>Wozu selbst einen bauen, wenns in Emskirchne schon einen gibt, der sogar Poster verkauft?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:29:50+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Geh\u00f6rt mir der Einkaufswagen also auch nicht? <br><br>\u00dcbrigens, die Ausstrahlung bald in der ARD, wird die noch mehr Hater oder Fans hervorbringen? Ob es tats\u00e4chlich zur Ausstrahlung kommt? Frage f\u00fcr den kleinen Bauch - der ist halt immer so sch\u00fcchtern."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:38:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lieber eine diskussion als arm ab"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:42:05+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich sammel immer ein paar Tage und baue dann 1 M\u00fcllmensch.<br><br><\/blockquote>Wozu selbst einen bauen, wenns in Emskirchne schon einen gibt, der sogar Poster verkauft?<br><\/blockquote>Kekekek<br><br>Wenn M\u00fcll garnicht passt einfach an der n\u00e4chsten Bushaltestellein den Eimer sch\u00fcren oder vor den Altglas\/Altpapiercontainer stellen. Leergut ohne Pfand sch\u00fcr ich eh immer in \u00f6ffentliche Tonnen. Bin doch nciht bihindert. <br><br>Und die Bayern k\u00f6nnen sich mit ihrem M\u00fcllfaschismus fapissen! War richtig nais in Altenstadt den M\u00fcll in 100 Einzelteilen zu sortieren. Nicht!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:45:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Geh lieber nicht aufs Klo. Mit voller Blase ist der Orgasmus st\u00e4rker."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:46:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Die wahren M\u00fcllnazis sind die Hurens\u00f6hne die den M\u00fcll in den Abgabestellen sortieren. Ist bisschen Dreck dran wird sofort rumgewichst weil der M\u00fcll dreckig is.<br>Dann sollen sie sich einen anderen Job suchen die Pisswichser.<br>Solche Menschen geh\u00f6ren in die gleiche hurens\u00f6hnige Kategorie wie Lars, Menschen die jammern, dass es zieht und Leute die ihre Wohnung renovieren aber keinen Staub\/Dreck haben wollen."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:48:08+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Was war eigentlich seine Intention, sich damals undercover als &ldquo;D\u00e4mon&rdquo; in den TS zu schleichen und unter dem Deckmantel eines Bekannten, schlecht \u00fcber sich selber zu reden?<br><\/blockquote><blockquote>Der dike Ber will seine Ansicht \u00fcber Haider und was \u00fcber ihn in diesen R\u00e4umen gelabert wird best\u00e4tigt haben, damit er anschlie\u00dfend sagen kann &ldquo;sehter, ich habs immer gsacht khabt, alle haider sind gleich, alle labern schei\u00dfe \u00fcber mich!&rdquo;.<br><\/blockquote>Was der kleine Bauch sagt. Und ich nehme mal stark an, dass Rainer seinen Undercover-Ausflug auch selbst aufgezeichnet hat \u2013 mit dem Plan, die Aufnahme dann zu ver\u00f6ffentlichen und zu zeigen, wie sehr er die Trolle getrollt hat. Ging halt nur nicht ganz so auf &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:48:23+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Also ich finde M\u00fclltrennung richtig und wichtig und hab auch nie verstanden, was Leute so kompliziert daran finden M\u00fcll korrekt zu sortieren. Hab letztens sogar gelernt, dass man Joghurtdeckel und Becher komplett trennen und dann in den selben Sack wirft, fand ich kurz komisch, aber beim dr\u00fcber nachdenken ist mir der Sinn doch klar geworden. Also mach ich es jetzt auch, ist ja kein Aufwand. Was ich sagen will ist, jeder der findet, dass M\u00fclltrennung zu schwer ist, ist auch nicht mehr weit von den Dosenstapeln entfernt."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:55:44+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Was war eigentlich seine Intention, sich damals undercover als &ldquo;D\u00e4mon&rdquo; in den TS zu schleichen und unter dem Deckmantel eines Bekannten, schlecht \u00fcber sich selber zu reden?<br><\/blockquote>Ich h\u00e4tte eher darauf spekuliert das der Dreger gehofft hat, dass irgendjemand widerspricht und ihn somit in seiner Traumwelt best\u00e4tigt, doch alleine gegen alle #unbesiegt\u2122 zu stehen. Und er doch bewundert wird etc.<br><br>Zumindest w\u00fcrde es in einem Film\/Anime\/manga was auch immer bestimmt genauso ablaufen."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:56:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hab letztens sogar gelernt, dass man Joghurtdeckel und Becher komplett trennen und dann in den selben Sack wirft, fand ich kurz komisch, aber beim dr\u00fcber nachdenken ist mir der Sinn doch klar geworden.<br><\/blockquote>Weil man den Deckel sonst nicht ablecken kann. Ist doch logisch<br><br>Geht auch bei Milchschnitte <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/185350_Irgendwann_XSGPf7s.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T13:59:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Probleme bei der M\u00fclltrennung ergeben sich oft Detail.<br><br>Wie schon erw\u00e4hnt z. B. die Trennung von becher und Folie.<br><br>Dasselbe gilt auch f\u00fcr platikflaschen und deren Deckel. Die Deckel sind aus Polypropylen und k\u00f6nnten sehr viel effektiver recycelt werden als die gesamte geschredderte Flasche. Man kann die auch spenden. Mache ich hin und wieder.<br><br>Aber es ist ein h\u00e4tte w\u00e4re wenn&#8230; Wir haben durchaus gr\u00f6\u00dfere andere Probleme als M\u00fclltrennung"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T14:03:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist der gude Rainer eigentlich Abfall und kann weg?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T14:03:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nein, dass ist Kunst. Tatz\u00e4chlich sogar. Anders lassen sich Din-ge wie diese nicht erkl\u00e4ren<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/173937_RainersLieblingsautor_odY555Q.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T14:05:29+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Boah, ich w\u00fcrde keine Joghurtdeckel ablecken. Was denkt ihr wie der Deckel am Becher h\u00e4lt und wieso da immer der Joghurt dranklebt? Ihr Widerlinge"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T14:07:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Was denkt ihr wie der Deckel am Becher h\u00e4lt und wieso da immer der Joghurt dranklebt?<br><\/blockquote>Weil er da das Tuch&#8230;..weil er da den Deckel nehmen musste"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T14:16:50+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Also ich finde M\u00fclltrennung richtig und wichtig <br><\/blockquote>schreib lieber noch 1 Bewerbung f\u00fcr den Faden hier und teil den Dropbox Link mit uns. <br><br>Wer mit so ner Einstellung an die Sache ran geht hat die kontrolle \u00fcber sein Leben verloren. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T14:18:59+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Wir haben durchaus gr\u00f6\u00dfere andere Probleme als M\u00fclltrennung <br><\/blockquote>Menschenm\u00fcll Trennung?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T14:43:51+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Berichte aus dem Arbeitspulli: Hab gerade ein Ticket mit Bitte um eine Userabmeddlung [!sic] erhalten. Reichweite ist wirklich weit gr\u00f6\u00dfer als sie ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T14:51:38+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Und, wer prokrastiniert hier grad noch eklig am Arbeitsplatz?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:02:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, beweis' mir das erst mal!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:02:22+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lTr1baQezu8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lTr1baQezu8<\/a> [youtube.com]<br><br>Fresh fresh Mett. Nein."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:03:35+02:00",
        "username": "Blizinar",
        "text": "<blockquote>Mit vom Herumbr\u00fcllen und Weinimachen noch heiserer Stimme und Tr\u00e4nchen in den Wimpern <a href=\"http:\/\/lumiganbimatoprost.com\">bimatoprost<\/a> [lumiganbimatoprost.com] ohne rezept kaufen, der preis f\u00fcr Lumigan 3 ml l\u00e4dt Reiner sofort 1 Fidio hoch, um uns zu beweisen, dass er nicht geweint hat etzadla, sondern k\u00fch\u00f6 \u00fcber den Dingen steht.<br><br>Was sind das eigentlich f\u00fcr tiefe Falten da unter seinen Augen?<br><\/blockquote>Ab Alter kann man nicht entkommen!<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:06:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lTr1baQezu8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lTr1baQezu8<\/a> [youtube.com]<br><br>Fresh fresh Mett. Nein.<br><\/blockquote>Wer konnte in den 3h den st\u00e4rksten Sog bei Rainer erzielen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:06:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>[12:24] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;:<br>Spread Shirt und Twitter<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ql02zNVXOEM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ql02zNVXOEM<\/a> [youtube.com]<br><br>Downvote-Bots, w\u00fcrdet ihr bitte?<br><\/blockquote><strike>Warum\u00e4h ist das Video noch nicht online<\/strike><br><br>Oh, ist schon da"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:06:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Probleme bei der M\u00fclltrennung ergeben sich oft Detail.<br><br>Wie schon erw\u00e4hnt z. B. die Trennung von becher und Folie.<br><br>Dasselbe gilt auch f\u00fcr platikflaschen und deren Deckel. Die Deckel sind aus Polypropylen und k\u00f6nnten sehr viel effektiver recycelt werden als die gesamte geschredderte Flasche. Man kann die auch spenden. Mache ich hin und wieder.<br><br>Aber es ist ein h\u00e4tte w\u00e4re wenn&#8230; Wir haben durchaus gr\u00f6\u00dfere andere Probleme als M\u00fclltrennung <br><\/blockquote>der #recycling_kroker setzt sich ebend f\u00fcr mehr umweltbewussts1 auf ls ein!!<br>da geh ich doch mit gutem bsp vorran und sage:<br><blockquote>Pelt <br><\/blockquote>was daran jetz \u00f6ko denkt ihr euch?? na ganz einfach hab den pelt quasi recycelt und so kann ich jetz wieder damit pelten, theoretisch sind heir auf lachschon sooooviele beitr\u00e4ge ihr k\u00f6nntet euch aus alten beitr\u00e4gen einfach einen neuen basteln das w\u00e4r voll lustik und w\u00fcrde auch ne menge pappier sparen oder"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:07:55+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/To2LTOj.jpg\"> <br><br>wotzefak stimmt nicht mit reiner? immer diese verfickte hackfresse. der wird doch festgehalten und mit waffengewalt zu den videos gezwungen und das ist sein Ruf nach Hilfe, anders kann ich mir das net erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:14:01+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote><blockquote>[12:24] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;:<br>Spread Shirt und Twitter<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ql02zNVXOEM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ql02zNVXOEM<\/a> [youtube.com]<br><br>Downvote-Bots, w\u00fcrdet ihr bitte?<br><\/blockquote><strike>Warum\u00e4h ist das Video noch nicht online<\/strike><br><br>Oh, ist schon da<br><\/blockquote>Inklusive Laabus-Diss, ich lachte.."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:14:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Fridaisubblai"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:16:41+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Laabus du Drecksau. Eke"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:17:21+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Wie sch\u00f6n er wieder demonstriert, dass die Rendermienen des Rainers unergr\u00fcndlich sind:<br><br><blockquote>Ich hab 2 Pungde heut f\u00fcr euch. [...] Punkt Nummer 1 ist Twidder, Punkt Nummer 2 ist Spread Shirt, ich m\u00f6chte aber mit Spread Shirt anfangen, weil es schneller geht. Also, Punkt Nummer 1, Spread Shirt: labber labber labber<br><\/blockquote><br>Rainer mal wieder den schweren Weg gew\u00e4hlt. eke<br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:21:29+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Laabus du Drecksau. Eke<br><\/blockquote>Bester Mann im Game.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:21:55+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "aggressiv-sag-counter pl0x<br>&ldquo;Anwohner frei&rdquo;<br>meme<br>l\u00e4dt zum bosdaferkauf ein"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:24:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Laabus du Drecksau. Eke<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5iL48qU.png\"><br><br>Beste Stelle. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:26:13+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ne aggressive Mail an Twidda&#8230;. Ruiner kann einfach kein st\u00fcck sachlich sein."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:27:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Lel, wie mett er ist, weil er von Spreadshirt keine kostenlosen Shirts in den Arsch geblasen bekommt, f\u00fcr wen h\u00e4lt sich dieser arrogante Hurensohn eigentlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:29:34+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Lel, wie mett er ist, weil er von Spreadshirt keine kostenlosen Shirts in den Arsch geblasen bekommt, f\u00fcr wen h\u00e4lt sich dieser arrogante Hurensohn eigentlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Unfassbar der ist doch so uneinsichtig, fr\u00fcher war er es ein bisschen aber inzwischen nur noch Hurensohn alter. Einfach nur Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:30:34+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Das neue Video ist wieder ein Fest f\u00fcr den Pausebutton. Jeder Schuss ein Treffer<br><br>kleine Hummel<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:33:24+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><blockquote>Laabus du Drecksau. Eke<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5iL48qU.png\"><br><br>Beste Stelle. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wenn jemand Au\u00dfenstehendes, beispielsweise Urlauber, den Dicken so durch die Gegend stampfen sieht, muss der doch zwangsl\u00e4ufig denken, Rainer ist irgendwo ausgebrochen."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:34:31+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Rainer beschwert sich weil Spreadshirt ihnen kein gratis Tshirt g\u00f6nnt<br><br>meme<br><br>Max. Gr\u00f6\u00dfe geht eh nur bis 4 XL"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:37:08+02:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "Er schnauft beim Hochlaufen zur Schimmelschanze schlimmer als Rainhold Messner beim Besteigen des Mount Everest&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:38:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Achtung, gefr\u00e4\u00dfiger Oger:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hjgKIwZ.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T15:41:05+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Junge l\u00f6sch das!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T16:03:25+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Er musste die Aufnahmen l\u00f6schen weil er nicht auf den Punkt gekommen ist. leeeeeeeeeel<br>Begr\u00fcndung: War vom Laufen zu abgelenkt und hat sich jetzt erstmal hingesetzt. Stirn schwitzt.<br>Punkt Nummer 1 ist Twitter, Punkt Nummer 2 ist Spreadshirt. Er f\u00e4ngt aber mit Punkt Nummer 2 an, weil das schneller geht. ofgsldkhffhzsaalkfgewziulfw"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T16:08:45+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Gehen, reden und atmen gleichzeitig, ist seinem Am\u00f6benhirn zu viel! Unfassbar.<br>Ein gespielter Blondinenwitz!"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T16:10:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "- Eventuell kommt die Dummheit im ganzen Kaff daher, weil alle aus dem Trog mit der Aufschrift \u201ekein Trinkwasser\u201c saufen? (\u201eWir haben da schon als Kinder getrunken\u201c)<br><br>- Vielleicht meint Twitter dies mit dem Fake auch ganz anders. Er ist kein wirklicher Youtuber, nur ein kleiner M\u00f6chtegern.<br><br>- Weist auf ein Schild (was vermutlich illegal angebracht wurde) hin und l\u00e4dt tags zuvor die Pilger zum Posteinkauf ein."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T16:10:21+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ich dachte immer 3dsabbli ist von Marisu. Die Seite von der Reinhard im Video redet kenne ich nicht."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T16:31:15+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Oh&#8230;<br>Ist er etwa ein sehr dummer, und dicker Spasut ? _Antwort : J a"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:16:59+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "13.5 Minuten purer Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:18:46+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ez haut hier mal hochqualitativen Content nei. Die Volldeppen von Funk lesen mit. Ich will wieder auf der Pinwand zu sehen sein.?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:23:48+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0e8RjO6EuC6\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0e8RjO6EuC6<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:28:32+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Zri dai sablai und Herr Labusjetzt angespannt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:29:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hass ist mein Hobby"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:31:49+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Warum hat er herrn laabus so genannt? Hab kene Lust mir das anzuschauen mkaay."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:46:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "TS Aufnahme schon wieder purer Fremdscham.<br><br>&ldquo;Rainer darf ich dich mal was fragen?&rdquo;<br>&ldquo;die haut ist ja auch kein organ oder xDD&rdquo;<br>&ldquo;schneiden rendern hochladen xDD&rdquo;<br>&ldquo;hab mal ne frage Rainer darf ich die stellen&rdquo;<br>&ldquo;rainer du bist so ein toller typ, darf ich dir deine rossette auslecken?&rdquo;<br><br><br>Elende Hurens\u00f6hne"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:51:51+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "neue Funk Doku? Was hab ich verpasst?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:52:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein. Alles Ank\u00fcndigungen."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T17:53:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>purer Fremdscham<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/de.wiktionary.org\/wiki\/Scham\">https:\/\/de.wiktionary.org\/wiki\/Scham<\/a> [de.wiktionary.org]<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0bYosyi.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:06:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "die Glatze"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:07:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "der Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:13:26+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "schau ich so fake aus oder was?????"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:17:47+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ob Marisu ihm f\u00fcr die Beleidigung juristisch die Br\u00fcggel rausschmeisst? W\u00fcrde keken."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:26:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/z5gSXRmb017DhbR7ko\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:28:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleine Sargn\u00e4gel"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:33:45+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Das gif sollte man eigentlich jedem schicken der meint man w\u00fcrde Rainer mit Spenden &ldquo;helfen&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:40:05+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wieso der cut mittendrin?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:45:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ausschnaufen statt ausatmen, sogar beim Rauchen, diese Missgeburt."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:55:38+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Demn\u00e4chst Martin Sellner (Leiter der Identit\u00e4ren Bewegung in \u00d6sterreich) bei Drache im Guest?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbtOXwKXkAAedq_.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:55:45+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ob Rainer auch die Luft pafft anstatt sie zu inhalieren?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:56:57+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der Klob\u00fcrstensidecut mit dem Schnauzer sieht so unglaublich d\u00e4mlich aus<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T18:57:46+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Hat Boneclinks schon eine neue Freundin gefunden khapt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T19:09:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Rainer hat heute \u00fcbrigens schon mehrfach gestreamt, hat keiner mitbekommen, Game ist tot und das ist auch gut so, m\u00f6ge er in der Bedeutungslosigkeit verschwinden."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T19:34:48+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Rainer hat heute \u00fcbrigens schon mehrfach gestreamt, hat keiner mitbekommen, Game ist tot und das ist auch gut so, m\u00f6ge er in der Bedeutungslosigkeit verschwinden.<br><\/blockquote>wozu die Zeit verschwenden wenn es den asa gibt? ?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T19:38:35+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<blockquote>Rainer hat heute \u00fcbrigens schon mehrfach gestreamt, hat keiner mitbekommen, Game ist tot und das ist auch gut so, m\u00f6ge er in der Bedeutungslosigkeit verschwinden.<br><\/blockquote>Dass seine Streams an Beachtung verlieren w\u00e4re eine der besten Sachen, die dem Game passieren k\u00f6nnten."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T19:45:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Man stelle sich vor der guuuhde Streifenbesteiger hat irgendwann keine Lust mehr Rainers schei\u00dfe zusammenzufassen. <br>Seit die kalten H\u00e4ndchen raus sind hat das Ganze schon arg an Reiz f\u00fcr mich verloren und wenn der AsA wegf\u00e4llt werde ich wohl endg\u00fcltig keine Lust mehr haben.<br>Es ist eine Sache sich Rainers immer gleiche Leier \u00e0 la <br><br>- Ihr kennt mich garned richtich<br>- Die Haider werden nie gewinnen<br>- Kindergardden <br>Usw.<br><br>Komprimiert in Form von Zusammenfassungen zu geben, aber etwas v\u00f6llig anderes sich durch Seiten um Seiten hier sowie durch den Informationsm\u00fcll auf Twitter zu w\u00fchlen f\u00fcr diese immer wiederkehrende Monotonie<br><br>Tl; dr Wenn der ASA raus ist bin ich es neben vielen anderen vermutlich auch"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T19:51:54+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Wenn R1er streamt gibt's normalerweise ne Benachrichtigung von Younow ihr Kaschber! <br><br>Keine Benachrichtigung \u00fcber Younow, keine \u00fcber Twidda und R1er soll gestreamt haben? Bei 3 Zuschauern und einem halben Abonnent?<br><br>Sollten seine Streams an Bedeutung verlieren, muss er wieder mehr \u00fcber YouTube liefern oder arbeiten gehen - und wir wissen alle wof\u00fcr er sich entscheidet."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T19:55:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wer benachrichtigungen bekommt, wenn Rainer dieses oder jenes macht, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren und"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T19:58:16+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>und wir wissen alle wof\u00fcr er sich entscheidet. <br><\/blockquote>Drachenboxen?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T20:03:35+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "<blockquote>Wer benachrichtigungen bekommt, wenn Rainer dieses oder jenes macht, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren und <br><\/blockquote>Dem kann ich nur zustimmen. Wozu Benachrichtigungen, wenn man doch alle Infos quasi live hier im Forum sehen kann?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T20:10:43+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Schnappi getriggert weil Streifi es geschafft hat."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T20:12:10+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "\u00dcbrigens, nur die coolen Leute rauchen und trinken - das zieht sich durchs Leben von der Grundschule bis ins Altenheim."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T20:23:53+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Jason ist doch von Funk&#8230; Not sure if . Jpg"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T20:26:36+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lTr1baQezu8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lTr1baQezu8<\/a> [youtube.com]<br><br>Fresh fresh Mett. Nein.<br><\/blockquote>Bei 1:00:30 geht er auf den abendlichen Besuch ein: &ldquo;Ihr habt mich im Video nicht gesehen, das Geschrei kann Fake sein.&rdquo;. D\u00e4mon war a Gumbl, der in der N\u00e4he wohnt. Er benutzt zwei verschiedene Verzerrungsfilter und nur einer ist entzerrbar. OLO<br><br>Sein Grundst\u00fcck ist gr\u00f6\u00dfer als die Hater denken. Es hat Hinterausg\u00e4nge, die f\u00fcr die Hater nicht einsehbar sind. Die werden auch durch seine Freundin genutzt."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T20:44:14+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Die Wildcams hinter dem Haus best\u00e4tigen dies nicht. Sie h\u00e4ngen auch noch da. 3 stck."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T20:52:49+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Der Altschauerberg existiert nur, weil sich darunter ein luxuri\u00f6ser Penicroom mit 1510 Zimmern befindet. Der Eingang ist als bauf\u00e4lliger Dreiseitenhof getarnt, der von einer b\u00e4rtigen Putzfrau bewacht wird."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T20:59:37+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Mit Glasflschen werfen kann man auch als versuchten Mord auslegen, wenn's bl\u00f6d l\u00e4uft.<br>Gilt nat\u00fcrlich nicht f\u00fcr \u00c4xte."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T20:59:39+02:00",
        "username": "Mord_ist_Sport",
        "text": "lel, Schanze etzala mit Geheimg\u00e4ngen und -tunneln f\u00fcr die kein bisschen imagin\u00e4re Freundin ausgestattet, wie einstmals in der DDR die Fluchttunnel in den Westen, oder wie? Oder k\u00f6nnte es sein, dass Ruiner ausnahmsweise mal gelogen hat?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T21:09:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Als ob ich mir jetzt 3 Stunden L\u00fcl\u00fcl\u00fc und Pensi-Lutschen auf dem Drachen-TS anh\u00f6re"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T21:09:51+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JqVXy3j.gif\"><br>\u00dcbrigens beste Szene aus seinem neuesten flockigen Vlog."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T21:19:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Spredd Sch\u00f6dd und Zwidder<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ql02zNVXOEM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ql02zNVXOEM<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T21:43:59+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Gucke gerade mit meiner Freundin Germanys next Topmodel. Da war ein Typ, der Freund einer der Kandidatinnen, der als Punk verkleidet wurde und in die Kamera &ldquo;Meddl Leude!&rdquo; gerufen hat. Hat der Lard es nun etwa doch geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T21:46:29+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Er hat eben eine sehr gro\u00dfe Reichweide"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T21:46:59+02:00",
        "username": "Remington Tufflips",
        "text": "Weis dieser Dennis-Leiffels-Presseausweis-Kasper eigentlich das seine Mutter und Schwester ihn verlassen haben? Sogar noch VOR seiner youtube &ldquo;Karriere&rdquo;? Gottverdammt nochmal wenn dich sogar die eigene Familie, die MUTTER verl\u00e4sst, die er sogar noch beleidgt in seinen Videos\/Streams. Dann muss es doch echt ein ganz normaler, netter Mensch sein der v\u00f6llig grundlos gehasst wird. <br><br>Wollte es twittern an Dennis, kapiere aber diese Hashtag, @, Twitter krebsige schei\u00dfe nicht. Kann das jemand dem Journalist und der ARD zukommen lassen. Danke. Und Meddl on."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T21:58:15+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Mensch Remington, Junge, schreib dich nicht ab. Glaubst du ernsthaft diese Tr\u00f6te ist an ausgewogenem Journalismus interessiert? Diese Funkmongos bedienen ihre einseitige Furzechokammer und da kommt so ein b\u00f6ser Hass ganz recht. Wenn man dabei s\u00e4mtliche Fakten ausblenden muss, dann macht man das eben. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T22:04:50+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Dennis wird durch diese Doku sicher ein heisser Kandidat demn\u00e4chst Stillgew\u00e4sser in der Sahara zu filmen. Heisser Kandidat, gnihihi."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T22:18:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "R41N3R tats\u00e4chlich bisschen hohl in der Birne oder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nWCEIy9.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T22:23:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "die haider werden das nie verstehen"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T22:23:51+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat heute \u00fcbrigens schon mehrfach gestreamt, hat keiner mitbekommen, Game ist tot und das ist auch gut so, m\u00f6ge er in der Bedeutungslosigkeit verschwinden.<br><\/blockquote>Dass seine Streams an Beachtung verlieren w\u00e4re eine der besten Sachen, die dem Game passieren k\u00f6nnten.<br><\/blockquote>ein anfang w\u00e4re es diesen thread zu l\u00f6schen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T22:27:10+02:00",
        "username": "Shamless McAnus",
        "text": "bitte helfen sie mir!<br>ich suche das video vom drachenlord, wo er sich die kapuze tief ins gesicht zieht und mit nem stimmverzerrer die regeln der diener der drachen predigt. im hintergrund sind so rote banner.<br>besten dank"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T22:27:10+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "schna w\u00fcrdest du bitte"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T22:40:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>bitte helfen sie mir!<br>ich suche das video vom drachenlord, wo er sich die kapuze tief ins gesicht zieht und mit nem stimmverzerrer die regeln der diener der drachen predigt. im hintergrund sind so rote banner.<br>besten dank<br><\/blockquote>Die Religion der Haider, erkl\u00e4rt vom Drachenlord. [Haiders Cut]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_t32jgJ04oI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_t32jgJ04oI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T22:43:20+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wer ist ein gr\u00f6\u00dferer Hurensohn als der Butter-Bengel?<br>Mir f\u00e4llt nur GG Allin ein. Und das st\u00fcnde auch zur Diskussion."
    },
    {
        "time": "2018-04-26T23:44:24+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "GG Allin hat zumindest damals mit Schei\u00dfe geworfen, eine Sache welche beim Oger NOCH aussteht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T23:59:16+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Das ist jetzt ein Spargel Thread. Postet seltenen Spargel"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T23:59:29+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/static.chefkoch-cdn.de\/ck.de\/rezepte\/258\/258380\/1016996-960x720-spargel-mit-sauce-hollandaise-schinken-und-kartoffeln.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T23:59:38+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/images.ichkoche.at\/data\/image\/variations\/365x283\/1\/spargel-aus-dem-dampfgarer-img-9043.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-26T23:59:47+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.schmittsgemuesekiste.de\/home\/sgk\/wp-content\/uploads\/Produkt_Spargel_weiss.fw_.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T00:03:33+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fwg6JIA.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T00:05:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/f8cae265542ac29aa6d00dcbeab7bfd9\/tenor.gif?itemid=7178438\"><br><br>Fuck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> das erste mal heute richtig gelacht"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T00:16:06+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "mei degge is so weich, weil sie so fellig is - disdsds kei richtigge degge *schnauf*des is a fell. also so a felldegge [...] und ja, ich reib mich scho die ganze zeit da(d)ran.<br><br>so macht man sich frauen klar ihr beschissenen studenten und bauarbeiter haider!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T00:17:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hoffentlich kommt morgen mal wieder ein floggiger vlog"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T00:32:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ich glaub ich hab PELTS<br>\u20ac: 5stk"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T00:38:43+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Spargelzeit wird initialisiert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T01:13:42+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "heute hoffentlich ordentlich randale"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T04:27:18+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>heute hoffentlich ordentlich randale<br><\/blockquote>Heute gar nix, weil Haider keinen Schwanz und keinerlei Eier\u00e4hnliches Material haben, isso"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T06:01:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Lulz, bastel Workshop:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dbu2OaLX4AEsf4R.jpg:large\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbwOh2RWAAAExjc.jpg:large\"><br><br><br>Edit: Kleine Fopperey vom wacken Social-Media Praktikanten:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbwzOqKU8AASPoM.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T07:21:50+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "@neobiene: H\u00f6r sofort auf, Sachen am Ende mit y zu schreiben. Du bist doch kein Getr\u00e4nkeverk\u00e4ufer auf dem Mittelaltermarkt. Falls nicht, schicke ich Dir einen Kasten Trinkwasser aus Altschauerberg!"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T07:30:07+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Boah, das erste am Morgen ein Sp\u00e4her-Spargel-Bild&#8230;Pfui! <br><br>Ihr seid alle so was von kapott Alder - und warum l\u00f6scht das kein Mod?<br><br>Ach is mir auch Wumpe,noch diesen Freitag \u00fcberstehen und dann is laaaanges WE ihr kleinen miesen (&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>!"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T07:49:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Der hat an unendlich gro\u00dfen Bauch! :O<br>UUUUHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T08:26:32+02:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Gestern bei GNTM haben die Teilnehmerinnen Besuch von ihren Freunden bekommen.<br>Eine hatte so einen nerdigen Freund, der mit &ldquo;Meddl Loide&rdquo; ins Bild gelaufen ist.<br>Rainer hat es jetzt auch in die Mainstream-Medien geschafft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T08:31:11+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "dieser halbschlaffe versiffte Schleimschwanz, ich muss kotzen"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:18:04+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sMl0s9J.jpg\"><br><br>verstehts ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:20:25+02:00",
        "username": "h_ponk",
        "text": "Der Dreger etzadla auch bei GNTM:<br><br><a href=\"https:\/\/www.prosieben.de\/tv\/germanys-next-topmodel\/video\/playlist\/playlist-alle-topmodel-folgen-aus-allen-staffeln\">https:\/\/www.prosieben.de\/tv\/germanys-next-topmodel\/video\/playlist\/playlist-alle-topmodel-folgen-aus-allen-staffeln<\/a> [prosieben.de]<br><br>Part 3 bei ca. 10:27<br><br>Und viel Spa\u00df beim Werbung gucken.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:24:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Nager bitte, mach screenshot!"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:24:31+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "dit war doch einjescripted!"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:27:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "War bedtimmt Darkkaschperle"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:29:54+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "kann man so nicht sagen"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:33:23+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Da nutzen die grooooo\u00dfen Brivatsender wieder Dreches enorme Reichweide f\u00fcr ihren eigenen Content. Er will keinen Support, hat er schon dausend mal gsacht."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:34:27+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Hoffentlich sieht der das nicht, sonst wigst er sich die n\u00e4chsten zw\u00f6lf streams noch einen wech + unterlassungsklage an Pro7<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aCkhJOt.jpg\"><br><br>lel die Reaktion von den Leuten sind in etwa die selben wie bei jedem Haider der seine geisten Ausg\u00fcsse im Reallife rausl\u00e4sst. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/o0BxjyY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:41:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iseFV6H.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:45:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man k\u00f6nnte mal bei Ah Es Ka Punkt com fragen, ob Rainer bi ist"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:45:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wurden die wenigstens live im Fernsehen bositioniert?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T09:47:20+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DerKlon\/status\/989596127623307264\">https:\/\/twitter.com\/DerKlon\/status\/989596127623307264<\/a> [twitter.com]<br><br>Video ohne schei\u00df Pro7 werbung"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T10:19:36+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DerKlon\/status\/989596127623307264\">https:\/\/twitter.com\/DerKlon\/status\/989596127623307264<\/a> [twitter.com]<br><br>Video ohne schei\u00df Pro7 werbung<br><\/blockquote>Danke. Ich schaue so einen Rotz zum Gl\u00fcck nicht. Die Menge an Werbung, die man ertragen muss um zu dem Punkt zu skippen, ist ja unfassbar schlimm<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T10:27:45+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Hi, wollte kurz erw\u00e4hnen dass bei GNTM ein Kerl &ldquo;Meddl Loide&rdquo; in die Kamera gerufen hat. <br>Ach, hatten wir bereits 4x ?? \u00d6hhhhhh, sorry (\u00dchhhhhhhhh)"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T10:34:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wann kommt die Pilotenpr\u00fcfung bei GNTM?? \u00d6HHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T10:34:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ziemlich bedenklich, wie viele &ldquo;M\u00e4nner&rdquo; diese Hurenschei\u00dfe offenbar schauen."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T10:40:38+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>dieser halbschlaffe versiffte Schleimschwanz, ich muss <strike>kotzen<\/strike> sprietzen<br><\/blockquote>absichtliche Korregazion"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T10:45:52+02:00",
        "username": "SchnappisZigeunerOpa",
        "text": "Sitze gerade im ICE aus Berlin kurz vor N\u00fcrnberg.<br>Hoffentlich schaffe ich es noch p\u00fcnktlich zum Posterverkauf. <br>Bin extra fr\u00fcher los, damit ich genug Merch f\u00fcr mich und meine friends kaufen kann.<br><br>Bye bye"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T10:48:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zu-dumm-zum-Kippe-anz\u00fcnden-Lord<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dP07t4372QI?t=9m33s\">https:\/\/youtu.be\/dP07t4372QI?t=9m33s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T11:25:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Heute nach der Schule gleich nach Emskirchen fahren und dem Lord ein Monster schenken oda XD"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T11:32:19+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Habt ihr das mitbekommen das gestern bei GNTM so ein voll cooler Nerd war der &ldquo;Meddl Loide&rdquo; in die Kamera gerufen hat? Ich musste so lachen und bin gleich zu meinen Kumpels auf dem TS, wir haben uns die Stelle bestimmt 100 mal angeschaut ??<br><br>Ist der Posterverkauf jetzt eigentlich Freitags oder Samstags? Er hat ja beides behauptet ohne sich zu revidieren."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T11:53:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[11:50] [TS] Drache hat Blackbird vom Server gekickt.<br>Grund: -<br><br>Ob Rainer wei\u00df, dass der Verkauf gleich losgehen sollte?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T11:56:19+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Gucke k\u00e9in Germanys next Topmodel"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T11:56:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Gleich beginnt der Posterverkauf. :3"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T12:10:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habt ihr schon euer Geld zusammen gesch\u00fcrt um ihn zu trollen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T12:13:05+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Fotos? Ich bitte um Live- Berichterstattung vom Verkauf.<br><br>Danke"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T13:13:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Na, alle mit Posterkaufen besch\u00e4ftigt? ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T13:21:02+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Heute abend dann fr\u00f6hliche Besuchervideo-Gaudi bei mir zuhaus. Kommt vorbei und entspannt euch!"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T13:28:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Fotos? Ich bitte um Live- Berichterstattung vom Verkauf.<br><br>Danke<br><\/blockquote>yo loide ich bins der goocher un wir befinden uns hier b1 posterverkauf vom fetten dreger und ja ich w\u00fcrd sagne meddln wa doch mal schnell hin. den amazon link f\u00fcrs pohschter gibts \u00fcbrigens in der beschreibung. <br><br>ob ich high bin?&#8230;<br><br>junge is lila_q bi?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T13:33:27+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Na, alle mit Posterkaufen besch\u00e4ftigt? ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)<br><\/blockquote>*Nasezuhalt* nein.<br><br>Bin nat\u00fcrlich Kuchendreher in einem DAX 5 Unternehmen und \u00e4usserst wichtig. Diesen Text tippt gerade die Sekr\u00e4terin meiner Sekr\u00e4terin. Hauptsekr\u00e4terin nuckelt gerate unterm Tisch und ist daher ausgelastet.<br><br>Lel als ob, sitze im Keller damit ich blo\u00df keine Farbe kriege und surfe auf Ls."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T13:38:40+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Guten Morgen anonymes Nazitrollforum, guten Start ins Wochende bei sch\u00f6nem Wetter w\u00fcnsch ich euch. Bitte denkt daran auf gar keinen Fall bestimmte Stra\u00dfen mit einem &ldquo;Anwohner frei&rdquo; Schild zu befahren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T13:45:43+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Eine Ortsdurchfahrt bzw Einfahrt darf nicht einfach gesperrt werden. Das h\u00e4tte nirgendwo Bestand. Da sagt kein Richter der Welt was."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T13:50:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "Rainerle jetzt immun gegen Legionellen im Trinkwasser ? #Legionellenlord"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T14:04:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Auf keinen Fall sollten Pilger das &ldquo;Anwohner frei&rdquo;-Schild gro\u00dffl\u00e4chig mit Farbe \u00fcbersprayen, das w\u00e4re ernsthafte Sachbesch\u00e4digung."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T14:11:54+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ob LS als Naziforum in der Dennis Leffeils Doku erw\u00e4hnt wird? Werden dann alle Nutzer gedoxxed?<br>Ist Laabus dann auch schuldig?<br>Wird der Hund B\u00f6hmermann sich auch \u00e4u\u00dfern? <br>Fragen an die GEZ Medien, bekomme ich Antworten."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T14:14:41+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich glaube Swibbelstecher ist ein Undercoveraccount von Dennis Leiffels"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T14:22:29+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ob LS als Naziforum in der Dennis Leffeils Doku erw\u00e4hnt wird? Werden dann alle Nutzer gedoxxed?<br>Ist Laabus dann auch schuldig?<br>Wird der Hund B\u00f6hmermann sich auch \u00e4u\u00dfern? <br>Fragen an die GEZ Medien, bekomme ich Antworten.<br><\/blockquote>Hallo, alles was ich geposted habe ist nur Sarkasmu und Irunie, oge?<br><br>Heil B\u00f6hmi oder?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T14:28:10+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Meddl Loide<br>top Wetter hier am Altschauerberg. Gerade mit meinem Besten Kumpel ein paar Poster gekauft xD<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MZYZHi3.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T14:39:41+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Den dicken fol getrollt und ein Boster gekauft xDDD"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T15:01:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sp\u00e4herlutscht ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T15:09:02+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wie er da hinten sitzt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> wie so ein verk\u00e4ufer am erdbeerfeld"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T15:31:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "???????"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T15:32:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ele. Kommt der vor wenn einer an seiner Schanze steht,oder kann man zu ihm durch? Muss man &ldquo;Raineeer&rdquo; rufen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T15:33:57+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wie Gott ihn schuf, nur dicker"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T15:50:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ele. Kommt der vor wenn einer an seiner Schanze steht,oder kann man zu ihm durch? Muss man &ldquo;Raineeer&rdquo; rufen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.luzernerzeitung.ch\/storage\/image\/2\/5\/4\/9\/1079452_fancybox_1ovuMH_9YrhpE.jpg\"><br><br>Das Geld wird in den &ldquo;Briefkasten&rdquo; gesteckt, diesen zieht Rainer dann mit einer Schnur zu sich hin und schiebt den Kasten dann mit einem Stock und einem Poster zur\u00fcck zum Zaun"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T15:51:43+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "was f\u00fcr Idioten ! Etzadla voll den dregen gedrolld ! Geld in die Hand gegeben, und dann 1 naisen selfie mit dem dicken in ca. 400 Meter Entfernung.<br>Herzlichen Gl\u00fcckwunsch, GLANZLEISTUNG !"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T15:59:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Verkauf wirkt so, als ob hier etwas wertvolles Gesch\u00fctztwird oder ob Rainer Angst hat. Selbst der dumme Posterst\u00e4nder steht 10 hinter dem Zaun. Was f\u00fcr ein erb\u00e4rmlicher Feigling. Beim letzten Postverkauf stand der Tisch auch noch mitten auf dem Gel\u00e4nde."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:02:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Beim letzten Postverkauf stand der Tisch auch noch mitten auf dem Gel\u00e4nde. <br><\/blockquote>Soll er sich mitten in die Scherben setzen??"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:07:51+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Das Geld wird in den &ldquo;Briefkasten&rdquo; gesteckt, diesen zieht Rainer dann mit einer Schnur zu sich hin und schiebt den Kasten dann mit einem Stock und einem Poster zur\u00fcck zum Zaun<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/Vg0JstydL8HCg\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:09:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote><blockquote>Beim letzten Postverkauf stand der Tisch auch noch mitten auf dem Gel\u00e4nde. <br><\/blockquote>Soll er sich mitten in die Scherben setzen??<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:24:04+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Es geht so:<br><br>Glaubhaftes Falschgeld besorgen (20\u20ac) <br><br>Davon 1 Poster kaufen und Wechselgeld kassieren. <br><br>Poster erhalten und Rainer sagen, dass es Falschgeld war."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:24:17+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Diese Doku, wieder mal richtig gute Funk Fremdscham Veranstaltung, 10p<br><br>Warum sagen, dass es Falschgeld war? BIhindert? Einfach im Glauben lassen und warten bis er was damit bezahlen will, vielleicht Fressi vom Lieferdienst oder so."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:27:36+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Weil er dann mett wird"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:29:47+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>wie er da hinten sitzt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> wie so ein verk\u00e4ufer am erdbeerfeld<br><\/blockquote>Hab ihn erst garnicht am Bild entdeckt, erst beim 3 mal schauen.<br><br>Lel. Wie ein verschrecktes Tier im Zoo."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:30:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Wenn es erst beim bezahlen raus kommt,wird er noch viel metter. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:32:29+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide<br>top Wetter hier am Altschauerberg. Gerade mit meinem Besten Kumpel ein paar Poster gekauft xD<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MZYZHi3.png\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/soyboy.site\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/wojak-numale.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:41:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Posterverkauf damals:<br>\u2026 allerdings haben auch wohl ein paar echte #Drachis unterschriebene Poster (f\u00fcr Erwin Rommel, Hanni &amp; Nanni und Sigmar Gabriel) verlangt und sind dann ohne die Poster zu bezahlen wieder weggegangen, weswegen die Lordschaft wohl die Polizei rufen wollte.<br><br>Mehr davon bitte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:46:30+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Wenn es erst beim bezahlen raus kommt,wird er noch viel metter. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Und wie erst die Haider mett werden w\u00fcrden, wenn sie merken, dass sie damit eine Straftat begehen, mit der man nicht unter einem Jahr in den Bau geht. XD XD<br><br><a href=\"https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/146.html\">https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/146.html<\/a> [dejure.org]<br><br>Hier wird doch schon wieder geplant.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:48:24+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Geh mir weg mit deinem Esteh&#8230;..was&#8230;..estegehbeh? <br><br>Solange es nicht offensichtlich ein Feek ist (8 Euro schein oder so ein Spa\u00df) ist es nicht illegal. K\u00f6nnt ihr ihm ja als Trinkgeld schenken, um ganz fein aus der Sache raus zu sein. Als ob der da so genau auf die Scheine guckt, solange sie die richtige Farbe haben.<br><br>Aber ist keine Planung, Herr Presseausweismann"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:48:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Es geht so:<br><br>Glaubhaftes Falschgeld besorgen (20\u20ac) <br><br>Davon 1 Poster kaufen und Wechselgeld kassieren. <br><br>Poster erhalten und Rainer sagen, dass es Falschgeld war. <br><\/blockquote>lel, als ob der wechselgeld h\u00e4tte"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:48:54+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Ja, was w\u00fcrd der Fettsack machen, Anzeige gegen Unbekannt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:51:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn es erst beim bezahlen raus kommt,wird er noch viel metter. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Und wie erst die Haider mett werden w\u00fcrden, wenn sie merken, dass sie damit eine Straftat begehen, mit der man nicht unter einem Jahr in den Bau geht. XD XD<br><br><a href=\"https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/146.html\">https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/146.html<\/a> [dejure.org]<br><br>Hier wird doch schon wieder geplant.<br><br><br><br><\/blockquote>Weil der Hosenwinkler am Ende auch sagen kann, wer alles bei der Schanze war. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:58:57+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Jetzt h\u00f6rts halt amal auf! Bis einer <strike>weint<\/strike> den Thread sperrt!"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T16:59:10+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Man k\u00f6nnte ihn ja auch nochmal einen laptop bringen. Aber so dumm w\u00fcrde bestimmt niemand sein"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T17:02:51+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Weil der Hosenwinkler am Ende auch sagen kann, wer alles bei der Schanze war. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Vielleicht verlangt der Fette ja von jedem &ldquo;K\u00e4ufer&rdquo; ja eine Ausweiskopie?<br>Leeeel, dem Buttermenschen sowas zu geben, w\u00e4re aber sehr dumm.<br><br>Oh wait.<br>:p<br><br>Realtack: Der Golem hat \u00dcberwachungskameras installiert, schon vergessen?<br>Und bei Inverkehrbringung\/Produktion von Falschgeld ist der Staat nicht so nachsichtig. <br>Da ist schnell einmal eine CSI-Emskirchen gebildet."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T17:06:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dann doch lieber einfach einen Zahn rausbr\u00fcgeln oder"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T17:08:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide<br>top Wetter hier am Altschauerberg. Gerade mit meinem Besten Kumpel ein paar Poster gekauft xD<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MZYZHi3.png\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXK2SM2X4AAZ6SK.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T17:17:48+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "OMG Posterverkaaaaaauf yaaaaasssssssss I literally love Drachenboxeeeeeeeeen Emskitcheeeeeeeen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kuSCYrE.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T17:18:51+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ich sag's gern noch mal: Solange es nicht eindeutig als F\u00e4lschung erkennbar ist, kann der Staat dir am Arsch vorbeigehen. Selbst wenn du eine 100%ige F\u00e4lschung von einem Zwanziger machst, aber statt 20 eine 22 draufdruckst ist es klar als nicht echt erkennbar und somit nicht illegal."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T17:48:36+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Hab mein Poster ezadla"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T17:48:47+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=d282fb-1524844083.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=d282fb-1524844083.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<br><br>Naaa, mett?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T17:57:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i59.tinypic.com\/2z566wz.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:07:59+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Hat er mir pers\u00f6nlich gemalt, gewidmet und durch den geheimausgang gereicht. Nice!! ??"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:08:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=d282fb-1524844083.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=d282fb-1524844083.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<br><br>Naaa, mett? <br><\/blockquote>hat ganz bestimmt der drache gemacht, sieht man."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:10:46+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Beweise mich falsch. Es ist ein ORIGINAL. JUNGE, komm mal klar. Es ist ECHT ok? BYE."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:16:50+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Junge! Fick dich einfach, junge! L\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:18:54+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Biste mett weil ich was cooles hab und duuuu niiiicht, naaaaa. Istcda jemand mett? ??"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:21:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ok, n\u00f6 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>hatte einen guten Tag <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> ganz ohne Poster Verkauf"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:21:58+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Nehme ich wieder zur\u00fcck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> chillbier initialisiert, was? \u00d6\u00d6\u00d6HHHH!.."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:22:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "debbelt"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:22:45+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "lel die Haider zerfleischen sich wieder gegenseitig und trollen die Trolle.<br>Mr. Presseausweis nehmen Sie das in Ihre Doku auf!"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:23:18+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Als ich ihm gesagt hab da\u00df ich von Lachchan komme, warcer mett, und hat mit einem Stein nach meinem Cabrio geschmissen. Er hat&#8230;&#8230;. Nicht getroffen."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:30:03+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Ja, was w\u00fcrd der Fettsack machen, Anzeige gegen Unbekannt?<br><\/blockquote>Anzeige gegen Neobiene"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:30:27+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Als ich ihm gesagt hab da\u00df ich von Lachchan komme, warcer mett, und hat mit einem Stein nach meinem Cabrio geschmissen. Er hat&#8230;&#8230;. Nicht getroffen. <br><\/blockquote>Was f\u00e4hrst du?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:33:46+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Nen alten toyota celica."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T18:39:08+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Oke.<br><br>Ich fahre einen alten Scania<br><br><img src=\"http:\/\/www.rcsgmbh.eu\/uploads\/737x0_282x282\/ride-construction38.JPG\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T19:29:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Richtig langweilig grade hier ihr Fotzen, ob der Dreger heute wohl schon ein paar kleine Poster verkauft hat???<br>Meint einer seiner Kunden hat ihn mett gemacht??????<br>Hat er vielleicht Geldn\u00f6te?!?!?!?!?!?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T19:40:11+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Langsam kann man sich guten Gewissens aus dem Game l\u00f6schen. Passiert eh nix."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T19:44:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180428-213925",
        "text": "Meddl Loide, <br>am Dienstag, den 01.05. verkauft unser Ruiner wieder Poster an seiner Schimmelschanze.<br><br>Wie sich jeder denken kann nutzen auch wir diesen sch\u00f6nen Feiertag um unser gro\u00dfes \u00e4hh.. Idol? zu treffen. <br>Nat\u00fcrlich will man sich ja diese Gelegenheit nicht entgehen lassen auch mal ohne die Androhung &ldquo;die Br\u00fcgel rausgeschmissen zu bekommen&rdquo; gem\u00fctlich ein Bier an der Schanze mit gleichgesinnten zu trinken.<br><br>Nat\u00fcrlich ist jeder herzlich eingeladen uns beizutreten und den Ruiner schonmal auf den 20.08. einzurendern."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T19:46:14+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Keine Angst Ronni. Das Game bleibt so lange interessant bis das dicke Mistvieh mit deinem Scania aus der Schanze direkt in die Grube gehoben wird."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T19:54:10+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide, <br>am Dienstag, den 01.05. verkauft unser Ruiner wieder Poster an seiner Schimmelschanze.<br><br>Wie sich jeder denken kann nutzen auch wir diesen sch\u00f6nen Feiertag um unser gro\u00dfes \u00e4hh.. Idol? zu treffen. <br>Nat\u00fcrlich will man sich ja diese Gelegenheit nicht entgehen lassen auch mal ohne die Androhung &ldquo;die Br\u00fcgel rausgeschmissen zu bekommen&rdquo; gem\u00fctlich ein Bier an der Schanze mit gleichgesinnten zu trinken.<br><br>Nat\u00fcrlich ist jeder herzlich eingeladen uns beizutreten und den Ruiner schonmal auf den 20.08. einzurendern. <br><\/blockquote>Bewerft ihn mal bitte mit Schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T19:55:40+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Keine Angst Ronni. Das Game bleibt so lange interessant bis das dicke Mistvieh mit deinem Scania aus der Schanze direkt in die Grube gehoben wird.<br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/proxy.duckduckgo.com\/iu\/?u=http%3A%2F%2Fafv.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fembarrassed1.png&amp;f=1\"><img src=\"https:\/\/proxy.duckduckgo.com\/iu\/?u=http%3A%2F%2Fafv.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fembarrassed1.png&amp;f=1\"><img src=\"https:\/\/proxy.duckduckgo.com\/iu\/?u=http%3A%2F%2Fafv.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%.png&amp;f=1\"><br><br>Hier wird nichts geplant"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T19:59:00+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meddl Loide, <br>am Dienstag, den 01.05. verkauft unser Ruiner wieder Poster an seiner Schimmelschanze.<br><br><br><\/blockquote>Bewerft ihn mal bitte mit Schei\u00dfe<br><\/blockquote>Und dann bitte in 16:9 mit DTS Master 7.2 - so ne Viertelstunde schmeissen, treffen, br\u00fcllen&#8230; Meinetwegen auch 20 Minuten. <br><br>W\u00fcrde ich auch Geld f\u00fcr bezahlen."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:13:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Es w\u00e4re doch mal richtig geil, wenn jemand am Dienstag vor seinem Grundst\u00fcck richtig gut gemachte oder absolute Troll Poster von ihm verkaufen w\u00fcrde, z.B. das hier:<br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbqNoliX4AEHxXn.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbqNoliX4AEHxXn.jpg<\/a> [pbs.twimg.com] xD<br><br>Das was der verkauft ist doch der letzte Schrott und manche haben das hier schon erw\u00e4hnt, Vorsicht Schimmelgefahr! Ich w\u00fcrde auch bei der Gestaltung und dem Druck mithelfen. Aber hier wird nat\u00fcrlich nichts geplant.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:14:01+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wie die schwerkriminellen Hater jetzt wieder hochkriminelle Aktionen planen und durchf\u00fchren wollen und werden.<br><br>Staatsschutz Staatsschutz Staatsschutz Staatsschutz, und zwar schnell das SEK bei dem Betreiber der Plattform Lachschon.de einreiten lassen, real, f\u00fcsich, unb\u00fcrokratisch, schnell.<br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/b2ELIniqSg4\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:15:21+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Es w\u00e4re doch mal richtig geil, wenn jemand am Dienstag vor seinem Grundst\u00fcck richtig gut gemachte oder absolute Troll Poster von ihm verkaufen w\u00fcrde, z.B. das hier:<br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbqNoliX4AEHxXn.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbqNoliX4AEHxXn.jpg<\/a> [pbs.twimg.com] xD<br><br>Das was der verkauft ist doch der letzte Schrott und manche haben das hier schon erw\u00e4hnt, Vorsicht Schimmelgefahr! Ich w\u00fcrde auch bei der Gestaltung und dem Druck mithelfen. Aber hier wird nat\u00fcrlich nichts geplant.<br><br><\/blockquote>Und ja, das mit der Schimmelgefahr hat euch der gute Mannfred gesagt. Aufpassen, oder ihr holt euch mit dem Zeug Pest und Cholera ins Haus."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:23:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Is Nassbirne eine devote Analhure?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:26:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Rainer hat round about 500-1000 verdient. War h\u00f6flich. Davon k\u00f6nnte er den pc ja kaufen<br><br>So jetzt zur story. Bilder folgen wenn Internet besser ist.<br>Also die Person die mir das erz\u00e4hlt hat war von 12-5Uhr da.Es waren ungef\u00e4hr 100-120 Leute da. Die komplette Zeit \u00fcber stand dort ein Polo mit 2 M\u00e4nnern drinnen die man zu aller erst f\u00fcr zivil Bullen hielt. <br>1\/<br>Irgendwann sind dann diese zivilbullen an den zaun getreten und haben rainer gebeten an den Zaun zu kommen. Dieser wollte jedoch nicht kommen. Darauf hin gaben sich die M\u00e4nner zu erkennen und sagten das sie vom Finanzamt sind. Rainer wollten einen Ausweis sehen. 2\/<br><br>Der Ausweis wurde vorgezeigt. Daraufhin wurden sie in den Hof gelassen. Als rainer die quittungen vorzeigte zogen sie von dannen. Jedoch wurde zu erkennen geben das man den herr winkler kennt und von seinen machenschaften wei\u00df. Darauf hin ging der Posterverkauf weiter<br><br>Rainer hat nicht gestunken. Es gab fast eine schl\u00e4gerei zwischen dem glatzkopf amerikaner und den Haidern. Es waren sogar drachis da. Einer hat rainer ein paar Poster abgekauft und 18\u20ac trinkgeld geben. Kuchenkinde haben b\u00f6ller geworfen. Polizei war auch kurz da<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:34:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Als rainer die quittungen vorzeigte<br><\/blockquote><br>Genau <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:43:15+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "An den Quittungen erkennt man die L\u00fcgengeschichte"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:46:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "K\u00f6nnte er es geschafft haben?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:49:22+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "erster boosterverkauf und keine Videos? nischt? Das game is echt vorbei oda"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:49:26+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>An den Quittungen erkennt man die L\u00fcgengeschichte<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:56:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich war heute mit meinen vertreterschuhen da und der drache ist \u00fcberraschend symphatisch BYE"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T20:58:24+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "kann nichtmal einer diesen diggn oger die bude abfackeln"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:00:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/YoungAutist88\">https:\/\/twitter.com\/YoungAutist88<\/a> [twitter.com]<br><br>Drachenlady wird auch immer fetter"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:00:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat round about 500-1000 verdient. War h\u00f6flich. Davon k\u00f6nnte er den pc ja kaufen<br><br>So jetzt zur story. Bilder folgen wenn Internet besser ist.<br>Also die Person die mir das erz\u00e4hlt hat war von 12-5Uhr da.Es waren ungef\u00e4hr 100-120 Leute da. Die komplette Zeit \u00fcber stand dort ein Polo mit 2 M\u00e4nnern drinnen die man zu aller erst f\u00fcr zivil Bullen hielt. <br><br><\/blockquote><\/blockquote>genau, deswegen auch so viele bilder auf twitter oder"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:00:38+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Hadt du ihm wieder Eis gegeben? Alles in allem ein toller Tag an der Schanze, hatten viel Spa\u00df. Okecwar allez."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:03:59+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "nicht nur eis sonder such 38,50eur trinkgeld, habe den leuten vom finanzamt dann ins gesicht gelacht und geschrien das ich alles auf twitter raushaue alle am eskalieren abooo"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:04:26+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat round about 500-1000 verdient. War h\u00f6flich. Davon k\u00f6nnte er den pc ja kaufen<br><br>So jetzt zur story. Bilder folgen wenn Internet besser ist.<br>Also die Person die mir das erz\u00e4hlt hat war von 12-5Uhr da.Es waren ungef\u00e4hr 100-120 Leute da. Die komplette Zeit \u00fcber stand dort ein Polo mit 2 M\u00e4nnern drinnen die man zu aller erst f\u00fcr zivil Bullen hielt. <br><br><\/blockquote><\/blockquote><br>genau, deswegen auch so viele bilder auf twitter oder<br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbzkAQ-WsAIXDTy.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbzoFDyW0AAZejx.jpg\"><br><br>&ldquo;Boah die Alde zieh ich durch, geil zum ficken&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:10:19+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Und schon wieder. Steuer falsch ausgewiesen auf der Quittung. Sch\u00fcrt euch. &ldquo;MwSt&rdquo; ist eine Aufschlagsteuer auf den Nettowarenwert. 1,00 Euro inkl. Steuer sind also bereits der Nettowert (100%) und die Steuer (+19%), also 119%. MEINE FRESSE. Haut ihm eine rein, pls. Also: 1,00 \/ 1,19 = 0,84 EUR netto und 0,16 EUR Steuer.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:11:01+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "3 bilder bei 120personen, ok"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:12:42+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Fragezeichen<br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/YoungAutist88\/status\/989943883546202112\">https:\/\/mobile.twitter.com\/YoungAutist88\/status\/989943883546202112<\/a> [mobile.twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:14:43+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/YoungAutist88\/status\/989943587667431425?s=20\">https:\/\/twitter.com\/YoungAutist88\/status\/989943587667431425?s=20<\/a> [twitter.com]<br><br>Rainers Quittung.<br><br>Der Boy liefert."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:16:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und was hat Rainer f\u00fcr 1\u20ac verkauft? Die Schneekugel mit seinem Kinderbild drin?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:16:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>An den Quittungen erkennt man die L\u00fcgengeschichte<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tI2EDXk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:17:09+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "A Audogrammkaddn."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:18:12+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Die Story k\u00f6nnte vom L\u00fcgenlord pers\u00f6nlich kommen. Quittungen. 120 Besucher. Finanzbeamte bei verdeckten Ermittlungen. FINANZBEAMTE, DIE DANN EINFACH WIEDER GEHEN, ALS RUINER SEINE QUITTUNGEN VORZEIGT. Was l\u00e4uft verkehrt bei euch?<br><br>@ EmskirchenOffiziell: Mehrwertsteuer einwandfrei berechnet. Da sagt kein Finanzbeamter der Welt was&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:19:09+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Quittung ist eine F\u00e4lschung. Warum? Das Datum wurde mit einem Punkt geschrieben und nicht wie sonst mit Kommas.<br>Auch: h\u00e4sslichste Handschrift immer."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:19:26+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Igzorn bist du's?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:19:53+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>3 bilder bei 120personen, ok<br><\/blockquote>Mehr gabs auch nicht zu sehen. Wie immer halt. Rainerle waggeld im K\u00e4fig auf und ab, und Spasuten gaffen. Alles wie immer. Die Afterdrachi party war aber sauguad. Danke an melmo und Horsterhort."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:20:26+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Quittung ist eine F\u00e4lschung. Warum? Das Datum wurde mit einem Punkt geschrieben und nicht wie sonst mit Kommas.<br>Auch: h\u00e4sslichste Handschrift immer. <br><\/blockquote>25.4,2018"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:23:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>25.4,2018<br><\/blockquote>Am 27.04.2018. Rainer wieder \u00fcberhaupt kein Tag und Zeitgef\u00fchl."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:23:45+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Na ist der bisexuelle Ber immer noch bi? XD"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:24:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>25.4,2018<br><\/blockquote>Am 27.04.2018. Rainer wieder \u00fcberhaupt kein Tag und Zeitgef\u00fchl.<br><\/blockquote>Rainer hat die Quittungen vor paar tagen bereits vorbereitet"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:26:42+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>25.4,2018<br><\/blockquote>Am 27.04.2018. Rainer wieder \u00fcberhaupt kein Tag und Zeitgef\u00fchl.<br><\/blockquote>Rainer hat die Quittungen vor paar tagen bereits vorbereitet<br><\/blockquote>Das glaubst du doch selbst nicht. Rainer plant niemals 2 Tage im voraus. Au\u00dferdem w\u00fcrde das ein gewisses Zeitgef\u00fchl und Planung implizieren. Das passt so gut zu Rainer wie der Islam zu Deutschland."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:30:36+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Man beachte bei der Quittung: 19% von 81 Cent = 19 Cent."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:30:57+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Also die Geschichte ist so hundsmiserabel dahergelogen, da reichen Fotos zur Verifizierung nicht aus. Da m\u00fcssen mindestens Videos kommen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:31:35+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Danke Bastelschere, das war bislang niemand aufgefallen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:34:16+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Und schon wieder. Steuer falsch ausgewiesen auf der Quittung. Sch\u00fcrt euch. &ldquo;MwSt&rdquo; ist eine Aufschlagsteuer auf den Nettowarenwert. 1,00 Euro inkl. Steuer sind also bereits der Nettowert (100%) und die Steuer (+19%), also 119%. MEINE FRESSE. Haut ihm eine rein, pls. Also: 1,00 \/ 1,19 = 0,84 EUR netto und 0,16 EUR Steuer.<br><br><\/blockquote>Als ob Rainer das k\u00f6nnte. Das w\u00fcrden aber bestimmt so ca. 119% aller Leute falsch machen"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:34:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Dieser Absperrzaun macht mich so fertig. Als w\u00fcrden die Besucher wirklich vor Pest und Cholera besch\u00fctzt werden. Ich w\u00fcrde mich in Grund und Boden f\u00fcr den Zaun sch\u00e4men. Aber Nein, die Haider sind die Assis und nicht der Oger der sich morgens zum Fr\u00fchst\u00fcck erstmal eine kalte Chili Con Carne neisch\u00fcrt.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2gDUuZk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:35:36+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Alles fake, alles L\u00fcge, alles Phtoshop"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:36:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Dieser Absperrzaun macht mich so fertig. Ich w\u00fcrde mich in Grund und Boden daf\u00fcr sch\u00e4men. Aber Nein, die Haider sind die Assis und nicht der Oger der sich morgens zum Fr\u00fchst\u00fcck erstmal eine kalte Chili Con Carne neisch\u00fcrt.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2gDUuZk.jpg\"><br><\/blockquote>was f\u00fcr mongos"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:38:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Fr\u00fcher durfte er noch Audogramme auf die Titten gebne und heute auf die Wange<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/165783_RainerWSuperstar_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:38:52+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Wenn ich nicht fast in D\u00e4nemark wohnen w\u00fcrde, w\u00fcrde ich glatt auch zum schaurigen Berg pilgern und vorher mein Wacken 2008 Shirt anziehen, um dem Dicken zu zeigen, was richtiger Meddl ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:39:31+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Man beachte bei der Quittung: 19% von 81 Cent = 19 Cent. <br><\/blockquote>hab das jz schnell nachgerechnet und musste foll lachen haha danke xDDddXDF<br><br>MACHT NE BLACKLIST F\u00dcR SOLCHE NAMEN ALDA!!11"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:43:04+02:00",
        "username": "der_biber",
        "text": "<blockquote>Wenn ich nicht fast in D\u00e4nemark wohnen w\u00fcrde, w\u00fcrde ich glatt auch zum schaurigen Berg pilgern und vorher mein Wacken 2008 Shirt anziehen, um dem Dicken zu zeigen, was richtiger Meddl ist.<br><\/blockquote>wacken hat mit richtigem meddl ungef\u00e4hr so viel zu tun wie rainer."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T21:58:44+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Bin ich froh, dass wir wieder bei der Umsatzsteuer und dem Dreisatz sind. Sollte man mal diskutieren. Bastelschere hat die Messlatte ja schon sehr hoch gelegt. Ich bin daher gespannt, wer von euch schlauen K\u00f6pfen das noch etwas besser erkl\u00e4ren kann.<br><br>PS: Aber im Winkleruniversum, in dem 180 \/ 10 ca. 12 sind, da sind von 1\u20ac Brutto halt 0,19\u20ac Umsatzsteuer nicht mal so falsch<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:01:43+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn ich nicht fast in D\u00e4nemark wohnen w\u00fcrde, w\u00fcrde ich glatt auch zum schaurigen Berg pilgern und vorher mein Wacken 2008 Shirt anziehen, um dem Dicken zu zeigen, was richtiger Meddl ist.<br><\/blockquote>wacken hat mit richtigem meddl ungef\u00e4hr so viel zu tun wie rainer.<br><\/blockquote>War auch eher Iruni und Sarkasmu nachdem ich den #Drachi mit dem Meddl Sh\u00f6rt auf dem Foto gesehen hatte."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:03:01+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "was ist hier grade los, konnte das d-game die letzten tage nicht verfolgen. help pls"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:04:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ej8eget.jpg\"><br><br>Ich komm einfach nicht drauf klar wie h\u00e4sslich rainer mittlerweile geworden ist. von vor wenigen jahren absto\u00dfend und widerw\u00e4rtig, \u00fcber ekelhaft, bis jetzt hin zu haufen hundescheisse. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:04:12+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "L\u00e4sst er den Zaun f\u00fcr den &ldquo;Posterverkauf&rdquo; echt geschlossen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:04:35+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Da ist die Nackenfodse ja wieder. Ja geil!"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:06:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "&ldquo;Autogramm Karten&rdquo; auf einer Autogrammkarte schreiben<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YoungAutist88\/status\/989944100047777792\">https:\/\/twitter.com\/YoungAutist88\/status\/989944100047777792<\/a> [twitter.com]<br><br>MEME<br><br>Rainer Wingl"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:10:39+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "So jetzt noch letze infos. <br>Ruiner hatte utopisch schiss die ganze Zeit und war freundlich.<br><br>Wichtige Info<br>Der Typ vom Finanzamt hat zu ihm gesagt :,,Her Winkler wir kennen uns doch.\u201c\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:22:36+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ist das eigentlich legit?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbzI3DoX4AImxJZ.jpg\"><br><br>was ist mit Sellner und seiner Petting-Boner blo\u00df verkehrt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:32:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Nope.<br>Das Blaubeerchen bezog sich auf einen anderen Film und diesen Tweet hab ich beim Sellner ned gefunden.<br>Seine altew\u00fcrde ich aber ohne z\u00f6gern knattern. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>Edit: An den Haaren sieht man auch ganz gut dass sie aus einem anderen Bild ausgeschnitten wurde."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:34:41+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Guter Troll imho"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:41:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Sollen hier etwa wieder die Trolle getrollt werden? Rainer und Quittungen schreiben. Und das Finanzamt macht Hausbesuche, wenn der \u00f6ffentliche Dienst in der Regel schon Freitag Mittag Feierabend macht."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:45:29+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Sollen hier etwa wieder die Trolle getrollt werden? Rainer und Quittungen schreiben. Und das Finanzamt macht Hausbesuche, wenn der \u00f6ffentliche Dienst in der Regel schon Freitag Mittag Feierabend macht. <br><\/blockquote>Jo Freitag Nachmittag vom Amt, von wegen. Wo gibts denn sowas in D?Das waren hundert Pro Trolle, zumal es keinen &ldquo;Finanzamtsausweis&rdquo; gibt, der dich als FA-Knecht ausweist. Rainer wurde halt mal wieder gut getrollt"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T22:45:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Rainer und Haider streiten sich<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YoungAutist88\/status\/989962370339557381\">https:\/\/twitter.com\/YoungAutist88\/status\/989962370339557381<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:01:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Darauf hin gaben sich die M\u00e4nner zu erkennen und sagten das sie vom Finanzamt sind. Rainer wollten einen Ausweis sehen.<br><br>Der Ausweis wurde vorgezeigt. Daraufhin wurden sie in den Hof gelassen.<br><\/blockquote>Der Ausweis sah bestimmt so aus:<br><br><img src=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/_y8pvIrXoBRU\/TKuK_T6YUhI\/AAAAAAAAEIU\/KGCroTYWoHk\/s1600\/10_1002-058.jpgDies war \u00fcbrigens der Ausweis.\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:03:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "lel Finanzamt hat ungelogen 42 Stunden Woche in Bayern, die k\u00f6nnen locker Freitag Nachmittag an der Schanze rumh\u00e4ngen"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:05:17+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Das Autogrammkartenbild&#8230;. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> DIE FINGERN\u00c4GEL ?&#8230; DIE KRAUTSTAMPFER der alten links. Ohveeh"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:07:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Stundenanzahl ist schon korrekt, aber in der Regel wird im \u00f6ffentlichen Dienst von Mo-Do mehr gearbeitet, damit man Freitag zum Teil schon mittags zuhause ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:15:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180427\/rqtdvl7r.jpg\"><br><br>Borderline in a nutshell."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:22:47+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/180427\/lptnvwkb.jpg\"><br><br>Da sacht kein Finanzamt der Welt was."
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:27:15+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Generell wurde zu wenig Mett generiert. Hatte mir mehr versprochen vom Posterverkauf. Aber Dienstag ist Wandertag in Bayern, dann gibt es ja eine neue <strike>Schanze<\/strike> Chance. Hoffentlich wird es dann mal wieder so richtig nice eskalieren. <br>(An den Herren mit dem Presseausweis und dem Privatvideo, das wo geleaked wurde, das ist nur Iruni und Sarkasmu!)"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:28:04+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Stundenanzahl ist schon korrekt, aber in der Regel wird im \u00f6ffentlichen Dienst von Mo-Do mehr gearbeitet, damit man Freitag zum Teil schon mittags zuhause ist. <br><\/blockquote>Daher hei\u00dft es in \u00c4mtern auch so sch\u00f6n: \u201eFreitags ab eins \u2013 macht jeder seins.\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:33:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die Videos auf Twitter sind ja horizontal gedreht worden. Unfassbar.<br><br><br><br>Alter die Quittung wtf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>0,81\u20ac + 19% MwSt = 1\u20ac<br><br><img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/meme\/images\/8\/81\/Genius-meme.png\/revision\/latest?cb=20140626182735\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-27T23:36:13+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Ihr arbeitet doch eh alle f\u00fcr irgend ein Amt so oft wie hier tags\u00fcber gepeltet wird.<br><br>Ich bin Fluglotse und poste immer nur in meiner 30 Minuten Kackpause."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T00:46:03+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Haha, Bastelschere und schnappi haben den gleichen Humor.<br><br>A falsche MwSt Rehnung! haha"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T00:48:24+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wir kommen halt aus einer Familie von Finanzpr\u00fcfern."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T00:56:27+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Finanzpr\u00fcft ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T01:11:54+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "5 Seiten Finanzbr\u00fcfungspelts so auch kommen k\u00f6nnen. \u00d6HHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T02:26:11+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Das Telefon klingelte<br>Herr Schmer st\u00f6hnte"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T03:47:52+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "schnappsi ist betrinkne ?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T04:38:08+02:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Raine Wingel raus aus Altschauerbero"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T06:25:54+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Der Kugelschreiber ber\u00fchrte das Papier,<br>die Quittung st\u00f6hnte, Reiner l\u00e4chelte."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T06:42:40+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Guten Morgen Lachschon! Gute Nacht Rainer!"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T07:43:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Reiner l\u00e4chelte zu den Besuchern. Die Besucher l\u00e4chelten zur\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T07:50:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Guten morgen Haksch"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T08:08:55+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Guten morgen kleine Quittung<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T08:25:11+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Guten Morgen,<br><br>gilt die Quittung als Spende? Ruf sonst gleich mal kurz beim Finanzamt an und frag.<br><br>War jetzt heute eigentlich nochmal Verkauf oder Montag, weil Dienstag Feiertag oder deswegen verschoben auf Mittwoch oder Donnerstag, falls Regen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T08:27:12+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Lol die Quittung.<br>\"Betrag in Worten: *unlesbares gekrakel*<br><br>F\u00fcr: <strike>Altschauerberg 8<\/strike> Autogramm&ldquo;<br><br>Was wieder keiner wei\u00df, Rainer ist noch arbeitslos gemeddelt. Dieses wurde durch die Gerichtshaider best\u00e4tigt, und wenn Rainer vor Gericht, also dem Richter, sagen muss, dass er H4 bekommt, dann ist des so. Das war zur Zeit als er das Auto verpr\u00fcgelt hat.<br><br>Da Rainer schon seit Jahren DAVOR im TS, seinem Forum, und Kommentaren, erkl\u00e4rt hat dass er selbstst\u00e4ndig ist und YT bzw. ab und zu auch YN &rdquo;sein Gewerbe\" ist, ist nicht davon auszugehen, dass sich die H4 Situation ge\u00e4ndert hat, weil Rainer, merkste oder - da k\u00f6nnen meinetwegen 50 Jahre vergehen, weil Rainer eben Rainer isch, \u00e4ndert sich nix.<br><br>Daher sind die Quittungen nur ein Versuch, hochOFFIZIELL, wie unser DracheOffiziell eben ist, allen zu beweisen, dass er kaa L\u00fcgna is und Selbstst\u00e4ndig.<br><br>Das Problem mit krankhaften L\u00fcgnern die in ihrer eigenen Feek-Welt leben, ist, dass die zwanghaft anderen Beweise bringen wollen, dass sie nicht l\u00fcgen und im Rollstuhl sitzen.<br><br>Macht mal zu hier, passiert eh nix von Wert."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T08:31:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db0hKOfW4AECUiM.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T08:44:35+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Wie er sich auch freut wenn er auf 2m an ne Frau rankommen darf<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T08:45:25+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Sein Lachen interpretiere ich so, dass er sich in einer neuen Beziehung sieht."
    }
]