[
    {
        "time": "2018-04-28T08:48:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Ich wei\u00df nicht, was schlimmer ist.Diese Zahnl\u00fccke oder die Tatsache, dass er eine Autogrammstunde hinter Gittern abh\u00e4lt."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T08:57:34+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df nicht, was schlimmer ist.Diese Zahnl\u00fccke oder die Tatsache, dass er eine Autogrammstunde hinter Gittern abh\u00e4lt. <br><\/blockquote>Und dazu noch diese Frise und das ausgeleierte T-Shirt. Das Foto hat echt was.<br>Dieser ganze Posterverkauf hat so einen Zoo-Flair."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T08:59:24+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Zu sehen wie der fette Tanzb\u00e4r in seinem Gehege zur schau gestellt wird l\u00e4sst mich a weng schnaufen."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T09:02:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1flzVfQ0DztPRh1Ddk\/giphy.gif\"><br><br>Bello pulsierte"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T09:06:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "&ldquo;Drachenlord &amp; ich&rdquo;<br><br>Das hei\u00dft Drache du Verfickte bitch. Oder rainerwinklerdo<br><br>Bled kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T09:10:51+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Man sollte Mal so eine Plakette anbringen wie im Zoo auf dem ein paar Zahlen und Fakten stehen. <br>&ldquo;Name: Tanzb\u00e4rus Schauerbergiensis<br> Gewicht: 200kg<br>Nahrung: Vorwiegend K\u00e4semakkaroni <br>&#8230;&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T09:13:06+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Man sollte Mal so eine Plakette anbringen wie im Zoo auf dem ein paar Zahlen und Fakten stehen. <br>&ldquo;Name: Tanzb\u00e4rus Schauerbergiensis<br> Gewicht: 200kg<br>Nahrung: Vorwiegend K\u00e4semakkaroni <br>&#8230;&rdquo;<br><br><\/blockquote>Aktuell Ja! Chili aus der Dose<br><br>Blehd kammer aba auch sei oder"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T10:12:26+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db0hKOfW4AECUiM.jpg:large\"><br><\/blockquote>Wie sehr kann man sich selbst dem\u00fctigen? <br>Sein einziger Kontakt zum anderen Geschlecht, achwas - zu anderen Menschen besteht darin, sich wie ein Zootier begaffen zu lassen. Ein Zoootier, das sich selbst einen K\u00e4fig erbaut hat und sich nun dar\u00fcber freut begafft und ausgelacht zu werden.<br>Das ist alles sowas von unvorstellbar erb\u00e4rmlich, dazu noch sein entsetzlicher k\u00f6rperlicher Zustand. Das lebensunwerte Fettschwein hat mich selten so fassungslos gemacht.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T10:21:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db2w1TgWkAA5_oT.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T10:28:37+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Fingernagel immer noch schwarz. Keine Dusche seitdem confirmed. Aber gestunken hat er sicher nicht."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T10:36:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleines Gehege"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T10:48:05+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Fingernagel immer noch schwarz. Keine Dusche seitdem confirmed. Aber gestunken hat er sicher nicht.<br><\/blockquote>Ja, Nagellack geht in der Dusche ab."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T10:50:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fingernagel immer noch schwarz. Keine Dusche seitdem confirmed. Aber gestunken hat er sicher nicht.<br><\/blockquote>Ja, Nagellack geht in der Dusche ab.<br><\/blockquote>blehd <br>kamma<br>a sei!"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T10:55:37+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Nagellack geht durch waschen ab, aber haupts\u00e4chlich nur durch abrasion, unterdringende Feuchtigkeit und temperaturschwankungen. Nach 5-6 Duschen ist einfacher Nagellack nur geringf\u00fcgig besch\u00e4digt.<br><br>Wenn Rainer seinen Nagellack unfachm\u00e4nnisch aufgebracht hat, ohne vorher entfetten z.B., h\u00e4lt der Lack noch 2 Wochen max und ist dann weg. Hat mit Duschen 0 zu tun. Ist ja keine Wasserfarben aus'm Faber-Castell Kasten, ihr Deppenkindr."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:01:35+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[10:56] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;: Es wachst und Poster verkauf vorbei youtu.be\/DmX4XXjF5Lc<br><br><br><br>ulu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:01:48+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "^Ja, der Dreger hat garantiert Nagellack benutzt als er das gemacht hat. Dreger. Nagellack. Blehd kamma wirklich sein. Ist garantiert nicht mit Edding draufgekritzelt oder so. Ne, bestimmt nicht."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:02:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer seinen Nagellack unfachm\u00e4nnisch aufgebracht hat, ohne vorher entfetten z.B., h\u00e4lt der Lack noch 2 Wochen max und ist dann weg. <br><\/blockquote>Das glaube ich nicht, Tim.<br>Der Schei\u00df h\u00e4lt ewig."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:03:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ulu ele <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/DrachenLord-Offziell-417042678450077\/\">https:\/\/www.facebook.com\/DrachenLord-Offziell-417042678450077\/<\/a> [facebook.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db265ckWAAAmD2l.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:13:38+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fingernagel immer noch schwarz. Keine Dusche seitdem confirmed. Aber gestunken hat er sicher nicht.<br><\/blockquote>Ja, Nagellack geht in der Dusche ab.<br><\/blockquote>Sorry, kann man als nicht Transe eben nicht wissen<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:17:51+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "drache echt der affe im zoo der ab und zu mal an den zaun kommt und mit scheisse wirft. nicht umsonst beschmeissen ihn die haider mit gegenst\u00e4nden in der hoffnung das er irgendwas macht"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:21:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Das Leben ist merkw\u00fcrdig. Gerade sitzt man noch da macht Puzzle und H\u00f6rt Musik oder H\u00f6rb\u00fccher. und im n\u00e4chsten Moment hat man wieder strom schaut auf die uhr und stellt Fest das man seit etwa 12h vor der Konsole sitzt und Zelda Twilight Princes Spielt."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:44:46+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db2w1TgWkAA5_oT.jpg:large\"><br><\/blockquote>isser also doch nicht bi?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:53:21+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>isser also doch nicht bi?<br><\/blockquote>Also wichsne oder blasne f\u00e4nde er schon geil, nur halt keine Beziehung"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T11:58:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "beim wichsne ist der doch nachmax. 1 minute todaal feddich"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:01:33+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "youtu.be\/DmX4XXjF5Lc warumeeee geht des net?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:20:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "lel er best\u00e4tigt die Finanzamt story, ich muss sagen das war schon lustig."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:21:07+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist das Finanzamt bi?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:25:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "BInanzamt?<br><br>ULU Kommentare und Bewertungen deaktiviert"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:30:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Wei\u00df nicht, wie viele Poster er verkauft hat, f\u00fchrt angeblich seit Jahren eine komplette Buchhaltung. Quittungsblock leer? Da m\u00fcssen doch immer Kopien der Rechnungen dabei sein. Jeder normale Mensch l\u00e4sst die dort drinnen bis zum abheften."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:33:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db2w1TgWkAA5_oT.jpg:large\"><br><\/blockquote>isser also doch nicht bi?<br><\/blockquote>Aber vielleicht bi-neugierig"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:34:11+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Unfassbar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Quittungsblock ist leer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> nowords"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:38:25+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleines Umbaub\u00fcro"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:40:24+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Finanzamt war also wirklich da, und tats\u00e4chlich noch bleder als der Drachen, wenn die die 19ProCent MwSt durchgehen haben lassen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:42:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "projekt den ganzen sommer die klamotten nicht wechseln l\u00e4uft<br><br>wann war er eigentlich das letzte mal in der rofa?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:45:36+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Finanzamtproblemstaffel so auch kommen kann -<b> und wird!!!<\/b><br><br>Hoffentlich gibts dieses mal ein Finale f\u00fcr die Serie.. langsam ausgelutscht!"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:49:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Ich denke mal es hat sich um weniger um das Finanzamt als um Haider gehandelt, die r\u00fccken doch nicht einfach mal mit dem taxmobil aus weil man da jemanden im Verdacht 40-50\u20ac Steuern zu hinterziehen."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:50:41+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Buttergollem baut den Rumpelstand also ganz hinten auf dem Hof auf, damit er sich bewegt, weil er die Bewegung braucht und sich daran gew\u00f6hnt hat. Ein wahrer Tausendsassa dieser Rainer Winkler. Big Business und das ganze mit Abnehmen kombinieren"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T12:58:32+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Finanzamt r\u00fcckt an, klar.<br><br>Ist ja nicht so, dass unmengen von &ldquo;Nutzerdaten&rdquo; regelm\u00e4\u00dfig an Journalisten verkauft bzw. auf dem Markt gehandelt werden, wo drin steht, wer wieviel hinterzogen hat. Ist ja nicht so, dass man erst Jahrzehnte sp\u00e4ter jemand auf die Schliche kommt, wenn der schon 50 Millionen hinterzogen hat. Klar."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:06:38+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wer da glaubt, dass das wirklich das Finanzamt war, der hat rettungslos die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren. Ob ihr langsam totalretardiert&#8230;?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:08:17+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ob ihr<b> langsam<\/b> totalretardiert&#8230;?<br><\/blockquote>Merkste oder.<br>F\u00fcr all die Spastis die den DL Thread noch als verweste Leiche am leben erhalten, die ganzen mit DL Profilbild oder Username, f\u00fcr all die ist der zug von wegen &ldquo;LANGSAM&rdquo; schon mindestens 2015 abgefahren."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:11:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Und auch du bist immernoch hier."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:13:01+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Und auch du bist immernoch hier.<br><\/blockquote>Auf Lachschon, ja. Und im Drachenfaden sagen, was ihr f\u00fcr Hurens\u00f6hne seid, die diesen Schei\u00df Oger immer noch promoten."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:13:14+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Welche Hurens\u00f6hne kaufen da bitte diese Schei\u00df Poster?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:16:30+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Welche Hurens\u00f6hne kaufen da bitte diese Schei\u00df Poster?<br><\/blockquote>Solche die auf LS Drachenlordfressen als Avatar haben und oder Drachenlord-bezogene Usernamen, und immer mekkern wie schice der Fettsack doch ist, aber gleichzeitig j\u00e4mmerlich eingehen w\u00fcrden, wenn der Drachenfaden gel\u00f6scht und alle DL-Nutzer gesperrt w\u00fcrden. Was ich im \u00fcbrigen tun w\u00fcrde, wenn ich Chef der Seite w\u00e4re. K\u00f6nnter froh sein."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:17:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Wir haben es gerade kurz nach halb 11. Huiiii!"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:18:29+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Und ja ich pelte meinen Hass raus, dass der Imperator seine wahre Freude h\u00e4tte&#8230;. Gut&#8230;. GUUUT.<br><br><img src=\"https:\/\/www.starwars-union.de\/bilder\/news_2016\/20160617imperator.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:19:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ist Manni sein Rollstuhl defekt, weilers so is?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:19:51+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Manni bester Manni <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:20:40+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ist Manni sein Rollstuhl defekt, weilers so is? <br><\/blockquote>Du kommst noch in die Forensik, und im Rollstuhl sitzt du auch selber!!!!!!!!!!!1"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:23:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Zeig mal die Einstiche Manni. Bist auf Pep wieder wohl so kleiner Mann"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:26:29+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Und schon wieder. Steuer falsch ausgewiesen auf der Quittung. Sch\u00fcrt euch. &ldquo;MwSt&rdquo; ist eine Aufschlagsteuer auf den Nettowarenwert. 1,00 Euro inkl. Steuer sind also bereits der Nettowert (100%) und die Steuer (+19%), also 119%. MEINE FRESSE. Haut ihm eine rein, pls. Also: 1,00 \/ 1,19 = 0,84 EUR netto und 0,16 EUR Steuer.<br><br><\/blockquote>Wollte hier gerade klugschei\u00dfen, aber der Gott Israels hat ja bereits alles zutreffend erkl\u00e4rt.<br><br>Prozentrechnung war nat\u00fcrlich immer schon ein Haider, weil des immer so a G'schmarre und a Ged\u00f6ns ist mit den Zahlen ist \u2013 und die Politik auch nichts gegen den Unterschied von Brutto und Netto macht."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:39:43+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Prof. Schnabel &#8230; ernsthaft?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:40:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Wenn die Finanzamt Br\u00fcder wirklich echt waren, hatte Rainer wirklich mehr Gl\u00fcck als Verstand,dass er an genau diesem Tag nen Quittungsblock gefunden hat."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:42:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wenn die Finanzamt Br\u00fcder wirklich echt waren, hatte Rainer wirklich mehr Gl\u00fcck als Verstand,dass er an <u>genau diesem Tag<\/u> nen Quittungsblock gefunden hat.<br><\/blockquote>Er hat die doch bereits am 25.04,2018 ausgef\u00fcllt g\u00b4habt<br><br>Ihm wird immer gesagt, er sei schlauer als andere. Er informiert sich halt vorher"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T13:58:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dann sackt Reini also \u00fcber den Sommer wieder ordentlich Geld ein. \u00dcberleben f\u00fcr ein weiteres Jahr gesichert, Finale wieder verschoben."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:00:19+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Prof. Schnabel &#8230; ernsthaft? <br><\/blockquote>Worauf beziehst Du Dich: die Zustimmung zu Jahwes Erkl\u00e4rung, die \u201epolitischen Forderungen\u201c oder meinen Geisteszustand im Allgemeinen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:02:23+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3ebPGXkAYgR2O.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:04:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reinis Haare wachsen aber schnell nach, muss wohl auch so eine besondere Eigenschaft von ihm sein."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:05:09+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Die Schuhe ey."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:08:32+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Geldsegen, erst mal Fresssssssssssssssssssssi &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:08:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Reinis Haare wachsen aber schnell nach, muss wohl auch so eine besondere Eigenschaft von ihm sein.<br><\/blockquote>panic st\u00f6hnte"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:13:20+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3ebPGXkAYgR2O.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3ebPGXkAYgR2O.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote>Ist der Bezug zur aktuellen Steuerdiskussion nur Zufall, oder ist das eine bewusste Anspielung auf die Werbung am Einkaufswagen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:13:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "fieser fettsack"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:16:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3iFsyWkAAOigD.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:18:20+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Wie er die Schuhe wieder tr\u00e4gt&#8230;<br>Ein Video w\u00e4re mir aber lieber gewesen, damit man diesen herrlichen Watschelgang bewundern kann."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:18:39+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Die P-Schilder stehen f\u00fcr Product Placement oder?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:23:06+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "F\u00fcr jeden Schei\u00df gibt Ruiner Geld aus, nur nicht f\u00fcr Schuhe, die mal passen. Schuhe kann man halt nicht zocken, fressen, oder sich in den Arsch schieben. Er ist wirklich noch ein kleines Kind, das nie gelernt hat mit Geld umzugehen."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:24:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Mal schauen ob der blockbot noch aktiv ist. <br><br>Ich wei\u00df nicht wie's in Deutschland ist, hier in \u00d6sterreich giebts zum Finanzamt die Finanzpolizei (beides unterliegt dem Finanzministerium). Genauso wie bei der Polizei, muss auch die Finanzpolizei einer Anzeige nachgehen. (in diesem Fall anonym telefonisch). Das passt auch ganz gut zur aussage von unserem Ochsen (thihi = unfruchtbarer Maststier): Haider haben angerufen und sie sind\/mussten vorbeikommen. Genauso wie die normale Polizei, juckts die halt auch nicht. <br><br>Was mir komisch vorkommt: <strike>Er<\/strike> Es ist ja nachwievor eine Privatperson. Niemals hat <strike>der <\/strike> das ansatzwei\u00dfe einen Finger krumm gemacht um ein Gewerbe an zu melden. Darf man als Privatperson eine Rechnung ausstellen?<br>Edit: hab nachgeguckt, ja darf man, man darf aber verst\u00e4ndlicher wei\u00dfe die MwSt. nicht auswei\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:38:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Gibt die Einnahmen zum Gro\u00dfteil f\u00fcr YouTube aus, laut seinem neusten Video. Das Erste was passiert, ist das er pers\u00f6nlich zum Rewe meddelt. Vielleicht bleiben auch ein paar Euro neben fressi, Tabak und Alkohol \u00fcbrig f\u00fcr ein Game vom Grabbeltisch. Hochqualitiver Content im Anflug."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:42:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3iFsyWkAAOigD.jpg\"><br><\/blockquote>was er sich wohl denkt &ldquo;edzadla schnell, meine fans freuen sich auf ein neues ledsbleeh&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:45:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zu k\u00f6stlich diese ganzen Bilder. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:46:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Proportionen auf dem Bild sind auch toll, Reini tr\u00e4gt seinen Arsch h\u00f6her als seine Wampe"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:50:30+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Das wirklich Interessante an der Posteraktion und dem heutigen Einkauf ist, dass sie uns einen R\u00fcckschluss auf Rainers Finanzen erm\u00f6glicht: Rainers PayPal-Konto ist offensichtlich leer, daher kein REWE-Laster und \u2013 gezwungenerma\u00dfen \u2013 Posterverk\u00e4ufe. <br>Und da man mit Bargeld schlecht online bestellen kann, muss Rainer ausnahmsweise selbst zum REWE meddln.<br><br>E: Rainer verkauft also wortw\u00f6rtlich Poster und Autogrammkarten, um gegen den Hunger in dieser Welt (die f\u00fcr ihn ja nur aus ihm selbst besteht) zu k\u00e4mpfen."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:50:44+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Dass der nen Gewerbeschein hat, kaufe ich ihm sogar ab. Wird einem wahrscheinlich auch vom Amt hinterhergeworfen."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:50:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3fJ1TX0AE7uUY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T14:51:38+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Fetti echt ne arme Socke ohne Schuhe."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:10:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Ist der zur REWE gelatscht? Es f\u00e4llt mir schwer, das zu glauben."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:10:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Rainers PayPal-Konto ist offensichtlich leer,<br><\/blockquote>Warum in Buttergottes Namen, streamt dann der leibhaftige Avatar selbigens nicht im Sonderschichtbetrieb bei Younow?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:13:52+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Warum in Buttergottes Namen, streamt dann der leibhaftige Avatar selbigens nicht im Sonderschichtbetrieb bei Younow?<br><\/blockquote>Weil Geld lieber in Amiibos als Internet gesteckt. Posterverkauf geht auch mit gedrosselter Geschwindigkeit."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:16:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Das mit der Drosselung ist mir immernoch schleierhaft. Das passt doch wieder alles nicht zusammen."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:17:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Quelle f\u00fcr die Behauptung sein Indaned sei gedrosselt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:18:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Basti"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:22:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Ist der zur REWE gelatscht? Es f\u00e4llt mir schwer, das zu glauben.<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich nicht, der Echsenf\u00fcrst f\u00e4hrt mit dem Auto der wo f\u00e4hrt."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:28:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3iFsyWkAAOigD.jpg\"><br><\/blockquote>Dieser riesige monstr\u00f6se Arsch alter wtf"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:30:18+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Gibt die Einnahmen zum Gro\u00dfteil f\u00fcr YouTube aus, laut seinem neusten Video. Das Erste was passiert, ist das er pers\u00f6nlich zum Rewe meddelt. Vielleicht bleiben auch ein paar Euro neben fressi, Tabak und Alkohol \u00fcbrig f\u00fcr ein Game vom Grabbeltisch. Hochqualitiver Content im Anflug. <br><\/blockquote>Er war gesch\u00e4ftlich einkaufen, nicht privat, ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:47:21+02:00",
        "username": "alvarez7474",
        "text": "Hallo meine Damen und Herren<br>Willkommen, beste Gr\u00fc\u00dfe und einen sch\u00f6nen Tag<br>Der Verkauf der Kreditkarte ist offen !!<br>Machen Sie Ihre Finanzen Einsparungen und st\u00e4rken Sie Ihre Mittel nur mit unseren Bankkreditkarten<br>Genie\u00dfen Sie diese seri\u00f6se und korrekte Vorbereitung auf die Generation von<br>Fonds.<br>Kaufen Sie Ihre Karte jetzt in unserem Shop:<br><br>1 * Kreditkarte mit einer Obergrenze von 1000 \u20ac = 90 \u20ac<br>2 * Bankkarte mit einer Obergrenze von 2000 \u20ac = 130 \u20ac<br>3 * Bankkarte mit einer Obergrenze von 4000 \u20ac = 180 \u20ac<br>4 * Bankkarte mit einer Obergrenze von 6000 \u20ac = 280 \u20ac<br>5 * Kreditkarte mit einer Obergrenze von 8000 \u20ac = 350 \u20ac<br>6 * Bankkarte mit einer H\u00f6chstgrenze von \u20ac 10000 = \u20ac 555<br><br>CC Gold: 10 StarPass (1.500 \u20ac)<br>CC Gesch\u00e4ft: 15 StarPass (3.000 \u20ac)<br>CC Platinum: 20 StarPass (6.000 \u20ac und mehr<br><br>CC Gold: 10 StarPass (1.500 \u20ac)<br>CC Gesch\u00e4ft: 15 StarPass (3.000 \u20ac)<br>CC Platinum: 20 StarPass (6.000 \u20ac)<br><br>Mit unseren Karten k\u00f6nnen Sie eine R\u00fcckerstattung von \u20ac 750 pro Tag f\u00fcr einen Zeitraum von 2 Wochen machen, kontaktieren Sie uns f\u00fcr weitere Details \u00fcber unsere Produkte<br><br>Kontakt: alvarezalmeida4@gmail.com<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:50:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "bitte an marius@lachschon.de wenden danke"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:51:51+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ich nehm 10."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:56:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Aufwachen RDW Bannbot!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T15:56:39+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Die plattgetreten Schuhe&#8230; Topkek"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:00:06+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist der zur REWE gelatscht? Es f\u00e4llt mir schwer, das zu glauben.<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich nicht, der Echsenf\u00fcrst f\u00e4hrt mit dem Auto der wo f\u00e4hrt.<br><\/blockquote>Ist <strike>sein Kombi<\/strike> seine Limousine nicht im Arsch? Ich dachte, die w\u00fcrde schon seit Monaten im Hof vor sich hin gammeln."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:02:51+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3ebPGXkAYgR2O.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:03:28+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Feter Ruiner Wonkler<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:03:32+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Die hat nur Winterschlaf gehalten. Aus dem sie jetzt erwacht ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:04:11+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleiner Barista"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:06:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ist der zur REWE gelatscht? Es f\u00e4llt mir schwer, das zu glauben.<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich nicht, der Echsenf\u00fcrst f\u00e4hrt mit dem Auto der wo f\u00e4hrt.<br><\/blockquote>Ist <strike>sein Kombi<\/strike> seine Limousine nicht im Arsch? Ich dachte, die w\u00fcrde schon seit Monaten im Hof vor sich hin gammeln.<br><\/blockquote>Der Fotograf sagt er war mit dem Auto da. Hat ihn halt wieder ein Dorfbewohner mitgenommen."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:08:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Man kann echt nur noch mit dem Kopf sch\u00fctteln, wenn man einen 28-j\u00e4hrigen Mongo sieht, der selbst f\u00fcr seine eigenen SCHUHE zu fett ist und sich nebenbei noch f\u00fcr den h\u00e4rtesten Ficker auf diesem Planeten h\u00e4lt.<br>Man w\u00fcnscht sich einfach, dass es endet und er an einem Herzklabaster stirbt, bitte gib doch endlich a Ruh."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:08:20+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Hallo meine Damen und Herren<br>Willkommen, beste Gr\u00fc\u00dfe und einen sch\u00f6nen Tag<br>Der Verkauf der Kreditkarte ist offen !!<br>Machen Sie Ihre Finanzen Einsparungen und st\u00e4rken Sie Ihre Mittel nur mit unseren Bankkreditkarten<br>Genie\u00dfen Sie diese seri\u00f6se und korrekte Vorbereitung auf die Generation von<br>Fonds.<br>Kaufen Sie Ihre Karte jetzt in unserem Shop:<br><br>1 * Kreditkarte mit einer Obergrenze von 1000 \u20ac = 90 \u20ac<br>2 * Bankkarte mit einer Obergrenze von 2000 \u20ac = 130 \u20ac<br>3 * Bankkarte mit einer Obergrenze von 4000 \u20ac = 180 \u20ac<br>4 * Bankkarte mit einer Obergrenze von 6000 \u20ac = 280 \u20ac<br>5 * Kreditkarte mit einer Obergrenze von 8000 \u20ac = 350 \u20ac<br>6 * Bankkarte mit einer H\u00f6chstgrenze von \u20ac 10000 = \u20ac 555<br><br>CC Gold: 10 StarPass (1.500 \u20ac)<br>CC Gesch\u00e4ft: 15 StarPass (3.000 \u20ac)<br>CC Platinum: 20 StarPass (6.000 \u20ac und mehr<br><br>CC Gold: 10 StarPass (1.500 \u20ac)<br>CC Gesch\u00e4ft: 15 StarPass (3.000 \u20ac)<br>CC Platinum: 20 StarPass (6.000 \u20ac)<br><br>Mit unseren Karten k\u00f6nnen Sie eine R\u00fcckerstattung von \u20ac 750 pro Tag f\u00fcr einen Zeitraum von 2 Wochen machen, kontaktieren Sie uns f\u00fcr weitere Details \u00fcber unsere Produkte<br><br>Kontakt: alvarezalmeida4@gmail.com"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:09:34+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Der Fotograf sagt er war mit dem Auto da. Hat ihn halt wieder ein Dorfbewohner mitgenommen.<br><\/blockquote>Alles klar, danke."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:11:40+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainers PayPal-Konto ist offensichtlich leer,<br><\/blockquote>Warum in Buttergottes Namen, streamt dann der leibhaftige Avatar selbigens nicht im Sonderschichtbetrieb bei Younow?<br><\/blockquote>Ich nehme mal an, weil sein PayPal-Konto bereits vor einer Woche leer war und der n\u00e4chste Auszahlungstermin aus Rainers Sicht in zu weiter Ferne liegt. Und da Rainer immer <strike>den schweren Weg geht<\/strike> die einfachen L\u00f6sungen w\u00e4hlt, ruft er zum Posterkauf auf. Da gibt es n\u00e4mlich sofort Kohle \u2013 das hat sich selbst Rainer gemerkt. <br><br>Und weil Rainer wahrscheinlich der Meinung ist, mit dem geplanten Posterverkauf nun genug \u201ezu arbeiten\u201c, hat er sich gleich mal gro\u00dfz\u00fcgig \u201eStream-Urlaub\u201c gestattet. Dass das Nicht-Streamen sich n\u00e4chsten Monat wieder als Loch in der PayPal-Kasse bemerkbar machen wird, \u00fcbersteigt Rainers Weitsicht und Planungsf\u00e4higkeit. <br><br>Bei ihm \u00fcberwiegt gerade das Gef\u00fchl, dass er ja was f\u00fcr sein Geld tut (und das Ertragen der Zoobesucher wird ihn tats\u00e4chlich viel, viel \u00dcberwindung kosten)."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:12:15+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Aufwachen RDW Bannbot!<br><br><br><\/blockquote>LS updatet den Server, ich will den Banbot updaten, aber die verwendeten libraries den Banbots sind inzwischen veraltet. Nat\u00fcrlich sind die neuen Versionen der library nicht r\u00fcckw\u00e4rtskompatibel. Ein Haufen Arbeit, um den Status Quo zu erhalten. F\u00fchlt sich schei\u00dfe an und daher zieht sich das."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:14:08+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/URuOner.jpg\"><br><br>Alder&#8230; dieser Bullige Blick. in seinem Fettkopf muss sich doch alles nur noch um Haider und Stalking drehen oder?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:15:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Meddl Loide<br>Und herzlich willkommen beim Bosderverkauf<br>Ihr k\u00f6nnt etzad jeden Freidach bei mir vorbei kommen und diese subbakrassen bosder kaufen.<br>Adresse steht in der Videobeschreibung<br><br>1 * Bosda mit einer Signatur = 90 \u20ac<br>2 * Bosda mit einer Signatur = 130 \u20ac<br>3 * Bosda mit einer Signatur = 180 \u20ac<br>4 * Bosda mit einer Signatur = 280 \u20ac<br>5 * Bosda mit einer Signatur = 350 \u20ac<br>6 * Bosda mit einer Signatur = \u20ac 555<br><br>Ein mal gemeinsam mit mir \u00fcber den Hof meddeln (1.500 \u20ac)<br>Ein mal gemeinsam mit mir durchs Haus meddeln (3.000 \u20ac)<br>Im jabbanischen Bad entspannen und wei\u00dfe Spinnen beobachten (6.000 \u20ac und mehr<br><br>Am Po hochgehoben werden (1.500 \u20ac)<br>Den Pensi zucken sp\u00fcren (3.000 \u20ac)<br>Den Orgasmus kontrolliert bekommen (6.000 \u20ac)<br><br>Mit jedem Kauf bekommt ihr etzadla eine Quiddung aber nur so lang der Quiddungsblock reicht.<br><br>Kontakt: <strike>twitter.com\/rainerwinklerdo<\/strike> gibts nicht mehr"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:19:30+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Mutti wieso hat der dicke Mann so d\u00fcnne Arme?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:21:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/URuOner.jpg\"><br><br>Alder&#8230; dieser Bullige Blick. in seinem Fettkopf muss sich doch alles nur noch um Haider und Stalking drehen oder? <br><\/blockquote>wie guckstn du vor der tk theke aller"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:23:47+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wer nimmt diesen Hurensohn mit einem Auto mit?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:24:02+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Cushing-Syndrom-Rainer oder<br><br>Symptomatik<br>\u201eVollmondgesicht\u201c (rund und mit ger\u00f6teten Wangen)<br>Gewichtszunahme durch Stammfettsucht<br>Erh\u00f6hter Blutdruck, speziell Arterielle Hypertonie<br>Hypogonadismus und Potenzminderung bei M\u00e4nnern<br>Muskelschw\u00e4che, auch Herzschw\u00e4che und Muskelatrophie<br>Wasseransammlungen im Gewebe (\u00d6deme)<br>Bildung von Nierensteinen<br>erh\u00f6hte Infektanf\u00e4lligkeit und langsames Heilen von Wunden"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:25:52+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aufwachen RDW Bannbot!<br><br><br><\/blockquote>LS updatet den Server&#8230;.<br><\/blockquote>1. April schon lange vorbei"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:30:55+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ist Reiner eigentlich Bi?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:34:52+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ist Reiner eigentlich Bi?<br><\/blockquote>Ich k\u00f6nnte grade ausrasten. Das sind solche Kommentare die ich meine, ich meine also ich krieg hier gleich was zufill alder, was macht ihr den f\u00fcr eine Schei\u00dfe in dem Faden alter, ich hab euch mal respektiert alder so eine Scheisse alder echt ey"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:35:25+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Cushing-Syndrom-Rainer oder<br><br>Symptomatik<br>\u201eVollmondgesicht\u201c (rund und mit ger\u00f6teten Wangen)<br>Gewichtszunahme durch Stammfettsucht<br>Erh\u00f6hter Blutdruck, speziell Arterielle Hypertonie<br>Hypogonadismus und Potenzminderung bei M\u00e4nnern<br>Muskelschw\u00e4che, auch Herzschw\u00e4che und Muskelatrophie<br>Wasseransammlungen im Gewebe (\u00d6deme)<br>Bildung von Nierensteinen<br>erh\u00f6hte Infektanf\u00e4lligkeit und langsames Heilen von Wunden<br><\/blockquote>Das kann nicht sein weil Rainer eine sehr gute und schnelle Wundheilung hat. Das hat ihm auch der Arzt best\u00e4tigt."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:40:52+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bild<br><br><\/blockquote>wie guckstn du vor der tk theke aller<br><\/blockquote>na etwa so<br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T4vA03pCcG8\/hqdefault.jpg\"><br><br>Wie denn sonst?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:44:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist Reiner eigentlich Bi?<br><\/blockquote>Ich k\u00f6nnte grade ausrasten. Das sind solche Kommentare die ich meine, ich meine also ich krieg hier gleich was zufill alder, was macht ihr den f\u00fcr eine Schei\u00dfe in dem Faden alter, ich hab euch mal respektiert alder so eine Scheisse alder echt ey<br><\/blockquote>Lieber Filme spoilern oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:49:24+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ich war st\u00fcrmer und bin jetzt Trainer"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:51:01+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ob Rainers monstr\u00f6ser Arsch wohl mehr als 35kg auf die Waage bringt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:51:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Uff&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db4FuFCW0AEs96-.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:53:07+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Ob Rainers monstr\u00f6ser Arsch wohl mehr als 35kg auf die Waage bringt?<br><\/blockquote>mit Sicherheit. der passt ja schon nicht mehr auf die Sch\u00fcssel, so dass er in die Dusche abfeuern muss:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/ej8eget08rgn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T16:56:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/lp8KfRkJ9idURnYNS6\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:02:07+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Rainers monstr\u00f6ser Arsch wohl mehr als 35kg auf die Waage bringt?<br><\/blockquote>mit Sicherheit. der passt ja schon nicht mehr auf die Sch\u00fcssel, so dass er in die Dusche abfeuern muss:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/ej8eget08rgn.jpg\"><br><\/blockquote>Das<br>ist<br>so<br>ekelhaft"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:03:14+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Rainer so beim Rendern oder? <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZN6bhCX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:10:46+02:00",
        "username": "Blobkopf",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Rainers monstr\u00f6ser Arsch wohl mehr als 35kg auf die Waage bringt?<br><\/blockquote>mit Sicherheit. der passt ja schon nicht mehr auf die Sch\u00fcssel, so dass er in die Dusche abfeuern muss:<br><br><br><\/blockquote>Wiege &ldquo;nur&rdquo; 130 Kilo und habe gestern erst meine Klobrille beim Schei\u00dfen zerbrochen. Wenn ich meinen K\u00f6rperumfang bei 1,97m mit denen von Rainer bei ca 1,85 vergleiche, dann hat der Klo\u00df locker 180-190 Kg drauf. Der klappt die Brille sogar beim schei\u00dfen hoch. <br><br>Und aufgrund der Tatsache dass sein monstr\u00f6ser Arsch fast schon eine eigene Postleitzahl verdient, wird der im Sitzen gar nicht mehr abwischen k\u00f6nnen. Er kommt vermutlich nicht weit genug um die fetten Backen rum um mal ordentlich durchzuwischen, ich stelle mir das folgenderma\u00dfen vor:<br><br>Er hebt die Brille an<br>Er l\u00e4sst sich auf die Sch\u00fcssel nieder<br>Er entspannt die Muskeln im Darm<br>Die Schei\u00dfe schl\u00e4ngelt sich durch die Fettfalten und \u00fcber die mond\u00e4hnliche Cellulitehaut<br>Er erhebt sich und zieht die XXXXXXXL-Hose hoch<br>An guten Tagen wird mit dem Waschmaschinen Ablauf durchgesp\u00fclt<br><br>Vielleicht kommt auch eine verl\u00e4ngerte Klob\u00fcrste zum Einsatz um die eingetrockneten Reste der letzten 10 Sitzungen zu entfernen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:11:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Was ihr immer habt, der war vor 3 Monaten auch nicht d\u00fcnner."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:16:13+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Rainers monstr\u00f6ser Arsch wohl mehr als 35kg auf die Waage bringt?<br><\/blockquote>mit Sicherheit. der passt ja schon nicht mehr auf die Sch\u00fcssel, so dass er in die Dusche abfeuern muss:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/ej8eget08rgn.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:16:39+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Irgendwann werden wir noch ein Video erleben, das mit \u201eWeil die Haider ja immer meinen, ich putze mir nicht den Arsch ab..\u201c beginnt."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:23:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Bluthochdruck<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180428\/Rn4kn0nZ.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:29:23+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wenn der Ofenk\u00e4se im Darm erh\u00e4rtet ist und einfach nicht raus will"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:29:54+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ist Reiner eigentlich Bi?<br><\/blockquote>Ich k\u00f6nnte grade ausrasten. Das sind solche Kommentare die ich meine, ich meine also ich krieg hier gleich was zufill alder, was macht ihr den f\u00fcr eine Schei\u00dfe in dem Faden alter, ich hab euch mal respektiert alder so eine Scheisse alder echt ey<br><\/blockquote>Lieber Filme spoilern oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Die referenz erschlie\u00dft sich mir nicht"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:54:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Ich glaube, im letzten Dezember hat hier ein wahnsinnig lustiger Mensch den neuen Star Wars teilweise gespoilert. War total lustig. Humor auf dem Niveau von Rainer und seinen Versuchen lustig zu sein in seinem Qualit\u00e4tscontent."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T17:58:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Irgendwann werden wir noch ein Video erleben, das mit \u201eWeil die Haider ja immer meinen, ich putze mir nicht den Arsch ab..\u201c beginnt.<br><\/blockquote>So auch kommen wird!"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:00:59+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rewe Foto nr. 2<br><br>Wie viel brot kaift der Idiot sich? Das ist doch kaum zu glauben."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:04:51+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Wie viel brot kaift der Idiot sich? Das ist doch kaum zu glauben.<br><\/blockquote>Fettlord frisst halt viel. Hutst\u00e4nder"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:05:08+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ich glaube, im letzten Dezember hat hier ein wahnsinnig lustiger Mensch den neuen Star Wars teilweise gespoilert. War total lustig. Humor auf dem Niveau von Rainer und seinen Versuchen lustig zu sein in seinem Qualit\u00e4tscontent.<br><\/blockquote>Aha."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:23:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>zum thema amt. kenne einen der im amt arbeitet und am donnerstag mal neigeschaut hat.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db4TDriX4AAxzoC.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:26:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja ;D cooler ;D leak. Bestimmt echt ;D<br><br>;D<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>;D"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:28:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "FINANZBR\u00dcFUNG WIRD IINIZIALISIIERD<br><br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00f6hhhhhhhh&#8230;.<br>WAS?!<br>DER HAT UNENDLICH STEUERSCHULD!!1!<br>\u00dc\u00fc\u00fc\u00fchhhhhhhh&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:28:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "gepr\u00e4nkt"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:30:44+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>FINANZBR\u00dcFUNG WIRD IINIZIALISIIERD<br><br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00f6hhhhhhhh&#8230;.<br>WAS?!<br>DER HAT UNENDLICH STEUERSCHULD!!1!<br>\u00dc\u00fc\u00fc\u00fchhhhhhhh&#8230; <br><\/blockquote>basierter goocher ist basiert"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:32:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drachenlord zahlt keine Beitr\u00e4ge? Damit h\u00e4tte nun wirklich niemand gerechnet.<br><br><br>Aber Konzigwensen kommen bestimmt bald, sp\u00e4testens n\u00e4chsten Mittwoch"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:52:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Man kann sich aktuell jedenfalls nicht \u00fcber Langeweile im Game beschweren."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:54:07+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie viel brot kaift der Idiot sich? Das ist doch kaum zu glauben.<br><\/blockquote>Fettlord frisst halt viel. Hutst\u00e4nder<br><\/blockquote>Da hast du Recht!<br><br>Wenn jemand mal in den Genuss kam dieses hochqualitative Lebensmittel zu essen, wei\u00df genau dass einem das Zeuch schon nach einer Woche anf\u00e4ngt zu schimmeln. In einer Packung Toasts sind 20 scheiben. Da Toast genormt ist um in jeden Toaster rein zu passen sind diese auch immer gleich gro\u00df und gleich schwer: 25 Gramm pro scheibe also 500 Gramm pro Packung.<br><br>Da ein Single also sich diese Menge an Wei\u00dfbrotin einer Woche neisch\u00fcren muss, kaufen diese gerne nur eine halbe Packung Toast a 10 Scheiben, denn bei einer normalen 20 Scheiben Packung muss eine einzelne Person mindestens 2 (manchmal 3) scheiben pro Tag verzehren um das Zeug in einer Woche los zu werden. Ein normal erzogener Mensch wei\u00df, dass man nicht viel Wei\u00dfbrot essen sollte und Toast abends zu vermeiden ist um eben nicht Fett zu werden.<br><br>Rainer aka &ldquo;ICH HASSE ES LEBENSMIDDEL WEGZUWERFNE&rdquo; holt sich die vierfache menge eines normalen Singles ins Haus. Das sind mind. 5 (genau 5,7) Scheiben pro Tag. Da Ern\u00e4hrungslord vor allem seine Ern\u00e4hrung im Griff hat, isst er nur: wenn er Hunger hat, wenns juckt, wenn er bock hat, wenn die Haider gemein waren, wenn die Nachbarn gemein waren, wenn die Beh\u00f6rden gemein waren, wenn die Familie Winkler gemein war, wenn er unbesiegt ist, wenn er traurig ist, wenn es ihm normal geht, zu Mitternacht und nat\u00fcrlich auch, wenn er eine Zwischenmahlzeit braucht, sch\u00fcrt er sich das Zeuch innerhalb von 5 Tagen nei. Das ist aber mehr Mutma\u00dfung, ich denke aber durchaus im Raum des m\u00f6glichen, nein, sogar die Realit\u00e4t wenn man sich \u00fcber die Statur des Blobs Gedanken macht.<br><br>Was nach dieser sinnlosen Schlussfolgerung an einem h\u00e4ngen bleibt: Der dicke dumme Klops rafft bis heute nicht wieso er so fett ist und immer fetter wird&#8230; Dabei sch\u00fcrt er sich mindestens 5 aber eher 8 scheiben Toast pro Tag nei&#8230; UNFASSBAR.<br><br>Edit:<br><br>Ich wollte nur Unterstreichen wie man ganz einfach an ZWEI Produkten im Einkaufswagen sehen kann, wieso der Mann der den Wagen schiebt so Fett ist wie er ist."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:56:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Plottwist: Rainer friert das Brot ein! Dun dun dun!"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T18:57:13+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Plottwist: Rainer friert das Brot ein! Dun dun dun!<br><\/blockquote>Plottwist: Rainer hat seine Tiefk\u00fchltruhe nicht eingeschaltet um Strom zu sparen.<br><br>(und wenn sie mal an ist, ist sicherlich Arieller zur stelle.)"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T19:03:06+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3ebPGXkAYgR2O.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>junge die schuhe!!!!! ich wei\u00df dass das seine standard-variante des schuhetragens ist aber es ist einfach sooo absurd."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T19:03:55+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ja ;D cooler ;D leak. Bestimmt echt ;D<br><\/blockquote>Dies. Da will doch jemand austesten, wie leichtgl\u00e4ubig die Trolle sind.<br><br>Ein Kollege \u201eim Amt\u201c (Bundesbeh\u00f6rde in NRW?), der nach Aufforderung \u00fcber Whats-App ins Blaue hinein Abfragen in Angelegenheit macht, f\u00fcr die eigentlich bayrische Beh\u00f6rden zust\u00e4ndig sind &#8230;<br>Was bekommt er heraus: \u201eJa, ist gemeldet\u201c \u2013 na klar am ASB 8 in \u2026 und was steht da in der Datenbank: \u201egibt nichts ab, zahlt nichts\u201c. Diese Infos stehen n\u00e4mlich (wie jeder wei\u00df)genauso im \u201aZentralen Verzeichnis f\u00fcr alle Zahlungsangelegenheiten von B\u00fcrgern\u2018 (ZVfaZvB).<br><br>Beh\u00f6rdliche Abfragen von zentralen Datenbanken werden \u00fcbrigens gemonitort und man muss im Zweifelsfall begr\u00fcnden k\u00f6nnen, warum sie dienstlich notwendig waren. Missbrauch wird hart bestraft, sonst w\u00fcrde jeder Hinz und Kunz im Amt die Daten von mehr oder weniger prominenten Menschen abfragen.<br><br>Gebt Euch bitte mehr M\u00fche mit den Feeks &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T19:04:11+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Wenn der Bauch zu gro\u00df ist kann man sich die Schuhe eben schlecht binden."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T19:10:47+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "War der schon hier?<br><br>F\u00fcr die weniger frankophilen hier: &ldquo;l'ogre mangeur d'enfants&rdquo; ist der Kinder-fressende Oger. Lel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbyTMQ9WAAAzeFF.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/IkBimsDerRobo\/status\/989827985208479746?s=19\">https:\/\/twitter.com\/IkBimsDerRobo\/status\/989827985208479746?s=19<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T19:36:48+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Als ich vor ein paar Jahren beruflich in Emskirchen war, fand ich es hervorragend, dass die Getr\u00e4nkeabteilung im Rewe das beste Energiedrink-Sortiment hatte, was ich je gesehen habe. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T19:41:22+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Frag mal lars, der war auch &ldquo;beruflich&rdquo; dort."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T19:49:00+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "<blockquote>Als ich vor ein paar Jahren beruflich in Emskirchen war, fand ich es hervorragend, dass die Getr\u00e4nkeabteilung im Rewe das beste Energiedrink-Sortiment hatte, was ich je gesehen habe. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Dort werden auch die neuesten Drinks am Kunden gestestet."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T19:57:15+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat schon wer in den Brunnen geschissen aus dem Reini im Video getrunken hat?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T19:58:42+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Der REWE im Emskirchen ist recht gro\u00df tats\u00e4chlich sogar, sehr sauber und sch\u00f6n sortiert. Herr Zwingel gibt sich alle M\u00fche die Pilger auf h\u00f6chsten Standard zu versorgen. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Matze Zwingel, einer der untersch\u00e4tzten Ehrenm\u00e4nner im Game."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:12:53+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Rewe haben an und f\u00fcr sich bereits einen hohen Standard. Selbst die Rewe City sind gut sortiert und bieten einen gro\u00dfes Sortiment. Die gr\u00f6\u00dferen M\u00e4rkte sind hier vorz\u00fcglich gef\u00fchrt, Personal wird gut geschult und insgesamt l\u00e4sst sich hier super einkaufen. Steigerung sind die \u00f6rtlichen AEZ \/Amper Einkaufs Zentren. Die sind noch mal besser. Die komplette Basic Palette und in jeder Sparte fast jedes f\u00fchrende Produkt. Obstabteilung ist auch top notch."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:17:33+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Rewe haben an und f\u00fcr sich bereits einen hohen Standard. Selbst die Rewe City sind gut sortiert und bieten einen gro\u00dfes Sortiment. Die gr\u00f6\u00dferen M\u00e4rkte sind hier vorz\u00fcglich gef\u00fchrt, Personal wird gut geschult und insgesamt l\u00e4sst sich hier super einkaufen. Steigerung sind die \u00f6rtlichen AEZ \/Amper Einkaufs Zentren. Die sind noch mal besser. Die komplette Basic Palette und in jeder Sparte fast jedes f\u00fchrende Produkt. Obstabteilung ist auch top notch. <br><\/blockquote>Rewe k\u00f6nnen auch von Privaten Kaufleuten gef\u00fchrt werden. Daudrch werden Standards nicht eingehalten"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:20:36+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3ebPGXkAYgR2O.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>junge die schuhe!!!!! ich wei\u00df dass das seine standard-variante des schuhetragens ist aber es ist einfach sooo absurd.<br><\/blockquote>Zumal man f\u00fcr lediglich 50-60\u20ac bereits bequeme Sneaker von Skechers\/Fila\/Adidas oder 30\u20ac Ledersandalen bei Deichmann bekommt, stattdessen werden die 20\u20ac Plasteschuhe einfach hinten durchgetreten. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Nach kurzer Zeit muss das doch total unangenehm und schmerzhaft sein, auf der harten Kante rumzulaufen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:21:33+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Warum macht er das eigentlich mit seinen Schuhen? Weil sie zu klein sind? Warum hat er \u00fcberhaupt Schuhe die mindestens 3 Gr\u00f6\u00dfen zu klein sind?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:24:57+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Weil er ein verzogener fauler Bengel ist der das wahrscheinlich schon von klein auf macht"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:30:13+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Was den normalen Kunden wohl durch den Kopf geht wenn sie den prominentesten Einwohner Emskirchens im REWE erblicken?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:31:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:42:40+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Hallo ich bin vom Finanzamt, zeig uns mal dein jabanisches Badezimmer, das du als Gesch\u00e4ftsausgabe angeben hast, Dange."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:50:37+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Warum macht er das eigentlich mit seinen Schuhen? Weil sie zu klein sind? Warum hat er \u00fcberhaupt Schuhe die mindestens 3 Gr\u00f6\u00dfen zu klein sind?<br><\/blockquote>Wasserf\u00fc\u00dfe, Haider Grundschulwissen"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:52:04+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "- Zu fett zum Anziehen<br><br>- Schuhe seit jahren zu klein<br><br>- zu faul zum anziehen<br><br>- alle drei Punkte gleichzeitig<br><br>sucht es euch aus"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:55:56+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<blockquote>Warum macht er das eigentlich mit seinen Schuhen? Weil sie zu klein sind? Warum hat er \u00fcberhaupt Schuhe die mindestens 3 Gr\u00f6\u00dfen zu klein sind?<br><\/blockquote>Aus eigener Erfahrung damals bei 150kg (185cm): Es ist unheimlich anstrengend sich die Schuhe zu binden, oder in den Schuh zu schl\u00fcpfen ohne Schuhl\u00f6ffel. Das B\u00fccken ist anstrengend und dr\u00fcckt auf die Lunge. Beim Sitzen dr\u00fcckt der Bauch hoch und man kann noch schlechter an sich runterschauen. Man ist schnell au\u00dfer Atem und es ist wirklich unangenehm.<br><br>Vermute, dass er es deswegen macht. Er ist eben ein Fan von Effizienz."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T20:59:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T21:00:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Frag mal lars, der war auch &ldquo;beruflich&rdquo; dort. <br><\/blockquote>warum anf\u00fchrungszeichen, war so. war aber nicht im rewe sondern in irgendeinen dorf edeka."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T21:06:23+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>War der schon hier?<br><br>F\u00fcr die weniger frankophilen hier: &ldquo;l'ogre mangeur d'enfants&rdquo; ist der Kinder-fressende Oger. Lel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DbyTMQ9WAAAzeFF.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/IkBimsDerRobo\/status\/989827985208479746?s=19\">https:\/\/twitter.com\/IkBimsDerRobo\/status\/989827985208479746?s=19<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote><br><br><br>Fake!<br>Der hat die Schuhe richtig an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T21:08:23+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Die Prophezeihungen erf\u00fcllen sich"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T21:41:09+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum macht er das eigentlich mit seinen Schuhen? Weil sie zu klein sind? Warum hat er \u00fcberhaupt Schuhe die mindestens 3 Gr\u00f6\u00dfen zu klein sind?<br><\/blockquote>Aus eigener Erfahrung damals bei 150kg (185cm): Es ist unheimlich anstrengend sich die Schuhe zu binden, oder in den Schuh zu schl\u00fcpfen ohne Schuhl\u00f6ffel. Das B\u00fccken ist anstrengend und dr\u00fcckt auf die Lunge. Beim Sitzen dr\u00fcckt der Bauch hoch und man kann noch schlechter an sich runterschauen. Man ist schnell au\u00dfer Atem und es ist wirklich unangenehm.<br><br>Vermute, dass er es deswegen macht. Er ist eben ein Fan von Effizienz.<br><\/blockquote>Na, was geht, Fetti?<br><br>Lel. Wie w\u00e4re es mit abnehmen, Fetti? Fett."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T21:46:13+02:00",
        "username": "number_of_the_duck",
        "text": "ist der_manni eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T21:57:18+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>ist der_manni eigentlich bi?<br><\/blockquote>Ja"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T22:15:52+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Habe 50kg abgenommen, PIm."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T22:29:36+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Stehst immer noch bei 100. Gz, aber das Fettgewicht kam nicht aus heiterem Himmel. <br>Grossartiger Applaus wird nicht kommen, dass du ein Fetti warst und jetzt nicht mehr.Na gut, bist immer noch stattlich."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T22:29:51+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Das ist ein Pelt von \u201cHallo\u201c."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T22:32:49+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Gebt a ruh"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T22:36:00+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Stattlich ja. Denke aber, dass das tats\u00e4chlich auch gut an Muskelmasse liegt. Aber klar, 10 kg gehen noch. Bin aber auch kein Lauch bei 185cm. Vor der Massephase lel habe ich eigentlich von 7 bis 19 durchgehend Handball und Basketball gespielt. Da kam gut was auf die Beine und Arme an Muskeln. Aber unter 90kg geht kaum.<br><br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/a\/JksQsOa\">https:\/\/imgur.com\/a\/JksQsOa<\/a> [imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T22:39:57+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Lel Jahwe ist richtig angespannt gerade."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T22:47:10+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Lel die fette Glatzensau.<br><br>W\u00fcrde mich net wundern wenn vorne auf der Brust a weng a Hakenkreutztattoo w\u00e4re, sieht scho aus wie a richtig kompetenter AfD'ler"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T22:47:11+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Ich chille hier am PC rum und schaue hier mal kurz rein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Angespannt w\u00fcrde ich das weniger bezeichnen. Es ist mir einigerma\u00dfen egal, wer hier wen trollt. Vllt. gibt es aber Rainer Motivation das gleiche zu tun. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Gute Nacht, die Herren!<br><br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/AzbYsyA.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/AzbYsyA.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>PS: W\u00e4hlte die Gr\u00fcnen bisher. Wegen deren Ansicht zum Waffenrecht wurde es die FDP *rolleyes*"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T22:48:25+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Gewaltbereiter bewaffneter Reichsb\u00fcrger detektiert<br><br>Staatsschutz Staatsschutz Staatsschutz Staatsschutz"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:00:26+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Leeeerl richtiger Gangster."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:08:54+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Jahwe der Oberspast \u00fcberhaupt. Leeeel. Musste lachen, die fette Glatzensau. Tats\u00e4chlich. L\u00f6sch dich du Spasut."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:11:29+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "lel der hat kein xicht"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:15:29+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "K\u00f6nntest ja mal zum Rainer und ihm sein scheiss bekacktes Gesicht zertr\u00fcmmern."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:22:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ja, posten wir bitte jetzt von uns allen Bilder mit Spielzeugwaffen<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:24:07+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Jahwe Amoklauf wann?"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:28:41+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>Jahwe Amoklauf wann?<br><\/blockquote>Der sieht aus als w\u00fcrde er regelm\u00e4\u00dfig unter der Dusche auf die korrekte Sicherung hin kontrolliert werden, da haben wir nichts zu bef\u00fcrchten."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:40:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Lel, wie die ganzen Fettis hier steil gehen, weil Jahwe was gemacht hat aus seinem Zeug. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Jahwe guter Mann! Weiter so! Habe gro\u00dfen Respekt. Riesige Mengen abnehmen und langfristig halten immer ein Triumpf des Willens."
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:44:34+02:00",
        "username": "number_of_the_duck",
        "text": "<blockquote>Ich chille hier am PC rum und schaue hier mal kurz rein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Angespannt w\u00fcrde ich das weniger bezeichnen. Es ist mir einigerma\u00dfen egal, wer hier wen trollt. Vllt. gibt es aber Rainer Motivation das gleiche zu tun. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Gute Nacht, die Herren!<br><br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/AzbYsyA.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/AzbYsyA.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>PS: W\u00e4hlte die Gr\u00fcnen bisher. Wegen deren Ansicht zum Waffenrecht wurde es die FDP *rolleyes*<br><\/blockquote>breivik, bist dus, junge?<br><br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/a\/VzS7ZfM\">https:\/\/imgur.com\/a\/VzS7ZfM<\/a> [imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-28T23:56:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Lel, wie die ganzen Fettis hier steil gehen, weil Jahwe was gemacht hat aus seinem Zeug. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Jahwe guter Mann! Weiter so! Habe gro\u00dfen Respekt. Riesige Mengen abnehmen und langfristig halten immer ein Triumpf des Willens.<br><\/blockquote>Was hat er denn aus seinem Zeug gemacht? Kennst du den? Wei\u00dft du was f\u00fcr einen Brainschaden, abgefuckten Freundeskreis, Familie oder Frau\/Freundin er hat, oder welche wirren Geistesg\u00e4nge er hat? Nein. Also. Neobiene als N\u00c4CHSTES nach Gebirgs-Besen reinsch\u00fcren."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T00:00:52+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Jahwe l\u00fcgt&#8230; hier das Original:<br><br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/XFLCciQ.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/XFLCciQ.jpg<\/a> [i.imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T00:16:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/180429\/8bxgua7r.jpg\"><br><br><br>Kleines Lockangebot."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T00:18:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "S is jetzt viddel nach zwei, die Tiefk\u00fchl bommes kostne etzala 1,11\u20ac A ha a hahaha a Schnapszahl"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T00:19:42+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Neues Video. Interessiert keinen mehr? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T00:32:15+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Da wir gerade beim Abnehmen sind:<br>Morgen esse ich 50g Mandeln, 5 Eier, 250g Feldsalat, 36ml Raps\u00f6l, 1 Essl\u00f6ffel Essig, 35g Erdnussbutter. Macht 1300kcal. Da staunen Sie, was?"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T00:34:25+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>S is jetzt viddel nach zwei, die Tiefk\u00fchl bommes kostne etzala 1,11\u20ac A ha a hahaha a Schnapszahl <br><\/blockquote>Schnabel schmunzelte."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T00:50:05+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Leeel was ist nur aus diesem niveauvollen Thread geworden"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T01:08:35+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>In einer Packung Toasts sind 20 scheiben. Da Toast genormt ist um in jeden Toaster rein zu passen sind diese auch immer gleich gro\u00df und gleich schwer: 25 Gramm pro scheibe also 500 Gramm pro Packung.<br><\/blockquote>Nicht ganz:<br>Reiner kauft nicht nur seine Hosen in \u00dcbergr\u00f6\u00dfen, sondern auch seine billo-Wei\u00dfbrotpackungen.<br>bei den Toastpaketen handelt es sich um den &ldquo;ja! American Sandwich&rdquo; - eine Packung enth\u00e4lt 750g Wei\u00dfbrot. Unser Quallemann schiebt da also 1,5kg Toast vor sich her. Das sind \u00fcbrigens 3750kcal. Frisst er die in f\u00fcnf Tagen weg, sind das 750kcal pro Tag allein f\u00fcr trockenen Toast. <br>Aber unser Suppengmobu wird sich die Toasts ja nicht ohne Butter und Marmelade ins Gesicht dr\u00fccken.<br>und obenauf auf den restlichen Eink\u00e4ufen liegt offenbar eine Packung &ldquo;Wiesenhof Bruzzler&rdquo;-W\u00fcrstchen. Grillsaison, da sind diese mit Separatorenfleisch gef\u00fcllten Ekelpakete in essbarer Plaste im Sonderangebot. Hei, da wird Reiner sich auf seinem legend\u00e4r inkompetent zusammengest\u00fcmperten Pallong-Grill gleich 1000kcal Fleischabf\u00e4lle g\u00f6nnen! Und obendrauf nat\u00fcrlich noch 1 Nackensteak. <br><br>Und nun, Leude, schaut euch dieses Jammerbild mal ganz genau an. Schaut genau hin. Nein, wir reden nicht von den hinten herunergelatschten Plasteschuhen, die hatten wir schon- Schaut euch einfach den vor Anstrengung schon wieder violett angelaufenen Mostkopp an. Seht die wulstigen Lippen, denen just im Moment der Aufnahme wieder ein gequ\u00e4lter Japser entfleucht. Seht, wie gl\u00fccklich, wie heiter, gel\u00f6st und mit sich selbst im Reinen unser Reinerle wieder ausschaut. <br>Haha, Spa\u00df. Tut er nat\u00fcrlich nicht. Er sieht wieder aus wie das Leiden Christi, wenn das Leiden Christi da, wo andere das Gesicht haben, eine violett angelaufene Fettbemme h\u00e4tte. Das Einkaufen strengt Reiner sehr, sehr an. besonders schlimm ist das Lesen: Diese kleinen Preisschilder immer und da sind nie Bilder drauf, sondern die Produktnamen stehen einfach da. Muss er sie gleich zweimal m\u00fchsam zusammenbuchstabieren, einmal vom Preisschild, einmal von der Verpackung. <br>Und seht die Patscheh\u00e4ndchen mit den ungeschlachten Wurstfingern. Seht, wie sie aus den Schwabbligen \u00c4rmchen einfach herauswachsen wie Pickel aus Reiners Xicht weil seine Handgelenke l\u00e4ngst dahin verschwunden sind, wo auch seine Fesseln sind und sein Hals. Seht, wie die Fettpratzen den Griff des Einkaufswagens an den \u00e4u\u00dfersten Enden fassen m\u00fcssen - s\u00e4mtlicher Platz dazwischen ist von Reiners arschf\u00f6rmiger Wampe ausgef\u00fcllt. Weiter kriegt er die H\u00e4nde vor dem Ogerleib nicht mehr zusammen. <br>Was f\u00fcr ein Spie\u00dfrutenlaufen muss dieser Einkauf sein. Dreihundert Pfund Lebendgewicht meddeln lauthals japsend durch den Supermarkt, in schlechtsitzender Kinderkleidung und oben drauf versehen mit einer selbstgemachten Firese, die den arschf\u00f6rmigen Nacken freil\u00e4sst. Wer kann da wegschauen? <br>Und damit ihn auch ja jeder bemerkt, hat Reiner sich vor Verlassen des Hauses noch 1 Kettchen mit handtellergro\u00dfem Anh\u00e4nger umgelegt. <br>Rollo, Aller, es sieht wirklich astrein so aus wie die Bethelwerkstatt beim Einkaufenlernen. Ohne Spa\u00df: W\u00fcrde ein mir unbekannter, der so aussieht, mir im Supermarkt \u00fcber dne Weg laufen, ich hielte ihn f\u00fcr geistig behindert. Normal ist das doch alles l\u00e4ngst nicht mehr, godverdomme.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T01:35:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "In dem Einkaufswagen sieht man auch eine Gurke. Chill<br><br>Ob er sich auch einen Rettich g\u00b4kauft g\u00b4habt hat XD"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T01:52:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Denke aber, dass das tats\u00e4chlich auch gut an Muskelmasse liegt.<br><\/blockquote>alles musgeln, genau wie bei rainers wadne oder xD<br>fettbakke du hast besser d1e softair am start wenn ich vorbeikomm und dir ins gesicht scheisse.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T02:18:17+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Jahwe hat immernoch nicht das Hakenkreuztattoo verleugnet. Gr\u00fcnen bzw. FDP-W\u00e4hler schlie\u00dft das Hakenkreuz nicht aus, sind ja beides Nationalsozialistisch orientierte Parteien, weil die irgendeinem Teil der (deutschen) Bev\u00f6lkerung den Garaus machen wollen."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T03:12:10+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Danke DrOll, doie WG ist jetzt wach. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T04:45:38+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Jahwe guter Mann! Weiter so! Habe gro\u00dfen Respekt. Riesige Mengen abnehmen und langfristig halten immer ein Triumpf des Willens.<br><\/blockquote>Das kann ich so unterschreiben.<br><br>Du kannst stolz auf dich sein, Jahwe."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T05:35:53+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gucke grade auf wdr kochen mit Martina und Moritz. Der Moritz ist schon ein Lappen.."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T06:46:39+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>&#8230;und Toast abends zu vermeiden ist um eben nicht Fett zu werden.<br><\/blockquote>Naja wei\u00dfte <br><img src=\"http:\/\/dev.mindandmuscle.net\/articles\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/photo1.jpg\"><br><br><br>Mache heute 1 kleine Drechenlard-Challange: an einem Tag so viel kcal verbrennen, wie der Lard frisst (sch\u00e4tze ich mal auf ca. 4000 kcal). Dazu werde ich heute Vormittag mit &gt;10km Laufen beginnen. Heute Nachmittag ist noch eine Radtour geplant. Einfach mal sehen, was alles n\u00f6tig ist, um diese t\u00e4gliche Fressdosis des Lards zu kompensieren."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T08:20:02+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Mache heute 1 kleine Drechenlard-Challange: an einem Tag so viel kcal verbrennen, wie der Lard frisst (sch\u00e4tze ich mal auf ca. 4000 kcal). Dazu werde ich heute Vormittag mit &gt;10km Laufen beginnen. Heute Nachmittag ist noch eine Radtour geplant. Einfach mal sehen, was alles n\u00f6tig ist, um diese t\u00e4gliche Fressdosis des Lards zu kompensieren.<br><\/blockquote>L\u00e4ufst du wenigstens dann mit 1 Softair durch die Gegend?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T08:21:36+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Jahwe der Oberspast \u00fcberhaupt. Leeeel. Musste lachen, die fette Glatzensau. Tats\u00e4chlich. L\u00f6sch dich du Spasut. <br><\/blockquote>So organisiert ist der Hass im Netz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T08:40:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Seine silberne Spielzeugbisdole hat er auch schon lange nicht mehr in die Kamera gehalten. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T08:50:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Guten Morgen ihr fetten Launen der Natur"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T09:30:29+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Hallo"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T09:33:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Wie viele Toasts sich der dike Ber wohl neidgesch\u00fcrt hat XD"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T09:44:20+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "im \u00fcbrigen ist rainer bi-interessiert, habe mir jetzt 5 jahre gedanken gemacht, hoffe ich konnte euch helfen"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T09:46:03+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Wie viele Toasts sich der Jahwe wohl neidgesch\u00fcrt hat XD<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T10:08:19+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jahwe der Oberspast \u00fcberhaupt. Leeeel. Musste lachen, die fette Glatzensau. Tats\u00e4chlich. L\u00f6sch dich du Spasut. <br><\/blockquote>So organisiert ist der Hass im Netz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Wahrscheinlich hat dem sein uninteressanter Schei\u00dfdreck schon auf Facebook nicht gefruchtet, dann versuchts man eben auf Lachchan. Untermensch."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T10:16:29+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ja, auf Bihindischon private Dinge posten und nach Anerkennung lechtzen ist schon eine sehr gute Idee. Hoffe auf ein Jahwe Rechtfertigungsvideo<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T10:19:00+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Sonntag loide!<br>kommt heute der Drachenaward oder erst morgen mit dem Dragon Monday?"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T10:24:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Was? Es soll ein Dragon Monday reloadet kommen? :O<br>UUUUHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T10:33:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>im \u00fcbrigen ist rainer bi-interessiert, habe mir jetzt 5 jahre gedanken gemacht, hoffe ich konnte euch helfen<br><\/blockquote>Dann kann hier zu"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T10:46:48+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Krasser neuer Upload, hat mich nur 10 Mal kurz vor den Freitod getrieben"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T10:55:55+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Wie er in letzter Zeit st\u00e4ndig sagen muss: &ldquo;Ich wei\u00df noch nicht, was dabei raus kommt&rdquo;.<br><br>Was soll denn schon dabei rauskommen? Nat\u00fcrlich nix. Wie immer, du Spast."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T11:12:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Herr Winklaa<br><br>Bissu am Arbeitn\u00e4\u00e4\u00e4\ufeff<br><br>Warum\u00e4\u00e4h<br><br>Du Penn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h\ufeff"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T11:17:43+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<img src=\"https:\/\/preview.ibb.co\/c9Ca6x\/AzbYsyA.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T11:22:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "\u00dcber das Phantombild keke ich immer noch"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T11:33:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Da wir gerade beim Abnehmen sind:<br>Morgen esse ich 50g Mandeln, 5 Eier, 250g Feldsalat, 36ml Raps\u00f6l, 1 Essl\u00f6ffel Essig, 35g Erdnussbutter. Macht 1300kcal. Da staunen Sie, was?<br><\/blockquote>Wie nennt sich denn das Fertigprodukt? Oder sch\u00fcrst du das alles einzeln nei? :3<br><br><blockquote>Mache heute 1 kleine Drechenlard-Challange: an einem Tag so viel kcal verbrennen, wie der Lard frisst (sch\u00e4tze ich mal auf ca. 4000 kcal).<br><\/blockquote>Ein normaler erwachsener Mann hat bereits einen Grundumsatz von ca. 2000kcal,einfach nur um zu existieren, da ist noch kein einziger Orgasmus kontrolliert worden. Laut Adipositas Grundumsatzrechner liegt er bei Rainer bei 2.374 kcal pro Tag. Bei einem einzigen Sport-Tag also 2.000 kcal zu verbrennen ist ganz gut machbar, wenn man sich den ganzen Tag bewegt. F\u00fcr unge\u00fcbte d\u00fcrfte das dann aber ordentlich Muskelkater bedeuten."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T11:42:40+02:00",
        "username": "Blobkopf",
        "text": "<blockquote>Bei einem einzigen Sport-Tag also 2.000 kcal zu verbrennen ist ganz gut machbar, wenn man sich den ganzen Tag bewegt. F\u00fcr unge\u00fcbte d\u00fcrfte das dann aber ordentlich Muskelkater bedeuten.<br><\/blockquote>Frage: So fett wie der Oger ist ist jeder Schritt einer Treppenstufe f\u00fcr ihn so anstrengend wie f\u00fcr Normalsterbliche ein 5 st\u00f6ckiges Treppenhaus zu besteigen. Ist sein Energieverbrauch darum auch so hoch, dass er mit 10 Treppenstufen pro Tag soviel Energie verbrennt wie andere beim 5Km-Lauf?"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T11:44:24+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Ich chille hier am PC rum und schaue hier mal kurz rein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Angespannt w\u00fcrde ich das weniger bezeichnen. Es ist mir einigerma\u00dfen egal, wer hier wen trollt. Vllt. gibt es aber Rainer Motivation das gleiche zu tun. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Gute Nacht, die Herren!<br><br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/AzbYsyA.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/AzbYsyA.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>PS: W\u00e4hlte die Gr\u00fcnen bisher. Wegen deren Ansicht zum Waffenrecht wurde es die FDP *rolleyes*<br><\/blockquote>Wenigstens den Finger lang am Abzug, aber wenn du professionell wirken willst, dann w\u00fcrd ich die Handschuhe weglassen, oder wie willst du den Druckpunkt sonst finden? Lel"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T11:48:08+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Jahwe der Oberspast \u00fcberhaupt. Leeeel. Musste lachen, die fette Glatzensau. Tats\u00e4chlich. L\u00f6sch dich du Spasut. <br><\/blockquote>So organisiert ist der Hass im Netz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Wahrscheinlich hat dem sein uninteressanter Schei\u00dfdreck schon auf Facebook nicht gefruchtet, dann versuchts man eben auf Lachchan. Untermensch. <br><\/blockquote>jemanden wegen seiner Abnehm-Posts als Untermensch zu bezeichnen ist arg \u00fcbertrieben. Tr\u00e4gst du soviel Wut in dir, weil ein ehemaliger Fettsack dein Erdbeerchen positioniert hat? Oder war heute morgen der Pudding leer?<br><br><blockquote><blockquote>Da wir gerade beim Abnehmen sind:<br>Morgen esse ich 50g Mandeln, 5 Eier, 250g Feldsalat, 36ml Raps\u00f6l, 1 Essl\u00f6ffel Essig, 35g Erdnussbutter. Macht 1300kcal. Da staunen Sie, was?<br><\/blockquote>Wie nennt sich denn das Fertigprodukt? Oder sch\u00fcrst du das alles einzeln nei? :3<br><\/blockquote>Mandeln sind das Fr\u00fchst\u00fcck, Eier + Salat + Essig &amp; \u00d6l das Mittagessen und Abends sch\u00fcr ich mir a weng die Erdnussbutter pur nei (beste)."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T12:20:12+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "BigBANG jetzt auch 1 Fetti, kannst du dir nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T12:31:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Sind hier nur Fettmenschen? au\u00dfer ich nat\u00fcrlich"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T12:32:57+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "wie der Drachenlord euch spaltet und nicht eint <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T12:46:44+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "BgiBangs Ern\u00e4hrung auf einer Stufe mit der von King_Wend <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Pros an Jahwe trtoz Waffenbild (ABer Finger lan am Abzug, sehr gut Kamerad). Wer soviel abnimmt hat eh immer Respekt verdient, war auch mal ein 115kg Mann."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T12:56:30+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "wie mett ich schon wieder werde bei der neusten TS Aufnahme.<br><br><blockquote>*\u00fcberhebliches Schnaufen* pass auf&#8230;es gibt zwoi Arden von Kampfspordlern. Einmal gibts die Kraftsau und amoi gibts die flinge Sau&#8230;\u00e4hm&#8230;was isn jetzt a gudes Beispiel daf\u00fcr? \u00c4hm&#8230;the Rock. Der kann ja auch k\u00e4mpfen und alles. Der ist halt so die Kraftsau. Der is net schnell, sondern stark. Son flinges Viech ist&#8230;Jacky Chan oder Bruce Lee&#8230;weil ich jetzt kein gudes beispiel hab. Dann gibt es auch noch so Bodybuilder als solches, die kein Kampfsport machen [...] Es gibt auch n paar Faker. Haben halt Kleinigkeiten gelernt, aber nie wirklich Kampfsport gemacht. Der Ding hat ja nie wirklich Kampfsport gemacht. Der is halt ne Kraftsau [...] Bei Bruce Lee ist das sowieso so ne Sache&#8230;Speziell Bruce Lee ist halt das problem, der hats halt verstandne wie kaum ein anderer, die Kraft des gegners gegen ihn selber einzusetzne. Sein Kampfstil Chikondo (Jeet Kune Do), den er sp\u00e4der dannnnn\u00e4\u00e4\u00e4&#8230;Bl\u00f6dsinn&#8230;\u00e4hh&#8230;.ne, warde&#8230;gestern hab ichs noch gewusst. Sein kampfstil auf jedenfall&#8230;ich hab seinen namen vergessen&#8230;.doch Chikondo, hat ich doch recht. Den Kampfstil hat er auf jedenfall entwickelt, um sich verteidigen zu k\u00f6nnen, nicht um anzugreifne.<br><\/blockquote><br><br><br>Alter, was er da wieder f\u00fcr eine Schei\u00dfe von sich gibt. Wie kann jemand nur so dumm sein? Wenn ich mir so L\u00fcgengeschichten ausdenke, von wegne Kampfsport un so weida, dann erarbeite ich mir doch wenigstens eine theoretische Grundlage auf der ich agieren kann, falls mich jemand mit dem Thema konfrontiert. Der Bl\u00f6dmann hat einfach so absolut keine Ahnung von dem, was er da labbert. Das sind so Schulhofgespr\u00e4che, die ich in der 3. Klasse gef\u00fchrt habe, die dann im Streit darin geendet sind, wer der coolste K\u00e4mpfer ist. Wie er einfach jedes Mal glaubt, dass er bei dem Thema total gl\u00e4nzen kann, nur weil er mal &ldquo;Jeet Kune Do&rdquo; gegoogled hat. WICHSER!<br><br>Irgendeiner muss ihn endlich mit der bitteren Warheit konfrontieren&#8230;und zwar so geschickt, dass Rainer am Ende zugeben muss, dass er niemals auch nur einen fetten Wasserfu\u00df in ein Dojo gesetzt hat, sondern treten und schlagen nur aus 4 F\u00e4uste f\u00fcr ein Halleluja kennt.<br>Das ist die L\u00fcge, die mich am meisten triggert im Game. Wieso wird das \u00fcberhaupt totgeschwiegen mittlerweile? Wenn ich so ein TS Huan w\u00e4re oder so ein abgefucktes Lachschon Kind mit 10 YouNow Accounts, w\u00fcrde ich ihn immer wieder mit dem thema konfrontieren. &ldquo;Rainer, wo war denn deine Kampfsportschule? Wie hie\u00df dein Trainer? Von wann bis wann hast du dort trainiert? Was genau hast du gelernt? Wie hei\u00dft das eigentlich, wenn man im Mui Dai mit die Gnie neigeht?&rdquo; und so weiter und sofort, bis er irgendwann mit Schwitziaugi zugibt, dass er den Fu\u00df nie h\u00f6her bekommen hat, als back in the days zum Schuhe binden.<br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:08:09+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>bis er irgendwann mit Schwitziaugi zugibt, dass er den Fu\u00df nie h\u00f6her bekommen hat, als back in the days zum Schuhe binden.<br><br><\/blockquote>Ja, wird sicher passieren."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:10:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Aktuell bestes Wetter im Frankenland,<br>Fetti streamt.<br>Die Kuchenkinder schreien vor seiner Schanze, <br><br>So lob ich mir den Sonntag. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:11:29+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Und selbst wenn nicht, Rainer macht es unendlich mett, wenn man ihn damit triggert, dass seine Kampfsportgeschichten alle erstunken und erlogen sind. Die Warheit schmerzt immer am meisten. Oder was glaubst du, warum die Kompetenzen des Ogers nurnoch darin bestehen, sich von der Norm abweichende Alltags-Bew\u00e4ltigungsstrategien f\u00fcr Behindertere zurechtzuspinnen?<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:18:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "&ldquo;Was ist denn a Ruiner? H\u00f6rt sich an wie ruiniert.&rdquo;<br><br>Ele <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>K\u00f6nnen die Kuchenkinder ihn bitte immermit &ldquo;Herr Winkler&rdquo; rufen? Glaube das triggert ihn a weng."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:21:27+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Der Fettlord ist mir wieder viel zu entspannt, seit der Posterverkauf ein voller Erfolg war. Das hat ihm nach IBlali, Tanzverbot und den ganzen Misserfolgen der letzten Monate wieder richtig Aufwind gegeben. Sollen sich alle samit naisch\u00fcren, die Rainer Geld in die Specklucke geschmissen haben.<br>Richtig fein gedrollt ihr schwulen Drachis!<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:22:21+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Videp pl0x"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:29:49+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Wie er sich windet, sich bei &ldquo;Finanzamt Emskirchen&rdquo; f\u00fcrs abonnieren zu bedanken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&ldquo;Ich bin grad in a andre Tab, deswegen falls ihr grad was raushaut, vielen lieben Dank&#8230;ich kanns grad nicht sehen.&rdquo;<br><br><br>Huch, kleiner Streamabbruch. <br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:30:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "schdriem dood"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:32:17+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Frage: So fett wie der Oger ist ist jeder Schritt einer Treppenstufe f\u00fcr ihn so anstrengend wie f\u00fcr Normalsterbliche ein 5 st\u00f6ckiges Treppenhaus zu besteigen. Ist sein Energieverbrauch darum auch so hoch, dass er mit 10 Treppenstufen pro Tag soviel Energie verbrennt wie andere beim 5Km-Lauf?<br><\/blockquote>Kurze Antwort: Nein.<br><br>L\u00e4ngere Antwort:<br>Anstrengend (m\u00fchsam, schmerzhaft) wird der Altag f\u00fcr Reiner, weil einzelne seiner Gelenke (H\u00fcften, Knie) \u00fcber alle Geb\u00fchr beansprucht werden und viel zu viel leisten m\u00fcsen, weil sie mit viel zu viel gewicht belastet werden. Die melden sich dann mit Schmerzen und bald gehen sie kapott. Dann wird Reiner zum Pflegefall.<br>Schwer hats auch sein Herz, weil es daf\u00fcr sorgen muss, dass die Fettschicht, die den eigentlichen Reiner ringsherum umgibt, durchblutet bleiben muss, sonst wird sie an den R\u00e4ndern schwarz und f\u00e4ngt an zu vergammeln. Reiners Blutmenge hat aber nicht im selben Verh\u00e4ltnis zugenommen wie das zu durchblutende Gewebe, also muss das Herz den lieben langen Tag \u00dcberstunden fahren, weil das Blut schneller bef\u00f6rdert werden muss.<br>Also m\u00fcssen auch die Lungen Schwerstarbeit leisten (schnauf, japs, schnauf), weil das Gas im Blut schneller ausgetauscht werden muss.<br>Diese erh\u00f6hte Atem- und Herzfrequenz wird durch den gesteigerten Grund- oder Ruheumsatz angezeigt. Unser Quallemann verbraucht mehr kcal als ein normalgewichtiger Mensch, sogar im Schlaf. nachteil: Das Herz wird st\u00e4rker beansprucht und geht deshalb fr\u00fcher kapott. Dann ist Reiner doud.<br><br>Wenn Reiner aber sein \u00c4rschekonglomerat von Fettleib in Bewegung versetzt, verbraucht diese Bewegung zwar mehr Energie als sonst (weil mehr Masse bewegt wird), aber diese Steigerung ist nicht proportional. Die verbrauchte Energie richtet sich ja nicht nur nach der zu bewegenden Masse, sondern auch nach der Masse der verbrauchenden Muskeln. Und die ist bei Reiner halt verschwindend klein - seine Muskelmasse ist unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig und unterdurchschnittlich gering. Die vorhandenen Muskeln werden st\u00e4rker beansprucht, aber insgesamt leisten weiger Muskeln \u00fcberhaupt Arbeit.<br>Wenn du zB an deinen Polo hinten einen Anh\u00e4nger dranh\u00e4ngst, verbraucht der Motor mehr Sprit - trotzdem ist der Spritverbrauch geringer als der von 1 SUV ohne Anh\u00e4nger, weil der dicke Wagen eben einen leistungsst\u00e4rkeren Motor hat. Reiners Schrumpfmuskeln verbrauchen mehr Energie als die eines Lauchm\u00e4nnleins, aber insgesamt verbrennt der Athlet beim Sport mehr Energie als Reiners Schrumpfmuskeln beim Reinerschleppen, weil beim Athleten mehr Masse richtig arbeitet, statt wie Reiners Fett einfach nur herumgeschleppt zu werden. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:34:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Das ist die L\u00fcge, die mich am meisten triggert im Game. Wieso wird das \u00fcberhaupt totgeschwiegen mittlerweile? Wenn ich so ein TS Huan w\u00e4re oder so ein abgefucktes Lachschon Kind mit 10 YouNow Accounts, w\u00fcrde ich ihn immer wieder mit dem thema konfrontieren. &ldquo;Rainer, wo war denn deine Kampfsportschule? Wie hie\u00df dein Trainer? Von wann bis wann hast du dort trainiert? Was genau hast du gelernt? Wie hei\u00dft das eigentlich, wenn man im Mui Dai mit die Gnie neigeht?&rdquo; und so weiter und sofort, bis er irgendwann mit Schwitziaugi zugibt, dass er den Fu\u00df nie h\u00f6her bekommen hat, als back in the days zum Schuhe binden.<br><\/blockquote>Ist alles privatsache und damit ist jede Diskussion von vornherein zum scheitern verurteilt. <br><br>Fr\u00fcher hat mich sein Verhalten bez\u00fcglich der v\u00f6llig offensichtlichen L\u00fcgen auf heftig getriggert. <br><br>Heute stehe ich da dr\u00fcber. Er ist halt ein dummer fetter Hurensohn. Dieser Rainer Winkler. Dieses ekelhafte Schwein. Dieser Mann mit seinen fast 30 Jahren, der zwar die L\u00fcgen unwiderlegbar aufrecht erh\u00e4lt aber daf\u00fcr fr\u00fch und ungefickt sterben wird. Und mit einem Arsch der bis bauchnabelh\u00f6he geht.<br><br>Fetter Bastard <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:40:08+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Bin ich der Einzige hier ohne fette Vergangenheit, esoterische Ern\u00e4hrung (BigBANG) oder gegen Bezahlung entleihbare Mutter (Tipico)? <br><br>Danke DrOll f\u00fcr die gewohnt exquisite WoT. An dieser Stelle m\u00f6chte ich Tomdarom gr\u00fc\u00dfen, der ebenfalls k\u00e4ufliche weibliche Verwandtschaft hat.<br><br>Zuletzt noch ein Wort zum AsA: wieso muss ich in diesem, von mir bislang als qualitativ h\u00f6herwertig wahrgenommenen Medium innerhalb des Gamesjetzt schon zum zweiten Mal die in h\u00f6chstem Ma\u00dfe dubiose Geschichte von dem verdeckt ermittelnden Finanzamt lesen? Ohne Konjunktiv! Die Story stinkt doch zum Himmel wie die \u00fcbelsten R\u00e4uberpistolen vom Lard himself&#8230; Bitte genauer recherchieren, sonst L\u00fcgenpressevorwurf."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T13:55:20+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wer meint, ernsthaft meint, das jemand vom Finanzamt an einem Freitag(!) nach Emskirchen(!) f\u00e4hrt um einen Posterstand(!) der Waren in Wert von max. 10\u20ac(!) verkauft zu kontrollieren&#8230; der sollte sich zeitnah l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:03:50+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleiner Posterstand"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:04:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "sind Posterst\u00e4nder bi? Gnihihi,St\u00e4nder"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:07:13+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Hab geh\u00f6rt, der bayerische Finanzminister war sogar pers\u00f6nlich vor Ort und hat Rainer f\u00fcr seine hervorragende Buchf\u00fchrung und Ausdauer gelobt."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:18:30+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>.. der sollte sich zeitnah l\u00f6schen.<br><\/blockquote>Na na na, du willst doch nicht etwa Hass im Netz verbreiten?<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:23:38+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Wer meint, ernsthaft meint, das jemand vom Finanzamt an einem Freitag(!) nach Emskirchen(!) f\u00e4hrt um einen Posterstand(!) der Waren in Wert von max. 10\u20ac(!) verkauft zu kontrollieren&#8230; der sollte sich zeitnah l\u00f6schen.<br><\/blockquote>Vor allem ziehen die auch wortlos von dannen, als der dicke Sondersch\u00fcler einen schlecht geschriebenen Block vorzeigt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:28:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "YoungAutist@YoungAutist8828. Apr.<br>Hier der Polo in dem die Finanzamt Fritzen sa\u00dfen. <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db3dNmIW4AEU4Tz.jpg\"><br><br><br>Wer jetzt noch an der Echtheit zweifelt&#8230; der sollte sich zeitnah l\u00f6schen.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:32:18+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Ein aufrechter bayerischer Finanzbeamter (nur echt mit Kreuz im Amt, es ist schlie\u00dflich Deutschland hier!) w\u00fcrde sich eher umbringen, als mit einem Wagen zu fahren, der vorne eine Plaste-Felgenabdeckung hat und hinten nur schwarzen Stahl. Das ist nicht ordentlich genug f\u00fcr diese Spezies.<br><br>Quelle: Hab so einen im erweiterten Familienkreis. Sogar in Franken tats\u00e4chlich sogar, aber nicht direkt in der Region."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:33:33+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>BigBANG jetzt auch 1 Fetti, kannst du dir nicht ausdenken <br><\/blockquote>bin k1 fetti, aber muss Winterspeck loswerden<br><br><blockquote>BgiBangs Ern\u00e4hrung auf einer Stufe mit der von King_Wend <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>leeel. aber nur wenn ich das jeden tag essen w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:35:07+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Quelle: Hab so einen im erweiterten Familienkreis. Sogar in Franken tats\u00e4chlich sogar, aber nicht direkt in der Region. <br><\/blockquote>Kannst du nicht mal kurz anrufen und die die WhatsApp Leaks best\u00e4tigen lassen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:35:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Macht man sich nicht sehr Strafbar wenn man sich als Finanzbeamter ausgibt?<br><br>Seht es ein, Rainers Reichweite ist gr\u00f6\u00dfer als seine Reichweite, Musik ist \u00e4lter als die Menschheit und das Meer ist gr\u00f6\u00dfer als die Welt"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:53:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Seid ihr eigentlich Elfen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:55:12+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Im Moment nicht. Abb\u00e4 auf am annern Blanedne w\u00e4ren wir etzala vielleicht schon Elfen kwordne, und des ist letzten Endes genau der Bungd."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T14:57:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "A roda Zwerg is \u00e4u\u00dferst un\u00b4gsund, a wei\u00dfa Riese auch"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T21:47:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na murphy wieder schlecht Geschosse?"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T21:47:45+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "geschissen"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T21:50:19+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Uuuh offen! Peltpeltpelt!"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:02:51+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer meint, ernsthaft meint, das jemand vom Finanzamt an einem Freitag(!) nach Emskirchen(!) f\u00e4hrt um einen Posterstand(!) der Waren in Wert von max. 10\u20ac(!) verkauft zu kontrollieren&#8230; der sollte sich zeitnah l\u00f6schen.<br><\/blockquote>Vor allem ziehen die auch wortlos von dannen, als der dicke Sondersch\u00fcler einen schlecht geschriebenen Block vorzeigt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich waren das bei der Schanze mit h\u00f6chster Wahrscheinlichkeit nur irhdnwelche fakemasken. Aber auch ein Finanzamt ist gesetzlich verpflichtet jeder Anzeige nachzugehen. So komplett abwegig ist da s ganze auch nicht. Immer lustig wie einige hier komplett keine Ahnung vom Fiskus haben."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:10:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Mache heute 1 kleine Drechenlard-Challange: an einem Tag so viel kcal verbrennen, wie der Lard frisst (sch\u00e4tze ich mal auf ca. 4000 kcal). Dazu werde ich heute Vormittag mit &gt;10km Laufen beginnen. Heute Nachmittag ist noch eine Radtour geplant. Einfach mal sehen, was alles n\u00f6tig ist, um diese t\u00e4gliche Fressdosis des Lards zu kompensieren.<br><\/blockquote>Sooo, ja habs wohl geschafft taz\u00e4chlich.<br>Grundumsatz = 1800 kcal<br>10km Laufen =750 kcal<br>46km Radeln = 1200 kcal<br>Stunde im Garten gebuckelt = Rest. (Z\u00e4hlt Holzhacken schon als Crossfit? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> )<br>Ergebnis: lol<br>Bin schon arg fertig jetzt und f\u00fcr heute besiegt. Was Rainer sich da jeden Tag an Energie neisch\u00fcrt ist UTOPISCH!!"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:17:09+02:00",
        "username": "Blobkopf",
        "text": "Danke an DrOll f\u00fcr die ausf\u00fchrliche Antwort<br><br><blockquote>Irgendeiner muss ihn endlich mit der bitteren Warheit konfrontieren&#8230;und zwar so geschickt, dass Rainer am Ende zugeben muss, dass er niemals auch nur einen fetten Wasserfu\u00df in ein Dojo gesetzt hat, sondern treten und schlagen nur aus 4 F\u00e4uste f\u00fcr ein Halleluja kennt.<br><br><br>Hicks!<br><\/blockquote>Qualli gibt nix zu. Da wird verleugnet, gelogen und brivadisierd bis zum umfallne, bevor der zu gibt dass er nie mehr &ldquo;Kampfsport&rdquo; gemacht hat als zu alten Bruce Lee VHS-Kassetten vor der Glotze bewegungsgest\u00f6rt abzumeddeln outet Trump sich als Social Experiment von irgendeinem Youtubekasper. <br><br>Klar, Fetti regt sich ein bisschen dr\u00fcber auf, aber mehr als ein bisschen rumgespucke kommt da nicht. Da reicht es ein bisschen zu spammen er h\u00e4tte keine Ahnung, die Mettqualit\u00e4t ist hier kaum beeinflussbar, bleibt auf einem Level. Und wenn pers\u00f6nlich einer da steht und ihn zum Sparring raushaben will, macht der Klo\u00df nen R\u00fcckzieher, weil es geht ihm nicht gut, der Schlagstock tut noch weh, die Freundin m\u00f6chte das nicht oder er macht auf dicke Hose und bringt irgendeinen coolen Sonderschulhofspruch wie z.B. &ldquo;ne besser nich, will dir ja nicht weh tun&rdquo; mit diesem geistig behinderten, schiefem Grinsen in der Stummelzahnfresse. Da werden allerh\u00f6chstens wir mett weil der sich so eine Schei\u00dfe rausnimmt, und eigentlich h\u00f6re ich lieber Quallis Kampfschrei \u00fcber Emskirchen.<br><br>Mal so am Rande, findet ihr den Pornobalken in seiner Fresse auch so ekelhaft? Der sieht damit doch aus, im Kombi mit Schlappen und Friese wie 40 Jahre Schwulenstrich, oder seh ich das falsch?<br><br><blockquote>Sooo, ja habs wohl geschafft taz\u00e4chlich.<br>Grundumsatz = 1800 kcal<br>10km Laufen =750 kcal<br>46km Radeln = 1200 kcal<br>Stunde im Garten gebuckelt = Rest. (Z\u00e4hlt Holzhacken schon als Crossfit? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> )<br>Ergebnis: lol<br>Bin schon arg fertig jetzt und f\u00fcr heute besiegt. Was Rainer sich da jeden Tag an Energie neisch\u00fcrt ist UTOPISCH!! <br><br><\/blockquote>Tja, w\u00e4rst du so besonders wie R. WinklerDO h\u00e4ttest du noch die K\u00fcche renoviert, den Flur gestrichen, die Senseo gereinigt und die Kresse gegossen, was insgesamt exakt 7293kcal an Energie verbraucht. Beim Abendessen h\u00e4ttest du wie Rainer gr\u00fcndlichst gekaut (65 mal pro L\u00f6ffel Chilli) und dabei f\u00fcr einen Suppenteller nochmals 524kcal verbrannt, und somit auch eine kleine 1Kg Dose feinste !Ja Chilli Geschmacksexplosiondirekt wieder ausgeschwitzt.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:20:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "was hat der drache heut so gmacht khabt?"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:23:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "alter beschrenjk d1e beitr\u00e4ge mal azuf 2 s\u00e4tze und Rbeite an deiner rechtssdchreibug wenn du bleib3n willst oke"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:24:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "warum wird der net gesperrt schnappert hadt wieder n 10rr payasfe geraucht oder was junge komm hau mal ne sperrn raus hier"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:29:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Fadne kann direkt wieder zu."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:30:05+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Slander <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:30:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>alter beschrenjk d1e beitr\u00e4ge mal azuf 2 s\u00e4tze und Rbeite an deiner rechtssdchreibug wenn du bleib3n willst oke<br><\/blockquote>War hier gesessen und hab F8 gedr\u00fcckt"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:36:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Fadne kann direkt wieder zu.<br><\/blockquote>des inner lustik bei dir weil du einer von denen bist densen xsicht man kennt und ich mir dann denk was f\u00fcr ne hackfresde du ziehst wenn du das schreibdt und ob dir deine haare mal geschnitten hsdt gib mal update bernd ansonsten #nohate"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:38:13+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Slander <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hab ich gestern schon gepostet. Muss das erste seiner Videos sein, das hier vollkommen ignoriert wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:39:37+02:00",
        "username": "mumpen",
        "text": "Ist der Drache eigentlich Alkoholiker?"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:41:13+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich waren das bei der Schanze mit h\u00f6chster Wahrscheinlichkeit nur irhdnwelche fakemasken. Aber auch ein Finanzamt ist gesetzlich verpflichtet jeder Anzeige nachzugehen. So komplett abwegig ist da s ganze auch nicht. Immer lustig wie einige hier komplett keine Ahnung vom Fiskus haben. <br><\/blockquote>Zumal ich mir gut vorstellen kann, dass die Dorfpolizei Wind davon bekommen hat, dass der dike Ber wieder einmal zur Schanze eingeladen hat und der Herr Schmeer absolut keine Lust hat wieder t\u00e4glich Kuchenkinder zu verscheuchen, weil der Buttermensch alle halben Stunde anruft:<br>&ldquo;Die Haider beachtne meine Gesch\u00e4ftszeitne ned, macht's amal was gegne das Mobbing!&rdquo;<br>Anzunehmen ist, dass die CSI-Emskirchen daher um Amtshilfe angesucht und gehofft hat, dass der Fette steuertechnisch irgendwas falsch macht und sie den &ldquo;Verkauf&rdquo; g\u00e4nzlich abdrehen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:47:35+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@gmp<br><br>Vielleicht richtet die CSI-Emkrichen ja f\u00fcr den Besuchssommer eine Au\u00dfenstelle am ASB 8 ein, um Fahrtkosten zu sparen."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:49:01+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist die Polizei bi?"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:49:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Fadne kann direkt wieder zu.<br><\/blockquote>Pizzahosentr\u00e4ger haben hier gar nichts zu sagen."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:53:25+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "War das schon?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T22:56:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja das war schon"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T23:07:30+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Und?"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T23:08:10+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Slander <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hab ich gestern schon gepostet. Muss das erste seiner Videos sein, das hier vollkommen ignoriert wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>a<br><br>3 jahre alt und nur ein reupload. NEWFAQ. Es funkt gewaltig hier."
    },
    {
        "time": "2018-04-29T23:24:56+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>@gmp<br><br>Vielleicht richtet die CSI-Emkrichen ja f\u00fcr den Besuchssommer eine Au\u00dfenstelle am ASB 8 ein, um Fahrtkosten zu sparen.<br><\/blockquote>So auch kommen kann.<br>Ich w\u00fcrde wirklich viel daf\u00fcr geben zu wissen, was sich die Polizisten denken, wenn sie erfahren, dass der Winkler schon wieder zum Posterverkauf l\u00e4dt.<br>Ich mein, die sind verpflichtet jede Anzeige vom Lord, von den Nachbarn, manchmal auch von den Besuchern aufzunehmen, zu protokollieren und gegebenenfalls zur Schanze auszur\u00fccken.<br>Er heult ihnen doch mindestens einmal die Woche die Ohren voll, weil er wieder von den Haidern drangsaliert wird, die Polizei pro-mobbing ist und er ja nur seine Ruhe haben m\u00f6chte - und dann das:<br>Neuerlich ein Posterverkauf bei der Schanze, wo der Lord schon im Ank\u00fcndigungsfidio sagt, dass er auch mit Idioten rechne, die kommen werden. Solange das aber nicht \u00fcberhand n\u00e4hme, w\u00fcrden trotzdem w\u00f6chentlich weitere Verk\u00e4ufe folgen.<br><br>Also als Polizist w\u00fcrde ich sowas \u00e4hnliches wie Hass empfinden. Zum Gl\u00fcck ist Hass aber keine Emotion, sondern nur ein Zustand.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T23:43:12+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "neues besuchsvideo <a href=\"https:\/\/youtu.be\/2PlXVASFH1E\">https:\/\/youtu.be\/2PlXVASFH1E<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T23:51:21+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "&ldquo;So wie du die Schanze runtergewirtschaftet hast, ist auch Sachbesch\u00e4digung&rdquo;.<br><br>Muss man wissen. Wer sein eigenes Eigenthum zerst\u00f6rt, begeht Sachbesch\u00e4digung. Zwar am eigenen eigenthum eben, mit dem man tun kann was man will, aber Sachbesch\u00e4digung ist Sachbesch\u00e4digung. Haider wieder hoher IQ best\u00e4tigt oder"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T23:52:36+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>neues besuchsvideo <a href=\"https:\/\/youtu.be\/2PlXVASFH1E\">https:\/\/youtu.be\/2PlXVASFH1E<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/62e528761d0685343e1c-f3d1b99a743ffa4142d9d7f1978d9686.ssl.cf2.rackcdn.com\/files\/128098\/width754\/image-20160624-28388-1hbnhkx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-29T23:58:45+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>neues besuchsvideo <a href=\"https:\/\/youtu.be\/2PlXVASFH1E\">https:\/\/youtu.be\/2PlXVASFH1E<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Feines Fideo. Eines der besten Besuchsvideos immer. Dazu noch quer gefilmt, den Dreger sch\u00f6n ausgel\u00f6st und richtig rumschreien lassen an einem Sonntag. Geh\u00f6rt in jedes aufger\u00e4umte Haider-Regal."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T00:07:26+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Ein aufrechter bayerischer Finanzbeamter (nur echt mit Kreuz im Amt, es ist schlie\u00dflich Deutschland hier!) w\u00fcrde sich eher umbringen, als mit einem Wagen zu fahren, der vorne eine Plaste-Felgenabdeckung hat und hinten nur schwarzen Stahl. Das ist nicht ordentlich genug f\u00fcr diese Spezies.<br><br>Quelle: Hab so einen im erweiterten Familienkreis. Sogar in Franken tats\u00e4chlich sogar, aber nicht direkt in der Region. <br><\/blockquote>l\u00fcl\u00fcl\u00fc, Finanz\u00e4mter haben nur die letzen Dreckskarren, Opel Corsa, VW Polo und Konsorten, die Steuerfahndung hat vielleicht bessere Kfz und Wechselkennzeichen. Aber der gemeine Vollstreckungsbeamte hat leider keine besseren Fahrzeuge zur Verf\u00fcgung."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T00:10:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>neues besuchsvideo <a href=\"https:\/\/youtu.be\/2PlXVASFH1E\">https:\/\/youtu.be\/2PlXVASFH1E<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><blockquote>Das ist doch etzadla wieder so a Fake-Video mit Sound Samples usw.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T01:20:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wo hockt der da w\u00e4hrend er so behindert rumbr\u00fcllt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T01:27:35+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Jawoll so muss man den Drachen besuchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T01:49:01+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Slander <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wer issn der typ der das mit ihm lets blayd? Der b\u00f6se wolf?"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T01:54:44+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Slander <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wer issn der typ der das mit ihm lets blayd? Der b\u00f6se wolf?<br><\/blockquote>Kennt ihr noch diese Aufnahme wo ein Typ mit Rainer aufm Parkplatz gefilmt wurde? Dort sah man einen langhaarigen Duude, der k\u00f6nnte das sein.<br><br>Edit. Hab's gefundne <a href=\"https:\/\/youtu.be\/adsS0s39vUM\">https:\/\/youtu.be\/adsS0s39vUM<\/a> [youtu.be]<br><br>K\u00f6nnte der das sein?"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T01:58:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Slander <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wer issn der typ der das mit ihm lets blayd? Der b\u00f6se wolf?<br><\/blockquote>Herzblut Borusse"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T02:00:09+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bethelwerkstatt beim Einkaufenlernen<br><br><\/blockquote>musste heftigst r\u00fccken, danke"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T05:26:14+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Guten Morgen allen Lachschonkaschpern, deren Arbeitspullis heute auch schon so fr\u00fch sitzen m\u00fcssen. Gute Nacht diker Ber.<br><br>Besuchsvideo tats\u00e4chlich wieder mal erheiternd. Neben dem \u00fcblichen &ldquo;L\u00fcl\u00fcl\u00fc&rdquo; Cringe hat man ihm wirklich angeboten, einfach mal rauszukommen und sich zu pr\u00fcgeln. Hat das schlaue Rainerle nat\u00fcrlich nicht gemacht - er ist schlie\u00dflich der Schlauere von beiden."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T06:10:32+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Besuchsvideoersteller = Ehrenm\u00e4nner. Wie sie ihn triggern, dass er seinen Vorwurf der Sachbesch\u00e4digung beweisen soll. Ich r\u00fcckte."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T06:36:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Guten Morgen an alle Fat People yeah"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T06:54:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Wie sieht's aus Loide, wer hat Bock auf eine <b>Fahrgemeinschaft<\/b> von Stuttgart zum <b>Posterverkauf<\/b> nach Emskirchen? Ich w\u00fcrde die Schimmelschanze schon gerne mal sehen, aber die 200km sind mir f\u00fcr den Oger scho a weng zu viel.<br><br>Poster werden nat\u00fcrlich nicht gekauft. Aber wir k\u00f6nnten ihn bitten ein paar Autogramme auf unsere gefakten Namen zu schreiben und dann doch nicht mehr wollen. ulu xd"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T07:03:30+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Selbst das Haideranbr\u00fcllen geht inzwischen nur noch im Sitzen."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T07:06:17+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Sitzt der aufm Scheisshaus und br\u00fcllt rum? #HerrWinklaahhh"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T07:15:42+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Schwer hats auch sein Herz, weil es daf\u00fcr sorgen muss, dass die Fettschicht, die den eigentlichen Reiner ringsherum umgibt, durchblutet bleiben muss, sonst wird sie an den R\u00e4ndern schwarz und f\u00e4ngt an zu vergammeln. Reiners Blutmenge hat aber nicht im selben Verh\u00e4ltnis zugenommen wie das zu durchblutende Gewebe, also muss das Herz den lieben langen Tag \u00dcberstunden fahren, weil das Blut schneller bef\u00f6rdert werden muss.<br>Also m\u00fcssen auch die Lungen Schwerstarbeit leisten (schnauf, japs, schnauf), weil das Gas im Blut schneller ausgetauscht werden muss.<br><\/blockquote>Passend zu den Besuchsvideos kann man hier noch erg\u00e4nzen: Rainer hat viel Stress. Und das mag das ohnehin strapazierte Herz auch gar nicht. Wenn er da auf dem Sofa sitzend seine Wutreden ins Haus schreit, ist sein Puls bestimmt auf 200, und in den Streams regt er sich auch oft genug auf. Herzkaschperle so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T07:21:29+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ja Wayne"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T07:26:05+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "derjenige der den letzten post in diesen thread postet kriegt von mir 1.000.000.000EUR"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T07:31:22+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Das ist aber ein sehr w\u00fctendes Haus. Kommt sicher vom Schimmel."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T07:36:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "sonndachs he, w\u00fcrde mal ein nachbar zu dem jumpen und ihn aufs maul hauen w\u00e4re das dilemma ganz schnell vorbei."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T08:07:22+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der Besucher ist garantiert arbeitslos, weil er an einem Sonntag vorbeikommt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das ist die Logik eines schwer arbeitenden Schichtarbeiters."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T08:19:16+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Wenn der Fette erst mal so br\u00fcllt ist das wie so eine Spieluhr auf Crack"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T08:24:52+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "hab gewiggsd lel #herrwinklaahhh"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T08:26:19+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kleiner Wutanfall."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T08:29:35+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "sieht man meine Beitr\u00e4ge noch oder bin ich blockiert? #herrwinkla"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T08:30:57+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGi1L7F4peI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Slander <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hab ich gestern schon gepostet. Muss das erste seiner Videos sein, das hier vollkommen ignoriert wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Ich war ganz froh, dass das erstmal niemand erw\u00e4hnt hat. Jetzt bekommt der Fette wieder haufenweise klicks von Kuchenkindern, die hier mitlesen. Im Gegenzug kaum Klicks bei den Zusammenfassungen von den Ersatzkan\u00e4len. <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC-M2SWcYIohzDKTgfBmVkqA\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC-M2SWcYIohzDKTgfBmVkqA\/videos<\/a> [youtube.com]<br>Kann man von halten was man will, hat es aber definitiv mehr verdient als der Salamandermarquise."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T08:40:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Die Geister, die er rief. Selber schuld, wenn er \u00fcbers Internet einen Posterverkauf ank\u00fcndigt. Hoffentlich verhageln ihm die Besucher weiter die Stimmung. Man sieht auch, was f\u00fcr ein unglaublicher Feigling Herr Winkler ist. Schwingt gro\u00dfe Reden vom Kampf. Kommt dann mal jemand, dann versteckt er sich in seinem Abrisshaus. <br>Jeder Besucher, der ihm zum br\u00fcllen bringt = Ehrenmann."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T08:41:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>derjenige der den letzten post in diesen thread postet kriegt von mir 1.000.000.000EUR<br><\/blockquote>Ok. Bitte in kleinen Scheinen."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T11:04:13+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "ok shnarper du kleiner korkerdil machst du noch einmal den thread zu ddopse ich lachshno in den h\u00f6lle ok aklsio lass das"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T11:15:32+02:00",
        "username": "Blobkopf",
        "text": "<blockquote>alter beschrenjk d1e beitr\u00e4ge mal azuf 2 s\u00e4tze und Rbeite an deiner rechtssdchreibug wenn du bleib3n willst oke<br><\/blockquote>oke sory war alles"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T11:16:31+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hallo Freunde, was gibts neues beim Diken?"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T15:37:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Du bist nicht unser Freund."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T16:07:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Muss ja schon sagen, neues Besuchsvideo sind mind. 7P quer gefilmt und den Dikken sch\u00f6n geschaltert, immer weiter so"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T16:08:52+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Da werden sich die Dorfbewohner wieder freuen, wenn jeden Samstag die Leute eingeladen werden."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T16:15:19+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Aufm Dorf h\u00e4lt man halt zusammen, selbst wenn einer <strike>RDW<\/strike> Jutubstar ist<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T16:24:15+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Du bist nicht mein Freund, Kumpel."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T16:30:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Nenn mich nicht Kumpel, Freundchen."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T16:35:32+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Du bist nicht unser Freund.<br><\/blockquote>Beweis mir das erstmal Junge"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T18:20:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse jetzt"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T18:30:57+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "oke"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T18:31:26+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Hallo Dicke, was gibt's neues bei euren Freunden?<br><br>Ach so.."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T18:47:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Faden wieder offen Party oder was ob der digge wohl in den Mai tanzt\/meddelt ist ja auch egal Hauptsache fettt Parteeyyeyey. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T18:49:14+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Faden wieder offen Party oder was ob der digge wohl in den Mai tanzt\/meddelt ist ja auch egal Hauptsache fettt Parteeyyeyey. <br><br><br><\/blockquote>Seinen K\u00f6rperma\u00dfen (oder -massen) nach, rollt er wohl in den Mai."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T18:52:12+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Kleine Abrissbirne"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T19:03:17+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0<\/a> [youtube.com]<br>Heute schon gerendert?<br><\/blockquote>War das schon hier?"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T19:10:05+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Nach einem langen Tag im Labor, bei dem der Prof mich f\u00fcr meine Ausdauer gelobt hat erstmal abpelten. Was geht so ab, meine Jungs?"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T19:24:12+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gleich erstmal ein erholsames Bad in der Rumpelkammer nehmen.."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T19:24:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db-uoPgX0AAqsCV.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T19:27:21+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Ob ihrs glaubt oder nicht: Gibt massig Frauen, die auf solch b\u00e4rige M\u00e4nner stehen."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T19:31:55+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ja, die haben auch alle Modelma\u00dfe, wie der Dreger es mag"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T19:32:27+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "A richtige Bodybuildafigur"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T19:51:24+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Voll das Viech ey."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T19:56:32+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Dreidehbanza, alla!"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:00:02+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0<\/a> [youtube.com]<br>Heute schon gerendert?<br><\/blockquote>War das schon hier?<br><\/blockquote>Aus welchen Tiefen des Threads hast du das denn ausgegraben? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:05:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Haltet doch alle die fresse jetzt"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:07:14+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db-lEw2W4AAks5E.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TopKek35152361\/status\/990692024528592901\">https:\/\/twitter.com\/TopKek35152361\/status\/990692024528592901<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:07:18+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xUOwG8y3wPa5nrZUgo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:08:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "War das schon hier?<br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/173443542811\/290418-ein-kulturell-wichtiger-beitrag\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/173443542811\/290418-ein-kulturell-wichtiger-beitrag<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:09:23+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Db-uoPgX0AAqsCV.jpg\"><br><\/blockquote>Nutted But She Still Sucking"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:17:45+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/L3Y4-3dG8RM\">https:\/\/youtu.be\/L3Y4-3dG8RM<\/a> [youtu.be]<br>War das schonmal hier?<br><br>\u20ac: Habe mir die Aufnahme mal wieder geg\u00f6nnt als ich grade am Herd stand. Da kann man exemplarisch sehen, wie (analog zu meinem Steak) feinstes, besonders saftiges Mett generiert wird. Den Rainer ganz langsam auf kleiner Flamme k\u00f6cheln, bis er nach rund 10 Minuten leicht zu k\u00f6cheln beginnt, erkennbar am ersten Schnaufer. Und dann schrittweise auf die Explosion hinarbeiten."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:18:00+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Hoffe am morgigen Wandertag SSkaliert es a weng am schaurigen Berge."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:40:53+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "auch wenn es ein Dorf ist, die Anwohner m\u00fcssen doch salty sein. Mich nervt ja schon das Schreikind nebenan."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:44:52+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>auch wenn es ein Dorf ist, die Anwohner m\u00fcssen doch salty sein. Mich nervt ja schon das Schreikind nebenan. <br><\/blockquote>Sind se ja auch. Nur halt nicht auf Rainer, der die Schreikinder ins Dorf neisch\u00fcrt, sondern auf die Schreikinder. Sieht man ja perfekt an der YTK Doku&#8230;. Rainers Haider sind die Assis, aber Rainer, der ist nur a weng deppert, aber die Haider sind vieeeel schlimmer."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T20:57:36+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ob sich morgen wer auf die andere Stra\u00dfenseite stellt und mit einem Bauchladen Poster, Rauchmelder, Getr\u00e4nke und Organe verkauft? Oder selber Drachenposter machen lassen, mit lauter versteckten Penisen drin und die dann den Ochsen f\u00fcr paar \u20ac verh\u00f6ckern"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T21:04:57+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Habe f\u00fcr morgen Chips besorgt und Bier kaltgestellt. Hoffe auf f\u00fcrstliche Unterhaltung vom ASB8. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T21:23:02+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "passiert eh nix weil sich die haider (und da hat rainer recht) einscheissen wenn er mal vor ihnen steht. ausser grenzdebiles kichern, wegrennen und aus der entfernung weiter grenzdebil kichern kommt nichts rum."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T21:27:15+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "leakt den mal a weng"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T21:27:45+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Es wird Zeit, dass Rainer mal wieder einen Schuh in Richtung ISS bef\u00f6rdert."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T21:33:17+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Enorme Reichweite ist da ja schon gar kein Ausdruck mehr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T21:36:21+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>passiert eh nix weil sich die haider (und da hat rainer recht) einscheissen wenn er mal vor ihnen steht. ausser grenzdebiles kichern, wegrennen und aus der entfernung weiter grenzdebil kichern kommt nichts rum.<br><\/blockquote>+1 bis auf die Tatsache, dass auch Rainer sich nur vor jemand stellt, wenn er lust hat. Rainer schei\u00dft sich auch ein, sobald er mal jemand als Besucher hat, der nach a weng was aussieht und kein Lauch ist. Er kommt ja nie raus aus seiner H\u00f6hle, alle Besuche laufen ausnahmslos so ab:<br><br>Haider schreit \u00fcbern Zaun, Rainer schreit \u00fcbern Zaun, Haider kichern, Rainer schreit mehr, Haider schreien weiter \u00fcbern Zaun, Rainer schreit zur\u00fcck, usw&#8230;.<br><br>Wenn dann mal ein Haider, der was auf dem Kasten hat und den Rainer nicht einfach umschubsen k\u00f6nnte, ihn mit Eiern bewirft, schei\u00dfen sich die Haider ein weil &ldquo;sowas geht gar nicht&rdquo;.<br><br>Am besten mal sch\u00fcren, alle nei sch\u00fcren nach H\u00fcgel-Besen oder Geb\u00e4udeoberbeckungs-au oder Raus-transpirieren usw&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T22:12:21+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0<\/a> [youtube.com]<br>Heute schon gerendert?<br><\/blockquote>War das schon hier?<br><\/blockquote>Aus welchen Tiefen des Threads hast du das denn ausgegraben? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>lel <br><br>Hab mir nen Drachenthread randomizer gebastelt. <br>Der postet mir 1x am Tag was in mein Handy nei. <br>Aus 6k Saiten \u00e1 30 Beitr\u00e4gen habe ich die n\u00e4chsten 23 Jahre oder so was von ohne das ein Pfost dobbelt kommt<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Diesmal wars zu gut ums f\u00fcr mich zu behalten<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T22:26:01+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "23 Jahre lang jeden Tag Schei\u00dfe serviert bekommen - interessanter Fetisch."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T22:29:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Es sind 20 Beitr\u00e4ge pro Seite und keine 30<br><br>Unglaublich! Mathematikgenie Rainer W. macht Rechenfehle<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k3SYx_NR3Yo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k3SYx_NR3Yo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T23:01:44+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Ich beneide Rainer manchmal&#8230;&#8230;&#8230;.<br>Er muss nicht fr\u00fch morgens raus und sich mit Idioten rumschlagen&#8230;&#8230;.ganzen Tag sch\u00f6n wichsen, Internet und Seggsschreiben, er hat ein eigenes Haus mit Grundst\u00fcck geschenkt bekommen. Klar bin ich nicht auf seinen K\u00f6rper neidisch lel aber kenne ihn seit 14 o 15? Was er hat m\u00fcssen sich andere durch sklavenarbeit \u00fcber 50 Jahre erarbeiten. Finde Rainer mittlerweile ganz cool."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T23:02:23+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>auch wenn es ein Dorf ist, die Anwohner m\u00fcssen doch salty sein. Mich nervt ja schon das Schreikind nebenan. <br><\/blockquote>Schweigh\u00f6fers sind doch weggezogen?"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T23:06:45+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0<\/a> [youtube.com]<br>Heute schon gerendert?<br><\/blockquote>War das schon hier?<br><\/blockquote>Aus welchen Tiefen des Threads hast du das denn ausgegraben? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>lel <br><br>Hab mir nen Drachenthread randomizer gebastelt. <br>Der postet mir 1x am Tag was in mein Handy nei. <br>Aus 6k Saiten \u00e1 30 Beitr\u00e4gen habe ich die n\u00e4chsten 23 Jahre oder so was von ohne das ein Pfost dobbelt kommt<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Diesmal wars zu gut ums f\u00fcr mich zu behalten<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><\/blockquote>Du k\u00f6nntest die randomisierten Posts dann wieder randomisieren.<br><br>Dann kannst du \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhh \u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fcuhhhh \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hhhh unendlich randomisieren.<br><br>Yo Hund, ich h\u00f6rte du magst es zu randomisieren. Deshalb habe ich einen Randomisierer in deinen Randomisierer eingebaut, damit du randomisieren kannst w\u00e4hrend du randomisierst."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T23:22:38+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote>auch wenn es ein Dorf ist, die Anwohner m\u00fcssen doch salty sein. Mich nervt ja schon das Schreikind nebenan. <br><\/blockquote>Schweigh\u00f6fers sind doch weggezogen?<br><\/blockquote>was wann das"
    },
    {
        "time": "2018-04-30T23:44:45+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Ob ihrs glaubt oder nicht: Gibt massig Frauen, die auf solch b\u00e4rige M\u00e4nner stehen.<br><\/blockquote>Ja stimmt. <br>Der Nachteil: Sie sind alle in der Friseur\/Modebranche besch\u00e4ftigt, lispeln und haben einen Penis."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T23:51:55+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>auch wenn es ein Dorf ist, die Anwohner m\u00fcssen doch salty sein. Mich nervt ja schon das Schreikind nebenan. <br><\/blockquote>Schweigh\u00f6fers sind doch weggezogen?<br><\/blockquote>was wann das<br><\/blockquote>hat er doch im reactionvideo gesagt &ldquo;Die wohnen nimmer hier&rdquo;.<br><br>Dachte der Thread besteht seit 1000 Seiten nur noch aus Spambots die alte Beitr\u00e4ge reposten? Muss mich wohl geirrt haben."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T23:53:25+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Rainer ist eigentlich ein ganz cooler Typ, der einfach was aus seinem Zeuch macht, das er hat.<br><br>Da k\u00f6nnt ihr noch lange dr\u00fcber meckern. Bringt nur nix."
    },
    {
        "time": "2018-04-30T23:59:54+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote>Rainer ist eigentlich ein ganz cooler Typ, der einfach was aus seinem Zeuch macht, das er hat.<br><br>Da k\u00f6nnt ihr noch lange dr\u00fcber meckern. Bringt nur nix.<br><\/blockquote>Isso. Ich w\u00e4re der erste Haider der mit ihm gem\u00fctlich paar Bier trinken k\u00f6nnte.<br>Daf\u00fcr leg ich meine rechte Schlaghand in's Feuer. <br>Komme halt nicht hin"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:00:38+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "L\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:02:07+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer ist eigentlich ein ganz cooler Typ, der einfach was aus seinem Zeuch macht, das er hat.<br><br>Da k\u00f6nnt ihr noch lange dr\u00fcber meckern. Bringt nur nix.<br><\/blockquote>Isso. Ich w\u00e4re der erste Haider der mit ihm gem\u00fctlich paar Bier trinken k\u00f6nnte.<br>Daf\u00fcr leg ich meine rechte Schlaghand in's Feuer. <br>Komme halt nicht hin <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/555e0347dcf60208bb7ccfcf06a50076.png\"><br><br>KEINE AUSREDEN"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:03:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ich hab nie ein k'habbt der Schweigh\u00f6fer ghie\u00dfne hadd. Du meinst bestimmt, ach&#8230; Ding, ne, wei\u00dfd scho.<br><br>Des is genau des was ich scho 10, 8, also 5 Jahre g'sacht hab, also 5 weil ich runde des immer und so. Ihr d\u00fcrfds ned alles glaub'ne was die Haider sag'ne."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:09:10+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Jungs&#8230;&#8230;. niemand muss hier gleich beleidigend werden&#8230;&#8230;&#8230;<br>Arbeite im sozialen gesundheits Bereich und bin selbst ein gest\u00f6rter Wichser<br><br>Wer holt mich von Salzburg ab?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:22:35+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Bahaha behinderter Roadtrip mit Leuten von Lachschon die ich nicht kenne und die mich schon mit dem Abholort verarschen h\u00e4tt ich Bock drauf.<br><br>Leider bin ich 12 und habe noch keinen F\u00fchrerschein."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:24:13+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Hey mit Rad sind das nur 46 Stunden (y)"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:36:42+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "h\u00e4?<br><br> Mein Bruder kommt immer mit mir mit und wenn jmd so nett ist und uns mitnimmt ist das cool und der bekommt was daf\u00fcr. <br><br>Wenn nicht merke ich das schnell genug und wir steigen aus ohne schaden anzurichten aus. <br><br>Wenn der Fahrer respektlos usw ist kann ich mich mehr als gut verteidigen&#8230;&#8230;&#8230;. <br><br>Verstehe dein schei\u00df hate Kommentar nicht."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:38:22+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Wo bleiben denn die ganzen Videos vom Posterverkauf?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:41:17+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>Ich beneide Rainer manchmal&#8230;&#8230;&#8230;blabla lutschnlutschnFinde Rainer mittlerweile ganz cool. <br><\/blockquote>Aufs maul?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T00:57:20+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich beneide Rainer manchmal&#8230;&#8230;&#8230;blabla lutschnlutschnFinde Rainer mittlerweile ganz cool. <br><\/blockquote>Aufs maul? <br><\/blockquote>Auch wenn du kleiner Spasti das Zitat gek\u00fcrzt hast &#8230;&#8230;.. ist es trotzdem relevant, gz, du loser.<br><br>Meine Familie st\u00f6rt sich auch sehr an meinem Minimalismus. Wollen mir immer einreden was ich nicht alles lernen sollte lel&#8230;&#8230;&#8230;.. das geht seit 24 Jahren so lel. <br><br>Da sag ich nur &ldquo;Sei doch stolz auf dein Schei\u00df Job wenn du sonst nix hast&rdquo;, oder wie hier schon mehrmals vorkam &ldquo;greif mich doch an lel&rdquo;<br><br>Selbst mein Vater der alte Poser wei\u00df dass wenn er mich angreift es 5 fach zur\u00fcck bekommt. <br><br>Alles schon gehabt war l\u00e4cherlich&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T01:04:06+02:00",
        "username": "B0nk",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich beneide Rainer manchmal&#8230;&#8230;&#8230;blabla lutschnlutschnFinde Rainer mittlerweile ganz cool. <br><\/blockquote>Aufs maul? <br><\/blockquote>Auch wenn du kleiner Spasti das Zitat gek\u00fcrzt hast &#8230;&#8230;.. ist es trotzdem relevant, gz, du loser.<br><br>Meine Familie st\u00f6rt sich auch sehr an meinem Minimalismus. Wollen mir immer einreden was ich nicht alles lernen sollte lel&#8230;&#8230;&#8230;.. das geht seit 24 Jahren so lel. <br><br>Da sag ich nur &ldquo;Sei doch stolz auf dein Schei\u00df Job wenn du sonst nix hast&rdquo;, oder wie hier schon mehrmals vorkam &ldquo;greif mich doch an lel&rdquo;<br><br>Selbst mein Vater der alte Poser wei\u00df dass wenn er mich angreift es 5 fach zur\u00fcck bekommt. <br><br>Alles schon gehabt war l\u00e4cherlich&#8230;&#8230;<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T01:06:36+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Zahn-Nauswichsung incoming"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T01:10:06+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Sch\u00fcr sch\u00fcr sch\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T01:25:30+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Der Rainer sch\u00fcrt sich bald wieder den Grill an und dann erstmal lecker gef\u00fchlt 2 kg Fleischabf\u00e4lle mmm das tut dem kleinen Bauch gut.<br><br>Ja, passt: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/zghvWVFWfl0?t=49s\">https:\/\/youtu.be\/zghvWVFWfl0?t=49s<\/a> [youtu.be]<br><br>Fetter Wichser ey"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T01:41:51+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Auch wenn das nicht ganz klar geworden ist&#8230;&#8230;&#8230;.<br><br>Mein Vater ist ein Finanzmensch der aus Schei\u00dfe Gold macht&#8230;&#8230;.. <br>Deshalb h\u00e4lt er sich f\u00fcr was besseres und meinte mir als Jugendlicher noch paar mitgeben zu k\u00f6nnen&#8230;&#8230;warja mal Soldat nur auf die kleinen und dat&#8230;&#8230;.Werden schnell gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig so finanzjuden. Er wei\u00df dass ich ihn so nenne lel. <br><br>Mit 13 o 14 lie\u00df ich mir das halt nicht mehr gefallen und wichste ihn weg. Das wiederholt sich oft wenn wir beide zu viel gesoffen haben. Weil er denkt dass er wegen beruflichen Erfolg sich mit mir k\u00f6rperlich messen kann. <br><br>Ansonsten verstehen wir uns sehr gut, darum ziehe ich ja auch nach Argentinien. Rein zur Klarstellung"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T01:49:45+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wie sehr mir <strike>Totalschaden_94<\/strike> Pak43 langsam auf die Nerven geht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T01:53:33+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "tiiiiia wenns dir nicht gef\u00e4llt da ist die Tyr"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T02:26:03+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>tiiiiia wenns dir nicht gef\u00e4llt da ist die Tyr <br><\/blockquote>Kleiner Vaterkomplex"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T03:00:15+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Ach ich liebe euch alle, da k\u00f6nnt ihr noch so beleidigend oder und besserwisserisch sein.<br>Hab mir mein Magen mit Steak Bier und Cola vollgeschlagen. <br><br>Gute Nacht Unge du kleine \u00f6ko hipster Schwuchtel"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T03:49:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Wichs doch deinem Vater weiter die Z\u00e4hne raus, Spasten wie du sind der Grund warum Ausl\u00e4nder und Deutsche mit Eiern hier das Szepter in die Hand nehmen."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T06:29:49+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "kleiner vlog: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NtqmiCy9XFY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NtqmiCy9XFY<\/a> [youtube.com]<br><br>kleiner Bauch:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcFaIGdXcAARiO5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T07:23:31+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Oho, Rainer m\u00f6chte abnehmen. Hat vom Spazierengehen nat\u00fcrlich direkt Muskelkater bekommen. Au\u00dferdem ist er sehr stolz, dass er, wenn er sich die dreifache Menge an Essen bestellt, nur ein Drittel davon isst. Kann sich doch auch keiner ausdenken sowas.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T07:39:42+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ulu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie dieses fette Hampelm\u00e4nnchen alle 10 Sekunden einmal kurz verschnaufen muss, w\u00e4hrend er den Hof kehrt.<br><br>Kleine Kurzatmigkeit"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T07:45:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Ist nat\u00fcrlich das erste was einem auff\u00e4llt, dass dieser Hof nicht ordentlich gekehrt ist. Hauptsache der Sperrm\u00fcll steht weiterhin rum."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T07:59:50+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Tag der Arbeit Loide!"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T08:02:39+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Hat der Typ seit gestern Abend bei der Affenhitze seinen Burger im Zimmer rumstehen?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T08:21:27+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Was ist das hier, Therapie f\u00fcr Dachschaden92?? Dieser Thread gl\u00e4nzt durch hervorragende Moderation&#8230;<br><br>Guten Morgen kleiner Wandertag, an dem alle Schulklassen im Umfeld zum schaurigen Berge meddeln werden um dem dicken B\u00e4r Popcorn Ketten und Macaroni Bilder darzubieten und gemeinsam f\u00fcr den Frieden und gegen die Haider zu singen, Amen."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T08:30:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "gute morgen liebn h\u00e4iter<br><br><img src=\"http:\/\/image.spreadshirtmedia.net\/image-server\/v1\/products\/504936904\/views\/1,width=650,height=650,appearanceId=2,backgroundColor=0a8a92,version=1525025230.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T08:30:53+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Guten morgen liebe Leute,<br>wer macht sich gleich zum Fr\u00fchst\u00fcck auch erstmal ein leckeres Kressebrot? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br><br>Hicks!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T08:42:47+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Guten morgen liebe Leute,<br>wer macht sich gleich zum Fr\u00fchst\u00fcck auch erstmal ein leckeres Kressebrot? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br><br>Hicks!<br><br><br><\/blockquote>Ich mach mir nur Steaks zum Fr\u00fchst\u00fcck, belegt mit Steaks.<br>Du Veganer!"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T09:04:02+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>kleinerBauch.jpg<br><\/blockquote>Wie er einfach zusehends zu Mampf (aus dem Knax-Heft, like wer's kennt) transformiert."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T09:12:06+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "kleines Highlight im Video:<br><br><br><blockquote>Der Bosderverkauf ist AUSSCHLIE\u00dfLICH am Samstag von 12.00-17.00 Uhr. KEIN Freidach, KEI Mondach und auch KEINE restlichen Tage der Woche. NUR Samsdach und das auch NUR den Mai hindurch, solange der Vorrat reicht. [...] Heude is nochmal Posterverkauf&#8230;am Diensdach den 1.5.!<br><\/blockquote><br>EInfach so utopisch, man kann es sich kaum ausdenken. Diese gewitzten Autoren! Chapeau!<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T09:21:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Video:<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180501\/aypldpyq.jpg\"><br><br>Stimme aus dem off: &ldquo;der Posterverkauf ist von 12 bis 16 Uhr&rdquo; <br><br>Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T09:26:28+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Das ist eine Falle und l\u00e4ngst mit dem willf\u00e4hrigen Dorfgendarmen Hr.Schmer abgesprochen, du dummer Haider. Um Punkt 16:01 hagelt es Anzeigen wegen Mobbings. Haider gehen dann direkt in den Knast und ihr Leben ist versaut"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T09:35:46+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Drache rei\u00dft sich echt den Arsch auf f\u00fcr deine Fans mit dem neuen Merch. Will gar nicht wissen, wie lange er daran gearbeitet hat.<br>\u00dcbrigens fegt ihr euren Hof auch immer mit einem Kratzer statt mit einem Besen? Er geht auch im April\/Mai 2018 den schweren Weg f\u00fcr seine Drachis.<br><br>Kann mir einer sagen, wann genau jetzt der Posterverkauf stattfinden soll und wieviele der Dicke noch auf Vorrat hat?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T09:39:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hoffentlich gibt's dieses Jahr wieder Drachenboggsen. Genug M\u00fcll hat er ja mittlerweile gesammelt."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T09:39:47+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>\u00dcbrigens fegt ihr euren Hof auch immer mit einem Kratzer statt mit einem Besen? Er geht auch im April\/Mai 2018 den schweren Weg f\u00fcr seine Drachis.<br><\/blockquote>Naja wenn man das ganze Unkraut zwischen den Platten \/ Steinen nicht komplett entfernt, muss man da eben &ldquo;ab und zu&rdquo; dr\u00fcber kratzen.<br>Bassd scho."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T09:46:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kann mir einer sagen, wann genau jetzt der Posterverkauf stattfinden soll und wieviele der Dicke noch auf Vorrat hat?<br><\/blockquote>Ne aber ich k\u00f6nnte dir sagen, dass es jetzt kurz nach halb zehn ist. Ne waddet mal viertel vor zehn schon tats\u00e4chlich. Genauer gesagt 9:46"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:02:48+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Das Sch\u00f6nste, das Aller-Aller-Sch\u00f6nste w\u00e4re eine (bezahlter) Kurzbesuch von Riter und Ramoner an der Schanze. Ein Hater-finanzierter Vers\u00f6hnungsversuch, ich w\u00fcrde ordentlich mitspenden."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:03:34+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Guten Morgen Kroker, guten Morgen lachschon. <br><br>Ich will nicht zu viel Erwartungen an den heutigen Tag haben, aber Videos von einem metten Oger w\u00e4ren a weng nice"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:08:31+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Achtung! Es wird rein GARNICHTS passieren. Hier habt ihrs zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:10:27+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "War Tipico 1.0 auch schon so bled?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:14:01+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ach Funk&#8230;&#8230;. ????"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:22:15+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann mir einer sagen, wann genau jetzt der Posterverkauf stattfinden soll und wieviele der Dicke noch auf Vorrat hat?<br><\/blockquote>Ne aber ich k\u00f6nnte dir sagen, dass es jetzt kurz nach halb zehn ist. Ne waddet mal viertel vor zehn schon tats\u00e4chlich. Genauer gesagt 9:46<br><\/blockquote>Solange du nicht dein gesponsertes Handy in die Kamera h\u00e4lst, glaube ich dir gar nix."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:39:14+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>passiert eh nix weil sich die haider (und da hat rainer recht) einscheissen wenn er mal vor ihnen steht. ausser grenzdebiles kichern, wegrennen und aus der entfernung weiter grenzdebil kichern kommt nichts rum.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:42:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Schade dass der Akku nicht mehr gerendert hat, das war verdammt gutes Mett<br><br><img src=\"https:\/\/im5.ezgif.com\/tmp\/ezgif-5-74e311a7a5.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:46:04+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Lel macht er nur weil dort nun Scherben liegen und er es den haidern Mal wieder beweisen will. Wie schon einer gesagt, Arsch abputzen Video auch so kommen wird."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T10:59:53+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "F\u00fcr mich immer wieder aufs neue erstaunlich wie verranzgammelt jeder einzelne Fleck der Schanze ist&#8230; Treppe weggebrochen, Dach der Scheune sieht auch nicht gesund aus, Sperrm\u00fcll bereits in lokale Vegetation integriert&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T11:24:33+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "K\u00f6nnen vielleicht nur 5 der Linksfaschisten, die heute Familienwagen und Blumenl\u00e4den in Berlin und Hamburg zerst\u00f6ren w\u00fcrden, mal heute auch a weng was gegen den Gro\u00dfgrundbesitzer-Lord an der Schanze machen? Eier statt Steine und Mollis gehen auch erstamol."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:02:16+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Glaubt ihr, dass der Dreger irgendwann mal sowas wie ein Mensch war?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:08:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er ist eine neue Art Mensch, eine ganz besondere Art"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:10:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hab ne Idee<br><br>Jeder bringt jetzt ohne Zusammenhang einen alten Spruch ausm drachengame <br><br>Das wird total lustig"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:11:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Meddl loide xD"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:12:26+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180501\/gggmhsgz.jpg\"><br><br>Was passiert denn da? Da passiert doch was!"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:13:16+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Gute Idee. An diesen hier k\u00f6nnen sich nur noch die richtigen Oldfags erinnern<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4bpFnef.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:13:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Meddl loide xD<br><\/blockquote>Den kenn ich ja noch gar nicht, muss ich mir merken"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:14:33+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Fett aber auch sehr fit<br><br>na wer kennt's noch xD"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:21:41+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Die Haut ist kein Organ xD"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:25:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na wieviele Energy hat der dicke ber heute schon in seinen kleinen Bauch gesch\u00fcrt? XD"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:25:16+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "War f\u00fcr 3 Minuten raus ausm Game, is was passiert?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:30:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja, <strike>Rainer hat gefurzt<\/strike> das war der Stuhl"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:32:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ein Ger\u00e4usch hat mich erschreckt xD"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:34:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Stattlich ja. Denke aber, dass das tats\u00e4chlich auch gut an Muskelmasse liegt. Aber klar, 10 kg gehen noch. Bin aber auch kein Lauch bei 185cm. Vor der Massephase lel habe ich eigentlich von 7 bis 19 durchgehend Handball und Basketball gespielt. Da kam gut was auf die Beine und Arme an Muskeln. Aber unter 90kg geht kaum.<br><br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/a\/JksQsOa\">https:\/\/imgur.com\/a\/JksQsOa<\/a> [imgur.com] <br><\/blockquote>DIK DIK DIK<br><br>Immer wieder owsem wenn hier kleine Geschichten neigeschma\u00dft werden, in denen eigene Parallelen zum metten Fettbengel auftauchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:46:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stattlich ja. Denke aber, dass das tats\u00e4chlich auch gut an Muskelmasse liegt. Aber klar, 10 kg gehen noch. Bin aber auch kein Lauch bei 185cm. Vor der Massephase lel habe ich eigentlich von 7 bis 19 durchgehend Handball und Basketball gespielt. Da kam gut was auf die Beine und Arme an Muskeln. Aber unter 90kg geht kaum.<br><br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/a\/JksQsOa\">https:\/\/imgur.com\/a\/JksQsOa<\/a> [imgur.com] <br><\/blockquote>DIK DIK DIK<br><br>Immer wieder owsem wenn hier kleine Geschichten neigeschma\u00dft werden, in denen eigene Parallelen zum metten Fettbengel auftauchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>wennde dich mitn drachen einl\u00e4sst, ver\u00e4ndert sich nicht der drachen &#8230; <br>der drachen ver\u00e4ndert dich"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:47:36+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Stellt euch vor es ist Sommerfest und keiner geht hin. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:49:21+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Gibt es heute auch Drachenboxen? So eine Pappr\u00f6hre mit Hausm\u00fcll w\u00e4re schon eine richtig naise Sache."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:49:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "ich werde mich nun hinlegen und werde die k\u00f6nigin so positzioniren das du ihn ihre votze kannst aber ich auch ferstest du"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:51:21+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Wie dut man a mergmal im bleckmeddl ziehn?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:51:27+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "So, das is mei brechendes Herz."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T12:55:12+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Du bist so arm, du schl\u00e4fst sogar mit dei Mudda weil sie das Geld braucht"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T13:52:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stellt euch vor es ist Sommerfest und keiner geht hin. <br><\/blockquote><\/blockquote>Stattdessen gehen alle zum Hiddlerfest"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T14:17:20+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "A Frosch."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T14:18:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hab angst wenn ich im Bett liege und pupse, dass es dann a riesen Sauerei gibt"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T14:19:05+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>War f\u00fcr 3 Minuten raus ausm Game, is was passiert?<br><\/blockquote>Ja. Rainer wurde f\u00fcr seine gute Buchf\u00fchrung gelobt und hat eine hohe Steuerr\u00fcckzahlung erhalten. Anschlie\u00dfend hat die Pferdefodse geheiratet, Fisch hat sie in seinem Schlauchboot im \u00d6rtlichen Bachbett getraut. Trauzeugen waren Herr Meier und Herr Schmer. Sind jetzt schon auf halben Weg in die Flitterwochen nach Japan<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T14:46:46+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Herr Meier <br><br><\/blockquote>Jede Wette dass das tats\u00e4chlich der echte Name von &ldquo;nennen wir ihn mal Herr M\u00fcller&rdquo; ist"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T14:49:32+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Jetzt l\u00e4uft die Oger-F\u00fctterung im Rumpelgehege seit fast 3 Stunden und noch keine Infos. Poster heute ausverkauft, wetten? Danke drachis!<br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T15:03:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Was immerhin lustig w\u00e4re: <br><br>Stellt euch mal vor in Anlehnung an diesen Finanzamt stuff k\u00e4men auf einmal 6 Autos von jeweils Gewerbeaufsichtsamt, Seuchenschutzamt, Stra\u00dfensteueramt und so einem Mist (muss es ja nicht mal wirklich geben) und Rainer wird erstmal von diversen offiziell aussehenden Haidern ordentlich kondrolliert(gepr\u00fcft)<br><br>Jede Wette er w\u00fcrde dem Ganzen auf dem Leim gehen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T15:09:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Lel hab zuhause ne saftpulle fergessne. Als ich den gr\u00fcnen mock ins Klo kippte, kam noch kleine Wolke hoch. Musste fast a weng brechen und dann an die ogerhoehle denken."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T15:19:45+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Was immerhin lustig w\u00e4re: <br><br>Stellt euch mal vor in Anlehnung an diesen Finanzamt stuff k\u00e4men auf einmal 6 Autos von jeweils Gewerbeaufsichtsamt, Seuchenschutzamt, Stra\u00dfensteueramt und so einem Mist (muss es ja nicht mal wirklich geben) und Rainer wird erstmal von diversen offiziell aussehenden Haidern ordentlich kondrolliert(gepr\u00fcft)<br><br>Jede Wette er w\u00fcrde dem Ganzen auf dem Leim gehen.<br><br><br><\/blockquote>Hier wird also wieder etwas geplant. Diesen Post sollte sich der wandelnde Presseausweis einmal n\u00e4her angucken."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T15:36:43+02:00",
        "username": "vauban",
        "text": "Bitte l\u00f6schen"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T15:40:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Bitte l\u00f6schen<br><\/blockquote>Junge ich wei\u00df auch wie Psychologie funktioniert"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T16:06:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180503-190045",
        "text": "Allesamt Untermenschen, die am ersten Mai hier posten, zum Rheiner fahren, Rheiner sind oder ihm irgendwie gutm\u00fctig zugeneigt sind.<br><br>Ja, das inkludiert mich, ist mir aber egal, solange ihr anderen auch alle Untermenschen seid. Lasst das Game und damit auch Reiner endlich sterben. Der Biskin-Gr\u00fcbbl interessiert kei Sau."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T16:15:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T16:17:52+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "wird hier wieder der barista neigerotzt????"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T16:19:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Baristabruefung wird inizialisird UUUUHHHHHHHH<br>Der hat unendlich kaffepedds an der Schnur baumeln \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T16:33:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "SEUCHENSCHUTTZVR\u00dcFUN WIRD ..H\u00e4\u00e4?<br>WIRD INNIZIALISIERDD&#8230;.<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00fchhggggghhhhhh&#8230;.<br>WAS?!<br>DER HAT UENRLICH SHCIMMEL!1!!!<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6hhhhhhhhhh&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T16:39:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180503-190045",
        "text": "Ich hasse den Drachen, ich hasse das Drachengame. Ich will dem ganzen Schei\u00df entsagen und nie wieder auf Lachschon s\u00f6rfen. All das Geknusper, all das Geknauser, all der Hass &#8230; das macht mich zu alt. Mir egal ob's gerechtfertigt ist oder nicht. Wenn ich irgendwann in der Zeitung lese, dass ein fetter Emskirchener Feuerschlangenherr umgebracht wurde, wei\u00df ich, dass er's endlich geschafft hat und das Game vorbei ist.<br>Ich bin raus.<br>Account kann gel\u00f6scht werden (lel)."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T16:47:28+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Ich bin raus.<br>Account kann gel\u00f6scht werden (lel).<br><\/blockquote>Ich warte derweil auf die Gehhilfe- bzw. Rollstuhlstaffel. Kann ja nicht mehr lange dauern. Fr\u00fcher ist er wenigstens hin und wieder nach Emskirchen gehumpelt und hat was eingekauft."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T16:54:45+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jlw7Clp.jpg\"><br><br>Richtig, mit Karin h\u00e4tte es keinen R1er gegeben. Oder doch???<br><br>Habe da \u00fcbrigens nichts ver\u00e4ndert. Das Buch weiss wie Trucker heissen und was sie w\u00e4hrend der Fahrt brauchen."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:02:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das ist Lustig weil ehrenbrummi Rudi trucker war.<br><br>L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:09:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "ulu das Nummernschild<br><br>RB f\u00fcr Regenbogen, 88 weil Naziforun und 7+7=14+4=18. 18 = S im Alphabet<br>RBS XDDd"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:10:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Habe da \u00fcbrigens nichts ver\u00e4ndert. <br><\/blockquote>Ach so. Ja dann ist es nat\u00fcrlich witzig"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:10:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Habe da \u00fcbrigens nichts ver\u00e4ndert. <br><\/blockquote>Ach so. Ja dann ist es nat\u00fcrlich witzig"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:16:59+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ist das der echte schnappi?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:20:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn du nach Speck riechst und dich jetzala neben a frau setzt, dann ehhh kann es schon vorkommen, dass sie sich n\u00e4her setzt. Sofern die frau Speck mag und jeder mag Speck.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:24:14+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pzwf2tu.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:29:48+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>Habe da \u00fcbrigens nichts ver\u00e4ndert. <br><\/blockquote>Ach so. Ja dann ist es nat\u00fcrlich witzig <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:32:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Hat einer nen zuverl\u00e4ssigen reup Kanal am Start?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:33:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pzwf2tu.gif\"><br><\/blockquote>Tanz den Drachenlord"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:36:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleiner Anfall wird inizialisird UUUUHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:38:55+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "topkek, kleiner Open Air Rave am M\u00fcllstaplerberg 8 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:47:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Nichts passiert"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:48:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TzjMev4.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T17:58:19+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Kleiner Plautzenblitzer"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T18:04:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NtqmiCy9XFY#t=5m42s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NtqmiCy9XFY#t=5m42s<\/a> [youtube.com]<br><br>Ihr kennt den Drill: Ton aus und statt dessen das hier spielen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZnHmskwqCCQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZnHmskwqCCQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T18:23:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ok Game ist tot, hier wurde an einen Feiertag schon 20 Minuten nicht mehr gepeltet taz\u00e4chlich sogar eigentlich."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T18:25:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gamedodbruefung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T18:26:01+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Poggemon"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T18:26:07+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Ok Game ist tot, hier wurde an einen Feiertag schon 20 Minuten nicht mehr gepeltet taz\u00e4chlich sogar eigentlich. <br><\/blockquote>Waaaaas? Das kann und darf nicht sein!<br><br>Alle mitsingen!<br>&ldquo;Ich hab ne Ananas im Arsch, ich bin der Drache!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T18:30:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drache hat schon Tag der Arbeit gefeiert, da seid ihr mit mixery im Bollerwagen und Opas klingelstock das erste Mal an den Stausee gemeddelt"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T18:54:43+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Bolizei war wieder da, weil die H\u00e4ider den Zaun runtergerissen haben. Morgen is nix mehr.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcICAesX4AE-PiK.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/991357285355188224\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/991357285355188224<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T18:56:31+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Stabiler Lachkick:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcIET4fX4AIXMvA.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:00:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Das ist ja gro\u00dfartig. Bolizei hat auch kein Bock mehr auf dieses Theater. R\u00fccke gerade bis nach Altschauerberg zum Rewe."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:02:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "So sieht ein resignierter Meddler aus. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Geniales Foto, wollte es grade selbst posten."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:08:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Vorfallpr\u00fcfung wird initialisiert.\u00dchhhh \u00f6hh,&#8230;.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ghGRJfp.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:10:13+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Morgen is nix mehr, Bye. Triffts genau."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:10:24+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Tag der Arbeit? Heute ist Wandertag. Warum sollte man da keine Poster verkaufen d\u00fcrfen? Kindagaddn mal wieder."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:10:34+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Da wird leider wie so oft nichts passieren. Rainers Kinderbaumhaus-\u201eZaun\u201c sowie sein Posterverkauf gehen auf dem kurzen Dienstweg als Bagatelle durch."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:15:28+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Hoch 1. Mai meine lieben Haider."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:15:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Vorgangsbruefung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHder bekommt unendlich Jahre einzelhaft UUUUHHHHHHH<br><br>WARUM\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4H<br><br>Das ist doch das perfekte Geschenk f\u00fcr diesen Tag."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:16:32+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "[19:14] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;: Poster verkauf ein f\u00fcr alle mal vorbei Ende <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-05HI3L9q3o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-05HI3L9q3o<\/a> [youtube.com] (rendert noch)"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:16:50+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Die Beamten der Polizei NEA absolute Ehrenm\u00e4nner"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:16:53+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "[19:14] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;: Poster verkauf ein f\u00fcr alle mal vorbei Ende<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-05HI3L9q3o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-05HI3L9q3o<\/a> [youtube.com] (rendert noch)<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:17:11+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "warum\u00e4h doppelpost"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:18:33+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": ":e zu langsam&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:19:30+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Tja, jetzt habt ihr richtig Scheisse am Arsch. Jetzt gibt's halt nur noch Gaming."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:20:12+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Den Leitpfosten, den die H\u00e4ider ihm letztens vors Tor gestellt haben, hat er sich direkt gesichert.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcIIYihWsAIxnpv.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:20:26+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>[19:14] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;: Poster verkauf ein f\u00fcr alle mal vorbei Ende<br><br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde mal sagen: er hats geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:20:30+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/pzwf2tu.gif\">https:\/\/i.imgur.com\/pzwf2tu.gif<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Tanz den Drachenlord<br><\/blockquote>Fuck, wie kann man sich als geistig gesunder Mensch nur freiwillig so der \u00d6ffentlichkeit pr\u00e4sentieren?<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ach halt, es ist der Margarinef\u00fcrst&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:22:25+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Einfach Dinge zerst\u00f6ren, die schon kaputt sind..<br>Herr Schmer hasst diesen Trick"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:23:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Sieht aus als kommt da gleich ein kleines Wut-Video vom Lord.?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:24:59+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ansage an Herr M\u00fcller 2.0 incoming"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:25:01+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der Winklersche Zyklus halt. Wenn dann n\u00e4chsten Sommer wieder die Kouuuln knapp werden sieht es wieder ganz anders aus."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:25:11+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der Eintopfgambo deaktiviert \u00fcbrigens seit 3 oder 4, ne wadde mal 5 Videos die Kommentare unter seinen Prachtwerken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:29:10+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Video ist online: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-05HI3L9q3o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-05HI3L9q3o<\/a> [youtube.com]<br><br>\/edit: Poster verkaufen ist ihm zu stressig. Kannste dir echt nicht ausdenken, lel. Auch wenn er nicht darauf eingeht: die guuuuuuude Bolizei NEA haben ihm wohl eine sch\u00f6ne Standpauke gehalten, lel."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:29:51+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mir doch egal, ich werd dich trotzdem wieder besuchen kommen, Fetti. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:29:58+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Subba g'macht etzerdla nur noch Gaming&#8230;und JewNow&#8230;weil Strom."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:31:20+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Er bleibt klassisch. Alles wie immer. Schwitzt wohl a weng aus die Augen."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:32:09+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Poster werden eh knapp und aus Selbstschutz kommen jetzt kaum noch Videos, ulu.<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>R1r geht halt immer den <strike>schweren<\/strike> faulen Weg."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:32:44+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleiner M\u00fcllberg <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QaePMVq.png\"><br><br>Fette Ekelsau"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:33:21+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "\u00e4nderts sich nichts klassischer ank\u00fcndigungslord. Keine Videos mehr aber gaming und younow mach ich weiter aha bye"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:41:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Als ob jemand sich f\u00fcr seinen Gaming Kram interessiert. Uralte Games lets played von jemanden der keine Skills hat, mit Multitasking \u00fcberfordert ist und maximal eine schlechte Leistung abliefert, indem er seine \u201eBlind\u201c LPs vorher auswendig lernt. Aufrufzahlen von 300 nach ein paar Tagen im Schnitt sprechen daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:42:30+02:00",
        "username": "Rainsch",
        "text": "<blockquote>\u00e4nderts sich nichts klassischer ank\u00fcndigungslord. Keine Videos mehr aber gaming und younow mach ich weiter aha bye<br><\/blockquote>Das einzige was sich \u00e4ndert ist die Zahl auf der Waage und der Kalk im Hirn. Schon krass wie fett der mittlerweile ist, wenn man mal zur\u00fcck schaut."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:42:42+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "[19:14] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist \u201cVlog\u201d: Poster verkauf ein f\u00fcr alle mal vorbei Ende <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-05HI3L9q3o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-05HI3L9q3o<\/a> [youtube.com] [youtube.com] (ist da)<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:48:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Also alles wieder wie vor einem halben Jahr, langweilige YN-Streams und Let's Plays, die vermutlich sogar ein geistig zur\u00fcckgebliebener Affe aus der Schweiz besser h\u00e4tte aufnehmen k\u00f6nnen. <br><br>Dennoch Ehre demjenigen, der diese Posterverk\u00e4ufe so fix beendet hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:49:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Tja. Hier kann dann&#8230; Ihr wisst schon"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:52:31+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Gl\u00fccklich kann sich der sch\u00e4tzen, der noch ein Poster ergattern konnte. Wertsteigerung so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:55:26+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Drachenboxen ja mittlerweile um die 1000\u20ac wert."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:55:58+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Eigentlich m\u00fcsste man ein Haus im Asb kaufen und dort nen Laden aufmachen in dem sich alle Besucher tadellos benehmen. Nur um Fetti zu triggern. Oder man baut nen Eiswagen um und stellt ihn vor die Schanze"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:57:13+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Als ob jemand sich f\u00fcr seinen Gaming Kram interessiert. <br><\/blockquote>Polizei hat ihm eine Ansage gemacht, dass er den Schei\u00df jetzt ein f\u00fcr alle mal lassen soll. Damit er sich aber l\u00e4nger YouTuber nennen darf und so tun kann, als w\u00e4re es sein Job, macht er halt noch weiter Gaming. Am PC daddelt er sowieso den ganzen Tag. Er bekommt zwar nicht mehr Aufmerksamkeit\/Klicks\/Geld als irgendein Elfj\u00e4hriger,der seine &ldquo;Lets Plays&rdquo; auf YouTube hochl\u00e4dt- aber Hauptsache, er muss nicht arbeiten gehen.<br><br>So auch gekommen ist."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T19:57:15+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja das w\u00e4re total witzig"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:04:26+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Videos auf unbestimmte Zeit eingestellt. Wo bleibt das Besuchsvideo dazu?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:06:11+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "mit den originalen altschauerberger wiggsflegne an den \u00e4rmeln"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:06:24+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Gute Idee am 1. Mai einen Posterverkauf zu machen. Wer konnte nur ahnen, dass es eskaliert? Beim Drachen unvorstellbar. Die Nachbarn feiern den Tag gerade."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:06:47+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Unter GARANTIE kommt aber im Laufe der n\u00e4chsten Paar Tage noch ein 20min\u00fctiger Laberflogg wo er noch mal ganz genau und ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt, warum genau ab jetzt keine Videos mehr kommen bzw. wann unter welchen Bedingungen m\u00f6glicherweise eventuell doch wieder a weng."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:07:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Videos auf unbestimmte Zeit eingestellt. Wo bleibt das Besuchsvideo dazu?<br><\/blockquote>Rendert bestimmt schon flei\u00dfig. Hater mussten nur erstmal rausfinden, wie man das querformat so beschneidet, dass hochformat draus wird."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:12:21+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Also alles wieder wie vor einem halben Jahr, langweilige YN-Streams und Let's Plays, die vermutlich sogar ein geistig zur\u00fcckgebliebener Affe aus der Schweiz besser h\u00e4tte aufnehmen k\u00f6nnen. <br><br>Dennoch Ehre demjenigen, der diese Posterverk\u00e4ufe so fix beendet hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein Drachenforum oder?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:14:04+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Na wenn der guuuuuuuuuuuuuuuuuude Rainerrrrr sagt des es etzala ab sofort keine Boster mehr gibt dann wird ja sicher niemand mehr nach ASB8 fahren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Fersteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:14:30+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Videos auf unbestimmte Zeit eingestellt. Wo bleibt das Besuchsvideo dazu?<br><\/blockquote>Rendert bestimmt schon flei\u00dfig. Hater mussten nur erstmal rausfinden, wie man das querformat so beschneidet, dass hochformat draus wird.<br><\/blockquote>W\u00fcrde mein Besuchsvideo genauso hochladen wie Ruiner sein Boggemon Go Led's Blai."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:14:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Ein Hoch auf die Besucher, die dem Unget\u00fcm vom Altschauerberg seinen Posterverkauf endg\u00fcltig verhagelt habe. So kurz wie der Vlog war, hat er bestimmt ordentlich aus den Augen geschwitzt.<br>Denke aber, dass die Besuche dadurch nicht aufh\u00f6ren. Mit seiner erneuten Besuchsank\u00fcndigung hat er die B\u00fcchse der Pandora ge\u00f6ffnet. Hoffe auchaufeinen langen und warmen Sommer."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:20:06+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Polizei hat ihm eine Ansage gemacht, dass er den Schei\u00df jetzt ein f\u00fcr alle mal lassen soll.<br><\/blockquote>Das halte ich auch f\u00fcr wahrscheinlich: Ansage der Polizei, dass es beim n\u00e4chsten Posterverkauf \u00c4rger gibt + Randale am Zaun + der geballte Spott seiner \u201eFans\u201c = Rainer hat kurzzeitig einen heftigen Realit\u00e4tsschock \u2013 und \u201estraft\u201c uns einmal mehr damit, dass es nie wieder Posterverkauf und Videos geben wird.<br><br>Damit versucht er sich selbst zu demonstrieren, dass er weiterhin Kontrolle \u00fcber die Situation hat. Sobald allerdings das Geld wieder knapp wird, kommt auch der n\u00e4chste Posterverkauf. Und Videos sowieso."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:35:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der chilidosenberg so auch langsamer wachsen wird."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:38:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "W\u00e4hle strike w\u00e4hlen<br>W\u00e4hle striker w\u00e4hlen<br>W\u00e4hle Sticker w\u00e4hlen<br>WAS<br>Ach, w\u00e4hle Strecke w\u00e4hlen."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:43:13+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<img src=\"https:\/\/imgur.com\/u95JWDV.jpg\"><br><br>L\u00e4cherlich. Reiner kann nicht, ohne sich mitzuteilen. Am besten gehen jetzt noch alle Arschl\u00f6cher und Sp\u00e4herlutscher von seinem verfickten TS runter, damit er vereinsamt und durchdreht."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:51:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ach der teilt sich dann in seinen Streams mit."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:51:42+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wieso werde ich gl\u00fccklich wenn ich ihn traurig sehe?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T20:54:28+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Er zieht wieder Genugtuung beim Rumhitlern am TS.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/dracheschaut\">https:\/\/twitter.com\/dracheschaut<\/a> [twitter.com]<br><br>Kek. So ein Kasper.<br><br>(Schreibt einer der auf Ls abpeltet.)"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:19:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Danke schapi und Leonidas"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:26:29+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<img src=\"https:\/\/imgur.com\/sfiqGUz.jpg\"><br><br>FYI"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:34:21+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "NEIN?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:36:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Klingt so als h\u00e4tte Reini schon einen geh\u00f6rigen Einlauf von Herrn Schmer und Kollegen bekommen, so dass er das Verkaufen lieber sein l\u00e4sst.<br>Wird aber nicht von Dauer sein, irgendwann f\u00e4ngt er wieder damit an."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:40:42+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Sind Bodycams nicht Pflicht? MUSS DAS NICHT VER\u00d6FFENTLICHT WERDEN???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????? Gef\u00e4hrderansprache etzala beim Rainer ohne Dokumentation."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:42:48+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Es wiederholt sich einfach alles wie in einer Daily Soap. Jedes Jahr. <br><br>L\u00f6schung des Kanals<br>Posterverkauf<br>Depriphase<br>Abnehmen<br>Haider sind Schuld<br>Umzug in ein neues Zimmer"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:45:26+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Umzug in ein neues Zimmer<br><\/blockquote>Nur dass es da inzwischen nicht mehr viele M\u00f6glichkeiten gibt."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:49:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Junge, er hat noch mindestens 5 Geb\u00e4ude \u00fcbrig die er vollm\u00fcllen kann"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:50:30+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote>Es wiederholt sich einfach alles wie in einer Daily Soap. Jedes Jahr. <br><br>L\u00f6schung des Kanals<br>Posterverkauf<br>Depriphase<br>Abnehmen<br>Haider sind Schuld<br>Umzug in ein neues Zimmer<br><\/blockquote>So ist es, und es gibt noch weitere Konstanten. N\u00e4mlich beispielsweise die Bisexualit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T21:53:04+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "&ldquo;Loide ich streame nicht aus der Werkstatt weil mein Haus angeblich zu verm\u00fcllt ist. Des ist wieder so ne Sache wo die Haider meinen sie wissen wieder alles. Warum ich in der Werkstatt streame geht euch nix an, immer dieser Kindergaddn ey&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:10:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Kleines Hochkantbesuchsvideo in dem nichts passiert.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/991408282559504385\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/991408282559504385<\/a> [twitter.com]<br><br>.<br>Edit: Autogrammkarte f\u00fcr Mengele. Fazit: SEHR LUSTIG<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcIwZcLW4AAhv_N.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:28:18+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Schreibt er beruflich Schreibschrift?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:30:43+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<img src=\"https:\/\/preview.ibb.co\/fRJ8W7\/MK1510.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:31:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>L\u00e4cherlich. Reiner kann nicht, ohne sich mitzuteilen. Am besten gehen jetzt noch alle Arschl\u00f6cher und Sp\u00e4herlutscher von seinem verfickten TS runter, damit er vereinsamt und durchdreht.<br><\/blockquote>Wird leider nicht passieren. Wenn eines sicher ist, dann dass der TS ihn \u00fcberlebt. Er kann nicht ohne. Die Hurens\u00f6hne k\u00f6nnen nicht ohne ihn."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:33:50+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "lulz wer spielt denn da landser - polackentango?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:34:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ja und, stellt ihr keine Autogramme an Nazikriegsverbrecher aus?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:36:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Aber dass Rainer ausgerechnet vom Tag der Arbeit vorl\u00e4ufig besiegt wird, ist schon ein enormer Genuss."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:41:24+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Tag der Arbeit nun auch Tag der (vorl\u00e4ufigen) Befreiung?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:45:08+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "So viel Hass. Die letzten Seiten sind ja gefundenes Fressen f\u00fcr FUNK.<br><br>Hallo Dennis <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T22:45:17+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/imgur.com\/sfiqGUz.jpg\"><br><br>FYI<br><\/blockquote>besch\u00e4digt&#8230;<br><br>eher aufger\u00e4umt"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T23:02:57+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Wer h\u00e4tte auch schon ahnen k\u00f6nnen das wenn der fettsack zum Posterverkauf aufruft die ganze sache eskalieren w\u00fcrde. G\u00f6nn dir ein paar tage frei von dem ganzen emotionalen stress fetti"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T23:03:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich habe mir etwas zu viel zeit gelassen was? Er folgte ihrem blick und stellte fest das er nur noch Halb Steif wahr."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T23:07:49+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180501\/u6gsfpiz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T23:13:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Der Drache besiegt sich immer selbst am besten. Hat zwar etwas Geld gemacht, aber auf der anderen Seite stehen Vandalismus, hat sich selbst vorgef\u00fchrt wie ein Tier im K\u00e4fig, eine Welle des Hasses vor der Schanze,hat es sich weiter mit dem Dorf verscherzt und wohl auch von Amtsseite offiziell angez\u00e4hlt. Sollte mal wirklich was passieren, dann werden sich die Gesetzesh\u00fcter Zeit lassen."
    },
    {
        "time": "2018-05-01T23:48:54+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Warum ist es nicht schon l\u00e4ngst hierzu gekommen?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/haus88tusi3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T23:50:13+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Also hat der Fette Landser auf seinem markennotebook gespielt?"
    },
    {
        "time": "2018-05-01T23:56:03+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<strike>Die<\/strike>Der Winkler<strike>s<\/strike> - <strike>4 Br\u00fcder<\/strike> 1 Suppengambo auf<strike>m<\/strike> <strike>Schrottplatz<\/strike> einer M\u00fcllhalde"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T01:01:10+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wer'n der Spasti der zensiert wurde und das abgebrochene Teil festh\u00e4lt.<br><br>Polizei auch wieder ihren Arsch am nachtragen, war aber eh ein fake:<br>Nur, weil etwas f\u00fcr eine Person nach &ldquo;schon kaputt&rdquo; aussieht, relativiert das nicht den Schaden, der einer anderen Person eventuell entsteht.<br><br>Genau so wie du f\u00fcr Diebstahl angezeigt wirst wenn du der Stadt 30 Kubikmeter Sand klaust die neben einer Baustelle liegen weil &ldquo;braucht ihr ja eh nemmer oder topkek&rdquo;. Diebstahl bleibt Diebstahl, Sachbesch\u00e4digung ditto, merkste.<br><br>Dazu auch noch: ja, Haider rei\u00dfen an seinem Zaun rum, der daraufhin traurig und in selbstm\u00f6rderischer Absicht zusammen kracht. Lieber h\u00e4tte ich es gesehen dass jemand Rainer mit einem Stock die Z\u00e4hne nauswixxt, da w\u00fcrde die Polizei auch nix machen und sag'ne."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T06:12:33+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Guten morgen metter Lord der wo Schimpfe vonbder Pulizei bekommen hat."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T06:52:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Dieses dumme Arschloch. Hat gerade mal 2 Tage im Monat in Anf\u00fchrungszeichen gearbeitet und kann jetzt schon Emotional nicht mehr. Aber ich dachte er hat doch sein ganzes Leben lang gearbeitet? War mit Rudi schon seit dem er 4 Jahre ist im Wald B\u00e4ume f\u00e4llen usw. es gibt nichts, was er nicht schon mal gearbeitet hat. LEL<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T07:42:30+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Guten Morgen kleiner Posterverkauf"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T08:04:38+02:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Gibt es jetzt nur noch Gaming?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T08:05:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "&ldquo;aus Selbstschutz&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das Wort hat er doch garantiert von Herrn M\u00fcller geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T08:30:18+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "v.a. als ob man Ruiner vor sich selbst sch\u00fctzen k\u00f6nnte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T08:55:33+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hat doch nach dem Swatting damals schon super geklappt, dem Zeppelin gut zuzureden.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=agFVAfZMP1U&amp;t=453s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=agFVAfZMP1U&amp;t=453s<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T09:16:21+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>&ldquo;aus Selbstschutz&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das Wort hat er doch garantiert von Herrn M\u00fcller geh\u00f6rt <br><\/blockquote>So wird es gewesen sein.<br><br>&ldquo;Herr Winkler, wir m\u00fcssen Sie etzad mit Nachdruck darauf hinweisen, dass sie dera Bosterverk\u00e4ufe nicht mehr machen. Ferstehen Sie? Des is doch auch f\u00fcr Sie etzad besser, schauns sich doch mal um, dera Schmierereien und dieser Zaun.. Herr Winkler, ein guter Rat: und wenn es nur aus Selbstschutz is, lassens des in Zukunft.&rdquo;<br><br>Don Fetto wird sich auch dran halten, f\u00fcr ne Woche oder so. Dann gibts wieder nen Flogg mit verschlafenem Winkler samt Fettbauch im Fischaugenstyle und Kresse gie\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T09:46:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Kann ja sein dass er da ger\u00fcffelt wurde, aber rechtliche Handhabe gibt es gegen ihn nunmal eh nicht.<br>Videos im Internet machen und Leute zu sich einladen ist eben nicht verboten."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T09:56:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Traut euch, kommt zu mir, legt euch mit mir an"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T09:57:23+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "guddn morgen neue nordumfahrung"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T10:03:33+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Etzala nur noch Younow (Ihr Wichser, ey. Bringt mal eure Seide auf die Kedde. Faule Mods!) und dann ist er so richtig bedient.<br><br>Es m\u00fcsste mal eine Drachenlord beleidigt Younow-Seite Compilation geben. &lt;3<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T10:18:47+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Kann ja sein dass er da ger\u00fcffelt wurde, aber rechtliche Handhabe gibt es gegen ihn nunmal eh nicht.<br>Videos im Internet machen und Leute zu sich einladen ist eben nicht verboten.<br><\/blockquote>Die Frage ist halt nur, ob irgendwann der Staat die Schnauze voll hat. Die Kosten f\u00fcr die st\u00e4ndigen Polizeieins\u00e4tze zahlt ja der Steuerzahler und nicht der Herr Winkler<br><br><a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/netzwelt\/netzpolitik\/facebook-party-in-konstanz-200-000-euro-kosten-fuer-den-organisator-a-844288.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/netzwelt\/netzpolitik\/facebook-party-in-konstanz-200-000-euro-kosten-fuer-den-organisator-a-844288.html<\/a> [spiegel.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T10:50:02+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Habt ihr toll gemacht, jetzt kommt nix mehr, BYE"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T10:57:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "lel, Facebookparties.<br><br>Auch so ein Relikt aus dem Neuland"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T11:01:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Cowboy<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcH_1D3X0AAeeX5.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T11:05:59+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Der Flinkste Cowboy am Banabzug des gesamten Frankenlands"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T11:21:23+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Seit Jahren mache ich, von allem was Rainer uns vorlebt das absolute Gegenteil, meide sogar alle Produkte die er konsumiert. Ich will jetzt nicht wieder mit meinem Porsche, Sixpack, oder all den Schlampen die an meinem Pensi h\u00e4ngen angeben, aber es l\u00e4uft.<br><br>Danke ekelhafter Fettsack. #Liebe"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T11:22:31+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Rainer etzala erfolgreich als Reverse-Lifecoach oder?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T11:34:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hat er etwa den Schuh richtig an?<br><br>Hat ihm wohl seine Freundin beim anziehen geholfen"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T11:44:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine Mittagspause wird inizialisird UUUUHHHHHHHH<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T12:27:51+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Sch\u00f6nes Staffelfinale, auch wenn der Cliffhanger schwach ausf\u00e4llt. Freue mich schon auf den n\u00e4chsten Auftackt in ein paar Wochen:<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/51F_WsbzhOI\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T12:36:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "wir alle wissen der rainer hat kei gewerbe un scheissdreck, also, wie kommt er mit der scheisse da wieder durch ohne mal ne anzeige oder so zu kassieren? bin ja k1 anwalt oder so aber kann man da als drachenlord nicht einfach sagen &ldquo; flohmarkt auf m1 gel\u00e4nde is doch erlaubt oder?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T12:38:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Kleine Mittagspause wird inizialisird UUUUHHHHHHHH<br><br><\/blockquote>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhh&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T12:45:21+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>wir alle wissen der rainer hat kei gewerbe un scheissdreck, also, wie kommt er mit der scheisse da wieder durch ohne mal ne anzeige oder so zu kassieren? bin ja k1 anwalt oder so aber kann man da als drachenlord nicht einfach sagen &ldquo; flohmarkt auf m1 gel\u00e4nde is doch erlaubt oder?&rdquo;<br><\/blockquote>Wenn Kuchenkinder einkaufen ist er dort als der gewerbetreibender Alleinunterhalter Drachenlord1488.<br><br>Wenn das Finanzamt kommt dann ist er dort als der Privatmann Ruiner .W und der Verkauf ist a Brivadsache die euch nix angeht!<br><br>Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T12:51:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "also an lards stelle w\u00fcrd ich da noch alle m\u00f6glichen krims krams anbieten,<br>geh in den rewe kauf dir n sixxer cola und verkauf die flasche f\u00fcr 2\u20ac an die h\u00e4iter, drachenboxen sollten aufch wieder in produktion gehen und man k\u00f6nnte so nen mobilen eismann anrufen, sag ihm einfach: digga wenn du mal paar t\u00fcten eis verkaufen willst komm samstag 12uhr an den asb8 oder was geht da ab man bissel party doer so und ich habs scho 1000x gsacht ihr verhurten wiggskr\u00fcbbel kann mich net mal jmd mitnehmen zum schauerberg, ich hau dann auch nen zwanni sprit drauf also loide \/ PN an mich oder iodhr k\u00f6nnt auch in die LS - Whatsapp Grp schreiben, falls ihr da schon drin seid ansonsten wieder pn an mich mit eurer nummer dann kann ich euch einladen.<br><br>bis dahin tscau kakau<br><br><br>\u20ac: falls ihr jetz bedenken habt mir eure handynummer zu schicken kann ich nur sagen, Ja, schon richtig so aber ich bin Datenschutzbeauftragter Lachschons ihr k\u00f6nnt mir also vertrauen"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T13:11:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "BRUDI<br><br>KOMM IN DIE GRUPPE"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T13:22:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist goochi jetzt ganztags besoffen?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T13:27:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wieder nur M\u00fcll im <b>Faden<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/48LQKMg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T13:34:38+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GVKaXhS.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T13:36:55+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Ist goochi jetzt ganztags besoffen? <br><\/blockquote>Goocherpr\u00fcfung wird initialisiert UUUHHHHH \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H was<br>der initialisird unendlich Pr\u00fcfungen"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T13:41:39+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4IQRU6d.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T13:44:31+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lustig"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T13:45:56+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>BRUDI<br><br>KOMM IN DIE GRUPPE<br><\/blockquote>Rainer hat ne eigene Gruppe! Der ist kein Mitl\u00e4ufer!<br><br>Komm in die Gruppe, Meddl!<br>Hauptsache ein Auto der wo f\u00e4hrt, Alta!<br>50\u20ac, Auszahlung gestern!<br>Casio Submarina!!! L\u00e4uft nicht bei mir, l\u00e4dt hoch!"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T14:15:58+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Ist goochi jetzt ganztags besoffen? <br><\/blockquote>\u00dchhhh \u00d6hhhhhhhh <br><br>ist halt n Mongo, wissen aber auch nur die Wenigsten<br><br>\u00d6hhhrg"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T14:20:46+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>&#8230;aber ich bin Datenschutzbeauftragter Lachschons ihr k\u00f6nnt mir also vertrauen<br><\/blockquote>Falls das stimmen sollte, dann sollte Marius dir die fiese Fresse aus der Schnauze treten wenn du f\u00fcr den Text unter &ldquo;Datenschutz&rdquo; verantwortlich bist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T14:57:01+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist goochi jetzt ganztags besoffen? <br><\/blockquote>ist halt n Mongo, wissen aber auch nur die Wenigsten<br><\/blockquote>Was Mongo! Ich geb dir gleich Mongo!<br>Ich schick dir den albanischen Familienclan in deinen verranzten Plattenbau! Die zeigen dir dann Mongo!<br>Also ich kenn die jetzt nicht so gut, die haben halt mal kurz im Nebenhaus gewohnt und ich hatte aich nicht wirklich Kontakt mit denen, das sollt ich vielleicht nicht dazu sagen egal ich schick das jetzt so ab<br>ok war alles wieder zur\u00fcck zum Dicken"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:15:04+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wenn Rainer &ldquo;Meddl Loyde&rdquo; sagt, meint er dann eigentlich <br>&ldquo;Hallo, Leute die dem Metal angeh\u00f6ren&rdquo; und verwendet das &ldquo;Meddl&rdquo; also als eine Art Adjektiv um seine Zielgruppe genauer zu definieren oder eher<br>&ldquo;Servus, Leute&rdquo; und benutzt also das &ldquo;Meddl&rdquo; als Substitution f\u00fcr eine Gru\u00dfformel?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:20:24+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ist goochi jetzt ganztags besoffen? <br><\/blockquote>ist halt n Mongo, wissen aber auch nur die Wenigsten<br><\/blockquote>Was Mongo! Ich geb dir gleich Mongo!<br>Ich schick dir den albanischen Familienclan in deinen verranzten Plattenbau! Die zeigen dir dann Mongo!<br>Also ich kenn die jetzt nicht so gut, die haben halt mal kurz im Nebenhaus gewohnt und ich hatte aich nicht wirklich Kontakt mit denen, das sollt ich vielleicht nicht dazu sagen egal ich schick das jetzt so ab<br>ok war alles wieder zur\u00fcck zum Dicken<br><\/blockquote>\u00dchhhhhh \u00d6hhhhhhh<br><br>Forensikbr\u00fcfung initialisiert"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:21:23+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Er benutzt das &ldquo;Meddl&rdquo; als Substitut f\u00fcr eine Gru\u00dfformel!"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:25:46+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Aber isser dik?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:31:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kleines Video von Herrn M\u00fcllers Auftritt, inkl. \u00dcberdosis Drachis<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:35:21+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was f\u00fcr typen wieder aller"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:37:13+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "AHAHAH A FROSCH XD<br>MEDDL XD<br>L\u00dcL\u00dcL\u00dcL\u00dc XD<br>FRESH FRESH METT XD<br>MUSS NOCH RENDERN XD<br><br>??<br><br>Trotzdem nette Ansage vom guten Herrn M\u00fcller.<br><br>EGAL LASST UNS LIEBER ALLE GANZ LAUT KICHERN UND SCHEISE LABERN DAMIT MAN NICHTS VERSTEHT ODER? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:37:58+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Kleines Video von Herrn M\u00fcllers Auftritt, inkl. \u00dcberdosis Drachis<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Oha, DAS IST SO FRESHES METT, wie die peinlichen Drachenj\u00fcnger ihm die Kohle f\u00fcr seine Abfallposter in den Fettarsch neigsch\u00fcren, ist ja nicht mehr feierlich. Denen geh\u00f6rt auch allen ins Gsicht geschissen und danach sollten die \u00dcHHHH \u00d6HHHHH Ofenbr\u00fcfung initialisiert werden"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:38:33+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Herr M\u00fcller jetzt neue Hauptfigur, so auch kommen kann. Das wird der Endboss im Drachengame"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:39:03+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "fuck was f\u00fcr 1 behinderte meute hihihihihihih kicher kicher"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:39:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was sindn des f\u00fcr seltsame polizeiwestene, die polizisten die uns fr\u00fcher vom bolzplatz gejagt habne weil der rasen gesperrt war sahen a weng annerse aus"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:40:08+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Drachis ins Gras."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:40:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>EGAL LASST UNS LIEBER ALLE GANZ LAUT KICHERN UND SCHEISE LABERN DAMIT MAN NICHTS VERSTEHT ODER? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>a weng opfer alle"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:40:46+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Herr M\u00fcll\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 aber schon a weng based"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:48:05+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Video weg. Hat irgendwer den based M\u00fcller gesichert?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:50:32+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer &ldquo;Meddl Loyde&rdquo; sagt, meint er dann eigentlich <br>&ldquo;Hallo, Leute die dem Metal angeh\u00f6ren&rdquo; und verwendet das &ldquo;Meddl&rdquo; also als eine Art Adjektiv um seine Zielgruppe genauer zu definieren oder eher<br>&ldquo;Servus, Leute&rdquo; und benutzt also das &ldquo;Meddl&rdquo; als Substitution f\u00fcr eine Gru\u00dfformel?<br><\/blockquote>So einfach kann man das nicht beantworten. Es ist f\u00fcr Rainer viel mehr einverbaliteres Zwitterwesen aus unterschiedlichen Bedeutungen, dass sich effizienter im Hirn rendern l\u00e4sst.<br><br>Einerseits ist Butterbengel davon \u00fcberzeugt, dass sich richtig hadde Meddldrecks\u00e4ue, wie er eine ist, sich gegenseitig Meddlins Gesicht br\u00fcllen.<br>So kann es einerseits nat\u00fcrlich eine Substitution f\u00fcr eine Gru\u00dfformel darstellen, zumal sie auch zu Beginn seiner Videos verwendet werden. Diese wiederum k\u00f6nnen auch als Substitution f\u00fcr zwischenmenschlichen Informationsaustausch angesehen werden. Genau wie es das Mastschwein mag, einseitig.<br><br>Andererseits ist es ja auch eine Art Erkennungszeichen, dass ihn in seiner Selbstwahrnehmung als hadde Meddldrecksau auszeichned und wiederum nur andere Meddler ansprechen soll. Er verwendet es in der Hoffnung damit sein eigentliches Publikum, vermeintlich Seinesgleichen, anzusprechen beziehungsweise einzuladen, um die b\u00f6sen Haider loszuwerden.<br><br>Zu guter Letzt geht es dem Salamandermarquis auch noch darum, sein Musikgenre, das f\u00e4lschlicherweise einen so gro\u00dfen Teil seines Selbstbildnisses ausmacht, geb\u00fchrlich zu feiern. Gewisserma\u00dfen eine verbale Verbeugung vor seinen gro\u00dfen Idolen, wie Amonamars, und vor dem Meddl als Kultur zu Beginn seiner Monologe.<br><br>WoT so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:53:33+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Dieses Video macht betroffen. Die Polizisten k\u00f6nnen einem wirklich am meisten Leid tun. Da hat man den ganzen Tag mit richtigen Problemen zu k\u00e4mpfen und macht den Job in der Regel ja, weil man <strike>Machtgeil ist <\/strike>sich positiv in die Gesellschaft einbringen will.<br><br>Dann darf man alle naselang zum diken Rainer fahren und sich so etwas wie &ldquo;ICH LEIDE VIEL MEHR DARUNTER&rdquo; ins Gesicht sagen lassen. W\u00fcrde der ganzen Abteilung eine Kiste k\u00fchlen Biers g\u00f6nnen. Geplant wird hier aber nix."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:54:34+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Video weg -,-"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:58:26+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/53n3t1YZkAo\/Polizei_beim_Posterverkauf__Drache_am_01.05.2018_.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/53n3t1YZkAo\/Polizei_beim_Posterverkauf__Drache_am_01.05.2018_.mp4<\/a> [openload.co]<br><br>Kleiner Reupload."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T15:58:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "drachis eben wirklich opfer"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:00:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Dieses Video macht betroffen. Die Polizisten k\u00f6nnen einem wirklich am meisten Leid tun. Da hat man den ganzen Tag mit richtigen Problemen zu k\u00e4mpfen und macht den Job in der Regel ja, weil man <strike>Machtgeil ist <\/strike>sich positiv in die Gesellschaft einbringen will.<br><br><br><\/blockquote>lel, in NEA macht man den job prim\u00e4r um zu chillen und die landschaft zu geniessen, ab und zu irgendwelche kiddie parties im JUZ sprengen, glaube h\u00e4tten die cops das fr\u00fcher gewusst es mit so menschlichen abfall zu tun zubekommen, w\u00e4ren die wohl lieber in der n\u00fcrnberger s\u00fcdstadt geblieben, da erwartet man halt sowas."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:02:11+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>Video weg -,-<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/streamable.com\/sawm5\">https:\/\/streamable.com\/sawm5<\/a> [streamable.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:10:01+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/35262259\/2018-05-02_160751.jpg\"><br><br>Kleiner Hexenschuss"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:11:44+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/w91zYMi.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:16:17+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "10er f\u00fcr boyfotze"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:18:40+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/w91zYMi.png\"><br><\/blockquote>Wieso denkt der kleine Drachi mit seinen Moobs?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:20:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und was kauft sich Rainer von dem Geld? Richtig, <strike>Wasser<\/strike> 1,5 kg Toast und Fressen f\u00fcr 3 Personen vom Lieferdienst.<br><br>Rainer komplett ohne Geld zu sehen w\u00e4re schon, wird aber nicht passieren und es hat auch so etwas gutes, er wird immer und immer fetter."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:21:04+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "was habt ihr alle, video auf YT ist doch online<br><br><blockquote>Kleiner Cowboy<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcH_1D3X0AAeeX5.jpg:large\"><br><\/blockquote>&ldquo;Its high noon, wo bleibt etzala das Mittagessen?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:21:29+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "10p als alle klatschen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Da haben doch sicher die Augen geschwietzt."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:26:25+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Frau M\u00fcller mit den blonden Haaren. Ulala, deswegen ruft der Rainerle so oft bei der Polizei an. Das ist sei h\u00fcbsche Freundin."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:28:43+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Das war wieder mal ein echtes Waterloo. Immer wieder fein, wenn der Dicke von Autorit\u00e4tspersonen die Meinung gegeigt bekommt.<br><br>Das Lauchtreffen dort ist aber schon arg bitter."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:30:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Ich nenne ihn jetzt einfach mal Herr M\u00fcller&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Er hei\u00dft wirklich Herr M\u00fcller<br><br>Gar nicht mal so bl\u00f6d vom Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:33:58+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Lel hat hier nicht einer vor ein paar Tagen behauptet das Herr M\u00fcller bestimmt auch Herr M\u00fcller heisst? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:38:26+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Das war wieder mal ein echtes Waterloo. Immer wieder fein, wenn der Dicke von Autorit\u00e4tspersonen die Meinung gegeigt bekommt.<br><br>Das Lauchtreffen dort ist aber schon arg bitter. <br><\/blockquote>Definitiv KEIN Waterloo.<br>Denn bei Waterloo hatte Napoleon zumindest eine realistische Schanze zu gewinnen.<br>Das war der Zulu-Krieg wo ein paar hundert wilde mit Speeren in britische Maschinengewehre laufen."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:44:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Herr Meier <br><br><\/blockquote>Jede Wette dass das tats\u00e4chlich der echte Name von &ldquo;nennen wir ihn mal Herr M\u00fcller&rdquo; ist<br><\/blockquote>Rainer hatte einfach den richtigen Namen gesagt, da wir denken, alles was er sagt ist gelogen.<br>Serbian Jew Double Bluff"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:47:54+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das war wieder mal ein echtes Waterloo. Immer wieder fein, wenn der Dicke von Autorit\u00e4tspersonen die Meinung gegeigt bekommt.<br><br>Das Lauchtreffen dort ist aber schon arg bitter. <br><\/blockquote>Definitiv KEIN Waterloo.<br>Denn bei Waterloo hatte Napoleon zumindest eine realistische Schanze zu gewinnen.<br>Das war der Zulu-Krieg wo ein paar hundert wilde mit Speeren in britische Maschinengewehre laufen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img.4plebs.org\/boards\/tv\/image\/1517\/22\/1517226314921.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:48:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das war wieder mal ein echtes Waterloo. Immer wieder fein, wenn der Dicke von Autorit\u00e4tspersonen die Meinung gegeigt bekommt.<br><br>Das Lauchtreffen dort ist aber schon arg bitter. <br><\/blockquote>Definitiv KEIN Waterloo.<br>Denn bei Waterloo hatte Napoleon zumindest eine realistische Schanze zu gewinnen.<br>Das war der Zulu-Krieg wo ein paar hundert wilde mit Speeren in britische Maschinengewehre laufen.<br><\/blockquote>Naja, ok, vielleicht kein Waterloo. Aber vor einer Menge Lauchs den Kopf gewaschen zu bekommen ohne den Herrn M\u00fcller bannen zu k\u00f6nnen, da wurde bestimmt noch der Augenschwitzmodus initialisiert \u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcH<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:55:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Herr und Frau M\u00fcller von der Bolizei NEA absolute Ehrenm\u00e4nner*innen"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:57:41+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "<blockquote>Kleines Video von Herrn M\u00fcllers Auftritt, inkl. \u00dcberdosis Drachis<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>GANZ, GANZ GRO\u00df. Ein wirklich herausragendes Staffelfinale, wenn es das war.<br><br>Also, liebe Drehbuchautoren, ihr liefert wirklich BESTENS. Das hat Lost'eske Ausma\u00dfe&#8230; zun\u00e4chst erw\u00e4hnt in dem Video, dann nie mehr erw\u00e4hnt und ZACK schlie\u00dft sich der Kreis wieder und es entsteht ein Aha-Moment. Und das Ganze wird nicht nur irgendwie aufgel\u00f6st, nein, sondern bei einem Live-Event, zu dem der Protagonist SELBER geladen hatte. Es schwebte immer \u00fcber dieser neuen Posteraktion und nach Tagen habt ihr Euch entschlossen, den Mainact aufzufahren: Herr M\u00fcller himself. Wow, einfach nur wow. <br>Nebst weiblicher Nebenrolle, da es um die Weiblichkeit still geworden ist, so dass auch wir Frauen wieder im Game bleiben und eine Identifikationsfigur bekommen. Wunderbar. <br>Und zu guter Letzt wurde das Filmmaterial so lange zur\u00fcckgehalten, bis nun der Protagonist diese Staffel bzw. den Verkauf f\u00fcr beendet erkl\u00e4rte, DAS ist wirklich feinste filmische Handwerkskunst. <br>Und den M\u00fcller als neuen Gegner zu etablieren, auch physisch zu etablieren, ist ein sehr guter Cliffhanger&#8230; auch wenn die neue Staffel sicher anders weitergeht, das kennt man ja. Nur irgendwann wird er oder einer seiner Kollegen wieder auftauchen. <br><br>Es bleibt spannend. Und ich bin erneut baff, dass ich pers\u00f6nlich immer wieder \u00fcberrascht werden kann. Game of Drolls ist wirklich die beste Serie, bei der ich je Zuschauer gewesen bin. Vielen, vielen Dank. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T16:58:20+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Diese \u00dcberheblichkeit vom LipidOger dem Polizisten wei\u00df machen zu wollen, dass er, der standhafte Fettlord von der Altschauerberger M\u00fcllkippe, ja schon viel mehr mitmachen musste im Leben als ein gedienter Polizist, der einfach keinen Bock mehr auf das &ldquo;Gekaschber&rdquo; am ASB hat. Wenn ich als Bulle, der aufgrund der prek\u00e4ren Situation im Poilizeibereich \u00dcberstunde auf \u00dcberstunde anh\u00e4ufen m\u00fcsste, sich Tag auf Tag mit Nafris, Assis und sonstwas f\u00fcr Gelump rumzuschlagen hat, von einem Oger mit Planktonintelligenz jenes erz\u00e4hlen lassen m\u00fcsste, dann w\u00fcrde mir da auch irgendwann die Hutschnur platzen. Rainer kann froh sein, dass man solch zweifelhafte bzw. unn\u00f6tige Eins\u00e4tze nicht einfach ihm gem\u00e4\u00df \u00a7145 StGb zur Last legt und die Rechnung begleichen l\u00e4sst. Elende Butterfotze"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:00:14+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich nenne ihn jetzt einfach mal Herr M\u00fcller&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Er hei\u00dft wirklich Herr M\u00fcller<br><br>Gar nicht mal so bl\u00f6d vom Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote><br>Dieser Post ist so GRO\u00dfARTIG! <br>fasst Reiner gut zusammen <br><br>Hab ich mir jetzt ins Regal gestellt<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:02:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleines Video von Herrn M\u00fcllers Auftritt, inkl. \u00dcberdosis Drachis<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Es bleibt spannend. Und ich bin erneut baff, dass ich pers\u00f6nlich immer wieder \u00fcberrascht werden kann. Game of Drolls ist wirklich die beste Serie, bei der ich je Zuschauer gewesen bin. Vielen, vielen Dank. <br><br><br><\/blockquote>Gute Zusammenfassung der Text, kann man so stehen lassen, 10P"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:04:03+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "An der Szene mit Herrn M\u00fcller &amp; Kollegin wird Rainer noch eine Weile zu knabbern haben. Da hat er nun live und direkt vom Schutzmann ins Gesicht gesagt bekommen, dass er selbst Schuld an allem ist \u2013 und die Haidermeute wurde lachend Zeuge.<br><br>Damit bricht Rainers Selbstbewusstsein, die Polizei moralisch auf seiner Seite zu haben, in sich zusammen. Neue Staffel \u201aPolizei &amp; deutsches Recht sind f\u00fcr Mobbing\u2018 incoming."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:04:24+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Das Video braucht Untertitel.<br>Aufgrund der kichernden Lappen und des Dialektes versteh' ich da weniger als die H\u00e4lfte."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:04:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ansage an Herr M\u00fcller der Poser"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:06:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "classics<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nOYLGNeoA6U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nOYLGNeoA6U<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:14:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "&ldquo;Dangge f\u00fcr 5000 Barren Herr M\u00fcller!&rdquo;<br>So auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:17:01+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hat sich Gro\u00dfinquisitor Denniz Leiffels schon ge\u00e4u\u00dfert?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:19:27+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>An der Szene mit Herrn M\u00fcller &amp; Kollegin wird Rainer noch eine Weile zu knabbern haben. Da hat er nun live und direkt vom Schutzmann ins Gesicht gesagt bekommen, dass er selbst Schuld an allem ist \u2013 und die Haidermeute wurde lachend Zeuge.<br><br>Damit bricht Rainers Selbstbewusstsein, die Polizei moralisch auf seiner Seite zu haben, in sich zusammen. Neue Staffel \u201aPolizei &amp; deutsches Recht sind f\u00fcr Mobbung\u2018 incoming.<br><\/blockquote>Ob die Polizei NEA wohl vom 145er StGB Ahnung hat? Werde da gleich mal ein Fax hinschicken und sie diesbez\u00fcglich aufkl\u00e4ren. Kann ja net sein, dass angesichts einer unterbesetzten Polizei ein d\u00fcmmlicher Fettklumpen st\u00e4ndig eine ganze Wache auf Trab h\u00e4lt, wo es wesentlich Wichtigeres zu tun gibt. Rainer sollte die Sinnloseins\u00e4tze halt bezahlen.<br><br>Sehr gut,sehr gut<br><br><img src=\"https:\/\/static.giga.de\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/star-wars-battlefront-imperator-palpatine.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:20:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "bambino bello"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:27:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "du fettklumpen hast doch selbst k1e ahnung vom \u00a7145, das gilt nur falls reiner <u>notrufe<\/u> absetzt, wenn er da anruft und sagt h\u00e4ider laufen auf meinem grundst\u00fcck ist das kein <b>NOT<\/b>ruf, 145er gilt auch falls man beweise manipuliert, verschwinden l\u00e4sst oder sonstiges und nichts davon kannst du reiner vorwerfen also laber mal nich rum junge schnappis papa is anwalt der hat mir das grad gweschrieben<br><br><blockquote>Mi\u00dfbrauch von Notrufen und Beeintr\u00e4chtigung von Unfallverh\u00fctungs- und Nothilfemitteln<br><br>(1) Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tNotrufe oder Notzeichen mi\u00dfbraucht oder<br>\t2. \tvort\u00e4uscht, da\u00df wegen eines Ungl\u00fccksfalles oder wegen gemeiner Gefahr oder Not die Hilfe anderer erforderlich sei,<br><br>wird mit Freiheitsstrafe bis zu einem Jahr oder mit Geldstrafe bestraft.<br><br>(2) Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tdie zur Verh\u00fctung von Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr dienenden Warn- oder Verbotszeichen beseitigt, unkenntlich macht oder in ihrem Sinn entstellt oder<br>\t2. \tdie zur Verh\u00fctung von Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr dienenden Schutzvorrichtungen oder die zur Hilfeleistung bei Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr bestimmten Rettungsger\u00e4te oder anderen Sachen beseitigt, ver\u00e4ndert oder unbrauchbar macht,<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:36:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "oh bella&#8230;hm bella&#8230; das erinnert mich immer daran wie ich mit meiner omer gesprochen habe&#8230;.bambino&#8230;.hehe&#8230;bambino bello wauwau"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:47:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "leeel, wie man auch extra gewartet hat, damit Rainer wieder seine L\u00fcgen auftischen kann und durch das Video wiedermal als L\u00fcgenlord enttarnt wurde. Echt super. <br>Wenn Rainer weiter macht, dann ist er bald vogelfrei. Polizei wird nicht mehr helfen. <br>Allerdings durch Drachis vor der Schanze der reinste Krebs mit Level 0 Spr\u00fcchen. Dennoch gutes Staffelfinale."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:48:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "fresh ey fresh fresh medd. das vidio ist fresh mett ey"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:49:40+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Soooo freshes mett ey."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:53:36+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>BRUDI<br><br>KOMM IN DIE GRUPPE<br><\/blockquote>Ob Drachis bzw. Kuchenkinder daf\u00fcr zahlen w\u00fcrden mit Reiner in einer Whatsapp Gruppe sein zu d\u00fcrfen?<br><br>Das Fideo ist sehr gut. Es w\u00fcrde sogar quer gefilmt. Die letzten Lieferungen vom ASB8 waren wirklich die Zeit wert, die es braucht sie zu gucken. Ein gro\u00dfes Lob an die Autoren."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:57:55+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "&#8230;.und dann haben die Leute geklatscht.<br><br>Diesmal sogar wirklich. Kek."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:59:52+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "der M\u00fcller reveal wirklich beste Szene aus der ganzen Staffel. TOP! 10p gerne wieder"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T17:59:58+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Fresh Krebs eher&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:05:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Das Video braucht Untertitel.<br>Aufgrund der kichernden Lappen und des Dialektes versteh' ich da weniger als die H\u00e4lfte.<br><\/blockquote>Dies. Verstehe kein Wort"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:05:51+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Sehr h\u00fcbsche Polizistin und Herr M\u00fcller auch nais.<br><br>Ganz viel Liebe geht ans Emskirchener Police Department"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:07:12+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "W\u00fcrde nen Hunni hinlegen f\u00fcr ein Video wo Herr M\u00fcller den Dicken mal ordentlich tazert, weil er aufm\u00fcpfig wurde.<br><br>Ob Rainer dagegen immun w\u00e4re? Immerhin basiert das auf dem Prinzip, dass Muskeln vorhanden sind die sich verkrampfen k\u00f6nnen. Rainer ist aber eher so eine Flie\u00dfam\u00f6be."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:10:30+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Sehr h\u00fcbsche Polizistin und Herr M\u00fcller auch nais.<br><br><\/blockquote>H\u00dcBSCH NENNST DU DES!?!?!?!?!?!??!<br><br><blockquote>W\u00fcrde nen Hunni hinlegen f\u00fcr ein Video wo Herr M\u00fcller den Dicken mal ordentlich tazert, weil er aufm\u00fcpfig wurde.<br><br><\/blockquote>Lel, Bolizei in Deutschland und Taser&#8230; never ever. Die m\u00fcssen doch schon vorsichtig sein wenn sie Pfeffi einsetzen damit irgendwelche linksversifften Gutmenschen sie nicht anzeigen."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:14:01+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Rainer wird durchaus etwas am M\u00fcllergate zu knabbern haben, aber das wird er relativ schnell in das &ldquo;Ich stehe allein gegen alle&rdquo;-Muster integrieren.<br>YouNow macht sein Dschopp net, die Poliddiga net, der Stra\u00dfenbau auch net, also ist ja auch kein Wunder wenn die Bolizei nichts gegen Haider unternimmt."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:17:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Da ist ja Lars Langfinger bei Minute 2:00 im Bild"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:19:40+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>du fettklumpen hast doch selbst k1e ahnung vom \u00a7145, das gilt nur falls reiner <u>notrufe<\/u> absetzt, wenn er da anruft und sagt h\u00e4ider laufen auf meinem grundst\u00fcck ist das kein <b>NOT<\/b>ruf, 145er gilt auch falls man beweise manipuliert, verschwinden l\u00e4sst oder sonstiges und nichts davon kannst du reiner vorwerfen also laber mal nich rum junge schnappis papa is anwalt der hat mir das grad gweschrieben<br><br><blockquote><b>Mi\u00dfbrauch von Notrufen und <\/b>Beeintr\u00e4chtigung von Unfallverh\u00fctungs- und Nothilfemitteln<br><br>(1) Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tNotrufe oder Notzeichen mi\u00dfbraucht oder<br>\t2. \tvort\u00e4uscht, da\u00df wegen eines Ungl\u00fccksfalles oder wegen gemeiner Gefahr oder Not die Hilfe anderer erforderlich sei,<br><br>wird mit Freiheitsstrafe bis zu einem Jahr oder mit Geldstrafe bestraft.<br><br>(2) Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tdie zur Verh\u00fctung von Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr dienenden Warn- oder Verbotszeichen beseitigt, unkenntlich macht oder in ihrem Sinn entstellt oder<br>\t2. \tdie zur Verh\u00fctung von Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr dienenden Schutzvorrichtungen oder die zur Hilfeleistung bei Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr bestimmten Rettungsger\u00e4te oder anderen Sachen beseitigt, ver\u00e4ndert oder unbrauchbar macht,<br><\/blockquote><\/blockquote><br>Ach halts Maul wenn du Gesetzestexte nicht richtig interpretieren kannst<br><br>Und wenn du Pfosten wirklich glaubst, dass 110 keine Notufnummer darstellt, ist dir leider auch net mehr zu helfen<br><br>Nach Meinung mit entsprechenden F\u00e4llen betrauter Gerichte ist die Polizei wegen des &ldquo;Geb\u00fchrentatbestandes Falschalarm&rdquo; auch zu einer Geb\u00fchrenerhebung verpflichtet.<br><br><a href=\"https:\/\/www.xn&amp;ndash%3Bpolizeifrdich-3ob.de\/deine-themen\/auch-das-ist-strafbar\/missbrauch-von-notrufeinrichtungen.html\">https:\/\/www.xn&ndash;polizeifrdich-3ob.de\/deine-themen\/auch-das-ist-strafbar\/missbrauch-von-notrufeinrichtungen.html<\/a> [xn]<br><br>Um das ganze mal f\u00fcr dich Dulli zu subsumieren, falls du \u00fcberhaupt wei\u00dft, was das bedeutet:<br><br>Ausgangssituation:<br><br>Butterberg R.W. l\u00e4dt \u00f6ffentlich \u00fcber soziale Netzwerke zu einen Stelldichein bzw. Verkauf an seiner Adresse ein. <br><br>Als Gewerblicher liegt hier der &ldquo;invitatio ad offerendum&rdquo; nach \u00a7145 BGB (welch Zufall) vor, der der Gesch\u00e4ftsanbahnung dient. <br><br>Gepr\u00fcft werden m\u00fcsste nun ob ein Hausfriedensbruch gem\u00e4\u00df \u00a7123 STGB vorliegt wenn Haider auf seinem Grundst\u00fcck auftauchen. Da Rainer gem\u00e4\u00df 145 BGB zu einem Verkauf an seiner Adresse geladen hat, muss er damit rechnen, dass sich Leute vor seiner Haust\u00fcr bzw seinem Grundst\u00fcck zusammenfinden, um ihm irgendwelchen Schund \u00fcberteuert abzukaufen.<br><br>Gepr\u00fcft werden muss nun im jeweiligen Einzelfall ob folgendes zutrifft: <br><br>Hausfriedensbruch: <br><br>Wer ein Grundst\u00fcck unbefugt betritt, macht sich strafbar.<br>Damit sich ein T\u00e4ter wegen Hausfriedensbruch strafbar macht, m\u00fcssen bestimmte Tatbestandsmerkmale erf\u00fcllt sein, welche das Gesetz vorgibt.<br><br>Dabei unterscheidet das StGB in \u00a7 123 beim Hausfriedensbruch zwischen zwei verschiedenen Begehungsvarianten: Zum einen steht das vors\u00e4tzliche Eindringen in die R\u00e4umlichkeiten eines anderen gegen dessen Willen unter Strafe, zum anderen das Sich-nicht-Entfernen trotz entsprechender Aufforderung durch den Berechtigten.<br><br>Variante 1 trifft also schon mal nicht zu, da Rainerle gem\u00e4\u00df 145 BGB zu einer potentiellen Gesch\u00e4ftsanbahnung an seiner Adresse eingeladen hat. Variante 2 k\u00f6nnte zutreffen solange sich die Haider nicht von seinem durch Stacheldraht gesichertem Grund und Boden nach seiner Ansage wegbewegt haben, was diese ja wohl getan haben.<br><br>Ergo liegt schon mal kein Hausfriendesbruch vor. Jetzt sollten wir also pr\u00fcfen ob Rainerle sich des 145er StGB schuldig macht.<br><br>Dort steht in Abs. 1 , wie du ja auch schon zitiert hast: <br><br>Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tNotrufe oder Notzeichen mi\u00dfbraucht oder<br>\t2. \tvort\u00e4uscht, da\u00df wegen eines Ungl\u00fccksfalles oder wegen gemeiner Gefahr oder Not die Hilfe anderer erforderlich sei, der bla bla<br><br><br>Kommen wir also auf den 145er BGB zur\u00fcck. Rainer l\u00e4dt zu einem Verkauf an seiner Adresse ein. Leute kommen dieser Einladung nach und betreten ein Grundst\u00fcck, weil sie alle unbedingt seine bekackten 1\u20ac Poster f\u00fcr 10\u20ac kaufen wollen. <br><br>Haider tauchen, aus genau diesem Grund auf seinem Grundst\u00fcck auf. <br><br>Rainer ruft die Polizei und ruft um Hilfe wegen der b\u00f6sen Haider, die er selber eingeladen hat ihm seine Waren abzukaufen. Da 145 BGB hier die Grundlage bildet und etwaige Haider nach seinem wohl neurotischem Ausbruch seinen geheiligten Boden auch wieder verlassen haben greift hier leider der 123er StGB net so ganz. Was aber greift, ist der 145 StGB, weil Rainer somit mal wieder unn\u00f6tigerweise die Bullen gerufen hat&#8230;..<br><br><br>und so weiter und sofort, merkste selber oder? <br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:28:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleines Video von Herrn M\u00fcllers Auftritt, inkl. \u00dcberdosis Drachis<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rzKKtXwduf0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>GANZ, GANZ GRO\u00df. Ein wirklich herausragendes Staffelfinale, wenn es das war.<br><br>Also, liebe Drehbuchautoren, ihr liefert wirklich BESTENS. Das hat Lost'eske Ausma\u00dfe&#8230; zun\u00e4chst erw\u00e4hnt in dem Video, dann nie mehr erw\u00e4hnt und ZACK schlie\u00dft sich der Kreis wieder und es entsteht ein Aha-Moment. Und das Ganze wird nicht nur irgendwie aufgel\u00f6st, nein, sondern bei einem Live-Event, zu dem der Protagonist SELBER geladen hatte. Es schwebte immer \u00fcber dieser neuen Posteraktion und nach Tagen habt ihr Euch entschlossen, den Mainact aufzufahren: Herr M\u00fcller himself. Wow, einfach nur wow. <br><br>[...] <br><br>Es bleibt spannend. Und ich bin erneut baff, dass ich pers\u00f6nlich immer wieder \u00fcberrascht werden kann. Game of Drolls ist wirklich die beste Serie, bei der ich je Zuschauer gewesen bin. Vielen, vielen Dank. <br><br><br><\/blockquote>Der Lost Vergleich an sich ist schon richtig. Gilt aber imho auch f\u00fcr das Ende der Serie.<br><br>Wer Lost nicht gesehen hat (kleiner spoiler): Die Serie hat eines der beschissendsten Enden \u00fcberhaupt. Es gibt quasi keins. Naja schon aber es ist Dreck. <br>S\u00e4mtliche offenen handlungsstr\u00e4nge bleiben auch offen. Stattdessen wird einem erz\u00e4hlt, dass alle Protagonisten l\u00e4ngst tot sind und sich alles in einer zwischenwelt abgespielt hat. Das Ende war ein Schlag in die fresse f\u00fcr alle Fans, die die Serie daf\u00fcr mochten, dass der ganze Fatasy Quark zwischenzeitlich richtig Wissenschaftliche Z\u00fcge annahm. <br><br>Und so wird das drachengame auch Enden. Einfach weil zu viel content existiert. Die Erwartungen sind immens. Aber was soll noch passieren?<br>W\u00e4re das Game eine echte Serie, w\u00e4re vermutlich jetzt der Zeitpunkt, an dem Protagonist Rainer W. f\u00fcr l\u00e4ngst tot erkl\u00e4rt wird. Es war alles nur in seinem Kopf. Dann trifft er, vollschlank, in einer Kirche seine ebenso schlanke Familie und seine Freundin und alle sind gl\u00fccklich und gehen ins jenseits \u00fcber. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:28:28+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Da ist ja Lars Langfinger bei Minute 2:00 im Bild<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:29:15+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Sehr h\u00fcbsche Polizistin und Herr M\u00fcller auch nais.<br><br>Ganz viel Liebe geht ans Emskirchener Police Department <br><\/blockquote>Gibt es nicht. Erst Neustadt Aisch du Boon. Und des is ne gute Strecke. Aaaaber die sind ja meist unterwegs"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:30:33+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Und wenn Rainer nicht zahlen kann, muss er dann ins Gef\u00e4ngnis, Sheriff?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:34:38+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "@Schnappi: Da freue ich mich, dass ich &ldquo;f\u00fcr mich&rdquo; die Serie als beendet erkl\u00e4rt habe, als ein Teil dann von der Insel entkommen ist. Habe dann ein bisschen weitergeschaut, aber als das mit den Zeitreisen losging, wurde es mir zu haneb\u00fcchen.<br>Beim Drachen kann noch einiges passieren. So wie bei LOST klar war, dass irgendwann mal der Kosmos der Insel verlassen werden wird, ist beim Drachen klar, dass er die Schanze irgendwann mal verlassen muss. Wir wissen halt nicht wann, und das kann auch ewig dauern. Sogar eine art Serienpause w\u00e4re denkbar, wie bei Twin Peaks mit 15 Jahren Pause. <br>Es wiederholt sich alles, aber es ist wie ein Rad, das langsam, aber immer schneller eine steiler werdende schiefe Ebene hinunterrollt. Rainers k\u00f6rperlicher Verfall geht schneller als linear.Der Verfall der Schanze beschleunigt sich. Seine Schulden werden auch nicht weniger. Sein gro\u00dfes Gl\u00fcck ist, dass er dem Staat weitgehend egal ist - noch. Wenn z.B. ein zweites Auflauern und Zuschlagen passiert, k\u00f6nnte das ganz anders ausgehen."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T18:56:19+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JhcIUWn.png\"><br><br>Falls die beiden hier auch rumrennen: h\u00e4ngt euch in Rheiners Zaun."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:03:23+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "endlich war der otter mal beim fetten"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:03:30+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "dachte erst das sei rainer .w"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:04:14+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ist das Rainers verschollener Zwilling?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:12:13+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ne is ne hadde Meddldrecksau! <br>Mit langen haaren und B\u00e4rtig yolo <br><br>Haben bestimmt Reiner da angefasst wo er es gerne hat"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:13:12+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Der Lost Vergleich an sich ist schon richtig.<br><\/blockquote>Ich sehe Rainer eher als den Hauptprotagonisten in Breaking Fat."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:17:30+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Schnapi plz. Das hast du doch schon zig mal vorhergesagt. Wenn dann n\u00e4chste Woche das Dach einst\u00fcrzt oder endlich der Arschabwisch Vlog kommt, dann ist immer noch viel Luft nach oben. <br><br>Das Serienfinale wird eh das Ableben des unbesiegten Ogers darstellen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:18:50+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JhcIUWn.png\"><br><br>Falls die beiden hier auch rumrennen: h\u00e4ngt euch in Rheiners Zaun.<br><\/blockquote>Ist der hintere Lauch extra aus den 70ern angereist?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:21:19+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "<blockquote>Ist der hintere Lauch extra aus den 70ern angereist?<br><br><br><\/blockquote>K\u00f6nnt ihr mal sehen, was f\u00fcr ne Reichweite der hat."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:21:34+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Wie dieser narzisstische M\u00f6chtegern demontiert wird - so so so geil!<br><br>&ldquo;Also erstmal stehen mir meine Fans und meine Reichweite zu, ich bin hier der Star in meinem Freiluftgehege und wenn ich die Polizei rufe, weil die mich hier alle \u00e4rgern, dann m\u00fcssen die auch gef\u00e4lligst kommen und hier alle Kaschber festnehmen.&rdquo;<br><br>Dieser Applaus beim Auszug der uniformierten Staatsmacht ist eines der sch\u00f6nsten Staffelfinals \u00fcberhaupt."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:28:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JhcIUWn.png\"><br><br>Falls die beiden hier auch rumrennen: h\u00e4ngt euch in Rheiners Zaun.<br><\/blockquote>l\u00f6sch das"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:31:53+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Ist der hintere Lauch extra aus den 70ern angereist?<br><br><br><\/blockquote>war der guuude fritz<br><img src=\"https:\/\/bilder2.n-tv.de\/img\/incoming\/origs10300361\/216253130-w1280-h960\/36632478.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:34:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "DAS IS FRESH<br>SO FRESHES METT EY XDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:40:52+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JhcIUWn.png\"><br><br>Falls die beiden hier auch rumrennen: h\u00e4ngt euch in Rheiners Zaun.<br><\/blockquote>Rainers zuk\u00fcnftiger Doppelg\u00e4nger, peinlich, peinlich. Hoffentlich macht der Schmock nicht die selben Fehler"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:43:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Hausfriedensbruch ele"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:55:15+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wo bleibt die Dr.Oll'sche Analyse zum Polizeieinsatz?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T19:58:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Kleines Zeitloch. Seine Reichweite ist so gro\u00df, dass die Rainers aus den Paralleluniversen aufgetaucht sind. Einmal Rainer, der niemals dick war und nie Internet hatte und der Rainer, der niemals seine Adresse selbstleakte und weiterhin seinen kleinen YouTube Meddlkanal betrieb."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:02:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>du fettklumpen hast doch selbst k1e ahnung vom \u00a7145, das gilt nur falls reiner <u>notrufe<\/u> absetzt, wenn er da anruft und sagt h\u00e4ider laufen auf meinem grundst\u00fcck ist das kein <b>NOT<\/b>ruf, 145er gilt auch falls man beweise manipuliert, verschwinden l\u00e4sst oder sonstiges und nichts davon kannst du reiner vorwerfen also laber mal nich rum junge schnappis papa is anwalt der hat mir das grad gweschrieben<br><br><blockquote><b>Mi\u00dfbrauch von Notrufen und <\/b>Beeintr\u00e4chtigung von Unfallverh\u00fctungs- und Nothilfemitteln<br><br>(1) Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tNotrufe oder Notzeichen mi\u00dfbraucht oder<br>\t2. \tvort\u00e4uscht, da\u00df wegen eines Ungl\u00fccksfalles oder wegen gemeiner Gefahr oder Not die Hilfe anderer erforderlich sei,<br><br>wird mit Freiheitsstrafe bis zu einem Jahr oder mit Geldstrafe bestraft.<br><br>(2) Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tdie zur Verh\u00fctung von Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr dienenden Warn- oder Verbotszeichen beseitigt, unkenntlich macht oder in ihrem Sinn entstellt oder<br>\t2. \tdie zur Verh\u00fctung von Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr dienenden Schutzvorrichtungen oder die zur Hilfeleistung bei Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr bestimmten Rettungsger\u00e4te oder anderen Sachen beseitigt, ver\u00e4ndert oder unbrauchbar macht,<br><\/blockquote><\/blockquote><br>Ach halts Maul wenn du Gesetzestexte nicht richtig interpretieren kannst<br><br>Und wenn du Pfosten wirklich glaubst, dass 110 keine Notufnummer darstellt, ist dir leider auch net mehr zu helfen<br><br>Nach Meinung mit entsprechenden F\u00e4llen betrauter Gerichte ist die Polizei wegen des &ldquo;Geb\u00fchrentatbestandes Falschalarm&rdquo; auch zu einer Geb\u00fchrenerhebung verpflichtet.<br><br><a href=\"https:\/\/www.xn&amp;ndash%3Bpolizeifrdich-3ob.de\/deine-themen\/auch-das-ist-strafbar\/missbrauch-von-notrufeinrichtungen.html\">https:\/\/www.xn&ndash;polizeifrdich-3ob.de\/deine-themen\/auch-das-ist-strafbar\/missbrauch-von-notrufeinrichtungen.html<\/a> [xn]<br><br>Um das ganze mal f\u00fcr dich Dulli zu subsumieren, falls du \u00fcberhaupt wei\u00dft, was das bedeutet:<br><br>Ausgangssituation:<br><br>Butterberg R.W. l\u00e4dt \u00f6ffentlich \u00fcber soziale Netzwerke zu einen Stelldichein bzw. Verkauf an seiner Adresse ein. <br><br>Als Gewerblicher liegt hier der &ldquo;invitatio ad offerendum&rdquo; nach \u00a7145 BGB (welch Zufall) vor, der der Gesch\u00e4ftsanbahnung dient. <br><br>Gepr\u00fcft werden m\u00fcsste nun ob ein Hausfriedensbruch gem\u00e4\u00df \u00a7123 STGB vorliegt wenn Haider auf seinem Grundst\u00fcck auftauchen. Da Rainer gem\u00e4\u00df 145 BGB zu einem Verkauf an seiner Adresse geladen hat, muss er damit rechnen, dass sich Leute vor seiner Haust\u00fcr bzw seinem Grundst\u00fcck zusammenfinden, um ihm irgendwelchen Schund \u00fcberteuert abzukaufen.<br><br>Gepr\u00fcft werden muss nun im jeweiligen Einzelfall ob folgendes zutrifft: <br><br>Hausfriedensbruch: <br><br>Wer ein Grundst\u00fcck unbefugt betritt, macht sich strafbar.<br>Damit sich ein T\u00e4ter wegen Hausfriedensbruch strafbar macht, m\u00fcssen bestimmte Tatbestandsmerkmale erf\u00fcllt sein, welche das Gesetz vorgibt.<br><br>Dabei unterscheidet das StGB in \u00a7 123 beim Hausfriedensbruch zwischen zwei verschiedenen Begehungsvarianten: Zum einen steht das vors\u00e4tzliche Eindringen in die R\u00e4umlichkeiten eines anderen gegen dessen Willen unter Strafe, zum anderen das Sich-nicht-Entfernen trotz entsprechender Aufforderung durch den Berechtigten.<br><br>Variante 1 trifft also schon mal nicht zu, da Rainerle gem\u00e4\u00df 145 BGB zu einer potentiellen Gesch\u00e4ftsanbahnung an seiner Adresse eingeladen hat. Variante 2 k\u00f6nnte zutreffen solange sich die Haider nicht von seinem durch Stacheldraht gesichertem Grund und Boden nach seiner Ansage wegbewegt haben, was diese ja wohl getan haben.<br><br>Ergo liegt schon mal kein Hausfriendesbruch vor. Jetzt sollten wir also pr\u00fcfen ob Rainerle sich des 145er StGB schuldig macht.<br><br>Dort steht in Abs. 1 , wie du ja auch schon zitiert hast: <br><br>Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tNotrufe oder Notzeichen mi\u00dfbraucht oder<br>\t2. \tvort\u00e4uscht, da\u00df wegen eines Ungl\u00fccksfalles oder wegen gemeiner Gefahr oder Not die Hilfe anderer erforderlich sei, der bla bla<br><br><br>Kommen wir also auf den 145er BGB zur\u00fcck. Rainer l\u00e4dt zu einem Verkauf an seiner Adresse ein. Leute kommen dieser Einladung nach und betreten ein Grundst\u00fcck, weil sie alle unbedingt seine bekackten 1\u20ac Poster f\u00fcr 10\u20ac kaufen wollen. <br><br>Haider tauchen, aus genau diesem Grund auf seinem Grundst\u00fcck auf. <br><br>Rainer ruft die Polizei und ruft um Hilfe wegen der b\u00f6sen Haider, die er selber eingeladen hat ihm seine Waren abzukaufen. Da 145 BGB hier die Grundlage bildet und etwaige Haider nach seinem wohl neurotischem Ausbruch seinen geheiligten Boden auch wieder verlassen haben greift hier leider der 123er StGB net so ganz. Was aber greift, ist der 145 StGB, weil Rainer somit mal wieder unn\u00f6tigerweise die Bullen gerufen hat&#8230;..<br><br><br>und so weiter und sofort, merkste selber oder? <br> <br><\/blockquote>hab tatz\u00e4chlich dran gedacht es zu lesen ganz ernst jetz aber dann is mir eingefallen dass ich dich auf ig gesetzt hab und das auch weiter so durchziehen m\u00f6chte wie bisher ausserdem is alles \u00fcber 3 s\u00e4tze zuviel hab etzadla ADHS un kann des net lesne"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:02:55+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JhcIUWn.png\"><br><br>Falls die beiden hier auch rumrennen: h\u00e4ngt euch in Rheiners Zaun.<br><\/blockquote>ELE! Dieser Typ&#8230;gr\u00f6\u00dfter Drachenfan alla&#8230; und nebendran seine Froindin&#8230;<br><br>alda&#8230; ich komm nich mehr drauf klar, auf diese ganze fagg kagge XD"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:11:14+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Im Grunde kann man sich Drolls hurens\u00f6hnige WoT sparen, zumal die WoT und posts vom M\u00e4nni 10x relevanter sind als das was ihr Hurenkinder hier nei rotzt, k\u00e4mpft mich, kommt zu mir.<br><br>Drachen l\u00e4dt User zum Haiden nach Hause ein, also hat die Bullizei schon recht. Im Grunde KANN man jemand den man eingeladen hat, entfernen wenn der sich schlecht benimmt und auf dem eigenen Grundst\u00fcck aufhalten sich befindet. Da aber alle Haider auf der STra\u00dfe\/anderen Zaunseite herumlungern, ist der Drache wie schon gesagt selber schuld. Ich finde es absolut endgeil wie der Bullendrecksack erkl\u00e4rt dass er kei luscht mehr auf den Kindergarten hat.<br><br>Das sind genau solche Lappen, die zulassen dass bei uns 3x die Woche bei allen Autos die Spiegel abgetreten sind, und man nachts wach wird weil 2 Pennerkinder rufen &ldquo;nee ich zeig dir wie des gehd&rdquo; und dann h\u00f6rste nur noch wie Autospiegel abfliegen. Und wenn man die Drecksblagen mit der Machete enthauptet, ist man noch der b\u00f6se.<br><br>Endresultat von 1+1: fickt euch ins Knie, Drachenkontent 1p"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:15:27+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Ich freue mich schon auf den morgigen AsA. Der \u00fcbersetzt sicher was der Herr M\u00fcller gesagt hat"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:18:05+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Schwitz-Dr\u00fcsen mussten schweifelsohne Sonderschichten einlegen nach der Aktion. Man male sich nur aus, wie mett der Butterbengel war, dass Hr. M\u00fcller nicht den Low Level angemacht hat."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:19:40+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Hallo, Einsatz SoKo Drache war voller Erfolg. 00 WC Fresh und out."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:28:34+02:00",
        "username": "AelteralswieDu",
        "text": "Damit auch der letzte Penner fersteht, was in dem Fideo abging:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drachen_Reiter\/status\/991675381697609728\">https:\/\/twitter.com\/Drachen_Reiter\/status\/991675381697609728<\/a> [twitter.com]<br><br>oge war alles"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:33:18+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ja, toll. Kann zu hier."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:33:55+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Im Grunde war klar, dass die Bullen keinen Bock haben.<br><br>Leider ist es etwas im Dialog unter gegangen, aber den Haupt-Teil konnte man gut h\u00f6ren:<br><br>Die Bullerei Emmskirchen hat 0 B\u00f6cke auf Reiners gelaber und die Tatsache dass ER leute einl\u00e4dt und dann heult, dass Leute kommen.<br><br>Im Prinzip steht Rainer schon mit 1 Bein in der Forensik, weil in der Stadt, h\u00e4tte man ihn schon 5x mitgenommen wegen &ldquo;Gefahr f\u00fcr sich selbst oder andere&rdquo; bzw. Gefahr im Verzug.<br><br>Auch h\u00e4tte man in der Stadt, dem Rainer schon mehrfach die Anfahrtskosten der Polizei zahlen m\u00fcssen, weil die Polizei ihn ihrerseits angezeigt h\u00e4tte wegen Missbrauchs der Notruf\/\u00f6ffentlichen Weiterleitungsnummer der Polizeidienststelle.<br><br>Wie immer, hat Rainer Gl\u00fcck, dass die Bullen nur auf dem Absatz kehrt machen, und gehen. Jeder andere h\u00e4tte die gr\u00fcne Minna <img src=\"http:\/\/www.farbimpulse.de\/fileadmin\/_processed_\/csm_Polizei1_46d12e7291.jpg\"> gerufen und er w\u00e4re weg f\u00fcr mind. 24-48 Stunden, je nachdem ob er auf die Bullen losgeht oder im Gewahrsam rumbr\u00fcllt und fuhrwerkt."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:35:26+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Es gibt keine Bullen in Emskirchen. Emskirchen ist einkleines Kaff."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:42:10+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Auch h\u00e4tte man in der Stadt, dem Rainer schon mehrfach die Anfahrtskosten der Polizei zahlen m\u00fcssen, weil die Polizei ihn ihrerseits angezeigt h\u00e4tte wegen Missbrauchs der Notruf\/\u00f6ffentlichen Weiterleitungsnummer der Polizeidienststelle.<br><\/blockquote>Sollte man mal duskutieren!<br>Sag mal liest du die andere Beitr\u00e4ge auch, oder rotzt du nur?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:43:43+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wie Manni es wieder ist, weil sein Hartz nur f\u00fcr den Asselkiez reicht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Zum Video: Herr M\u00fcller ist mein neues Idol. Ich \u00fcberlege gerade, irgendeine Frau M\u00fcller zu ehelichen, nur um auch Herr M\u00fcller hei\u00dfen zu d\u00fcrfen."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:43:58+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auch h\u00e4tte man in der Stadt, dem Rainer schon mehrfach die Anfahrtskosten der Polizei zahlen m\u00fcssen, weil die Polizei ihn ihrerseits angezeigt h\u00e4tte wegen Missbrauchs der Notruf\/\u00f6ffentlichen Weiterleitungsnummer der Polizeidienststelle.<br><\/blockquote>Sollte man mal duskutieren!<br>Sag mal liest du die andere Beitr\u00e4ge auch, oder rotzt du nur?<br><\/blockquote>Wie jeder andere, das letztere. Ich meine, HALLO! Das ist der Drachenfaden! Das irrelevanteste was das Internet zu bieten hat, und du fragst ob ich &ldquo;nur rotze&rdquo;!!!!<br><br>Nat\u00fcrliche lese ich die Beitr\u00e4ge von euch Hurenkindern nicht, kommt vorbei, kriegt ihr eine ins Maul."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:46:27+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Wie Manni es wieder ist, weil sein Hartz nur f\u00fcr den Asselkiez reicht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Zum Video: Herr M\u00fcller ist mein neues Idol. Ich \u00fcberlege gerade, irgendeine Frau M\u00fcller zu ehelichen, nur um auch Herr M\u00fcller hei\u00dfen zu d\u00fcrfen. <br><\/blockquote>Ne, hab heute erst f\u00fcr 86 Euro das teuerste vom teuersten gekauft, in ein paar Tagen wieder. So wie ich es im Tanzverbot-Faden schrieb. ICH bin kein Rainer winkler, ich lebe das teure Leben und wohne neuerdings sogar im eigenen Haus, am Wald, und wo, sage ich nicht, aber ich wohne im eigenheim. Tja, so is des. Und jetzt muss ich erstamal nach dem Zeckenbiss gucken, schei\u00df Viecher verreggte. Sonst kriech ich noch a weng A borreliose und werr so narrisch un deppert wie ia des seids. Und aan Jodla muss I dua, JUPPHEI!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:48:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das besuchsvideo beim axomlotlkurf\u00fcrsten ist ja mal ziemlich regalwuerdig.<br><br>UUUUHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:49:42+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Das besuchsvideo beim axomlotlkurf\u00fcrsten ist ja mal ziemlich regalwuerdig.<br><br>UUUUHHHHH <br><\/blockquote>\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h uuuuuuuuh und a Bolizeiabsage neigesch\u00fcrt \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhh"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:51:14+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Der Ruiner ist stark in Manni. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:53:26+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Der Ruiner ist stark in Manni. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Bis auf die Tatsache dass er Gl\u00fcck hatte und alles bekommen hat, mit Nixtun. Achja, und der Schimmel. Er hat den sch\u00f6nen Schimmel \u00fcberall, bei mir isses pickobello <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T20:59:30+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Kommt nix, h\u00e4? Ihr Homokinder, kommt nix mehr, h\u00e4?<br><br>Ja, bl\u00f6de unsinnige Schei\u00dfe \u00fcber einen Fettsack auf MEINEM LACHSCHON, das k\u00f6nnter schreiben und dumm tun, das k\u00f6nnt ihr."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:00:17+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Komm gib mal Adresse, Manni."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:03:24+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "So, und dank Igzorn und seiner volksverratenden Art und nazihaften Geb\u00e4rden, gibts vom M\u00e4nni ab jetzt NIX mehr in diesem Faden, BEI GOTT.<br><br>DAS HABTER EUCH SELBST ZU ZU SCHREIBEN!!!"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:05:04+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ich war bisher der, der am meisten sinnbefreite Kommentare hier nei gerotzt hat, aber wer nicht will, der hat schon. Das ist doch nicht zu fassen. Diesen Igzorn, Markus Gr\u00f6he aus Emskirchen, ab in die forensik, weg weg weg weg, wenn es noch sowas wie authentische Nutzer auf Lachschon gibt. Weg weg weg weg."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:05:10+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Liebn Haider"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:05:40+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>du fettklumpen hast doch selbst k1e ahnung vom \u00a7145, das gilt nur falls reiner <u>notrufe<\/u> absetzt, wenn er da anruft und sagt h\u00e4ider laufen auf meinem grundst\u00fcck ist das kein <b>NOT<\/b>ruf, 145er gilt auch falls man beweise manipuliert, verschwinden l\u00e4sst oder sonstiges und nichts davon kannst du reiner vorwerfen also laber mal nich rum junge schnappis papa is anwalt der hat mir das grad gweschrieben<br><br><blockquote><b>Mi\u00dfbrauch von Notrufen und <\/b>Beeintr\u00e4chtigung von Unfallverh\u00fctungs- und Nothilfemitteln<br><br>(1) Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tNotrufe oder Notzeichen mi\u00dfbraucht oder<br>\t2. \tvort\u00e4uscht, da\u00df wegen eines Ungl\u00fccksfalles oder wegen gemeiner Gefahr oder Not die Hilfe anderer erforderlich sei,<br><br>wird mit Freiheitsstrafe bis zu einem Jahr oder mit Geldstrafe bestraft.<br><br>(2) Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tdie zur Verh\u00fctung von Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr dienenden Warn- oder Verbotszeichen beseitigt, unkenntlich macht oder in ihrem Sinn entstellt oder<br>\t2. \tdie zur Verh\u00fctung von Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr dienenden Schutzvorrichtungen oder die zur Hilfeleistung bei Ungl\u00fccksf\u00e4llen oder gemeiner Gefahr bestimmten Rettungsger\u00e4te oder anderen Sachen beseitigt, ver\u00e4ndert oder unbrauchbar macht,<br><\/blockquote><\/blockquote><br>Ach halts Maul wenn du Gesetzestexte nicht richtig interpretieren kannst<br><br>Und wenn du Pfosten wirklich glaubst, dass 110 keine Notufnummer darstellt, ist dir leider auch net mehr zu helfen<br><br>Nach Meinung mit entsprechenden F\u00e4llen betrauter Gerichte ist die Polizei wegen des &ldquo;Geb\u00fchrentatbestandes Falschalarm&rdquo; auch zu einer Geb\u00fchrenerhebung verpflichtet.<br><br><a href=\"https:\/\/www.xn&amp;ndash%3Bpolizeifrdich-3ob.de\/deine-themen\/auch-das-ist-strafbar\/missbrauch-von-notrufeinrichtungen.html\">https:\/\/www.xn&ndash;polizeifrdich-3ob.de\/deine-themen\/auch-das-ist-strafbar\/missbrauch-von-notrufeinrichtungen.html<\/a> [xn]<br><br>Um das ganze mal f\u00fcr dich Dulli zu subsumieren, falls du \u00fcberhaupt wei\u00dft, was das bedeutet:<br><br>Ausgangssituation:<br><br>Butterberg R.W. l\u00e4dt \u00f6ffentlich \u00fcber soziale Netzwerke zu einen Stelldichein bzw. Verkauf an seiner Adresse ein. <br><br>Als Gewerblicher liegt hier der &ldquo;invitatio ad offerendum&rdquo; nach \u00a7145 BGB (welch Zufall) vor, der der Gesch\u00e4ftsanbahnung dient. <br><br>Gepr\u00fcft werden m\u00fcsste nun ob ein Hausfriedensbruch gem\u00e4\u00df \u00a7123 STGB vorliegt wenn Haider auf seinem Grundst\u00fcck auftauchen. Da Rainer gem\u00e4\u00df 145 BGB zu einem Verkauf an seiner Adresse geladen hat, muss er damit rechnen, dass sich Leute vor seiner Haust\u00fcr bzw seinem Grundst\u00fcck zusammenfinden, um ihm irgendwelchen Schund \u00fcberteuert abzukaufen.<br><br>Gepr\u00fcft werden muss nun im jeweiligen Einzelfall ob folgendes zutrifft: <br><br>Hausfriedensbruch: <br><br>Wer ein Grundst\u00fcck unbefugt betritt, macht sich strafbar.<br>Damit sich ein T\u00e4ter wegen Hausfriedensbruch strafbar macht, m\u00fcssen bestimmte Tatbestandsmerkmale erf\u00fcllt sein, welche das Gesetz vorgibt.<br><br>Dabei unterscheidet das StGB in \u00a7 123 beim Hausfriedensbruch zwischen zwei verschiedenen Begehungsvarianten: Zum einen steht das vors\u00e4tzliche Eindringen in die R\u00e4umlichkeiten eines anderen gegen dessen Willen unter Strafe, zum anderen das Sich-nicht-Entfernen trotz entsprechender Aufforderung durch den Berechtigten.<br><br>Variante 1 trifft also schon mal nicht zu, da Rainerle gem\u00e4\u00df 145 BGB zu einer potentiellen Gesch\u00e4ftsanbahnung an seiner Adresse eingeladen hat. Variante 2 k\u00f6nnte zutreffen solange sich die Haider nicht von seinem durch Stacheldraht gesichertem Grund und Boden nach seiner Ansage wegbewegt haben, was diese ja wohl getan haben.<br><br>Ergo liegt schon mal kein Hausfriendesbruch vor. Jetzt sollten wir also pr\u00fcfen ob Rainerle sich des 145er StGB schuldig macht.<br><br>Dort steht in Abs. 1 , wie du ja auch schon zitiert hast: <br><br>Wer absichtlich oder wissentlich<br>\t1. \tNotrufe oder Notzeichen mi\u00dfbraucht oder<br>\t2. \tvort\u00e4uscht, da\u00df wegen eines Ungl\u00fccksfalles oder wegen gemeiner Gefahr oder Not die Hilfe anderer erforderlich sei, der bla bla<br><br><br>Kommen wir also auf den 145er BGB zur\u00fcck. Rainer l\u00e4dt zu einem Verkauf an seiner Adresse ein. Leute kommen dieser Einladung nach und betreten ein Grundst\u00fcck, weil sie alle unbedingt seine bekackten 1\u20ac Poster f\u00fcr 10\u20ac kaufen wollen. <br><br>Haider tauchen, aus genau diesem Grund auf seinem Grundst\u00fcck auf. <br><br>Rainer ruft die Polizei und ruft um Hilfe wegen der b\u00f6sen Haider, die er selber eingeladen hat ihm seine Waren abzukaufen. Da 145 BGB hier die Grundlage bildet und etwaige Haider nach seinem wohl neurotischem Ausbruch seinen geheiligten Boden auch wieder verlassen haben greift hier leider der 123er StGB net so ganz. Was aber greift, ist der 145 StGB, weil Rainer somit mal wieder unn\u00f6tigerweise die Bullen gerufen hat&#8230;..<br><br><br>und so weiter und sofort, merkste selber oder? <br> <br><\/blockquote>hab tatz\u00e4chlich dran gedacht es zu lesen ganz ernst jetz aber dann is mir eingefallen dass ich dich auf ig gesetzt hab und das auch weiter so durchziehen m\u00f6chte wie bisher ausserdem is alles \u00fcber 3 s\u00e4tze zuviel hab etzadla ADHS un kann des net lesne<br><\/blockquote>5 PelTs f\u00fcr mich!"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:06:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "am besten find ich das benutzte kondom am tor<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcICAesX4AE-PiK.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:06:14+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Liebn Haider<br><\/blockquote>Das gibts nicht. Also das gibts doch nicht. Nennt und dieser Heinz, &ldquo;lieb&rdquo;. Also sie bring ich wirklich in die forensische Ps\u00fcchiatrie oder in den Knast."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:06:47+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>am besten find ich das benutzte kondom am tor<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcICAesX4AE-PiK.jpg:large\"><br><\/blockquote>DAS'S 'N LUFTBALLON DU SPAGGN!!!"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:08:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "bei dir kommt wahrscheinlich luft raus&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:09:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ich votiere und pelte dass hier zu gemacht wird.<br><br>Allet klar meine gro\u00dfen, k\u00f6nnter vorbeikommen, Voltastra\u00dfe 40a kann ick auch eene reinhaun und dat, allet kla?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:10:14+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>bei dir kommt wahrscheinlich luft raus&#8230;<br><\/blockquote>Deine Mutter!<br><br>Niemand helt mich vom pelten ab! Und ist der Faden zu, pelte ich trotzdem! Ich bin unbesiegt!!!!!<br><br>Vergessenzu fragen:<br><br>Is der Drache jetzt so bi wie Fl\u00e4nders oder gay wie Hurdak, Igzorn und all die anderen spagg'ne????"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:11:55+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Manni hart am runieren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:12:26+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Manni hart am runieren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Nein. Nur besoff'ne du Spaggn alder<br><br>Edit:<br><br>Aber gut zu sehen dass wenigstens einer lachen kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> peace out"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:13:35+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "XDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:14:26+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Wer Lost nicht gesehen hat (kleiner spoiler): Die Serie hat eines der beschissendsten Enden \u00fcberhaupt. Es gibt quasi keins. Naja schon aber es ist Dreck. <br>S\u00e4mtliche offenen handlungsstr\u00e4nge bleiben auch offen. Stattdessen wird einem erz\u00e4hlt, dass alle Protagonisten l\u00e4ngst tot sind und sich <b>alles<\/b> in einer zwischenwelt abgespielt hat. <br><br><\/blockquote>Korregation: Nur der parallele Handlungsstrang der sechsten Staffel hat sich in der Zwischenwelt abgespielt. Beschissen genug, aber so fair muss man sein.<br><br>Und hier noch ein Satz mit Drachenbezug, da sonst Offtopic:<br>Pilotenpr\u00fcfung? WAS \u00dc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhh WAS"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:19:08+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ob Rainer den gro\u00dfen oder kleinen Pilotenschein hat?<br><br>Edit:<br>Ihr habt keine ahnung wie schwer es iest pilotenschein im ersten anlauf zu schreiben wenn'ze richtig einen in der Krone hast, und dat"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:22:03+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "test:<br>pilotenschein<br><br>geht doch. aber das wort &ldquo;test&rdquo; ist beim tippen irgendwie in die zeile unter &ldquo;pilotenschein&rdquo; gerutscht. kA wie ich das angestellt habe"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:24:30+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "lol muss bei brigadier immer an <img src=\"http:\/\/www.beretta.com\/assets\/0\/15\/DimGalleryLarge\/92brigadier_zoom004.png\"> denken, verst\u00e4rkter schlitten und dat<br><br>mein f\u00fchl wenn du schlitten erst als schluiten,dasnn als schliuten und erst nach 3x l\u00f6schen (mit backspace) richtig hinkirehts alter<br><br>edit:<br>das wort ist &ldquo;hinkriegst&rdquo;&#8230;. hat auch wieder 2 anleufe gebruacht"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:25:28+02:00",
        "username": "der_biber",
        "text": "<blockquote>Ach halts Maul wenn du Gesetzestexte nicht richtig interpretieren kannst<br> <br><\/blockquote>Na, haben wir da nicht eine Tatbestandsvorraussetzung vergessen? Ach ja, wirklich, und zwar: absichtlich oder wissentlich. Der erzbl\u00f6de Oger kann, weil er der erzbl\u00f6destes Oger Meddlfrankens ist, wohl im Zweifel glaubhaft darlegen, dass er tats\u00e4chlich im Glauben war, die Haidertruppe w\u00fcrde Hausfriedensbruch begehen. Darauf ob der Tatbestand des Hausfriedensbruchs erf\u00fcllt war oder nicht, kommt es jedenfalls nicht an."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:27:11+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Was f\u00fcr ein absolut k\u00f6stliches Video! Am 1. Mai war eindeutig ein Staffelfinale!"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:34:29+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "@der Pipper<br><br>Unwissenheit sch\u00fctzt vor Strafe nicht<br><br>W\u00fcrde aber hart schnaufen, wenn er auf eine geistige Behinderung untersucht w\u00fcrde. Das Volk braucht dringend einen neuen Johannes Kaplan<br><br><img src=\"https:\/\/johanneskaplan.files.wordpress.com\/2012\/01\/herz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:35:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Und wie es aussieht geht die Serie erstmal in die Sommerpause. Wann wohl mit neuen Folgen zu rechnen ist?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T21:45:53+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Und wie es aussieht geht die Serie erstmal in die Sommerpause. Wann wohl mit neuen Folgen zu rechnen ist?<br><br><\/blockquote>Wenn der Fette wieder Kohle braucht.<br>D\u00fcrfte in 2, 3 Wochen sein, wenn die Posterkohle verblasen ist und auf JewNow auch keiner mehr lutscht."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:07:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "der_manni is m1 neur drachen_fag <br><br>\u20ac: ge\u00fcsse gehen raus an m1 froind loro"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:08:38+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Goocher komm endlich vom Klo und bring Barcardi mit<br><br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcH"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:11:05+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Drache br\u00e4uchte dringend einen Betreuer. Wer von euch Spaggne ruft morgen am Landratsamt Neustadt deswegen an?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:16:36+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Drache br\u00e4uchte dringend einen Betreuer. Wer von euch Spaggne ruft morgen am Landratsamt Neustadt deswegen an? <br><\/blockquote>Das ist ja eine ganz neue Idee, ja sollte man mal machen wa?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:18:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "&ldquo; &lsquo;Din-Ge aus der du\u2026, aus der du Din-Ge beziehst&rsquo; &#8230; was is denn Din-Ge?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:24:39+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Dange Herr M\u00fcller"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:25:56+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Liebn Haider, guuude Nacht!<br><br>K\u00f6nnten die Autoren bitte einmal einen Teaser f\u00fcr die n\u00e4chste Staffel posten?<br><br>Grazi\u00f6\u00f6<br><br>Auch gute Nacht w\u00fcnsche ich Herrn M\u00fcller nebst Kollegin!"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:41:08+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Na, kleine Paragraphendiskussion im Nachgang zum Tag der Arbeit?<br><br>Wenn die Polizei bzw. der zust\u00e4ndige Staatsanwalt irgendwann einmal genug haben sollten, k\u00f6nnten sie Rainer h\u00f6chstwahrscheinlich wirklich s\u00e4mtliche Notrufe \u00e0 la \u201eda stehen Haider auf dem Grundst\u00fcck vor meinem Zaun\u201c nach einer einmaligen Rechtsbelehrung ahnden.<br><br>Die rechtliche Begr\u00fcndung von Nassbirne schiene mir dann tragf\u00e4hig. Man w\u00fcrde argumentieren, dass Rainer damit rechnen muss, dass K\u00e4ufer f\u00fcr seine Poster kommen. Und selbst Rainer k\u00f6nnte man dann zumindest bedingten Vorsatz unterstellen, wenn er die Polizei dann wieder ruft, nur weil Haider vor seinem Zaun stehen und herumbr\u00fcllen."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:45:10+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Das Problem der Haider ist das sie die Rechnung nicht mit Ongel Alfred gemacht haben"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T22:49:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Die Dem\u00fctigung durch die Polizei w\u00fcrde ich sogar auf fast einer Stufe mit dem Heiratsantrag sehen. Dort wurde er nur im Internet vorgef\u00fchrt. Diesmal in aller \u00d6ffentlichkeit vor den Augen der Haider. Im Herzen wei\u00df er, dass die Posterk\u00e4ufer keine Fans sind. Dazu noch h\u00f6hnisches Gel\u00e4chter und Applaus. Und er konnte niemanden bannen oder einfach die Verbindung beenden. <br>Ohnm\u00e4chtig vor Wut musste er sich geschlagen zur\u00fcckziehen. Einer der wenigen Momente, wo ihm sein eigenes L\u00fcgenkonstrukt bewusst wird. <br>Wie letztes Mal folgt darauf eine Depri-Phase und anschlie\u00dfendein sehr gesch\u00e4ftiger Rainer voller neuer Ideen und Konzepte. Frisches Mett und eine neue Stufe der Eskalation vorprogrammiert. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T23:03:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Und wie es aussieht geht die Serie erstmal in die Sommerpause. Wann wohl mit neuen Folgen zu rechnen ist?<br><br><\/blockquote>Sobald das Gesch\u00e4ftlich-private Barverm\u00f6gen nicht mehr f\u00fcr Lieferpizza reicht."
    },
    {
        "time": "2018-05-02T23:08:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wann kommt eigentlich mal wieder Berndian?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T23:09:39+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wer wei\u00df, vielleicht war das jetzt endlich der Weckruf f\u00fcr Rainer und er h\u00e4ngt seine Youtube Karriere an den Nagel und versucht, sein Leben wieder in den Griff zu bekommen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T23:13:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Irgendwann wird er Herrn M\u00fcller wegklatschen. B\u00c4M ALLA<br><br><br><img src=\"http:\/\/i67.tinypic.com\/2rhv6zr.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T23:14:46+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist Herr M\u00fcller auch bi?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T23:16:13+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Shoedown mit Kommissar M\u00fcller im Bachbett"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T23:26:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Ob er Herr M\u00fcller das Wort \u201eKasper\u201c einfach so verwendet hat (Dialekt) oder er Hintergrundwissen hatte und es ein feiner Trigger an Rainer war? Das Kasper fiel mal in einem vom Rainers bekannteren Videos. Haider also auch bei der Staatsgewalt?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T23:28:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Das Kasper fiel mal in einem vom Rainers bekannteren Videos.<br><\/blockquote>Echt?"
    },
    {
        "time": "2018-05-02T23:39:50+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Kaschber sachd mer halt so in Frangne."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T00:11:57+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Sind Kaschb\u00e4ren eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T00:16:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Menschen ist irrlich"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T01:34:55+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Kasper ist eindeutig ein oft benutztes Wort in Franken - hat nix mit dem Dreger zu tun. Rainer hat sich das eher wegen dem Dialekt angeeignet.<br><br>Zum Video:<br><br>Erstmal angewidert wegen der Kids die den dicken besuchen. Als der spannende Schlagabtausch mit den Polizisten vorbei war haben die sich immerhin noch etwas mit dem Applaus sympatisch gemacht - gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den Applaus-Initiator (app&#8230; WAS APPLAUS WIRD INITIALISIERT? \u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcH).<br><br>Zur Gesamtsituation Drachengame zeigt dieses Video die unverbl\u00fcmte Wahrheit:<br><br>Wer sich in der \u00d6ffentlichkeit zum Affen macht und offen Leute einl\u00e4dt (Sei es TRAUT EUCH KOMMT ZU MIR oder Posterverkauf) der ist selber schuld und kann sich ganz genau denken wieso es privat keine Ruhe gibt.<br><br>Das haben wir jetzt nicht nur von den Nachbarn erahnt und gesehen sondern eben auch diesmal von der Polizei. Bringt aber nix! Mister Presseausweis ignoriert solche zusammenh\u00e4nge dank seiner gut durchtrainierten Filterblase und stellt das Rainerle trotzdem als Opfer da, dass sicherlich niemanden herausgefordert hat.<br><br>Eine Sache die mich aber eindeutig mett gemacht hat ist die Tatsache, dass Rainer der Meinung ist das er es immer am schlimmsten abbekommt. Es ist schon hinreichend bekannt, dass die Gegend sehr gro\u00df ist und viel zu wenig Beamte hat. Da ist jeder Einsatz bei Rainer verlorene Zeit und das Gesetzt zwingt die armen Beamten da hin zu fahren auch wenn es nur Banalit\u00e4ten sind. Ich will nicht wissen wie viele \u00dcberstunden die Beamten schon kloppen mussten weil Rainer wiedermal eine Kirmes vor seinem haus veranstaltet - Das sind sicherlich Menschen mit Familien, Freunden und ernsthaften Hobbys. Alles was Rainer nicht hat und da liegt der Hund begraben. Sowohl Rainers Arbeits- und Privatleben ist so demontiert das er die Not der Beamten nie und nimmer verstehen wird. Dummer Idiot.<br><br>\u20acdit: Was hat er sich eig erhofft, als er den Namen M\u00fcller laut in den Mund genommen hat? Ich habe da so eine Vermutung:<br><br>Jeder, der ins Drachengame gezogen wurde hat irgendwie Probleme bekommen. Egal ob Kuchensohn, Haider die den Tschob verloren haben, Drachenlady, Exidepp und und und. Deswegen hoffte er wohl das dem Herrn M\u00fcller auch irgendwas \u00e4hnliches passiert - leider ging die Formel nicht auf aus offensichtlichen Gr\u00fcnden. Rainers Soziale Ader ist wohl zu verk\u00fcmmert um zu verstehen wer und wieso Probleme hatte durchs Drachengame. Trotzdem hoffe ich f\u00fcrs Rainerle dass er nicht auf sowas Spekuliert hat, denn das w\u00fcrde ihn (f\u00fcr mich zumindest) um einiges ekliger machen als er schon ist."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T03:22:24+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>\u20acdit: Was hat er sich eig erhofft, als er den Namen M\u00fcller laut in den Mund genommen hat?<br><\/blockquote>Soweit wie du denkt der Dreger wahrscheinlich nicht, auch wenn seine Intention eine \u00e4hnliche war, wie ich vermute.<br>Dieses trotzige <i>Danke, Herr M\u00fcller ist der billige Versuch dem Polizisten auf einer pers\u00f6nlichen Ebene zu begegnen. So wie ein Halbstarker seinen Worten Nachdruck verleihen m\u00f6chte, indem er \"Ich mache dich fertig, <i>Rainer&ldquo; oder &rdquo;Ich kriege dich noch, <i>Rainer\" sagt \u2013 also den Namen des Opfers anh\u00e4ngt, damit dieses sich auch ja sicher sein kann, dass es sich um eine pers\u00f6nliche Angelegenheit handelt \u2013, versucht der Buttergolem den H\u00fcter des Gesetzes aus der Reserve zu locken, indem er ihn pers\u00f6nlich anspricht. In diesem Moment geht es nicht mehr um Reiner. W und die Polizei, sondern um Reiner. W und <i>Herrn M\u00fcller.<br>Das erhoffte Ergebnis, n\u00e4mlich dass der Cop ausfallend wird und dem Drechen somit Angriffsfl\u00e4che bietet, blieb selbstverst\u00e4ndlich aus, da der Lard nichts als ein \u00dcbel ist, mit dem man sich gar nicht mehr befassen m\u00f6chte. Dem Sheriff ist klar, dass Hopfen und Malz verloren und jedes weitere Wort Perlen vor die S\u00e4ue sind.<br><br>Dennoch sieht der Diener der Drachen sich in der Rolle des Siegers, denn schlie\u00dflich liefen nicht nur die Posterverk\u00e4ufe erfolgreich \u2013 Kuchenkindern sei Dank \u2013 und er konnte ein paar Haider in die Schranken weisen, nein, er legte sich auch mit der Exekutive und zog <i>nicht den K\u00fcrzeren, was somit als Sieg zu werten ist.<br><br>Der interessanteste Teil der &lsquo;Unterhaltung&rsquo; war m. M. n. allerdings folgender:<br>\"Ja, weil uns das Gekaschber langsam aufregt. Wenn ich meine Ruhe will, [dann lade ich doch niemanden ein].\"<br><i>&ldquo;Wenn das Gekaschber einen aufregt, bin des ich.&rdquo;<br>&ldquo;Ahja.&rdquo;<br><i>&ldquo;Immer noch\u2026 Und was ihr abkriegt, ist noch nicht einmal die H\u00e4lfte von dem, was ich abkriege.&rdquo;<br>&ldquo;Du bist doch selber schuld.&rdquo;<br><br>Ruiner macht es sich mal wieder in seiner Opferrolle gem\u00fctlich und versucht einem Polizisten allen Ernstes zu verklickern, dass er der Leidtragende w\u00e4re, der tagt\u00e4glich im Kampf mit den b\u00f6sen, b\u00f6sen Haidern steht, die ihm ja ach so viel Schreckliches antun.<br>Ich m\u00f6chte nicht behaupten, dass Neustadt an der Aisch mit der Bronx zu vergleichen w\u00e4re, aber selbst ein Dorfpolizist hat schon mal einen Verpr\u00fcgelten gesehen. In diesem Beruf kann man alles m\u00f6gliche erleben, von halbtot geschlagenen Kindern \u00fcber niedergestochene Passanten bis hin zu Suizidopfern kann einem jeden Tag alles begegnen.<br>Und dann ma\u00dft sich diese ekelhafte Wesen vom ASB8 doch tats\u00e4chlich an zu behaupten, dass <i>er noch viel schlimmeres erleben w\u00fcrde! Er, der in seinen verschimmelten vier W\u00e4nden hockt und seine Schei\u00dfe ins Internet rotzt, der Menschen dazu auffordert, ihn zu besuchen, um ihnen Br\u00fcgel oder Boster anzubieten, der hinter dem Zaun seines Freilaufgeheges auf und ab schwabbelt und wegen jeder noch so verfickt kleinen Kleinigkeit die eh schon unterbesetzte Polizei bel\u00e4stigt und Personenschutz fordert.<br>Ausgerechnet dieser weltfremde Hinterw\u00e4ldler glaubt doch ernsthaft, dass er in einer reellen Gefahr schwebte, die er sich nicht selber zuzuschreiben h\u00e4tte.<br><br>Wenn man jemandem sagt, dass diese rotgl\u00fchende Herdplatte arschhei\u00df w\u00e4re und man sein Gesicht nicht dort drauf dr\u00fccken solle, weil das b\u00f6ses Aua machen w\u00fcrde, und diese Person es dennoch immer und immer und immer wieder macht, dann kann man irgendwann nur noch resignieren. Es ist ein Kampf gegen Windm\u00fchlen, denn offensichtlich fehlen dieser niederen Kreatur die geistigen Kapazit\u00e4ten, um Erfahrenes in Gelerntes umzuwandeln.<br>Nat\u00fcrlich hilft man ihm, wenn er seine Visage mal wieder auf die Platte presst, und nat\u00fcrlich sagt man ihm, dass er das doch unterlassen solle, aber wenn das Gesagte einfach nicht fruchtet und man sich stattdessen anh\u00f6ren darf, dass irgendwelche Kagghaider daran schuld w\u00e4ren, dann kann man nur noch mit dem Kopf sch\u00fctteln.<br><br>Die Unterhaltung mit der Polizei stellt mal wieder \u2013 dieses Mal allerdings besonders eindrucksvoll, wie ich finde \u2013 unter Beweis, wie winzig der Horizont des Halslosen doch ist.<br>Er reicht von Grundst\u00fccksgrenze zu Grundst\u00fccksgrenze und kein St\u00fcck weiter."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T03:45:13+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rocco du w\u00fcrdest recht haben bei einem normalen menschen der entweder sehr jung ist oder geistig nicht ganz reif ist. Gut, Rainer ist wirklich geistig zur\u00fcckgeblieben aber Rainers soziale Ader ist extrem verk\u00fcmmert und das ist eines seiner Grundprobleme. Er kann solche Zusammenh\u00e4nge einfach nicht in seinem Kopf Verbinden.<br><br>F\u00fcr ihn gibt es keine soziale Kommunikation sondern nur das jutub business und das Drachengame und deswegen handelt er auch so.<br><br>Rainer hat immer und immer wieder leute am asb 8 aufgenommen und daten geleaked in der Hoffnung dass die haider sich die schnappen und genau das will er auch bei Herrn M\u00fcller erreichen. Denn eins wei\u00df rainer sicherlich von seinen Idolen: Wenn man etwas auf YouTube \u00f6ffentlich anprangert dann \u00e4ndert sich was. Unges Milch Bullshit w\u00e4re also Rainers Herr M\u00fcller der seiner Ansicht nach nicht seinen Jib macht.<br><br>Ich erinnere dich nur an die Energie N\u00fcrnberg ansage. Ja, dieser Mann willte seinen Zahlungsr\u00fcckstand via Youtube kl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T05:02:16+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen Herr M\u00fcller."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T05:10:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Haider also auch bei der Staatsgewalt?<br><\/blockquote>Es gab da Mal ein Verfahren wegen einem Laptop, das Mangels \u00f6ffentlichem Interesse eingestellt wurde. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T05:47:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "was dich da bloss geritten hat neo -,-"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T06:21:06+02:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Guten Morgen kleine Hausfriedenbruchdiskussion"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T06:26:44+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Guten Morgen totes Game wo zu kann"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T06:28:28+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Dieses &ldquo;Danke, HERR M\u00dcLLER&rdquo; habe ich auch noch nicht verstanden. Mein erster Gedanke war, dass der Polizist gar nicht Herr M\u00fcller hei\u00dft, sondern es einfach nur ein Hint von Rainer an die Zuschauer war. &ldquo;Das ist der Polizist, den ich Herrn M\u00fcller genannt habe.&rdquo;<br><br>Aber das w\u00e4re zu durchdacht vom Dicken.<br><br>Wie provokant und \u00fcberheblich sich Rainer gegen\u00fcber der Staatsmacht verh\u00e4lt, ist schon heftig."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T06:31:20+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Herr M\u00fcller.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/M1gOmyZNiLY\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T06:34:52+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Mmmh. M\u00fcller-Milch zum Fr\u00fchst\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T06:35:31+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Zieht hier keine Muskatn\u00fcsse mlt rein."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T06:40:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Dieses &ldquo;Danke, HERR M\u00dcLLER&rdquo; habe ich auch noch nicht verstanden. Mein erster Gedanke war, dass der Polizist gar nicht Herr M\u00fcller hei\u00dft, sondern es einfach nur ein Hint von Rainer an die Zuschauer war. &ldquo;Das ist der Polizist, den ich Herrn M\u00fcller genannt habe.&rdquo;<br><\/blockquote>Rainer wusste doch selbst nicht, was er mit der Aussage bezwecken wollte. In dem Moment war das einfach das einzige was ihm noch einfiel um sich irgendwie gegen die Dem\u00fctigung zu wehren.<br>Er schwietzt vermutlich seitdem ununterbrochen aus den Augen und \u00fcberlegt sich 9000 Schlagfertige Antworten, die er dem Polizisten h\u00e4tte stattdessen an den Kopf werfen sollen.<br><br><br><br>Edit:<br><br>Kleines De-Abo:<br>[06:43] [YN] 1 Abo gek\u00fcndigt: <br>Chepchep97<br><br>Es verbleiben 58"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T06:55:07+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Was bringt eigentlich so ein Abo dem Dreger ein? Bitte nicht in Euro, sondern in der momentanen W\u00e4hrung angeben, also JA! Chili angeben"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T06:57:52+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Gutne Morgen LS-Kaschber, die wo nicht auf das Standbild der attraktiven Polizistin gewichst 'ham."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T07:17:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Was bringt eigentlich so ein Abo dem Dreger ein? Bitte nicht in Euro, sondern in der momentanen W\u00e4hrung angeben, also JA! Chili angeben<br><\/blockquote>Nach Rewe Online Preisen, bekommt der Digge pro Abo 1,572 Ja! Chilis Konserven."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T08:03:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Danke f\u00fcr diese Information. Ich hoffe Finanzen.net stellt zeitnah einen passenden W\u00e4hrungsrechner zur Verf\u00fcgung<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T08:39:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Welcher LS Account k\u00f6nnte sich hinter Herr M\u00fcller verstecken?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:02:45+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "NurDerFCB"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:06:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Welcher LS Account k\u00f6nnte sich hinter Herr M\u00fcller verstecken? <br><\/blockquote>eindeutig Streifenbesteiger oder abc def"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:19:23+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Welcher LS Account k\u00f6nnte sich hinter Herr M\u00fcller verstecken? <br><\/blockquote>Marius.<br><br>Marisu weiss, dass LS inzwischen gr\u00f6\u00dftenteils vom Game lebt, also heizt er die Sache etzella etwas an, um seinen Sportwagen zeitnah betanken zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:23:07+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Das w\u00e4re doch mal ein Konzept f\u00fcr die Drachenschanze: <a href=\"http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/\">http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/<\/a> [bento.de]<br><br>Da h\u00e4tte Rainer die Bruchbude voll vermietet und h\u00e4tte auch gleich ein paar dumm-naive Blondchen im Haus die ihn bekochen. Zwar vegan, aber hey, besser als ja! Dosenfrass ist das allemal."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:23:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "also ich hab mich damals ja auch f\u00fcr due ofenkese w\u00e4hrung ringesetzt khabt aber vielen von euch war das tatz\u00e4chlich zu kompliziert also<br><br>1 ofenkese - 4.19\u20ac<br>1\u20ac - 0.24 ofenkese<br><br>1 doesenchilli - 1.59\u20ac<br>1\u20ac - 0.63 dosenchilli<br><br>1 ofenkese = 2.63 chillidosen<br>1 chillidose = 0.38 ofenkese<br><br>ich hoffe doch dass ich dami helfen konnte."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:34:32+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Nein"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:35:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Rainer kann sich doch eine Metrokarte zulegen und dann Portionsgr\u00f6\u00dfen kaufen, die billiger sind und seinem Energieverbrauch entsprechen."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:38:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Dieses &ldquo;Danke, HERR M\u00dcLLER&rdquo; habe ich auch noch nicht verstanden. Mein erster Gedanke war, dass der Polizist gar nicht Herr M\u00fcller hei\u00dft, sondern es einfach nur ein Hint von Rainer an die Zuschauer war. &ldquo;Das ist der Polizist, den ich Herrn M\u00fcller genannt habe.&rdquo;<br><br>Aber das w\u00e4re zu durchdacht vom Dicken.<br><br>Wie provokant und \u00fcberheblich sich Rainer gegen\u00fcber der Staatsmacht verh\u00e4lt, ist schon heftig.<br><\/blockquote>Doch, ich bin mir sehr sicher dass genau das die Erkl\u00e4rung ist. Er wllte seinen Fans zu verstehen geben, dass hier eben genau der Beamter vor ihm steht, der ihn seiner Meinung nach schon seit Jahren ungerecht behandelt."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:39:21+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Ich empfehle hier Frittierfett oder, wenn es was besonderes sein soll, Flomen.<br>Bestes Verh\u00e4ltnis von \u20ac\/kcal"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:42:50+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Ich empfehle hier Frittierfett oder, wenn es was besonderes sein soll, Flomen.<br>Bestes Verh\u00e4ltnis von \u20ac\/kcal<br><\/blockquote>Die no-name Prinzenrollen kosten je 500g Nur knapp \u00fcber einen Euro, 100g haben an die 500kcal, sodass man f\u00fcr unter 2 Euro alle seine 2500 kcal hat die man zum leben braucht.<br>Kunsperm\u00fcsli oder Keksmischungen gehen auch, sind aber ein wenig teuerer.<br>Frittier\u00f6l ist ja dann doch etwas eklich"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T09:50:47+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wann screamt der Fette wieder? Will verschwitzte Schweins\u00e4uglein sehne!"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:07:11+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Das w\u00e4re doch mal ein Konzept f\u00fcr die Drachenschanze: <a href=\"http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/\">http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/<\/a> [bento.de]<br><br><\/blockquote>Sorry f\u00fcr Doppelpost, aber wtf?<br>- &ldquo;Manchmal f\u00fchle ich mich richtig reich&rdquo; Ja, Kunstst\u00fcck, wenn einem Papi 600\u20ac f\u00fcrs Nixtun jeden Monat \u00fcberweist, dann IST MAN REICH! <br>- &ldquo;Es herrscht die Angst, dass einige nicht genug beitragen&rdquo; Wieso das denn? Ich bin sicher, der ViolinenkastenReparateurund der Yoga-Lehrer zahlen auch monatlich enorme Summen in die Gemeinschaftskasse. Da braucht der 600\u20ac-Papi sich nun wirklich keine Sorgen machen.<br>- &ldquo;Eine Bewohnerin will einer Freundin 7000\u20ac aus der Kasse f\u00fcr deren Wohnung schenken&rdquo; Man k\u00f6nnte fast meinen, diese verw\u00f6hnten Bonzenkindern h\u00e4tten gar keinen Bezug mehr zu Lohnarbeit und Geldwert."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:10:28+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Wann screamt der Fette wieder? Will verschwitzte Schweins\u00e4uglein sehne! <br><\/blockquote>Sp\u00e4testens wenn die Einnahmen vom Posterverkauf zur Neige gehen.<br><br>Wieviele Packungen Sandwichtoast hat sich der Dicke heute schon in seinen Einkaufswagen neigesch\u00fcrt? XD"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:11:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "bin f\u00fcr bedingungsloses grundeinkommen."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:19:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das w\u00e4re doch mal ein Konzept f\u00fcr die Drachenschanze: <a href=\"http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/\">http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/<\/a> [bento.de]<br><br><\/blockquote>Sorry f\u00fcr Doppelpost, aber wtf?<br>- &ldquo;Manchmal f\u00fchle ich mich richtig reich&rdquo; Ja, Kunstst\u00fcck, wenn einem Papi <strike>600\u20ac<\/strike> 377 Chillidosen f\u00fcrs Nixtun jeden Monat \u00fcberweist, dann IST MAN REICH! <br>- &ldquo;Es herrscht die Angst, dass einige nicht genug beitragen&rdquo; Wieso das denn? Ich bin sicher, der ViolinenkastenReparateurund der Yoga-Lehrer zahlen auch monatlich enorme Summen in die Gemeinschaftskasse. Da braucht der <strike>600\u20ac<\/strike> 143 Ofenkese -Papi sich nun wirklich keine Sorgen machen.<br>- \"Eine Bewohnerin will einer Freundin <strike>7000\u20ac<\/strike>1670 Ofenkese\/ 4402 Dosenchilli aus der Kasse f\u00fcr deren Wohnung schenken\" Man k\u00f6nnte fast meinen, diese verw\u00f6hnten Bonzenkindern h\u00e4tten gar keinen Bezug mehr zu Lohnarbeit und Geldwert. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:23:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Das mit der Drachenw\u00e4hrung nimmt hier langsam \u00fcberhand. Eigentlich Schade, dass der Posterverkauf eingestellt wurde. W\u00e4re doch mal nett gewesen, wenn jemand statt mit \u20ac einem Sack JA! Chili gezahlt h\u00e4tte.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:30:23+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Was ich am k\u00f6stlichsten fand:<br>Die POlizistin die dabei war, war jung, h\u00fcbsch und sehr sympathisch - und hat genauso wie die anderen \u00fcber Rainer gelacht. Nur musste sie das halt hinter der Hand machen, wegen Bolizist sein und so. <br><br>Und das wird nicht nur Rainers Sp\u00e4her zum gl\u00fchen gebracht haben, nein, ganz besonders seine Ogerwut! <br>Denn die Vergangenheit (Zoomulle, Haubdsache audo der wo f\u00e4hrd alte, PlasteBarbie etc.), dass Rainer bei Mann+Frau die Unterscheidungskraft von der Marke &ldquo;Til Mettigel&rdquo; hat.<br>&ldquo;So so.. das ist also dein Typ!&rdquo; sagte der Mettigel mal zu einem Forummember.. TYP&#8230;.<b>TYP<\/b>. Egal&#8230; anders Thema&#8230;<br><br>Aber f\u00fcr Rainer ist der junge, sportliche, adrett aussehende Herr M\u00fcller eben der &ldquo;Typ&rdquo; von dieser bezaubernden Polizistin (Ps.: Wenn du heiraten mogst, I bim bereitne! Hochzeit auf der Alm, beste Zeit!). <br>F\u00fcr Rainer ist jede Frau, die sich einem Mann auf 2-3 meter n\u00e4hert &ldquo;sei Freudin&rdquo; (deswegen hat er auch angeblich st\u00e4ndig eine&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>. Jede Frau die nicht schreiend und w\u00fcrgend wegl\u00e4uft ist &ldquo;sei Schadsibeerch\u00f6n&rdquo; und &ldquo;sei Sonnenlichd&rdquo;. <br><br>Der <strike>Oger in Rainer<\/strike> der Rainer im Oger will dieser nat\u00fcrlich imponieren. Er will sie dem fiesen, h\u00e4sslichen M\u00fcller wegnehmen. Das will er. Er will sie! Punkt! Drum zeigt er sich von seiner 28-j\u00e4hrigsten Seite (die der eines 12 j\u00e4hrigen nicht mal nahe kommt) w\u00e4hrend des gesamtem Bolizeibesuchs. <br><br>Irgendwann sieht Rainer, dass die Bolizistin auch am kichern ist&#8230; da dreht er frei&#8230;&ldquo;DANGE HERR M\u00dcLL\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4&rdquo; - schreit er in der Hoffnung die tobende Internetmeute, das Konglomerat des B\u00f6sen - die H\u00e4ider - w\u00fcrden ihn jetzala mal so richtig leakne. Leakne werdne sie ihn! <br>Die Chancen stehen gut, dass der Typ gar nicht &ldquo;Herr M\u00fcller&rdquo; ist und Rainer einfach nur - im vollen Bewusstsein was hier geschrieben wird (s\/o an den Idioten, der Rainer das hier alles vorliest) - auftrumpfen wollte, um der jungen sch\u00f6nen zu imponierne. &ldquo;Oh&#8230; er sitzt am l\u00e4ngerne Hebel&#8230; ne, I geb mei tschob als Bolizeifrau auf und werde die Gemahlin des Ogers!&rdquo; denkt sie sich in Rainers kleiner Spatzenh\u00f6nnwelt&#8230;. <br>Das tat sie aber - oh ke s\u00fcpri - NICHT&#8230;<br>Rainer bleibt weiter (ewig) #ungefickt und #ungewaschen. Die Bolizeigehilfin trifft dieses Wochenende a feschen Buam ausm Dorf und Rainer wird augenschwitzend in der H\u00f6hle des Ogres sitzen und fappen&#8230;. an wen er wohl denken wird?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br><br>Oke&#8230;. bisschen wild fantasiert, aber durchaus im Bereich des M\u00f6glichen!"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:30:55+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>bla blub ich bin ein M\u00f6ngi<br> <br><\/blockquote><br><br>Danke, f\u00fcr dein Interesse an deiner Weiterbildungsma\u00dfnahme. Gern geschehen<br><br>Habe heute auf deinen Intellekt mit Billo-K\u00f6m angesto\u00dfen. Prost <br><br>\u00dcHHHHHH<br><br><br>\u00d6HHHHHH <br><br><br>\u00d6HHHRGGG"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:33:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Gott sei Dank hat Rainer keinen Fahrbaren Untersatz mehr, sonst best\u00fcnde Gefahr, dass er in einer Mischung aus Frust und Verzweiflung in die n\u00e4chste Gruppe junger Passanten meddelt."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:40:11+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Woah Aller, dieser schei\u00df \u00fcberhebliche Herr M\u00fcller, wie der den armen liebenswerten und gar nicht dicken Rainer einfach in Grund und Boden mobt, UND DIE GANZEN HAIDER SCHAUEN ZU UND KLATSCHEN.<br><br>MERKT IHR HIER DENN GAR NIX MEHR?!"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:42:15+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Das w\u00e4re doch mal ein Konzept f\u00fcr die Drachenschanze: <a href=\"http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/\">http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/<\/a> [bento.de]<br><br><\/blockquote>Sorry f\u00fcr Doppelpost, aber wtf?<br>- &ldquo;Manchmal f\u00fchle ich mich richtig reich&rdquo; Ja, Kunstst\u00fcck, wenn einem Papi <strike>600\u20ac<\/strike> 377 Chillidosen f\u00fcrs Nixtun jeden Monat \u00fcberweist, dann IST MAN REICH! <br>- &ldquo;Es herrscht die Angst, dass einige nicht genug beitragen&rdquo; Wieso das denn? Ich bin sicher, der ViolinenkastenReparateurund der Yoga-Lehrer zahlen auch monatlich enorme Summen in die Gemeinschaftskasse. Da braucht der <strike>600\u20ac<\/strike> 143 Ofenkese -Papi sich nun wirklich keine Sorgen machen.<br>- \"Eine Bewohnerin will einer Freundin <strike>7000\u20ac<\/strike>1670 Ofenkese\/ 4402 Dosenchilli aus der Kasse f\u00fcr deren Wohnung schenken\" Man k\u00f6nnte fast meinen, diese verw\u00f6hnten Bonzenkindern h\u00e4tten gar keinen Bezug mehr zu Lohnarbeit und Geldwert. <br><\/blockquote><\/blockquote>W\u00fcrde mich gerne in diese Dreckskomunne einschleichen und jeden Tag 149\u20ac entnehmen. <br><br>Und nat\u00fcrlich ist sie Kunststudentin, wird dann sp\u00e4ter mal eine vom Steuerzahler finanzierte Bl\u00fcmchenstelle in einer Stiftung oder so bekommen wo sie mehr verdienen wird als ein Hans-Peter der sein leben Lang sich den R\u00fccken krumm gearbeitet hat bei der M\u00fcllabfuhr. Abes es ist ja Kunsd und Kultur!!!1!! So wertvoll und wichtig!<br><br> Purer Hass auf solches Gesocks.<br><br>Aber die kleine blonde Hippiefut w\u00fcrde ich trotzdem gerne mal wegflaxen, vielleicht braucht sie mal einen ordentlichen Schwanz damit sie zu Sinnen kommt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:44:52+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Bento&#8230;&#8230;. L\u00f6sch dich einfach. Schnell und leise."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:46:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o7521sTGZVaQjrZG8\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T10:48:02+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Aber die kleine blonde Hippiefut w\u00fcrde ich trotzdem gerne mal wegflaxen, vielleicht braucht sie mal einen ordentlichen Schwanz damit sie zu Sinnen kommt.<br><br><br><\/blockquote>Sorry Brudi, solche Frauen haben 2015 am Bahnhof mit Blumen, Plakaten und klatschend die sogenannten Fl\u00fcchtlinge begr\u00fc\u00dft. Und mit gro\u00dfer Sicherheit wurde sie schon von \u00fcber 9000 Nafris kulturbereichert.<br>Rainer k\u00f6nnte sich auch in der Fl\u00fcchtlingshilfe engagieren, da w\u00e4re die Wahrscheinlichkeit auf Nafrisex gar nicht so unwahrscheinlich. Immerhin ist er bineugierig."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:10:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "habt ihr eigentlich irgend ein problem mit sexualit\u00e4t oder kleine pensis oder warum tilt ihr immer aus und malt euch irgendwelche vergewaltigungsszenarien aus sobald auch nur ansatzweise von einer frau geredet wird? lel aber dann dem oger eine verkr\u00fcppelte soziale ader unterstellen. a weng paradox oder. kommt kauft en paar poster beim oger."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:20:43+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ein Fall f\u00fcr Dennis Leiffels"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:29:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Exklusiver Einblick in die Einsatzbesprechung der Polizeiinspektion Neustadt\/Aisch<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcODqKiWkAE-UPQ.jpg:large\"><br><br><br>[11:25] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;:<br>Poster Shop bei Spread shirt<br>youtu.be\/6YP9STgoDCM"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:30:28+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Neues Fideo rendert.<br><br>Edit: Shit, Neibener war etzadla schneller gewesen. Wird Zeit, dass die Telekom endlich meine Gasfaser initialisiert."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:33:11+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Poster Shop bei Spread shirt<br><\/blockquote>lel, wie die fette Ekelsau die Kowhlen braucht<br><br>da ist doch was im Busch"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:33:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Mexikanischer Bohnentopf im Angebot<br><br><a href=\"https:\/\/www.iss-guenstiger.de\/konserven\/fertiggerichte\/622\/metzger-meyer-mexikanischer-bohnentopf-1200-g?c=51\">https:\/\/www.iss-guenstiger.de\/konserven\/fertiggerichte\/622\/metzger-meyer-mexikanischer-bohnentopf-1200-g?c=51<\/a> [iss-guenstiger.de]"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:37:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>[11:25] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;:<br>Poster Shop bei Spread shirt<br>youtu.be\/6YP9STgoDCM<br><\/blockquote>Lohl!"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:43:51+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ob unserer drallen Ogerfrau bewusst ist, dass die Leute die 10 Ocken f\u00fcr einen Besuch im Freifluftstreichelzoo zahlen und nicht, um ein h\u00e4ssliches St\u00fcck Papier zu erwerben?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:44:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>habt ihr eigentlich irgend ein problem mit sexualit\u00e4t oder kleine pensis oder warum tilt ihr immer aus und malt euch irgendwelche vergewaltigungsszenarien aus sobald auch nur ansatzweise von einer frau geredet wird? lel aber dann dem oger eine verkr\u00fcppelte soziale ader unterstellen. a weng paradox oder. kommt kauft en paar poster beim oger.<br><\/blockquote>Dieses, diese Menschen sind der Grund warum wir&#8230;<br>Nein das kann ich jetzt unm\u00f6glich sagen,"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T11:58:53+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Vielleicht wurde R1r von Herrn M\u00fcller mit vorgehaltener Pistole zu dem Posterverkaufs- und Videoende gezwungen. Mittlerweile ist Herr M\u00fcller, der sich ja daf\u00fcr l\u00e4nger in der Schanze aufhalten musste, an einer Infektionskrankheit gestorben und R1r kann weiter Videos hochladen?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:05:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "vid ist on ihr fetten, sozialverk\u00fcmmerten opfer"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:11:57+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Boah voll die geilen Poster, habe alle 3 mal gekauft und dabei gekichert wie ein kleiner Hurensohn. Voll gedrollt, lel.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:13:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schnell noch eine Werbesendung machen bevor er dann aber wirklich keine Videos mehr macht"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:16:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>habt ihr eigentlich irgend ein problem mit sexualit\u00e4t oder kleine pensis oder warum tilt ihr immer aus und malt euch irgendwelche vergewaltigungsszenarien aus sobald auch nur ansatzweise von einer frau geredet wird? <br><\/blockquote>Die meiste Zeit hasse ich dich, aber hier hast du so derma\u00dfen Recht dass ich 100% pro-Lars bin. Jedesmal wenn in einem Video, einem Bild oder sonstwo, egal in welchem Kontext, eine Frau auftaucht, die unter 50 Jahre und unter 100 Kilo unterwegs ist schreiben hier 10.000 Ungefickte, wo sie ihr \u00fcberall ihre verk\u00fcmmerten Minischw\u00e4nze reindr\u00fccken w\u00fcrden, w\u00e4hrend sie es im echten Leben nichtmal schaffen, der h\u00fcbschen Supermarktkassiererin beim Hallosagen in die Augen zu schauen."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:16:55+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "he, ich mag dich aber <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:18:16+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Video erstmal gemeldet wegen Spam+Werbung undsoweida."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:20:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Am WE wieder Prostituierte misshandeln, beste Leben. <br><br>Ihr Cucks!"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:21:44+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "eke 13\u20ac + 4\u20ac Versand f\u00fcr ein bedrucktes DIN A4 Blatt.<br>Die Kasse beim Dicken wird klingeln."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:28:05+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ja, gibt aber momentan 15% Rabatt auf Alles. Also zuschlagen, bevor die Preise wieder steigen!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:28:56+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ob der Rainerle versteht, dass es nicht um die Poster ging, sondern mit Erlaubnis zu ihm zu pilgern? Er hatte auch bemalte Schrauben oder wei\u00dfe DINA4 Bl\u00e4tter verkaufen k\u00f6nnen.W\u00e4re der selbe Effekt gewesen. <br><br>Er h\u00e4tte es auch Zoobesuch nennen k\u00f6nnen. Besucht den einzigen Oger in Deutschland."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:31:13+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ja dann postet den Link halt nicht ihr Flitzpiepen&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6YP9STgoDCM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6YP9STgoDCM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:32:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Ja dann postet den Link halt nicht ihr Flitzpiepen&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6YP9STgoDCM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6YP9STgoDCM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Den Link hat doch die Laptopbiene weiter oben schon gepostet<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:35:38+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Kleiner Bauch ist halt 1 Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:35:54+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "wdfreagregwdfg"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:36:26+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Lel, mea culpa. Kein hoher IQ im Links erkennen."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:36:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0YeZf34.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:37:01+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "&ldquo;Shirts und andere Artefakte&rdquo;&#8230;einfach notschlachten."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:37:24+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/57449e7e598479cab56b2d961ab25ab5.png\"><br><br>Wem wird er wohl noch danken?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:38:56+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Und wieder Kommentare deaktiviert<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Fetter Buttergolem"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:42:05+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das was Lars sagt! <br><br>So viel von diesem! <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:42:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Ob der Rainerle versteht, dass es nicht um die Poster ging, sondern mit Erlaubnis zu ihm zu pilgern?<br><\/blockquote>Ich bezweifle, dass \u00fcberhaupt das typische Kuchenkind das versteht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:42:58+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ob der Herr M\u00fcller hier mitliest und wenn ja, was er sich wohl dabei denkt?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:43:16+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Jedesmal wenn in einem Video, einem Bild oder sonstwo, egal in welchem Kontext, eine Frau auftaucht, die unter 50 Jahre und unter 100 Kilo unterwegs ist schreiben hier 10.000 Ungefickte, wo sie ihr \u00fcberall ihre verk\u00fcmmerten Minischw\u00e4nze reindr\u00fccken w\u00fcrden.<br><\/blockquote>Posizinierst du die Bagina ned??"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T12:58:14+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Polizistin war sicher hei\u00df! <br><br>Aber die w\u00fcrde euch alle mit ihrem Kn\u00fcppel wegflanken, und ihr lurche h\u00e4ttet auch noch fun dabei&#8230;. <br><br>so schauts n\u00e4mlich aus meine Freunde"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T13:10:54+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>habt ihr eigentlich irgend ein problem mit sexualit\u00e4t oder kleine pensis oder warum tilt ihr immer aus und malt euch irgendwelche vergewaltigungsszenarien aus sobald auch nur ansatzweise von einer frau geredet wird? lel aber dann dem oger eine verkr\u00fcppelte soziale ader unterstellen. a weng paradox oder. kommt kauft en paar poster beim oger.<br><\/blockquote>Dies. LS in a nutshell oder<br><br>Diese krebsige Hurensohnseite aller.<br><br>Btw hast du eine weitere Parallele nicht erw\u00e4hnt: Falls der typische LS-User mal die Gelegenheit h\u00e4tte, zum Stich zu kommen (gegen Bezahlung nat\u00fcrlich), w\u00e4re das gro\u00dfe Internetmaul pl\u00f6tzlich ganz leise und der Minimalstachel w\u00fcrde auch nicht hochkricht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T13:23:49+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "H\u00e4tt gsagt des bast scho"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T13:25:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleine Pause<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/z5gSXRmb017DhbR7ko\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T13:37:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Mei Fans wissen durch des Vidio damals, Herr M\u00fcller ist schuld. Etzala enttarne ich ihn weng und nenne ihn beim bein Namen, dann gehen mei Drachis auf ihn los&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T13:39:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "leakt den Herr M\u00fcller mal a weng"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T13:41:49+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kleiner Posaunist<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UwyNSoJ.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T14:18:19+02:00",
        "username": "Centauri",
        "text": "Incel Artikel, twimc<br><br><a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/spiegel\/print\/d-128743720.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/spiegel\/print\/d-128743720.html<\/a> [spiegel.de]"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T14:25:59+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ob Rainer heute schon f\u00fcr seine Ausdauer gelobt wurde?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T14:27:29+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ja, vom Postboten der vorbeigekommen ist."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T14:39:01+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Wenn man jemandem sagt, dass diese rotgl\u00fchende Herdplatte arschhei\u00df w\u00e4re und man sein Gesicht nicht dort drauf dr\u00fccken solle, weil das b\u00f6ses Aua machen w\u00fcrde, und diese Person es dennoch immer und immer und immer wieder macht, dann kann man irgendwann nur noch resignieren. Es ist ein Kampf gegen Windm\u00fchlen, denn offensichtlich fehlen dieser niederen Kreatur die geistigen Kapazit\u00e4ten, um Erfahrenes in Gelerntes umzuwandeln.<br>Nat\u00fcrlich hilft man ihm, wenn er seine Visage mal wieder auf die Platte presst, und nat\u00fcrlich sagt man ihm, dass er das doch unterlassen solle, aber wenn das Gesagte einfach nicht fruchtet und man sich stattdessen anh\u00f6ren darf, dass irgendwelche Kagghaider daran schuld w\u00e4ren, dann kann man nur noch mit dem Kopf sch\u00fctteln.<br><\/blockquote>So sehr <strike>Klingelst\u00e4nder<\/strike> dieses!"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T14:43:31+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Incel Artikel, twimc<br><br><a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/spiegel\/print\/d-128743720.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/spiegel\/print\/d-128743720.html<\/a> [spiegel.de]<br><\/blockquote>sehe keinen Zusammenhang, er hat doch ne Freundin"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T14:45:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "war ja auch auf ls bezogen"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T14:54:32+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>war ja auch auf ls bezogen<br><\/blockquote>Beweis den LS Nutzern erstmal das Gegenteil, du Kaggnadsi."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T15:17:34+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Also ich hab gewerblich eine Freundin. Hei\u00dft ich meine also ich habe eine gewerbliche Freundin<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T15:25:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Incel, kek. Wieder was Neues durch den Lord gelernt."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T15:28:57+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Incel Artikel, twimc<br><br><a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/spiegel\/print\/d-128743720.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/spiegel\/print\/d-128743720.html<\/a> [spiegel.de]<br><\/blockquote>Als ob Frauenhass unnormal w\u00e4re Lel<br><br>Habt ihr die schon mal genau angesehen? Die wenigsten Frauen sind doch normal"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T15:35:23+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "M\u00f6chtest du mit mir ein Paar bilden?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T15:35:52+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Hab mir jz 20 &ldquo;Drache mit schwert Nach dem Kampf&rdquo; gekauft.<br><br>Das hat er mit ein paar Leuten gemacht und das ist echt ja sieht richtig geil aus hier is auch der Drache so im *r\u00e4usper* aufn Schwertknauf.Ich find das echt gut gemacht und \u00e4h ja es es ist sehr simpel eigentlich wenn man das Bild so an sich kennt."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T15:36:22+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "dummer Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T15:55:29+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ich glaube ich hole mir lieber eines der anderen <i>Artefakte<\/i> ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:20:43+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Ich glaube ich hole mir lieber eines der anderen <i>Artefakte ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)<br><\/blockquote>Ein echter Drachen-Koprolith! Das w\u00e4re ein <b>m\u00e4chtiges<\/b> Artefakt!"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:23:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[16:21] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Radel&rdquo;:<br>Radel Vlog 1<br><br>was"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:23:58+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Er braucht das Jutubmoney, deswegen strampelt er"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:23:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "unbestimmte Zeit = ein Tag"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:24:22+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>unbestimmte Zeit = ein Tag<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> lel"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:26:04+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "W\u00fcrde drauf wetten dass es nur ein Reupload eines Hometrainer-Videos ist weil er denkt dass das wieder likes gibt."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:31:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ob er diesmal seinen Schrumpelhoden in der Hose behalten kann?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:33:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Keine Kommentare, kein Twidder, kein Instergram&#8230; Reini scho a weng isoliert momentan. Keine Wege mehr, sich der Welt mitzuteilen oder Feedback zu bekommen."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:35:25+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Keine Kommentare, kein Twidder, kein Instergram&#8230; Reini scho a weng isoliert momentan. Keine Wege mehr, sich der Welt mitzuteilen oder Feedback zu bekommen.<br><\/blockquote>Also so, wie er es am liebsten hat? Niemand kann kritische Fragen stellen, ihn korrigieren, jeder muss ihm einfach nur zuh\u00f6ren und sein dummes Gelaber f\u00fcr bare M\u00fcnze nehmen."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:38:02+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kannst gern auf sein TS kommen und a weng ungezwungen labern, ist echt alles ganz locker und du lernst ihn mal briwad kennen. Hab geh\u00f6rt Lars treibt sich dort auch \u00f6fter rum."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:41:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Keine Kommentare, kein Twidder, kein Instergram&#8230; Reini scho a weng isoliert momentan. Keine Wege mehr, sich der Welt mitzuteilen oder Feedback zu bekommen.<br><\/blockquote>Also so, wie er es am liebsten hat? Niemand kann kritische Fragen stellen, ihn korrigieren, jeder muss ihm einfach nur zuh\u00f6ren und sein dummes Gelaber f\u00fcr bare M\u00fcnze nehmen.<br><\/blockquote>Wo bekommt er denn momentan die Aufmerksamkeit, nach der er stets durstet? Er macht ja nicht mal Screams im Moment, da bleibt nur der TS \u00fcbrig. Stillt das wirklich sein Mitteilungsbed\u00fcrfnis?<br>Als gro\u00dfer Jutuber braucht er doch Twidder und das alles wo man offizielle Ank\u00fcndigungen macht."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:44:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "gibts den ts \u00fcberhaupt noch"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:46:52+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>gibts den ts \u00fcberhaupt noch<br><\/blockquote>Ja. Gibt Bots die immer tweeten wenn er jemanden bannt. Da kann man gut erkennen wann er aufwacht."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T16:52:29+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wo bekommt er denn momentan die Aufmerksamkeit, nach der er stets durstet? Er macht ja nicht mal Screams im Moment, da bleibt nur der TS \u00fcbrig. Stillt das wirklich sein Mitteilungsbed\u00fcrfnis?<br>Als gro\u00dfer Jutuber braucht er doch Twidder und das alles wo man offizielle Ank\u00fcndigungen macht.<br><\/blockquote>Man hat ja Ende 2017 schon beobachten k\u00f6nnen, dass Rainer einige Wochen lang die \u201eTS-Aufmerksamkeits-Di\u00e4t\u201c durchhalten kann. Aber die n\u00e4chste <strike>Qualit\u00e4ts<\/strike> Aufmerksamkeitsoffensive kommt gewiss.<br><br>Derzeit rendert das Ogerhirn wahrscheinlich auf Hochtouren, um uns dann eine \u201eplausible\u201c Geschichte zu erz\u00e4hlen, warum er zum Opfer der Staatsgewalt wurde. Rainer wei\u00df inzwischen auch sicher, dass der ganze Vorfall mit Herrn M\u00fcller im Netz gelandet ist \u2013 und selbst ihm d\u00fcrfte klar sein, wie sehr er #besiegt wurde.<br><br>Aber eines ist sicher: Rainer wird umso <strike>st\u00e4rker<\/strike> sturer zur\u00fcckkommen und uns erkl\u00e4ren, warum <i>er der eigentliche Sieger ist \u2013 und wieso die Haider einmal mehr an allem schuld sind."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:03:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bei der Geschwindigkeit mit der er gerade seine Ank\u00fcndigungen bricht hat er noch vor Ende der Woche den Posterstand wieder er\u00f6ffnet"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:05:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "\u25baFanpost an: Existiert nicht mehr<br><br><br>oke"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:06:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "\u25baFanartikal:"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:06:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "NIcht zu verwechseln mit Fanartiken."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:06:34+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "03,05,2018<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TAMqZPEVOXw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TAMqZPEVOXw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:06:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "03,05,2018<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rrQ6aVc.jpg\"><br><br>Nicht nur der Kopf, auch der Inhalt, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:08:47+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Diese Mucke &#8230; ja meine Damen und Herren, jetzt erleben wir einen neuen Rainer, der Schmetterling ist geschl\u00fcpft und es wird radikal abgenommen, geradelt, Haider ignoriert und geiler Content produziert.<br><br>\u25ba Fanpakete an: <br>Rainer Winkler <br>Post Nummer 840617758 <br>Postfilialen NR. 572 <br>91448 Emskirchen<br><br>Da hofft wohl jemand auf neue Fanboschd"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:10:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Tschau bis morgen"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:11:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Nach 2 Minuten, also in Echtzeit wahrscheinlich ca. 4 Minuten erst mal Pause (5 Minuten) machen.. hat er sich verdient&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Nach 2 (bzw. 4) weiteren Minuten k\u00e4mpft er hart mit seiner Kondition und seinen k\u00f6rperlichen Ausd\u00fcnstungen. Dieser utopische Fettsack&#8230; Der Arsch, Aller. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EZj9Cfd.png\"><br><br>als ob"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:12:45+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Nicht nur fett, auch ferdamt fit."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:18:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Dreht er jetzt v\u00f6llig durch? Emotionaler Stress aber schnell vorbei. Herr M\u00fcller scheint seinem Oberst\u00fcbchen dem Rest gegeben zu haben. Depriphase vor\u00fcber und Rainers Hirn rendert auf Hochtouren noch sinnlosere Projekte."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:21:25+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Trett in die Pedale Fetti"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:38:36+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "junge, die kommas machen mich fertig."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:44:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer etzala so traurig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Erstmal das einzige Format raushauen das mehr positive als negative Likes hat ( er sieht die likes\/disslikes, wir aber nicht. Fersteht ihr? )"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:48:03+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Leeeeeel. ?????"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:53:41+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wie immer im Leerlauf oder?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:53:59+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wie, der stand?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T17:54:33+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Widerstand w\u00e4re richtig. Kuss."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T18:17:34+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Dieses Hartzer Radl unglaublich!<br>Rainer echt das unterste Ende der Gesellschaft!"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T18:26:21+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UwyNSoJ.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T18:27:13+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Fehlt nur noch die Posaune und ein heiteres Marschlied&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T18:30:56+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Keine Honden kein Gewinn."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T18:42:39+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Kleine orthop\u00e4dische Randbemerkung:<br>Habe mir jetzt selbst ein Radl aka Ergometer zugelegt (der Drache ver\u00e4ndert dich), und das erste, was mir der Aufbau-Typ eingesch\u00e4rft hat, war das, was man schon beim Radfahren gelernt haben sollte: Sattel hoch genug einstellen. Wenn der Sattel zu niedrig ist und das Bein nicht ganz durchgestreckt wird, ist das nicht nur kraftineffizient, sondern schadet auf Dauer auch den Knien.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/radl2sou8y.jpg\"><br>War ja klar. <br>Aber auf die f\u00fcr ihn richtige H\u00f6he w\u00fcrde er seinen Arsch eh nicht gewuchtet bekommen."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T18:44:53+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "W\u00fcrde gerne Herrn M\u00fcller am Zaun kontrollieren bis er geht"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T18:51:26+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Drache aufm Radel 1<br>Drache aufm Radel 2<br>Radel Vlog 1<br><br>Konsistente Nummerierung istwas f\u00fcr Hurens\u00f6hne, ok?<br>Korrektes Datumsformat \u00fcbrigens auch<br><br>Ok war alles"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T18:59:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Nochmal extra behindert weil er in dem &ldquo;Vlog&rdquo; kein einziges Wort sagt"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:02:51+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Radelflog 17 von eins ende"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:03:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Manchmal glaube ich, dass Rainer a weng dumm ist."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:06:48+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Kleine orthop\u00e4dische Randbemerkung:<br>Habe mir jetzt selbst ein Radl aka Ergometer zugelegt (der Drache ver\u00e4ndert dich), und das erste, was mir der Aufbau-Typ eingesch\u00e4rft hat, war das, was man schon beim Radfahren gelernt haben sollte: Sattel hoch genug einstellen. Wenn der Sattel zu niedrig ist und das Bein nicht ganz durchgestreckt wird, ist das nicht nur kraftineffizient, sondern schadet auf Dauer auch den Knien.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/radl2sou8y.jpg\"><br>War ja klar. <br>Aber auf die f\u00fcr ihn richtige H\u00f6he w\u00fcrde er seinen Arsch eh nicht gewuchtet bekommen.<br><br><\/blockquote>KAUF DIR EIN RICHTIGES FAHRRAD - protipp&#8230;.. Und. Bein ganz durchstrecken ist falsch. T. Probiker und schnitzelklopfer"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:10:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ja, h\u00f6r auf tipico, der radelt jeden morgen mit seinem cube ausm stadler ausverkauf quer durch den wald zur rastst\u00e4tte aurach."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:11:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "isser bi"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:19:16+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>ja, h\u00f6r auf tipico, der radelt jeden morgen mit seinem cube ausm stadler ausverkauf quer durch den wald zur rastst\u00e4tte aurach.<br><\/blockquote>Willst du jetzt wirklich auch noch den Stadler hier mit reinziehen jonge? <br><br>Das nen finer Laden ok! <br><br>Wird nur noch vong Mr. Wash \u00fcbertroffen in diesem farbig pigmentierte dein Auto waschen w\u00e4hrend du beim Stadler nen neuen Sattel kaufst"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:20:34+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>ja, h\u00f6r auf tipico, der radelt jeden morgen mit seinem cube ausm stadler ausverkauf quer durch den wald zur rastst\u00e4tte aurach.<br><\/blockquote>besser als nix ?? ps : Stadler ist Krebs . Nur Fahrrad.de gat true bikes. Pps: mr wash beste, weil da neger waschen. Hehe."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:30:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Drache aufm Radel 1<br>Drache aufm Radel 2<br>Radel Vlog 1<br><br>Konsistente Nummerierung istwas f\u00fcr Hurens\u00f6hne, ok?<br>Korrektes Datumsformat \u00fcbrigens auch<br><br>Ok war alles<br><\/blockquote>Ist doch wie mit Videospielen:<br>Sim City<br>Sim City 2000<br>Sim City 3000<br>Sim City 4<br>SimCity (2013)<br><br>Doom<br>Doom 2<br>Doom 3<br>Doom&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:30:25+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Das w\u00e4re doch mal ein Konzept f\u00fcr die Drachenschanze: <a href=\"http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/\">http:\/\/www.bento.de\/future\/kassel-in-der-villa-locomuna-teilen-alle-bewohner-ihr-geld-2324043\/<\/a> [bento.de]<br><br><\/blockquote>Sorry f\u00fcr Doppelpost, aber wtf?<br>- &ldquo;Manchmal f\u00fchle ich mich richtig reich&rdquo; Ja, Kunstst\u00fcck, wenn einem Papi <strike>600\u20ac<\/strike> 377 Chillidosen f\u00fcrs Nixtun jeden Monat \u00fcberweist, dann IST MAN REICH! <br>- &ldquo;Es herrscht die Angst, dass einige nicht genug beitragen&rdquo; Wieso das denn? Ich bin sicher, der ViolinenkastenReparateurund der Yoga-Lehrer zahlen auch monatlich enorme Summen in die Gemeinschaftskasse. Da braucht der <strike>600\u20ac<\/strike> 143 Ofenkese -Papi sich nun wirklich keine Sorgen machen.<br>- \"Eine Bewohnerin will einer Freundin <strike>7000\u20ac<\/strike>1670 Ofenkese\/ 4402 Dosenchilli aus der Kasse f\u00fcr deren Wohnung schenken\" Man k\u00f6nnte fast meinen, diese verw\u00f6hnten Bonzenkindern h\u00e4tten gar keinen Bezug mehr zu Lohnarbeit und Geldwert. <br><\/blockquote><\/blockquote>W\u00fcrde mich gerne in diese Dreckskomunne einschleichen und jeden Tag 149\u20ac entnehmen. <br><br>Und nat\u00fcrlich ist sie Kunststudentin, wird dann sp\u00e4ter mal eine vom Steuerzahler finanzierte Bl\u00fcmchenstelle in einer Stiftung oder so bekommen wo sie mehr verdienen wird als ein Hans-Peter der sein leben Lang sich den R\u00fccken krumm gearbeitet hat bei der M\u00fcllabfuhr. Abes es ist ja Kunsd und Kultur!!!1!! So wertvoll und wichtig!<br><br> Purer Hass auf solches Gesocks.<br><br>Aber die kleine blonde Hippiefut w\u00fcrde ich trotzdem gerne mal wegflaxen, vielleicht braucht sie mal einen ordentlichen Schwanz damit sie zu Sinnen kommt.<br><br><br><\/blockquote>Dann hol dir doch auf deine flei\u00dfigen M\u00fcllm\u00e4nner, die noch ehrlich mit anpacken, einen runter. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:32:53+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache aufm Radel 1<br>Drache aufm Radel 2<br>Radel Vlog 1<br><br>Konsistente Nummerierung istwas f\u00fcr Hurens\u00f6hne, ok?<br>Korrektes Datumsformat \u00fcbrigens auch<br><br>Ok war alles<br><\/blockquote>Ist doch wie mit Videospielen:<br>Sim City<br>Sim City 2000<br>Sim City 3000<br>Sim City 4<br>SimCity (2013)<br><br>Doom<br>Doom 2<br>Doom 3<br>Doom&#8230;.<br><\/blockquote>Junge, Du hast die Addons vergessen und das es dausende Mods gibt. Ist halt wie bei Fetti. Es wird erweitert und abgewandelt damit den Zuaschauern nie langweilig wird."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T19:59:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "[19:58] [TS] Drache hat herrMuellerEhrenmann vom Server gekickt.<br>Grund: -<br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T20:03:23+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>[19:58] [TS] Drache hat herrMuellerEhrenmann vom Server gekickt.<br>Grund: -<br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Rofl oder? Voll lustik"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T20:10:50+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>[19:58] [TS] Drache hat herrMuellerEhrenmann vom Server gekickt.<br>Grund: -<br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Rofl oder? Voll lustik<br><\/blockquote>Da muss ich Tipico Recht geben. Was is daran jetz so lustig&#8230;.. naja Hauptsache den Faden vollscheissen"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T20:28:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gibt's noch die Vorlesung von schmatzler \"Sex im mittelalter c muss es dringend paar besofenen Kameraden zeigen.<br><br>E: ist echt dringend"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T20:36:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Faustfick in dein Arsch"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T20:36:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wieder nur Schei\u00dfe reingerotzt <br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ipLv3IIDxeEczvBRXb\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T20:37:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Egal wie Rainer den Sattel einstellt. Dieser K\u00f6rper ist ohnehin fertig."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T20:39:00+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/d0fb2f29aeaa2ac373b20c72e8ac9878.png\"><br><br>Man erkennt gut zu welchem Zeitpunkt die L\u00f6schungen eingeleitet wurden."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T20:39:07+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "@Qu4rkey: Gibts nur in Audio! Schmatzler hats auf privat gestellt!<br><a href=\"https:\/\/vimeo.com\/266558575\">https:\/\/vimeo.com\/266558575<\/a> [vimeo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T20:55:55+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/d0fb2f29aeaa2ac373b20c72e8ac9878.png\"><br><br>Man erkennt gut zu welchem Zeitpunkt die L\u00f6schungen eingeleitet wurden.<br><\/blockquote>Hat schon mal jemand erw\u00e4hnt, dass er dumm ist? ^^"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T21:24:54+02:00",
        "username": "Couchkrieger",
        "text": "hat jemand den Link zum Video, wo Rainer &ldquo;DER GRUND IST DASS DU HACKST&rdquo; br\u00fcllt?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T21:27:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "youtu.be\/TJmIhYos0fQ"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T21:30:32+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ah, der Unbannbare. Ein Klassiker<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T21:35:31+02:00",
        "username": "Couchkrieger",
        "text": "Danke!"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T22:03:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>@Qu4rkey: Gibts nur in Audio! Schmatzler hats auf privat gestellt!<br><a href=\"https:\/\/vimeo.com\/266558575\">https:\/\/vimeo.com\/266558575<\/a> [vimeo.com]<br><\/blockquote>GRAZI\u00d6\u00d6\u00d6<br><br>Sie fanden es sehr gut"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T22:05:46+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich glaube langsam auch dass Reiner deshalb demonstrativ &ldquo;HERR M\u00dcLLER&rdquo; gerufen hat um den Leuten zu signalisieren, dass das der gemeine Typ ist, von dem er in dem Polizeitadelvideo gesprochen hatte. Die Alternative w\u00e4re ja, dass Reiner damals ganz strategisch durchdacht von &ldquo;nennen wir ihn mal&#8230; Herr M\u00fcller&rdquo; sprach in der Erwartung, dass jeder automatisch annimmt, dass das Gegenteil von Reiners Aussage die Wahrheit ist, und deshalb die unverbl\u00fcmte explizite Realnamennennung einfach nicht ernst nimmt. Das ist aber viel zu gewieft f\u00fcr Reiner."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T22:12:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "thread4prfubg wird h\u00e4\u00e4..?EWIRD INNZIALISIIERT<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcP\u00dc\u00fchhhhhhhhh&#8230;..<br>Was?!?!<br>DER HAD UNEDLICH PELTS!!1!111<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00d6\u00d6hhhhhh&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T22:15:23+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote>thread4prfubg wird h\u00e4\u00e4..?EWIRD INNZIALISIIERT<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcP\u00dc\u00fchhhhhhhhh&#8230;..<br>Was?!?!<br>DER HAD UNEDLICH PELTS!!1!111<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00d6\u00d6hhhhhh&#8230;..<br><\/blockquote>Ist goochi bi?"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T22:21:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LG5KwTM_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T22:32:27+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Kleine L\u00f6schung."
    },
    {
        "time": "2018-05-03T22:32:54+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180503\/nz9hdg9g.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T22:39:37+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Auf dem mittleren Bild wirkt er halbwegs sympathisch. Ach Dreche, wieso gehst du immer den schweren Weg? :\/"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T22:59:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Bitte mehr solch Bilder"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T23:33:07+02:00",
        "username": "T-Rex",
        "text": "Da ich gerne radel, ich immer neue Ziele suche und eine 100 km Tour mittlerweile kein Problem mehr darstellen, habe ich mich heute aufgemacht vom \u00f6stlichen N\u00fcrnberg nach Emskirchen zu fahren.<br>Leider bin ich in der Drachenlord-Thematik nicht so tief drin und hab daher sowohl den Rewe als auch den Drachen-Wanderpfad verpasst. Von diesen zwei Dingen habe ich erst heute Abend erfahren, als ich mir ein paar Videos \u00fcber Altschauerberg und nat\u00fcrlich den Drachenlord angeschaut habe - h\u00e4tte ich mal fr\u00fcher tun sollen *hmpf*.<br><br>Zwei Dinge haben mich sehr verwundert. Zum einen ist das Haus wirklich eine M\u00fcllkippe. Besonders beachtlich finde ich die Hinterlassenschaften der Scene an jeglicher Wand. Sogar auf dem Gartenzaun steht ein Meddl.<br>Zum anderen muss man einfach sagen, dass die Emskirchener Umgebung traumhaft sch\u00f6n ist. Es ist mir ein R\u00e4tsel wie jemand der in so einem Paradies wohnt nur an Haider und Fans denken kann.<br><br>Emskrichen hingegen war ersch\u00fctternd langweilig. Bis auf den Rewe einem kleinen Netto und &ldquo;Antalya Grill&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>, gibt es da echt nichts. Und wenn man Antalya Grill gefunden hat, steht man mitten im Zentrum.<br><br>Ich wei\u00df ist jetzt nicht so unterhaltsam wie andere Videos, Beschreibungen und Touren. Ich wollte mich einfach mal mitteilen. Und da meine Freundin nicht mal wei\u00df was ein Drachenlord ist, dachte ich mir, ich setzt meinen Gedanklichen D\u00fcnnschiss mal hier rein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>.<br><br>Lieber Gru\u00df<br>T-Rex"
    },
    {
        "time": "2018-05-03T23:36:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Zum anderen muss man einfach sagen, dass die Emskirchener Umgebung traumhaft sch\u00f6n ist. Es ist mir ein R\u00e4tsel wie jemand der in so einem Paradies wohnt nur an Haider und Fans denken kann.<br><br><\/blockquote>Kumpel von mir war auch mal da. Hat genau dasselbe gesagt."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T00:02:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist hier zuf\u00e4llig ein Milch Professor?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T00:21:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schlaf gut Herr M\u00fcller"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T01:01:37+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Kumpel von mir war auch mal da. Hat genau dasselbe gesagt.<br><\/blockquote>l\u00fcgenrdw<br><br>des warst doch selber"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T01:10:49+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zum anderen muss man einfach sagen, dass die Emskirchener Umgebung traumhaft sch\u00f6n ist. Es ist mir ein R\u00e4tsel wie jemand der in so einem Paradies wohnt nur an Haider und Fans denken kann.<br><br><\/blockquote>Kumpel von mir war auch mal da. Hat genau dasselbe gesagt.<br><\/blockquote>Naja, was soll er im Paradies machen? Joggen? Radfahren? Kinder in die Welt setzen? Scheidet alles aus.<br>Klar, ein normaler Mensch k\u00f6nnte irgendwie das Beste aus seiner Situation machen und dem Standort irgendwas Positives abringen. Aber eine von Rainers unz\u00e4hligen negativen Eigenschaften ist, dass er das real erreichbare Gl\u00fcck ignoriert und nach Luftschl\u00f6ssern strebt. Eigentlich ist das Dorf zu klein f\u00fcr ihn, er steht auch \u00fcber den anderen Dorfbewohnern, er macht was aus seim Zeuch und wird Star. Langfristige Perspektive ist die YouTuber-WG in Kl\u00f6n oder sonstwo, jedenfalls nicht in dem Haus und in der Ortschaft, wo er so viele Jahre der Dem\u00fctigung erfahren hat."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T01:18:12+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Die Sache mit dem Datum&#8230; schonmal wer die Idee eingebracht, dass Ochsili Zahlen mit dem NumPad eingiebt und dort den Beistrich, anstatt den viel zu weit entfernten Punkt verwendet?<br><br>Zum Radleinstellen: Meines wissens sollten der Sattel so eingestellt sein, das die Knie nicht ganz durchgetreten werden, da es sonst langfristig auf die Knorpel\/Gelenke geht. So zusagen nur mit den Muskeln arbeiten, wie bei Kniebeugen, bei denen man ja auch die Beine nicht ganz durchstrecken soll."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T01:24:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Der Grund warum bei Kniebeugen die Bein nicht durchgestreckt werden sollen ist aber das auf diese Stelle eine enorme Gewichtskraft wirkt.<br><br>Das ist beim Treten ja immerhin nicht der Fall, denoch sollte auch dort das Knie leicht gebeugt sein."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T01:32:22+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Der Grund warum bei Kniebeugen die Bein nicht durchgestreckt werden sollen ist aber das auf diese Stelle eine enorme Gewichtskraft wirkt.<br><br>Das ist beim Treten ja immerhin nicht der Fall, denoch sollte auch dort das Knie leicht gebeugt sein.<br><\/blockquote>Ok, anscheinend wird da sehr fein unterschieden: &ldquo;Die Knie sollten im Verlauf einer Pedalumdrehung etwa \u00fcber den F\u00fc\u00dfen bleiben. Im Verlauf einer Pedalumdrehung sollten sich die Knie auf und ab bewegen, nicht aber hin und her. Im Punkt der tiefsten Pedalstellung sollten die Beine gerade sein, aber nicht durchgestreckt.&rdquo;<br><br>&ldquo;Wenn Sie mit nach unten ausgestreckten Beinen aufrecht auf Ihrem Fahrrad sitzen, sollten Sie mit den Zehen noch den Boden erreichen, dann ist die Sitzh\u00f6he gut.&rdquo;<br><br>Wenn ich &ldquo;durchgestreckt&rdquo; sage, meine ich das, was der zweite Abschnitt aussagt, aber anscheinend ist das falsch ausgedr\u00fcckt. Wie Rainer da herumstrampelt ist aber auf jeden Fall v\u00f6llig falsch."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T01:56:12+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich glaube langsam auch dass Reiner deshalb demonstrativ &ldquo;HERR M\u00dcLLER&rdquo; gerufen hat um den Leuten zu signalisieren, dass das der gemeine Typ ist, von dem er in dem Polizeitadelvideo gesprochen hatte. Die Alternative w\u00e4re ja, dass Reiner damals ganz strategisch durchdacht von &ldquo;nennen wir ihn mal&#8230; Herr M\u00fcller&rdquo; sprach in der Erwartung, dass jeder automatisch annimmt, dass das Gegenteil von Reiners Aussage die Wahrheit ist, und deshalb die unverbl\u00fcmte explizite Realnamennennung einfach nicht ernst nimmt. Das ist aber viel zu gewieft f\u00fcr Reiner.<br><\/blockquote>Ich denke, bei unseren k\u00fcchenpsychologischen Rainer-Gutachten sollten wir uns stets an die Grundregel halten, vom einf\u00e4ltigsten Szenario auszugehen. <br><br>Unstrittig d\u00fcrfte sein, dass Rainer mit dem \u201eHerr M\u00fcller\u201c etwas beabsichtigt hat und es ihm nicht einfach so herausgerutscht ist. Der \u201eeinfach so\u201c Modus besteht bei Rainer Fl\u00fcchen, Beleidigungen und Gebr\u00fcll.<br>Die naheliegendste Erkl\u00e4rung ist (sie wurde hier auch schon genannt): Rainer meinte, dass er sich bei Herrn M\u00fcller r\u00e4chen kann, wenn er vor den Haidern seinen Namen laut sagt. Damit konnte Rainer ganz kurz ein gewisses Kontrollgef\u00fchl \u00fcber die Situation zur\u00fcckgewinnen.<br><br>Dass Rainer sich in dieser Situation daran erinnern kann, dass er schon mal von einem \u201eHerrn M\u00fcller\u201c in einem seiner Videos gesprochen hat und somit den Haidern einen Hinweis gibt \u2013 ausgeschlossen. Zur parallelen Verarbeitung dieser Informationen br\u00e4uchte Rainer Stunden.<br><br>Und der Umstand, dass er Herr M\u00fcller \u201eeinfach mal Herrn M\u00fcller\u201c genannt hat, ist eine typische Aktion von Rainer: Er \u00fcberlegt kurz, dass er besser doch nicht den richtigen Namen des Polizisten nennt, mit dem er \u00c4rger hatte \u2013 aber da war es schon zu sp\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T06:53:39+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Guten morgen Krautschon, das wo fetti mobben tut ohne Grund."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T06:54:52+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Meine G\u00fcte ruft halt da auf der wache an und verlangt Herrn M\u00fcller, wenn euch das so brennend interessiert.<br><br>Aber kackt hier nicht alles voll"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T07:25:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Rainer hat seine Beine nur als Fahrradst\u00e4nder"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T08:11:22+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Wer aufgrund von R1er ges\u00fcnder lebt, sollte sich bei ihm auch einmal in Form von Barren und einem Abo und einem D\u00e4umchen nach oben bedanken.<br><br>Reiner ist wie diese ekelhaften Bilder auf den Zigarettenschachteln - abschreckend, mahnend und auff\u00e4llig!"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T08:18:55+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Die einfachste Erkl\u00e4rung ist das Rainer sich nach wie vor als gro\u00dfen Mentalisten sieht der die Haider manipuliert und im Hintergrund die Strippen zieht.<br>Es war einfach wie als der Knochenklinkerer vorm Hof stand.<br>&ldquo;You kill you \u00e4nd mei H\u00e4ider kill you!&rdquo;<br>Rainer glaubt einfach er h\u00e4tte mit dem nennen des Namens eine Art Fluch ausgesprochen. In seinem Spatzenhirn glaubt er ja auch er w\u00e4re besonders m\u00e4chtig. Komischerweise reicht die Macht aber nicht einfach mal eine Olle flach zulegen."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T08:44:25+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Falls jemand \u00fcbrigens einen kleinen Einblick haben m\u00f6chte, wie schlimm es w\u00e4re wenn Rainer Kinder bek\u00e4me, der kann sich gerne mal hier ein wenig durchlesen: <a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/raisedbynarcissists\">https:\/\/www.reddit.com\/r\/raisedbynarcissists<\/a> [reddit.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T09:21:20+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Die spannendste Frage im Game momentan ist doch, was wird der dicke Ber in sich reinstopfen, wenn die JA! Chili out sind?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T09:24:24+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Vielleicht f\u00e4ngt er irgendwann an sich Streifen aus seinem eigenem Speck herauszuschneiden."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T09:52:24+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wie viele Verwarnungen der Herr M\u00fcller dem diken Ber heute wohl schon neigesch\u00fcrt hat? XD"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T10:39:23+02:00",
        "username": "Olivenoel",
        "text": "Kann ge\u00f6scht werden"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T10:40:14+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "hallo hier ist herr m\u00fcller, kaspert hier ned so rum dangge und gruss"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T10:58:33+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Meine G\u00fcte ruft halt da auf der wache an und verlangt Herrn M\u00fcller, wenn euch das so brennend interessiert.<br><\/blockquote>Hab ich ja schon l\u00e4ngst gemacht. Aber Herr M\u00fcller wollte sich zu meiner Analyse der Geschehnisse vom 1. Mai nicht \u00e4u\u00dfern \u2013 und bot mir schlie\u00dflich an, mich ebenfalls in eine psychiatrische Klinik zu verfrachten, sollte ich ihn noch einmal mit dem \u201eGekaschpere\u201c bel\u00e4stigen.<br><br>Also lade ich meine WoTs doch lieber hier ab."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T11:11:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Falls jemand \u00fcbrigens einen kleinen Einblick haben m\u00f6chte, wie schlimm es w\u00e4re wenn Rainer Kinder bek\u00e4me, der kann sich gerne mal hier ein wenig durchlesen: <a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/raisedbynarcissists\">https:\/\/www.reddit.com\/r\/raisedbynarcissists<\/a> [reddit.com]<br><\/blockquote>Rainers Kinder w\u00fcrden seine Manipulationsversuche allerdings schneller durchschauen denn es gibt nunmal nix wo Rainer gut drin ist."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T11:13:20+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Falls jemand \u00fcbrigens einen kleinen Einblick haben m\u00f6chte, wie schlimm es w\u00e4re wenn Rainer Kinder bek\u00e4me, der kann sich gerne mal hier ein wenig durchlesen: <a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/raisedbynarcissists\">https:\/\/www.reddit.com\/r\/raisedbynarcissists<\/a> [reddit.com]<br><\/blockquote>Rainers Kinder w\u00fcrden seine Manipulationsversuche allerdings schneller durchschauen denn es gibt nunmal nix wo Rainer gut drin ist.<br><\/blockquote>Kleinkinder sind vielleicht noch die einzigen Menschen, denen Rainer Intellektuell \u00fcberlegen ist. Aber um irgendeinen potentiellen Partner zu manipulieren ist der Fettsack zum Gl\u00fcck schlichtweg zu dumm."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T11:20:54+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ist er auch zu eng?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T11:33:53+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Ich beantrage heirmit 1 Einsch\u00e4tzung des &ldquo;Ersten Mai Videos mit Polizeieinsatz ohne Blaulicht&rdquo; durch den sachverst\u00e4ndigen Dr.Oll"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T11:36:41+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hab ich ja schon l\u00e4ngst gemacht.<br><\/blockquote>W\u00e4re sch\u00f6n wenn wahr."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T11:39:09+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was ist denn mit diesem twitterkaschper der es f\u00fcr lustig hielt die ganze nachbarschaft anzurufen und zu nerven? den kann man doch mal schicken, der freut sich drauf."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T11:43:55+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab ich ja schon l\u00e4ngst gemacht.<br><\/blockquote>W\u00e4re sch\u00f6n wenn wahr.<br><\/blockquote>Jagut, das war vielleicht eine kleine Schutzl\u00fcge. Vielleicht aber auch nicht. Beweis mir mal das Gegenteil!"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T12:23:54+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Meddl ihr Kaschper. Ob uns das naive Dickerchen heute mal wieder mit einem Stream begl\u00fcckt? M\u00f6chte zu gern sehen, wie er sich die Sache mit dem guden Herrn M\u00fcller zurecht l\u00fcgt. Er ist schlie\u00dflich das Opfer."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T12:42:42+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "GARNICHTS passiert heute. Rainer macht heute a weng a Chilldach!<br>Kresse gie\u00dfen, vielleicht ein paar W\u00fcrstchen grillen&#8230;und sp\u00e4ter dann die Perle verw\u00f6hnen und mit dem Kleinen im Hof a bissle Ball spielen. <br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T12:45:08+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Was meint Ihr wie oft im Stream&ldquo;Herr M\u00fcller Ehrenmann&rdquo; stehen wird???<br><br>Abo-Button so auch z\u00fcgig kommen wird."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T12:46:35+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kleiner Ballspieler<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kvDWdHS.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T12:48:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn es offenbar so einfach ist ihn dauerhaft bei Twitter sperren zu lassen, wieso wurde das bisher noch nicht so gemacht?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T12:51:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Vielleicht f\u00e4ngt er irgendwann an sich Streifen aus seinem eigenem Speck herauszuschneiden.<br><\/blockquote>W\u00e4re dann ein diker-BERpetuum mobile sozusagen"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T12:52:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn Reini nicht bald screamt wirft ihn YN sicher bald raus oder<br><br><br>Lel als ob"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T12:57:03+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>\"Die Knie sollten im Verlauf einer Pedalumdrehung etwa \u00fcber den F\u00fc\u00dfen bleiben.<br><\/blockquote>Oge, wie m\u00fcsste ich etzella meinen Fahrradsattel einstellen, damit sich die Knie im Verlauf einer Pedalumdrehung unterhalb der F\u00fc\u00dfe befinden?<br><br><blockquote>Im Verlauf einer Pedalumdrehung sollten sich die Knie auf und ab bewegen, nicht aber hin und her.<br><\/blockquote>Knie also etzella nicht nach rechts und links bewegen? Man lernt nie aus.<br><br><blockquote>&ldquo;Im Punkt der tiefsten Pedalstellung sollten die Beine gerade sein, aber nicht durchgestreckt.&rdquo;<br><\/blockquote>Oge, kann mir jemand anhand eines Bildes erkl\u00e4ren was bei Beinen der Unterschied zwischen gerade und durchgestreckt ist? <br><br><blockquote>&ldquo;Wenn Sie mit nach unten ausgestreckten Beinen aufrecht auf Ihrem Fahrrad sitzen, sollten Sie mit den Zehen noch den Boden erreichen, dann ist die Sitzh\u00f6he gut.&rdquo;<br><\/blockquote>Achso, Zehen sollen den Boden erreichen k\u00f6nnen. Das erkl\u00e4rt warum ich immer an jeder roten Ampel auf der Fresse lande.<br><br>Wo hast du etzella diese hochintellente Anleitung her?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:02:07+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "\u00dcBER den F\u00fc\u00dfen.<br>Wenn dein Bein h\u00e4ngt ist es gerade, du kannst es aber unter Belastung noch weiter Strecken.<br>Wenn du den Sattel einstellst, sollten deine Zehenspitzen - also nicht wenn der Fu\u00df auf den Pedalen liegt - den Boden erreichen. Aber man soll nicht mit dem Fu\u00df voll auf dem Boden stehen, weil eben dann die Beine beim Treten geknickt bleiben.<br>Quelle: Typ im Fahrradladen bei Kauf eines Rads vor mehreren Jahren, Beratung im Sporthaus bei Ergometerkauf k\u00fcrzlich.<br>Im Zweifel glaube ich aber nat\u00fcrlich Lachschon."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:07:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Im Zweifel glaube ich aber nat\u00fcrlich Lachschon.<br><\/blockquote>Und was ist mit \/fit\/?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:16:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "N\u00e4chster Radelvlog einkommend"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:23:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "rainer braucht balt herzschrittmacher"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:24:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja balt"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:26:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[13:11] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Radel&rdquo;:<br>Radel Vlog 2<br><br>er zieht durch"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:28:23+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kommt mir so vor, als br\u00e4uchte der Klos dringend <strike>Chili<\/strike> Geld. Erst Spreadshirt und jetzt RadelVlog, das Format mit dem besten Like\/Dislike Verh\u00e4ltnis<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:29:46+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Kleiner Ballspieler<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kvDWdHS.gif\"><br><\/blockquote>196cm Kampfsportlord. Immer wieder lustig zu sehen, dass alle in seiner Umgebung offenbar 190cm+ haben<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:37:17+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Kleiner Ballspieler<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kvDWdHS.gif\"><br><\/blockquote>Wie schlank er damals noch war<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:39:19+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "&ldquo;damals&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:42:36+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ob er das Geld vom Posterverkauf in die Gasfaser investieren wird?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:44:00+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist kleinerBauch bi?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:45:33+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ist lil_Q bi?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:46:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "SEGGSUALIT\u00c4TSBR\u00dcFUNG WIRD INNIZIIERT!!<br>\u00dc\u00fc\u00fc\u00fcp\u00fcphhhhhhhh&#8230;.<br>WAS??!<br>DER HAT UNENDLICH GENDER!!1!<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhh&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:53:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Hatter heute wieder den gleichen Radelpulli an?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T13:53:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Ich hab mir zum ersten mal Rainers M\u00fcll(er)vlog \u00fcber die Polizei angesehen, wurde diese Stelle eigentlich schon diskutiert?<br><a href=\"http:\/\/youtu.be\/BtWLtmu1oZQ?t=6m8s\">youtu.be\/BtWLtmu1oZQ?t=6m8s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:08:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Video ist online<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GdRQtOnGEsM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GdRQtOnGEsM<\/a> [youtube.com]<br><br>04,05,2018"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:16:35+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Irritierend, das erste mal das er was &ldquo;vern\u00fcnftiges&rdquo; f\u00fcr 2 tage durchzieht. Immer noch Dreck f\u00fcr jeden normalen Menschen, aber f\u00fcr Rainer ist es doch schon eine unglaubliche Steigerung."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:17:32+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Diese Musik.<br><br>Das ist doch wie geschaffen f\u00fcr hier:<br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/57209\/?page=1#2\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/57209\/?page=1#2<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:17:44+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "04,05,2018<br><br>Wie er bei 02:00 seine Verschnaufpause rausgeschnitten hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:18:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Freue mich schon auf die Frust Phase, wenn ihm irgendwann auff\u00e4llt, dass man gar nicht abnimmt durch 10 Minuten Rad fahren<br><br><br>Aber es macht mich auch schon wieder leicht mett, dass er halt einfach wieder nur schei\u00df Content liefert. Nichtmal ne kleine Ansage am Anfang oder am Ende. Einfach nur dieses stumpfe radeln mit schei\u00df Musik unterlegt. Und ein Vlog, in dem nicht geredet wird, ist sowieso kein Vlog, unabh\u00e4ngig vom Inhalt.<br><br>Huso"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:26:25+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Freue mich schon auf die Frust Phase, wenn ihm irgendwann auff\u00e4llt, dass man gar nicht abnimmt durch 10 Minuten Rad fahren<br><\/blockquote>Jede Wette, dass er anschlie\u00dfend wieder behauptet, er habe nie abnehmen wollen. Er f\u00e4hrt n\u00e4mlich auf dem Ergometer, weil es ihm Spa\u00df macht."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:28:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Selbst wenn er dadurch nicht abnimmt, sind selbst 10 Minuten auf dem Radel abmeddeln besser f\u00fcr seine Gesundheit als jeder Schritt \u00fcber seinen Hof. Ich bef\u00fcrworte diese VLOG Offensive!"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:31:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Der hat unendlich Sexualit\u00e4t! UUUUHHHHHH :O"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:35:37+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wieviel Extrafressen sich Rainer f\u00fcr dieses Workout wohl als besondere Belohnung g\u00f6nnen wird?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:42:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Freue mich schon auf die Frust Phase, wenn ihm irgendwann auff\u00e4llt, dass man gar nicht abnimmt durch 10 Minuten Rad fahren<br><br><br>Aber es macht mich auch schon wieder leicht mett, dass er halt einfach wieder nur schei\u00df Content liefert. Nichtmal ne kleine Ansage am Anfang oder am Ende. Einfach nur dieses stumpfe radeln mit schei\u00df Musik unterlegt. Und ein Vlog, in dem nicht geredet wird, ist sowieso kein Vlog, unabh\u00e4ngig vom Inhalt.<br><br>Huso<br><\/blockquote>es wurde ihm schon von so vielen leuten gesagt dass er sich doch 1 script zurechtlegen soll, einige themen vorbereitet die er in seinen radl video spricht (er k\u00f6nnte die audio ja auch im nachhinein einf\u00fcgen, radeln und dabei reden schafft er wohl net). aber er is halt einfach zu bl\u00f6d daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:44:29+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Video ist online<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GdRQtOnGEsM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GdRQtOnGEsM<\/a> [youtube.com]<br><br>04,05,2018<br><\/blockquote>200 kcal verbrannt - etzala wieder 4000 neisch\u00fcrn"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T14:50:44+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote><blockquote>Freue mich schon auf die Frust Phase, wenn ihm irgendwann auff\u00e4llt, dass man gar nicht abnimmt durch 10 Minuten Rad fahren<br><br><br>Aber es macht mich auch schon wieder leicht mett, dass er halt einfach wieder nur schei\u00df Content liefert. Nichtmal ne kleine Ansage am Anfang oder am Ende. Einfach nur dieses stumpfe radeln mit schei\u00df Musik unterlegt. Und ein Vlog, in dem nicht geredet wird, ist sowieso kein Vlog, unabh\u00e4ngig vom Inhalt.<br><br>Huso<br><\/blockquote>es wurde ihm schon von so vielen leuten gesagt dass er sich doch 1 script zurechtlegen soll, einige themen vorbereitet die er in seinen radl video spricht (er k\u00f6nnte die audio ja auch im nachhinein einf\u00fcgen, radeln und dabei reden schafft er wohl net). aber er is halt einfach zu bl\u00f6d daf\u00fcr<br><\/blockquote>Das macht Arbeit, bist du verr\u00fcckt?"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T15:11:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ach sind wir mal ehrlich die radl videos w\u00e4ren auch mit rainer gebrabbel vom inhalt her totaler d\u00fcnnschiss aber egal ob h\u00e4iter, fen oder zuschauer die meisten wollen halt dass es dem fettsack mal bisschen besser geht und er ges\u00fcnder lebt. schade dass er das nicht sieht."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T15:27:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "f\u00fchlt ihr euch vom radel content auch so unterhalten wie ich? direkt mal barren nei schmeissen.<br><br>was soll man auch mit so scheiss radl videos wie zB. dem hier ,<a href=\"https:\/\/youtu.be\/wYloq-jS_V4\">https:\/\/youtu.be\/wYloq-jS_V4<\/a> [youtu.be] <br>looool, rainer machts schon richtig<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T15:32:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>f\u00fchlt ihr euch vom radel content auch so unterhalten wie ich? direkt mal barren nei schmeissen.<br><br>was soll man auch mit so scheiss radl videos wie zB. dem hier ,<a href=\"https:\/\/youtu.be\/wYloq-jS_V4\">https:\/\/youtu.be\/wYloq-jS_V4<\/a> [youtu.be] <br>looool, rainer machts schon richtig<br><br><\/blockquote>Rainer w\u00fcrde sich in so einem &ldquo;Spiel&rdquo; einfach ein Jetpack cheaten"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T15:44:33+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>ach sind wir mal ehrlich die radl videos w\u00e4ren auch mit rainer gebrabbel vom inhalt her totaler d\u00fcnnschiss aber egal ob h\u00e4iter, fen oder zuschauer die meisten wollen halt dass es dem fettsack mal bisschen besser geht und er ges\u00fcnder lebt. schade dass er das nicht sieht.<br><\/blockquote>nach drei, vier ne f\u00fcnf jahren sage ich nur: nein, er soll leiden. und damit meine ich kein &ldquo;ich strenge mich an&rdquo; leiden."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T15:47:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das ist der dritte Band von Eragon und damit der letzte der vier&#8230;der f\u00fcnf B\u00e4nde"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:11:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[16:06] [Hauptkanal] Drache hat eine neue Playlist erstellt: &ldquo;Kuezfilm&rdquo;<br><br><b>WAS<\/b> kann dieser Hurensohn \u00fcberhaupt??"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:13:41+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>ach sind wir mal ehrlich die radl videos w\u00e4ren auch mit rainer gebrabbel vom inhalt her totaler d\u00fcnnschiss aber egal ob h\u00e4iter, fen oder zuschauer die meisten wollen halt dass es dem fettsack mal bisschen besser geht und er ges\u00fcnder lebt. schade dass er das nicht sieht.<br><\/blockquote>Na also ich nicht. Ich finde es eher gut, wenn sich der unbe<strike>lehr<\/strike>siegbare Rainer weiter runterwirtschaftet und ich was zu lachen habe. <br>\u00dcbrigens:<br><br>Kleiner Drache macht Sachen<br>\u200f @DracheSchaut<br>4m4 minutes ago<br><br>[16:06] [Hauptkanal] Drache hat eine neue Playlist erstellt: &ldquo;Kuezfilm&rdquo;<br>2 replies 0 retweets 9 likes<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:17:07+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcW80_0XcAE6uBO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:17:15+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>Selbst wenn er dadurch nicht abnimmt, sind selbst 10 Minuten auf dem Radel abmeddeln besser f\u00fcr seine Gesundheit als jeder Schritt \u00fcber seinen Hof. Ich bef\u00fcrworte diese VLOG Offensive!<br><\/blockquote><br><br>Aber sind wir doch mal ehrlich:<br><br>Rainer sieht sich schon selbst vorm Spiegel mit Adonisk\u00f6rper und Bitches in der rechten und linken. Er denkt halt wirklich &ldquo;Ja moi&#8230;ich fang jetzt an zu radlne und in 4, sp\u00e4desdens 5 Wochen hab ich 20 Kilo runda. Das ganze dann noch 2,3 weidere Monade und ich bin Bruce Lee&rdquo;. Das funktioniert nunmal nicht, wenn man 4 Mal die Woche f\u00fcr 5 Minuten Rad f\u00e4hrt und sich nebenbei Fertigchilli, K\u00e4semakkaroni und puren Ofenk\u00e4se reinl\u00f6ffelt. Dazu gibts t\u00e4glich noch 3 Gassaidla, mal ein Lik\u00f6rchen und als Mitternachtssnack ne T\u00fcte Haribo. Er glaubt halt wirklich, dass Abnehmen so funktioniert. Dass normale Menschen durchschnittlich 6.000-10.000 Schritte pro Tag machen, Eink\u00e4ufe in den dritten Stock tragen, spazieren gehen und\/oder Nebenher Sport machen, wei\u00df Rainer nicht. Er kommt auch nicht auf die Idee, dass er wegen seiner genetischen Disposition nach 5 Minuten ohne Widerstand auf dem Rad schwitzt wie ein Altersdiabetiker, sondern er glaubt, dass er richtig was geleistet und gerade 500g verloren hat. Ich wette, er geht auch in die Sauna, weil er immernoch an das Ammenm\u00e4rchen glaubt, dass er dadurch Gewicht verliert. <br><br>Mein Tip:<br>Radelvideo kommt 5 Mal, Rainer merkt, dass sich kein Effekt einstellt, es wird sich wieder was zurechtgebogen und krumm gelogen, warum keine Radl-Vlogs mehr kommen und die Sache ist erledigt.<br><br><br>Alles wie immer also.<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:22:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcW80_0XcAE6uBO.jpg\"><br><\/blockquote>Wieder mal typisch Wingel, wird erst so richtig deklassiert und wenig sp\u00e4ter bricht wieder eine Lawine an manischen Ideen los."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:24:24+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Wenn ich Rainer w\u00e4re, w\u00fcrde ich an einem Tag in etwa 5 verschiedenen Outfits jeweils 2 Minuten radeln. Dann den Radlvlog aus dem 2-Minuten-Clip ein paar Mal hintereinander schneiden. Das Ganze f\u00fcr 5 verschiedene Outfits und dann t\u00e4glich einen Vlog hochladen.<br>?????<br>Profit<br><br>Aber ich bin nicht Rainer und Rainer ist nicht ich.<br>Deshalb wird es so ablaufen: Allerh\u00f6chstens ein Video kommt noch - morgen oder \u00fcbermorgen- danach wird eine Ausrede initialisiert \u00f6\u00f6\u00f6hhhh WAS und das Format wird mal wieder stillschweigend eingestellt."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:30:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Video online<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JIHLWE-0b8s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JIHLWE-0b8s<\/a> [youtube.com]<br><br>Kommentare sind diesmal aktiviert, will da etwa jemand positives Feedback? leeel<br><br>Utopischer kleiner Bauch:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qyDVnUQ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:34:13+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<b>AHAHAHAHAHAHA ICH STERBE VOR LACHEN<\/b><br><br>Wie die Mastsau mittlerweile schon zu fett f\u00fcr seine eigene Sonnenbrille ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:36:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Was soll dieser Move bie 0,07 st\u00e4ndig nach dem Kippe anz\u00fcnden?<br><br>Rainer, geh mal zum Arzt, glaube da stimmt etwas nicht"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:41:00+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Owesome Welles w\u00e4re stolz auf dieses Meisterwerk<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:42:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Man muss das Sounddesign des Games loben. Wo Rainer geht und steht und sitzt knarzt und knirscht es, um subtil seine schiere Masse akustisch zu unterstreichen."
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:43:05+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "&gt;tfw du den arm auf der wampe ablegen kannst"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T16:47:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Dazu passend, unser Rayk wieder:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/4zPptJGRkkI\">https:\/\/youtu.be\/4zPptJGRkkI<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T17:01:08+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;In der Zeit h\u00e4ttest du es mir sagen k\u00f6nnen auch&rdquo;<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-04T17:01:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Was soll dieser Move bie 0,07 st\u00e4ndig nach dem Kippe anz\u00fcnden?<br><br><br><\/blockquote>Was f\u00fcr ein Move?"
    }
]