[
    {
        "time": "2018-05-29T21:22:12+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im Moment ist die Frage, ob ich nach N\u00fcrnberg oder W\u00fcrzburg ziehe, tats\u00e4chlich. <br>Oder f\u00fcr immer weiter in einer M\u00fcllkippe lebe. <br><br><\/blockquote>Wenn N\u00fcrnberg, dann au\u00dferhalb, alles andere w\u00e4re ein langsamer suizid. <br><\/blockquote>nicht in meiner Hood Brudi! <br>Nur hei\u00dfe schnecken hier als Nachbarren. <br><br>Jeden Abend studentenparty mit saufi und rauchi am ballern<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T21:31:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/z5gSXRmb017DhbR7ko\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T21:33:29+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "wie er mich triggert<br>unfassbar"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T21:42:06+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Wann deleted Schnappi s1 Account? Frage f\u00fcr 1 Froind."
    },
    {
        "time": "2018-05-29T21:57:38+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Der Cut in dem Gif, wieso? Zu bl\u00f6d Zigaretten aus der Packung zu nehmen? Hab keinen hohen IQ im rauchen, vll kl\u00e4rt mich jemand auf."
    },
    {
        "time": "2018-05-29T21:59:57+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Sieht mir mehr wie Renderfehler (lag) aus"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:04:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein hat der gif Ersteller gemacht. Die Originalsequenz ist l\u00e4nger. Wayne."
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:06:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "zweifelt ihr meine magie an?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:07:25+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/bLr08xz2SIo\">https:\/\/youtu.be\/bLr08xz2SIo<\/a> [youtu.be]<br>Neuer Hochkantbesuch.<br><\/blockquote>Wenn ich schon seh was die an haben ey da f\u00e4llt mir nix mehr zu ein. So ein Gesocks alder."
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:09:36+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/bLr08xz2SIo\">https:\/\/youtu.be\/bLr08xz2SIo<\/a> [youtu.be]<br>Neuer Hochkantbesuch.<br><\/blockquote>Kicherkicher und Mullen vor der Schanze. Super. Gibt es auch mal lustige besuche oder nur so schwule Kinderscheisse?"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:10:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Menschen die im Jahre 2018 noch &ldquo;Du hast doch gesagt: Traut euch, kommt zu mir!&rdquo; Spr\u00fcche bringen ab in den Altglascontainer&#8230;<br><\/blockquote>Genau dies"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:11:09+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "In der Not frisst der Teufel Fliegen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:14:31+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>In der Not frisst der Teufel Fliegen&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/2111b09618a4d5e5dce1c1f7d2f68b0f\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:20:09+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "kekfu\u00dfschlag <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:23:05+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "noch besser w\u00fcrd eigentlich passen die szene wo im ne verdammte fliege tats\u00e4chlich in sein ogermaul fliegt<br><br>naja. wayne."
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:24:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "was ist euer lieblingsdrachenlordzitat?<br><br>meins geht so:<br><br>man muss seinen hamstern keine namen geben weil die kriegen die von ihren hamstereltern und ich bin das d\u00fcmmste st\u00fcck schei\u00dfe \u00fcberhaupt"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:25:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>noch besser w\u00fcrd eigentlich passen die szene wo im ne verdammte fliege tats\u00e4chlich in sein ogermaul fliegt<br><\/blockquote>In sein scheiss ogermaul scheisst"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:25:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xTht9ZFO8SCP6FvrRC\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:28:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheroterpulloverbesc2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:30:05+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Halb Mensch, halb Puppe"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:35:40+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FiI0gQr.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:46:24+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Krasiger gibt es auch hier: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/mtTa7ta8iKM?t=2m15s\">https:\/\/youtu.be\/mtTa7ta8iKM?t=2m15s<\/a> [youtu.be]<br><br>Damals konnte er sich noch mit voller Kauleiste g\u00f6nnen.<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerpizzapupy1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T22:46:42+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Totenbeschw\u00f6rung wird initialisiert UUUuuuuUUUUuuuUUUuuhhhhh die leben unendlich weiter aller"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T23:24:43+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "guddn abo rainer"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T23:34:17+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "na, habter wieder siebentausend seiten neigerotzt heute, obwohl gar nix passiert is auf der schanze? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T23:40:55+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "wie geil w\u00e4rs einfach wenn reiner nen herzkaschber kriegt und dann mit der leichentrage aus der schanze entfernt wird w\u00e4hrend irgendwelche haider es hochkant filmen und auf youtube stellen und dann am besten drauf zoomen und sagen &ldquo;das ist fresh mett&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T23:42:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn eins sicher ist, dann dass Rainer nicht fr\u00fchzeitig sterben wird. Daf\u00fcr hat das fette Schwein einfach zu viel Gl\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2018-05-29T23:43:31+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>wie geil w\u00e4rs einfach wenn reiner nen herzkaschber kriegt und dann mit der leichentrage aus der schanze entfernt wird w\u00e4hrend irgendwelche haider es hochkant filmen und auf youtube stellen und dann am besten drauf zoomen und sagen &ldquo;das ist fresh mett&rdquo;<br><\/blockquote>Kicherte kurz, aber dann w\u00e4re hier ja Schicht im Schacht. Das geht ja auch nicht, das Game muss weiter gehen."
    },
    {
        "time": "2018-05-29T23:43:44+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "eher f\u00e4llt ihm die decke auf den kopf"
    },
    {
        "time": "2018-05-29T23:56:52+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schrammelmusik\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schrammelmusik<\/a> [de.wikipedia.org]<br>Ach was, Schrammelmusik ist tats\u00e4chlich ein eigenes Genre."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T00:12:51+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eTLV7mv.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T00:19:12+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "wotzefak"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T00:44:01+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Woher issn das schonwieder her"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T01:05:39+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Schraba daba"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T01:35:31+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Neuer Leak: <a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s070mtkWXPQT\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s070mtkWXPQT<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T07:15:41+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "W\u00c4W\u00c4W\u00c4W\u00c4W\u00c4W\u00c4<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WeNiQ7a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T07:37:51+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Schreilord Folge 3 ist fertig<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/tpJ7rrOsss0\">https:\/\/youtu.be\/tpJ7rrOsss0<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T08:04:22+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Bin gro\u00dfer Fan von Teil 1 und 2. Thank you for your service"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T08:13:27+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im Moment ist die Frage, ob ich nach N\u00fcrnberg oder W\u00fcrzburg ziehe, tats\u00e4chlich. <br>Oder f\u00fcr immer weiter in einer M\u00fcllkippe lebe. <br><br><\/blockquote>Wenn N\u00fcrnberg, dann au\u00dferhalb, alles andere w\u00e4re ein langsamer suizid. <br><\/blockquote>Kleine \u00dcberraschung: Jedes Leben ist ein langsamer Suizid."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T08:50:25+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Neuer Leak: <a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s070mtkWXPQT\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s070mtkWXPQT<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>Echt ulkig, dass jemand einfach Mal so nach ASB8 f\u00e4hrt an einem Wochentag am Abend und direkt zwei! andere Pilgergruppen auf dem Weg zum Lord trifft. Wie auch immer: Der Typ soll Mal Bilder von der s\u00fc\u00dfen K\u00f6s liefern."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T08:53:14+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Neuer Leak: <a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s070mtkWXPQT\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s070mtkWXPQT<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>Lass ma das mal ned untergehen<br><br>Klingt plausibel: Anzeige wegen Posterverkauf, weil illegal und nicht angemeldet. H\u00f6rt sich realistisch an, zusammen mit Rainers reaktionen."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T08:55:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja wayne. Alles nix neues."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T08:58:49+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "So isses"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T09:04:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie hier mittlerweile auch jede schei\u00dfe als leak bezeichnet wird. Was soll daran ein leak sein ihr schwachk\u00f6ppe"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T09:11:32+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hallo, nicht rumgarsten"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T09:24:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Diese Besuchsvideos die als fresh fresh Mett verkauft werden machen mich metter als der digge selbst. das den kuchenkids nicht auff\u00e4llt das sie kuchenkids sind treibt mich in den wahnsinn. Am schlimmsten sind die Mullen, die beim Lord wenigstens Mal f\u00fcr einen halben Tag nicht ans ritzen denken m\u00fcssen"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T09:26:21+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Krass, dass den Polizisten das Ganze da auf die Nerven geht und die R1r ekelhaftig finden. Ich meine, wer h\u00e4tte das gedacht? Top Leak lohnt 10\/10"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T09:40:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>[...] die beim Lord wenigstens Mal f\u00fcr einen halben Tag nicht ans ritzen denken m\u00fcssen<br><\/blockquote>Ich lachte, weil es wahr ist"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T10:07:54+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "woah alla <br><br>relewanz hat wieder ma unendlich hier. <br><br>Direkt nach der Blaulichtfahrt sind die Polizisten sicherlich dann den Pilgerweg mit euch abgeschritten und haben auf nem Bier mit euch gechillt <br><br>samma<br>da trollen die trolle doch die trolle wieder. <br><br>achso und: <br>ob ihr behindert seit um den dreck zu glauben?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T10:28:35+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "@schnappi<br><br>Ich w\u00fcrde dir raten diesen Faden in KW 23 geschlossen zu lassen! Therapie so auch kommen kann!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T10:29:06+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Lars und Whiteknight richtige Incels <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T10:37:43+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Heutige Drechen-Pflichten:<br><br>- Gaming Schrott hochladen<br>- 2 Streams<br>- <i>Drachenlord<\/i> am <a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1rYOWUOcHdl\">Mettwoch<\/a> [vocaroo.com] hochladen<br><br>inb4: kann ich schlafen gehen, oder kommt heute noch der <i>Drachenlord<\/i>?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T10:53:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>inb4: kann ich schlafen gehen, oder kommt heute noch der <i>Drachenlord?<br><\/blockquote>Muss er erstmal schauen ob er das so hinbekommt.<br><br>Zur WM eigentlich public viewing vor der Schanze?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T11:12:45+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Diese Besuchsvideos die als fresh fresh Mett verkauft werden machen mich metter als der digge selbst. das den kuchenkids nicht auff\u00e4llt das sie kuchenkids sind treibt mich in den wahnsinn. Am schlimmsten sind die Mullen, die beim Lord wenigstens Mal f\u00fcr einen halben Tag nicht ans ritzen denken m\u00fcssen<br><\/blockquote>Danke"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T11:17:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Einfach nur ekelerregend:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8czu89B.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YgQRBF4.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T11:19:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Direkt nach der Blaulichtfahrt sind die Polizisten sicherlich dann den Pilgerweg mit euch abgeschritten und haben auf nem Bier mit euch gechillt <br><\/blockquote>Ich habs mir auch gedacht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aber gut, die Beurteilung m\u00f6ge jeder selbst f\u00fcr sich ausmachen."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T11:44:47+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "glauben die ja selbst nich. <br><br>Wie es wirklich war: <br><br>Lolizei kam <br>Kuchis haben sich ins H\u00f6schen gepichert <br>Riner recht gegeben das es schei\u00dfe war <br>abgezogen <br><br><br>RL besuche nur echt mit Flasche im Hof zerdepperung. <br>Oder einfach daheim bleiben"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T11:47:31+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Aus welchem Video kommt das Bild eigentlich? <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RpL7UtH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T11:50:09+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Von seiner Freundin, als sie am Fu\u00dfzeh genuckelt hat."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T11:53:32+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Aus welchem Video kommt das Bild eigentlich<br>MEME<br>Videotitel steht im Screenshot"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T11:54:03+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "@panic<br><br>Widerlich."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T12:03:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer .W, in freudiger Erwartung eines Hater-Schisses.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5fEBhwp.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T12:22:08+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Diese Besuchsvideos die als fresh fresh Mett verkauft werden machen mich metter als der digge selbst. das den kuchenkids nicht auff\u00e4llt das sie kuchenkids sind treibt mich in den wahnsinn. Am schlimmsten sind die Mullen, die beim Lord wenigstens Mal f\u00fcr einen halben Tag nicht ans ritzen denken m\u00fcssen<br><\/blockquote>Danke<br><\/blockquote>Jedesmal die gleichen Drachi-Circlejerks hier. Sch\u00fcrt ihm halt weiter die weiter die Klicks f\u00fcr seinen Dreck nai, w\u00e4hrend die Kuchenkids wenigstens was aus ihrem Hass machen!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T12:34:16+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote>Aus welchem Video kommt das Bild eigentlich<br>MEME<br>Videotitel steht im Screenshot<br><\/blockquote>Machn Kopf zu. Da wird auch nur das Standbild verwendet."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T12:44:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Laut neuster Zusammenfassung kann er sich nichtmals daran erinnern, ob er vorgestern gestream hat. Ist ansich ja auch nicht wichtig. Aber der Fettsack kann sich nicht daran erinnern was er vor zwei tagen gemacht hat&#8230;<br><br>e: er wusste nichtmals ob er gestern gestreamt hatte. So ein Hurensohn.<br><br>e2: bietet es sich nicht an wenn Reiner schon vorm Greenscreen streamt dass man irgendwas in den hintergrund reinrendert?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T12:54:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Lars und Whiteknight richtige Incels <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>fapiss dich zur\u00fcck auf twitter du newfag.<br>bestimmt nur zufall das die ganzen newfags die besuchsvideos so geil finden oder. wenn ihr schon da hin fahrt, dann macht irgendwas anderes ausser den drachen mit anzuschreien, es gibt auch kein tittenbonus mehr wenn ihr irgendwelche randnotizmullen mitschleppt. z\u00fcndet die schanze an, springt \u00fcber den zaun und poliert ihn die fresse. das w\u00e4re fresh fresh mett. mit den ganzen 0815 besuchsvideos kommt ihr 4 jahre zu sp\u00e4t ihr hurens\u00f6hne."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T12:56:20+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Jedesmal die gleichen Drachi-Circlejerks hier. Sch\u00fcrt ihm halt weiter die weiter die Klicks f\u00fcr seinen Dreck nai, w\u00e4hrend die Kuchenkids wenigstens was aus ihrem Hass machen!<br><\/blockquote>Ja, Hochkant Videos drehen, kichern und im R\u00fctli Schule Slang durch das Dorf kr\u00e4chzen. L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T12:57:40+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lars und Whiteknight richtige Incels <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>fapiss dich zur\u00fcck auf twitter du newfag<br><\/blockquote>Bruder, lass mal 1 Twitterg\u00f6rl klarmachen"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T12:57:46+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Der heutige am\u00fcsante Amazonkauf ist erotisches Gem\u00fcse.<br><br>Dabei handelt es sich um ein Anzuchtset mit ausgefallenem Saatgut wie beispielsweise lilafarbene Paprika \u201cMarconi Purple\u201d, \u201cAtomic Red\u201d-Karotten oder \u201cGlaskins Perpetual\u201d-Rhababer.<br><br>Sehr, \u00e4h \u2026 erotisch. ?\ufe0f?\ufe0f?\ufe0f?\ufe0f Der Hit in jedem Schlafzimmer Gew\u00e4chshaus."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T12:59:08+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Lars und Whiteknight richtige Incels <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>fapiss dich zur\u00fcck auf twitter du newfag<br><\/blockquote>Bruder, lass mal 1 Twitterg\u00f6rl klarmachen <br><\/blockquote>die sind in 99% der f\u00e4lle ekelhaft. hast du dich noch nicht gefragt warum die ihre aufmerksamkeit im drachengame suchen?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:02:30+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Lars und Whiteknight richtige Incels <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>fapiss dich zur\u00fcck auf twitter du newfag<br><\/blockquote>Bruder, lass mal 1 Twitterg\u00f6rl klarmachen <br><\/blockquote>die sind in 99% der f\u00e4lle ekelhaft. hast du dich noch nicht gefragt warum die ihre aufmerksamkeit im drachengame suchen? <br><\/blockquote>Besser widerlich als wieder nicht"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:05:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Wenn er wirklich eine Anzeige wegen dem illigalen Posterverkauf bekommen hat, dann ist die Bezeichnung Leak schon ok. Bisher gabes nur Rainers Version. Auch wenn ein Ged\u00e4chtnisprotokoll jetzt kein wirklicher Beweis ist. Aber was ist schon 100% sicher im Drachengame."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:14:32+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DebdUq2W0AAd0vS.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:17:38+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "lustig"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:19:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bruder, lass mal 1 Twitterg\u00f6rl klarmachen <br><\/blockquote>die sind in 99% der f\u00e4lle ekelhaft. hast du dich noch nicht gefragt warum die ihre aufmerksamkeit im drachengame suchen? <br><\/blockquote>Dies. Alles Borderline- und sonstige Psychoweiber.<br><br>Das ist der Typ Weib, der seit der Jugend nur mit Kerlen abh\u00e4ngt, weil Papi zu Hause die Hand ausrutscht.<br><br><br>Bzw. wenn man sich das Alter der Besucher so anguckt sind sie wohl meistens genau in dieser Phase."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:31:07+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>lustig<br><\/blockquote>nicht wirklich, aber ganz ohne Content besteht der Thread ja nur noch aus Rumgegarste"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:33:13+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Ja, Hochkant Videos drehen, kichern und im R\u00fctli Schule Slang durch das Dorf kr\u00e4chzen. L\u00f6sch dich.<br><\/blockquote>Edle Scream-Compilation, Penisbilder anner Schanze, Plane, Flaschenw\u00fcrfe, Tier-Sklave &#8230; Aber lass dir ruhig weiter von Reina in epischer Breite Schei\u00dfe erz\u00e4hlen, Drachi."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:35:10+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Bruder, lass mal 1 Twitterg\u00f6rl klarmachen <br><\/blockquote>die sind in 99% der f\u00e4lle ekelhaft. hast du dich noch nicht gefragt warum die ihre aufmerksamkeit im drachengame suchen? <br><\/blockquote>Dies. Alles Borderline- und sonstige Psychoweiber.<br><br>Das ist der Typ Weib, der seit der Jugend nur mit Kerlen abh\u00e4ngt, weil Papi zu Hause die Hand ausrutscht.<br><br><br>Bzw. wenn man sich das Alter der Besucher so anguckt sind sie wohl meistens genau in dieser Phase.<br><\/blockquote>Seit deinen ersten Posts hast du eine Frauen-Verachtung gezeigt.<br>Fantasien sie zu vergewaltigen, Fantasien sie zu ermorden. Den Fetisch \u201ckaputte\u201d Frauen zu suchen, um sie dann wie Dreck zu behandeln.<br>Du kommst immer wieder auf dieses Thema zur\u00fcck und machst Witze dar\u00fcber. Es wird schon einen Grund haben, warum dich das Thema so fesselt.<br>F\u00fcr mich sieht es so aus, als ob du diese Fantasien genie\u00dft und damit sympathisierst sie auszuleben. Dass du soviele \u201cWitze\u201d dar\u00fcber machst, zeigt doch, dass das Thema kein Tabu f\u00fcr dich besitzt.<br>Dass du so offen dar\u00fcber sprichst, k\u00f6nnte man mit irgendeinem seltsamen Humor begr\u00fcnden, aber dass das bei dir nicht der Fall ist, sieht man doch, wenn man sich mal ganz genau anschaut, was du da so schreibst.<br>Mal einen b\u00f6sen Witz machen, ist ok. Aber du machst keine Witze, du teilst deine Fantasien. Das hat Nichts mit schwarzem Humor zu tun.<br>Auch deine st\u00e4ndigen moralisch fragw\u00fcrdigen Grenz\u00fcberschreitungen, die du dann \u201ceinsiehst\u201d, ein paar Wochen sp\u00e4ter aber wiederholst.<br>Du bekundest ganz offen kriminelle \/ sadistische Vergewaltigungs-Neigungen, die mit Humor verwechselt werden sollen und verh\u00e4ltst dich gleichzeitig wie ein Mensch, dem man diese Neigungen zutrauen w\u00fcrde. Die User, die dabei trotzdem weiterhin gute Miene machen, sind f\u00fcr mich naive Sch\u00e4fchen, die keinen Psychopathen erkennen, wenn er vor ihnen steht.<br><br>Ist nur meine Meinung, musste ich mal loswerden."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:36:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Glaubst du ich meine das Ernst?<br><br>Wenn es in Beziehungen einen Fels in der Brandung gibt, bin ich es. Au\u00dfenrum ist alles feucht. Da zu viele Frauen aber intellektuell langfristig nicht so stark aufgestellt sind, gerne auch emotional abh\u00e4ngig werden und sich aber nicht so gerne weiterentwickeln, verliere ich \u00f6fter Mal das Interesse. Ihr submissives Kletten macht mich dann zwar noch geil, weil man dann alles mit ihnen machen kann, aber mich sehnt es eben auch nach einer Verschmelzung des Intellekt.<br><br>Wird mir sicher auch bei dir passieren, dass ich dich irgendwann nur noch als Sexspielzeug benutzen will, selbst in dem Fall, dass du die ersten Kriterien erf\u00fcllst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:36:23+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleine Moral-WoT<br><br>Hast du noch nie gebumst oder was ist los mit dir? 9 von 10 Weibern wollen beim ficken Schl\u00e4ge auf den Arsch, paar Ohrfeigen, bisschen w\u00fcrgen. Oder um es mit den Worten des Propheten Assi Tonis zu sagen: <i>Ohne Spa\u00df, un wenn se sch\u00f6n de Finger in de Arsch gesteckt kriegen, des geilt se doch erst noch am meisten auf. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:37:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleine Nichterkennung von Zitaten."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:40:46+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Glaubst du ich meine das Ernst?<br><br>Wenn es in Beziehungen einen Fels in der Brandung gibt, bin ich es. <br><\/blockquote>Der garstige Kroker ist eher der Klops in dem Sofa."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:45:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja l\u00f6sch dich, sonst mach ich's."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:49:24+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Opfert doch hier nicht so rum"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T13:58:32+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Haltet doch alle mal die&#8230; wisster scho"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:08:05+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich dachte, dass sei der Thread, in dem wir einen Dicken mobben, weil er garstig ist und offensichtlich oft l\u00fcgt, und nicht der Thread, in dem wir dick und garstig sind und ganz offensichtlich \u00fcber unser Beziehungsleben und Frauen im Allgemeinen l\u00fcgen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:12:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wan kommt endlich die Glanzru\u00df Staffel?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:14:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Montag."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:24:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vorher ger\u00e4t Rainer aber noch an den falschen."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:25:27+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Komm gerade vom See in Obernzenn (nice \u00fcbrigens). Lag da so auf meiner Schwimmenden Negerinsel mit Bier, als pl\u00f6tzlich, und man glaubt es kaum&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;. ENDE"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:33:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Mal sehen was f\u00fcr Leakvideos als n\u00e4chstes kommen, und wann sie wieder von yt gel\u00f6scht werden weil nur probz von affenkeks leider nicht ausreichen um das Versager gem\u00fct zu pushen xDDD werden wieder bestimmt voll lustige Besuchsvideos so gaaaaail xDD und dann nehme ich noch meine Schwester mit damit jeder denkt ich h\u00e4tte Kontakte zu M\u00e4dels xDDD und vllt kriege ich ja ne haidermulle dann bin ich keine jungfrau mehr xDDD affenkeks beste oder xDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:37:24+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Willst du etwa sagen, Affenkeks ist nicht RELEVANT genug!?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:38:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wer ist Affenkeks?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:47:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=11m\">https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=11m<\/a> [youtu.be]<br><br>War das eigentlich hier? Leselord in Bestform."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:49:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wer ist Affenkeks?<br><\/blockquote>Das Wort hat Rainer mal in einem Mario LP gesagt als Mario sich nicht festhalten wollte xD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T14:52:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Blitzspenderwaffenmonster lel<br><br>man merkt direkt, dass er wie ein bockiges kleinkind das fenster mit dem text, beinah schon w\u00fctend, wegklickt weil ers nicht lesen kann bzw. den sinn nicht fersteht<br><br>e: karl die fliege auch wieder mit gastauftritt bei bordalandz <a href=\"https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=12m40s\">https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=12m40s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:06:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/bZp6iZer51g\">https:\/\/youtu.be\/bZp6iZer51g<\/a> [youtu.be]<br>Fresh fresh Mett. ????<br><br>Wobei ich die Fensterszene (\u201eich muss abbaidn\u201c) ganz lustig finde."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:08:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "War schon hier"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:09:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Blitz spenden von der gro\u00dfen Waffenmonster was?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:09:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>War das eigentlich hier?<br><\/blockquote>Ja. Hier in den Kommentaren: <a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/item\/214986-BlitzspendendesWaffenmonster\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/item\/214986-BlitzspendendesWaffenmonster\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>Lauer meer."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:10:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "ist grade 15:10 lel haha"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:22:52+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Heutige Drechen-Pflichten bisher:<br><br>- Gaming Schrott hochladen [1\/X] \u2714<br>- 2 Streams [0\/2] \u274c<br>- <i>Drachenlord<\/i> am <a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1rYOWUOcHdl\">Mettwoch<\/a> [vocaroo.com] hochladen [0\/1] \u274c<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:30:35+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Kleine Nichterkennung von Zitaten.<br><\/blockquote>Angus?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:31:29+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "ist grade 15.31 lul huhu"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:34:15+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/214986_BlitzspendendesWaffenmonster_0jotRvh.jpg\"><br>Ihr seid b\u00f6se"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:35:51+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=11m\">https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=11m<\/a> [youtu.be]<br><br>War das eigentlich hier? Leselord in Bestform.<br><\/blockquote>der Typ Brauch doch nen Vormund. Ich halts nicht aus"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:38:05+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "W\u00e4hle Vormund w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T15:57:27+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=11m\">https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=11m<\/a> [youtu.be]<br><br>War das eigentlich hier? Leselord in Bestform.<br><\/blockquote>der Typ Brauch doch nen Vormund. Ich halts nicht aus<br><\/blockquote>lel<br><br>Wie er bei &ldquo;Wolkenkratzer&rdquo; einfach kapituliert, allein aufgrund der L\u00e4nge des Wortes<br><br>Kannste<br>Dir<br>Nicht<br>Ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:03:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie auch immer"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:06:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ist rainer aus dem festival alter raus?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:11:55+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=11m\">https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=11m<\/a> [youtu.be]<br><br>War das eigentlich hier? Leselord in Bestform.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=13m50s\">https:\/\/youtu.be\/40dM439pB7Y?t=13m50s<\/a> [youtu.be]<br><br>Die Stelle ist ja auch nicht schlecht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:13:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>ist rainer aus dem festival alter raus?<br><\/blockquote>Unglaublich! Mathematikgenie Rainer W. macht Rechenfehle<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k3SYx_NR3Yo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k3SYx_NR3Yo<\/a> [youtube.com]<br><br>Menschen ist Irrlich"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:15:38+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Ab und zu lohnt es sich in die LPs reinzuschauen.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/sm1vdbvYYg4?t=8m18s\">https:\/\/youtu.be\/sm1vdbvYYg4?t=8m18s<\/a> [youtu.be]<br><br>lol"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:19:18+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wisst Ihr noch damals, als Rainerle im Shakes &amp; Fidget-Forum einen Modus fordern wollte, in dem man ohne Anstrengung als High-Level nochmal niedrigklassige Gegner umnieten kann? Weil ist ja alles sonst viel zu anstrengend, und was normale Menschen als langweilig und anspruchslos zur\u00fcckweisen w\u00fcrden, f\u00e4nd er total geil, wegen Macht und s. seine LPs.<br><br>Einzige Antwort Mod: Du hast dich auch schon an die roten Linien gew\u00f6hnt hmmm? (In Bezug auf seine groteske Schreibweise) <br>Hat er nat\u00fcrlich \u00fcberhaupt nicht gerafft, was gemeint ist, und hat rumgebockt, bevor die guuuuden rechtschaffenen Haider Ihn als Rainerle identifiziert hatten.<br>#ForgottenMett"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:27:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/35403515\/DSC_0104.jpg\"><br><br><br><img src=\"https:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/35403507\/DSC_0105.jpg\"><br><br>Meddl Loide!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:29:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ne weiss ich nemma<br><br>quarkey wieder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> was f\u00fcr die kuchenkinder der besuch am asb8 ist, ist f\u00fcr quarkey eine zugfahrt durch n\u00fcrnberg! toll!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:35:29+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "<blockquote>blablabla - wozu quelle bereitstellen - blablabla<br><\/blockquote>nein. und jetzt her mit dem link!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:44:56+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Montag Schanzenbesuch um 6 Uhr abends. War geil, wurden von Cops angesprochen<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dec6LmtWkAEs8YZ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:45:51+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was f\u00fcr Opfer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Plus unsichere Ritzmulle"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:46:08+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "6 uhr abends in welchem paralleluniversum?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:54:38+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Blitzspendermonsterlesung wird terminiert<br>Wie auch immer<br>BYE"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T16:55:23+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Martin Sellner arbeitet als Polizist in der Inspektion Neustadt an der Aisch?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:01:02+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wartemol WAS als des hat er hier an der stell noch nie gmacht ghabt ey link aller"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:04:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180603-190454",
        "text": "meddl loide, bin neu am start hier und hab direkt mal ne frage. gibts ne m\u00f6glichkeit irgendwie an den ts server vom drachenlord ranzukommen? bin kein zocker , deswegen null plan von teamspeak.<br>also, w\u00e4re euch dankbar wenn ihr weiterhelfen k\u00f6nnt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><br><br>greets,<br>baxter"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:05:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "hi baxter,<br><br>ja klar, schreib einfach den user schnappi eine PN, der erkl\u00e4rt dir alles weitere. freuen uns auf dich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>lg lars"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:06:54+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>hi baxter,<br><br>ja klar, schreib einfach den user schnappi eine PN, der erkl\u00e4rt dir alles weitere. freuen uns auf dich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>lg lars<br><\/blockquote>Ach Lars, das macht doch Hurdak mittlerweile&#8230;<br>Konntest du vielleicht einfach nicht wissen."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:08:35+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Baxter ist mit Sicherheit ein v\u00f6llig neuer User, der direkt nach der Registrierung zielsicher in den Drachenlord-Thread navigiert, um dort zu schreiben.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:08:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "W\u00e4hle Striker w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:11:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180603-190454",
        "text": "<blockquote>Baxter ist mit Sicherheit ein v\u00f6llig neuer User, der direkt nach der Registrierung zielsicher in den Drachenlord-Thread navigiert, um dort zu schreiben.<br><br><br><\/blockquote>korrekt"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:12:14+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote>meddl loide, bin neu am start hier und hab direkt mal ne frage. gibts ne m\u00f6glichkeit irgendwie an den ts server vom drachenlord ranzukommen? bin kein zocker , deswegen null plan von teamspeak.<br>also, w\u00e4re euch dankbar wenn ihr weiterhelfen k\u00f6nnt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><br><br>greets,<br>baxter<br><\/blockquote>Bist du bi?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:13:48+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "W\u00e4hle Sticker w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:16:34+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Da hammer&#8230; des is jetzt des erste Mal&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:33:49+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Hattet ihr schon mal Fu\u00dfballplatzgummigranulat in eurer Harrrnr\u00f6hre?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:42:31+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "H\u00e4? Ach: W\u00e4hle Stecke w\u00e4hlen."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:45:27+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Ja. H\u00e4ufiger. Ist gar nicht so geil wie es klingt. War aber vom Basketballplatz, vielleicht gibts da Unterschiede? Aber eigentlich stimmt das auch gar nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T17:49:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sie wahr aber so in den Rausch seiner Gegenwart gefangen das sie es nicht bemerkte."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T18:00:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "nice ist es den schwulen gummigranulat aus offenen wunden rauszupuhlen :&gt; vom ascheplatz auf den kunstrasenplatz, vom regen in die&#8230;passd scho"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T18:05:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ab und zu lohnt es sich in die LPs reinzuschauen.<br><br><\/blockquote>Sag blo\u00df&#8230;. seit dem kalten H\u00e4ndchen macht halt keiner mehr verl\u00e4sslich und zeitnah Worst Ofs davon&#8230; habe ich immer gerne geschaut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T18:21:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "heul doch"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T18:25:27+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "garstiges krokerl"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T18:46:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lol schaut mal xDDDDDDDDD<br><img src=\"http:\/\/www.colberg-forster.de\/uploads\/tx_chimgslider\/Nuernberg1_01.jpg\"><br>N\u00fcrnberg xDDDD lustig oder quarkey xDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T18:56:20+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Feucht xDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:07:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "In der Stadt w\u00fcrde Rainer bestimmt einige H\u00fctten einrei\u00dfen damit er rein kann xD<br><br>&ldquo;Ich w\u00fcrd dir jetzt deine H\u00fctte so einrei\u00dfen damit ich endlich rein kann. &rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:10:42+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>lol schaut mal xDDDDDDDDD<br><img src=\"http:\/\/www.colberg-forster.de\/uploads\/tx_chimgslider\/Nuernberg1_01.jpg\"><br>N\u00fcrnberg xDDDD lustig oder quarkey xDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD<br><\/blockquote>Hab ich mich damals im LKW auch unters Premsbedal gekugelt."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:12:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nemberch xDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:15:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Heilbronn &#8230; ja heil oder xD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:18:39+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Heilbronn &#8230; ja heil oder xD<br><\/blockquote>Heilbronn + Umland ist etzerdler ne Haiderhochburg"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:27:34+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Feucht xDDDD<br><\/blockquote>Der junge Padawan scheint noch nicht weit rum gekommen zu sein, weder r\u00e4umlich, noch zwischenmenschlich."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:29:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "nemberch, nemberch, kennste, kennste? xDDD vom drachenlord, kennste xDDDD war sogar mal am hbf loool xDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:35:56+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Jetzt mal ehrlich, habt ihr nichts besseres vor als den Rainer hier zu \u00e4rgern und euch \u00fcber seine Differenzen lustig zu machen? <br><br>Wie sch\u00e4big muss man den sein, ein Forum zu betreiben, wo es einzig und allein darum geht benachteiligte Menschen zu mobben und fertig zu machen.<br><br>Bei einem Schlag Menschen wie ihr es seid wundert es mich nicht das Parteien wie die ADF so einen enormen Zulauf haben.<br><br>Sch\u00e4mt euch&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:36:35+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Heilbronn &#8230; ja heil oder xD<br><\/blockquote>Heil Bronn. Endlich ein guter F\u00fchrer.<br><br><img src=\"https:\/\/www.geeksofdoom.com\/GoD\/img\/2015\/01\/bronn-game-of-thrones-jerome-flynn-530x334.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:43:29+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "W\u00fcrzburg XDDDD Wie so a Burch wo neigw\u00fcrzt wird xD<br><br>und BAMBERG LEEEL. BAM ALLER!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:45:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[19:31] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Mini Vlog&rdquo;: nichts geschaft youtu.be\/O8wd8-7P7ac<br><br><br>haha Schaf XDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:53:53+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i2-prod.mirror.co.uk\/incoming\/article6160285.ece\/ALTERNATES\/s615\/Tub-of-lard.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:57:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "looooool LARD xDDDD wegen DRACHENLARD oder??? xDDD<br><br>guckma habe ich auch eben gefunden<br><img src=\"http:\/\/images.mentalfloss.com\/sites\/default\/files\/styles\/mf_image_16x9\/public\/20997-istock-471531747.jpg?itok=WuIIHhBP&amp;resize=1100x619\"><br><br>looool echt geil, was es so alles gibt oder xDDDD SPAM, von SPAM!!! xDDDDDD haste noch mehr??? xDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:58:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Montag Schanzenbesuch um 6 Uhr abends. War geil, wurden von Cops angesprochen<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dec6LmtWkAEs8YZ.jpg\"><br><\/blockquote><blockquote>Was f\u00fcr Opfer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Plus unsichere Ritzmulle <br><\/blockquote>triffts ziehmlich genau, allein die k\u00f6rperhaltung sagt einiges.<br>ps roiner_mit_oi wahrschein lich der beta fettsack rechts au\u00dfen mit kurzer hose. <br><br>l\u00f6scht euch."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T19:59:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "&ldquo;guckma LS xDDD wir haben sogar n g\u00f6\u00f6\u00f6rl in unserer haiderg\u00e4\u00e4\u00e4ng xDDD affenkeks guckma xDDD&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:04:11+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Lars Hurensohn, halt deine schei\u00df Fresse.<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/uxgphkrhmc8\">https:\/\/openload.co\/f\/uxgphkrhmc8<\/a> [openload.co]<br><br>Dreger redet sich die Welt wieder sch\u00f6n.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:04:27+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Neues Video auf dem Hauptkanal ihr Spaggen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=O8wd8-7P7ac\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=O8wd8-7P7ac<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:04:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieso kann diese Arschkrampe nicht <b>einmal<\/b> vor der Aufnahme pr\u00fcfen, ob die Kamera noch Akku hat?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:05:09+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Network0 = Die Ritzmulle oder xDDD loooool, heul auf twitter kleine xDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:06:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "mir scheissegal ob du das auf ner andern seite geuploadet hast, ich schaus aufm kanal vom dicken<br><br>\u20ac: kussi an alle dies jetz sind<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2Pqr0G2.png\"><br><br>\u20ac\u20ac: erstmal n like da gelassen \u00fc\u00fc\u00fchhh&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:06:57+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Er hat schon wieder stark aus den Augen geschwitzt"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:15:42+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "3 Minuten Schei\u00dfe hochladen &gt; sich stundenlange Schei\u00dfe ausdenken, schneiden u. rendern.<br><br>Schlau musste sein. Erstmal dem Fettsack ein Abo g\u00f6nnen, weil er so flei\u00dfig ist."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:24:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "greenscreen nun in der arbeitswohnk\u00fcche oder"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:25:22+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Freu mich schon auf den Drachlenord radelt Montags Award. Wird bestimmt a richdich neise Sach."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:26:21+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Was das am Anfang f\u00fcrn Ger\u00e4usch? Zieht er sich da gerade die Arschnoppe raus?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:27:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>3 Minuten Schei\u00dfe hochladen &gt; sich stundenlange Schei\u00dfe ausdenken, schneiden u. rendern.<br><br>Schlau musste sein. Erstmal dem Fettsack ein Abo g\u00f6nnen, weil er so flei\u00dfig ist.<br><\/blockquote>du scheinst soviel textverst\u00e4ndnis zu haben wie der lard selbst. ich sprach von einem like, man sieht auch nur das like, k1 abo und jetz fapiss dich"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:28:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<b>Nichts geschafft<\/b><br><br>Das ist eigentlich sein Lebensmotto"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:29:56+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Dreger Monday Folge 2\/7 ENDE kommt nicht, weil er sich zu sehr sch\u00e4mt, dass er die Woche gar nichts macht.<br><br>Hier zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:30:26+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Har er es eventuell doch nicht geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:34:32+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "schnappi jetzt angespannt."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:50:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er kann nat\u00fcrlich den <i>Drachenlord<\/i> nicht am Donnerstag hochladen weil er da ein Muster reinpacken will. Montag und Mittwoch. Dieses Klopsgesicht. Und was soll die schei\u00dfe mit dem st\u00e4ndig die Fresse verziehen und diesem NJJJEEE\u00c4\u00c4\u00c4 Gereusch? Wo hat er das wieder her"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:51:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180604-083511",
        "text": "<br>Macht eine Kaddegorie &ldquo;Mini Vlog&rdquo; mit neuem Fommad auf.<br><br>MEME<br><br>Kriegt ausser gelogenen, halb\u00e4rschigen Ausreden und X'sichtskirmes nichts auf die Kette."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:53:59+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ist doch v\u00f6llig egal, was f\u00fcr Opferkreaturen den ASB \u00fcberschwemmen. Hauptsache es schwemmt ordentlich. <br><br>Bitte das lange Wochenende nutzen und meinetwegen einfach dort rumstehen. Das ertr\u00e4gt er n\u00e4mlich nicht, der Butterberg. Und das raubt ihm sein bisschen Freizeit, das ihm das Arschaufreissen f\u00fcr die Fans aka die Erstellung ca. eines Kurzvideos + Pflichtstunde Beleidigen lassen pro Tag ihm noch l\u00e4sst. <br><br>Straftaten w\u00fcrden nur dem doppelmoralischen Presseausweis in die H\u00e4nde spielen. Belagerung reicht. Idealerweise springt ein lustiges querformatiges Video, gemacht von und f\u00fcr Erwachsene dabei heraus."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T20:59:15+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img1.picload.org\/image\/docarcwi\/quarkeywandert.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:02:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Fahrt ihr auch alle zum Lord um ihn zu trollen? xXXddDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:06:51+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Fahrt ihr auch alle zum Lord um ihn zu trollen? xXXddDDD<br><\/blockquote>Ich habe ihm sogar ne Nindendo Twitch geschenkt, hahaha voll getrollt ey <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:10:08+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Und was soll die schei\u00dfe mit dem st\u00e4ndig die Fresse verziehen und diesem NJJJEEE\u00c4\u00c4\u00c4 Gereusch? Wo hat er das wieder her<br><\/blockquote>Ulu&#8230; Level 0er<br>l\u00f6schen bitte, aber janz schnell!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:16:54+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img1.picload.org\/image\/docarcwi\/quarkeywandert.jpg\"><br><\/blockquote>einsenden pls. gibt direkt 1p weil quarkey"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:17:19+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "&ldquo;Ich habe es nicht geschafft.&rdquo;<br>Rainer hat eigentlich gar kein Recht, diese Phrase in den Mund zu nehmen, denn etwas &ldquo;nicht schaffen&rdquo;, kann man nur, wenn es eine konkrete Zielvorgabe gab, auf die man hingearbeitet hat und trotzdem keinen Erfolg hatte. Rainer arbeitet auf gar nichts hin. Ank\u00fcndigungen rausblasen, in den Tag hineinleben und dann mit wichtigtuerischer Miene erkl\u00e4ren, dass man es &ldquo;nicht geschafft&rdquo; hat, weil man &ldquo;privat&rdquo; so viel &ldquo;um die Ohren hat&rdquo;. <br><b>Du versuchst es doch nichtmal, die phlegmatischer Klotz ranziger Butter!<\/b><br><br>Immerhin sieht man, dass er aus den Augen geschwietzt hat. Wahrscheinlich wieder High Life an der Schanze."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:18:34+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Rainer hat es aber doch geschafft, dachte ich? Sagt der Kroka immer."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:34:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Ist doch v\u00f6llig egal, was f\u00fcr Opferkreaturen den ASB \u00fcberschwemmen. Hauptsache es schwemmt ordentlich. <br> <br><\/blockquote>DANKE!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:34:06+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Was mich immer wieder entsetzt: Wie nett er in seinem Videos mit den Zuschauern redet- Weil er sie an seine Fans richtet."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:34:44+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tMzJshDGtII\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tMzJshDGtII<\/a> [youtube.com]<br>Fresh, fresh Mett.<br><br>\u20ac: Passiert nicht viel, eher ruhige Besucher. Rainers Tonfall l\u00e4sst aber anmerken, dass sein Nervenkost\u00fcm ziemlich am Ende ist.<br>Rainers Bemerkungen zum Axtwurf und zu seinem Recht, auf seinem Grundst\u00fcck Leute ko zu schlagen sind klassisch Wingel."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:38:08+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hochformat, beste!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:40:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180604-083511",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tMzJshDGtII\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tMzJshDGtII<\/a> [youtube.com]<br>Fresh, fresh Mett.<br><\/blockquote>Diese Kamerafagotte schafft das Kunstst\u00fcck, hochkant <u>und<\/u> schief gleichzeitig zu filmen. Und selbst wenn er mal quer h\u00e4lt, dann passt es nicht.<br>L\u00f6scht euch doch ihr elendes, pubertierendes, rewepilgerndes Pack."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:41:26+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist doch v\u00f6llig egal, was f\u00fcr Opferkreaturen den ASB \u00fcberschwemmen. Hauptsache es schwemmt ordentlich. <br> <br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:42:45+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "hochformat und trotzdem quer. doppelquadruppellel"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:43:49+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tpJ7rrOsss0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tpJ7rrOsss0<\/a> [youtube.com]<br><br>Neue Schreilord-Kompilation"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:45:20+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "loooool schreit da etwa der drachenlord? xDD omg wie mett er ist, richtig fresh fresh mett xDDD<br>-Anno 2014"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:46:51+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "au\u00dferdem kriegt mal den bannbot auf die kedde. hier wuseln mehr Kinder rum als vor dem Ogergehege<br><br><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tpJ7rrOsss0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tpJ7rrOsss0<\/a> [youtube.com]<br><br>Neue Schreilord-Kompilation<br><\/blockquote>ja das war noch nicht hier"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:50:15+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "&ldquo;Ich muss mich privat um vieles k\u00fcmmern&rdquo;<br><br>Rainer. W, 28, seit mehreren Jahren arbeitslos"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:55:33+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>loooool schreit da etwa der drachenlord? xDD omg wie mett er ist, richtig fresh fresh mett xDDD<br>-Anno 2014<br><\/blockquote>Krass wie der eine Besucher&ldquo;Trau dich, komm zu mir&rdquo; zum Drachenlord ruft, hoffe ich bin eines Tages auch so mutig, wenn ich mit meinen Freunden Dustin, Kevin und Sarah-Jolie nach Emskirchen meddle XDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:56:36+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "nice ey, wie haben die den denn gefunden xDDD die trauen sich ja was xDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T21:58:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Metal Leute"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:13:12+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "L\u00f6tzinn m\u00e4dels"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:29:02+02:00",
        "username": "Nyktophil",
        "text": "<blockquote>Ist doch v\u00f6llig egal, was f\u00fcr Opferkreaturen den ASB \u00fcberschwemmen. Hauptsache es schwemmt ordentlich. <br><br><br><\/blockquote>Dies. Alles nur Mittel zum Zweck, vollkommen faggeegal alter, wodurch er gestresst wird. Hauptsache Blutdruck steigt. Gibt keine schlechten Besucher, au\u00dfer sie rennen beim ersten Auftauchen kichernd weg."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:29:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Wie er auch immer den Fehler macht und mit den Leuten diskutiert. Muss wohl am Geltungsdrang liegen. Die nicht eingehaltenen Ank\u00fcndigungen w\u00fcrde ich nicht nur auf die Faulheit schieben. Er scheint ziemlich angespannt zu sein. Vielleicht sogar aus den Augen geschwitzt. Die Besucher lassen ihn keine Ruhe. <br>Das schlimme f\u00fcr Rainer ist, dass der Sommer (inkl. Saison\/Staffel H\u00f6hepunkt 20. August) nicht mal angefangen hat."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:32:52+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Ich hoffe, der Drache findet morgen w\u00e4hrend meiner Mittagspause die Zeit, seinen Fr\u00fchst\u00fccksstream zu machen."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:36:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wer scheisst ihm mal in sein xsicht? Danke daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:39:23+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ich hoffe, der Drache findet morgen w\u00e4hrend meiner Mittagspause die Zeit, seinen Fr\u00fchst\u00fccksstream zu machen.<br><\/blockquote>Nur Wichtigmacher arbeiten morgen"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:43:59+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Oder man hat vor lauter Arbeitslosigkeit den \u00dcberblick \u00fcber die Feiertage verloren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:45:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Frohen Leichnam gibts in zivilisierten Bundesl\u00e4ndern <i>Gott sei Dank<\/i> nicht."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:47:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "\"reiner das wei\u00dft du nat\u00fcrlich nicht aber es is <strike>samstag<\/strike> feiertag&ldquo;<br>&rdquo;*URSCHREI*\"<br><br>war schon geil"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:48:15+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Was denn f\u00fcr ein Feiertag? Der n\u00e4chste Feiertag hier in meiner Gegend ist Anfang Oktober."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:48:58+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Diese (unproduktiven) Nordlichter. XD"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:52:01+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Ja,da staunen Sie, was, Seppl?<br>Vielleicht macht Rainer sich dann aber auch ein langes Wochenende mit seiner Freundin in der Schweiz, w\u00e4re nat\u00fcrlich schade f\u00fcr uns."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:59:02+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ja da staune ich tats\u00e4chlich, wie man viel weniger Feiertage haben kann als hier im S\u00fcden und trotzdem viel \u00e4rmer sein und ein Abitur auf mittlere Reife-Niveau haben muss. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Aber das geh\u00f6rt am Ende wohl garnicht hierher."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T22:59:36+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wie kaputt muss man sein um morgen keinen Feiertag zu haben? Oo"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:04:32+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Das mit den Feiertagen habe ich mir nicht ausgedacht und mein Abitur hab ich nicht gemacht, weil man das braucht oder so. Ausserdem habe ich gar kein Dings."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:07:16+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Werd morgen erstmal sch\u00f6n ausschlafen! <br>W\u00e4hrend die Muselbundesl\u00e4nder schuften m\u00fcssen. <br><br>Dange daf\u00fcr Bayern<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:10:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Dachte immer NRW w\u00e4re das Muselbundesland par excellence.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:11:18+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Morgen Feiertag, Freitag Br\u00fcckentag nach Betriebsvereinbarung.<br>Beste Leben. Endlich habe ich Zeit dem Dicken mittags a weng Barrne neizuschma\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:13:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0XLT1OZiZ4c\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0XLT1OZiZ4c<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:22:21+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Du wirfst mit mir auf Bomben!"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:29:25+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Er ist im Lesen schon viel besser geworden:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/MettzgereiWingl\/status\/1001837878366949376\">https:\/\/twitter.com\/MettzgereiWingl\/status\/1001837878366949376<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:29:30+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "hat noch wer einen dreivierteltsten bakkardi \u00fcbrig?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:31:33+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Musste mal in der K\u00fcche bei die Wurscht gucken."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:31:35+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Musste mal in der K\u00fcche bei die Wurscht gucken."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:35:20+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was meint ihr, durfte Rainer unter Rudis harter Hand \u00fcberhaupt Schrammelmusik in der Schanze h\u00f6ren?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:35:48+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Kann ich ins Bett oder kommt der Drachenlord jetzt noch?"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:40:03+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Er hat in 24h genau ein Gamingvideo hochgeladen und ein Rechtfertigungsvideo.<br><br>Insgesamt rund 26 Minuten L\u00e4nge. Starke Leistung."
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:43:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/oQmfI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-30T23:44:51+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "D\u00d6nerhose?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T00:14:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180604-083511",
        "text": "nichts geschaft<br><br><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/HeartyQuaintDoe-size_restricted.gif\"><br><br>Wie auch immer"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T00:35:25+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "D\u00f6nerhose hat auch jetzt nur s1 Schwester xD<br><img src=\"https:\/\/scontent-sea1-1.cdninstagram.com\/vp\/1cf375478739998a724703c1f878f525\/5B9E4B62\/t51.2885-15\/e35\/17934592_111391096087734_8541723648526909440_n.jpg?se=7&amp;ig_cache_key=MTQ5ODAxMjY3NzYxMDkyNjQyNg%3D%3D.2\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T00:39:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "US Aymee die am Delefon immer mitlauschen"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T00:46:59+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Irgendwas stimmt doch mit dem Typen nicht?<br><img src=\"https:\/\/scontent-sea1-1.cdninstagram.com\/vp\/1d4a0f0c8bcb25ff115cd214a6b45ba1\/5B8CC659\/t51.2885-15\/e35\/15403414_1445393158824103_7546997630656577536_n.jpg?se=8&amp;ig_cache_key=MTQwNjAwMTYxOTU0NDI1MzgyMQ%3D%3D.2\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T00:50:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "nichts geschaft<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aY07k8I.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T01:29:42+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist EmskirchenOffiziell bi?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T02:07:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wurde eigentlich schon erw\u00e4hnt, dass er in dem Borderlands-LP total schlecht vorliest? xDDD"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T07:31:09+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Guten Morgen ihr s\u00fc\u00dfen Feiertagsgeniesser und an alle aufrechten normalen Preu\u00dfen nat\u00fcrlich ebenso."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T08:07:30+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Guten Morgen Landkreis Neustadt an der Aisch. Kaffee rendert ubd heute keine Us Aymee Hubschraubers in si \u00e4hr aus der Base Katterbach. Nicht nice.Die fliegen meist im Verband hier dr\u00fcber mit 8 Apaches und 3 chinooks. I like."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T08:15:33+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Wurde eigentlich schon erw\u00e4hnt, dass er in dem Borderlands-LP total schlecht vorliest? xDDD<br><\/blockquote>Nein, sollte man mal diskutieren.<br><br>Ja ich wei\u00df das er schlecht lie\u00dft, aber bei dem BorderlandsLP kommts mir vor, als ob er auch schlecht sieht. Drachenlord bald Brillenschlangenlord?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T08:17:16+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "BANNBOT we miss You. Mkaay."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T08:18:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T08:24:30+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen Schnappi."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T08:29:27+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Ist ein Mod, der die Kontrolle \u00fcber alles verliert, \u00fcberhaupt noch ein Mod?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/j72AfqY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T08:31:02+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "BANNBOT WO?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T08:45:21+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>BANNBOT WO? <br><\/blockquote>Bannbotschenko"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T08:59:37+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Irgendwas stimmt doch mit dem Typen nicht?<br><img src=\"https:\/\/scontent-sea1-1.cdninstagram.com\/vp\/1d4a0f0c8bcb25ff115cd214a6b45ba1\/5B8CC659\/t51.2885-15\/e35\/15403414_1445393158824103_7546997630656577536_n.jpg?se=8&amp;ig_cache_key=MTQwNjAwMTYxOTU0NDI1MzgyMQ%3D%3D.2\"><br><\/blockquote>Das sind doch die beiden welche bei Youtube den ganzen Tag Fast Food fressen und daf\u00fcr fast 2 Millionen Abos bekommen haben (sie haben's geschafft)."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T09:10:38+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Irgendwas stimmt doch mit dem Typen nicht?<br><img src=\"https:\/\/scontent-sea1-1.cdninstagram.com\/vp\/1d4a0f0c8bcb25ff115cd214a6b45ba1\/5B8CC659\/t51.2885-15\/e35\/15403414_1445393158824103_7546997630656577536_n.jpg?se=8&amp;ig_cache_key=MTQwNjAwMTYxOTU0NDI1MzgyMQ%3D%3D.2\"><br><\/blockquote>Das sind doch die beiden Hurenkinder<strike>welche bei Youtube den ganzen Tag Fast Food fressen und daf\u00fcr fast 2 Millionen Abos bekommen haben (sie haben's geschafft).<\/strike> <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T09:17:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hallo hier geht's um digge Meddler"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T09:18:09+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Ja da staune ich tats\u00e4chlich, wie man viel weniger Feiertage haben kann als hier im S\u00fcden und trotzdem viel \u00e4rmer sein und ein Abitur auf mittlere Reife-Niveau haben muss. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Aber das geh\u00f6rt am Ende wohl garnicht hierher. <br><\/blockquote>Endlich sagt es jemand"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T09:29:39+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ist heute Bosterverkauf an der Schimmelruine?<br>Kann man auch mit Presseausweisen bezahlen?<br>Frage f\u00fcr 1 Froind"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T09:37:57+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wurde eigentlich schon erw\u00e4hnt, dass er in dem Borderlands-LP total schlecht vorliest? xDDD<br><\/blockquote>Nein, sollte man mal diskutieren.<br><br>Ja ich wei\u00df das er schlecht lie\u00dft, aber bei dem BorderlandsLP kommts mir vor, als ob er auch schlecht sieht. Drachenlord bald Brillenschlangenlord?<br><\/blockquote>Dies impliziert (hihihi Imp), dass Rainer zum Augenarzt\/Optiker geht, um dort einen Sehtest zu machen. Das wird in naher Zukunft nicht so kommen. <br>Wurde Rainer schon mal daf\u00fcr gelobt, dass er \u00fcberdurchschnittlich gut sehen kann? Hat er irgendwann einmal etwas in die Richtung erw\u00e4hnt gehabt?<br>Falls Rainer sein Drachenmobil jemals wieder repariert bekommt und wieder kapott botet, dann k\u00f6nnte ihn die Polizei vielleicht mal zum Sehtest schicken. Aber bevor das passiert, wird der dike Ber sich niemals eingestehen, dass er schlecht sieht."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T09:41:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer wurde daf\u00fcr gelobt das er \u00fcberdurchschnittlich gut lesen kann"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T10:17:31+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Rainer wurde daf\u00fcr gelobt das er \u00fcberdurchschnittlich gut lesen kann<br><\/blockquote>Rainer versuchte, die Haiderspr\u00fcche die sich im Laufe der Zeit an der Parkbank im Wald angesammelt hatten, laut zu lesen.<br><br>Er las wie ein geistig Behinderter und bemerkt kaum das eine Frau mit einem Hund und ein Mann der Joggen war an ihm vorbei lief und im kurz zusahen. Als er fertig wahr sagte er. Wen ichbei mir sind werden wir mir etzala ein Seidla g\u00f6nnen. Ein Mann kam vorbei und sagte. Sie sehenwirklich dumm aus. RainerL\u00e4chelte und dankte im. Rainer Sah den Mann an und dachte ist dasnicht der Jogger der gerade an mir vorbeigegangen ist. Er L\u00e4chelte ihn an. Der Mann sah ihn an undsagte. Sie scheinen wirklich ein erzbl\u00f6der Vollidiot zu sein, Ihre peinliche leseversuche wahr wirklich laut man hat sie bereits 20 Meter vorher geh\u00f6rt. Au\u00dferdem wahren sie ganz sch\u00f6n langsam ich brauchenormalerweise f\u00fcr die strecke 30 Minuten bis ich wieder hier bin. Rainer L\u00e4chelte und sagte. Ichkann das nicht beurteilen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T10:20:43+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Hans Olo schiebt sicher gleich den Ts-Mitschnitt hier 'nei.<br>Ruiner hatte au\u00dfergew\u00f6hnlich gute Sicht, konnte sogar bei Dunkelheit noch Schemen und Umrisse von Haidern sehen. Dass solche Banalit\u00e4ten jeder Mensch kann musste Rainerle net, da zu wenig Kontakt zu Menschen.<br>Im \u00dcbrigen w\u00fcrde schon untersucht, ob Rainers Unverm\u00f6gen zu Lesen und zu Schreiben eventuell auch mit schlechter Optik zu tun hat, Fazit: h\u00f6chstwahrscheinlich nicht."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T10:36:39+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/oQmfI.jpg\"><br><\/blockquote>wer ist das schon wieder? Kontext pls"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T10:43:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Das ist doch Drachen_drol oder Lars Langfinger oder so.<br><br><br><br>Jedenfalls irgendwas mit p0t und schwul sein, wei\u00df ich jetzt aber nicht so genau.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T10:45:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "das ist Drachen_drol bzw. Network0<br><br>quelle heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T10:56:44+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Das is der behindi der fol lustike Drachenlord Statement videos genacht hat, ubd irrelevant ist. Kann weg, oder zu oder beides zamm."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T10:57:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/scontent-sea1-1.cdninstagram.com\/vp\/1d4a0f0c8bcb25ff115cd214a6b45ba1\/5B8CC659\/t51.2885-15\/e35\/15403414_1445393158824103_7546997630656577536_n.jpg?se=8&amp;ig_cache_key=MTQwNjAwMTYxOTU0NDI1MzgyMQ%3D%3D.2\"><br><\/blockquote>Da schl\u00e4gt das Bi-Herz aber schneller.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DeHlOeTWAAAlUvJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T10:57:53+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Niemand kehrt."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T10:58:39+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/oQmfI.jpg\"><br><\/blockquote>wer ist das schon wieder? Kontext pls<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2bc33o.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:09:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Das is der behindi der fol lustike Drachenlord Statement videos genacht hat, ubd irrelevant ist. Kann weg, oder zu oder beides zamm. <br><\/blockquote>H\u00e4h? gib ma Link."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:29:24+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "T\u00e4glicher Fr\u00fchst\u00fccksstream wo?<br><br>Ah, l\u00e4uft grad."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:32:43+02:00",
        "username": "MrWong",
        "text": "meddl loide,<br><br>bim neu hier. ich habe gleich mal eine frage: ich habe einen neuen drachenlordsong im kopf. w\u00e4re nais wenn er denn l\u00fcgenlord-song von rbs bei k\u00fcnftigen besuchsvideos abl\u00f6sen k\u00f6nnte. bin mir sicher das er das auch wird XD<br><br>&ldquo;friends&rdquo; von jaschtin bieba w\u00e4re der song. habe den kompletten text geschrieben. br\u00e4uchte nochjemanden der mir die hook sinkt. zur h\u00fclf! wer kann das, wer macht das? trucker alfred w\u00e4re sicher auch verz\u00fcckt. bin schon total heiss auf das fresh, fresh mett.<br><br>sayonare matane.<br><br>euer mr.wong XD XD XD<br><br>p.s. issa bi?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:34:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "HAU AB!"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:36:05+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "FAPIS DICH"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:38:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[11:35] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Mini Vlog&rdquo;: Und wieder einm unsiniges video mehr youtu.be\/gydPfADQirk<br><br>ich hasse ihn so sehr"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:39:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Heute vor der Schanze grillen?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:41:21+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Bin dabei, bringe vegane Knackw\u00fcrste mit und alkoholfreien Hugo!"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:44:30+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "So erst mal den Feiertag genie\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T11:56:42+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ob Rainer heute auch wieder nichts geschaft hat?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:00:33+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wenn nicht st\u00e4ndig Haider zu ihm hinpilgern w\u00fcrden, k\u00f6nnt er halt endlich auch mal was machen aus seinem Zeuch, aber so&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:07:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Der Bannbot st\u00f6hnte<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:13:54+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Frohen Leichnam gibts in zivilisierten Bundesl\u00e4ndern <i>Gott sei Dank nicht.<br><\/blockquote>Schnappi ist froh mehr knechten zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:28:09+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Und wieder einm unsiniges video mehr: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gydPfADQirk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gydPfADQirk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:29:58+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Rainer sieht einen Hei\u00dfluftballon. Highlight seiner Woche."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:32:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Isser etzadla Youtuber oder younower? Frage fuer 1 froind"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:32:46+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Spa\u00dffakt, in dem Hei\u00dfluftballon bin ich XD Fotos und video folgen. *Ank\u00fcndigungs Tipico*"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:39:15+02:00",
        "username": "Lenny_Deiffels",
        "text": "<blockquote>Bin dabei, bringe vegane Knackw\u00fcrste mit und alkoholfreien Hugo!<br><\/blockquote>Dann komme ich auch. Bringe aber nichts mit!"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:42:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "L\u00f6sch dich du feek Maske ALLER"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:43:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Funfakt, er ist frisch geduscht"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:44:38+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Pfui Deiffel"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:46:18+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Er ist einfach vollkommen geisteskrank. Kann keinen Satz beenden, nur am schnaufen, st\u00e4ndig seine gespielte Behindistimme, Grimassen&#8230;<br>Einschl\u00e4fern so auch kommen muss."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:51:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Boster\u2122 - die neue Renovierungsmethode by Rainer WInkler"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T12:56:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Innerhalb von zwei minuten \u00fcber schmerzende F\u00fc\u00dfe beschwert und Schwindelgef\u00fchl bekommen<br><br>er hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:01:13+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Die Z\u00e4hne&#8230;Ich kotz im Strahl"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:07:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er haut die Bosder mit nem Tacker in die Wand? lel, alter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:09:28+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Er ist eigentlich gar nicht au\u00dfer Atem."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:09:55+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Rainer tackert seine Poster an die Wand<br><br>Welcher Hurensohn tackert bitt&#8230; ach egal, man braucht sich bei Rainer echt nicht mehr wundern"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:13:07+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Seine Behindistimme und die Grimassen dazu. M\u00f6chte ihm so das Xicht eindreschen."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:15:07+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Y8iQt9R.png\"><br><br>diese silhouette"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:16:11+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Wenn man schon wie ein Waschb\u00e4r im M\u00fcll lebt, warum zeigt man es der ganzen Welt? <br><br>vermutlich isser au noch stolz drauf&#8230;&#8230; <br><br><br>Das ist alles auf so eine wei\u00dfe kapott das man es sich nicht mehr ausdenken kann!"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:16:22+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Y8iQt9R.png\"><br><\/blockquote>Wie paranoid er doch geworden ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hat er doch tats\u00e4chlich f\u00fcr ein paar Sekunden \u00fcber ein Haider Szenario nachgedacht: Ein Hei\u00dfluftballon mit dem Ziel auf seinem Hof zu landen!<br><br>Sicherheitshalber nochmal aus dem Fenster geschaut um sicherzustellen das der Ballon ja nicht in seine Richtung fliegt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:16:29+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Sein Highlight des Tages (der Woche?): Hei\u00dfluftballon. Schon seit Jahren keinen mehr gesehen. Ja er hat es wohl wirklich geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:18:24+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Wie paranoid er doch geworden ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hat er doch tats\u00e4chlich f\u00fcr ein paar Sekunden \u00fcber ein Haider Szenario nachgedacht, ein Hei\u00dfluftballon mit dem Ziel in seinem Hof zu landen!<br><br>Sicherheitshalber nochmal aus dem Fenster geschaut um sicherzustellen das der Ballon ja nicht in seine Richtung fliegt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Den Autoren ist alles zuzutrauen."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:20:45+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>[11:35] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Mini Vlog&rdquo;: Und wieder einm unsiniges video mehr youtu.be\/gydPfADQirk<br><br>ich hasse ihn so sehr<br><\/blockquote>Fast 30j\u00e4hriges Spastikind. Brennen soll er"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:20:55+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Freue mich drauf wenn Bilder von Ballon konmen, waren sicherlich Haider die Rainer ausspionieren.<br><br>Wer legt zusammen, LS fliegt gesammelt mit einem Zeppelin zum ASB8."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:26:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "So wie der Wingel momentan dauernd betont dass er privat viel zu tun hat, hat er doch garantiert schon wieder Stress mit irgendeiner Beh\u00f6rde o.\u00e4. Deswegen auch die Gesichtskirmes und der ganze Bl\u00f6dsinn.<br><br>Heribert Munkelsamer, w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:36:10+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Was ist denn los mit Ihm, dass er nicht daran denkt seinen verschissenen Akku aufzuladen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:48:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>So wie der Wingel momentan dauernd betont dass er privat viel zu tun hat, hat er doch garantiert schon wieder Stress mit irgendeiner Beh\u00f6rde o.\u00e4. Deswegen auch die Gesichtskirmes und der ganze Bl\u00f6dsinn.<br><br>Heribert Munkelsamer, w\u00fcrdest du bitte?<br><\/blockquote>Er fliegt morgen aus der Schanze"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:48:50+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Mit nem Hei\u00dfluftballon?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T13:50:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Was ist denn los mit Ihm, dass er nicht daran denkt seinen verschissenen Akku aufzuladen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><\/blockquote>K\u00f6nnte es sein, dass er unheimlich dumm ist? Seine Posterrenovierung sieht er sicher auch als sehr harte Arbeit an, nachdem man dann erst mal 3 Tage nichts machen braucht."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T14:01:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Drachenlord sieht es auch <i>tats\u00e4chlich<\/i> als Arbeit wenn er vier neue EMP Bosder in seinem WohnArbeitsSpielzimmer an die Wand tackert. Als h\u00e4tte er somit einen gro\u00dfen Schritt getan der ihn in seinem Leben weiter bringt."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T14:02:33+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "\u201eOh, ne Amsel\u201c<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/shhmua8.png\"><br><br>Erinnert mich genau an das hier:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6ewmEMC.gif\"><br><br>Und bitte alle mal den Fetber wegstriken wegen Wichsvorlage (2:39 Minuten). Danke.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GGheVlO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T14:13:15+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UKqJQMi.png\"><br><br><br>\u201eFrisch geduscht, h\u00f6r etzd erstmal DaimEis Musik, kennt man ja vielleicht (aus meinen 1000 \u00f6den Musikstriems&#8230;.)\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T14:13:41+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Er ist halt immer privat a weng am rumwuseln und am rumwerkeln, daher ist das alles a weng stressig zur Zeit und er muss mal sehen, ob er das so hinbekommt. Wie auch immer."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T14:17:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JhExJg9.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dfArrvb.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JhExJg9.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T14:21:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>Was ist denn los mit Ihm, dass er nicht daran denkt seinen verschissenen Akku aufzuladen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Er ist von Beruf auch YuhTuber und keiner der die verfickten Akkus aufladen muss. Wie Bled kama sein.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kIdFQrG.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T14:52:15+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Also Part 2 existiert glaube ich immer noch im RdW-Bereich"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T15:40:48+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Wartet ihr auch schon sehns\u00fcchtig wie ich auf die Ver\u00f6ffentlichung der &ldquo;Hass ist ihr Hobby&rdquo; Doku des euch moralisch absolut \u00fcberlegenen Vorbildpresseausweistr\u00e4gers Dennis Leiffels?<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/i6pTevz.jpg\"><br><br>Um euch die qu\u00e4lend lange Wartezeit auf das neue Meisterwerk unseres Bollwerks des neutralen Qualit\u00e4tsjournalismus etwas zu vers\u00fc\u00dfen wurde etzadla moal a kleine Dennis Leiffels whiteknighting und virtue signalling Compilation erstellt.<br><br><b><a href=\"https:\/\/youtu.be\/FoGXvsfRoag\">https:\/\/youtu.be\/FoGXvsfRoag<\/a> [youtu.be]<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T15:42:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Deh4Lb8XcAAJSty.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T15:43:26+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Geht net."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T15:46:48+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Meine Fresse, nun h\u00f6rt doch endlich mal mit dem geistig beschr\u00e4nkten Leiffels auf!<br>Der Typ ist ein behinderter Doppelmoral superplus Gutmensch, ja das haben alle kapiert, aber hier soll es im unser Hobby gehen, also Hass und nicht um diesen Vollspacken. <br>Macht nen Leiffels Thread auf und wichst da im Kreis."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:09:49+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OjzqgEA.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:13:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Greenscreen an der Garage-Rainer<br><\/blockquote>lel, sein schei\u00df Ernst? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Bei seinem Gl\u00fcck zieht da heute ein dickes, fettes Gewitter auf und schmei\u00dft seinem &ldquo;Equipement&rdquo; mal so richtig die Br\u00fcgel raus. Und dann Weini \u00fcber das schei\u00df Hater-Wetter im Vlog."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:14:15+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Alter, Reiner sagt gerade dass es wegen den Menschen viel zu viele &ldquo;Lebensformen&rdquo; auf der Welt gibt, &ldquo;vor allem im Zoo&rdquo;. Dann f\u00e4ngt er an damit dass er Fleisch lieber vom &ldquo;Metzger&rdquo; kauft um dem &ldquo;Tierwahnsinn&rdquo; vorzubeugen, obwohl er nur im REWE einkauft. Man sieht halt wie der Fettsack im Endeffekt keine eigene Pers\u00f6nlichkeit hat. Irgendeinen Tierrechts-Quatsch hat er sich bei Unge abgeschaut, dann spinnt er sich was zusammen dass er ja eh drauf achtet, obwohl es absolut nicht zu seinen Handlungen passt. Er selbst sieht sich als diesen verantwortungsvollen Konsumenten, in der Realit\u00e4t knallt er sich jeden Tag drei Kilo Leberk\u00e4se, K\u00e4semakkaroni und Billigbratw\u00fcrstchen rein. KANNSTE. DIR. NICHT. VORSTELLEN."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:15:01+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "ja lol, pl\u00f6ppt er noch so eben durch die Eingangst\u00fcr, und die froindin ist auch wieder da. l\u00e4uft"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:17:25+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Bist du sauer?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:18:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ich besitze auch zwei Sets aus dieser Reihe (das mit dem Einhorn und das mit dem Frosch) und kann sie euch wirklich empfehlen - gerade als Einstieg in die Lego-Welt. Das Sch\u00f6ne an diesen Sets ist n\u00e4mlich, dass man wirklich eine recht gro\u00dfe Auswahl von sehr bunten und doch durchaus ausgefallenen Steinen bekommt, die man auf vielf\u00e4ltige Weise verwenden kann. Es ist ein bisschen so wie die riesige Kiste mit bunten Steinen, mit der man als Kind gro\u00dfe T\u00fcrme gebaut und sich an keine Anleitung gehalten hat, nur mit viel ausgefalleneren Teilen."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:24:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Nachmittags-Snack<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1xd8mEf.jpg\"><br><br>etzadla"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:26:51+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Alles frisch vom Metzger."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:28:05+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "H\u00f6r auf zu Haiden, des is alles FEEK, er ist kaum Fleisch, tats\u00e4chlich! Des hat er etzala scho dausend ma gesacht.<br><br>und er trinkt nur Wasser."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:28:36+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Bannbot wo?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:31:50+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Aber wenigstens Wurstwasser, oder?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:32:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Dann f\u00e4ngt er an damit dass er Fleisch lieber vom &ldquo;Metzger&rdquo; <br><\/blockquote>\u201cGutes Hackfleisch erkennt man an dem Papier darunter\u201d <br>KochVlog die zweite \/ Drachenlord 12.12.2017<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jK8IxWt6uBE&amp;feature=youtu.be&amp;t=627\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jK8IxWt6uBE&amp;feature=youtu.be&amp;t=627<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:32:57+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Aber wenigstens Wurstwasser, oder?<br><br><\/blockquote>Des hatt er in den Beinen."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:34:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "W\u00fcrde Reiner .W gerne mal beim anmachen des Grills zusehen<br><br>e: Er darf im Stream keinen Alkohol mehr trinken weil younow die Regel ge\u00e4ndert hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:36:28+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Kleiner Nachmittags-Snack<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1xd8mEf.jpg\"><br><br>etzadla<br><\/blockquote>Des grillt er f\u00fcr sich un sei Froindin"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:38:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer trinkt keinen Alk mehr in Streams aufgrund von &ldquo;Regel\u00e4nderungen&rdquo; bei YouNow.<br><br><b>Er hat sich gerade schwer am Bein verletzt!! <\/b>Achtung, nur Anklicken, wenn starke Nerven:<br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/ppa6KMT.png\">https:\/\/i.imgur.com\/ppa6KMT.png<\/a> [i.imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:39:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner Nachmittags-Snack<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1xd8mEf.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1xd8mEf.jpg\"><br><br>etzadla<br><\/blockquote>Des grillt er f\u00fcr sich un sei Froindin<br><\/blockquote><br>Etzala sieht es nach mehr aus.<br>&ldquo;Etzala sind eigentlich zwei W\u00f6rter: Jetzt machen wirs&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T16:56:57+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Ich habe in meinem ganzen Leben noch nie f\u00fcr mich alleine gegrillt&#8230;<br><br>Macht Reiner ja auch nicht, ich weiss. Die Froindin und die Kleine haben auch Hunger. Deswegen auch die Plane - soll ja keiner sehen - kommt auch keiner r\u00fcber. <br><br>Wie wahr."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:00:25+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>\u201cGutes Hackfleisch erkennt man an dem Papier darunter\u201d <br>KochVlog die zweite \/ Drachenlord 12.12.2017<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jK8IxWt6uBE&amp;feature=youtu.be&amp;t=627\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jK8IxWt6uBE&amp;feature=youtu.be&amp;t=627<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>lel, guter Fund, ich glaub wirklich nicht dass der Fettklops je bei nem Metzger war."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:11:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Pottsau streamt schon wieder<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>leeeel, dieser unglaubliche Trottel.. \"ja, es gab ja mal diese <i>Ice Bucket Challenge<\/i>&#8230; ich w\u00fcrde das jetzt mal mit Wasser machen. Also <i>Water<\/i> &#8230; \u00e4\u00e4\u00e4h.. wei\u00df jemand, was Eimer auf englisch hei\u00dft?\"<br><br>Jetzt st\u00f6ren ihn Hater beim Ausf\u00fchren der Challenge. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:15:17+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Tja, man k\u00f6nnte fast meinen, Rainer sei ein bisschen dumm."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:15:22+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Schei\u00dfe ist der fett geworden.."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:15:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IBGOFBQ.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:16:06+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Wie das da aussieht, meine Fresse."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:17:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "U T O P I S C H <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pOJIG8X.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/k8nd8us.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:19:37+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Und mit diesem Foto kann dann auch zu."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:21:47+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Da steht er da vor seinem Outdoor-K\u00fchlschrank und der blauen Plane und kippt sich einen Eimer Wasser auf den Kopp. <br>Kann doch alles nicht wahr sein."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:22:37+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wat? Der ist echt immer 6 Jahre hinter dem aktuellen Geschehen zur\u00fcck, weil er unterm nem Stein lebt.<br>Als n\u00e4chstes Cover von Psy - Opa Gangnam-Style und Vlogs mit City Roller?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:22:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Korregation: zwei Eimer. &ldquo;Einen vorne und einen hinten.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:24:06+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Pottsau streamt schon wieder<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>leeeel, dieser unglaubliche Trottel.. \"ja, es gab ja mal diese <i>Ice Bucket Challenge&#8230; ich w\u00fcrde das jetzt mal mit Wasser machen. Also <i>Water &#8230; \u00e4\u00e4\u00e4h.. wei\u00df jemand, was Eimer auf englisch hei\u00dft?\"<br><br>Jetzt st\u00f6ren ihn Hater beim Ausf\u00fchren der Challenge. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/new2.fjcdn.com\/thumbnails\/comments\/Lololol+black+people+steal+11+xddd+_04d395ce30cbf4988051d515fbccdb63.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:25:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Damit hat er dieses Jahr dann zum zweiten Mal geduscht"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:26:40+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Einmal vorne und einmal hinten sogar."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:30:38+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "<blockquote>Damit hat er dieses Jahr dann zum zweiten Mal geduscht <br><\/blockquote>Dann noch einmal und dann ist auch schon wieder Weihnachten."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:32:26+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Damit hat er dieses Jahr dann zum zweiten Mal geduscht <br><\/blockquote>und gleichzeitig auch noch seine Klamotten gewaschen."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:35:34+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Damit hat er dieses Jahr dann zum zweiten Mal geduscht <br><\/blockquote>und gleichzeitig auch noch seine Klamotten gewaschen.<br><\/blockquote>Ist das der neue Tabaktuch-Lifehack"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:35:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Effizient wie immer eben."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:36:10+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Seine Klamotten m\u00fcffeln sp\u00e4testens morgen fr\u00fch gar f\u00fcrchterlich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:37:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wet T-Shirt Contest eindeutig gewonnen oder"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:42:10+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wie kam das jetzt zustande? Hat Ihn ein Haider im Namen eines gef\u00e4ikten Jutjub\u00e4r-Profils dazu aufgerufen?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:45:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er schwitzt bei dem Wetter wie ein fettes Schwein, das er auch ist. Dann hat er einfach das Notwendige mit dem N\u00fctzlichen verbunden."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:47:03+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Der bevorstehende Sommer und die Affenhitze (welche er ja so liebt - <i>ab 40\u00b0C wirds erst gem\u00fctlich<\/i>) lassen ihn sowas machen.<br><br>Kurzschluss in seiner R\u00fcbe so auch gekommen ist."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:48:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Morgen sitzt er dann schwer erk\u00e4ltet im Fr\u00fchst\u00fccks-Stream. Hier habt ihr's zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:51:04+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Den Eimer Wasser hat er \u00fcbrigens im McDonalds bef\u00fcllt"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:51:15+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>U T O P I S C H <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pOJIG8X.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/k8nd8us.png\"><br><\/blockquote>Das kann doch nicht mehr alles real sein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:52:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der gl\u00e4nzende Wanst erinnert mich an ein Bild, welches ich mal vor langer Zeit erstellt hab.<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/168201_GeheimerEndgegner_1-medium.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/item\/168201-GeheimerEndgegner\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/item\/168201-GeheimerEndgegner\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T17:56:47+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Festivalfeeeling so auch kommen kann. Blaue Plane aufh\u00e4ngen, einen Riesenhaufen Fleisch grillen und Wasser \u00fcber den Kopf kippen."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T18:00:35+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/a289facbe56fce1de0cb29f898658ae4\/tenor.gif?itemid=8014738\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T18:04:12+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Kleine Eimerchallenge:<br><br><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=adHfgEupoE4&amp;t=2m30s\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=adHfgEupoE4&amp;t=2m30s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T18:07:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Diese Behindisprache immer ey was soll das eigentlich??"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T18:23:25+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Das ice bucket Zeugs war doch vor 4 Jahren oder so halbwegs relevant oder?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T18:29:55+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "man kann es sich nicht ausdenken. <br>Das alles ist auf so vielen Ebenen verst\u00f6rend. <br><br>Allein die tatsache das man so fett sein kann das man sich einbildet 2 Eimer zu brauchen. <br><br><br>geh doch endlich mal ins Gas"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T18:40:52+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Garantiert hat ihm der YouTube-Algorithmus irgendwelche Videos mit Bezug zur Ice Bucket Challenge in den Feed geschwemmt und Rainer so: &ldquo;Momente mal, da war ja was!&rdquo;<br><br>Die Wege <strike>des Herrn<\/strike> YouTubes sind unergr\u00fcndlich!"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T18:44:58+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Der Wingel ist eben am Puls der Zeit."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T18:57:24+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Trendsetter"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:01:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wollt ihr auch an Eimer abhaben?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:02:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "An Eimer vorne, an Eimer hinten, zwei Wasser."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:06:22+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Zwei Eimer, also ist die Ice Bukkake Challenge bi? Eimer initialisiert \u00d6HHHHHHHHHHHHHHHHHHH \u00d6HHHHHHHHHHHHHHHHHH<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:13:53+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Oh jeeeesus ??? was geht nur mit unserem fetti?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:15:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "alter dieser bauch man das is doch nicht mehr real"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:29:57+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Wie d\u00e4mlich ist denn das jetzt wieder mit der Ice Bucket Challenge.<br><br>Was ich nicht verstehe: Dass die Polizei ihm gegen\u00fcber nicht mal durchgreift, rechtliche Ansatzpunkte sind doch genug da, wenn auch meistens geringf\u00fcgige wie Ruhest\u00f6rung oder Beleidigung.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:31:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Daf\u00fcr m\u00fcsste er aber erstmal angezeigt werden von den Nachbarn. Wo kein Kl\u00e4ger, da kein Richter"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:37:36+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>dorf halt<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:38:53+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "da sagt kein richter der welt was <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/D8iboQN.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:41:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Projeggd F\u00f6niks l\u00e4uft bei ihm"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:43:23+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>das ist Drachen_drol bzw. Network0<br><br>quelle heise.de<br><\/blockquote>ach loro, jetzt schwuchtelst du ja wieder hier rum"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:44:52+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Daf\u00fcr m\u00fcsste er aber erstmal angezeigt werden von den Nachbarn. Wo kein Kl\u00e4ger, da kein Richter<br><\/blockquote>Straftaten\/Ordnungswidrigkeiten kann jeder Unbeteiligte anzeigen, nicht nur die Opfer. Auch die Polizei selbst kann ne Anezige stellen. <br><br>Schon die x-fachen Beleidigungen gegen Nachbarn k\u00f6nnten ihm \u00c4rger bringen, die Summe machts.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:47:05+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>da sagt kein richter der welt was <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/D8iboQN.jpg\"><br><\/blockquote>Der Richter ist auch dabei Aller"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:47:39+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Ja schnappi, hast du wieder deine LarsSchwuchtelhausener Logindaten unter deiner Tastatur herausgekramt und dich nach deinem letzetem Schnapsgelage daran erinnert, dass du ein Hurensohn bist?<br><br>Wahnsinn. Poste doch bitte nochmal den nackten Vollmongo. Mega lustig, wie immer.<br>Und danach ab in dieses Forum f\u00fcr Behinderte.<br>Ach das ist LS auch? Na dann&#8230;\u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:54:34+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ach Loro, heul auf Twitter oder Moralschwuchtel im p0t."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T19:56:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1BgITdUP2HayYZD6OT\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T20:04:19+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Welchem topaktuellem Trend wird er wohl als n\u00e4chstes hinterherrennen?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T20:05:30+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Planking. Wird halt schwer mit seiner Bodybuilderstatur."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T20:09:16+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Voll der Bodybuilder<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/5-31-2018\/KkansW.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T20:12:35+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Welchem topaktuellem Trend wird er wohl als n\u00e4chstes hinterherrennen? <br><\/blockquote>Schade das er schon Boggemon Go spielt. H\u00e4tte er 2020 anfangen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T20:20:20+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AKyyDYD.jpg\"><br><br>Rainer mal ehrlich&#8230; ob du behindert bist hab ich dich gefragt!"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T20:25:40+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "morgen dann harlem shake oder?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T20:34:22+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Welchem topaktuellem Trend wird er wohl als n\u00e4chstes hinterherrennen? <br><\/blockquote>&ldquo;Ich hab mir&#8230; wei\u00df ned ob ihr des noch kennt ihr wisst ja ich bin so a richtger alter Nerd&#8230; njaaaaa,da hab ich mir gedacht ich hol mir auch so eins von diesn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4&#8230; diesn\u00e4 Tamagotschis hei\u00dfen se genau, und so eins hol ich mir auch hab ich mir kdacht und ich wer dann hab ich mir jedenfalls vorknommne jeden Tag so einen Let's Tamagotchi Daily Vlog Monday hochladen wo ich son bisschen dr\u00fcber plauder wie\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 wie's dem Tamagotchi mommendan so geht und was wir so machen und alles.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T20:50:42+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "wie auch immer"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T20:52:39+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote>Welchem topaktuellem Trend wird er wohl als n\u00e4chstes hinterherrennen? <br><\/blockquote>&ldquo;Ich hab mir&#8230; wei\u00df ned ob ihr des noch kennt ihr wisst ja ich bin so a richtger alter Nerd&#8230; njaaaaa,da hab ich mir gedacht ich hol mir auch so eins von diesn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4&#8230; diesn\u00e4 Tamagotschis hei\u00dfen se genau, und so eins hol ich mir auch hab ich mir kdacht und ich wer dann hab ich mir jedenfalls vorknommne jeden Tag so einen Let's Tamagotchi Daily Vlog Monday hochladen wo ich son bisschen dr\u00fcber plauder wie\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 wie's dem Tamagotchi mommendan so geht und was wir so machen und alles.&rdquo;<br><\/blockquote>Das Tamagotchi macht nur Winterschlaf!"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T21:02:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hatte sie auf ihrer Erregung hallten koennen und sie klammerte sich stoehnend an ihn als ein weiteren Orgasmus ihren Koerper zittern lies."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T21:21:53+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Bin echt entz\u00fcrnt das ich in einem R\u00fcckst\u00e4ndigen Bundesland lebe und frei hatte. W\u00fcrde lieber daf\u00fcr sorgen das mein CEO noch Reicher wird&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T21:22:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Nm9kiTR.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yQtXbjK.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3RZxPkB.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T21:23:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Voll der Bodybuilder<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/5-31-2018\/KkansW.gif\"><br><br><\/blockquote>ich komm immernoch nicht auf diesen bauch klar, das is ne richtige kugel alter ~.~"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T21:43:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Sieht oft wie ne Kugel aus, ja.<br><br>In Wirklichkeit ist es aber l\u00e4ngst nur noch ein fetter Ranzen, den der vor sich her tr\u00e4gt. Das Ding w\u00e4chst doch schon l\u00e4ngst mehr nach unten als zur Seite."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T21:44:28+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Habt ihr euch schon einmal ein Gem\u00fcse eingef\u00fchrt?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T22:02:25+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Gurke oder einen Rettich?"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T22:07:11+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "mhhhmmm Rettich pr\u00fcfung wird initialisiert"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T22:11:21+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "bitte nur vaginal einf\u00fchren, ich hasse es, lebensmittel zu verschwenden"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T22:15:19+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "2021: Drache_N\u00fcrnberg_Offiziell bringt ein LP Livestream von Centipete aus dem M\u00e4nnerwohnheim, der seit Anfang der 80er dort steht. Dabei brilliert er mit seinen Fachkenntnissen im Bereich der Entomologie."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T22:32:15+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/15806613\">https:\/\/www.strawpoll.me\/15806613<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T22:34:35+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Dumme Frage. <br><br>Dreger wird niemals aufh\u00f6ren.<br>N-I-E-M-A-L-S<br><br>Bis 2021 hat er nur 15 weitere Nervenzusammenbr\u00fcche gesammelt.<br>Ab 20 gibts Rabatt bei die Rewe."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T22:36:51+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/15806635\">https:\/\/www.strawpoll.me\/15806635<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T22:41:28+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "Drachenlord so utopisch dumm, wie 95% der Bucket-Mitmacher. <br><br>Der Sinn dahinter war, f\u00fcr die Forschung zu spenden&#8230; wer es NICHT tut, der sollte sich etwas dr\u00fcberkippen. <br>Daraus wurde in unserer Idiocracy &ldquo;lel, guckma wie witzig, ich kippe mir Wasser dr\u00fcber, hahaha, ich bin so relevant und selbstironisch&rdquo;.<br><br>Hat mich damals schon angenervt. <br><br>Honorable Mention: Patrick Steward's Bucket Challenge."
    },
    {
        "time": "2018-05-31T23:14:03+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<blockquote>bla bla bla<br><br>Hat mich damals schon angenervt. <br><br>bla bla bla<br><\/blockquote>niemand kehrt"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T23:16:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>bla bla bla<br><\/blockquote>niemand kehrt"
    },
    {
        "time": "2018-05-31T23:26:23+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Kehrpr\u00fcfung wird ini.. WAS?!"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T00:07:01+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "2021? Is ja nicht soo weit weg etzala<br><br>Also Wahrscheinlichkeit sehr hoch, und ich hoffe auch, dass Rainer dann immer noch seinen Mann <strike>steht<\/strike> <strike>sitzt<\/strike> liegt auf YT und YN"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T01:55:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja sollte man mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T05:30:14+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Voll der Bodybuilder<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/5-31-2018\/KkansW.gif\"><br><br><\/blockquote>Wie sich beim Muskeln-Anspannen halt einfach gar nichts tut! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Isser schwach?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T07:27:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/15806635\">https:\/\/www.strawpoll.me\/15806635<\/a> [strawpoll.me]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JEwQ4ER.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T07:36:52+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gib a Ruh"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T08:04:13+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Laut Rainer sind die schreivideos feek und sind von den hatern extra so zusamm geschnittne<br><br>MEME<br><br>p\u00f6belt die Leute live im eigenen Stream voll <br><br>Ich hasse Rainer. W"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T08:43:40+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Langsam verstehe ich, wieso EntenTonne Rainer. W hasst."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T08:47:30+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Ich hasse Rainer. W<br><\/blockquote>Hassen ist doch nur unser Hobby&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T08:50:46+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Langsam verstehe ich, wieso EntenTonne Rainer. W hasst. <br><\/blockquote>Verstehe es langsam aber selber nich mehr, wieso man sich den Fettsack noch antut. Seid 3-4 Jahren verfolge ich dieses mistschwein&#8230;. traurig tats\u00e4chlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:06:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau. Seid.<br><br>L\u00f6sch dich, Kuchenkind."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:13:28+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ob unser attraktiver, erfolgreicher und gar nicht dicker Lieblingsjutuber heute einen kleinen \u00dcberraschungsstream zum Fr\u00fchst\u00fcck machen wird?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:24:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Es gibt neue Drohnenfutitch vom Schauerberg:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M0aFWRCvc7s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M0aFWRCvc7s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:25:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Richtig freshes mett xDD"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:32:36+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Es gibt neue Drohnenfutitch vom Schauerberg:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M0aFWRCvc7s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M0aFWRCvc7s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Darauf hab ich tats\u00e4chlich schon gewartet, nice <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:37:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Jawohl neues drohnenmaterial immer RICHTIG interessant!"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:45:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Langsam verstehe ich, wieso EntenTonne Rainer. W hasst. <br><\/blockquote>Verstehe es langsam aber selber nich mehr, wieso man sich den Fettsack noch antut. Seid 3-4 Jahren verfolge ich dieses mistschwein&#8230;. traurig tats\u00e4chlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><blockquote>Ja genau. Seid.<br><br>L\u00f6sch dich, Kuchenkind. <br><\/blockquote>und sowas beschwert sich dann \u00fcber rainers schreibstil&#8230; unfassbar!"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:47:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wieso wird da von der Drohne keine Bombe abgeschmissen? Das ist doch die Gelegenheit &#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:51:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Na freut ihr euch auch schon auf die Meinung von Loro? Kann es kaum erwarten. Ich und seine 26 Follower auf Twitter."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:52:12+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "<blockquote>Wieso wird da von der Drohne kei riesiche Bombe naigeschmast? Das ist doch die Gelegenheit &#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Ich hab das mal f\u00fcr dich level 0 kagghaid0r goregazionirt. Bidde valassung ainlaiten"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:57:40+02:00",
        "username": "SchnappisZigeunerOpa",
        "text": "schnappi ins gas"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T09:59:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hallo Opi"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:02:01+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "bekommt Opi etzadla a schneidige Verwarnung ? weil ich hab f\u00fcr exakt diese 1 Verwarnung bekommen. (seitedem weine ich mich jeden Abend in den Schlaf)<br><br>edit. Okay, a weng anders hatte ich geschrieben, ich hatte nicht dich konkret angesprochen, daf\u00fcr einige dullsens hier im Faden"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:02:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Geiles Mett xddDD"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:03:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein Opi hat Narrenfreiheit"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:04:49+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<img src=\"http:\/\/imgur.com\/I9e37bD.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:16:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Am Ende ist ein Topf voll Kot."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:16:39+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "<blockquote>Nein Opi hat Narrenfreiheit <br><\/blockquote>na vielen Dank&#8230;NICHT ! Garstiger Korker. Ich bin l\u00e4nger hier angemeddelt als du !<br>Sowas schimpft sich hier Moderator. ele"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:33:50+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Es gibt neue Drohnenfutitch vom Schauerberg:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M0aFWRCvc7s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M0aFWRCvc7s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Nice gemacht und die musikalische Untermalung erst!"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:37:21+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, am Ende steht, dass ein Altschauerberger das Teil mit der Armbrust runterholen wollte. Rainer ist wohl nicht der Einzige dort, der a weng bihindert ist.<br><br>&mdash;<br><br>Hier noch Zusammenfassung der gestrigen YouNow-Aktivit\u00e4t:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yr47Ybai1CM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yr47Ybai1CM<\/a> [youtube.com]<br><br>Diese dumme Stimme wieder am Anfang. Direkt Z\u00e4hne rauswichsen!<br><br>Geistiger Verfall so auch gekommen ist.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Obc1yfq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:39:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hallo, SCHEISS DRACHENLORDS, bitte abo dalassen und liken. Bye."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:39:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "W\u00e4r owsem wenn die Drone dort abgeschossen wird und Rainer im Moment genau drunter steht ele"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:52:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Draches neues Auto:<br><br><img src=\"http:\/\/www.bildschirmarbeiter.com\/content\/images\/picdump-18-06-01\/picdump-18-06-01-013.jpg\"><br><br>geil oder? xDD"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:52:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Na freut ihr euch auch schon auf die Meinung von Loro? Kann es kaum erwarten. Ich und seine 26 Follower auf Twitter.<br><\/blockquote>Haaaaallo jetzt gib ma Link"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:53:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "HAHA a Drache auf dem Audo der wo Pferd"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T10:59:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Vlog im gleichzeitig laufenden Stream aufnehmen. Er arbeitet eben sehr effizient, der faule Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T11:28:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nein Opi hat Narrenfreiheit <br><\/blockquote>na vielen Dank&#8230;NICHT ! Garstiger Korker. Ich bin l\u00e4nger hier angemeddelt als du !<br>Sowas schimpft sich hier Moderator. ele<br><\/blockquote>halt doch mal deine dumme fresse du huan"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T11:34:26+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>W\u00e4r owsem wenn die Drone dort abgeschossen wird und Rainer im Moment genau drunter steht ele<br><\/blockquote>W\u00e4r owsem wenn an der Drohne ne Supersoaker geladen mit Pisse und Rainer dann vollgespritzt wird, am besten durch sein Fenster w\u00e4hrend er gerade streamt.<br><br>ABER HIER WIRD NIX GEPLANT OK!"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T11:37:28+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Nein Opi hat Narrenfreiheit <br><\/blockquote>na vielen Dank&#8230;NICHT ! Garstiger Korker. Ich bin l\u00e4nger hier angemeddelt als du !<br>Sowas schimpft sich hier Moderator. ele<br><\/blockquote>halt doch mal deine dumme fresse du huan<br><\/blockquote>halts maul arschloch"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T11:37:37+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Drohne gabs schon. Langweilig."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T11:39:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Aber nicht in dieser niedrigen H\u00f6he, Tipico. Die Bildqualit\u00e4t ist auch top. Beste Luftaufnahmen der Schanze bisher."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T11:43:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fehlte eigentlich nur noch Rainer, der wo mit Schuhen Richtung Atmosph\u00e4re schie\u00dft."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T11:47:39+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "das mit der armbrust ist bestimmt wahr"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T11:53:57+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "W\u00e4re toll wenn der Nachbar Rainer mit der Armbrust abgeschossen h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T11:54:38+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Nebenbei mampf ich mei sendwidsch"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T12:28:53+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Na, zerfleischen sich die Haider mal wieder gegenseitig?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T12:30:46+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Kann einer fr\u00e4ngisch von euch? <br>Oder is das aufm Land normal das mer aufm Dach was stehen hat? <br><br>kleines Hu\u00dfn\u00e4tter<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/2848fa-1527849031.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T12:33:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Werbung per drachengame<br><br>Schlau kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T12:34:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Das sind schon die erste Werbebotschaften, die in der EInflugschneisse vom geplanten Neustadt an der Aisch International stehen. Projektbeginn, laut Breidsamer auf Twitter, sobald die Nordumfahrung fertig ist."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T13:01:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich sach\u2019s ma\u2019 so: Theoretisch gesehen, streame ich jeden Tag."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T13:05:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "@DracheSchaut<br> 5 Min.Vor 5 Minuten<br>Drache hat den Fr\u00fchst\u00fccksstream verschlafen.<br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T13:49:38+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>@DracheSchaut<br> 5 Min.Vor 5 Minuten<br>Drache hat den Fr\u00fchst\u00fccksstream verschlafen.<br><br>lel<br><\/blockquote>Willst du etwa behaupten Rainhard h\u00e4lt seine Versprechen nicht?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T13:50:09+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Erstmal den arbeitsfreien Br\u00fcckentag genie\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T14:29:14+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ok muss sagen die Drohnen Aufnahmensibd sehr gut. Ganz sch\u00f6ne Reichweite so n Ding"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T14:34:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "das n\u00e4chste mal bitte grillgut dran h\u00e4ngen und den r1r damit \u00e4rgern"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T14:40:46+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>das n\u00e4chste mal bitte grillgut dran h\u00e4ngen und den r1r damit \u00e4rgern<br><\/blockquote>Schaut dann so aus:<br><br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=DDbyl_Q5-oE\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=DDbyl_Q5-oE<\/a> [m.youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T14:46:31+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Die Arschl\u00f6ch\u00e4\u00e4 homm mir grod a riesicha <strike>Bombn<\/strike> Worschd nei'gschmaa\u00dft"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T15:03:10+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hatter sei Kraftsport scho gmacht khapt?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T15:05:31+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Drohne \u00fcber der Schanze beim n\u00e4chsten Outdoor Stream w\u00e4r schon nicht ganz irrelevant. Plane aber nicht weil hab keine Drohne."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T15:07:45+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00e4r owsem wenn die Drone dort abgeschossen wird und Rainer im Moment genau drunter steht ele<br><\/blockquote>W\u00e4r owsem wenn an der Drohne ne Supersoaker geladen mit Pisse und Rainer dann vollgespritzt wird, am besten durch sein Fenster w\u00e4hrend er gerade streamt.<br><br>ABER HIER WIRD NIX GEPLANT OK!<br><\/blockquote>W\u00e4r owsema mit Budda- oder Salzs\u00e4ure.<br><br>Wirkliche feine Reichweite, d\u00fcrfte kein Einsteigermodell sein. K\u00f6nnte Quarkey noch toppen, wenn er sich so ein Spielzeug von seinen Ami-Kollegen leiht. Krokis Wunschvideo so auch kommen k\u00f6nnte. <br><br>Geplant wird ned."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T15:12:40+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Und LS so&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BgEZ4Z9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T15:17:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich habe nur lange keinen Mann mehr in nur Gespuert und deswegen habe ich dich so sehr begehrt."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T15:25:02+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Mein Dorfspion hat gesagt, dass Rainer Schnappi f\u00fcr die Water Bucket Challenge nominiert hat."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T15:31:24+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Was heisst denn nomma Eimer auf Englisch?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T15:34:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Mein Dorfspion hat gesagt, dass Rainer Schnappi f\u00fcr die Water Bucket Challenge nominiert hat.<br><\/blockquote>Und nicht schummeln: einen Eimer vorne, einen Eimer hinten. Zwei Wasser."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:09:08+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "war das schon da? <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tMzJshDGtII\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tMzJshDGtII<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:13:50+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ja. l\u00f6sch dich bitte"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:15:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hochkant und trotzdem quer gefilmt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> da werden doch die trolle getrollt"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:18:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Wie kann man dieses gro\u00dfe Grundst\u00fcck eigentlich so einem Trottel wie Rainer \u00fcberlassen? Bei ihm verwahrlost und stirbt doch alles nach k\u00fcrzester Zeit. Er schafft es als Arbeitsloser Schwanzlutscher nicht mal w\u00f6chentlich an einem bestimmten Tag ein Video hochzuladen. Entweder die ganze Familie ist total behindert, Rudi hat ihm das Grundst\u00fcck \u00fcberlassen oder niemand m\u00f6chte die Feelings von fr\u00fcher in diesem Horrorhaus nochmal erleben."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:19:42+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "kleine Eigentumsdiskussion initialisieren"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:27:41+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Entweder die ganze Familie ist total behindert<br><\/blockquote>Gewagte These."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:36:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Mein Dorfspion hat gesagt, dass Rainer Schnappi f\u00fcr die Water Bucket Challenge nominiert hat.<br><\/blockquote>Als ich damals nominiert wurde, hab ich 10 Euro an \u00c4rzte ohne Grenzen gespendet, tats\u00e4chlich. <br><br>W\u00fcrde ich heute auch nicht mehr machen lel. Schei\u00df fuckmann Taxis"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:38:54+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Am Ende ist ein Topf voll Kot. <br><\/blockquote><blockquote>Wieso wird da von der Drohne keine Bombe abgeschmissen? Das ist doch die Gelegenheit &#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Biste wieder besoffen?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:46:35+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Als ich damals nominiert wurde, hab ich 10 Euro an \u00c4rzte ohne Grenzen gespendet, tats\u00e4chlich. <br><br><\/blockquote>Dumm wie Rainer und bestimmt 3 mal so h\u00e4sslich&#8230;. ohne dregg alder du trollst doch"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T16:57:23+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1Pu4WxlBn0K\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1Pu4WxlBn0K<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T17:01:01+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr YouNow br\u00e4uchte man \u201ceine Art Social Blade\u201d - ihn w\u00fcrde mal interessieren, wo er da st\u00fcnde.<br><\/blockquote><blockquote>Er war \u00fcberrascht, denn der Mai war der erste Monat, seitdem er Youtube macht, in dem er \u201cso viel verdient\u201d hat.<br><\/blockquote>Am Konto regelm\u00e4\u00dfig verfolgen wie es dort l\u00e4uft&#8230;ne. Bei SocialBlade wo man ne tolle Grafik \u00fcber die Monate&amp;Jahre hat nachgucken wieviel man verdient: seems legit"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T17:18:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jeden Tag zwei Streams, merkts euch Loide"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T17:35:39+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TUg7OqC.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T17:36:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hat er es geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T17:50:46+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mein Dorfspion hat gesagt, dass Rainer Schnappi f\u00fcr die Water Bucket Challenge nominiert hat.<br><\/blockquote>Als ich damals nominiert wurde, hab ich 10 Euro an \u00c4rzte ohne Grenzen gespendet, tats\u00e4chlich. <br><br>W\u00fcrde ich heute auch nicht mehr machen lel. Schei\u00df fuckmann Taxis <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CsfspeF.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T17:53:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "D\u00fcnnes Eis, Freundchen."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T17:59:32+02:00",
        "username": "RechenLord",
        "text": "Drachenlord hat gelogen, was f\u00fcr eine \u00dcberaschung h\u00e4tte gar nicht damit gerechnet\ufeff.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VQdGe1nQPL4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VQdGe1nQPL4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:01:20+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ein ganz besonderer Gast und mit besonders meine ich&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:02:23+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "kleiner Tinnitus"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:04:37+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Drachenlord hat gelogen, was f\u00fcr eine \u00dcberaschung h\u00e4tte gar nicht damit gerechnet\ufeff.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VQdGe1nQPL4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VQdGe1nQPL4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ja geil 50 Minuten Selbstbeweihr\u00e4ucherung und Geheuchel von Cuckmaster Dennis the Menace, so muss das Wochenende beginnen"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:14:45+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Fazit: Dennis Leiffels ist ein ganze besondere Mensch, eine Art Messias, eine art Heiliger welcher uns aus den geweihten Hallen der GEZ gesendet wurde<br><br>Junge Dennis, l\u00f6sch dich doch einfach, kleiner Anzeigenkasper<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:26:49+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Das ist doch nicht deren Ernst, oder? Ich raff gar nicht WORUM es \u00fcberhaupt geht. Das ist doch alles wie bei &ldquo;Burn after reading&rdquo;&#8230; what a clusterfuck<br><br>e: Wie der Leiffels schon so g\u00f6nnerhaft und herablassend redet. Instanthass."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:37:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich warte auf die Zusammenfassung, keine Lust auf 1 Stunde Penis Steiffels"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:41:06+02:00",
        "username": "Kinski",
        "text": "Ich bin als Dschornalist hingegangen, Lizenz zum haten der Leiffels Bursche"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:42:32+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Der Dreger wird sich das 120 Sekunden ansehen, bis er wieder eine Amsel sieht und dann sagt, dass er kein Opfer von Seibermobing is etzadla.<br><br>Thema durch.<br>Dennis ins Glas."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:43:43+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Leiffels ist kein Hater, er ist ja schlie\u00dflich als Journalist nach Emskirchen gefahren und nicht privat. Kannst du dir nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:47:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Das Fideo braucht einen Dschornalisten Counter"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:48:06+02:00",
        "username": "Kinski",
        "text": "100 prozentige Triggerwarnung, bin bei Minute 8 und halts kaum noch aus. Alter, wie der da von journalistischer Verantwortung labert und den Newsfutzi anklagt weil er L\u00fcgen verbreitet. Das war ein verficktes Interiew, krieg das in deinen Kopp Leiffelsjunge."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T18:52:30+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Oh Drachengame!"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:00:04+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "sind die beiden schwul? kann das mal jemand journalistisch analytisch recherchieren?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:00:07+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich kann ihnen gerne meinen Presseausweis zeigen<br>MEME<br>Journalistische Standards wie in Nordkorea"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:02:12+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Interessant 29:00, mit dem Anwalt drohen bedeutet auf keinen fall das man jemanden verklagen will, sondern man will nur ein Interview f\u00fchren. <br><br>Dennis Leiffels = Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:02:35+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Leiffels gib a Ruh<br>diese krampfhaft entspannte S\u00e4uselstimmlage AL TER"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:03:05+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Leiffels der Hurensohn, f\u00e4hrt auf meine Kosten zu einem belanglosen Interview zu einem noch belangloseren &ldquo;Journalist&rdquo; Alter, wir zahlen f\u00fcr den sein Kilometergeld und Spesen, und da lacht er so bl\u00f6d. Wixxaaaaa"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:03:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181206-092842",
        "text": "Ok ich bins. Der Leiffels sagt doch effektiv: &ldquo;Bin gesch\u00e4ftlich da g'wesen, ob ich den Drachenlord privat haide und die Sache selber absichtlich eskalieren lasse um was zu berichten zu haben ist etzala Briwadsache&rdquo; MEME &ldquo;journalistische Verantwortung&rdquo;. Alles klar, gleiche Rhetorikschule wie Rainer besucht."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:05:47+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "was f\u00fcr ein utopisches mistst\u00fcck altaahh"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:07:09+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Der Dreger wird sich das 120 Sekunden ansehen, bis er wieder eine Amsel sieht und dann sagt, dass er kein Opfer von Seibermobing is etzadla.<br><br>Thema durch.<br>Dennis ins Glas.<br><\/blockquote>Halts maul du Huuuuuuuurensohn!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:07:50+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "ist Leiffels briwat oder gesch\u00e4ftlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:10:11+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Hat der Leiffels nicht unklug gemacht, so auf Augenh\u00f6he von &ldquo;Journalist&rdquo; zu &ldquo;Journalist&rdquo;. Da hat dem Herrn Njustime schon die Boyfotze gejuckt, wenn einer mit echtem Presseausweis ihm sagt, er habe ja mehr Reichweite als die ganzen Funk-Angebote. War ihm sicher ein angenehmerer Gespr\u00e4chspartner als der Ruiner, der ihm bestenfalls was von seiner tats\u00e4chlichen Reichweite erz\u00e4hlt h\u00e4tte, die ja viiiel gr\u00f6\u00dfer ist.<br>Und auch beim Thema, wann ein Besuch mit Videoaufnahme beim Lurd legitim ist, hat er seine Trumpfkarte &ldquo;Presseausweis&rdquo; hervorragend ausgespielt. <br>@ASA: bitte mal Presseausweis beantragen, damit man sich ganz ungeniert alles erlauben darf<br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:14:22+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wie er sich einen auf seinen &ldquo;Journalisten&rdquo; Status runterholt."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:19:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "realtalk: wenn rainer wirklich was gegen diese doku hat, k\u00f6nnte er (wenn er nicht so dumm w\u00e4re auf die idee zu kommen) zum onkel alfred rennen?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:21:30+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Das mit dem Presseausweis klappt \u00fcbrigens wirklich. Ein Bekannter von mir hat sich ein Schild mit Aufschrift &ldquo;Bild Journalist&rdquo; ausgedruckt, welches er im Auto liegen hat. Bei Bedarf holt er es raus, legt es in die Windschutzscheibe und kann sich so ziemlich alles im Stra\u00dfenverkehr erlauben.<br><br>Leiffels l\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:22:13+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "leiffels: &ldquo;dem b\u00fcrgermeister ist das mobbing egal, der macht nichts!&rdquo;<br>n\u00e4chstes interview mit Harald Kempe oder"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:24:51+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Ja schnippi, witzig vallah"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:28:07+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "Wurde schon die Journalisten-Frage gekl\u00e4rt?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:28:28+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist Network0 bi?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:28:43+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ne, du bist witziger xDDD<br><img src=\"http:\/\/www.abload.de\/img\/mioj0ge.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:31:41+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "<blockquote>Das Fideo braucht einen Dschornalisten Counter<br><\/blockquote>DIES"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:31:53+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Ich mach bald ein Video von mir, wo ich auf LL witzige Uploads aus den letzten Jahre berichte.<br><br>Wird nat\u00fcrlich nicht lang, aber ich hab ja schlie\u00dflich auch kein PreSSeausweis.<br>(Spa\u00df: es gibt einfach zu wenig Relevantes)<br><br>PS: Du bist so mega peinlich. Ich geh jetzt nochmal ne Runde durch Aachen (? \u035c\u0296?)"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:33:46+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Wie er sich einen auf seinen &ldquo;Journalisten&rdquo; Status runterholt.<br><\/blockquote>Funfact: Journalist ist keine gesch\u00fctzte Berufsbezeichnung. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:39:52+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Er st\u00f6hnte und sp\u00fcrte eine tiefeZuneigung zu ihm. Er wahr seine erster w\u00fcrde es immer sein. Als er kurz vor einen Journalismus war schrie er und legte sich dicht \u00fcber ihn. Er wusste was er zu tun hatte. Er wollte es wider gutmachen. Er interviewte ihn und sah im in die Augen. Da konnte er sehen das er nichts als ihn wollte Er wollte einenJournalismus durch ihn bekommen."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:48:43+02:00",
        "username": "Kinski",
        "text": "War schon hart das Video bis zum Ende zu schauen. Der Leiffels Bub windet mit seinen Rechtfertigungstiraden um den Journalismusbegriff wie der feuchte Furz aus dem braunen Salon. Unfassbar unsympathisch, affektiert und \u00fcberheblich. Insgesamt muss man sagen, hat er sich doch um Kopf und Kragen geredet und gestikuliert. Absoluter Schwachsinn was er da dem Newsmenschen in oberlehrerhafter Manier \u00fcber Interviewstandards und journalistische Pflichten beibringen m\u00f6chte. Und der Superclou \u2013 Trommelwirbel \u2013 sein \u201eNimm das runter oder ich verklag dich\u201c war gestellt, f\u00fcr die \u201eReportage\u201c. Mensch sach mal einer. Nur dumm, dass er dem Newsmenschen genau dies unter die Nase gerieben hat: Zensiere das Video oder ich verklage dich. Ich bin ja ein eher leichtgl\u00e4ubiger Mensch, aber ich glaube, das war beim ersten Mal schon nicht gestellt, kleiner L\u00fcgendennis. Positiv \u00fcberrascht bin ich \u00fcbrigens von dem Newsmenschen, von ihm kann sich der Dennis eine gro\u00dfe Scheibe abschneiden."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:51:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, der ist ja sogar zum Newstime hingefahren. Muss ihm schon sehr wichtig gewesen sein, zu best\u00e4tigen, dass er ein <strike>Hurensohn<\/strike> Journalist ist."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:53:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Der guuuude Herr Newstime hat sich - f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse - ganz gut geschlagen tats\u00e4chlich sogar. Besserer Journalist als der Mr.Presseausweis jedenfalls."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:53:23+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>ne, du bist witziger xDDD<br><img src=\"http:\/\/www.abload.de\/img\/mioj0ge.jpg\"><br><\/blockquote>Was das denn f\u00fcrn Mongo?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T19:55:57+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Lars"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:01:12+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Kleiner Kommentar.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Den8iZDW4AILK7k.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:16:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "kann man diesen loro net einfach wegschperrn??<br><br>brofessor w\u00fcrden sie bidde'?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:18:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>ne, du bist witziger xDDD<br><img src=\"http:\/\/www.abload.de\/img\/mioj0ge.jpg\"><br><\/blockquote>Was das denn f\u00fcrn Mongo?<br><\/blockquote>drachen_drol aka network0 aka loro wie oft denn noch.<br>lasst loro doch hier, sein twitterprofil erweckt a weng mitleid"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:19:46+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>ne, du bist witziger xDDD<br><img src=\"http:\/\/www.abload.de\/img\/mioj0ge.jpg\"><br><\/blockquote>Was das denn f\u00fcrn Mongo?<br><\/blockquote>drachen_drol aka network0 aka loro wie oft denn noch<br><\/blockquote>Ah ok, sieht aus wie son Leiffels"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:21:47+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Oha, diese journalistische Fehlbesetzung kommt zum Interview mit Sonnenbrand auf der Nase und hat Augenspastiken und ist hyperaktiv wie ein 13j\u00e4hriger Chorknabe, der von Dr. Sommer zum Thema Petting interviewt wird. Das wird ein ganz Gro\u00dfer, sag ich euch.<br>W\u00fcrde mich interessieren, worum es da ging, denn ich musste nach wenigen Sekunden vor Fremdscham den Ton abstellen.<br>Ich hoffe der ASA fast das zusammen. Und so ne WOT vom DrOll dazu w\u00e4re auch ne naise Gschicht."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:25:16+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Kleiner Kommentar.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Den8iZDW4AILK7k.jpg:large\"><br><\/blockquote>Na Dennis, warum besucht du den Drachenlord obwohl er ausdr\u00fccklich gesagt hat das du unerw\u00fcnscht bist? Spast."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:26:56+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/2A0MiCF1T81NgjYIX6\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:28:54+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/U2E_YGhA6JU\">https:\/\/openload.co\/f\/U2E_YGhA6JU<\/a> [openload.co]<br><br>Ekelhaftig, ey, wie sich diese schnaufende, schwitzende, schmatzende, st\u00f6hnende Mastsau da pr\u00e4sentiert."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:29:53+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Der Presseausweis soll uns interviewen, nicht haten."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:30:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "K\u00f6nnt ihr mal aufh\u00f6ren, den Leiffelsthread mit diesem irrelevanten Drachenlords-Spam vollzum\u00fcllen?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:31:12+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/2A0MiCF1T81NgjYIX6\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Erinnert mich an die schwarzen M\u00fclls\u00e4cke aus dem Yps Heft die in der Sonne aufsteigen<br><br>Solarzeppelin<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Dgn6L0ebreI\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:36:25+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Y-Heft<br>Y-Kollektiv<br>Z-ufall?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T20:38:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Y-Heft<br>Y-Kollektiv<br>Z-ufall?<br><\/blockquote>Gabs nicht mal ein Yps-Heft mit einem vorgefertigtem Presseausweis?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T21:02:38+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.ypsfanpage.de\/hefte\/gross\/yps0650.jpg\"><br><br>Dennis bist dus?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T21:08:32+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Leiffels eindeutig Hater. Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T21:24:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fand es gut, wie Newstime dem Dennis sch\u00f6n seine Meinung sagt. N\u00e4mlich, dass er im Grunde ein schlechter Journalist ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T21:25:25+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>ne, du bist witziger xDDD<br><img src=\"http:\/\/www.abload.de\/img\/mioj0ge.jpg\"><br><\/blockquote>Was das denn f\u00fcrn Mongo?<br><\/blockquote>Der bihinderte Sohnemann von IngLOLf L\u00dcLck<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T21:35:17+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FXYyYmJ.jpg\"><br><br>Wir sind an dem Punkt angekommen, wo ich nicht sicher bin, ob sowas geshoppt ist, oder nicht.<br><br>Er hat\u2019s geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T21:38:07+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "T H I C C<br>H<br>I<br>C<br>C"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T21:44:42+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Kleiner Bauch&#8230;<br><br>Reiner kr\u00fcmmt sogar den Raum und das Licht um ihm herum."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T21:46:44+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Postet ruhig das Original<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/18QnqUo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T21:50:16+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Bin neidisch auf diese Rita-Gene.<br><br>Jetzt isses raus."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:08:57+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Hallo, <br>was gibt es neues beim Dicken, au\u00dfer das er sich Wasser \u00fcberm Wanst gekippt hat?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:09:08+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Des Leiffelsburschn-Interviews erste H\u00e4lfte 1 \/ 2<br>Wie kommt es eigenlich, dass einer, dessen Kopp so aussieht, als habe man einer teilrasierten Kiwi eine h\u00e4ssliche Brille gemalt, solchen Einfluss auf die Friesen seiner G\u00e4ste hat? Reiner hatte sich extra die Fusseln an den Kopp geklebt und der leiffelsbursche war sogar beim Friseur, um sich die sch\u00fctteren Resthaar nochmal zu blondieren. Sieht nat\u00fcrlich trotzdem akkurat so aus wie einer, der man besser beim Radio geblieben w\u00e4re.<br>Und gl\u00e4nzt sofort durch geballte Kompetenz: Cybermobbing is ja sowas von aktuell, Zw\u00f6lfj\u00e4hrige sind betroffen. Sind sie nicht, du dumme Sau. Denn Mobbing gibt es nur am Arbeitsplatz, du dumme Sau. Und was dem Drachenlord widerf\u00e4hrt, ist weder Cybernobbing, noch hat es was mit dem zu tun, was deinen mi\u00dfratenen Kindern bl\u00fcht. Die Leute, die Reiner Eier an den Kopp werfen, sind wohl kaum dieselben, die dem kleine Malte-S\u00f6ren Leiffels den Kopp in die M\u00f6dchentoilette stecken werden. Du dumme Sau.<br>Als n\u00e4chstes will der Leiffelsbursche zur Schanze gepilgert sein, um dort leif \u00fcber \u201eCybermobbing\u201c zu berichten. Das muss ja wirklich sehr, sehr schwer sein. Also nochmal: \u201eCybermobbing\u201c ist Mobbing, das im Internet stattfindet. Im Internet und nicht im Alptraumhaus hinter den sieben Bergen, du dumme Sau.<br><br>Ein weiterer Begriff, dessen richtige Bedeutung sich dem offenbar sehr \u00fcberschaubaren Kenntnisstand des f\u00f6ngesch\u00e4digten Leiffels entzieht, ist \u201efalsche Tatsachenbehauptung\u201c. Die h\u00e4tte er n\u00e4mlich gern richtiggestellt gewusst und war sehr entt\u00e4uscht dar\u00fcber, dass das nicht passiert ist.<br>Den Kiwikopp kannste aber nicht daf\u00fcr zur Rechenschaft ziehen, wenn der Interviewpartner irgendwas sagt, was nicht den Tatsachen entspricht, du dumme Sau. Der kann dann h\u00f6chstens eine Gegendarstellung ver\u00f6ffentlichen \u2013 sagt er sogar selbst.<br>Und wenn der Interviewpartner behauptet, dass Leiffels l\u00fcgt wie gedruckt, kann ich auch keine Tatsache feststellen, indem ich den Leiffels nachher frage, ob er tats\u00e4chlich l\u00fcgt, du dumme Sau. Das geht schon nach den uralten Gesetzen der Logik nicht. Schonmal was von Epimenides geh\u00f6rt? Nat\u00fcrlich nicht, du dumme Sau. <br>Stattdessen beklagt er sich mit Pipi in den Augen dar\u00fcber, dass ihm durch Reiners Aussagen ein \u201eSchaden entstanden\u201c sei. Rollo, Aller, was f\u00fcr ein dummes Opfer. <br>F\u00fcr den Schaden, der durch seine r\u00fccksichtslose Rabialreportage an der Schanze entstanden ist, will er nat\u00fcrlich keine Verantwortung \u00fcbernehmen. Das sind die dummen Bauerndullis vor Ort nat\u00fcrlich selber schuld, und die Dorfpolizei, das sin etzadla auch alles H\u00e4ider. Innerhalb eines Monats hat der Knallkopp ausm Rheinland also zwei grundverschiedene Spasten am Start, die beide das Internet nicht verstanden haben und daf\u00fcr die Lolizei von Emskirchen verantwortlich machen wollen. Kannste dir echt nicht ausdenken. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:09:35+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Des Leiffelsburschn-Interviews erste H\u00e4lfte 2 \/ 2<br><br>Der Leiffelsbursche bemerkt langsam, das das Gespr\u00e4ch ihm mit Karacho entgleitet \u2013 seine Berichterstattung \u00fcber die Inzestcommunity hinter den sieben Bergen und seine Teilnahme am Hitlerfest vor Ort lassen ihn jetzt nicht so gut dastehen, Zeit f\u00fcr a wenig <i>virtue singalling<\/i> \u2013immerhin hat er auch schon \u00fcber Rechtsextreme berichtet und \u00fcber Salafisten, und zwar ganz viel! Und das war doch nicht so schlecht, oder? Oder? <br>Und weil das Eigenlob noch nicht genug zur Decke stinkt, muss er gleich noch eins draufsetzen: Das Drachenlordthema, das hat er ja auch ganz allein gepachtet. Da hat vor ihm noch niemand ne Reportage oder nen Bericht gemacht, zumindest nicht \u2013 hastiger Einwand seinerseits \u2013 in den \u201eklassischen Medien\u201c. <br>Leiffels, du dumme Sau, jetzt ist Krieg. Was du da an der 17:00-Marke abziehst, das ist absichtliche Browokation. Und zwar gegen mich. Meine Reportage \u00fcber den Drachenlord (was ist denn blo\u00df mit Reiner los?) benutzt das klassischste aller Medien, die Schriftsprache, und ist sogar \u00e4lter als deine erste Drachendoku. Du dumme Sau. Das ist eine falsche Tatsachenbehauptung, du dumme Sau, und wenn du das nicht sofort per Gegendarstellung korrigierst, dich bei mir entschuldigst und dabei von einem Kaktus ficken l\u00e4sst, dann verklage ich dich. \u201eBis jetzt gibt es zwei Geschichten und die hab ich beide gemacht\u201c \u2013 so der Leiffelsbursche. <br>Es erh\u00e4rtet sich der Verdacht, dass der Leiffelsbursche vielleicht einfach nicht lesen kann und deswegen die vielen, vielen Reinergeschichten nicht kennt. Zwei Geschichten? Ja schei\u00dfdochrein, du dumme Sau, ich schreib zwei Reinergeschichten <i>pro Woche<\/i>. Das selbstgef\u00e4llige Grinsen, das sich nach dieser falschen Tatsachenbehauptung auf Leiffels Gesicht breitmacht, m\u00f6chte man ihm mit einer Dachlatze wegwischen. Rollo, Aller, Streifi, jetzt sag doch auch mal was dazu, godverdomme! Der meint doch dich genauso! Immerhin bist du ganz allein die \u201eganz vielen H\u00e4ider\u201c mit denen der Leiffelsbursche \u201egeschrieben hat\u201c, die ihm \u201eEinblicke in die Hintergr\u00fcnde der Szene\u201c gew\u00e4hrt haben, aber dann nicht wollten, dass er \u00fcber sie berichtet. Ja, du ganz allein. Oder hat hier noch jemand Post vom Leiffelsburschen gekriegt? <br>Leiffelsbursche, der von jetzt an einfach L\u00fcgenleiffels hei\u00dfen kann. Denn jetzt l\u00e4sst er die Bombe platzen. Von irgendeinem der Irgendwasmitmedien-Spasten bei eitelsonnenschein (Niehler Kirchweg 128 in 507338 K\u00f6ln \u2013 keine Gefangenen!) hat der L\u00fcgenleiffels sich Reiners Adresse ergaunert (vermutlich im Austausch gegen irgendwelche ehrlosen sodomitischen Schweinereyen) und mit dem 1 Interview vereinbart, nur um nat\u00fcrlich schon vorher an der schanze aufzutauchen, weil er sich mit den \u201eNachbarn verabredet hatte\u201c \u2013 achso, deshalb waren die so \u00fcberrascht, den Kaschberkopp mit dem Presseausweis zu sehen!<br>Und so seltsam und abwegig das jetzt auch klingen mag: Reiners Version der Dinge entspricht den tatsachen. Rollo, Aller, das man das nochmal erleben arf. Reiner sagt, der L\u00fcgenleiffels sei schon vor dem vereinbarten Termin an der Schanze gewesne und habe \u201eRadau gemacht\u201c und jetzt im Interview gibt der L\u00fcgenleiffels zu, dass es genau so gelaufen sei. Was die Inzestbauern am schaurigen Berg von Ortsfremden halten, die da \u2013 nat\u00fcrlich ganz zuf\u00e4llig, haha \u2013 durch ihr \u201esehr kleines Dorf\u201c stolzieren, ist wohlbekannt und h\u00e4tte auch dem L\u00fcgenleiffels sehr wohl bekannt sein k\u00f6nnen. Sind schon ganz andere f\u00fcr weniger im H\u00e4iderordner gelandet, du dumme Sau.<br>Wenn man halt immer nur windelweichen, emotionsgepr\u00e4gten Meinungsjournalismus betrieben hat, dann h\u00e4lt man Recherche halt f\u00fcr einen franz\u00f6sischen Cognac oder den Namen des K\u00f6nigs von Guyana oder waswei\u00dfichwas und dann kann es einbem nat\u00fcrlich passieren, das man zur Schanze pilgert, um eine windelweiche, emotionsgepr\u00e4gte Story dar\u00fcber zu machen, wie irgendwelche finsteren H\u00e4ider unter dem Deckmantel der (gef\u00e4lligst in Misskredit zu bringenden, das ist FUNK hier, godverdomme) Meinungsfreiheit einen armen Willi fertigmachen.<br>Wenn man dann vor Ort feststellt, dass diese Story nur unter allergr\u00f6\u00dfter verbiegung der Faktenlage in den Kasten zu kreigen w\u00e4re, aber Tonman, kameramnn, Beleuchter und der verantwortliche Entscheidungstr\u00e4ger jetzt schon vor Ort sind und gewaltig Spesen und Personalkosten verknuspert haben, dann muss man halt irgendwas abdrehen. Also erzeugt man schnell noch Material, das den Reiner so richtig schlecht aussehen l\u00e4sst, indem man ihn einfach gnadenlos vorf\u00fchrt. <br>Wenn man dann sp\u00e4ter daf\u00fcr als H\u00e4ider bezichtigt wird, spielt man den Aufgebrachten. Was k\u00f6nnte da schiefgehen. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:14:36+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Oh Gott Droll, ich schiebe gerade son harten Kracher"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:15:32+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Nicht gelesen, weil nicht relevant. Tja Junge."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:16:34+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Nicht gelesen, weil nicht relevant. Tja Junge. <br><\/blockquote>Ist doch schei\u00dfegal, ich schmei\u00df mkich gereade derma\u00dfen weg. Oh boy, Droll hat schon n guten Humor"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:21:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was zum Fick geht hier ab<br><br>Ach Leute :\/"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:21:01+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Kleiner Bauch&#8230;<br><br>Reiner kr\u00fcmmt sogar den Raum und das Licht um ihm herum.<br><\/blockquote>wie lange noch bis sein ((((schwarzschild))))-radius gr\u00f6\u00dfer ist als kleiner bauch\u2122?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:23:36+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Meine Gebete wurden erh\u00f6rt. Habe DrOll jetzt einen Schrein gebaut."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:35:26+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Droll ist ein Beispiel warum das Game manches Mal ein Niveau erreicht, welches von solchen Leiffels Burschen nie verstanden werden wird.<br><br>&ldquo;Es geht hier um Mobbing, blabla.&rdquo; <br><br>Nee, es geht hier um Unterhaltung und Du bist ne Figur in meiner Sitcom."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:40:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Nicht gelesen, weil nicht relevant. Tja Junge. <br><\/blockquote>droll wird erst ann\u00e4hernd relevant, wenn er lernt abs\u00e4tze in seine texte zu bauen. bleed kamma sein."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:42:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YgCDXkL.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:43:26+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Rollo aller ,du dumme sau"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:46:02+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleiner TTS Michael liest eine WoT:<br><br><a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0169556001527897281\/36926711.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0169556001527897281\/36926711.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T22:47:25+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>blablabla mr freeman<br><\/blockquote><br><br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0557269001527897348\/36926734.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0557269001527897348\/36926734.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:05:48+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "DrOll bester Mann im Faden"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:14:13+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "W\u00fcrde mir w\u00fcnschen, es g\u00e4be ein Archiv von allen DrOllschen Textw\u00e4nden.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:24:29+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Bitte nicht. Nie eine gelesen, nix verpasst. Mir egal."
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:25:21+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/169252_Einwenigspaet_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:25:23+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Sorry Tripperco, du bist nicht relevant genug f\u00fcr eine eigene Meinung<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:28:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/2A0MiCF1T81NgjYIX6\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Das gif macht mir Angst"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:35:37+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Sorry Tripperco, du bist nicht relevant genug f\u00fcr eine eigene Meinung<br><br><br><\/blockquote>Entschuldigen Sie, k\u00f6nnen Sie mir bitte Ihren Presseausweis zeigen, bevor Sie derlei Aussagen in einem Forum t\u00e4tigen?"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:49:58+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wie Leiffels einfach nicht an Newstime rankommt weil letzterer ein wenig langsam ist und Leiffels sich gleichzeitig f\u00fcr den Allergeilsten h\u00e4lt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:52:49+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sorry Tripperco, du bist nicht relevant genug f\u00fcr eine eigene Meinung<br><br><br><\/blockquote>Entschuldigen Sie, k\u00f6nnen Sie mir bitte Ihren Presseausweis zeigen, bevor Sie derlei Aussagen in einem Forum t\u00e4tigen?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.primolo.de\/sites\/default\/files\/imagecache\/website_image_one\/user_generated_content\/website_images\/360-waldbote\/img_6328.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:56:56+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Mama kommst du mal bitte?<br>Die machen sich im Internet wieder \u00fcber meinen Presseausweis lustig"
    },
    {
        "time": "2018-06-01T23:58:36+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ob Reiner auch einen Kresseausweis hat? Sollte man mal diskutieren<br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T00:06:09+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Leiffels ist ein behinderter Hurensohn. Sieht man schon an den schei\u00df mongo Augen. Du bist behinderter als Rainer Winkler l\u00f6sch dich du schei\u00df Hurensohn. Mr Newstime is auch 1 Huso niemand andere l\u00e4sst Dreck wie dich Dennis solange deine mindestfresse aufreissen"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T00:14:03+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "der mindestmensch dennis liest hier sowieso mit h\u00e4tte er sich mal besser weggeh\u00e4ngt"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T00:32:37+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ja man"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T00:39:52+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Des Leiffelsburschen Interviews zweite H\u00e4lfte 1 \/ 2<br><br><br>Nunmehr f\u00fchlt der n\u00e4selnde Rheinl\u00e4nder sich bem\u00fc\u00dfigt, sein Gegen\u00fcber mal a wenig auf den Proppen zu setzen und wird prompt mit neuen haltlosen L\u00fcgereyen belohnt. Was tut man, wenn man mit jemandem ins Gespr\u00e4ch kommen will? Na, man droht ihm mit dem Anwalt. So macht man das jedenfalls, wenn man eine dumme Sau ist, der ein Witzbold die Borsten blondiert hat und deren Schweiner\u00fcssel in der zweiten H\u00e4lfte dieser \u00f6ffentlichen Deklassierung m\u00e4hlich anf\u00e4ngt zu gl\u00e4nzen wie Katzengold. Liegt aber nat\u00fcrlich nicht daran, dass er vor lauter Drumrumalvieren ins Schwitzen ger\u00e4t. L\u00fcgenleiffels duckt sich doch nicht weg, Oh nein! Lieber behauptet er zum druitten Mal, dass es die Aufgabe eines Journalisten sei, den Wahrheitsgehalt der Aussagen in einem Interview zu \u00fcberpr\u00fcfen \u2013 weil er den Unterschied zwischen einer Reportage und einem Interview nicht kennt, die dumme Sau und auch den zwischen unserem Reiner und einem Politiker nicht. Was f\u00fcr eine dumme Sau. <br><br>Dann will L\u00fcgenleiffels einen \u201eMechanismus ausl\u00f6sen\u201c, indem er auf eine Tweet <i>reagiert<\/i> \u2013 weil er wohl auch nicht so richtig wei\u00df, was \u201eausl\u00f6sen eigentlich bedeutet, die dumme Sau. Und weil es wohl h\u00f6chste Zeit ist, zur\u00fcckzurudern und einfach quer durch die Bank zu beteuern, dass niemand die Absicht habe, eine Anklagewelle \u00fcber Sifftwitter hinwegrollen zu lassen und sich wohl auch kein Anwalt dazu bereitfindet, nur weil ein lauchiger, blondierter M\u00f6chtegernjournalist sich von ein paar Dutzend Leuten in seiner unb\u00e4ndigen Eitelkeit gekr\u00e4nkt und seine steindumme Borniertheit offengelegt sieht. <br>Und nein, du dumme Sau, aufmerksam geworden ist niemand auf dich wegen deiner Anwaltsdrohung, sondern wegen deiner steindummen Angeberey mit dem Presseausweis und insgesamt dem krachenden L\u00e4rm, mit dem du deine Tr\u00e4nendr\u00fcsen-Doku vor die Schanzenwand gefahren hast, du dumme Sau.<br>Dass L\u00fcgenleiffels \u201ezum Opfer wird\u201c, soll nat\u00fcrlich Zufall sein. Er hat ja schlie\u00dflich nichts gemacht! Genau wie Reiner. Da ist ja auch nur ein dummes Fidio, das nur minutenlang auf seinem Kanal zu sehen war, Schuld daran, dass er auch nach Jahren noch geh\u00e4idet wird.<br>Dass L\u00fcgenleiffels nach dem Scheitern seienr Doku nichts besseres zu tun hatte, als sich im Treppenhaus der Sendezentrale nochmal per Vlog an die H\u00e4ider zu wenden und tolldreiste Frechheiten zu erz\u00e4hlen, hat er wohl auch vergessen, die dumme Sau.<br><br>Insgesamt ist sein Status ungef\u00e4hr der von Schl\u00e4uchebarbie: Beide tragen auch im Alltag Clownsmakeup, beide versuchen sich aus sehr offensichtlich egoistischen Beweggr\u00fcndenan Reiner ranzuflanschen, beide lassen den dicken, fetten Pfannkuchen in dem Glauben, sie meinten es gut mit ihm, beiden ist der Fettsack letztlich bestenfalls egal und eigentlich ekeln sie sich vor ihm. Und beide haben einen nur rudiment\u00e4rne Penis, den keiner sehen will. Immerhin hat Schl\u00e4uchebarbie ihren Fehler eingesehen, eine pflichtschuldige Entschuldigung rausgetan und sich gel\u00f6scht. L\u00fcgenleiffels will eine genau so erb\u00e4rmliche Episode als weiteren Meilenstein seiner journalistische Karriere abgefeiert sehen, die dumme Sau. <br>Und der rheinische Kl\u00fcterkopp soll die Plattform abgeben, auf der L\u00fcgenleiffels dem Amateurkollegen ein wenig ins Gewissen reden und gleichzeitig auf seine zahlreichen Verdienste hinweisen kann. Nach nunmehr 40 Minuten will das irgendwie nicht so recht gelingen, weshalb der dummen Sau der Schweineschwei\u00df vom R\u00fcssel rinnt.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T00:40:16+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Des Leiffelsburschen Interviews zweite H\u00e4lfte 2 \/ 2<br><br>Zuletzt will der L\u00fcgenleiffels dann f\u00fcr seinen Rotz allen Ernstes noch gelobt werden. Kannste dir echt nicht ausdenken \u201eWas <i>fandest<\/i> du gut, was <i>fandest<\/i> du nicht so gut\u201c \u2013 komplett mit himmelschreiend falschen Pr\u00e4teritum, ganz wie L\u00fcgenleiffels das noch kennt aus seliger Baumschulzeit, die dumme Sau. Und zittert dann vor nervosit\u00e4t am ganzen windschiefen Leib, bis der Rheinlandlavierer sich zu der Aussage durchringt, dass die R\u00fcckkehr zur Schanze eien Schei\u00dfidee war.<br>A-aber da hat der L\u00fcgenleiffels den Drachen doch \u201ekonfrontiert\u201c! <br>Ganzrecht, \u201ekonfrontiert\u201c sagt er, der alte H\u00e4ider. Und die Brillenschlange soll sich gef\u00e4lligst nicht mit so kleinteiligen Kritiken aufhalten, sondern endlich sagen, was f\u00fcr tolle Arbeit der L\u00fcgenleiffels gemacht hat und wie ihm die ganze Sache doch im Gro\u00dfen und Ganzen toll und lobenswert vorkommt.<br>Aber Pustekuchen. wenigstens soviel sei dem Kl\u00fcterkopp zugute gehalten, dass er kein vers\u00f6hnliches Allgemeinpl\u00e4tzchen serviert, sondern stattdessen dem L\u00fcgenleiffels erkl\u00e4rt, wie Informationsschutz richtig geht und dass sein Namensrausgepiepse l\u00e4cherliches virtue signaling ist. A-aber man muss doch wissen, wo die Geschichte spielt! \u201aEin kleines Dorf in Mittelfranken\u2018, wie w\u00e4rs damit, Leiffels, du dumme Sau? <br>Rollo, Aller, dieser Kommentar entsteht absatzweise bei der Erstbetrachtung des Fidios. Also echt jetzt, ohne Spa\u00df. <br>Und bei 44:24 kommt der L\u00fcgenleiffels nun wirklich und wahrhaftig mit der Aufforderung heraus, man m\u00f6ge sein Machwerk jetzt zum Abschluss des Interfijuhs doch bitte mal loben. Kannst. Du. Dir. Echt. Nicht. Ausdenken. Also sowas von frech, du dumme Sau.<br><br>Schlusswort: Weiteren Bl\u00f6dsinn \u00fcber Cybermobbing. Ganz spannend. Fazit: Man muss die Meinungsfreiheit beschneiden, denn es geht hier um die Kinder! Kann denn mal einer an die Kinder denken?<br><br>Ganz zuletzt l\u00e4sst der L\u00fcgenleiffels nochmal tief blicken: Weil er schon in der Schule gemobbt wurde, kommt er von dem Thema einfach nicht mehr weg. Da hat er einen Knacks gekreigt und deshalb ist er jetzt quasi der R\u00e4cher der Gemobbten.<br>Indem er einen fetten Sondersch\u00fcler, der am Rande des Existenzminimums in einer Ruine haust, bis aufs Blut piesackt, weilder sich nicht vor den Leiffelskarren spannen l\u00e4sst. Was f\u00fcr eine utopisch dumme Sau. Und weil der L\u00fcgenleiffels das Opfersein so verinnerlicht hat, betont er zum Schluss noch mal, dass Reiner \u2013 Reiner! Unser dicker, fetter Pfannkuchen! \u2013 ihm eine Schaden verursacht habe und dass das gar nicht witzig sei.<br>Unser Quallemann hat also tats\u00e4chlich nach langer Suche einen gefunden, der sich von ihm, dem Sondersch\u00fcler, vorf\u00fchren l\u00e4sst.<br>Meine Herren, wir haben sie gefunden: Die d\u00fcmmste Sau im deutschen Netz.<br>Nur schade, dass sie einen nahezu zwingt, f\u00fcr Reiner Partei zu ergreifen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T00:45:16+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0607060001527904428\/36928840.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0607060001527904428\/36928840.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T00:45:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "DrOll eskaliert a weng<br><br><blockquote>Meine Herren, wir haben sie gefunden: Die d\u00fcmmste Sau im deutschen Netz.<br>Nur schade, dass sie einen nahezu zwingt, f\u00fcr Reiner Partei zu ergreifen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/koestlich.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T00:50:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Warum hat Drachenlords seinen verfickten Greenscream vor die Garage gestellt"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T00:51:36+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Rainer ist einfach der reinste Sympath gegen diesen Reptiloiden<br><br>Glaubt mir der Rainer wollte es so auf 1 schlag 100 mal sympathischer<br><br>Wieso taucht sonst so ein unsympathischer \u00f6ffentlich rechtlicher Reptiloid auf"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T01:05:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "panic du homo trau divh 1v1 du glatze, komm max morlokk plat<br>z 2:uhr ich mach dich kalt junge"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T01:06:42+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "DrOll ich hab gerne deine Videos gesehen und lese deine Texte gerne.<br>Aber das mit den schei\u00df Kindern muss endlich aufh\u00f6ren.<br><br>Ich bin Jahrgang 94 und hatte bis ich 13 14 war gar kein Internet vereinzelte Freunde hatten unbegrenzten Zugang-<br><br>Ich sehe es nicht ein mich als erwachsener Mann wegen Kindern einzuschr\u00e4nken<br>Hat bei uns auch niemand gemacht. Nur weil diese Gesellschaft meint dass die schei\u00b4\u00df Plagen mit 4 ins Internet m\u00fcssen lasse ich mich nicht einschr\u00e4nken. Kinder weg vom Internet oder ne Schelle und der Fall ist erledigt"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T01:09:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "gutscher hat hier den kleinsten pneis oder"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T01:15:28+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/deg4cdcwsaaf6kvy8usj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T01:23:44+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Was nicht gro\u00dfartig in den yt kommentaren und hier erw\u00e4hnt wurde war diese eine Sache wo Daniel behauptet das<br><br><img src=\"https:\/\/i2.ytimg.com\/vi\/8RUb1drY1Gk\/mqdefault.jpg\"><br><br>dies ein nur ein &ldquo;Social Experiment&rdquo; f\u00fcr seine kommende Doku ist&#8230;<br>Das glaubt dir doch keiner mehr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T01:31:43+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "mein gott der typ sieht aus wie 1 spasti ist 1 spasti aber ihr werdet wieder wochenlang dar\u00fcber diskutieren lel"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T01:45:15+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>DrOll ich hab gerne deine Videos gesehen und lese deine Texte gerne.<br><\/blockquote>Ja sag ich doch auch.<br>Davon mal abgesehen hab ich gar keine Fidios"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T02:05:35+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote><blockquote>DrOll ich hab gerne deine Videos gesehen und lese deine Texte gerne.<br><\/blockquote>Ja sag ich doch auch.<br>Davon mal abgesehen hab ich gar keine Fidios<br><\/blockquote>auf jewtube mit ner pc gombjuda stimme voll s\u00fc\u00df aba"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T02:14:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Boah, grad 2\/3 vom Interview gesehen und beim zweiten Whiskey.<br>Ich kann seinen Angstschwei\u00df f\u00f6rmlich riechen, Gott ist das ein Gestammel. <br>Er erinnert mich an einen etwas eloquenteren aber fachlich nicht minder inkompetenten Stromberg, der gerade dem Becker Rede und Antwort stehen muss. <br><br>Wie kann man nur so seine Drei\u00dfiger verschwenden, ohne Dregg aller&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T02:40:18+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>panic du homo trau divh 1v1 du glatze, komm max morlokk plat<br>z 2:uhr ich mach dich kalt junge<br><\/blockquote>Goocher Ruhe!!!"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T02:56:09+02:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "<blockquote>Ich bin Jahrgang 94 und hatte bis ich 13 14 war gar kein Internet vereinzelte Freunde hatten unbegrenzten Zugang-<br><br><\/blockquote>Ele..2007 war nach Modem und ISDN die DSL Flat deutschlandweit schon ewig etabliert.<br>Das lustige am Drachengame ist, dass einen die Haider genauso mett machen wie Rainer selbst, wenn der Drache schon nicht selber liefert.<br>Da ist goochi schon der normalste Poster hier."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T03:08:43+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich bin Jahrgang 94 und hatte bis ich 13 14 war gar kein Internet vereinzelte Freunde hatten unbegrenzten Zugang-<br><br><\/blockquote>Ele..2007 war nach Modem und ISDN die DSL Flat deutschlandweit schon ewig etabliert.<br>Das lustige am Drachengame ist, dass einen die Haider genauso mett machen wie Rainer selbst, wenn der Drache schon nicht selber liefert.<br>Da ist goochi schon der normalste Poster hier.<br><\/blockquote>Ich bin aber leider nicht in Deutschland sonst w\u00fcrde ich auch nur rumharzen und lets playen lel <br><br>Wei\u00dft du ich war oft in Sachsen Dresden Zwickau. Da k\u00f6nnte ich mir 1 sch\u00f6nes leben vorstellen- Aber nicht M\u00fcnchen oder andere Gro\u00dfst\u00e4dte lel alles nur braunh\u00e4utige-<br><br><br>Lassen wir das auch ich w\u00fcrde Schnappi gerne beruhigen und daf\u00fcr sorgen dass er mich nicht mehr grundlo\u00df hasst"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T03:15:02+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "ich habe das interview exakt nach 9 minuten beenden m\u00fcssen. ich meine, man hat schon vorher deutlich rausgeh\u00f6rt was er f\u00fcr ein unglaublicher spast dieser dennis ist. <br><br>nach ca. 3 min habe ich mein notebook mit auf klo genommen und konnte dazu wunderbar den rituellen feierabendschiss zelebrieren.<br><br>ist jetzt ehrlich nicht als witz gedacht! genau so war es.<br><br>und normalerweise bin ich ein richtiger schnellsscheisser. ich sch\u00e4tze f\u00fcr gew\u00f6hnlich brauche ich so 1 - 2 min. mit frei machen, koten, anziehen und h\u00e4nde waschen (lel als ob ich nach dem schei\u00dfen h\u00e4nde wasche).<br><br>aber ich habe es vorhin richtig genossen parallel aus meinem arsch zu schei\u00dfen, w\u00e4hrend dieser inkompetente und fehlbesetzte presseausweisbesitzer die g\u00fclle aus seinem l\u00fcgenmaul laufen l\u00e4sst. wow, in etwa genauso gut und genussvoll kann ich meinen darm entleeren, w\u00e4hrend ein video unserer \u00fcberaus gesch\u00e4tzten mortler l\u00e4uft.<br><br>ich meine das wirklich ernst!"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T03:32:57+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Ichglaube dir &mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&ndash; Bekomme auch kein Job als Schreiberling sehe aber gar nicht so schei\u00dfe wie Dennis austja so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T03:39:06+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "prost br\u00fcder<br><br>hoffentlichverh\u00e4lt sich schnappi nicht wie die AXT im Walde"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T06:27:32+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Guten Morgen nicer Drachenlord im Gegensatz zum l\u00fcgenleiffels Homo. Der Metal eint uns tats\u00e4chlich. Ezadla Schnitzel klopfen f\u00fcr die Rock im ParkLeute."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T07:06:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gibts schon ein neuen ToP (Time of Presseausweis) \u00fcber Lemmiz Leiffmeister?<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T07:34:33+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Du meinst den bezahlten Hurensohn Haiter der wo l\u00fcgen tut?== nein"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T08:25:34+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "sollten wir aus Protest heute nur noch nette Sachen \u00fcber den Lord sagen?<br>Ich fange an: er ist nicht fett und kein dumems St\u00fcck Scheisse. Zudem hat er kein Gramm Fett auf den Waden."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T08:56:18+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Er ist nicht dick, sondern baut aufgrund seines Krafttrainings soviele Mukkis auf, das er bald quer durch die T\u00fcr durchgehen muss."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T09:07:20+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "er stellt das Wohl anderer immer \u00fcber sein eigenes."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T09:16:50+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Der Drache ist so selbstlos, er hat Denise Leiffelzia f\u00fcr eine Fortbildung an der Kosmetikschule Geld geliehen"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T09:31:26+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Drachenlord TS KomplettMett 01.06.18<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=InKeTE0m6wo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=InKeTE0m6wo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T09:31:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das passiert wenn man so ein Medienzeug studiert."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T09:32:25+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Bitte einen <i>ICH ICH ICH ICH ICH<\/i>-Cound\u00e4r"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T09:54:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Er macht halt was aus seim zeuch. Und wenn ihr des net macht is des net sei Problem, steht er vor eurer T\u00fcr oder ihr vor seiner? Dange dass ihr eure Dummheit mal wieder unter Beweis stellt."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T10:01:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Loro sei ruhig jetzt du wirst hier nur geduldet"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T10:02:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Und keine sau h\u00f6rt TS Mitschnitte. Hurensohn Unterh\u00e4lt sich mit Hurens\u00f6hnen. Toll. Kann ich auch die alkis vorm Edeka besuchen und hab exakt dieselbe Konversation"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T10:06:25+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Ja ok, Lars"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T10:10:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Chillt mal ab <br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/cYNjtN6RYsRUAPZUpX\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T10:12:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Und keine sau h\u00f6rt TS Mitschnitte. Hurensohn Unterh\u00e4lt sich mit Hurens\u00f6hnen. Toll. Kann ich auch die alkis vorm Edeka besuchen und hab exakt dieselbe Konversation <br><\/blockquote>Wenn du mit ihnen ins Gespr\u00e4ch kommst oder wie muss man das verstehen?<br><br>Ansonsten: gab zwei lustige TS Momente<br><br>a) &ldquo;das ist doch der Drachenlord&rdquo; *nasezuhalt* NEIN<br>2. der Unbannbare<br><br>daf\u00fcr h\u00f6rt man doch gerne 10458 Stunden TS Krebs<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T10:24:53+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "WEIL DU HIER HACKST!!!!!1<br><br>Das Gif aller die fleischgewordene Abrissbirne."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T10:36:21+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Der heutige am\u00fcsante <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Schnappi-Seine-Freunde\/dp\/B0007NOL5A\">Amazon-Cashgrablink<\/a> [amazon.de], Froinde.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T10:57:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "GLeich mal zum Posterverkaufefahren xxdDD"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T11:00:56+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Ichglaube dir &mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&ndash; Bekomme auch kein Job als Schreiberling <br><\/blockquote>Das ist auch besser so, wenn der Kandidat Nominativ und Akkusativ nicht auseinander halten kann."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T11:02:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Nach einer weile machte er den Mund auf und wichste ihn einen Moment bevor er ihn wieder in den Mund nahm."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T11:02:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, was meint ihr wieviel enerdschies sich der fette tanzber heute in seinen kleinen Bauch nei'gsch\u00fcrt hat? XD"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T11:06:21+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>nach ca. 3 min habe ich mein notebook mit auf klo genommen und konnte dazu wunderbar den rituellen feierabendschiss zelebrieren.<br><br>ist jetzt ehrlich nicht als witz gedacht! genau so war es.<br><\/blockquote>Same <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T11:24:13+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "F\u00e4hrt noch jemand morgen nach Emskirchne?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T11:28:35+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Irgendwie errinnert der Leiffelstyp doch an Leute, die nach einem Autounfall die blut\u00fcberstr\u00f6mten Opfer filmen, w\u00e4hrend sie auf hilfe hoffen bzw. gerade erste hilfe erhalten. Nat\u00fcrlich nur mit dem obligatorischen &ldquo;im weg stehen&rdquo; und &ldquo;Einsatzkr\u00e4fte nicht vorbeilassen&rdquo;.<br><br>&ldquo;Warum filmen sie den Mann der gerade verblutet, weil er ein Bein verloren hat und helfen ihm nicht?&rdquo; &#8230; &ldquo;ich dokumentiere das nur, um aufzuzeigen, wie schlimm das heutige verkehrschaos ist. Privat w\u00fcrde ich sowas niemals machen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T11:50:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Leiffels ist einfach ein Haider und der Presseausweis ist keine Entschuldigung.<br><br>Das n\u00e4chste mal sollen einfach alle einen Presseausweis ausdrucken und sich vor die Schanze stellen. Polizisten hassen diesen Trick."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T12:07:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "So habs genau 5 sekunden ausgehalten bis &ldquo;wir merken, dass es in der Schule losgeht&rdquo; kam. Ja ja fr\u00fcher war alles besser Bla Bla.. <br><br>Kinder waren schon immer Arschl\u00f6cher. Dieses ganze Mobbing ged\u00f6ns gab es schon immer. So ein Bullshit."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T12:14:04+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Lel ist Rainer schon wieder erk\u00e4ltet? Da hat einmal Wassereimer vorner und einmal Wassereimer hinten ihren Tribut gefordert."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T12:25:23+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Boa, hoffentlich ist die Leiffels Staffel bald beendet. Finde den Typen und alles was damit zu tun hat einfach total uninteressant (okay, der Leiffels Thread ist aufgrund der Spr\u00fcche ganz witzig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> ). N\u00e4chster Nebencharakter, bitte."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T12:36:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180704-094806",
        "text": "Naa, wie viele diks hat sich der energetische Sch\u00fcr schon in seinen Ber neigebaucht?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T13:00:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Vorstellung die Tochter der Frau zu lieben wie die Frau selbst die er eine Woche mehrmals taeglich fast ununterbrochen geliebt hatte."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T13:28:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Lel ist Rainer schon wieder erk\u00e4ltet? Da hat einmal Wassereimer vorner und einmal Wassereimer hinten ihren Tribut gefordert. <br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1384947\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1384947\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T13:34:51+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Ja ok ich gebs zu: Ich war der Haider den Leiffels zwecks Einblick in die Haiderszene kontaktiert hat.<br>Hab ihm erz\u00e4hlt dass ihr allesamt verkappt homosexuelle Kaggnazis und\/oder 16 j\u00e4hrige Kellerkinder seid, wobei letztere als Kuchenkinder diffamiert werden um \u00fcber die Tatsache hinwegzut\u00e4uschen, dass man sich ein Interesse haupts\u00e4chlich mit Sch\u00fclern teilt.<br><br>Die Auskunft h\u00e4tte ich mit nat\u00fcrlich gespart, wenn ich damals geahnt h\u00e4tte, dass sich der studierte (!!!) Journalist und Querdenker (sic) Leiffels ausgerechnet von der Frauke Ludowig Youtubes, Herrn Ewstime, intellektuell derart vorf\u00fchren l\u00e4sst, dass der Drachenlord in seinem Interview dagegen wie ein Rhetorikgenie aussieht.<br><br>Von dieser Peinlichkeit mal abgesehen, ist es mir nach wie vor schleierhaft, wieso erwachsene Menschen meinen die Causa Winkler bedarf einer tiefergehenden Analyse. Jeder der von \u201eStr\u00f6mungen\u201c innerhalb der \u201eHaiderschaft\u201c spricht nimmt sich des Themas auf der gleichen geistigen Ebene wie der dicke Meister h\u00f6chstpers\u00f6nlich an. <br><br>Angesichts der Schwierigkeiten die schon das Senkrechtdenken Herrn Leiffels bereiten, bin ich sehr gespannt, was f\u00fcr eine Doku er quer zur Vernunft erdacht hat. <br>\u00dcber Lob, Anregungen oder Gott bewahre Beschwerden wird sich der Rundfunkrat von Radio Bremen sicherlich sehr freuen:<br><a href=\"http:\/\/www.radiobremen.de\/unternehmen\/gremien\/rundfunkrat\/kontakt138.html\">http:\/\/www.radiobremen.de\/unternehmen\/gremien\/rundfunkrat\/kontakt138.html<\/a> [radiobremen.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T13:44:45+02:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Judas!"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T13:51:30+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Ich bin kein Hater! Der Drache bel\u00e4stigt mich seit ich im Internet bin und nicht andersherum! <br><br>Danke f\u00fcr die Aufmerksamkeit."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T13:59:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Am Montag gibts ne digge fedde Drachen Doku"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T14:15:39+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Mensch Kastrato, du linksgr\u00fcn versiffte Zecke, warum leakst du uns auch so schamlos. War dir nicht bewusst, dass Leifelzz der \u00dcbermensch diese geheimen Informationen schamlos gegen uns verwendne will?<br><br>Ich dachte du bist unser Freund <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T14:16:50+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Am Montag gibts ne digge fedde Drachen Doku<br><\/blockquote>Warum eigentlich Montags? ist das nicht gef\u00e4hrlich am gleichen Tag wie Anzeigen rausgehen ne Drachendoku zu ver\u00f6ffentlichen? Solo: a Soyboy Story hat auch abgekackt weil gleichzeitig Deadpool 2 und Infinity War laufen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T14:35:39+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Et tu, Brute?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T14:39:17+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Drachenlord TS KomplettMett 01.06.18<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=InKeTE0m6wo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=InKeTE0m6wo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Was f\u00fcr Mett du Bananensch\u00e4ler aller."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T14:43:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Loooool Loro, geile TS Aufnahme war noch nie da xDD bitte mehr. Du Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T14:49:52+02:00",
        "username": "leckmuffel",
        "text": "<blockquote>Chillt mal ab <br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/cYNjtN6RYsRUAPZUpX\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Musste schmunzeln weil es aussieht als w\u00fcrde Rainer einen fahren lassen, dass der Schirm nur so flattert&#8230; pffrt"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T15:02:04+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Die auf und ab Bewegung mit dem saugte w\u00e4hrend sie mit der Zunge \u00fcber seine Eichel Streichelte Lies ihn das Blut hei\u00df kochen und immer wieder sp\u00fcrte er ein zucken durch sich fahren. Ihre Unerfahrenheit Gefiel im. \u00dcberrascht stellte er fest das sie ihn sogar sehr Erregte."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T15:09:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>Drachenlord TS KomplettMett 01.06.18<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=InKeTE0m6wo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=InKeTE0m6wo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>49 Minuten l\u00fclll\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl &amp; Drachenspeer lutschen, ich hasse ihn so sehr."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T15:23:30+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Leiffels der Hurensohn, f\u00e4hrt auf meine Kosten zu einem belanglosen Interview zu einem noch belangloseren &ldquo;Journalist&rdquo; Alter, wir zahlen f\u00fcr den sein Kilometergeld und Spesen, und da lacht er so bl\u00f6d. Wixxaaaaa<br><\/blockquote>Ja genau, weil er als Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer einer GmbH vom \u00d6R Kilometergeld und Spesen bekommt. Bled kama sein.<br><br><blockquote>Absoluter Schwachsinn was er da dem Newsmenschen in oberlehrerhafter Manier \u00fcber Interviewstandards und journalistische Pflichten beibringen m\u00f6chte.<br><\/blockquote>LS-User hier wieder mal Besserwisser in alles. Komisch nur, dass ich gleich vorhersagen konnte, dass Leiffels sich auf die Verbreiterhaftung beziehen wird. Ein Profi h\u00e4tte einhaken M\u00dcSSEN, als Reina einen Journalisten pauschal als Hater abstempelt. Auf so eine Aussage muss normalerweise zumindest was in die Richtung kommen: &ldquo;Also selbst ein Journalist verschw\u00f6rt sich gegen dich? Das d\u00fcrfte f\u00fcr viele jetzt etwas abstrus klingen. Warum sollte er das tun?&rdquo; Genau das ist die Anforderung an &ldquo;Aussage nicht zueigen machen&rdquo; und unterscheidet im Zweifelsfall ein journalistisches Interview von Allerweltsgelaber. Aber wem sag ich das. Bled kama sein.<br><br>Wahnsinn wie das auch wirklich eine Inszenierung war von Newstime\/Leiffels\/Rainer, wie hier einige schon vohergesagt hatten. Bled kama sein.<br><br>Die Aussage, dass man von einem Interview mit Rainer Winkler Wahrheiten erwartet, zeigt wie oberfl\u00e4chlich Leiffels sich mit der Drachenlord-Thematik besch\u00e4ftigt hat. Bled kama sein. <br><br>Der Besuch von Leiffels bei Reina ist h\u00f6chstwahrscheinlich so gelaufen, wie Leiffels erz\u00e4hlt. Aber was ich mich bei der Sache die ganze Zeit frage: Was ist eigentlich Reinas Problem gewesen? Interview, Fernsehen - da muss er doch eigentlich geil drauf gewesen sein. Dann hat es ihn aber \u00fcberfordert, dass er nicht die totale Kontrolle behalten kann und der Typ pl\u00f6tzlich schon im Dorf ist und mit Nachbarn redet? Reaktion wieder typisch L\u00fcl\u00fcl\u00fc: &ldquo;Ne, geht nicht, bin nicht da&rdquo;. Dann wird er sauer, weil er mal wieder beim L\u00fcgen ertappt wird, als Leiffels auf einmal trotzdem vor seiner T\u00fcr steht&#8230;? Deswegen macht Rainer mal wieder v\u00f6llig dicht? Und gibt Leifferls einen mit der Der-war-schon-immer-Hater-Story mit? Raffiniert die Hater manipulieren? Weil sich Rainer selbst nicht eingestehen kann, was f\u00fcr ein chronischer Schei\u00dfhaufen von Mensch er ist? Deswegen lehnt er auch gleich den ARD-Auftritt bei der n\u00e4chsten Anfrage von Leiffels ab? Krankhaft wie man jede Chance verspielt, weil man nicht aus seiner Haut kann.Bled kama sein? Klar, aber vor allem gest\u00f6rt. Kleiner Geisteskranker."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T15:54:24+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist Orgasmuskontrolleur Angus? Und ist Orgasmuskontrolleur bi? Und, last but not least, ist Angus bi?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T16:16:18+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Habe schnappi immer f\u00fcr einen neidischen Hurensohn gehalten, aber gerade die Zusammenfassung von Altschauerberger Anzeiger von gestern gelesen:<br><br>Meine Fresse, das geht ja echt nicht mehr klar. Das interessiert keine Sau mit dem Nassreisanbau und dem Methan. Kann doch nicht angehen, wie du die Artikel in die L\u00e4nge ziehst."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T16:18:35+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hat eigentlich Nassbirne was mit dem Nassreisanbau zu tun?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T16:20:17+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Nein, Nassbirne macht mit der HSH Vorstandsetage schmutzige Dinge in den Logen des HSV."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T16:35:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und keine sau h\u00f6rt TS Mitschnitte. Hurensohn Unterh\u00e4lt sich mit Hurens\u00f6hnen. Toll. Kann ich auch die alkis vorm Edeka besuchen und hab exakt dieselbe Konversation <br><\/blockquote>Wenn du mit ihnen ins Gespr\u00e4ch kommst oder wie muss man das verstehen?<br><\/blockquote>Ne untereinander.<br><br>&ldquo;Uwe, darf ich dich mal was fragen?&rdquo;<br><br>&ldquo;hhhgggrmmmmmggmm *hicks* WAS?&rdquo;<br><br>&ldquo;wieso Ist Tetrapack-Wein kein Organisches Produkt?&rdquo;<br><br>*Lautes Ausatmen* &#8230; Nur weils*hicks* DEINER Meinung nach nicht organisch ist, ist es das nicht nach MEINER Meinung.&ldquo;<br><br>&rdquo;aber bei Edekapedia steht-&ldquo;<br><br>&rdquo;wei\u00dfte was du verfickter Bursch'?\" *schl\u00e4gerei*"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T16:35:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Orgamusspasmus f\u00fchlt sich cool weil er gegen den LS MS hetzt.<br><br>Arme Wurst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T17:06:43+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Orgasmuskontrolleur ist in wirklichkeit Dennis Leiffels, kann des sein?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:00:46+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Ist Orgasmuskontrolleur Angus? Und ist Orgasmuskontrolleur bi? Und, last but not least, ist Angus bi?<br><\/blockquote>Spa\u00dffakt&#8230; Es IST L\u00fcgenleiffels.Liest man doch raus. Kleine Sperre und Anzeige geht raus vom Stasihurensohnfunk"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:10:11+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>unwichtiger M\u00fcll<br><\/blockquote>Piss dich doch einfach."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:23:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wuerdest du bitte das Tuch ueber meinen Bruesten wegnehmen? Sie Spielte noch ein wenig mit der Zunge an seinem Ohr."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:24:10+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Orgasmuskontrolleur ist in wirklichkeit Dennis Leiffels, kann des sein?<br><\/blockquote>*schnauf* Ich hab dir schon dausend mal gsacht ghabt, dass ich nicht mal einen GEZ-Presseausweis hab. Au\u00dferdem bin ich viel aroganda."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:26:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[18:15] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Infos&rdquo;: Keiner Kommentar zu der doku am 4,6,2018 youtu.be\/SXKTtjLRrOw"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:33:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Verlink doch richtig aller<br><br><b>Keiner Kommentar zu der doku am 4,6,2018<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SXKTtjLRrOw&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SXKTtjLRrOw&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:34:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Kleiner Kommentar"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:38:22+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>unwichtiger M\u00fcll<br><\/blockquote>Piss dich doch einfach.<br><\/blockquote>Wo ist endlich der Bannbot. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:53:48+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "War Orgasmuskontrolleur nicht der Spasut der selektiv aus Gesetzestexten zitierte um klugzuschei\u00dfen, dann aber von Nassbirne in seine Grenzen verwiesen wurde?<br><br>L\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T18:53:53+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Boah Hunger, erstmal 10 Steak- und Bratwurstsemmeln neischlingen"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:02:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dieses Dennis Leiffels F\u00fchl wenn du eine Doku \u00fcber ein Mobbingopfer drehst, aber das Opfer selbst nichts mit dir zu tun haben willst obwohl du einen Presseausweis hast"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:07:08+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Keine Lust auf 20 Minuten Rechtfertigungsblablabla. Irgendwas interessantes im kleinen Kommentar?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:09:36+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die Autoren mal wieder. F\u00fcr ein Video brechen sie die Rolle des ewig hassw\u00fcrdigen Trottels ein wenig auf, und lassen Rainer ein nachvollziehbares Statement stammeln, dass er auf keinen Fall in einer Doku erscheinen will, aus nachvollziehbaren Gr\u00fcnden.<br>SJW Leiffels jetz richtig Schei\u00dfe am Arsch, da ist nix mehr mit Wei\u00dfrittern."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:16:44+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Die Autoren mal wieder. &#8230;.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/donout.com\/uploads\/9\/4\/6\/8\/94687032\/laughing-apes-edited_orig.jpg\"><br><br><blockquote>Dieses Dennis Leiffels F\u00fchl wenn du eine Doku \u00fcber ein Mobbingopfer drehst, aber das Opfer selbst nichts mit dir zu tun haben willst obwohl du einen Presseausweis hast<br><\/blockquote>Er hier hat die Intention hinter der aktuellen Presseausweis-Staffel verstanden! <br>Weil du so ein treuer Fan bist schmei\u00dfen wir, DieAutoren&copy; dir ein Fanpaket raus! Schicke uns deine T-Shirt Gr\u00f6\u00dfe und deinen Eichelumfang an: in-team@dieautoren.de<br>Deine Adresse haben wir bereits, mach dir da mal keine Sorgen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br>Kussis aus Nussis,<br>deineAutoren&lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:20:38+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich finde es absolut <b>ERSCHRECKEND<\/b> wie Dennis Leiffels in keinster Weise seiner journalistischen Verantwortung nachkommt und diesen armen jungen Mann gegen seinen Willen zu bester Sendezeit ins TV zerrt. Ein absoluter Skandal.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:24:34+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "&ldquo;Man sollde die Opfer nicht so an den Pranger stellen&#8230;&rdquo;<br><br>Drache did nothing wrong.<br><br>Ja ich bin es!"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:30:23+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Meine G\u00fcte, wie unser Sonderschulhirn dauernd was \u00fcber irgendwelche Interviews faselt, einmal die letzte &ldquo;Doku&rdquo; meint, dann das &ldquo;Interview&rdquo; von HerrNewsTime und &ldquo;dem Journalisten&rdquo; und dann eigentlich wieder die neue &ldquo;Doku&rdquo;.<br><br>Er hat versucht &ldquo;das Interview&rdquo; zu stoppen. Wundere mich, warum das wohl nicht funktioniert hat.<br><br>Klasse g'macht, morgen is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:34:21+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kann DrOll bitte eine kleine WoT an den Presserat neischn\u00fcren?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:34:21+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist Orgasmuskontrolleur Angus? Und ist Orgasmuskontrolleur bi? Und, last but not least, ist Angus bi?<br><\/blockquote>Spa\u00dffakt&#8230; Es IST L\u00fcgenleiffels.Liest man doch raus. Kleine Sperre und Anzeige geht raus vom Stasihurensohnfunk<br><\/blockquote><b>D<\/b>ennis <b>L<\/b>eiffels ist <b>D<\/b>rachen<b>L<\/b>ord im Fatsuit. Am Montag platzt die Bombe und DL zeigt auf, wie er \u00fcber Jahre dieses soziale Experiment durchf\u00fchrte um Mobbing zu dokumentieren."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:50:52+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lQJ8lLOG-hw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lQJ8lLOG-hw<\/a> [youtube.com]<br><br>Zusammenfassung vom letzten Stream postet anscheinend niemand mehr?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:52:46+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Irrelevant da eh im AsA, und l\u00fcgenhaiderlaiffels hat ez richtig richtig schei\u00dfe am Arsch. I like."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:53:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Loro sei ruhig jetzt du wirst hier nur geduldet <br><\/blockquote>Assi&#8230;. - WAS JUNGE?<br> Halt ma die Schnauze Uunge ich geb dir glei As&#8230;<br>ASYLANTENBR\u00dcFUNG WIRD INIZIALISIEERRD!!!<br>achso&#8230; <br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00fc\u00fc\u00fchhhhhh&#8230;&#8230;!<br>WAS?!<br>DER HAT UNENDLICH AUFENTHALT!<br>FAGG<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhh&#8230;.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:53:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Das Thema Mobbing sollte man mal thematisieren"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:56:46+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Der dumme dicke Junge wird vom dummen d\u00fcnnen Jungen gemobbt und haut kurz vor Erscheinen der Doku ein Fideo raus, in dem er sagt, dass er diese Doku gar nicht m\u00f6chte.<br><br>Leiffels steht ziemlich duhm da, w\u00fcrd ich meinen.<br>ARD zieht die Rei\u00dfleine und sendet morgen lieber schnell noch <i>G\u00e4rtnern im Alter - Warum Broccoli Schei\u00dfe schmeckt anstatt der Doku.<br><br><blockquote><strike><b>D<\/b>ennis <b>L<\/b>eiffels<\/strike> Matthias Z<b>w<\/b>ingler ist <b>D<\/b>rachen<b>L<\/b>ord im Fatsuit.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uKvcfkr.png\"><br><br>Rewe, Loide."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T19:59:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "loro gib ah ruh, du hast 3 freibeitr\u00e4ge am tag, ab dann wirds teuer sonst sperrn"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T20:02:05+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Das Thema Mobbing sollte man mal thematisieren <br><\/blockquote>Mobbingthema wird thematisiert<br>oooooooooh der Arme wird unendlich gemobbt<br>ok gib Rundfunkpreis pls"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T20:06:28+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Rainer hat keine Stimme. LEL. Hat bestimmt die ganze Nacht wieder rumgeschrien."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T20:27:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Er schreit ned rum des ist alles nur neigschnitten.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T20:31:55+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Der Fettberg hat einfach null Abwehrkr\u00e4fte und w\u00fcrde, wenn er umziehen m\u00fcsste ins Ghetto, in 2 Wochen krepieren&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UNGH75d.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T20:37:36+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Deine Posts werden nicht lustiger wenn du laufend irgendwelche Bilder einf\u00fcgst"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T20:39:05+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "PS: Der Leiffels hat sich sein eigenes Grab mit seiner Faulheit geschaufelt. H\u00e4tte er doch lieber wieder \u00fcber Nadsis oder Salafisten berichtet - Hauptsache nichts vom Wingl. Das h\u00e4tte niemanden interessiert und er h\u00e4tte weiterhin Geld absahnen k\u00f6nnen.<br><br>Der Winkl\u00e4r hat bestens reagiert. Kotmidas wird regeln. Schleiffels ordentlich am schwitzen grad. Wette 10 Schei\u00dfe Buckets."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T20:50:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Loro f\u00fchrt wieder Selbstgespr\u00e4che <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T21:09:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wenn der Drachenlord sich endlich l\u00f6schen w\u00fcrde, h\u00e4tte Leiffels dann noch Relevanz? K\u00f6nnte man mal diskutieren"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T21:19:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was macht eigentlich der Rollo alter?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T21:20:58+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Rainer wird den l\u00fcgenbaron von funk auchnoch \u00fcberleben und dorian lacht sich ibs Hknkrz Shirt. Rofl."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T21:22:45+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/fY-nJ2BBBxs?t=3m29s\">https:\/\/youtu.be\/fY-nJ2BBBxs?t=3m29s<\/a> [youtu.be]<br><br><br>Wie das glibbert, einfach utopisch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T21:27:31+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Dieses Dennis Leiffels F\u00fchl wenn du eine Doku \u00fcber ein Mobbingopfer drehst, aber das Opfer selbst nichts mit dir zu tun haben willst obwohl du einen Presseausweis hast<br><\/blockquote>Das gibts auch wirklich nur im Drachengame. Glaubt einem doch keiner <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T21:37:12+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "K\u00f6nnts ihr euch noch erinnern, als der loro edzala a weng 1 Nacktbild von sich gepostet hat?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T21:47:24+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Aller diese permanente lol der Loro Schei\u00dfe nervt echt mehr als Reiners Uhrzeit-Ansagen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T21:49:07+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/fY-nJ2BBBxs?t=3m29s\">https:\/\/youtu.be\/fY-nJ2BBBxs?t=3m29s<\/a> [youtu.be]<br><br><br>Wie das glibbert, einfach utopisch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/90ce7c87c76d3bb0e88f6eaa2eb4e658\/tenor.gif?itemid=3722605\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T21:58:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Glibbert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T22:01:51+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>War Orgasmuskontrolleur nicht der Spasut der selektiv aus Gesetzestexten zitierte um klugzuschei\u00dfen, dann aber von Nassbirne in seine Grenzen verwiesen wurde?<br><br>L\u00f6sch dich!<br><\/blockquote>Lern lesen und halt die Fresse!<br><br>Nassbirne steckt f\u00fcnf von euch witzlosen, verkappten Drachis in den Sack und kackt drauf. Dabei f\u00fchrt er eine gepflegte Konversation. Guter Mann."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T22:05:22+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Finde es schade, dass neobiebe weg ist. Der konnte schnappi oft gut triggern."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T22:22:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Pizzahosen Mensch programmiert gerade html"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T22:44:22+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Der Pizzahosen Mensch programmiert gerade html <br><\/blockquote>Drachengamelp.de so auch kommen kann und wird."
    },
    {
        "time": "2018-06-02T23:21:41+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Aiming Loide.<br><br><img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/BLGm6k.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T23:32:05+02:00",
        "username": "RechenLord",
        "text": "Keiner Kommmentar<br>Keiner Bauch"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T23:39:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "gr\u00fcsse gehn raus an neobiene der sich aus angst vor \u00f6ffentlich rechtlicher verfolgung gel\u00f6scht hat aber immernoch aus dem exil mitliest - du fotze alter niemals knien und demut zeigen!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T23:57:40+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "neobiene ist im KNAST ok und zwar zusammen mit dorian und bald auch mit leiffels"
    },
    {
        "time": "2018-06-02T23:59:13+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Achtung, neuer Leak: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/DomiderDino\/status\/1002950965262274560\">https:\/\/twitter.com\/DomiderDino\/status\/1002950965262274560<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T00:03:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Neobiene hast du noch den Laptop von Rainer? Ich muss mal was gucken."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T00:05:46+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Achtung, neuer Leak: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/DomiderDino\/status\/1002950965262274560\">https:\/\/twitter.com\/DomiderDino\/status\/1002950965262274560<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Wer hat denn diesen Bonusplayer freigeschaltet? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T00:21:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Und der Opa ist dabei aller!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T00:25:18+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Da freundliche Opa is fei scho a weng 1 freundlicher Opa."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T00:38:20+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "W\u00fcrde mit dem Opa a Seidla trinken"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T01:00:32+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Is miaschei\u00dfegal Rainer ick hobs di schomal gesagt und wenn's des nit akzeptierst dann wirsscho sehen<br><\/blockquote>Was hat er ihm gesagt, was wird er sehen. Ich brauche Kontext."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T01:19:33+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wurde schon dausend mal diskutiert, aber: Wann rei\u00dft endlich der Geduldsfaden der Nachbarn? Werden diese Dorfidioten jemals verstehen das es solange Besuche geben wird wie der dicke Echsendiener weiterhin seine Videos ins Internet rotzt?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T01:21:54+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Nur echt mit dem Opa <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T01:53:33+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Wann kommt die Doku?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T02:06:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "1,3\/5 Sterne Bewertung f\u00fcr eine Doku mit dem Titel Hass ist ihr Hobby ohne die Doku jemals gesehen zu haben. Check \u2714"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T02:14:34+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Also steht mittlerweile fest, dass Neobiene Leiffels anonymer Haider-Kotakt war?<br>Unfassbar wie sehr man sich in einem Menschen t\u00e4uschen kann!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T02:21:30+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Sagt mal: wen m\u00f6gen wir aktuell nicht und m\u00fcssen ihn zugrunde haiden?<br>Also Rainer is klar, dann Leiffels und Herrn Newstime, den Parbelritter und Neobiene! Ist zurzeit noch wer dran?<br>W\u00e4r sch\u00f6n wenn die Gro\u00dfmeister des Haiderrats mal Hassziele und Trollschichten initialisieren k\u00f6nnten!<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Funk! &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T02:28:56+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Sollte man angesichts der politischen Lage nicht doch auch mal eine Zusammenarbeit mit Reconquista Altschauerberg ins Auge fassen? Die Haider m\u00fcssen sich vereinen! Das Kuchenfu\u00dfvolk schreit nach F\u00fchrung!<br><br>Au\u00dferdem gut, dass hier niemand mitliest! So sind wir ganz unter uns und k\u00f6nnen in aller Ruhe planen!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T03:16:39+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T04:06:41+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "ich find Neobiene ok <br>auch oder gerade wegen der Pizzerhosen <br><br>die anderen genannten sind alle das gleiche pack und k\u00f6nnen von mir aus ins Gas gehen oder mir wayne was die machen. <br>Solang die mich in ruhe lassen isses mir au ladde"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T04:53:56+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Na mobbt ihr immer noch die mette Fastsau?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T06:20:36+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ich habs dir gsogt!!!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T07:02:35+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Guten morgen DieLanze, der wo schon l\u00e4nger nicht mehr posten tut und dessen behinderte Beitr\u00e4ge auch keiner vermisst.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T08:14:43+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Die platt getretenen Schuhe machen mich fertig. Das muss doch mega unangenehm sein hinten auf dem harten Rand herumzulaufen."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T08:16:10+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Neobiener, wenn du das liest: es tut mir leid, ich wollte dich nicht schlage. Bitte komm heim. Ok?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T08:56:19+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Die platt getretenen Schuhe machen mich fertig. Das muss doch mega unangenehm sein hinten auf dem harten Rand herumzulaufen.<br><\/blockquote>. Geht halt net anders bei dem gammeligen 10cm zehenn\u00e4geln. ??\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T09:51:44+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Kann mal jemand mit einem hohen IQ in Fr\u00e4nkisch eine \u00dcbersetzung der Worte des freundlichen Opas liefern? Ich verstehe kein Wort&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T09:59:15+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Kann mal jemand mit einem hohen IQ in Fr\u00e4nkisch eine \u00dcbersetzung der Worte des freundlichen Opas liefern? Ich verstehe kein Wort&#8230;<br><\/blockquote>Siehe oberste Antwort beim Twitterlink."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T10:09:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Kann mal jemand mit einem hohen IQ in Fr\u00e4nkisch eine \u00dcbersetzung der Worte des freundlichen Opas liefern? Ich verstehe kein Wort&#8230;<br><\/blockquote>Der Opa sagte: &ldquo;schnappi ist ein Kaschber und Bastelschere und die ganzen Newfags im Drachenthread auf Lachschon.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T10:32:46+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/174525132756\/020618-very-dangerous-presseausweis\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/174525132756\/020618-very-dangerous-presseausweis<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T10:50:29+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Kann mal jemand eine Rentneridentifizierung initialisieren? Handelt es sich bei dem Oper wom\u00f6glich um denselben, der hier<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=znIHgne9tjo&amp;t=1m11s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=znIHgne9tjo&amp;t=1m11s<\/a> [youtube.com]<br>und\/oder hier<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zPwy5oAjgFk&amp;t=0m58s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zPwy5oAjgFk&amp;t=0m58s<\/a> [youtube.com]<br>aus seinem Opergehege kommt?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T10:54:11+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Komm zur\u00fcck kleine neuepiene <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T10:54:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ihr k\u00f6nntet auch mal weniger schei\u00dfe hier rein rotzen. Ist ja v\u00f6llig unm\u00f6glich, hier noch durchzublicken, wenn man mal einen Hauch RL hat."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T10:58:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "schnappi ich geh sp\u00e4ter mit deim zigeuner_opa einen tringen bischde dabei??"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T11:01:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "SCHEISS DRACHENLORDS"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T11:08:45+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Asa hat auch f\u00fcnftausend Seiten seit der waterbucket challenge wtf<br><br>Ist irgendwas passiert, was man wissen sollte? Dachte die Doku kommt morgen erst.<br><br><blockquote>SCHEISS DRACHENLORDS<br><\/blockquote>tats\u00e4chlich<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T11:10:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "DVD Video 2 von 7 ENDE"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T11:13:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich habe die LS Drohne mit meiner Armbrust im Visier"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T11:16:29+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "<blockquote>Dachte die Doku kommt morgen erst.<br><br><\/blockquote><i>#Rabiat ist das TV-Reportagenformat vom Y-Kollektiv. Bis zum 11.06. erwarten Euch sechs Reportagen (je. 45 Min.) <br>Zu sehen bei uns: jeden <b>Sonntag<\/b>, <b>17:00 Uhr<\/b><br><br>Schei\u00df NewfagS<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T11:23:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die Hackfresse mal ausgeblendet<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180603\/V8CPMBrR.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T11:39:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hass ist mein Hobby, tats\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T12:02:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DeHIssSW4AAicHJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T12:03:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja mit Blaulicht"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T12:10:19+02:00",
        "username": "Nyktophil",
        "text": "Hoffe der Opa ist nur der Anfang des w\u00fctendes Dorfmobs mit Mistgabeln und Fackeln."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T12:18:02+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Auf dem Bild sieht er aus wie der fette B\u00f6sewicht aus einem 16-Bit Japan Pr\u00fcgel Game."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T12:34:04+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/dtm8Typ1Bpo?t=668\">https:\/\/youtu.be\/dtm8Typ1Bpo?t=668<\/a> [youtu.be]<br><br>&ldquo;ka man mit el auch sprinten?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T13:01:30+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "da hier sowieso nur scheisse reingerotzt wird, frag ich mal: stimmt das, dass die JuKollektiv folge heute schon um 1700 Uhr abrufbereit ist?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T13:12:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie kommt man von Y auf Ju\/J\u00fc?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T13:21:26+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Keine Ahnung. Vielleicht ist Rainer ja ein wenig dumm."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T13:25:46+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "gewagte These"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T14:03:03+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Wie kommt man von Y auf Ju\/J\u00fc?<br><\/blockquote>Ich kapiere es nicht. Herr Neuigkeitenzeit hat ihn in der Sache sogar berichtigt, und der wird wohl Ahnung von Englischer Sprache haben. Rainer aber wieder im &ldquo;Mir egal, wie es richtig ist, ich bin eine besondere Schneeflocke&rdquo;-Modus. <br><br>Im Interview so &ldquo;Y oder U&rdquo;<br>Jetzt wieder in seiner Schanze ist er von dem Oder direkt wieder weg und geht seinen eigenen schweren Weg."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T14:19:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>da hier sowieso nur scheisse reingerotzt wird, frag ich mal: stimmt das, dass die JuKollektiv folge heute schon um 1700 Uhr abrufbereit ist?<br><\/blockquote>Das ist auf jedenfall auf deren Kanal bei Jutube zu lesen:<br><br>#Rabiat ist das TV-Reportagenformat vom Y-Kollektiv bis zum 11.06. erwarten Euch sechs Reportagen (je. 45 Min. )<br>\u25ba Zu sehen bei uns:ab 29.04. sonntags, 17:00 Uhr (au\u00dfer Pfingsten) <br>\u25ba Im TV &ldquo;das Erste&rdquo;: ab 30.04. montags, um 22:45 Uhr (au\u00dfer Pfingsten)"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T14:26:11+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ihr k\u00f6nntet auch mal weniger schei\u00dfe hier rein rotzen. Ist ja v\u00f6llig unm\u00f6glich, hier noch durchzublicken, wenn man mal einen Hauch RL hat.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/32871219by.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T14:56:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Na, <strike>Dragon Monday<\/strike> Doku schon da?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T14:58:07+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Wie kommt man von Y auf Ju\/J\u00fc?<br><\/blockquote>Mit welchem Buchstaben fangen YOUtube und YOUnow an, die Plattformen, die f\u00fcr 99% von Reiners Begegnungen mit diesem relativ seltenen Buchstaben verantwortlich zeichnen?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T15:10:33+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Bei &ldquo;Ju-Kollektiv&rdquo; will ich ihm am liebsten wieder ins Xicht schei\u00dfen dem fetten Hurensohn. Das kann mir doch niemand erz\u00e4hlen dass der Typ nicht mal das Alphabet kann."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T15:16:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Youbahn fahren"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T15:24:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Erkl\u00e4rung von CIA wird es sein. R1r braucht endlich einen Vormund."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T15:27:51+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Liebes Neu Schwabenland Forum,<br>unser n\u00e4chstes Treffen findet kommenden Freitag im &ldquo;Roten Herz&rdquo; statt.<br>Der H\u00f6hepunkt besteht aus einer Seance mit Dr. Axel Stoll; daf\u00fcr haben wir extra \u00fcber unsere Templer Br\u00fcder ein Vril-Medium eingeladen!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T15:30:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "W\u00fcrdet ihr R1r f\u00fcr 20\u20ac auf dem Vormund k\u00fcssen?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T15:38:20+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "W\u00fcrdet ihr f\u00fcr 20\u20ac hier mal keine Schei\u00dfe reinschreiben?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T15:39:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Ihr k\u00f6nntet auch mal weniger schei\u00dfe hier rein rotzen. Ist ja v\u00f6llig unm\u00f6glich, hier noch durchzublicken, wenn man mal einen Hauch RL hat.<br><\/blockquote>durchblicken? Was sollst du schon gro\u00df verpassen, passiert doc eh nix und wenn doch wird dar\u00fcber ja genauso viel Schei\u00dfe geschrieben."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T15:42:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrdet ihr R1r f\u00fcr 20\u20ac auf <strike>dem Vormund<\/strike> die Vorhaut k\u00fcssen?<br><\/blockquote>vielleicht"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:13:31+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Seid ihr auch schon so gespannt auf die Doku um 17 Uhr Loide?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:15:28+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist die Doku bi?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:21:14+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Loro wirst du wieder eine tolle Zusammenfassung schreiben? Mit Bildern!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:24:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Da isser wieder Aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rpygiWU.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:29:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/214986_BlitzspendendesWaffenmonster_0jotRvh.jpg\"><br>Ihr seid b\u00f6se<br><\/blockquote>Halleo kleine p8"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:31:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Noch 30 Minuten Loide. Kalte Chili con Carne Dose steht schon bereit."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:34:02+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Halbe Stunde noch Leute."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:35:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schnell noch zum M\u00e4gges und Tabaktuch nassmachen"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:38:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Livels"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:39:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die Uhrzeit wird ihnen pr\u00e4sentiert von Hallo<br><br>Es ist jetzt 16:39"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:39:45+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Dennis Leiffels etzad zunehmend a weng angespannt vong Aufregung her"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:41:49+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI&amp;list=PLmdw78dzzcvCioBjJbqBKbTwKXn0d7or1&amp;index=6\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI&amp;list=PLmdw78dzzcvCioBjJbqBKbTwKXn0d7or1&amp;index=6<\/a> [youtube.com]<br><br>RABIAT I Hass ist ihr Hobby I Reportage<br><br>Video ist online"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:45:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Fick dich weg emailmongo"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T16:49:12+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "foll gedrolld xDXDxDDD"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:00:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Da tut sich etzella was: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI&amp;list=PLmdw78dzzcvCioBjJbqBKbTwKXn0d7or1&amp;index=6\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI&amp;list=PLmdw78dzzcvCioBjJbqBKbTwKXn0d7or1&amp;index=6<\/a> [youtube.com]<br><br>Rainer Doku hat die Nummer 6, wer h\u00e4tte das gedacht."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:00:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.schuetzengilde-hoexter.de\/vierte\/wp-content\/uploads\/sites\/5\/2017\/04\/jetzt_geht_s_los-2.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:01:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Ist Online Loide <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:01:43+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Jetzt aber wirklich: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:01:46+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:07:25+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "hey war das schon hier<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:08:36+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "9min drin, Dennis der Gutmensch.."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:09:58+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "&ldquo;Und es geht um mich.&rdquo;<br><br>Damit w\u00e4r eigentlich auch schon alles gesagt. Dummer Selbstdarsteller."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:11:38+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Minute 10, sinngem\u00e4\u00df: Erst hat er Leute zum Posterverkauf eingeladen, dann kommt das &ldquo;Kommt zu mir, legt euch mit mir an&rdquo;-Video<br><br><br>Toll recherchiert Dennis. L\u00f6sch Dich."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:14:01+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Denniz the genius zeigt, dass seine ganze Reportage gar nicht \u00fcber Rainer gedreht werden soll.<br>Topkek"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:14:54+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "5 Minuten drin und schon hart getriggert. Dreiste Falschaussagen am laufenden Band. <br><br>Typ, den ich noch nie auf einem Haiderfoto oder Haidervideo gesehen habe wird angeblich wie alle anderen Dorfbewohner regelm\u00e4\u00dfig von den b\u00f6sen Lebenszerst\u00f6rern gefilmt. Lustiger Weise sieht man den jetzt zum ersten mal in der Doku. <br><br>Massenm\u00f6rger und Hinterw\u00e4ldler? Was? Bin ich doch ein unwissendes Kuchenkind, gibt es noch ein Untergrundforum?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:15:33+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Der hat dem Rainer echt eine Switch vorbeigebracht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:17:14+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "&ldquo;Namenloser Bach&rdquo;<br><br>Ist doch schon wieder gelogen Aller!!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:19:25+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vYPzyNN.jpg\"><br><br>Muskatnuss Herr M\u00fcller!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:19:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was geht Leiffels bist du mit mir down,<br>Mit dem Sound aus emskirchen City den die loide verdraun"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:21:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Scho a weng am\u00fcsant die Gschicht"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:21:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "&ldquo;Was muss mit einem Menschen schief laufen, dass er sich derartig aus der Spur bewegt?&rdquo;<br><br>Fr\u00e4gt sich die Transe im Fideo xD"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:21:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Der hat dem Rainer echt eine Switch vorbeigebracht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>das wirkt hart gestellt, sieht eher aus als wurde der von Leiffels arrangiert"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:22:45+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wie er behauptet das &ldquo;nimm das runter oder ich verklag dich&rdquo; w\u00e4re geplant gewesen.<br>Schlechtere Schauspielerei als GZSZ"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:23:13+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Varg Vikernes etzadla am Altschauerberg untergetaucht<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/vargpkqnp.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/www.renegadetribune.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/varg-vikernes.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:24:55+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das war also der Typ der die Switch geschenkt hhabt hadde<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:24:59+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der hat dem Rainer echt eine Switch vorbeigebracht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>das wirkt hart gestellt, sieht eher aus als wurde der von Leiffels arrangiert<br><\/blockquote>Kann nicht sein. Der Dennis ist ein ganz gro\u00dfer und integer Journalist, der macht sowas nicht."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:26:57+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "War das schon hier? Da geht es um den Drachenlord, lol!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zu9KtSvFGMI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:34:52+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vYPzyNN.jpg\"><br><br>Muskatnuss Herr M\u00fcller!<br><\/blockquote>Nimm das runter oder ich verklage dich!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:37:34+02:00",
        "username": "HariKariBosch",
        "text": "Wie behindert\/geltungss\u00fcchtig ist eigentlich Dorian, dass er sich regelm\u00e4\u00dfig zu diesen \u00d6R-Fuzzis in die Sendung setzt, um sich schlachten zu lassen"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:40:39+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Dorian \u201e\u00e4hhh\u201c der \u00dcbermensch."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:40:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Wie behindert\/geltungss\u00fcchtig ist eigentlich Dorian, dass er sich regelm\u00e4\u00dfig zu diesen \u00d6R-Fuzzis in die Sendung setzt, um sich schlachten zu lassen<br><\/blockquote>dieses, wie jeder haider. so leute wie zB affenkeks denken ja von sich sie schaffen irgendein Mehrwert durch ihr tun und f\u00fchlen sich viel zu wenig beachtet. das was Dorian &ldquo;erreicht&rdquo; hat, will jeder haider erreichen und noch mehr. Was f\u00e4llt den Leiffels auch ein, eine Doku zu machen ohne die Twitterg\u00f6tter einzubeziehen? Jetzt muss er mit den haid leben."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:46:17+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Zusammenfassung:<br><br>Dennis Leiffels wollte die Haider gar nicht verklagen<br><br><br><br><br><br>also geht er zu nem Anwalt um ihn zu fragen ob man die Haider verklagen kann"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:49:31+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "&ldquo;Er hat den Traum, den viele junge Leute haben.&rdquo;<br><br>MEME<br><br>ist 29"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:49:45+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "43:29 lachkick <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>, danke ARD"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:50:53+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<i>&ldquo;Ich filme mich selbst&rdquo;<\/i><br>-Dennis Leiffels"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:53:12+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Muss aber sagen, dass sie erstaunlich viel f\u00fcr Rainer negatives Material mit reingenommen haben. H\u00e4tte einseitiger ausfallen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:53:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mit der Klarnamenspflicht im Internet wird das alles in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T17:59:20+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Wie praktisch, dass er das Wichsvideo jetzt als L\u00fcge der Haider darstellen kann."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:00:47+02:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "Die Doku is halt gar nicht so beschissen und verdreht, wie sie dargestellt wird. Insbesondere Dorian blamiert sich \u00e4hnlich, wie die anderen Hater, die zu Wort kommen und es nicht bringen, ihre &ldquo;Metabene&rdquo; des Games schl\u00fcssig zu erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:00:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Sehr schwacher Auftritt von Dorian, aber nat\u00fcrlich auch komplett unvorbereitet vom Leiffels.<br><br>&ldquo;Warum hassen Sie Loide im Netz&rdquo;<br><br>&ldquo;Das \u00e4hm \u00f6h mache ich \u00e4\u00e4hm nichtmehr \u00e4h \u00e4\u00e4hm war halt \u00e4h lustig&rdquo;<br><br>&ldquo;Aha&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:08:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Sehr schwacher Auftritt von Dorian, aber nat\u00fcrlich auch komplett unvorbereitet vom Leiffels.<br><br>&ldquo;Warum hassen Sie Loide im Netz&rdquo;<br><br>&ldquo;Das \u00e4hm \u00f6h mache ich \u00e4\u00e4hm nichtmehr \u00e4h \u00e4\u00e4hm war halt \u00e4h lustig&rdquo;<br><br>&ldquo;Aha&rdquo;<br><\/blockquote>Ich sch\u00e4tze mal dass die sich da ca 2 Stunden unterhalten haben, dann hat der Leiffels die eine Stelle rausgesucht wo er unsouver\u00e4n wirkt und in die Doku gepackt.<br><br>Bin gespannt auf die Reaktion von Rentnerland wenn das im Fernsehen l\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:12:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was sagt Reini wohl wenn er h\u00f6rt dass Lennis Deiffels an Rudis Grab war :3"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:12:09+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die Doku wird viral gehen und vor allem eine Botschaft vermitteln: Rainer ist ein Hurensohn, den man zuverl\u00e4ssig vor Ort triggern kann, <b>ohne irgendwelche Konsequenzen f\u00fcrchten zu m\u00fcssen<\/b>.<br>Neue Besucherrekorde so auch kommen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:13:25+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Varg Vikernes etzadla am Altschauerberg untergetaucht<br><br><\/blockquote>Normal, kleine Kooperation mit Reina. So unter Musikern und Youtubern."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:14:56+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Die Doku wird viral gehen und vor allem eine Botschaft vermitteln: Rainer ist ein Hurensohn, den man zuverl\u00e4ssig vor Ort triggern kann, <b>ohne irgendwelche Konsequenzen f\u00fcrchten zu m\u00fcssen<\/b>.<br>Neue Besucherrekorde so auch kommen k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Kotmidas-Effekt immer noch st\u00e4rkste Kraft im Universum"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:19:13+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Wie jetzt alles nur noch schlimmer werden wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br>Ach, Dennis&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:19:36+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Berndian\/status\/1003301986995929096\">https:\/\/twitter.com\/Berndian\/status\/1003301986995929096<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:21:20+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Schleiffels: \u201eIch nehme einen Cappuccino\u201c<br><br>Bedienung: \u201eUnd was wollen Sie?\u201c<br><br>Dorian der Schmonkh: \u201e\u00c4h, zahlen Sie oder wie oder was??!?!\u201c<br><br>Scheiffels: \u201eN\u00f6\u201c<br><br>Dorian, der Hurensohn: \u201eAchso, dann nehm ich nichts.\u201c<br><br><br>Haider mit langen Haaren bestens zusammengefasst.<br><br>Jeder schaut sich den Scheisz an, nur Reiner screamt grade ein bihindertes Superheldendreckr\u00e4tsel, w\u00e4hrend Haider hupend an der Schanze vorbeifahren&#8230;<br><br>Hut ab, Autoren.<br><br>PS: Lars\/schnappi ist ein Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:21:59+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "ARD hat einfach Videomaterial von mir genutzt, da h\u00e4tten sie mich edzala aber erstmal fragen m\u00fcssen!!!11<br><br>Erstmal meinen Anwalt anrufen."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:22:42+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "(Unlustige) Youtube Kacke so auch kommen kann (und kommen wird)"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:22:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Schleiffels: \u201eIch nehme einen Cappuccino\u201c<br><br>Bedienung: \u201eUnd was wollen Sie?\u201c<br><br>Dorian der Schmonkh: \u201e\u00c4h, zahlen Sie oder wie oder was??!?!\u201c<br><br>Scheiffels: \u201eN\u00f6\u201c<br><br>Dorian, der Hurensohn: \u201eAchso, dann nehm ich nichts.\u201c<br><br><br>Haider mit langen Haaren bestens zusammengefasst.<br><br>Jeder schaut sich den Scheisz an, nur Reiner screamt grade ein bihindertes Superheldendreckr\u00e4tsel, w\u00e4hrend Haider hupend an der Schanze vorbeifahren&#8230;<br><br>Hut ab, Autoren.<br><br>PS: Lars\/schnappi ist ein Hurensohn<br><\/blockquote>Du bist dieser Loro oder?<br>Ich will meine schwule Seite erkunden, ich hab geh\u00f6rt du kannst mir da mit Rat und Tat zur Seite stehen."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:25:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der B\u00fcrgermeister war auch geil, wie er ins Leere glotzt als Dennis ihn fragt was er gegen den Haid unternommen hat"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:26:01+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Ja, am besten postet schnappi mit seinem Zweitaccount nochmal das lustige Nacktbild, welches von mir existieren soll.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:27:38+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "pelt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:28:35+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "&ldquo;Er selbst nennt sich Drachenlord, macht Videos und ist im Internet eine ganz besondere Attraktion.&rdquo;<br><br><img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/001\/068\/362\/702.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:29:19+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der B\u00fcrgermeister scheint irgendwie ein Dulli zu sein."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:30:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Ja, am besten postet schnappi mit seinem Zweitaccount nochmal das lustige Nacktbild, welches von mir existieren soll.<br><br><br><\/blockquote>Halt doch deine dumme schnauze jetzt. Deinen Kleinkrieg mit Lars will hier keiner sehen"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:30:59+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Der Burger Master nimmt den ganzen Schei\u00df gar nicht ernst und denkt sich &ldquo;Wie kann Cybermobbing real sein, Afrikaner? Geh halt vom Bezehgombjuda weg. Mach halt die Augen zu Nogger!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:32:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja, am besten postet schnappi mit seinem Zweitaccount nochmal das lustige Nacktbild, welches von mir existieren soll.<br><br><br><\/blockquote>Halt doch deine dumme schnauze jetzt. Deinen Kleinkrieg mit Lars will hier keiner sehen <br><\/blockquote>Meme<br><br>Hat selbst davon angefangen"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:33:26+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lesrN4G.png\"><br><br>LS-Mod mit schwuchteligen Nacktbildern im Ordner \u201eSch\u00f6nen Abend\u201c sein.<br><br>Just schnappi\/lars things."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:33:34+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Der B\u00fcrgermeister scheint irgendwie ein Dulli zu sein. <br><\/blockquote>Genauso die vom Friedhof, die sind mit diesem neuartigen Internetz komplett \u00fcberfordert und ignorieren lieber alles <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:35:43+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Dachte ich mir doch, dass ich den kleinen Ort vor M\u00fcnchen kenne. Die Stra\u00dfe kannte und nat\u00fcrlich auch den Griechen. Ist in Gr\u00f6benzell. Kurz vor Olching. Alte Heimat. &lt;3 Ich wusste, dass dort nur gute Menschen wohnen. Bis auf das generelle Nazioutfit."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:36:25+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Naja&#8230; Daniel ist stehts bem\u00fcht und so&#8230; hab die Reportage schlampiger erwartet.<br><br>Ach was will man von den \u00f6ffentlich Rechtlichen aus der heutigen Zeit erwarten"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:38:03+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "F\u00fchrt loro wieder Selbstgespr\u00e4che und gr\u00e4bt verstaubte 9gag Bilder aus? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Loro doch pump3 oder"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:47:03+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "F\u00fcr mich hat das stark den Anschein dass sich Herr Leiffels strafbar gemacht hat, indem er aufgenommen hat wie ihn der Dicke anbr\u00fcllt. Aber was wei\u00df ich schon, bin ja nur Hobby Jurist und kein studierter Journalist&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:47:42+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "wenn man jetzt nen Juristenausweis h\u00e4tte"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:48:16+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "&ldquo;eine unendliche Parallelwelt&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhh"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:52:36+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Glaube Rainer hat das jetzt mit der Doku mitbekommen, schaut sie sich 10 Minuten an und nimmt aufgeregt irgend 1 VLOG auf in dem er behauptet, vollkommen falsch dargestellt worden zu sein."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T18:54:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.tagesspiegel.de\/medien\/ard-reportage-ueber-hater-nahkampf-mit-trollen\/22637850.html\">https:\/\/www.tagesspiegel.de\/medien\/ard-reportage-ueber-hater-nahkampf-mit-trollen\/22637850.html<\/a> [tagesspiegel.de]<br><br>kleine Kritik"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:03:14+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Leute wie Gino Pometti tun mir leid.<br><br>Er hat \u00fcberhaupt nichts mit dem Lard zu tun, hilft ihm nicht, gibt ihm nichts und hat blo\u00df das Pech, dass der Lard ihn und sein Restaurant in seinen Videos erw\u00e4hnt.<br><br>Daher ist es wirklich uns\u00e4glich, dass er mit n\u00e4chtlichem Telefonterror und Fake-Bestellungen tats\u00e4chlich wirtschaftlichen und psychischen Schaden erleidet.<br><br>Reiner ist nat\u00fcrlich schuld aber es ist so sicher wie das Amen in der Kirche von Emskirchen, dass er das nicht auf sich beziehen wird."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:07:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Zumindest in der Nacht k\u00f6nnte der gude Herr Pometti ja sein Telefon ausstellen."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:11:39+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Zumindest in der Nacht k\u00f6nnte der gude Herr Pometti ja sein Telefon ausstellen.<br><\/blockquote>Und wenn fr\u00fch um 3 jemand eine Pizza bestellen will??? Bleed kamma sei!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:11:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Der hat nen Hotelbetrieb, da gibts eben manchmal Nachtanreisen.<br>Meine chefin hat das mit 70 noch so gehandhabt."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:11:44+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sehr schwacher Auftritt von Dorian, aber nat\u00fcrlich auch komplett unvorbereitet vom Leiffels.<br><br>&ldquo;Warum hassen Sie Loide im Netz&rdquo;<br><br>&ldquo;Das \u00e4hm \u00f6h mache ich \u00e4\u00e4hm nichtmehr \u00e4h \u00e4\u00e4hm war halt \u00e4h lustig&rdquo;<br><br>&ldquo;Aha&rdquo;<br><\/blockquote>Ich sch\u00e4tze mal dass die sich da ca 2 Stunden unterhalten haben, dann hat der Leiffels die eine Stelle rausgesucht wo er unsouver\u00e4n wirkt und in die Doku gepackt.<br><br>Bin gespannt auf die Reaktion von Rentnerland wenn das im Fernsehen l\u00e4uft.<br><\/blockquote><br>Ich eher auf die Twitter-Schneeflockengemeindschaft<br><br>Werde die Tweets verfolgen. <br>Ja, ich habe kein Leben. Bin ja auch arbeitsloser Jungfrauenhaider im Kinderzimmer bei Mutti. Wie ihr alle. <br><br>Au\u00dfer Schnappi, der postet gleich wieder dass er ein ganz normaler Dude auf einer Studentenparty ist."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:17:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich beobachte euch<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dex2K_GXcAIjuKT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:32:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hallo bin gerade auf ner Studenten party<br><br>Lachschon gibt's auch f\u00fcrs Handy"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:34:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Diese Transe war auch gut. Hat keine Angst, schl\u00e4ft aber mit einer Waffe unter dem Kopfkissen."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:34:32+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/aambar.files.wordpress.com\/2012\/02\/afewgoodmen4.jpg\"><br><br>Sie k\u00f6nnen die Wahrheit doch gar nicht vertragen!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:42:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Dorian is scho a weng bleed, was hat der sich davon versprochen?<br>Ansonsten m\u00e4\u00dfig, habs mir schlimmer ausgemalt aber es bleibt echt viel Luft nach oben.<br>Fand das Transending das mit einer 6mm unterm Kopfkissen schl\u00e4ft lustig.<br><br>Aber das Dennis Leiffels wirklich Wichsvideos an Minderj\u00e4hrige verschickt finde ich echt krank!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:42:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Ein Herzliches Willkommen an alle Neuen im Drachengame.<br>Hier seid ihr richtig."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:51:13+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Ich beobachte euch<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dex2K_GXcAIjuKT.jpg\"><br><\/blockquote>hundert pro vom leiffels bezahlt der typ. kann keiner was anderes behaupten. w\u00fcrde mich nicht wundern wenn wir alle indirekt seine barren bezahlen weil die ard die titte hinh\u00e4lt."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:52:58+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Warum hasst ihr so?<br>Was hat euch der Mann getan?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:54:51+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>PS: Lars\/schnappi ist ein Hurensohn<br><\/blockquote>Junge wie mett du bist, nur weil ich dich sofort erkannt habe, als du hier her zur\u00fcck gekommen bist, nachdem dich auf Twitter keiner wollte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:57:54+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Ich beobachte euch<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dex2K_GXcAIjuKT.jpg\"><br><\/blockquote>Ok dem Oger ne Switch schenken ist hart deppert, aber der Typ an sich ist schon gut stabil"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T19:58:09+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich beobachte euch<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dex2K_GXcAIjuKT.jpg\"><br><\/blockquote>hundert pro vom leiffels bezahlt der typ. kann keiner was anderes behaupten. w\u00fcrde mich nicht wundern wenn wir alle indirekt seine barren bezahlen weil die ard die titte hinh\u00e4lt.<br><\/blockquote>Kam mir zu gespielt und zuf\u00e4llig vor. Das einer dem Lard eine Switch schenkt wenn gerade gefilmt wird."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:03:05+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Die Doku vermittelt ganz gut wie lustig und erf\u00fcllend das Hobby Drachenlord ist. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den Haider aus dem M\u00fcnchner S\u00fcden, melde dich mal und lass 1 Saufen gehen. Geb 1 Augustiner aus. <br><br>Leiffels ist mein neuer Lieblingshater, das ganze triggert den Fetten noch mehr und er bekommt die Aufmerksamkeit, die er verdient"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:07:37+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich beobachte euch<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dex2K_GXcAIjuKT.jpg\"><br><\/blockquote>hundert pro vom leiffels bezahlt der typ. kann keiner was anderes behaupten. w\u00fcrde mich nicht wundern wenn wir alle indirekt seine barren bezahlen weil die ard die titte hinh\u00e4lt.<br><\/blockquote>Kam mir zu gespielt und zuf\u00e4llig vor. Das einer dem Lard eine Switch schenkt wenn gerade gefilmt wird. <br><\/blockquote>vorallem stellt er einfach ungefragt seine karre neben dem kamerateam ab lel"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:13:44+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Anwohner boxen in maximalem b\u00fcrokatischen Aufwand ein Durchfahrtsverboten Schild durch damit keiner mehr durch Altschauerberg f\u00e4hrt<br><\/blockquote>Als ob.<br><br>Das hat irgendeiner der Idioten da ohne Erlaubnis aufgeh\u00e4ngt.<br><\/blockquote>Emskirchens B\u00fcrgermeister hat's beauftragt. L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:14:00+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Moment.<br><br>Er hat erst dem Lard, nat\u00fcrlich genau zum Zeitpunkt der Reportage, eine Swidsch gebracht, ist dann umgedreht, hat nochmal kehrtgemacht, nur um dort dann alles zu schildern, weil der Lurd ja nat\u00fcrlich produktiver sein wird mit einer neuen Zockerkonsole, nur um dann abschlie\u00dfend mit quietschenden Reifen von dannen zu ziehen?<br><br>Jo, klar&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:17:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Die ganze Situationen mit den beiden Haidern aus Baden-W\u00fcrttemberg und dann noch diesen komischen Typen mit der Switch wirkte sehr gestellt. Die S\u00e4tze wirkten unnat\u00fcrlich, wie auswendig gelernt. <br>Sch\u00f6n auch wie alle Kennzeichen immer verfremdet werden, aber bei den Haidern aus Baden-W\u00fcrttemberg dies nicht gemacht wird."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:17:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Pizzamensch hat ihm auch nur den Laptop gegeben damit er nicht so fett wird"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:18:36+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Diese Transe war auch gut. Hat keine Angst, schl\u00e4ft aber mit einer Waffe unter dem Kopfkissen. <br><\/blockquote>Was f\u00fcr Loide hierzulande einen Waffenschein kriegen&#8230;<br><br>Oder Waffe vielleicht doch eher der Marke Spielzeugpistole, also so &ldquo;echte Waffe&rdquo; wie K.Reichert = &ldquo;echte Frau&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:19:02+02:00",
        "username": "Rattlesnake",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/GTMNSCHNKEULE\/status\/1003335532448010240\">https:\/\/twitter.com\/GTMNSCHNKEULE\/status\/1003335532448010240<\/a> [twitter.com]<br><br>Treffpunkt mit Dorian geleakt."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:19:59+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Warum hasst ihr so?<br>Was hat euch der Mann getan?<br><\/blockquote>Er hat auf meinen Gebetsteppich gekackt. Und dir so?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:23:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Pirmasens jetzt in Baden-W\u00fcrttemberg oder"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:26:48+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja, am besten postet schnappi mit seinem Zweitaccount nochmal das lustige Nacktbild, welches von mir existieren soll.<br><br><br><\/blockquote>Halt doch deine dumme schnauze jetzt. Deinen Kleinkrieg mit Lars will hier keiner sehen <br><\/blockquote><blockquote><blockquote>PS: Lars\/schnappi ist ein Hurensohn<br><\/blockquote>Junge wie mett du bist, nur weil ich dich sofort erkannt habe, als du hier her zur\u00fcck gekommen bist, nachdem dich auf Twitter keiner wollte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Halt doch deine dumme schnauze jetzt. Deinen Kleinkrieg mit Network0 will hier keiner sehen"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:41:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Leiffels soll euch einen, nicht spalten"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:48:54+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/GTMNSCHNKEULE\/status\/1003335532448010240\">https:\/\/twitter.com\/GTMNSCHNKEULE\/status\/1003335532448010240<\/a> [twitter.com]<br><br>Treffpunkt mit Dorian geleakt. <br><\/blockquote>Niemand kehrt"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T20:57:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wer war \u00fcberhaupt der Typ der angeblich von allen Haidern gefilmt wird? Kann mich nicht erinnern den schon mal in einem Besuchsvideo gesehen zu haben."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:13:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<blockquote>Was f\u00fcr Loide hierzulande einen Waffenschein kriegen&#8230;<br><br>Oder Waffe vielleicht doch eher der Marke Spielzeugpistole, also so &ldquo;echte Waffe&rdquo; wie K.Reichert = &ldquo;echte Frau&rdquo;<br><\/blockquote>Tippe auf eine 6mm Airsoft, maximal hat das Teil eine Schreckschusspistole.<br>Aber vermutlich alles nur l\u00fcl\u00fcl\u00fc um die Haider zu beeindrucken."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:14:02+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Der Ami (labert \u00fcbern Deutschne!), der schon in der ersten Live-LS-Doku interviewt wurde."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:18:20+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Dass sich vom echten Drachi bis zum Hardcore-Haider alle durch die Bank weg absolut einig sind eine Figur im Game zu hassen, das gabs davor wirklich nur bei KuchenTV oder? Leiffels hats schon a weng geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:18:52+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Pirmasens jetzt in Baden-W\u00fcrttemberg oder<br><\/blockquote>Musste tats\u00e4chlich etwas kichern."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:28:41+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Dass sich vom echten Drachi bis zum Hardcore-Haider alle durch die Bank weg absolut einig sind eine Figur im Game zu hassen, das gabs davor wirklich nur bei KuchenTV oder? Leiffels hats schon a weng geschafft.<br><\/blockquote>Fand nur seine Drohung gegen Newsi wirklich Bullshit. F\u00fcr das, was vor &ldquo;Hass ist ihr Hobby&rdquo; abging, gab es hier aber auch sonst nach der Ver\u00f6ffentlichung relativ gem\u00e4\u00dfigte Reaktionen."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:31:04+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Von den Nachbarn selbst bekommt man doch eigentlich \u00fcberhaupt nix mit."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:31:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Neues Besushvideo mit neuem Ausraster + Kickers Song [ Sch\u00f6ne alte Zeit :-( ]<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SKi82V2oN5Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SKi82V2oN5Y<\/a> [youtube.com]<br><br>_<br><br>Lucien Dunkelberg hat endlich eine Psychologische Drachenlord Analyse gemacht<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCVWYLwOWk3I3U6SWkNUVIcQ\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCVWYLwOWk3I3U6SWkNUVIcQ\/videos<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:37:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "P\u20acLT"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:43:19+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "so sieht auf alle F\u00e4lle ein Gewinner aus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pN1dWfY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:48:07+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Sch\u00f6ne Farbkomposition. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:50:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "In den Frames in der Mitte k\u00f6nnte er doch glatt als gr\u00fcne Hornisse durchgehen xD<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3qsyUQvLZtrqmMgGEF\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T21:56:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[21:33] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Vlog&rdquo;: Sachlich gegen Mobbing youtu.be\/5nBxMNbh_0Y<br><br><br>Was kommt denn da wieder auf uns zu :3"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:01:11+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Hat schon jemand die Doku f\u00fcr Boneclinks \u00fcbersetzt? xD"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:19:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180603\/kbeqrp9k.jpg\"><br><br>hallo"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:22:58+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Die gif braucht dringend die Musik vom dramatic chipmunk <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:26:05+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Der Haid l\u00e4sst ihn v\u00f6llig kalt.<br><br>MEME<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ltF4S6v.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:28:07+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Deyus85X0AIOp3w.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:33:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180710-111555",
        "text": "Gibt es eigentlich einen bildlichen Verlauf seiner Verfettung?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:36:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja, hier. Verteilt auf Seite 1 bis 6433."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:45:15+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>so sieht auf alle F\u00e4lle ein Gewinner aus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pN1dWfY.jpg\"><br><\/blockquote>tinderchecker"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:46:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "keiner Hals"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:54:07+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Jetzt kam die HaSS-Community im Netz, Lachschon, gar nicht vor. <br><br>4 Jahre Drachengame und wer hat es jetzt geschafft? Na? WER?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:56:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nat\u00fcrlich kommt Lachschon nicht vor. Von hier gehen ja keine Aktionen aus. Wir kommentieren alles nur.<br><br>Das liegt nat\u00fcrlich zum gro\u00dfen Teil an der exzellenten Moderation dieses Threads."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:56:53+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich kommt Lachschon nicht vor. Von hier gehen ja keine Aktionen aus. Wir kommentieren alles nur.<br><br>Das liegt nat\u00fcrlich zum gro\u00dfen Teil an der exzellenten Moderation dieses Threads.<br><\/blockquote>Korregation!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jDMtGAz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:56:54+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "kleiner Caesar<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/C0rbzVX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T22:57:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Korregation!<br><\/blockquote>lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:00:58+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Jetzt kam die HaSS-Community im Netz, Lachschon, gar nicht vor. <br><br>4 Jahre Drachengame und wer hat es jetzt geschafft? Na? WER?<br><\/blockquote>schnappi <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:05:54+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "T\u00e4uscht es oder hat er wieder a weng zugenommen?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:10:26+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "kleiner Sniper<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aN3CRCR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:10:35+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5nBxMNbh_0Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5nBxMNbh_0Y<\/a> [youtube.com]<br><br>Video ist online."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:13:35+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Kleiner Caesar beste"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:13:49+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Haben die bei Dorians Twitterbeitr\u00e4gen eigentlich den einen Tweet mit Absicht doppelt dazugelegt oder war das ein Versehen?"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:16:20+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Durchz\u00e4hln!"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:27:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Diese M\u00fcllhalde ey.<br>Aber passt zum Inhalt, was der dicke Mann nur wieder labert&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:28:42+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Lucien Dunkelberg 1h Analyse Sehenswert 7,5\/10<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Iho8Yiuziuk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Iho8Yiuziuk<\/a> [youtube.com]<br>Anfang zieht sich, wird aber mit der Zeit immer interessanter.<br><br><br>Edit: Spiele gerade mit dem Gedanken, das Newstime\/Drache Interview zu schneiden. Drache stimmt in den ersten 1-2 s\u00e4tzen zu und dann kommt immer ein ABER. Diese Aber stellen rausschneiden"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:28:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5nBxMNbh_0Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5nBxMNbh_0Y<\/a> [youtube.com]<br><br>Video ist online.<br><\/blockquote>diese bruchbude alter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:31:46+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Geil am Ende meint er das Saibermobbing gegen ihn ist eigentlich nicht so wild. Ihr k\u00f6nnt also guten Gewissens weitermachen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:34:25+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Es ist der 03,08,"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:35:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "\u201eGibt weit weniger schlimmes\u201c Meme. Br\u00fcllt die ganze Nachbarschaft zusammen, wenn auch nur jemand auf der Stra\u00dfe vor seinem Haus steht"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:36:02+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Er wei\u00df also von seiner Schwester, dass M\u00e4dchen gemobbt werden, weil sie Schei\u00dfe aussehen, teilt er &ldquo;Youtubedeutschland&rdquo; mit. <br><br>Ich frage mich echt, warum seine Familie abgehauen ist und keinen Kontakt mehr mit ihm haben will."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:37:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Das ist alles vieeeel zu thematisch strukturiert, alleine w\u00e4re ihm diese Gliederung nach Stichpunkten nie gelungen. Hat sich Klopsi unter Garantie aus ein paar Websites zusammengegoogelt."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:40:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Solche Videos sollte er \u00f6fter bringen, wie fr\u00fcher eine Stunde am St\u00fcck draufloslabern was ihm in den Sinn kommt."
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:46:54+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Rainer 8 Min\u00fctiges Video \u00fcber Mobbing. Technisch schlecht, inhaltlich eigentlich v\u00f6llig \u00fcberfl\u00fcssig, weil er nichts erz\u00e4hlt, worauf nicht jeder Mensch selbst kommen k\u00f6nnte.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-03T23:47:04+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Morgen werden erst mal ein paar Leute zus\u00e4tzlich seine Schei\u00dfe sehen. Ich freue mich schon darauf. &ldquo;Dachenlord&rdquo; in Google eingeben. 2. Ergebnis ist sein Youtubekanal. 3. Wer ist Drachenlord. 4. Reddit. 5. Altschauerberg Anzeiger. 6.Dr. Ache Wiki. <br><br><br>Kacke, 1 ist ja immer der Drache pers\u00f6nlich. <br><br>In einer VM mit Proxy in Berlin und Neuinstallation getestet. &lt;3<br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T00:03:25+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "da hat man mal ausnahmsweise Probleme im Job und k\u00fcmmert sich ein paar Tage nicht ums Game und dann f\u00e4ngt die Kacke an zu dampfen? Das Arschloch hat es jetzt tats\u00e4chlich ins Fernsehen geschafft und wann l\u00e4uft die Schei\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T00:11:30+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Das Mobbingvideo vom Dicken ist objektiv gesehen bis her eines der Besten.<br>Viel Wahrheit drin."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T00:12:22+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>da hat man mal ausnahmsweise Probleme im Job und k\u00fcmmert sich ein paar Tage nicht ums Game und dann f\u00e4ngt die Kacke an zu dampfen? Das Arschloch hat es jetzt tats\u00e4chlich ins Fernsehen geschafft und wann l\u00e4uft die Schei\u00dfe?<br><\/blockquote>Morgen 22:40 auf ARD Bruder."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T00:12:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Warum sind die Kommentare unter diesem Rotz so gut?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T00:15:25+02:00",
        "username": "MrBernd",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3WfJsYloxlY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3WfJsYloxlY<\/a> [youtube.com] sogar koreaner etzala haider?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T00:20:25+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "<blockquote>Das Mobbingvideo vom Dicken ist objektiv gesehen bis her eines der Besten.<br>Viel Wahrheit drin.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/azzDZBx.png\"><br><br>Allein die Tatsache, dass er in diesem Satz absolut keinen Rechtschreibfehler hat, weist doch darauf hin, dass er diese gequirlte Kacke nur irgendwo geklaut hat.<br><br>Juckt aber trotzdem keine Sau, sein Schei\u00df.<br>schei\u00df drachenlords<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T00:21:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "\u201eGegen Mobbing hilft sich von Anderen helfen zu lassen.\u201c<br><br>MEME<br><br>Nimmt von niemandem Hilfe an."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T00:32:42+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Ist ja herzallerliebst, wie rechts unten im Bild sich einer der Gr\u00fcnde stapelt, warum ein Mensch unter Anderem gemobbt werden k\u00f6nnte. <br>Der Drecksack kann nicht einfach mal kurz die Schei\u00dfe wegr\u00e4umen f\u00fcr sein verficktes 8min Video.<br><br>Mobbing ist ja im Grunde genommen nicht einfach nur schlecht. Klar, f\u00fcr die ganzen ekelhaften SJW Arschl\u00f6cher mag das so sein, aber die laufen ja auch am Leben vorbei <strike>und sind deswegen nicht in der EU und sind schei\u00df Norweger.<\/strike><br><br>Beim erwachsen werden kriegt man doch hin und wieder (manchmal sogar von Freunden oder \u00fcberhaupt von Freunden) wichtige Hinweise darauf, was geht und was nicht geht. &ldquo;Junge, deine Hosen sind etwas schwul.&rdquo; &ldquo;Alter dusch dich mal, du stinkst.&rdquo; &ldquo;Warum kannst du nicht einfach mal deine Fresse halten.&rdquo; &ldquo;R\u00e4um doch mal deine Bude auf du Asi.&rdquo;<br>Das mag ja weh tun und den eigenen Stolz angreifen, ist aber wichtig, wenn man selber zuwenig Selbstreflexion besitzt, um seine Fehler zu erkennen und vielleicht zu korrigieren. Rainer fehlt jede Selbstreflexion, also br\u00e4uchte er dieses Feedback von Aussen. Aber nein, er und viele andere Arschl\u00f6cher auf Youtube stempeln diese Kritik einfach als das b\u00f6se Mobbing ab, das Jugendliche in den Suizid treibt. Ja was soll man denn mit dem Fettvogt bittesch\u00f6n machen? Ihm alles durchgehen lassen und ihm f\u00fcr jedes korrekt ausgesprochene Wort auch noch den Pansen streicheln? Schaut euch den Hurensohn doch mal genauer an. Da reisst du dir jahrelang in einer 40 Stunden Woche auf Arbeit den Arsch auf und dieses Geschw\u00fcr kann nicht mal innerhalb seines Frames f\u00fcr 8min seine abgefuckte Bude aufr\u00e4umen und schwitzt dabei noch!<br>Ich verstehe diese selbstgerechten Penner einfach nicht, die Rainer in Schutz nehmen."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T01:08:11+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Es ist allzu durchsichtig, was die Grundidee und -anliegen der Rabiat-Doku sind: (1) Zum einen will sich Leiffels mit allen Mitteln als jemand inszenieren, der ein vermeintliches gesellschaftliches Tabuthema in die \u00d6ffentlichkeit holt. Nat\u00fcrlich gew\u00fcrzt mit einer sozialkritischen Anklage von B\u00fcrgermeister, Polizei, Staatsanwaltschaft und der schweigenden Gesamtgesellschaft. (2) Zum anderen puscht er \u2013 v.a. gegen Ende hin \u2013 die derzeit allgegenw\u00e4rtige Agenda, dass die Anonymit\u00e4t im Netz beendet werden m\u00fcsse.<br><br><br>Schon die Umsetzung des ersten Anliegens misslingt Leiffels gr\u00fcndlich. Allzu offensichtlich ist die manipulative Machart: Er moralisiert und verurteilt, wo er nur kann; fragw\u00fcrdigste Haiderdarstellungen; dramatisierende Musik wird im Hintergrund eingespielt; au\u00dfer in den Aussagen von Luca Hammer findet kaum eine Differenzierung bzgl. der \u201eHaiderszene\u201c bzw. \u201eSifftwitter\u201c statt. Leiffels baut mit aller Kraft ein riesiges Unget\u00fcm auf, gegen das die Zivilgesellschaft aktiv werden soll.<br><br>Dabei wird sogar in der Doku selbst deutlich, dass dies beim speziellen Ph\u00e4nomen des Internet-Hates das Schlechteste ist, was man tun kann. Der B\u00fcrgermeister und viele der Nachbarn nehmen genau die richtige Haltung ein: ignorieren, blo\u00df nicht noch mehr Aufmerksamkeit geben.<br>Aber mit Ignorieren kann man Rainer nat\u00fcrlich nicht f\u00fcr eine Doku instrumentalisieren. Und auch Luca Hammer sagt etwas Kluges: n\u00e4mlich, dass man mit den allermeisten \u201eHaidern\u201c normal reden kann. Welch \u00dcberraschung, dass der Trollmodus zumeist aufh\u00f6rt, wenn man Trollen ruhig und sachlich (und mit Selbstironie) begegnet!<br><br>Leiffels jedoch versteht \u00fcberhaupt nicht, was er tut und\/oder ihm sind die Konsequenzen egal. Gegen den klar bekundeten Willen von Rainer, vieler Nachbarn und des B\u00fcrgermeisters verschafft er dem \u201eDrachengame\u201c noch mehr Aufmerksamkeit und verst\u00e4rkt damit alle bestehenden Probleme noch weiter. Und durch seine moralisierende, herablassende Art, seinen angeblich strategisch gesetzten Provokationstweet sowie z.T. die bewussten Falschdarstellungen und Verzerrungen beschw\u00f6rt er weitere Gegenreaktionen hinauf.<br><br><br>Das zweite Anliegen der Doku ist noch erschreckender \u2013 und wahrscheinlich eher eine der Rahmenbedingungen f\u00fcr die Abnahme und Finanzierung der Doku gewesen. Politik, \u00d6RR und etablierte Medien haben in den letzten Jahren im Netz deutlich an Meinungshoheit eingeb\u00fc\u00dft. Denn dort funktionieren die etablierten Einsch\u00fcchterungsma\u00dfnahmen vom medialen Pranger bis hin zu Hausbesuchen der Antifa nicht.<br><br>Was mit Rainer oder Katrina Reichert nach der Doku passiert, d\u00fcrfte den Auftraggebern relativ egal sein. Hier geht es darum, Anonymit\u00e4t im Netz einzuschr\u00e4nken und mit strafrechtlichen Konsequenzen zu drohen. Ein Muster, das wir bereits bei Rayks Meisterst\u00fcck einer Doku bestaunen durften.<br><br>Wer sich noch an den \u201eechten Gangster\u201c erinnern kann, wei\u00df, dass der \u201eHass im Netz\u201c keineswegs ein neues Ph\u00e4nomen ist. Dennoch gab es bislang im \u00d6RR und linksliberalen Mainstream bis zum Aufstieg der AfD keine derart massiven Forderungen nach der Beendigung der Anonymit\u00e4t im Netz.<br>Noch vor sieben Jahren konnte der damalige Netz-Liebling der linksliberalen Medien Sascha Lobo auf SPON fordern: \u201eP\u00f6bler an die Maus! [\u2026] Es darf kein Recht darauf geben, im Internet unbeschimpft zu bleiben. Zu flie\u00dfend sind die Grenzen zur Beschneidung der Meinungsfreiheit, des h\u00f6chsten digitalen Gutes, zusammen mit dem Recht auf Anonymit\u00e4t im Netz.\u201c<br><br><a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/netzwelt\/web\/s-p-o-n-die-mensch-maschine-poebler-an-die-maus-a-745848-druck.html\"> http:\/\/www.spiegel.de\/netzwelt\/web\/s-p-o-n-die-mensch-maschine-poebler-an-die-maus-a-745848-druck.html<\/a> [spiegel.de]<br><br><br>Tja, alles in allem ein erneuter Griff ins Klo von gutem Dennis. Aber er wird von verschiedenen Seiten sicherlich massiv Unterst\u00fctzung f\u00fcr sein Narrativ bekommen \u2013 wie es auch schon bei Rayk der Fall war."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T01:50:35+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Mobbing ist ja im Grunde genommen nicht einfach nur schlecht. Klar, f\u00fcr die ganzen ekelhaften SJW Arschl\u00f6cher mag das so sein, aber die laufen ja auch am Leben vorbei <strike>und sind deswegen nicht in der EU und sind schei\u00df Norweger.<\/strike><br><br>Ich verstehe diese selbstgerechten Penner einfach nicht, die Rainer in Schutz nehmen.<br><\/blockquote>Das verstehst du nicht, weil du ein Soziopath bist. SO einfach ist das. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Du w\u00fcrdest auch einem, der sich deswegen die Kugel gegeben hat, die Schuld geben und seine Peiniger als edle Humanisten, denen nichts vorzuwerfen ist, verteidigen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Rainer einziger Fehler war es, Mensch zu sein. Das passte den Misanthropen nicht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T05:24:30+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "und mubbel so<br><img src=\"http:\/\/www.catholictradition.org\/Eucharist\/blsacr-sh1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T06:02:06+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "\u00dcbrigens war die Doku sterbenslangweilig"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T06:13:41+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Guten Morgen sterbenslangweilige Doku die das Mobbing verst\u00e4rken tut. Das beste an allem ist doch&#8230;&#8230;.. Ok BYE"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T07:31:05+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Guten Morgen, m\u00f6chten Sie die K\u00fche melken?<br><br>Ist das Drachengame jetzt eigentlich vorbei nachdem die Doku jetzt da ist?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T07:32:53+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "erst wenn wir wissen ob der Nachbarsopa bi ist und wenn Dennis Leiffels die geklauten 600 DVDs zur\u00fcckgibt"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T07:35:01+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Dass es dem Dicken auch nicht zu Bl\u00f6d wird, sich tagt\u00e4glich die Seele aus dem Leib zu br\u00fcllen, ohne damit auch nur im Ansatz einen Effekt zu erzielen.Jedem anderen Menschen w\u00e4re das doch schon lange zu M\u00fchsam geworden.<br><br>Muss den Winkler hier auf jeden Fall f\u00fcr seine Ausdauer loben."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T07:52:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Einer der versteckten H\u00f6hepunkte der Doku ist meiner Meinung nach, dass der siebzigj\u00e4hrige ehrenamtliche Provinzb\u00fcrgermeister das Drachengame gel\u00f6st hat:<br><br>&ldquo;Einfach ignorieren, sowas nehm ich doch nicht ernst.&rdquo;<br><br>Tada, fertig, Cyberbullying rum. <br><br>Man kann aber stattdessen auch auf Junau streamen, Mobbingvideos aufnahmen, sich von HerrNjusdaim interviewen lassen und &ldquo;Reportagen&rdquo; drehen. Funktioniert wunderbar, wie man sieht."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T08:01:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Jedem anderen Menschen w\u00e4re das doch schon lange zu M\u00fchsam geworden.<br><br><\/blockquote>Was ja doppelt erstaunlich ist, weil es sich bei Reiner .W um den faulsten Menschen Deutschlands handelt.<br><br>Kleiner Funfickt: Dennis Lieffels Initialen sind DL. Zufall? <br><br>Vermutlich ist er am 15.10.1986 geboren<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T08:17:25+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Einer der versteckten H\u00f6hepunkte der Doku ist meiner Meinung nach, dass der siebzigj\u00e4hrige ehrenamtliche Provinzb\u00fcrgermeister das Drachengame gel\u00f6st hat:<br><br>&ldquo;Einfach ignorieren, sowas nehm ich doch nicht ernst.&rdquo;<br><br>Tada, fertig, Cyberbullying rum.<br><\/blockquote>Eines der Grundprobleme der Darstellung in der Doku ist ja, dass nicht zwischen (a) reinem \u201eCybermobbing\u201c und (b) dem Hin\u00fcberschwappen ins Reallife unterschieden wird.<br><br>Deswegen passt Rainer auch nicht so richtig zum Thema Cybermobbing und Anonymit\u00e4t im Netz. Denn sein Problem ist ja kaum, dass im Netz ein lebendiges Meme ist \u2013 darauf ist er ja sogar stolz. Was ihn und seine Nachbarn wirklich st\u00f6rt, sind die Besuche bei ihm zu Hause \u2013 und die haben nun mit Online-Mobbing nichts zu tun. Das ist ganz klassisches Stalking wie es auch vor den Grundst\u00fccken anderer Prominenter regelm\u00e4\u00dfig vorkommt. Aber da Rainer ja selbst wiederholt selbst zum Verkauf lud, hat nun mittlerweile auch die Polizei die Faxen dicke.<br><br>Aber unser hochmoralischer Gutmensch Dennis Leiffels klagt B\u00fcrgermeister, Stadt und Nachbarn an, dass die \u201eetwas\u201c dagegen tun m\u00fcssten \u2013 nur was, das wei\u00df er selbst nicht. Polizei, Nachbarn, Bekannte, wohlgesonnene Haider \u2013 sie alle fordern von Rainer seit Jahren dasselbe: Zieh Dich aus dem Netz zur\u00fcck. Das ist die einzige L\u00f6sung f\u00fcr Rainers Problem."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T08:17:48+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Gestern hervorragend bei Bedudelung durch die &ldquo;Doku&rdquo; eingeschlafen und dann den Schlaf der Ungerechten geschlafen. <br><br>Mubbel ist ein guter Mensch. Eventuell hat er bald soviel Karma gesammelt, dass er im n\u00e4chsten Leben kein Hurensohn mehr ist.<br><br>Wann wird eigentlich der Nachbar-Opa wieder initialisiert?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T08:19:53+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "sagtmal was ist denn mit den Kommemtaren unter seinen letzten 2 Videos los? Werden hier die Drolle gedrolld? Oder hat ers jz geschafft?<br><br>70k Abos Leude"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T08:45:09+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Ja Dogu war so mittelpr\u00e4chtig. Jedoch war der Schnapper im Video, deswegen 10\/10"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T09:00:06+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>sagtmal was ist denn mit den Kommemtaren unter seinen letzten 2 Videos los? Werden hier die Drolle gedrolld? Oder hat ers jz geschafft?<br><br>70k Abos Leude<br><\/blockquote>rainer hat ja auch noch nieeeee welche gekauft muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T09:09:52+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ob heute ein Dragonmonday kommt?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T09:32:09+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Santino Griezmann<br>vor 10 Stunden<br>Drache es ist der 3.6.2018 aber will net Haten bist der beste<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie die fette Mastsau einfach alles bis auf die Arsckriechkommentare l\u00f6scht.<br>Hoffentlich kriegt er bald noch ein paar Z\u00e4hne nausgewichst."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T09:38:41+02:00",
        "username": "Nyktophil",
        "text": "<blockquote>Rainer einziger Fehler war es, <strike>Mensch<\/strike>Untermensch zu sein. Das passte den Misanthropen nicht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>fyp <br><br>Wobei Mensch sein nun auch nicht gerade das Pr\u00e4dikat wertvoll verdient hat &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T09:40:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hallo, hat ihm heute bereits jemand ins Gesicht geschissen? Nein? Ich w\u00fcrde mich daf\u00fcr anbieten"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:10:47+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<br>Herr L nun ein gr\u00f6\u00dferes Opfer als Rainer. Wie er einfach \u00fcber Leichen f\u00fcr seine Karriere geht"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:16:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ich hab oft bock mit euern d\u00fcnnschiss der letzten 20seiten durchzukauen, es wurden schon wieder pelts von mir gel\u00f6scht EY OHNE DERGG ALLER DES WAR DOCH WIDDER DER HAES?! bullshit ihr habt hier kine macht \u00fcberm ich ihr penenlutscher! meine 2me qoutes werdn gel\u00f6scht und die scheisse die droll hier schriebt bleibt stehen oder was?! <br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:16:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ich hab oft bock mit euern d\u00fcnnschiss der letzten 20seiten durchzukauen, es wurden schon wieder pelts von mir gel\u00f6scht EY OHNE DERGG ALLER DES WAR DOCH WIDDER DER HAES?! bullshit ihr habt hier kine macht \u00fcberm ich ihr penenlutscher! meine 2me qoutes werdn gel\u00f6scht und die scheisse die droll hier schriebt bleibt stehen oder was?! <br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:16:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ja komm mir jetz auch scheissergal dann fixed die bdoppel post scheisse halt mal ihr nichtsnutze"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:21:07+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Ob heute ein Dragonmonday kommt?<br><\/blockquote>Er kommt f\u00fcr ihn am Montag, also f\u00fcr uns am Dienstag, verstehst du?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:21:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/image.ibb.co\/dPzwF8\/IMG_20180604_100132.jpg\"><br><br>Herr L nun ein gr\u00f6\u00dferes Opfer als Rainer. Wie er einfach \u00fcber Leichen f\u00fcr seine Karriere geht<br><\/blockquote>Gibts das auch gr\u00f6\u00dfer als 20 Pixel?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:24:55+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>Gibts das auch gr\u00f6\u00dfer als 20 Pixel?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.google.de\/amp\/s\/www.noz.de\/deutschland-welt\/medien\/artikel\/1246968\/hass-ist-ihr-hobby-reportage-von-dennis-leiffelt-in-der-ard%3famp\">https:\/\/www.google.de\/amp\/s\/www.noz.de\/deutschland-welt\/medien\/artikel\/1246968\/hass-ist-ihr-hobby-reportage-von-dennis-leiffelt-in-der-ard%3famp<\/a> [google.de]<br><br>Hier der Artikel"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:26:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>ja komm mir jetz auch scheissergal dann fixed die bdoppel post scheisse halt mal ihr nichtsnutze<br><\/blockquote>Du musst einfach mal deinen nerv\u00f6sen Schnapszeigefinger unter Kontrolle bekommen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:29:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.tagesspiegel.de\/medien\/ard-reportage-ueber-hater-nahkampf-mit-trollen\/22637850.html\">https:\/\/www.tagesspiegel.de\/medien\/ard-reportage-ueber-hater-nahkampf-mit-trollen\/22637850.html<\/a> [tagesspiegel.de]<br><br>kleine Kritik<br><\/blockquote>Musste an folgender Stelle gut keken:<br><blockquote>\u201eDorian, der \u00dcbermensch\u201c dagegen tritt aus seiner Anonymit\u00e4t im Netz heraus. Der junge Mann mit langen Haaren, Brille und Bart, der Leiffels da in einem Caf\u00e9 gegen\u00fcber sitzt, wirkt eher wie ein blasser Erstsemester.<br><\/blockquote>&mdash;<br><br><blockquote>Aber ich w\u00fcrde mich nicht als Opfer bezeichnen, ich wei\u00df ja, worauf ich mich einlasse.<br><\/blockquote>Leider nein, leider gar nicht.<br><br><blockquote>Und au\u00dferdem haben wir eine tolle Zuschauerschaft, die Counterspeech - Gegenreden - ins Netz stellt.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/lachen.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:33:25+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Auch wenn der Betroffene auf seinem Youtube-Kanal selbst \u2013 und nicht gerade auf ansprechende Weise \u2013 die \u00d6ffentlichkeit sucht, ist eine solche Reportage ohne dessen Zustimmung und Mitwirkung fragw\u00fcrdig. So bleibt das Opfer auch in der ARD vor allem die Person, zu dem ihn die Hater machen; denn einen anderen Zugang hat Leiffels nicht gefunden. <br><\/blockquote>kek, Tagesspiegel f\u00fcr Dennis jetzt auch ein Haider oder?<br><br>Jetzt mal im Ernst, wer von euch arbeitet da f\u00fcr den Tagesspiegel? DrOll? ASA?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:35:49+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Haben wir jetzt eigentlich schon gekl\u00e4rt ob der gude Dennis einfach nur richtig hart die drolle drollt oder ob er tats\u00e4chlich so ein wahrheitsverzerrender, schizophrener, geltungss\u00fcchtiger, schlecht recherschierender Autist ist, wie ihn die Doku erscheinen l\u00e4sst?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:39:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>ja komm mir jetz auch scheissergal dann fixed die bdoppel post scheisse halt mal ihr nichtsnutze<br><\/blockquote>Du musst einfach mal deinen nerv\u00f6sen Schnapszeigefinger unter Kontrolle bekommen&#8230;<br><\/blockquote>du wirsht meine macht noch zu sp\u00fcren bekommen, GLUETZENPAAANICCC!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:40:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>ja komm mir jetz auch scheissergal dann fixed die bdoppel post scheisse halt mal ihr nichtsnutze<br><\/blockquote>Du musst einfach mal deinen nerv\u00f6sen Schnapszeigefinger unter Kontrolle bekommen&#8230;<br><\/blockquote>du wirsht meine macht noch zu sp\u00fcren bekommen, GLUETZENPAAANICCC!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:42:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja halt die schnauze jetzt"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:44:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "gluetzen xDD<br><br>Ach ja, was ich noch sagen wollte: wie der h\u00e4ssliche Italiener rumheult, dass er ab und an mal Fake-Bestellungen bekommt&#8230; Der Typ hat wahrscheinlich seit Beginn des Games so viel Zulauf und Umsatz wie noch nie und das nur durch Rainerle. Soll mal a weng dankbar sein, der Knilch."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:48:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>kek, Tagesspiegel f\u00fcr Dennis jetzt auch ein Haider oder?<br><br>Jetzt mal im Ernst, wer von euch arbeitet da f\u00fcr den Tagesspiegel? DrOll? ASA?<br><\/blockquote>Vielleicht arbeiten da auch einfach noch richtige Journalisten, die sich mit dem Thema auseinandersetzen und nicht copy\/paste betreiben."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:53:47+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich dachte *richtige* Journalisten gibts nur mit Presseausweis und bei den \u00f6ffentlich-rechtlichen Qualit\u00e4tsmedien"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T10:59:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Keiner Fr\u00fchst\u00fccksstream<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:16:42+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Drache hat's geschafft.<br>Teilnahme an Promi Big Brother so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:28:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er behauptet, er h\u00e4tte die &ldquo;Doku&rdquo; nicht gesehen und wird sie sich auch nicht anschauen."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:30:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja, und? So geht's mir auch.<br><br>Werde den Schei\u00df nicht gucken. Pure Zeitverschwendung."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:33:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hallo Michael Santos am Apperat"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:36:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ich hatte gehofft, er regt sich auf, dass die Reportage trotz seines Vetos online ging und heute sicher auch gesendet wird. Aber er hat sein Video von gestern wohl einfach schlicht wieder vergessen, lel."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:37:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Er behauptet, er h\u00e4tte die &ldquo;Doku&rdquo; nicht gesehen und wird sie sich auch nicht anschauen.<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich wird der Fettsack sich diese beschissene Leiffels Doku reinziehen. Er kommt darin vor, es hat was mit Mobbing bzw. gegen Haiter zu tun. Seine Reichweite wird somit noch gr\u00f6sser als sie eigentlich ist. Der Drachensp\u00e4her zuckt vor Begeisterung."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:38:04+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Er behauptet, er h\u00e4tte die &ldquo;Doku&rdquo; nicht gesehen und wird sie sich auch nicht anschauen.<br><\/blockquote>Er ist der L\u00fcgenlord und ein gigantischer Narzist, nat\u00fcrlich wird er sich das ansehen."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:49:51+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ja, und? So geht's mir auch.<br><br>Werde den Schei\u00df nicht gucken. Pure Zeitverschwendung.<br><\/blockquote>Habs mir gestern v\u00f6llig breit reingezogen&#8230;. ich w\u00fcnschte ich h\u00e4tte es nicht getan&#8230;. Heulsusen heulen \u00fcber Alphamenschen und wollen Darwins Gesetze entkr\u00e4ftigen, indem sie zum Anwalt rennen und &ldquo;Public Awareness&rdquo; raisen wollen&#8230;.<br><br>Fazit: Bitte hol mich von diesem Strafplaneten Axel&#8230;<br><br>Ps.: DieAutoren&copy; distanzieren sich ausdr\u00fccklich von dieser &ldquo;&rdquo;&ldquo;Doku&rdquo;&ldquo;&rdquo;. Sie ist <b><u>nicht<\/u><\/b> Teil des offiziellen Drachengame-Franchise!"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:53:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o7WIv6F5xfEuEfmAE\/giphy.gif\"><br><br>Like, wer es noch kennt"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T11:57:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich sitze gerade bei Schnappi auf dem Scho\u00df und darf unter Aufsicht nun auch mal rdwler sein. Das wird ein toller Tag, und die Macht erregt mich."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:05:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Es ist mein Hobby, wenn ich jemanden unter Druck setzen kann, dann gibt mir das eine innere Befriedigung. Es macht mir Freude, wenn jemand denkt, ich bin der gr\u00f6\u00dfte Arsch der Welt. Im echten Leben bin ich genauso!<br><\/blockquote><blockquote>Paar Sachen haben mich wirklich schockiert. Er sagt, er glaubt, er k\u00f6nnte damit gar nicht aufh\u00f6ren \u2026 sei schon 'ne richtige Passion.<br><\/blockquote>K\u00f6nnte auch unser schnapperle sein oder"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:12:56+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Lucien Dunkelberg 1h Analyse Sehenswert 7,5\/10<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Iho8Yiuziuk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Iho8Yiuziuk<\/a> [youtube.com]<br>Anfang zieht sich, wird aber mit der Zeit immer interessanter.<br><\/blockquote>Hab mir das reingezogen aber bin ziemlich entt\u00e4uscht. Der Typ nimmt den Dicken f\u00fcr voll und rechnet ihm deswegen z.B. einen Bezug zur Realit\u00e4t an weil er die Gefahr des Posterverkaufs absch\u00e4tzen konnte. Meine Fresse, Reiner wird IMMER irgendwas falsches machen und es am Ende so drehen dass es nicht seine Schuld war oder er es irgendwie geplant hat. Ich wei\u00df nicht wie viel der sich \u00fcber den Reiner informiert hat, aber ich glaube es war nicht genug. Eine tiefe Psychoanalyse \u00e0 la DrOll von einem richtigen Psychologen w\u00e4r mal was feines, aber das war mir jetzt viel zu oberfl\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:16:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "lool beste sind diese opfermenschen aus der doku die da mit profi kameras hinfahren um bilder von seinen fucking dachziegeln zu machen, war doch irgendein hurensohn hier der die damals gepostet hat lol oder l\u00f6scht euch da hat der leiffels scho a weng recht wenn er sagt die sind hobbylos."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:18:19+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Ja, und? So geht's mir auch.<br><br>Werde den Schei\u00df nicht gucken. Pure Zeitverschwendung.<br><\/blockquote>Jaja als ob du die nicht gesehen hast. #Lierkrok"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:25:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich glaube ja dass der gude Dennis viel faszinierter vom Drechengame ist als er zugeben m\u00f6chte. Warum dreht man sonst zwei Dokus in kurzer Zeit \u00fcber dieses Randph\u00e4nomen?<br>Locker w\u00fcrde er am liebsten selbst mithaiden, aber sein Alman-\u00dcber-Ich l\u00e4sst ihn nicht."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:29:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Es wird wieder spekuliert:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1003582671686119425\">https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1003582671686119425<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:40:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "K\u00f6nnten die Profi Fotomenschen mal ins Haus gehen und dort von jedem Raum 360\u00b0 Bilder machne?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:54:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Es wird wieder spekuliert:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1003582671686119425\">https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1003582671686119425<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Wird immer peinlicher f\u00fcr den Presselord. Journalismu 2018."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:54:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnten die Profi Fotomenschen mal ins Haus gehen und dort von jedem Raum 360\u00b0 Bilder machne?<br><\/blockquote>Reiner m\u00fcsste daf\u00fcr erstmal wieder die Schanze verlassen. Wird 2018 dank Rewe-Lieferservice aber nicht passieren."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T12:59:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es wird wieder spekuliert:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1003582671686119425\">https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1003582671686119425<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Wird immer peinlicher f\u00fcr den Presselord. Journalismu 2018.<br><\/blockquote>Schwachsinn. Das sind zwei verschiedene Typen."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:00:24+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Hab den ASA nicht! gelesen <br><br>nicht weil ich nicht lesen k\u00f6nnte, sondern weil des net normal is alla!<br>wenn man kein leben hat, endet man so"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:03:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Sehen sich \u00e4hnlich. Meine aber auch, dass dies zwei unterschiedliche Personen sind."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:06:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Quelle: schnappi mit Quelle schnappi. Merkste was?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:10:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Quelle: Scheisse.de"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:13:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Zwei Glatzk\u00f6ppe mit Brille. Und da endet die \u00c4hnlichkeit dann aber auch schon.<br><br>Ohren komplett anders geformt.<br>Nase leicht anders.<br>Stirn beim einen schr\u00e4g beim anderen nicht.<br>Bartschatten passt nicht zum Vollbart.<br>Augenbrauen komplett anders.<br>&#8230;<br><br><br>jetzt fresse mit dem Schei\u00df. Wir sind hier nicht beim Hurensohn Twitter wo nur schei\u00df hurens\u00f6hne ihre Hirnf\u00fcrze in den \u00c4ther jagen"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:20:41+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Oh Junge. Das sind zwei verschiedene Leute, sieht doch sogar ein Blinder im Rollstuhl."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:21:33+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Wer da ein un den selben Typ sieht hat die Kontrolle \u00fcber seine Aug\u00e4pfel und seine Sehf\u00e4higkeit vong Brechungsindex verloren."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:24:46+02:00",
        "username": "Network0",
        "text": "Schnappi wieder auf dem Hirntodtrip?<br><br>Deine Kommentare motivieren die Leute nur dazu den Brillenkaschber anzurufen und auf Nummer sicher zu gehen.<br><br>Aber um solche Taten vorherzusehen, m\u00fcsste man eben schlauer als Reiner sein.<br>Und das ist dieser eine Mod hier wieder nicht.<br><br>Toll gmacht, morgne is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:32:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "Leifels aktuell in den Kommentaren unter der Doku unterwegs. Schwitzt wohl heftig aus den Augen und muss daher ein Selbstgespr\u00e4ch mit den Love Bots der \u00f6ffentlich-rechtlichen f\u00fchren."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T13:42:23+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Zwei Glatzk\u00f6ppe mit Brille. Und da endet die \u00c4hnlichkeit dann aber auch schon.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:12:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[14:11] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Dragon Monday&rdquo;:<br>Dragon Monday Part 2<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OJAzOCZnX8Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OJAzOCZnX8Y<\/a> [youtube.com]<br><br>Rainer stellt heraus, dass HerrNewstime ein &ldquo;guter Reporter&rdquo; ist, im Gegensatz zu der &ldquo;anderen Person&rdquo;. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:17:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Na, steigen die Zugriffszahlen schon?"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:26:58+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>[14:11] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Dragon Monday&rdquo;:<br>Dragon Monday Part 2<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OJAzOCZnX8Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OJAzOCZnX8Y<\/a> [youtube.com]<br><br>Rainer stellt heraus, dass HerrNewstime ein &ldquo;guter Reporter&rdquo; ist, im Gegensatz zu der &ldquo;anderen Person&rdquo;. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>ACHTUNG DURCHSAGE: Dennis Leiffels bitte ins B\u00fcro 14A den Presseausweis abgeben, ich wiederhole, Dennis Leiffels bitte ins B\u00fcro 14A."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:34:41+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<br>Die leute sind so krank die gehen zum grab des Vaters<br><br>Meme<br><br>Besucht das Grab selber.<br><br>Gut er hat jetzt da nicht seinen M\u00fcll abgeladen wie der andere Spasti ich finde es aber trotzdem schei\u00dfe auch nur and\u00e4chtig vor einem Fremden Grab zu stehen und es ins Internet\/TV raus zu rotzen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:35:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich verlier so langsam den \u00dcberblick \u00fcber diese Njustime Interview Sache. Das l\u00e4sst dem Diggen einfach keine Ruhe, er MUSS davon in jedem seiner letzten Fideos reden. Was dann in welchem Fideo gesagt wurde, irrelevant. Hauptsache er hat etwas zu erz\u00e4hlen. Ja, aber was eigentlich? <br><br>e: wie er weiterhin in seinem affenhirn denkt, dass die doku \u00fcber ihn ist"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:37:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die Berson.<br>\u20ac: 9 Minuten belangloses Blabla. 50% von Rainers Content besteht darin, dass er \u00fcber seine &ldquo;Projeggde&rdquo; redet und was er &ldquo;vielleicht mal&rdquo; machen will. Er glaubt wohl, dass es exzessiver Metadiskurs \u00fcber den eigenen Kanal ist, der den gro\u00dfen Youtuber ausmacht."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:41:16+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Meddl of Honor<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/De2Bj3hWsAMwJXS.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drachen_drol\/status\/1003600752424701952?s=19\">https:\/\/twitter.com\/Drachen_drol\/status\/1003600752424701952?s=19<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:41:59+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er will ein bisschen bei Rocket League rumeiern und ein Fideo VON DER STORY MACHEN<br><br>e: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/OJAzOCZnX8Y?t=7m18s\">https:\/\/youtu.be\/OJAzOCZnX8Y?t=7m18s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:44:19+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Haes, das hab ich hier vor zehn Seiten geklaut.<br><br>lel<br><br>Krieg mal deine Lesezeit f\u00fcr den Fred auf die Kedde, Alder."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:47:52+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Er will ein bisschen bei Rocket League rumeiern und ein Fideo VON DER STORY MACHEN<br><\/blockquote>Bist du es Leiffels? <br><br>Er macht vielleicht ein Video, wo er in Roggedlig herumeiert und (nebenbei) EINE Story erz\u00e4hlt. <br><br>Man muss Rainer nun echt nicht Schei\u00dfe andichten, die er so nicht gesagt hat. Er erz\u00e4hlt genug echten Bl\u00f6dsinn. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:50:16+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Haes, das hab ich hier vor zehn Seiten geklaut.<br><br>lel<br><br>Krieg mal deine Lesezeit f\u00fcr den Fred auf die Kedde, Alder.<br><\/blockquote>Ok <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T14:51:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Loro, keiner liest dein stuss"
    },
    {
        "time": "2018-06-04T15:03:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>50% von Rainers Content besteht darin, dass er \u00fcber seine &ldquo;Projeggde&rdquo; redet und was er &ldquo;vielleicht mal&rdquo; machen will.<br><\/blockquote>Gl\u00fcckwunsch, dass du nach <i>3, 4 .. ne wadde mal &#8230; 5 Jahren auch zu dieser Erkenntnis gekommen bist.<br><br>Depp."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T15:07:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>50% von Rainers Content besteht darin, dass er \u00fcber seine &ldquo;Projeggde&rdquo; redet und was er &ldquo;vielleicht mal&rdquo; machen will.<br><\/blockquote>Gl\u00fcckwunsch, dass du nach <i>3, 4 .. ne wadde mal &#8230; 5 Jahren auch zu dieser Erkenntnis gekommen bist.<br><br>Depp.<br><\/blockquote>Das ist erst der Anfang. Bin gerade an einem l\u00e4ngeren Post, in dem es um die Quote tats\u00e4chlicher umgesetzter Projekte zu angek\u00fcndigten Projekten geht."
    },
    {
        "time": "2018-06-04T15:10:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Dregers Geh\u00e4usel\u00fcfter, der am Anschlag und nach Erbarmen lechzt im DregerMonday, geht mir ordentlich auf den Sack. Just sayin.<br><br>5 Jahre brofesionalid\u00e4d.<br><br><blockquote>Loro, keiner liest dein stuss<br><\/blockquote>+1 Follower, danke f\u00fcr die Werbung. #Lieeebe"
    }
]