[
    {
        "time": "2018-08-02T11:13:32+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Klar. Es ist eine gro\u00dfe \u00dcberraschungsparty mit Herrn M\u00fcller, Grongkhhh, Unge, iBlali, Excel95 und Frau Popp in der Torte geplant. <br><br>Uhrzeit 15:10h im Jutuberpardies<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T11:18:15+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>hallo falls das meine ex freundin liest, ich besuche dich am 20.11. bitte nicht anzeigen ciao<br><\/blockquote>komm vorbei! <br>werd auf Dich warten. <br><br>K\u00f6nnen ja 1 Bier zam trinken. Danach 3er?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T11:32:46+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ob die dreiviertelsten Flasche Bacardi schon leer ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T11:42:17+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "Happy Birthday auch dem Drachenlord der USA!!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lv3yX-fVaHU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lv3yX-fVaHU<\/a> [youtube.com]<br><br>Wenn der Wingel nichtmehr wichsen kann, hat er bald das selbe Thema"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T11:43:03+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Vielleicht schreiben die Haider heute wenigstens Happy Birthday auf die \u00c4pfel und Steine, die durch die Fenster fliegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T11:50:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Musste scho a weng keken, als ihm im Stream auch nach 11 Minuten noch keiner gratuliert hatte. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> RAINER, DU HAST KEINE FANS!<br><br>Hier im Forum allerdings direkt 2 Minuten nach Mitternacht. Tja&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T11:57:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Rainers Freundin ist einfach die Beste, eine Drachen Pinata zum Geburtstag, da muss man erst mal drauf kommen!<br><\/blockquote>\u200f<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fA2wQzt.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T11:59:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Guten Morgen schwitzende Geburtstagsaugen!<br>A weng leid tut mir Reiner mit ai etzala tatz\u00e4chlich, aber wirklich nur a weng. Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T12:00:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/c0\/d0\/7f\/c0d07f91579d7e6644a285f9960c1f86.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T12:38:38+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Vielleicht schreiben die Haider heute wenigstens Happy Birthday auf die \u00c4pfel und Steine, die durch die Fenster fliegen.<br><\/blockquote>So ein Gullideckel mit pers\u00f6nlicher Widmung w\u00e4re doch mal a neis Gschicht<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T12:47:42+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Happy Birthday auch dem Drachenlord der USA!!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lv3yX-fVaHU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lv3yX-fVaHU<\/a> [youtube.com]<br><br>Wenn der Wingel nichtmehr wichsen kann, hat er bald das selbe Thema<br><\/blockquote>Ist das sein Schwanz?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T12:51:24+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Happy Birthday auch dem Drachenlord der USA!!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lv3yX-fVaHU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lv3yX-fVaHU<\/a> [youtube.com]<br><br>Wenn der Wingel nichtmehr wichsen kann, hat er bald das selbe Thema<br><\/blockquote>Ist das sein Schwanz?<br><\/blockquote>testicle = hoden"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T12:54:39+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Das ist ganz normal bei bestimmten Bands, man sagt z.B. statt Blind Guardian auch oft nur Guardian etc.<br><\/blockquote>Rainer K\u00fcrz derartige Sachen aber nicht einfach so cool-l\u00e4ssig ab. Amonamarsch ist f\u00fchrt ihn deshalb \u201eAmon\u201c, weil er so ein erfahrener Meddler und mit den Bandmitgliedern quasi perdu is, wa\u00dft scho."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T12:59:02+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Happy Birthday auch dem Drachenlord der USA!!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lv3yX-fVaHU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lv3yX-fVaHU<\/a> [youtube.com]<br><br>Wenn der Wingel nichtmehr wichsen kann, hat er bald das selbe Thema<br><\/blockquote>Ist das sein Schwanz?<br><\/blockquote>testicle = hoden<br><\/blockquote>Dachte das sei der Schwanz und sie haben die Rieseneichel zensiert lel<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T13:05:41+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Happy Birthday, Dicker. Ich hoffe du bekommst ordentlich Besuch. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T13:21:07+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Loool sehe schnappi und Imp gerade auf der \u00dcberraschungsfeier in der Me<strike>t<\/strike>thalle"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T13:33:16+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Ist Schnappi eigentlich wirklich gr\u00fcn und hat eine Donald-Trump-Frisur? Frage f\u00fcr 1 Froind"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T13:50:18+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Schnappi leidet seit seinem 13. Geburtstag an kreisrundem Haarausfall."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T13:50:30+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "So gr\u00fcn wie wir Fr\u00f6sche."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T14:03:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>So gr\u00fcn wie wir Fr\u00f6sche.<br><\/blockquote>a frosch!"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T14:06:06+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Schnappi muss doch gartne Schprietzen"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T14:11:32+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Gibt es eigentlich noch den ungefickt-counter?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T14:27:39+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/kraftdermusikcsecb.png\"><br><br>Gut, dass Reyner gestern Nacht nochmal in der Wohnarbeitsspielk\u00fcchenkinderdisco reichlich Kraft der Musik getankt hat, um heute das Dorf wieder zusammenbr\u00fcllen zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T14:35:25+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wie er wohl reagieren w\u00fcrde, wenn eine Gruppe hater mit Zierk\u00fcrbiskuchen und Geburtstagsst\u00e4ndchen vor der Schanze st\u00fcnden?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T14:35:52+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "I bin kaan Drachi"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T14:43:42+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/kraftdermusikcsecb.png\"><br><br>Gut, dass Reyner gestern Nacht nochmal in der Wohnarbeitsspielk\u00fcchenkinderdisco reichlich Kraft der Musik getankt hat, um heute das Dorf wieder zusammenbr\u00fcllen zu k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Aber sie f\u00fchlte<br>sich nicht nur anders an sondern er Sp\u00fcrte sie auch anders. Sie f\u00fchlte sich enger an und er konnte es<br>nur als <b>reiner <\/b>bezeichnen. Sie sa\u00df wie beim ersten mal auf ihn und hatte zwar noch bei manchen<br>St\u00f6\u00dfen schmerzen aber da er z\u00e4rtlich war und vorsichtig in sie eindrang oder herausglitt wahr es<br>nicht al zu Schlimm wie sie im sagte."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T14:48:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<strike>16 cm<\/strike> 60 cm Br\u00fcgel<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ln0uUp9.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T14:50:03+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Kann mir ganz gut vorstellen, wie er sich heute eine ganze Rewe Tiefk\u00fchltorte neisch\u00fcrt, da sein Gumbel es leider aus brivaten Gr\u00fcnden doch nicht mehr schafft vorbeizukommen. Immerhin werden dich heute sicher ein par deiner Fans besuchen.<br>Alles Gute Rainer, diesmal wirds ganz sicher das Jahr des Drachen."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:00:42+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "ist das diese boyfotze von der alle reden ?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dji3NE_XcAEuWfC.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:07:43+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "was habt ihr hier die ganze zeit mit schwenzen und hodne ihr krangen perversen?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XH2Jqil-y7s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XH2Jqil-y7s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:15:59+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img1.picload.org\/image\/doolldcw\/img_2720pwr7s_b.jpg\"><br><br>&ldquo;Nun sagte die K\u00f6nigin Hanna ich m\u00f6chte das du Rainer einen bl\u00e4st.<br>Hanna schien verunsichert doch sie tat was die K\u00f6nigin verlangte.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:16:56+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Der thrrad verkommt&#8230; Kann micb nimmer an den kleinen Barista erinnern"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:20:59+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\"><br><br>Den kleinen Antifabarista:<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xULW8LZLtqECdZj1kc\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:32:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Schei\u00df Antifa&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:44:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schei\u00df Schichten"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:46:42+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Bitte noch die Version mit dem schwarzen Loch \u00fcber der Kaffeemaschine posten"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:48:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Die Senseo h\u00e4lts aber schon lange aus, liegt bestimmt daran das Rainer regelm\u00e4\u00dfig entkalkt"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T15:50:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Zur Not gibts wieder den Kaffee an der Schnur"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T16:04:08+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Wo bleibt das mett ihr granggen basdarde"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T16:09:28+02:00",
        "username": "useldinger",
        "text": "<blockquote>Musste scho a weng keken, als ihm im Stream auch nach 11 Minuten noch keiner gratuliert hatte. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Und das auch erst nach gaaanz subtilem anstuppsen ??"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T16:26:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Warum kann ich das Video vom Hodenmann nicht abspielen? Das hier geht aber komischerweise:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KkF9K6oifK4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KkF9K6oifK4<\/a> [youtube.com]<br><br>So nach einigen weiteren Sitzungen mit dem Megacook auch beim Wingel kommen kann als auch"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T16:29:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Alexa, gratuliere mir zum Geburtstag"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:09:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wisst ihr wer heute Geburtstag hat?<br>Ne? Ich auch ned"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:13:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/loesch_zwerg\">https:\/\/twitter.com\/loesch_zwerg<\/a> [twitter.com]<br><br>Wenigstens einer denkt an seinen Geburtstag<br><br>e: Eggsl \u00fcber den Lord <a href=\"https:\/\/youtu.be\/uP17xZkbGNU\">https:\/\/youtu.be\/uP17xZkbGNU<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:16:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Verpiss dich mit dem kryptischen Twitter Rotz du dicker Fellsack"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:17:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "^- der 30 j\u00e4hriger Boomer, der Twitter nicht versteht<br><br>GR\u00dcBBDISCH NENNSD DU DESS?!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:21:55+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Verpiss dich mit dem kryptischen Twitter Rotz du dicker Fellsack<br><\/blockquote>Fellsack ist auch ein gutes Katzensynonym."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:24:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Auf dem Dorf kennt man halt Twitter noch nicht<br><br><br><br>Ach halt, sogar Reiner .W kann Twitter"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:29:02+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hengi (die mit dem Mobbingkreis)@loesch_zwerg 3 Std.Vor 3 Stunden<br>Schanze wurde erfolgreich dekoriert und die T\u00f6r\u00f6-Torte ist auf dem Balkon angekommen<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjlipPiX4AEDEhv.jpg\"><br><br>Lasst ihn doch wenigstens heute in Ruhe. Auch wenn es noch 5 oder 10 jahre dauert, irgendwann ger\u00e4t er an den Falschen<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:30:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat die T\u00f6r\u00f6 Torte die Scheiben zerst\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:32:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hat die T\u00f6r\u00f6 Torte die Scheiben zerst\u00f6rt?<br><\/blockquote>Laut Twitter ja. M\u00fcssten jetzt insgesamt 6 oder 7 Scheiben sein die der Schanze fehlen bzw. L\u00f6cher haben. Kannste dir nichts ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:36:11+02:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "Drache hat am 15.10 Geburtstag- Weiss doch jeder"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:36:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Kleine_Geburtdtagsbr\u00fcfung wird WAS?.. WIRD INIZIALIEHSIERD!!!0<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6lhhhhgggg&#8230;..<br>FAPISSTt euch VON M1 LAND IHR WIG&#8230;<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fchhhhh&#8230;..<br>DER HAT UNENDLICH GRUNDST\u00dcCK!!!<br>FAGG WAS??!<br>ALLES GUDE REINER!!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:38:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was ist jetzt passiert? Da versteh ich beim D\u00f6nermann ja mehr als bei Twitter."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:44:56+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "Ob Rainer an diesem besonderen Tag zusammen mit seiner Freundin seine Lieblings romantische Kom\u00f6die schaut?<br><br><br><br><br><br><br><br><br>Liebe tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:44:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ein Typ hat mit Torte den Lord besucht, Herr M\u00fcller kam, Platzverbot, Rainer angeblich mit nem Gumbel nach Nemmberch abged\u00fcst"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:48:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Schnapperl mach mal dicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T17:54:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "In Nemmbech in der RoFa abmeddln?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:02:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>In Nemmbech in der RoFa abmeddln?<br><\/blockquote>Das doch in Schweinfurt?<br><br>Drachenlord Instagram Videos part2<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Dzr9r99F1YY&amp;feature=youtu.be&amp;t=510\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Dzr9r99F1YY&amp;feature=youtu.be&amp;t=510<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:05:54+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Alter Hansolo&#8230;.. wie du immer alles griffbereit hast. Wahnsinn<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:07:37+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Im Schnitt geschieht wohl mindestens alle zwei Tage eine Straftat am Altschauerberg. Bei 50 Einwohnern, sind das mehr als 3,5 Straftaten pro Einwohner pro Jahr. In der Deutschen Hauptstadt des Verbrechens - Frankfurt, sind es nicht einmal 0,2 Straftaten pro Einwohner pro Jahr.<br><br>Altschauerberg also fast 20 mal so kriminell wie die gef\u00e4hrlichste Stadt Deutschland drecks haider alder"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:11:49+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ach, stimmt. Aber war in NB nicht auch irgendwas meddliges?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:14:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nur weil SchlumpfenDiscoRainer in NB ist muss er ja nicht gleich was meddliges machen. Wird sich wahrscheinlich paar Animes zum lesen holen oder mal g\u00b4scheite Kopfh\u00f6rer f\u00fcr 15\u20ac"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:16:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Im Schnitt geschieht wohl mindestens alle zwei Tage eine Straftat am Altschauerberg. Bei 50 Einwohnern, sind das mehr als 3,5 Straftaten pro Einwohner pro Jahr. In der Deutschen Hauptstadt des Verbrechens - Frankfurt, sind es nicht einmal 0,2 Straftaten pro Einwohner pro Jahr.<br><br>Altschauerberg also fast 20 mal so kriminell wie die gef\u00e4hrlichste Stadt Deutschland drecks haider alder<br><\/blockquote>Uff <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>M\u00fcsste man der Bild stecken. DAS HORROR-DORF - EINWOHNER IN ANGST"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:18:27+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Im Schnitt geschieht wohl mindestens alle zwei Tage eine Straftat am Altschauerberg. Bei 50 Einwohnern, sind das mehr als 3,5 Straftaten pro Einwohner pro Jahr. In der Deutschen Hauptstadt des Verbrechens - Frankfurt, sind es nicht einmal 0,2 Straftaten pro Einwohner pro Jahr.<br><br>Altschauerberg also fast 20 mal so kriminell wie die gef\u00e4hrlichste Stadt Deutschland drecks haider alder<br><\/blockquote>Wenn ich die Wahl habe w\u00fcrde ich aber trotzdem lieber am ASB wohnen als in Gotham \u00e4h Frankfurt"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:22:56+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Drache hat am 15.10 Geburtstag- Weiss doch jeder<br><\/blockquote>Triffst du dich heute abend mit Reiner in der Meddl Disco ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:25:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Dreger aufn Radl ist Geschichte.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/K9SziVU.gif\"><br><br>Dreger joggt ist voll in. Sommerfigurlord so auch kommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:30:28+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Drache hat am 15.10 Geburtstag- Weiss doch jeder<br><\/blockquote>Und wieso hascht du ihm dann vor drei Jahren zum Geburschtag gratuliert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:30:56+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/Dzr9r99F1YY?t=564\">https:\/\/youtu.be\/Dzr9r99F1YY?t=564<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie d\u00fcnn er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:33:20+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Ein Typ hat mit Torte den Lord besucht, Herr M\u00fcller kam, Platzverbot, Rainer angeblich mit nem Gumbel nach Nemmberch abged\u00fcst<br><\/blockquote>Quelle? Fideo?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:37:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "An der Schanze gehts grad voll ab."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:41:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "WTF Krankenwagen an der Schanze"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:42:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "ich mach mir etzala erstmal nen sch\u00f6nen Sitzkaffee und werd mir dann einen schrubben! Vollste G\u00f6nnung! Was wohl unser Drachenrainer macht? Ich hoffe wir werden bald mit reichlich Besuchervideos versorgt!"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:42:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>WTF Krankenwagen an der Schanze<br><\/blockquote>Alter mach Quelle rein und Foddo ey!"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:43:17+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Noch ein Krankenwagen. Mittlerweile drei Polizeistreifen."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:44:04+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "Rainer hat 5 Sterne in GTA"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:44:32+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hubschraubereinsatz. SEK seilt sich gerade ab."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:44:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Noch ein Krankenwagen. Mittlerweile drei Polizeistreifen.<br><\/blockquote>alter was labert ihr ey?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:46:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "ABC-Teams wurden auch schon alarmiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:47:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>ABC-Teams wurden auch schon alarmiert<br><\/blockquote>ABC-Teams? Lernt Rainer etzala endlich schreiben? lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:48:20+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "A-Team und Men in Black inzwischen auch da"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:48:54+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Exsl hat Reiner an der Schanze zum Sumoduell herausgefordert, aktuell tobt ein epischer Kampf der Kolosse. All das war aber nur eine Ablenkung, damit Dorian und RBS a riesische Bombe neischmaa\u00dfen k\u00f6nnen, die soviel Glanzru\u00df erzeugt, dass der Kamin die Schanze am 20.08. endg\u00fcltig in die Knie zwingt.<br><br>W\u00e4hrenddessen wird Herr M\u00fcller von den Nachbarn f\u00fcr seine Ausdauer gelobt, mit der er jeden zweiten Tag zum schaurigen Berg meddelt.<br><br>Quelle: heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:49:14+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Wollt ihr mir wirklich sagen, es gibt jemanden, der Rainer an seinem Geburtstag etwas gutes tut? <br><br>Schlimm genug, dass der Kerl noch Freunde hat die ihm freiwillig unter die Arme greifen oder Sachen ausleihen. Jetzt f\u00e4hrt ihn jemand an seinem Ehrentag nach N\u00fcrnberg und die beiden &ldquo;feiern&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:54:22+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "haha geiler Geburtstag f\u00fcr Rainer. Besucher, Bullen und dann noch Krankenwagen. Besser kann es nicht laufen f\u00fcr den Dicken"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:55:27+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Wollt ihr mir wirklich sagen, es gibt jemanden, der Rainer an seinem Geburtstag etwas gutes tut? <br><br>Schlimm genug, dass der Kerl noch Freunde hat die ihm freiwillig unter die Arme greifen oder Sachen ausleihen. Jetzt f\u00e4hrt ihn jemand an seinem Ehrentag nach N\u00fcrnberg und die beiden &ldquo;feiern&rdquo;? <br><\/blockquote>Mich wundert es dass der Supoengmubo freiwillig die Schanze verl\u00e4sst, wissend dass die Haider es mitbekommen.<br><br>Hat er Fallen gestellt? Steht Herr M\u00fcller Wache? Dorfb\u00fcrgerwehr alarmiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:55:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180907-111540",
        "text": "<blockquote>An der Schanze gehts grad voll ab. <br><\/blockquote>Links? dange im Voraus"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:55:53+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Glaubt ihr, Rainers freundet wartet in N\u00fcrnberg auf ihn, damit Rainer, sie und Rainers Gummbl zusammen an chillichn geburtstag verbringen k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T18:59:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-02-10aa0u1h.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:00:06+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "K\u00d6NNT IHR BIDDE ALLE MAL DIE FRESSE HALTEN, ZUMINDEST BIS WIEDER WAS RELEVANTES PASSIERT??<br><br>DANKE"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:02:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ein Typ hat mit Torte den Lord besucht, Herr M\u00fcller kam, Platzverbot, Rainer angeblich mit nem Gumbel nach Nemmberch abged\u00fcst<br><\/blockquote>Quelle? Fideo?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/loesch_zwerg\">https:\/\/twitter.com\/loesch_zwerg<\/a> [twitter.com]<br><br>Mittlerweile DefCon 1 beim Dicken ausgerufen. Der andere Dike (aus Nordkorea) hat seine ICBMs losgejagt. Krisenansprache von Merkel kommt gleich.<br><br>Rainers Gumbel entwickelt gerade auf dem Rastplatz einen ungew\u00f6hnlich starken Sog."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:06:53+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "RBS wird schon wieder missbraucht<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/iOK49KIiCAY?t=10\">https:\/\/youtu.be\/iOK49KIiCAY?t=10<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:07:50+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ein Typ hat mit Torte den Lord besucht, Herr M\u00fcller kam, Platzverbot, Rainer angeblich mit nem Gumbel nach Nemmberch abged\u00fcst<br><\/blockquote>Quelle? Fideo?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/loesch_zwerg\">https:\/\/twitter.com\/loesch_zwerg<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ah, es steht auf Twiddre, dann muss es ja stimmne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:10:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>RBS wird schon wieder missbraucht<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/iOK49KIiCAY?t=10\">https:\/\/youtu.be\/iOK49KIiCAY?t=10<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>H\u00e4tt ich das mal eher gewusst w\u00e4r ich hingemeddelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:20:43+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "RUHE ETZ"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:24:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "HAAUUUUUUAAAUUUUUHHHH AAAABBB!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:26:43+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Wie hier wieder lvl 0 Haider getrollt werden.<br><br>edit: Polizei sperrt gerade s\u00e4mtliche Zufahrten zum Altschauerberg ab! Niemand darf mehr rein oder raus."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:28:59+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Mein Dorfspion meint es wurden gerade Platzverbote ausgesprochen"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:31:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Lindwurm agiert @DracheSchaut7 Min.vor 7 Minuten<br><br>[19:21] [Mikrofon] Drache f\u00fchrt ein Gespr\u00e4ch auf dem TS oder sorgt auf andere Weise f\u00fcr Schallemissionen in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche.<br><br><br>Rainer liegt auf der Trage und nutze seine letzte Kraft um sich mit dem TS zu verbinden<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:32:11+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "&#8230; und in Russland machen sie jetzt was gegen Mobbing."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T19:47:07+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Gibts heute abend wieder zu Ehren des Druchen ein<strike>e riesge Bombe<\/strike> kleines Feuerwerk?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T20:01:35+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Nein, Rainer taucht jetzt in einer 1-Zimmer-Wohnung in N\u00fcrnberch ab, nimmt einen Kellner-Job auf 450\u20ac Basis an und kricht sein Lebne auf die Kedde. Morgen ist nix mehr.<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T20:02:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer wird zu so einer d\u00e4mlichen Figur deglassiert, die vor billigen italienischen Restorongs rumsteht:<br><br><img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/517RbsLXQpL._SY355_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T20:11:34+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Gibt es eigentlich noch den ungefickt-counter?<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb\">http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb<\/a> [webcountdown.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T20:16:16+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Dankesch\u00f6n"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T20:16:37+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gibt es eigentlich noch den ungefickt-counter?<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb\">http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb<\/a> [webcountdown.de]<br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war!"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T21:04:49+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "War das schon hier?<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjnXfSwXgAA9UnK.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T21:06:55+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Fake. Das Bild ist von 2016."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T21:11:12+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ja zumindest an der Ausbaustufe was Sichtschutz angeht kann man Bilder der Schanze gut chronologisch einordnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T21:12:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Erst mal a weng aufmunternde Musik rendern:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mshuyeVWyNk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mshuyeVWyNk<\/a> [youtube.com]<br><br>GEBURTSTAG FJ\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcTTTT DREIFIDDELSDENBAGGARDIBR\u00dcFUNG WIRD INIZIALISIRD!!!!!! \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH!!!!!<br><br>DER FEIERT UNENDLICH UUHHHHHHH!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T21:54:04+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Wisst ihr eigentlich das Drache manchmal wegen euch Weint? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T22:00:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Soller doch. Zusammen mit Jesus, den mag ich n\u00e4mlich auch nicht den Huso"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T22:03:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><\/blockquote>Ja, so vor zwei Jahren etwa. Damals, als noch keine blauen Planen hingen.<br><br>L\u00f6sch dich.<br><br>Au\u00dferdem haben die alle Jacken und lange Hosen an. Trottel."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T22:07:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt es gerade nicht sehen, aber Reini headbangt gerade"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T22:09:08+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "hatte mich so auf Besuchsvideos gefreut"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T22:17:48+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Tja, Rainer ist halt derjenige, der die Macht hat. Das war schon immer so und wird auch immer so sein. 29 Jahre <strike>ungefickt<\/strike> unbesiegt! Ja, f\u00fcr immer!"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T22:24:10+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Wie schnell die Zeit vergeht, merkt man erst, wenn wieder Geburtstagsmonat ist, tats\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T22:39:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Gute Nacht Geburtstagsmonat der wo Rainer ein, zwei, ne wadde mal 4 G\u00e4nge zur\u00fcckschalten l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T22:47:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Seite <strike>5<\/strike>6945 jetzala wird zur\u00fcck geschissen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:02:46+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr eigentlich das Drache manchmal wegen euch Weint? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QkiUsszNirE&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m23s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QkiUsszNirE&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m23s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:04:47+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Er<br>streichelte mit seinem Penis \u00fcber ihren Kitzler und ihren Schamlippen. Ich will dich st\u00f6hnte sie und<br>zog ihn auf sich was ihn zwang direkt in sie einzudringen. Er sp\u00fcrte ihre w\u00e4rme und das<br>unerwartete eindringen lies ihn nach zweimal zusto\u00dfen kommen. Er st\u00f6hnte und spritzte"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:08:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der Junge der nicht aufh\u00f6ren konnte zu schnell zu sprietzen"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:11:43+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "na und? streichelt ihr nicht mit eurem Penis \u00fcber ihren Kitzler und ihre Schamlippen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:14:22+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Rainer wachte wie \u00fcblich als erster auf. Da er f\u00fcr gew\u00f6hnlich immer gegen acht Uhr aufstand hatte<br>er seinen Rhythmus gefunden."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:15:32+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Das ist doch der absolute Renner, gleich nach Peniszucken."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:18:29+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Passiert hier was? Da passiert doch was?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:25:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Rainer wachte wie \u00fcblich als erster auf. Da er f\u00fcr gew\u00f6hnlich immer gegen <b>acht Uhr<\/b> aufstand hatte<br>er seinen Rhythmus gefunden.<br><\/blockquote>Ein Gl\u00fcck muss auch der kleine Bauch nicht lange grummeln, da er schon halb 8 beim B\u00e4cker 20 Br\u00f6tchen gekauft hat und anschreiben lies."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:31:40+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Es gab tage an denen ich kaum oder gar keine<br>pause gebraucht habe und direkt ein zweites mal kommen konnte. Einmal sogar ein drittes mal. Sie<br>st\u00fctzte sich auf ihren Ellenbogen als sie ihn ansah und sagte. Du bist etwas besonders. Das habe ich<br>schon an deinen Brief begriffen. Wie kommt es das du keine Freundin hast?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:35:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bald war Rainer Steif und genoss es das Karsten in Blies. Er St\u00f6hnte und es wahr im jetzt egal das es ein Mann war der ihn diesen Genuss verschaffte. Karsten Streichelte ihn mit der Zunge und er sp\u00fcrte das er St\u00e4rker saugen konnte als Karoline Tina oder selbst Julia. Die bisher diejenige war die den am st\u00e4rksten sog erzielt hatte."
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:37:46+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Kleine Barista am Abend<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:39:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Baristat ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-08-02T23:43:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Oh Kinder, 23,43,56 Uhr Zeit f\u00fcr nen Snack<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:00:02+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Geburtstagstag ist etzalla offiziell vorbei, aber die Geburstagswoche hat noch 3 sch\u00f6ne Tage und der Geburtstagsmonat hat ja auch gerade erst begonnen und ist auch komplett hatefrei. Bei Rainer l\u00e4ufts nicht, bei ihm rennt es."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:07:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleiner Vandalismus<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1025139426945638400\/photo\/1\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1025139426945638400\/photo\/1<\/a> [twitter.com]<br><br>Es ist hatefreier Monat ihr Wiggsgr\u00fcbbel!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:16:34+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Boah fresse alle <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:23:52+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "War ja klar das wieder ein paar Kuchenkinder den Monat als herausforderung sehen - spastis"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:24:21+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ich tippe auf Schnappi oder Leonidas - oder beide"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:26:19+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Finde diese blaue Kunstinstallation an der Schanze so genial wie damals den verh\u00fcllten Reichstag."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:26:36+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "m\u00f6gt ihr esta no seine schwesta yo"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:39:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "m\u00f6gt ihr nazis no m\u00f6gt ihr partys yo"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:40:05+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Haha voll die Eskalation lohnt sich 15\/10. Das komplett zerst\u00f6rte Tor war nur das i-t\u00fcpflechen der ganzen massivst brachialen eskalation. Haha was f\u00fcr ne bescheuerte Truppe #metts\u00fcchtig<br><br><br><br><br>nicht<br><br><br>e:<br><blockquote>Haider sind aufs Grundst\u00fcck eingedrungen und haben in den Pool uriniert, es wurden (faule) Eier durchs Fenster geworfen. [Die Liste erhebt keinen Anspruch auf Vollst\u00e4ndigkeit] Videos gibt's zum Schutz der Beteiligten nicht, bzw hab eh keins<br><\/blockquote>also ist wirklich nix passiert heute abend -.-'"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:49:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1025148725868539904\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1025148725868539904<\/a> [twitter.com]<br><br>Also in Wahrheit war es noch krasser. Rainer wurde erschossen, in St\u00fccke gehackt und in die Aurach neigeschma\u00dft worden. Die Ziege die der Kuchensohn damals streichelte tr\u00e4gt nun den Thoranh\u00e4nger um den Hals."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:54:29+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Ob Rainer gerade weint und keinen juckt es ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T00:56:28+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "In den Pool pissen passt scho w\u00fcrd ich sagen, Reiner pisst selbst in seinen Pool, abgesehen von dem ganzen Dreck der da noch rumschwimmt."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:01:03+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Solange ich hier keine Bilder oder Videos sehe, glaube ich hier gar nichts! <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:01:21+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Als ob es Rainer st\u00f6ren w\u00fcrde, wenn jemand in seinen &ldquo;Pool&rdquo; pisst."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:03:25+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "wow ich h\u00e4tte fast sowas wie mitleid wenn schweiner nicht die fresse so weit aufreissen musste und den haidfreien august diktieren wollte"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:08:26+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wenn ihm jemand das Gelbe Pumuckelshirt zerissen hat, bleiben ihm dann nurnoch 2 Tshirts zum tragen&#8230; <br><br>Es steht jemand vor Rainers Schanze - werden immer mehr<br>Es wirft jemand ein Fenster ein - es werden immer mehr eingeworfen<br>&#8230;<br>Es zerreist ihm jemand sein T-shirt- &#8230; hat er dann nach 3 Tagen nix mehr zum anziehen?<br><br>e: info is ja von twitter, wisst schon leute, ohne bildmaterial nix glaubw\u00fcrdig. Das Tor das wie immer ausschaut z\u00e4hlt nicht als bewei\u00df. Genauso wie der Krankenwagen mit ABC-Team (Kasperl und Pezi die mit nem roten Luftbalon lesen lernen)"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:11:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Zweiter Zahn drau\u00dfen..<br><br><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1025155363757285377\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1025155363757285377<\/a> [twitter.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:21:37+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Und ich hab Rita gfiggd"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:27:02+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Junge was schon wieder passiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:34:12+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Junge was schon wieder passiert? <br><\/blockquote>Es ist <strike>01:33<\/strike> 01:34<br><br><br>Drache hat \u00fcbrigens bis heute 12:00 geburtstag, da er am 2.8. um 12:00 geboren wurde.<br><br>e: kann es sein das die lachschon Uhr kapott ist und 1 Minute vorgeht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:37:22+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wenn keine L\u00fcgenhaider dann wars ja ein toller Geburtstag und ein w\u00fcrdiger Auftakt in den haidfreien August. So w\u00fcnscht man sich das doch als <strike>Internetstar<\/strike> jemamd der was aus seim Zeuch macht."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:42:17+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Der soll sich einfach l\u00f6schen man. Mittlerweile schadet Fetti nur noch sich selbst und Mitmenschen. <br><br>Wurde schon tausendmal gsacht danke Schnappi. Wollte es trotzdem sagen. <br><br>E. Gr\u00fc\u00dfe an Goochi gehen raus &lt;3 Harzer"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:43:11+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE<\/a> [youtube.com]<br><br>Fresh Mett etzala"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:43:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Verdammt, wollte ich auch gerade posten. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:43:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dann halt das:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oeqTjLP.png\"><br><br>Ist er noch relevant?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:49:50+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Hoffentlich macht niemand Unsinn damit<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjofbA9W0AABXdh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:52:21+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wenn ich da schon wieder diese Holzfranken vom Dorfe sehe, die ihm da mit seinem Gekaschperle helfen, werd ich sofort mett. Warum sollte man als jemand, der das aus seinem Umfeld auch noch mitbekommt, ihn da best\u00e4rken und helfen anstatt das einzig vern\u00fcnftige zu tun und ihm von der Internetkarriere abzuraten?<br><br>Aber was will man von diesen Provinzdeppen auch erwarten&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:53:39+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Aller Schanzenverpf\u00e4ndung? <br><br>Silberner Passat etzela bestimmt iein Vertreter von Enertschi"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:54:10+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Es gibt sie also wirklich.<br>Es gibt die schei\u00df <b>GUMBL<\/b> wirklich.<br>Es gibt tats\u00e4chlich verirrte Seelen die f\u00fcr den Fetten Chauffeur spielen.<br>UN. FUCKING. FASSBAR."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:54:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE<\/a> [youtube.com]<br><br>Fresh Mett etzala <br><\/blockquote>Kleine Zivilbullen<br><br>Auch: sehr gute Arbeit bei der Unkenntlichmachung aller Beteiligten.. lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:55:02+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Aber iwie find ichs gut das Rainer an seinem GB was mit a kumpel unternimmt"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:57:52+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/b7LpVb9.jpg\"><br><br>Das sind sie&#8230; die sexy haiderg\u00f6rls"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:57:56+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Jetzt fahren sogar die Obdachlosen Punks hin"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T01:58:16+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Ja das mit dem Kumpel ist schon komisch da hat er anscheinend doch noch einen lel<br>Fideo sollte man sichern bestimmt bald down."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T02:02:58+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "Rainer ist ein Riesen Haufen Schei\u00dfe. Und wie das f\u00fcr Schei\u00dfe \u00fcblich ist, lockt sie das \u00fcbelste Geschmei\u00df an. <br><br>\u00dcbelste Hurenkinder dieser Behindertentrupp. So geh\u00e4ssige Widerlinge, die auf dem Schulhofimmer die Kinder ge\u00e4rgert haben, die noch schw\u00e4cher und unbeliebter waren als sie selbst.<br><br>Aber gut, mir solls recht sein, ich f\u00fchle mich unterhalten."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T02:03:35+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/b7LpVb9.jpg\"><br><br>Das sind sie&#8230; die sexy haiderg\u00f6rls<br><\/blockquote>Auf der linken kannste Holz machen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T02:11:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/b7LpVb9.jpg\"><br><br>Das sind sie&#8230; die sexy haiderg\u00f6rls<br><\/blockquote>SCHMALZ!<br><br><br>Die halbe Truppe richtige Klischeemeddler, allen vorran der blonde Turbomanlet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Pluspunkte: Querformat, nicht kichernd weggerannt, verpixeln total vergeigt."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T02:39:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"http:\/\/auto-pranger.de\/\">http:\/\/auto-pranger.de\/<\/a> [auto-pranger.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T02:43:52+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Affenkeks jagt dich mit dem BWM, BMW"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T02:45:22+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Kotmidas Effekt so auch kommen kann und kommen wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T02:52:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Luder a weng sch\u00e4rfer (lel nur die rechte oder)<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BeFsT9n.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T02:58:01+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ariella ist bisher die Einzige im Game, die ich am Po hochheben w\u00fcrde.<br>Ist doch ekelhaft, was da so hin pilgert, die kann man sich nicht mal sch\u00f6n saufne."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T03:10:36+02:00",
        "username": "Veganesenbro",
        "text": "an geilsten an dem Vid finde ich den Typ der bei 1:55 da versucht was zu werfen, h\u00e4tte der das bei uns vor 20 Jahren im Sportunterricht so gemacht w\u00e4re er gr\u00fcn und blau von der Schule heimgekommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T06:21:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schei\u00dfe Jungs ich hab Rainers Seelenverwandte gefunden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><a href=\"https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/suche-dich-fuer-gemeinsame-touren-durch-die-stadt\/917327027-187-3821\">https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/suche-dich-fuer-gemeinsame-touren-durch-die-stadt\/917327027-187-3821<\/a> [ebay-kleinanzeigen.de]<br><br><br>- bisexuell<br>- arbeitet gerne mit Holz<br>- ungez\u00fcgeltes Mundwerk<br>- mag Wasser<br>- radelt gerne<br>- h\u00f6rt Heavy Meddl<br>- Festivals und Zelten geht immer<br>- zockt Bezegombjuderspiele<br>- kennt sich mit Technik aus<br>- hat ein Fable(!!) f\u00fcr Zahnr\u00e4der(!!) und gute B\u00fccher(!!)<br><br>Leider wohnt sie a bissla weid wech tatz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T06:32:16+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "W\u00fcrde der gr\u00fcnhaatigen gerne mal auf die freSSe sprietzen"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T06:33:06+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Qu4rkey alter dein Schlafrhytmus sollte auch mal \u00fcberpr\u00fcft werden<br><br>Letzter Post am 3. August 2018 02:52:01<br>N\u00e4chster Post: 3. August 2018 06:21:40<br><br>Kleiner 3 Stunden Schlaf wird eingeleitet oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T06:35:03+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Ariella ist bisher die Einzige im Game, die ich am Po hochheben w\u00fcrde.<br>Ist doch ekelhaft, was da so hin pilgert, die kann man sich nicht mal sch\u00f6n saufne.<br><\/blockquote>Leute aus der oberen Mittelschicht und der unteren Oberschicht wirst du dort nicht antreffen"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T06:38:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Kleiner 3 Stunden Schlaf wird eingeleitet oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ich bleib ned ohne Grund wach, aber ich bleib oft genug wach.<br><br>Youtuberschlafrhythmus auf Hochtouren und durch die elende Hitze kann ich nicht pennen = muss immer l\u00fcften = Verkehrsl\u00e4rm = kein Schlaf m\u00f6glich. Dann zwangsweise doch alles dicht machen und nachmittags im eigenen Saft aufwachen. fml"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T07:42:15+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Armer Otten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Wie lange h\u00e4lt er die Hitze noch aus?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T07:42:15+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hurens\u00f6hne besuchen Hurensohn. Freshes mett Alter xDD<br><br>Und bei der blauhaarigen bekommt ihr direkt s\u00e4mtliche Geschlechts- und Geisteskrankheiten im Sparpaket. L\u00e4uft bei euch."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T07:44:03+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Freshes mett Alter xDD<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/orig00.deviantart.net\/6ca5\/f\/2013\/097\/c\/3\/fresh_gif__epilepsy_warning__by_toastysmoof-d60qsqk.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T07:44:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich macht niemand Unsinn damit<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjofbA9W0AABXdh.jpg\"><br><\/blockquote>Dillon! You son of a bitch!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T07:49:24+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Fak es geht schon los <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/auto-pranger.de\/F%C3%9C-B1288\">http:\/\/auto-pranger.de\/F%C3%9C-B1288<\/a> [auto-pranger.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T07:52:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja wow hab ich nachts schon neigepeltet den link."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T07:53:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hoffentlich macht niemand Unsinn damit<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjofbA9W0AABXdh.jpg\"><br><\/blockquote>Dillon! You son of a bitch! <br><\/blockquote><br>Das war aber kein Kumbl. Rainer wollte dem Typ das Handy abnehmen, tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T07:59:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Was mich am Video ja fast am meisten triggert, ist die finanzdiskussion am Ende.<br><br><br>Junge wie auf dieser Autopranger Seite halt direkt kopfnuss kalli auftaucht bei nem random Auto <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T08:24:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sch\u00f6ne Eskalation, und das an seinem Geburtstag :3"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T08:33:16+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Die Luder a weng sch\u00e4rfer (lel nur die rechte oder)<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BeFsT9n.jpg\"><br><\/blockquote>war die linke aufm Weg Rainer ienen Heiratsantrag zu machne?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T08:48:29+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Richtig freshe retards"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T08:53:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE<\/a> [youtube.com]<br><br>Fresh Mett etzala <br><\/blockquote>lel der &ldquo;Zivilpolizist&rdquo;<br><br>wie jeder echte Zivilpolizist arbeitet er alleine, weist sich niemals aus und rei\u00dft bei heranfahrenden unbeteiligten Fahrzeugen die BEIFAHRERT\u00dcR auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> wer denkt dass das ein Polizist ist glaubt auch an die Drachenfreundin"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T08:57:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Erst wird Rainers Posterverkauf von Fake Polizisten kontrolliert und jetzt die Hater.<br><br>Gibt es in dem Inzestkaff vielleicht einen Polizeifetisch? Gibt es dort \u00fcberhaupt Polizei? Wenn Herr M\u00fcller zur Schanze meddelt und keiner sieht es, ist es dann passiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T09:13:42+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Erbrechend Haider durchschaut: rotes Auto mit Krankenwagen verwechselt<br><br><br><br>e:<br><blockquote>Ja, es ist wirklich eine Art Stressspielzeug, das man mit (wiederverwendbarem) k\u00fcnstlichen Eiter f\u00fcllt und dann \u2026 munter k\u00fcnstliche Pickel ausdr\u00fccken kann. Also, manchmal, da fr\u00e4cht ma sich echt \u2026<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T09:16:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dorfbolidsisd naechstes mal bitte mit Kelle und m\u00fctze aus der faschingskiste."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T09:19:03+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Erst wird Rainers Posterverkauf von Fake Polizisten kontrolliert und jetzt die Hater.<br><br><br><\/blockquote>W\u00fcrdet ihr euch vor der Schanze von einem Dorfsherrif kontrollieren lassen wann ihr geht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T09:38:14+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "Wann gr\u00fcndet der Altschauerberg ne B\u00fcrgerwehr, weil die sich von der Polizei im Stich gelassen f\u00fchlen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T09:44:53+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Was soll dann noch als n\u00e4chstes kommen, eigenh\u00e4ndig Schilder mit Durchfahrverboten aufstellen &#8230; moment.<br><br>Verr\u00fcckt die Leute da in <strike>Oger<\/strike>Meddl-Franken."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T09:55:32+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Erst wird Rainers Posterverkauf von Fake Polizisten kontrolliert und jetzt die Hater.<br><br>Gibt es in dem Inzestkaff vielleicht einen Polizeifetisch? Gibt es dort \u00fcberhaupt Polizei? Wenn Herr M\u00fcller zur Schanze meddelt und keiner sieht es, ist es dann passiert?<br><\/blockquote>Naja du hast sucher an den Besuchern schon a weng gemerkt das die bissl bled sind&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T09:59:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hallo Fake Polizei, ja mit Blaulicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T10:09:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja hallo Herr Stahl .C, ja da sind scho widd\u00e4 so Spaggne bei mir am Haus. Ja, mit UV Licht!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T10:14:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "\u00dcbrigens Geil auch, dass die Besuchs husos lautstark vom AsA schw\u00e4rmen w\u00e4hrend sie versuchen, Rainers Scheiben einzuwerfen. <br><br>So viel zum Thema AsA der kommentiert nur &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T10:16:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "In Altschauerberg wollnse jetzadla was gechen Haider machen"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T10:16:24+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Wann krischt der Fake-Bulle im silbernen Kombi ne digge fedde Anzeige wegen Amtsanma\u00dfung? Wtf sind das da f\u00fcr Leute?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T10:17:51+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Schnappi. Ich finde Deinen Kampf gegen die L\u00fcgenpresse gut. Besonders dieser uns\u00e4gliche AsA mit seinen schlecht recherchierten News und den mies transkribierten Videos. Ich finde es besser, wenn nur ein schizoides Reptil die Gesamtsituation beurteilt und auch mal sagt, wann es Zeit ist, die Fresse zu halten. Der AsA ist ja auch so etwas wie der St\u00fcrmer zu seinen besten Zeiten&#8230;. Ganz anders als der Rainische Beobachter."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T10:21:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wann krischt der Fake-Bulle im silbernen Kombi ne digge fedde Anzeige wegen Amtsanma\u00dfung? <br><\/blockquote>Gleich nach der Anzeige wegen dem Pfefferspray oder der Anzeige von Affenkeks weil Rainer seinen BMW abgeworfen hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T10:46:19+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Dieses behinderte Gekicher der Schanzenbesucher macht mich mett. Seid ihr alle 12 oder was? H\u00e4ngt euch bitte weg."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T10:51:50+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Rainer zieht halt des Dorf mit rein, damit die Hater auch deren Problem sind. Ganz einfach."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T10:56:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "affenkeks trau dichdu mieser gleiner wiggsgr\u00fcbbl dir br\u00fcchel ich noch die scheisse raus und d1 billicher kleinerb heggtriebler kannst au glei zu den ludolfs bringeb du unrelevanter haufen primatenkot"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:01:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wo ist eigentlich dieser Kasper hin der die ganzen alten Videos vom Lurd sammeln wollte? Drachenhistorie?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:03:02+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Was f\u00fcr Hurens\u00f6hne und T\u00f6chter dort vor Ort. Sachbesch\u00e4digung geht nicht. F\u00fcttert nur das Opfer-Narrativ.<br><br><blockquote>Wann krischt der Fake-Bulle im silbernen Kombi ne digge fedde Anzeige wegen Amtsanma\u00dfung? Wtf sind das da f\u00fcr Leute? <br><\/blockquote>Ernsthaft dieses! Das geht mal sowas von zuweit! <br><br>Das ganze Dorf scheint auf seiner Seite zu stehen. Hat man ja am Anfang des Videos gesehen. Keine hundert Meter von der Schanze entfernt und die ersten Anwohner rufen einem zu, dass man verschwinden soll.<br><br>Spekulatius: Der rote VW aus F\u00fcrth geh\u00f6rt Ramoners Stecher, der ihn abholen sollte f\u00fcr einen kleinen Geburtstags-Nachmittag? <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:11:37+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Wer nem Cop, der sich nicht ausweisen kann, seinen Perso gibt hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren (ebenso wie jene, die zum ASB pilgern)."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:15:48+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "wenn du an deinem Geburtstag aus deiner eigenen Bruchbude fl\u00fcchten musst, weil du sonst den 3, ne wadde mal 4, ne 5ten Nervenzusammenbruch wegen deiner YouTube&ldquo;&rdquo;&ldquo;karriere&rdquo;&ldquo;&rdquo;\" bekommst&#8230;.<br><br>DANN und erst dann(!) hast du es wirklich geschafft. Happy B\u00f6rsd\u00e4i Fettklops, du hast es ja nicht besser verdient du Antimensch&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:17:22+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Junge, der war Undercover und hat deswegen keinen Ausweis dabei! nachher finden noch die Bandidos\/Hells Angel\/Russenmafia den und dann wars das!<br><br>Wer so energisch eine T\u00fcr aufrei\u00dft KANN nur im Recht sein, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:21:19+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Irgendwie ist nix passiert, aber trotzdem ist voll die Enerdschi in der Luft. Wegen wem oder was auch immer wir jetzt so geladen sind, ich bin dabei aller."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:21:31+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Luder a weng sch\u00e4rfer (lel nur die rechte oder)<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BeFsT9n.jpg\"><br><\/blockquote><\/blockquote>Blauhaarige Verr\u00fccktfotze, ich sag nur Finger weg."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:23:04+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "die links erinnert mich hart an das meme<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Oa3B759.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:25:10+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Ist doch kein Wunder, dass die Dorfbev\u00f6lkerung aufgerieben ist, seit Monaten eskaliert es v\u00f6llig. <br>Fenster gehen zu Bruch, B\u00f6ller werden mitten in der Nacht gez\u00fcndet und Wecker geworfen, besoffene Halbstarke ziehen gr\u00f6lend durchs Dorf und klauen Ortsschilder. <br><br>Nat\u00fcrlich sehen diese Hinterw\u00e4ldler nicht die Schuld bei Rainer, warum sollten sie auch? Die haben doch alle selbst eine Bambusleitung und interessieren sich schlichtweg nicht daf\u00fcr, was der <strike>Internetstar<\/strike> Dorfdepp den ganzen lieben langen Tag in seiner Freizeit treibt, die wollen einfach a Ruh, kriegen die Auswirkungen von Rainers hadder Arbeid aber Tag f\u00fcr Tag mit. <br><br>Die Doku vom guuden Herrn Leiffels hat's auch nicht unbedingt besser gemacht, sogar mei Freundin ihr Mudda hat mir erz\u00e4hlt, dass sie da &ldquo;diese krasse Reportage&rdquo; gesehen hat, nicht wissend, dass ich auch schon bei Rainer vorm Hof stand."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:29:33+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>&#8230; dass ich auch schon bei Rainer vorm Hof stand. <br><\/blockquote>fapiss dich du huso, hoffentlich erwischt dich der Bot als erstes"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:31:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230; dass ich auch schon bei Rainer vorm Hof stand. <br><\/blockquote>fapiss dich du huso, hoffentlich erwischt dich der Bot als erstes<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:33:27+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Wo liegt denn das Problem?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:33:53+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Das ist doch recht haneb\u00fcchen.<br><br>Wenn \u00fcber ein paar Jahre hunderte Leute in mein No-Name-Kaff am Arsch der Welt kommen - selbst wenn ich welche verscheuchen kann, am n\u00e4chsten Tag kommen halt andere - dann guck ich mir die Ursache daf\u00fcr an. Und das ist die Internetpr\u00e4senz des Dorftrottels im Ort. <br><br>Denen muss klar sein dass ihr Martyrium nicht endet wenn sie diesen Besuchslarrys entgegenfrrr\u00e4nggeln \u201eMir sin generrrvt, mir wollen unsere Ruhe!\u201c<br><br>Das m\u00fcssen sie dem Oger deutlich machen, nicht den Besuchern.<br><br>Wenn der Eiffelturm umf\u00e4llt, kommt kein Chinese mehr nach Paris."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:35:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wo liegt denn das Problem?<br><\/blockquote>Er ist nicht im Krankenhaus gelandet"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:39:05+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Glaube, Du gestehst diesen Leuten zu viel Intelligenz zu. <br><br>Klar, die k\u00f6nnten geschlo\u00dfen zu Rainer gehen und ihn auffordern, die Internetkarriere an den Nagel zu h\u00e4ngen, aber das w\u00e4re a) ein gr\u00f6\u00dferer Aufwand und b) gibt es sowieso nie eine geschlo\u00dfene Dorfgemeinschaft, der eine mag den net, der andere den net, der n\u00e4chste findet die beiden sowieso schei\u00dfe. <br>Am liebsten hockt man in den eigenen vier W\u00e4nden und macht goar nix, da ist man dann dem Rainer gar nicht so un\u00e4hnlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:41:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Das ist doch recht haneb\u00fcchen.<br><br>Wenn \u00fcber ein paar Jahre hunderte Leute in mein No-Name-Kaff am Arsch der Welt kommen - selbst wenn ich welche verscheuchen kann, am n\u00e4chsten Tag kommen halt andere - dann guck ich mir die Ursache daf\u00fcr an. Und das ist die Internetpr\u00e4senz des Dorftrottels im Ort.<br><\/blockquote>Der Vergleich hinkt vielleicht a weng, aber stellt euch mal vor, die Bewohner vom ASB h\u00e4tten das so gemacht wie die Leute in Wacken. Also nicht die Meddler, sondern die dort wohnen. Sch\u00f6n jeden Tag im Garten den kleinen Bauchladen er\u00f6ffnen und Ofenk\u00e4se mit Energy an Besucher verkaufen. Durch feste \u00d6ffnungszeiten k\u00f6nnte man die Besuchszeiten ziemlich gut steuern und nachts h\u00e4tten vermutlich alle ihre Ruhe.<br><br>Schlau k\u00f6nnte man oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:42:50+02:00",
        "username": "Irud",
        "text": "Junge junge, diese Haider vom letzten Video, etzala von solchen Leuten gemobbt zu werde, krass"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:47:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Name mit Lord, Avatar mit ASB8<br><br>L\u00f6sch dich bitte."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:54:23+02:00",
        "username": "Irud",
        "text": "Name mit Lord? Etzala ich hei\u00df Rudi, taz\u00e4chlich. Daher hei\u00df i hier Irud<br><br>Und das mein Avatar ASB8 sein soll, musst mir erstmal bweise"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:55:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "HHHHAAAAAAAUUUUUUU AAAAAABBBBB"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:56:50+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Schei\u00df Haider, schei\u00df Dorfbewohner, schei\u00df newfags, schei\u00df ASA, schei\u00df Drachenlords. Der Hass gibt mir PAUER aldr"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:58:26+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Was sollen die Dorfbewohner denn effektiv machen k\u00f6nnen? (also au\u00dfer ihm NICHT zu helfen, klar).<br>Da hat's garantiert schon l\u00e4ngst genug Gespr\u00e4che gegeben und wir alle kennen doch Rainer wenn er wirklich ernsthaft mit jemandem im RL sprechen muss, der kein 12 j\u00e4hriger Lauch ist.<br><i>&ldquo;Ja moi Rainer, du musst doch mal was machen dass des aufh\u00f6rt mit den vielen Leuden und der Schreierei immer doa.&rdquo;<br>&ldquo;Hm ja ich wei\u00df des is grad etzella a bisschen schwierig aber da bin ich schon dran und da mach ich demn\u00e4chst auch was dass des besser wird.&rdquo;<\/i><br><br>Wurde nat\u00fcrlich nicht besser. Vielleicht gab es dann auch zweite oder dritte Gespr\u00e4che. Aber was willst du machen wenn du merkst, dass dein Gegen\u00fcber nur schei\u00dfe labert und offensichtlich keine Einsicht zeigt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T11:58:50+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Bei Schnappi ists genau wie bei diesen Leuten die auf diese Ponys stehen. <br><br>Schnapper steht auf kleine Krokos&#8230; Peeeeeeeedoooooooo"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:16:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Name mit Lord, Avatar mit ASB8<br><br>L\u00f6sch dich bitte.<br><\/blockquote>Ach cmon, Lachschon besteht doch fast haupts\u00e4chlich aus DL."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:16:59+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Ich glaube wir steuern langsam auf einen H\u00f6hepunkt zu. Wie der aussehen wird? Keine Ahnung. Es eskaliert halt immer mehr als fr\u00fcher."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:20:04+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "@Jacknife<br>Laut Ameisen besteht die Welt aus Ameisenh\u00fcgeln. Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:20:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein, tut es nicht.<br><br>Sobald die Ferien \u00fcberall wieder vorbei sind, wird sich wieder der Status Quo einstellen und Rainer unbesiegt in die Younow K\u00e4m furzen.<br><br>Wer das immer noch nicht begriffen hat, soll sich bitte einfach l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:22:50+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Sp\u00e4testens wenn ihm die Kaschber auch im Winter st\u00e4ndig die Fenster einwerfen wird er Einsicht zeigen m\u00fcssen, sonst friert er ein&#8230;Oder er besorgt sich halt solche Gitterfenster wie bei JVAs oder Omah\u00e4usern im Keller&#8230;als ob! Die m\u00fcsste man ja a) kaufen und b) einbauen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:23:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "N\u00e4chste Eskalationsstufe ist wahrscheinlich dass Dorfbewohner selbst handgreiflich werden und ihre H\u00e4user in Mitleidenschaft gezogen werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:28:50+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>N\u00e4chste Eskalationsstufe ist wahrscheinlich dass Dorfbewohner selbst handgreiflich werden und ihre H\u00e4user in Mitleidenschaft gezogen werden.<br><\/blockquote>F\u00e4nde ich eine nice Sache.<br><br>Erster Stop: Das Haus vom Flecktarnmann und von dem Zivilpolizisten. Vielleicht sollte man der AntiFa bescheid geben? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:31:58+02:00",
        "username": "Irud",
        "text": "Bin ich hier eigentlich der einzige Akademiker? Habe einen hohen IQ in Mathe"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:32:43+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "K\u00f6nnte man als Nachbar Rainer nicht wegen Wertminderung der eigenen Immobilie anzeigen?<br>Im direkten Umkreis von der Schanze will kein Schwein was kaufen \/ mieten."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:40:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>N\u00e4chste Eskalationsstufe ist wahrscheinlich dass Dorfbewohner selbst handgreiflich werden und ihre H\u00e4user in Mitleidenschaft gezogen werden.<br><\/blockquote>F\u00e4nd ich pers\u00f6nlich ziemlich owsom, tatz\u00e4chlich.<br><br>Kleiner B\u00fcrgerkrieg in Meddlfranken. Haider gegen Reiner, Reiner gegen Dorfbewohner, Dorfbewohner gegen Haider, Haider gegen Dorfbewohner&#8230;<br><br>Die stetig steigende Gewaltspirale wird langsam zum Maelstrom und wir haben Logenpl\u00e4tze. Checkt das mal"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:47:16+02:00",
        "username": "Irud",
        "text": "Etzala \u00fcbrigens, ihr hattet ja diskutiert warum das Event am 20.8. ist.<br><br>Na ganz einfach. Rainer hat am 2.8. Geburtstag. Um sich den besser zu merken, kommt ne 0 an die 2 ran. So simma beim 20.8.<br><br>Vgl. Lustlord1510 (151 Pokemon, 0 um besser zu merken)"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:51:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "du spast des hat vot 10 seiten schonmal jmd geschrieben und jetz machs wie der tintenkiller und leite die l\u00f6schung ein du gsichtskrapfen glaub mir du willst mich ned als f1d junge frag ma penic alder"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:52:30+02:00",
        "username": "Irud",
        "text": "Beweis es mir erstamal"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:53:00+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Als newfag nichtmal die letzten 100 Seiten nachlesen, obwohl der schnapper in der N\u00e4he ist. Und am Ende ist das Geheule wieder gro\u00df. Naja wei\u00dfte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:53:54+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Etzala \u00fcbrigens, ihr hattet ja diskutiert warum das Event am 20.8. ist.<br><br>Na ganz einfach. Rainer hat am 2.8. Geburtstag. Um sich den besser zu merken, kommt ne 0 an die 2 ran. So simma beim 20.8.<br><br>Vgl. Lustlord1510 (151 Pokemon, 0 um besser zu merken)<br><\/blockquote>wurde schon lang gekl\u00e4rt, deine Aussage ist zudem noch falsch. l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:57:13+02:00",
        "username": "Irud",
        "text": "wie kann ichs wieder gut machen? ich les taz\u00e4chlich scho seit beginn des threads mid"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:58:10+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Schnappi w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:58:29+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte man als Nachbar Rainer nicht wegen Wertminderung der eigenen Immobilie anzeigen?<br>Im direkten Umkreis von der Schanze will kein Schwein was kaufen \/ mieten.<br><\/blockquote>K\u00f6nnte mir hier zwei Varianten vorstellen. Bin aber etzadla kein Experte tats\u00e4chlich sogar.<br><br>a) Im Inzestdorf verkauft sowieso keiner seine Immobilie, sondern vererbt lieber an Verwandte. Ist auf dem Dorf ja h\u00e4ufiger so, dass selbst alte Leute solange in ihren H\u00e4usern bleiben, bis sie raus getragen werden m\u00fcssen. Die Nachfahren sind dann meist auch so drauf, dass sie nicht weit wegziehen und dann auch schnell wieder zur\u00fcck. Habe eben mal fix bei Immobilienscout\/Kleinanzeigen geguckt, da gab es keine H\u00e4user\/Wohnungen am Schaurigen Berg zu kaufen\/mieten.<br><br>b) Falls es zu einem Verkauf oder einer Vermietung kommen sollte, wird das Thema einfach unter den Tisch gekehrt. Da die Nachbarn ja auch nichts gegen <strike>die Haider<\/strike> die Drachis machen (au\u00dfer mal a weng p\u00f6beln), werden sie hier auch ihre F\u00fcsse stillhalten. Au\u00dferdem haben sie Rainer bisher auch weder durch Anzeigen noch durch t\u00e4tliche Angriffe in seine Schranken gewiesen. Ich denke, dass das die vorherige Stufe sein m\u00fcsste, um dann auf eine Wertminderung wegen Bel\u00e4stigung zu klagen. W\u00fcrde Rainer so eine Anzeige in seine Blechbox von Briefkasten flattern, h\u00e4tte er schon lange die <strike>Youtube<\/strike> Younow Karriere beendet. Denn sobald Rainer Post von &ldquo;Oben&rdquo; bekommt (Rundfunklizenz l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen), geht ihm bekannterma\u00dfen immer der Stift.<br><br>Wahrscheinlich ist es von beiden Varianten ein wenig: Es gibt kaum Immobilien, die verkauft\/vermietet werden auf dem Land und wenn doch, dann wohl an nahe Verwandte\/Bekannte, die den Sonderling vom ASB8 schon kennen und sich mit ihm arrangieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T12:59:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Am 20.8. ist B\u00fcrgerversammlung beim Harry Kempe. 41 von 42 Altschauerbergern werden f\u00fcr einen Purge Day ihre Stimme lassen."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:06:29+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Drachenlord Besuch am 2.8.18 Abends<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Kleine Provokation."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:11:59+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Das verlinkte Video von vor 3 ne 4 ne 5 Seiten is schon wiedda offline. Gobts einen Mirror?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:13:13+02:00",
        "username": "Cerebellum",
        "text": "<blockquote>Drachenlord Besuch am 2.8.18 Abends<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Kleine Provokation.<br><\/blockquote>Der Typ geh\u00f6rt auf eine Theaterb\u00fchne. Sch\u00f6ne Phonation."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:14:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Typ geh\u00f6rt eine Arml\u00e4nge an Rainer ran"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:17:39+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Der Typ hat grad das beste Mett des Monats produziert. Gibt 5\/5 Exsl Burgern von mir."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:18:20+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Das verlinkte Video von vor 3 ne 4 ne 5 Seiten is schon wiedda offline. Gobts einen Mirror?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2c4KJYh_Is0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2c4KJYh_Is0<\/a> [youtube.com]<br><br>Hier du gehst.<br><br>Auch anscheinend neu:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-3vzkgxaJD0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-3vzkgxaJD0<\/a> [youtube.com]<br><br>Kleine Wurfk\u00fcnstler."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:19:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "AxtWerfer | <br>BrigadierStahl || <br><span style=\"color:red\">BigBITCH ||<\/span><br>BrotamKot |<br>Backsteinkartoffel || <br>Drachen_drol |||| <br>Dracheskalation ||| <br>derkaschperle |||| <br>emailgo ||| <br>fabilou || <br>hundefigger || <br>HansMeiser2 ||| <br>Hazelnut || <br>Inflanaer || <br>Kaschberle |||| <br>Khorne || <br>KotamBrot ||| <br>Krake || <br>Muhratt666 | <br>Nassbirne | <br>NiRO ||| <br>Prof. Hase | <br>Quarkey | <br>regenbogenrainer | <br>RonnyS || <br>Roiner_mit_oi | <br>schnappi | <br>Swibbelstecher ||| <br>Traubenstampf3r |||| <br>Zipfel | <br><br>Hall of Shame: <br><br>DRACHENLIFE <br>panic | <br>Sander"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:20:52+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "WAS"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:31:18+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Drachenlord Besuch am 2.8.18 Abends<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Kleine Provokation.<br><\/blockquote>ulu&#8230; Der Typ erinnert mich a weng an Klaus Kinski&#8230; aber nur a weng<br><br>herrlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:34:27+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachenlord Besuch am 2.8.18 Abends<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Kleine Provokation.<br><\/blockquote>Der Typ geh\u00f6rt auf eine Theaterb\u00fchne. Sch\u00f6ne Phonation.<br><\/blockquote>Das beste Video seit langem, zeigt wieder was f\u00fcr ein Spast Rainer ist hahahaha. Da steht er im Gehege und imponiert aber traut sich nicht raus."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:35:42+02:00",
        "username": "Voksinator",
        "text": "Gerade ist die Lage extrem eskaliert. Es waren ungef\u00e4hr 10 Kuchenkinder da und die hatten einen Rottweiler mit den sie auf Rainer losgelassen haben. Rainer hat extrem stark aus seinem rechen Bein geblutet inklusive Hautfetzen die herunterhingen.<br><br>Nach der Attacke hat eine Nachbarin sofort die Polizei angerufen und wir sind alle weggelaufen aber der Hund ist noch dort geblieben. Ich wei\u00df nicht was nun passiert ist und wie es Rainer geht aber das war ziemlich brutal.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:36:37+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "jaja als ob du vochel!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:37:50+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Der Typ k\u00f6nnte auch ein Sohn von Klaus Kinski sein mit der Performance.<br><br>15\/10 Haiderpunkten und Kleinlautlord mal wieder den Minipener eingezogen wenns wirklich hart auf hart kommt.<br><br>Hoffe auf einen turbulenten Sp\u00e4tsommer inklusive Schanzenr\u00e4umung."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:39:51+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Rainer hat extreme Angst vor Hunden."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:40:14+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Voksinator wenn du l\u00fcgst, dann kriegst du nen Strich auf schnappis Liste. Das tut mehr weh als ein Ban, glaub mir."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:40:51+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "HAHA bester Besuch. Wie er klein mit ohne Hut wird wenn kein Wegrennkuchenkind vor der Schanze steht. Aber bestimmt wieder nur Zusammengeschnitten von die Haider."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:41:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Voksinator wenn du l\u00fcgst, dann kriegst du nen Strich auf schnappis Liste. Das tut mehr weh als ein Ban, glaub mir.<br><\/blockquote>L\u00fcge, wenn 1 Hund in Reinis Bein bei\u00dfen w\u00fcrde, k\u00e4me da nur Wasser raus"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:41:48+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ejFj4X1.jpg\"><br><br>Kleine gl\u00fcckliche Familie."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:41:56+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachenlord Besuch am 2.8.18 Abends<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Kleine Provokation.<br><\/blockquote>ulu&#8230; Der Typ erinnert mich a weng an Klaus Kinski&#8230; aber nur a weng<br><br>herrlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ehrenmann!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:42:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ja ehm 88\/14, gerne wieder. Nur warum bricht es einfach mitten drin ab? Kam etwa Herr M\u00fcller oder der Streifen<strike>besteiger<\/strike>seniorencop?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:43:25+02:00",
        "username": "Voksinator",
        "text": "Es sind grad 4 Krankenw\u00e4gen und 7 Polizei Autos Richtung altschauerberg gefahren <br>schreibe vom handy <br>die kuchen kinder sind im rewe"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:45:32+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Sagt blo\u00df, der Rainer hat a weng gelogen und ist doch kein Kampfsportlord, Sachen gibt's 0__0"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:46:16+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "DA STEHT ER DA <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:50:33+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Er hat einfach geschafft.<br>Jetzt bekommt er sei Invalidenpension und geld vom Hundebesitzer."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:51:31+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "fapisst euch mit eurer unlustigen scheisse<br><br>schei\u00dfe wo bleibt der bot?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:53:14+02:00",
        "username": "Voksinator",
        "text": "Die polizei hat die kuchenkinder alle festgenommen <br>2 krankenw\u00e4gen sind mit blaulicht wieder zur\u00fcckgefahrn"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:53:28+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "lel der kinski-besucher. ist mir glatt nen post auf dieser m\u00fcllhalde wert. weitermachen"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:55:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Gerade ist die Lage extrem eskaliert. Es waren ungef\u00e4hr 10 Kuchenkinder da und die hatten einen Rottweiler mit den sie auf Rainer losgelassen haben. Rainer hat extrem stark aus seinem rechen Bein geblutet inklusive Hautfetzen die herunterhingen.<br><br>Nach der Attacke hat eine Nachbarin sofort die Polizei angerufen und wir sind alle weggelaufen aber der Hund ist noch dort geblieben. Ich wei\u00df nicht was nun passiert ist und wie es Rainer geht aber das war ziemlich brutal.<br><br><br><\/blockquote>Und dann haben alle geklatscht."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:55:49+02:00",
        "username": "Voksinator",
        "text": "Habe fotos von rainers blutigen beinen<br>Wie kann ich hier fotos hochladen"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:56:48+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "L\u00fcl\u00fcl\u00fc"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:57:27+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "BigBONG w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:59:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "arrogand nennd ihr des?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T13:59:22+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Leider hab ich bisher selbst noch nicht rausgefunden, wie man Bilder ins Internet stellen kann. Schade, aber ich glaube ihm."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:00:23+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ein bisschen am Zaun r\u00fctteln und rumschreien, und jegliche Kampfsportphantasien sind beigelegt. Nicht mal mehr rumzubr\u00fcllen traut er sich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:01:04+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Hat nicht eher Rainer am Zaun ger\u00fcttelt bzw. mit seiner Duschstange auf dem Zaun rumgekloppt? Kann das nicht so richtig deuten."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:01:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wieso ist das Bild schwarz aller?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:02:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dabei hat sich Reinerle doch schon so auf den haidfreien Geburtstagsmonat gefreut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:04:38+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Der Typ geh\u00f6rt eine Arml\u00e4nge an Rainer ran<br><\/blockquote>Unbedingt! Wie kleinlaut das Fettmaul wird. Da ist so viel Angst und Unsicherheit in seiner Stimme."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:16:45+02:00",
        "username": "Pornstache",
        "text": "<blockquote>Gerade ist die Lage extrem eskaliert. Es waren ungef\u00e4hr 10 Kuchenkinder da und die hatten einen Rottweiler mit den sie auf Rainer losgelassen haben. Rainer hat extrem stark aus seinem rechen Bein geblutet inklusive Hautfetzen die herunterhingen.<br><br>Nach der Attacke hat eine Nachbarin sofort die Polizei angerufen und wir sind alle weggelaufen aber der Hund ist noch dort geblieben. Ich wei\u00df nicht was nun passiert ist und wie es Rainer geht aber das war ziemlich brutal.<br><br><br><\/blockquote>Bin auch gerade in Emskirchen SEK und GSG9 sind gerade eingetroffenen und die \u00c4rzte ohne Grenzen. Die ham hier jetzt an Gro\u00dfalarm ausgerufen wegen Tollwut und so.<br><br>Du d\u00e4mlicher Spasst"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:18:32+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Dabei hat sich Reinerle doch schon so auf den haidfreien Geburtstagsmonat gefreut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Scheiss L\u00fcgen Haider, haben gsacht dass a ruh is diesen Monat, bin hald immernoch unbsiecht!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:18:34+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Gerade mal wieder Wayback Machine geg\u00f6nnt und mich zur\u00fcck zum Anfang 2015 geschickt. Drachenlord Faden war da noch so mysteri\u00f6s und interessant.<br><br>Kleine Nostalgie"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:20:46+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Wie der fette G\u00fcllenlord sich fast in die Hosen scheiSSt.<br>Ehrenmann, bitte mehr davon bis hin zur totalen Eskalation Hoffe da kommt noch mehr da das Video pl\u00f6tzlich aufh\u00f6rt&#8230; LEL WIE DER DUMME HUSO MIT NER ALTEN DUSCHSTANGE GEGEN DEN DRECKSZAUN H\u00c4MMERT"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:21:55+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Bin gerade in Emskirchen. Fetti hat sich auf dem Hof in der Sonne einen Chill geg\u00f6nnt und ich musste das Bein einfach anknabbern. Daraufhin hat die Nachbarin &ldquo;Gott ist tot&rdquo; gerufen und die Backstreet Boys sind mit Blaulicht gekommen und haben ein Benefizkonzert gegen Online-Mobbing gegeben.<br><br>Auf dem Riesenrad war ich auch aber da wurd mir schlecht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:27:17+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Irgendwie m\u00f6chte man dem Kerl eine Banane durch den Zaun stecken, wenn er da in seinem Gehege sitzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:30:58+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Der Typ sollte Synchronsprecher werden. Die Vorstellung hatte schon fast was filmreifes."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:35:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Bester Drachenbesucher bis jetzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:37:12+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Seit Monaten wieder mal brauchbares Material&#8230;Ehrenmann."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:40:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Etzadla kommen die Gratulanten f\u00fcr seinen Geburtstag schon aus ganz Deutschland f\u00fcr eine Audienz angemeddelt.<br><br>Er hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:45:08+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ehrenmann, gibts noch einen Teil 2, oder m\u00fcssen wir uns damit begn\u00fcgen dass es kein weiteres Material gibt wenn es anf\u00e4ngt spannend zu werden?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:49:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Haltet doch alle mal eure schei\u00df Fressen jetzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:52:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wieviel Fenster zerbrechen eigentlich in dem neuen Rage-Fidio? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Oder sind das Flaschen die nagschma\u00dft wurden? Klirrt auf jedenfall in ordentlicher Frequenz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:52:42+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Schnappi RUUHEE"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T14:57:23+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich bin gerade am ASB auf dem Heimweg von der Arbeit vorbei gefahren. Dieses mal sind die Haider echt zu weit gegangen. Haben Rainer solange mit Argumenten fertig gemacht, bis er weinend zusammen gebrochen ist und zugegeben hat, dass er ein erb\u00e4rmliches St\u00fcck Dreck ist. Keine Freundin hat, seine Verwandten und meisten Freunde verscheucht hat. Dass er die letzten 10 Jahre in einer Traumwelt gelebt hat. Er hat auch eingesehen, dass YT und YN ihm geschadet hat. <br><br>Daraufhin haben die Haider sofort aufgeh\u00f6rt, den Dicken zu mobben und beruhigend auf ihn eingeredet. Sie wollen sich jetzt daf\u00fcr einsetzen, dass man Rainer in Ruhe l\u00e4sst, wenn er seinen YT Kanal l\u00f6scht und nie wieder auf YN streamt. <br><br>Um aus diesem sch\u00e4dlichen Umfeld heraus zu kommen wird Her Winkl\u00e4 erstmal f\u00fcr ein paar Monate in ein nahes Schweigekloster ziehen, bis ein passendes Wohnheim gefunden wurde. <br><br>Ich habe alles auf Videorekamera, 40 Minuten feinstes Material. Kann es momentan leider nicht hochladen. Wei\u00df jemand, wie ich eine Mini DV auf mein Tablet \u00fcbertragen kann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T15:01:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "h\u00e4tte gern bilder zuder rage-attack gesehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T15:02:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja unlustig"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T15:07:28+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Drachenlord Besuch am 2.8.18 Abends<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Kleine Provokation.<br><\/blockquote>Holy Shit Klaus Kinski lebt<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:26:12+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Geburtstagstorte<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:27:19+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "&gt;jener 28&#8230; nee wadded mal&#8230; 29j\u00e4hrige Boomer der nicht aufh\u00f6ren kann es zu schaffen"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:31:14+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6WyeZUQ.jpg\"><br><br>Kreative Besucher. Gef\u00e4llt mir."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:33:40+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Diese Wand ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:33:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Zum Gl\u00fcck ist der Thread wieder offen"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:38:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Geburtstagstorte<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den zielsicheren T\u00f6r\u00f6-Torten-Werfer.<br><br>Erster Ehrenmann diese Woche."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:43:26+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Den abendlichen Besucher darfst du nicht unterschlagen, schnapperl. Rainer muss sich ziemlich in seine Kindheit zur\u00fcckversetzt gef\u00fchlt haben. Alles in allem bisher gutes Mett."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:43:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer hat die Torte sp\u00e4ter sicher noch gegessne"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:44:34+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Klaus Kinski Jr. bester Lachkick seit Herr Winkla 10p"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:46:21+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Rainer hat die Torte sp\u00e4ter sicher noch gefickt<br><\/blockquote>Korregationiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:50:36+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0S3YivM.jpg\"><br><br>bischen behindert kann man auch sein oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:57:20+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ja lasst Mal sch\u00f6n alle zusammen den Fu\u00dfboden Filmen und dann a weng a torden auf den dicken Rainer werfen und kichern wie ein paar kleine M\u00e4dchen xD xD xD<br><br>Da lobe ich mir den guten Kinski Besucher, bei dem der kleine Barista es auf einmal gar nicht n\u00f6tig hat sich zu pr\u00fcgeln, so etwas ist ja unter ihm.<br><br>Kleiner Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:57:37+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich bin gerade am ASB auf dem Heimweg von der Arbeit vorbei gefahren. Allerdings hat mich mich unterwegs im Auto der Wichsbock gepackt, also fahr ich einfach schnell auf den n\u00e4chsten Parkplatz. Bin dann schnurstracks im Kofferraum verschwunden und bekn\u00fcppel meine Stange in F\u00f6tusstellung. Eine Rolle Klopapier liegt immer bereit, aber meistens spritze ich einfach auf den Boden. Bin in meiner kleinen Schleuderkammer v\u00f6llig ungest\u00f6rt, keiner kann das best\u00e4ndige Schmatzen meiner Vorhaut h\u00f6ren odermeinen Achselschwei\u00df riechen.<br><br>Ich habe alles auf Videorekamera, 40 Minuten feinstes Material. Kann es momentan leider nicht hochladen. Wei\u00df jemand, wie ich eine Mini DV auf mein Tablet \u00fcbertragen kann?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T16:59:32+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Geburtstagstorte<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Passiert ja nix in dem Video. Genau so k\u00f6nnte Rainer die Eskalationen vor Ort einfach stoppen. Den Haidern einfach kein Feedback geben, dann lohnt sich kein Besuch mehr.<br>Aber Rainer ist es nat\u00fcrlich wichtiger das Maul aufzurei\u00dfen und sich zu profilieren. <br>Man kann ihn beim besten Willen nicht in Schutz nehmen, er hat sich die gesamte Situation selbst zuzuschreiben, selbst wenn er mit nem Schlagstock die Gallensteine kleingeschlagen bekommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:00:23+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "komisch&#8230; bei den Kinski besucher (der wirklich mal lustig war) sollen alle laut schnappi die fresse halten.<br><br>aber bei Kuchenkids die 80% den Boden filmen und kurz was \u00fcberm Zaun schmei\u00dfen, die sind pl\u00f6tzlich Ehrenm\u00e4nner?!<br><br>Schnappi was stimmt nicht mit dir? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:00:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Relevante Infos:<br><br>@RainerAffenkeks<br>#Infotweet Frau Schweigh\u00f6fer l\u00e4dt grade Kistenweise FressiFressi bei Rainer ab.<br><br><br>Ogerf\u00fctterung"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:11:38+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geburtstagstorte<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Passiert ja nix in dem Video. Genau so k\u00f6nnte Rainer die Eskalationen vor Ort einfach stoppen. Den Haidern einfach kein Feedback geben, dann lohnt sich kein Besuch mehr.<br>Aber Rainer ist es nat\u00fcrlich wichtiger das Maul aufzurei\u00dfen und sich zu profilieren. <br>Man kann ihn beim besten Willen nicht in Schutz nehmen, er hat sich die gesamte Situation selbst zuzuschreiben, selbst wenn er mit nem Schlagstock die Gallensteine kleingeschlagen bekommt.<br><\/blockquote>Tja, leider ist Rainer einfach dumm. Aber der Haid wird ja Gott sei Dank von selbst weniger."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:11:44+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "DAAA STEHDAAA DAAAAARRRR!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:20:16+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Schnappi neidisch auf Kinski Jr., weil er so geliefert hat. LEL"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:26:37+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>komisch&#8230; bei den Kinski besucher (der wirklich mal lustig war) sollen alle laut schnappi die fresse halten.<br><br>aber bei Kuchenkids die 80% den Boden filmen und kurz was \u00fcberm Zaun schmei\u00dfen, die sind pl\u00f6tzlich Ehrenm\u00e4nner?!<br><br>Schnappi was stimmt nicht mit dir? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Das sollte nach 7 Jahren nun wirklich offensichtlich sein.<br>Fragen wir doch lieber &ldquo;was stimmt bei Schnappi noch&rdquo; die Liste w\u00e4re bedeutend k\u00fcrzer.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:30:32+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Ich bin gerade am ASB auf dem Heimweg von der Arbeit vorbei gefahren. Allerdings hat mich mich unterwegs im Auto der Wichsbock gepackt, also fahr ich einfach schnell auf den n\u00e4chsten Parkplatz. Bin dann schnurstracks im Kofferraum verschwunden und bekn\u00fcppel meine Stange in F\u00f6tusstellung. Eine Rolle Klopapier liegt immer bereit, aber meistens spritze ich einfach auf den Boden. Bin in meiner kleinen Schleuderkammer v\u00f6llig ungest\u00f6rt, keiner kann das best\u00e4ndige Schmatzen meiner Vorhaut h\u00f6ren odermeinen Achselschwei\u00df riechen.<br><br>Ich habe alles auf Videorekamera, 40 Minuten feinstes Material. Kann es momentan leider nicht hochladen. Wei\u00df jemand, wie ich eine Mini DV auf mein Tablet \u00fcbertragen kann?<br><br><br><\/blockquote>Bist du wirklich so tief gesunken, dass du irgendwelche schlecht dahingewichsten Kurztexte kopieren musst?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:31:11+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Was ist, wenn ich euch sage, dass schnappi gar nicht glaubt, dass das Ehrenm\u00e4nner sind<br><br><br><img src=\"https:\/\/cdn.mos.cms.futurecdn.net\/ijUMdVWrjjkJBy4gCmcRdP-480-80.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:34:25+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Aber die Torte ist doch erfolgreich auf dem Balkon gelandet ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:44:46+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<b>na, habter wieder 86 seiten vollgerotzt, ohne dass irgendwas wichtiges gewesen w\u00e4re? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>l\u00f6scht euch am besten einfach alle und kommt erst dann wieder zur\u00fcck, wenn irgendwas relevantes passiert (schanze st\u00fcrzt ein, rainer hat 1 herzinfarkt, rainer hat sex&#8230; )<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:45:36+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wie geht die Audioaufnahme weiter? Da gehts doch weiter&#8230;&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:46:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nur der Werfer ist der Ehrenmann. Und das meine ich ernst.<br><br>Er hatte genau einen Tag daf\u00fcr dieses Jahr. Und eine Torte. Und er trifft. Das verdient Respekt.<br><br>Und es ist keine Sachbesch\u00e4digung oder so. Klar, ist schon kacke so n Ding aufm Balkon kleben zu haben. Aber das kannste doch mit ner Gie\u00dfkanne wegsp\u00fclen, wenns geschmolzen ist.<br><br>Es ist jedenfalls nicht nur irgendein Wurfgeschoss, sondern der Inbegriff dessen, wonach Rainer sich an diesem Tag gesehnt hat.<br>Ein Geschenk, wie es normale Menschen bekommen an ihren Geburtstag. Ein\/e selbstgebackene\/r Kuchen\/Torte. Vom Partner oder der Familie. Und er bekommt es. \u20ac: Zusammen mit einem imagin\u00e4ren Schlag ins xicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T17:59:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "An Weihnachten dann die Gans mit Kl\u00f6sen r\u00fcberschma\u00dfne"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:06:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Forelle ist besser, die stinkt mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:10:03+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Aber die Torte ist doch erfolgreich auf dem <strike>Balkon<\/strike> Pallong gelandet ?<br><\/blockquote>Bitte achte auf deine Schreibweise.<br><br>Schnappi? W\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:11:15+02:00",
        "username": "Rayx",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:12:29+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Roland Freisler Jr. bisher bester Besucher.<br><br>&ldquo;Da steht er da. Zerbrichst du unter der Gemeinheit, Rainer? Ja oder nein?&rdquo;<br>&ldquo;herr hater, ich&#8230;&rdquo;<br>&ldquo;Ja oder nein, eine klare Antwort&rdquo;<br>&ldquo;Nein..&rdquo;<br>&ldquo;Nein. Du kannst auch nicht mehr zerbrechen. Du bist ja nur noch ein H\u00e4ufchen Elend&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:15:13+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Schnappi&#8230;&#8230;.. Ez mal ehrlich&#8230;&#8230;. Die Torte war gekauft, nicht selbst gebacken. Mkay?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:16:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Forelle ist besser, die stinkt mehr<br><\/blockquote>A paar Dosen Surstr\u00f6mming durchs Fenster w\u00e4ren scho a naise Sach h\u00e4tt ich gsacht"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:20:18+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Forelle ist besser, die stinkt mehr<br><\/blockquote>A paar Dosen <strike>Surstr\u00f6mming<\/strike> Sp\u00e4nestrom durchs Fenster w\u00e4ren scho a naise Sach h\u00e4tt ich gsacht<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:21:28+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "mein Gott ich dachte bei eurer Aufregung der Kuchen wurde ihm ins Gesicht gepfeffert.<br>Jetzt liegt eben ne Torte auf dem Drecks-Pallong. Niemand schert. Am wenigsten Rainer. Sieht doch drinnen viel schlimmer aus und das ganz ohne Torte.<br><br>Kinski mehr Ehrenmann."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:22:16+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "AUS DIE MAUS PR\u00dcGEL RAUS"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:32:11+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Immer willst du dich pr\u00fcgeln, immer. Jetzt stehe ich alleine hier und was machst du? Nichts! Stehst hinter dem Zaun und schl\u00e4gst mit - was ist denn das, eine alte Duschstange? Ich lach mich tot!<br>Du bist so eine Witzfigur, unfassbar was f\u00fcr eine Witzfigur!<br><\/blockquote>Den anonymen Ehrenmann zu zitieren wird meine neue Lieblingsbesch\u00e4ftigung. Da ist alles Zitatreif. Alles."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:36:16+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Schnappi war der Tortenwerfer."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:36:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "woher kommt das Ehremannzitat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:36:35+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ich bin ein Doppelpost und werde bald ein Doppelpost gewesen sein!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:39:05+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "H\u00f6re mir das Video gerade das f\u00fcnfte mal in Folge an und es wird immer besser. Es ist wie ein gro\u00dfartiges H\u00f6rspiel. <br>Das ist Kunst, ganz im Ernst.<br><br>Sollte als Audioinstallation in einer Ausstellung laufen, mit Lichtspiel und einem sehr ernst dreinblickenden Mann, der wortlos und mit vor dem Schritt verschr\u00e4nkten Armen die Menschen anschaut, die in der Installation Platz genommen haben, w\u00e4hrend Stakkatoartig immer wieder diese Audiodatei abgespielt wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:40:03+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Schnappi war der Tortenwerfer.<br><\/blockquote>Schnappi h\u00e4tt' in die Pallongt\u00fcr getroffen."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:44:37+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>woher kommt das Ehremannzitat? <br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/xPTWALqXJHw\">https:\/\/youtu.be\/xPTWALqXJHw<\/a> [youtu.be]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:50:27+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geburtstagstorte<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den zielsicheren T\u00f6r\u00f6-Torten-Werfer.<br><br>Erster Ehrenmann diese Woche.<br><\/blockquote>Halt deine freSSe, kinski ehrehaider"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:50:49+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Ich finde das Ganze hier sehr unbefriedigend. Da gibts den beschden Haider der aktuellen Staffel und man hat von der Situation nichtmal ein Bild vor Augen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Und ich meine jz nicht Schnappis Tortenschwuchtel."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:51:29+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gifer.com\/BSUl.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:57:42+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Kinski gerade wieder an der Schanze! <br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/35354159_1617509731708hfpo.jpg\"><br>e: Duschstangisiert&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T18:59:18+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "da fehlt die Duschstange&#8230;.aber dann kann ich damit leben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:02:37+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Rainer: &ldquo;Traut euch kommt zu mir Altschauerberg 8.&rdquo;<br><br><br>Kinski: &ldquo;So bescheuert bist du das du dir nicht einmal \u00fcber die Konsequenzen im Klaren bist. So bescheuert bist du.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:04:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Vorbestraft wegen l\u00fcgen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:10:29+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Kinski gerade wieder an der Schanze! <br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/35354159_1617509731708hfpo.jpg\"><br>e: Duschstangisiert&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>#liebe &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:19:34+02:00",
        "username": "Geleerter",
        "text": "Boah Alter, der Kinski ist einer der Endgegner im Game. Wie er Reinhardt triggert, &ldquo;Ich habe mit Bullen gesprochen, das w\u00e4re deine f\u00fcnfte Anzeige wegen K\u00f6rperverletzung, da gibts keine Bew\u00e4hrung mehr&rdquo; und Reinis Hirn muss kurz rendern - das merkt man am abgebrochenen Satz, nur um ihm dann ein trotziges, vor Angst zitterndes &ldquo;Du wei\u00dft \u00fcberhaupt nichts&rdquo; entgegen zu schreien, bei dem man nicht wei\u00df wen es \u00fcberzeugen soll: Den Kinski-Ehrenmann oder gar Reini selbst? <br><br>Ich glaube in diesem Moment merkt er, dass erwirklich - schon wieder - Mist gebaut hat: Anzeige ist raus von Affenkeks und der Kinski nimmt ihm seine letzte M\u00f6glichkeit, sich gegen die b\u00f6sen Haidern zu verteidigen: Auf der Sonderschule gelernte \u00fcberm\u00e4\u00dfige Gewalt. <br><br>Und alles von juristischen Dingen (&ldquo;Da sagt kein Richter EY MALLAH der Welt was&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> versteht unser Reini nichts, sogar so viel &ldquo;nichts&rdquo;, dass er es sogar selbst wei\u00df. <br><br>@Autoren: Ist das wirklich die letzte Staffel? Bitte nicht so verkacken wie bei Dexter."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:23:00+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Hoffentlich kommt die Tage nochmal der DrohnenHaider vorbei und film f\u00fcr uns den Zustand des Balkons. M\u00f6chte wissen, wie lang es dauert bis die Torte biologisch abgebaut ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:24:18+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Dann wei\u00dfte doch, was dir bevorsteht! Du wei\u00dft doch ganz genau, wer von uns beiden hier vorbestraft ist! WER ist hier vorbestraft??? DU bist vorbestraft, Arschloch! Du bist 2 mal vorbestraft du fetter L\u00fcgner. Ja, du bist vorbestraft wegen MEINEID, WEGEN L\u00dc\u00dc\u00dcGEN!!! DAS MUSSTE DIR MAL VOOORSTELLEN!!!!! Und wegen gef\u00e4hrlicher K\u00f6rperverletzung!<br>Und was machst du ????? Stehst hier mit und schl\u00e4gst mit einer DUSCHSTANGE auf Leute die hier drau\u00dfen auf der Strasse rumstehen!! Wie hohl kann man eig sein???<br><br><br><br><br>Ich verleihe den goldenen Ehrenmann."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:25:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Kinski ohne Bild ist a weng arg schade. Geburtstagsmett eher so 2 von 5 Exsl Burgern h\u00e4tte ich jetzt g'sacht."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:27:24+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Bitte den Ehrenmann nicht mit Kinski vergleichen. Kinski war ein psychopathischer Wichser, der minderj\u00e4hrige Vergewaltigt hat. Danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:29:19+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "daf\u00fcr ist es zu sp\u00e4t. Da er sonst namenlos w\u00e4re, hat sich das schon zu sehr etabliert.<br><br>es tut mir leid nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:29:42+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Bitte den Ehrenmann nicht mit Kinski vergleichen. Kinski war ein psychopathischer Wichser, der minderj\u00e4hrige Vergewaltigt hat. Danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Also einer von uns?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:30:59+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<a href=\"http:\/\/auto-pranger.de\/F%C3%9C-B1288\">http:\/\/auto-pranger.de\/F%C3%9C-B1288<\/a> [auto-pranger.de]<br><br>Da sind richtige Perlen mittlerweile bei. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:33:11+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "na gut ihr Lieben ich lass euch jz wieder allein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>ich frag mich nur, wann schnappi seinen Satz sagt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:33:22+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Bitte den Ehrenmann nicht mit Kinski vergleichen. Kinski war ein psychopathischer Wichser, der minderj\u00e4hrige Vergewaltigt hat. Danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Fresse. Kinski war Ehrenmann. Nach dem Tod irgendwelches Zeug von wegen Vergewaltigung zu behaupten kann jeder."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:35:39+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bitte den Ehrenmann nicht mit Kinski vergleichen. Kinski war ein psychopathischer Wichser, der minderj\u00e4hrige Vergewaltigt hat. Danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Fresse. Kinski war Ehrenmann. Nach dem Tod irgendwelches Zeug von wegen Vergewaltigung zu behaupten kann jeder.<br><\/blockquote>Hat er selber zugegeben du dumme Sau"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:36:38+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ausm Grab heraus oder was?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:37:23+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Ausm Grab heraus oder was?<br><\/blockquote>Nein, als er noch gelebt hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:38:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner K\u00e4mpfer <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjsQ7WBXoAAJYlo?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:39:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Bauch"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:39:48+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Kleiner K\u00e4mpfer <br><br><br><\/blockquote>Quelle? Gibts mehr Bilder? Oha, ist das ein neues Sh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:40:58+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Kleiner Rettungsring <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:43:15+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Kleiner Baucht\u00e4nzer"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:46:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner K\u00e4mpfer <br><br><br><\/blockquote>Quelle? Gibts mehr Bilder? Oha, ist das ein neues Sh\u00f6rt?<br><\/blockquote>Ja."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:49:43+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Dann her damit!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T19:54:29+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Moment mal &#8230; da sieht man die Handgelenke des Drachen &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:01:38+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Bitte den Ehrenmann nicht mit Kinski vergleichen. Kinski war ein psychopathischer Wichser, der minderj\u00e4hrige Vergewaltigt hat. Danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Der wahre Kinskilord ist \u00fcbrigens das:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eS6uyEF198I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eS6uyEF198I<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:03:16+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE<\/a> [youtube.com]<br><br>Hatte jemand in GIMP neigespeichert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:03:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "welches video war das?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:15:29+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Das heute mittag als erstes gepostet wurde mit dem Zivilpolizisten."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:18:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Kleines Basketball-Match am ASB8<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nDloagZ.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:18:47+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Kleiner K\u00e4mpfer <br><br><br><\/blockquote>Quelle? Gibts mehr Bilder? Oha, ist das ein neues Sh\u00f6rt?<br><\/blockquote>Ja.<br><\/blockquote>Dann gib Link Brudi, oder muss man dir alles aus der Nase ziehen etzadla?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:20:32+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=eET4sTfiykE<\/a> [youtube.com]<br><br>Hatte jemand in GIMP neigespeichert?<br><\/blockquote>Na zum Gl\u00fcck hab ich's noch heruntergeladen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Gibt aber sicher schon mirrors"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:29:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FjGZryzPU5M&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FjGZryzPU5M&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br>Neuer Unterhaltungsaccount<br><br>Irgendjemand (nicht Exsl) hat einen Uhrheberrechtsanspruch auf ein Auspackvideo erhoben. Dadurch wird sein Hauptkanal wohl in paar Tagen gesperrt. <br><br><br>Neuer Ausweichkanal:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:33:32+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Da passiert doch was!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:33:48+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2c4KJYh_Is0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2c4KJYh_Is0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:34:44+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "ich will jetzt sofort das Kinski Video sehen!!!! SOFORT!\u00b0!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:35:09+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Protipp<br><br>Schnappi feiert den Kuchenwerfer nur deswegen, weil er es war.<br><br>Wei\u00df mal wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:35:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "HAHA KANAL IM ARSCH"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:47:38+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "darf er denn so einfach einen ersatzaccount erstellen, wenn der originale gesperrt ist?<br><br>habe einen niedrigen iq in dieses youtube."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:48:52+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FjGZryzPU5M&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FjGZryzPU5M&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br>Neuer Unterhaltungsaccount<br><br>Irgendjemand (nicht Exsl) hat einen Uhrheberrechtsanspruch auf ein Auspackvideo erhoben. Dadurch wird sein Hauptkanal wohl in paar Tagen gesperrt. <br><br><br>Neuer Ausweichkanal:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Da war doch noch eine Abo Anzeige aktiv, hat der Huso die also auch abgeschaltet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<br><br>Stand vorhin etwa 74 Abos, also im Prinzip passt ja des 75 Abso Special taz\u00e4chlich.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:49:37+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>darf er denn so einfach einen ersatzaccount erstellen, wenn der originale gesperrt ist?<br><br>habe einen niedrigen iq in dieses youtube.<br><\/blockquote>Hier hat mal einer die google Agbs gequotet, da stand wenn dir der Kanal weggestrikt wird, dass du keine neuen Kan\u00e4le mehr erstellen kannst\/darfst."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:50:43+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "ok danke f\u00fcr die flotte antwort kollege. 00 wc frisch ende und aus"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:53:32+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Was f\u00fcr ein Tag!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:55:14+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Kinski Jr. der lange prohpezeite &ldquo;Falsche&rdquo; an den der Dicke mal geraten wird?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T20:55:28+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Wie er wieder l\u00fcgt!! Von wegen Auspackvideo das war doch der andere fette Youtuber&#8230;<br><br>Und zuf\u00e4llig fehlt das Exsl video und auspackvideos sind alle da&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:03:02+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Was f\u00fcr ein Tag!<br><\/blockquote>Was f\u00fcr ein sch\u00f6ner Tag!<br><br><img src=\"https:\/\/media.aintitcool.com\/media\/uploads\/2015\/papa_vineyard\/hoult1280x720-wzl_huge.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:09:55+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Bitte den Ehrenmann nicht mit Kinski vergleichen. Kinski war ein psychopathischer Wichser, der minderj\u00e4hrige Vergewaltigt hat. Danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Fresse. Kinski war Ehrenmann. Nach dem Tod irgendwelches Zeug von wegen Vergewaltigung zu behaupten kann jeder.<br><\/blockquote>Hat er selber zugegeben du dumme Sau<br><\/blockquote>und gerade deswegen ist er ja so ein Ehrenmann&#8230;. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:10:21+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Kinski-Endgegner made my day. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wobei schnabbi schon Recht hat und der echte Kinski ein mutterfickender Hurensohn war."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:20:49+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Kann mal einer von euch ein gif von der Torten nai schmassung produzieren Etzadla ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:25:40+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>ich will jetzt sofort das Kinski Video sehen!!!! SOFORT!\u00b0!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Iu5PJ_HUNxo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Iu5PJ_HUNxo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:26:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:26:59+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "das Kinski Video &ldquo;sehen&rdquo;&#8230; lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:28:33+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "hier das original:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VqNKt3E-2_g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VqNKt3E-2_g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:32:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hoffentlich gibt ihm das Digimon Intro bzw das von Dragonball genug Kraft f\u00fcr den Neuanfang!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:34:10+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "&ldquo;Ich werde auferstehen wie der Phoenix - deswegen Drachenphoenix.&rdquo;<br><br>meme<br><br>Kanal hei\u00dft Phoenix Drache.<br><br>Wie es wohl sein muss, wenn man absolut NICHTS NICHTS NICHTS kann?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:37:45+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich werde auferstehen wie der Phoenix - deswegen Drachenphoenix.&rdquo;<br><br>meme<br><br>Kanal hei\u00dft Phoenix Drache.<br><br><\/blockquote>Richtiger Homer Simpson Move&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> Dieser Mensch \u00e4<br><blockquote>Kanal hei\u00dft Phoenix Drache.<br>Wie es wohl sein muss, wenn man absolut NICHTS NICHTS NICHTS kann?!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QveJv7V4OZI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QveJv7V4OZI<\/a> [youtube.com]<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/maxresdefaultzsidp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:43:42+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Der Hurensohn kann seine Auspackl\u00fcge nicht mal \u00fcber 2 Videos behalten."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:44:58+02:00",
        "username": "ReikoAndersManns",
        "text": "BESTER TAG IM DRACHENGAME!!!!!!!<br>BESTES GEBURTSTAGSGESCHENK F\u00dcR DEN DRACHEN (unironisch, da er vielleicht endlich seinen fetten Arsch bewegen wird, wenn ihn keiner mehr auf seinem Miniaccount verfolgt und dann gezwungen ist zu arbeiten und somit auch abzunehmen. RESOZIALISIERE DICH RAINER.)"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:48:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Wie es wohl sein muss, wenn man absolut NICHTS NICHTS NICHTS kann?!<br><\/blockquote>Ich stele mir das bei Rainer so vor, wie st\u00e4ndig 4 Promile und v\u00f6llig fertig. Nur ohne den Rausch. Aufgeblasene Selbst\u00fcbersch\u00e4tzung hat er ja schon."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:49:48+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Oh gott, ist das nicht seine &ldquo;Die Religion der Drachen, ist eine ehrw\u00fcrdige&rdquo; Verkleidung&#8230;. was ein Spast. Auch den Kanals bidde kapott machen, er darf ja keinen haben."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:54:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YoNMyeu.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:55:13+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Das B\u00f6se nimmt sich auch keinen Tag Urlaub und wieso sollte ich?<br><br>*Meme*<br><br>Will es, weil er Geburtstag hat, einen kompletten Monat ruhiger angehen lassen."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:56:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180807-093355",
        "text": "\"..es hat ja auch nur knapp f\u00fcnf Jahre gedauert, bis ich <b>einf\u00fcrallemal<\/b> gesperrt wurde&#8230;\"<br><br>Freudscher Versprecher oder was?<br><br>Du Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T21:58:22+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wieso eigentlich Ph\u00f6nix Drache und nicht Ph\u00f6nixlord? Kann er irgendwas?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:00:16+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<a href=\"https:\/\/support.google.com\/youtube\/answer\/2802168?hl=en\">https:\/\/support.google.com\/youtube\/answer\/2802168?hl=en<\/a> [support.google.com]<br><br><blockquote>Users whose accounts have been terminated may be prohibited from accessing, possessing, or <b>creating<\/b> any other YouTube channels.<br><\/blockquote>Ist halt die Frage, inwiefern das &ldquo;may be prohibited&rdquo; f\u00fcr den <strike>Phoenix Drache<\/strike> <strike>Drachenphoenix<\/strike> diken Ber auszulegen ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:01:40+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180803\/pz6abl6e.jpg\"><br><br>Eigentlich hab ich 5 Kilo abgenommen k'abt taz\u00e4chlich. Beweis mir erstmal s'Gegenteil du Pisswiggser."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:04:04+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "ich hatte keine ahnung was los war, bis ich dieses gesicht gesehen habe<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Te47DoR.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:04:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich wollt euch nur mal sagne, dass ich kein Youtube Account mehr hab"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:05:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "K\u00f6nnte auch ein erwachsen gewordener BigTasty Kritiker sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:05:17+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "drache im kleidchen. der kinski haider hatte recht, rainer ist ein m\u00e4dchen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/elpDpVZ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:06:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Was ist passiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:06:36+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Kann mir mal wer das Drachenbardevideo wo er mit Kaputze und ganzem Stock mystisch auf der Furzcouch sitzt verlinken?<br><br>Frage f\u00fcr einen Froind."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:06:56+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Was ist passiert <br><\/blockquote>Drache #besiegt"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:12:07+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ist passiert <br><\/blockquote>Drache #besiegt<br><\/blockquote>Auf YouTube"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:12:58+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Noch nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:14:42+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Noch nicht.<br><\/blockquote>Lass mich tr\u00e4umen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:17:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Das bleibt alles hier so wie es ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:18:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/c98KSCF.jpg\"><br><br>Da hat der Kinski aber nochmal richtig Gl\u00fcck gehabt."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:18:13+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Der Hurensohn kann seine Auspackl\u00fcge nicht mal \u00fcber 2 Videos behalten.<br><\/blockquote><br>Wat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:18:28+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Bitte alle mal den neuen Account melden wegen Identit\u00e4tsdiebstahl."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:21:31+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ich w\u00fcnsche euch allen <b>und nat\u00fcrlich auch mir selbst<\/b> noch eine lange und gl\u00fcckliche Zeit auf youtube.<br><br><br><br>ICH ICH ICH ICH ICH ICH IUFHASBNFGLJKHGBE"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:23:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/ibb.co\/fUFxve\"><img src=\"https:\/\/preview.ibb.co\/cdm4ae\/0_A8_EC850_BA51_4_E6_F_BF6_E_5_F1_E5_BCA3_DC9.jpg\"><\/a> [ibb.co]"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:26:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "schnauze penic"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:28:11+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Snauze gozi"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:30:21+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Lass goochi in Ruhe!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:30:50+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "lel wir wissen doch alle, dass der Don vom Altschauerberg aus der Sache wieder rauskommen wird und weiterhin unbesiegt ist. Das macht das Game doch so spannend."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:37:18+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ez macht der Rainer halt Professionelle Fideos auf seinem neuen Kanal. Lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:39:09+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Vom fetten Bauchklatscher besiegt, hahaha! Das ist schon wieder so absurd, dass man es kaum glauben kann! 2018 ist definitiv eines der unterhaltsamsten Drachenjahre!\ufeff<br><br>#Staffelfinale"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:46:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>Was redet ihr denn, der Schei\u00dfkanal ist genau da wo er immer war."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:51:45+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>Was redet ihr denn, der Schei\u00dfkanal ist genau da wo er immer war.<br><\/blockquote>Es dauert wohl ein bisschen, bis YouTube den dritten Strike und damit die Sperrung eines Kanals vollzieht&#8230;glaube ich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:52:01+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>Was redet ihr denn, der Schei\u00dfkanal ist genau da wo er immer war.<br><\/blockquote>Noch."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:52:08+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9FyN90a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T22:52:56+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wisst ihr noch als der Drachenlord gestorben ist und ein Freund von ihm ein Abschiedsvideo hochgeladen hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:03:07+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/180803\/w7pu4hv7.jpg\"><br><br>Wie grotesk schmallippig er immer ist, wenn er wieder mal <strike>den Krig<\/strike> eine Schlacht verloren hat.<br><br>So und schreiend gef\u00e4llt er mir am Besten, taz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:04:47+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wie in den Richtlinien steht, darf er keinen Account mehr erstellen. Mit ner anderen identit\u00e4t kann er sich schon einen neuen machen, aber monetarisieren d\u00fcrfte halt nicht mehr gehen. Adresse \u00e4ndert sich nicht. \u00dcbern namen k\u00f6nnte man dr\u00fcberschauen. Keine Ahnung wie die Youtubemilliarden ausbezahlt werden; Im schlimmsten fall hate ers bis jetzt aufs Bankkonto und k\u00f6nnte es neu \u00fcber Paypal machen? e: oder umgekehrt, wei\u00dft schon was ich mein<br><br>lieblingsfakedaten:<br>vorname nachname<br>Stra\u00dfe 1<br>12345 Ort<br>de@giebts.net<br><br><br><br>Btw Rainer lebt seinen Narzismus gerade aufm TS aus: 9 Leute in der letzten halben Stunde lt Dracheschautbot gekickt."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:13:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleine Kanal L\u00f6schung wurde initialisiert<br>\u00d6\u00f6hhh<br>Was? Ich hab unendlich strikes.<br>\u00d6\u00f6\u00f6\u00fc\u00fchhh<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:13:40+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr noch als der Drachenlord gestorben ist und ein Freund von ihm ein Abschiedsvideo hochgeladen hat?<br><\/blockquote>Ja, dieser Freund. Bis heute auch ein Ph\u00e4nomen, dass Reiners Freunde die gleiche Rechtschreibung oder aber wie im Fall von D\u00e4mon (schreibweise war sicherlich anders, ich bin aber zu faul zum suchen und spiel mir lieber an der N\u00fclle), den gleichen Dialekt haben.<br><br>Geburtstag ab sofort nur noch mit Benjamin Torte!"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:16:20+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Na, meint ihr der Kanal ist morgen noch da?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:17:33+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rainer .W wird diese Richtlinien nat\u00fcrlich gelesen und verstanden haben und sich, rechtschaffener B\u00fcrger der er ist, selbstverst\u00e4ndlich daran haltne."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:19:44+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/spinpasta\/images\/8\/83\/Windows_excel_95.png\/revision\/latest?cb=20131221090229\"><br><br><br>Ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:22:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180807-093355",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/jQfDvCGhrDQ?t=1234\">https:\/\/youtu.be\/jQfDvCGhrDQ?t=1234<\/a> [youtu.be]<br><br>Muss man wissen"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:22:45+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Die hama hier a riesiche T\u00f6r\u00f6\u00f6torte neigeschmei\u00dft. lel<br><br>Was sich Herr M\u00fcller bei solchen Anrufen denken muss, unbezahlbar."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:26:26+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjsQ7WBXoAAJYlo?format=jpg\"><br><br>Wer von euch h\u00e4tte bei der Gelegenheit einmal frech den kleinen Bauch gezwickt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:31:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Isser unbesigt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:31:34+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/8qOjkQA.jpg\"><br><br>Irre ich mich, oder wird das Kopf-Gesicht verh\u00e4ltniss immer abstruser?"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:34:13+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Dieser Minimund wo maximal Ofenk\u00e4se reingepresst wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:34:41+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjsQ7WBXoAAJYlo?format=jpg\"><br><br>Wer von euch h\u00e4tte bei der Gelegenheit einmal frech den kleinen Bauch gezwickt?<br><\/blockquote>F\u00fcr wie viel w\u00fcrdet ihr ihm den Bauchnabel ausschlecken? Aller, das sieht aus, als h\u00e4tte er da einen dicken Rinderanus auf seiner Bauchfotze."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:36:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Irre ich mich, oder wird das Kopf-Gesicht verh\u00e4ltniss immer abstruser?<br><\/blockquote>K\u00f6nnte es evtl. sein, dass Rainer leicht \u00fcbergewichtig ist? Sollten wir mal diskutieren&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:38:38+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "F\u00fcr eine T\u00f6r\u00f6\u00f6\u00f6-Torte w\u00fcrde ich es mit dem Bauchnabel aufnehmen. Meine Zunge war bereits an&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:39:45+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Irre ich mich, oder wird das Kopf-Gesicht verh\u00e4ltniss immer abstruser?<br><\/blockquote>K\u00f6nnte es evtl. sein, dass Rainer leicht \u00fcbergewichtig ist? Sollten wir mal diskutieren&#8230;<br><\/blockquote>G-wagte These."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:45:53+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Bin gespannt wie lange die Torte auf dem Pallong verweilt, bevor sie weggewischt wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:54:43+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Wenn er es nicht wegr\u00e4umt werden wir es bald anhand einer fetten ameisenstrasse an seiner Wand sehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-03T23:58:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Ameise geht nur so lange zur T\u00f6r\u00f6-Torte, bis sie erbricht"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:12:16+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wieder ein Tag vorbei an dem ich froh bin, nicht der Drache zu sein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:14:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich raff nix hier. Woher sind diese Bilder alle? Hat er ausm Hof grstreamt oder was"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:16:46+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ya9qG4o.png\"><br><br>ARROGAND NENNSTE DES?<br><br>junge schapi lern dein leben auf die kedde zu bekommen<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:18:58+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjsQ7WBXoAAJYlo?format=jpg\"><br><br>Wer von euch h\u00e4tte bei der Gelegenheit einmal frech den kleinen Bauch gezwickt?<br><\/blockquote>Aus welchem Video ist das? Bitte Link posten!<br><br>Ach ja, Kanal down alter xD Fresh, Fresh Mett <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:20:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sein neuestes Fidio hab ich doch auch schon vor Stunden hier bosizionird. schnpllemann wider nur mit einer Hirnh\u00e4lfte anwesend oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:20:34+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Bsa0UNK.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:23:56+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Das ist ein historischer Tag im Drachengame.<br>Wie unfassbar mett er auf Exsl ist. So mett war Rainer selten. Jeder Gesichtsmuskel ist so auf Maximalspannung. <br>Am Ende packt er sogar extra nochmal seine gesamten Schauspielerk\u00fcnste aus, um bei seiner Ansprache heroisch und k\u00e4mpferisch zu klingen. Als stammte es aus dem Intro von DBZ.<br>Die L\u00f6schung seines YouTube-Accounts war f\u00fcr viele die Definition des Besiegtseins.<br>Besiegt wurde er heute definitiv auf eine Weise.<br><br>Ich denke schon, dass das Drachengame weitergeht, aber vielleicht war es heute der Anfang vom Ende.<br>Klar er lebt von YouNow, aber wer ist er auf YouNow, wenn er nicht mal mehr einen YouTube-Account besitzt, der seine Bekanntheit repr\u00e4sentiert?<br><br>Sollte er den Account wiederbekommen, geht das Drachengame genauso weiter wie vorher. Aber dieser Tag und das Phoenix Drache Video werden in Erinnerung bleiben."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:25:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Tag muss gefeiert werden<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oNZsA5dCYRTaJQDlgt\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:28:16+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Facebook: mehrfache Account-Bans<br>Twitter: mehrfache Account-Bans<br>Instagram: mehrfache Accoubt-Bans<br>Twitch: Account-Ban<br>Hitbox: Account-Ban<br>Seedshirt: Account-Ban<br>YouTube: Sperrung des &ldquo;Hauptaccounts&rdquo; mit der Pr\u00e4misse, keine weiteren Accounts er\u00f6ffnen zu d\u00fcrfen.<br><br><br>Nicht schlecht f\u00fcr jemanden, der von sich sagt, &ldquo;YouTuber&rdquo; und &ldquo;Streamer&rdquo; zu sein, und das hauptberuflich zu machen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:35:17+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Lel der scheiss Trollaccount, Gott sei dank direkt gel\u00f6scht den Homof\u00fcrst"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:37:02+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "Heute Nacht wird sich wohl jemand in den Schlaf weinen"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:38:03+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "YT Kanal weg das ist ein Omen. Am 20.08 wird dem Wingla endg\u00fcltig den Gar ausgemacht."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:40:29+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ob Rainer schon die Tage z\u00e4hlt?<br><br>Lage 16"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:41:44+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote>Facebook: mehrfache Account-Bans<br>Twitter: mehrfache Account-Bans<br>Instagram: mehrfache Accoubt-Bans<br>Twitch: Account-Ban<br>Hitbox: Account-Ban<br>Seedshirt: Account-Ban<br>YouTube: Sperrung des &ldquo;Hauptaccounts&rdquo; mit der Pr\u00e4misse, keine weiteren Accounts er\u00f6ffnen zu d\u00fcrfen.<br><br><br>Nicht schlecht f\u00fcr jemanden, der von sich sagt, &ldquo;YouTuber&rdquo; und &ldquo;Streamer&rdquo; zu sein, und das hauptberuflich zu machen. <br><\/blockquote>W\u00fcrde sagen, dadurch dass sein Jutub jetzt weg ist, ist er endg\u00fcltig besiegt! Ganz ganz sicher!<br><br>P.S. Ist SOKO_Altschauerberg eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:44:22+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wann f\u00e4llt eigentlich der Younow Account wg. Alkohol, Dummheit und genereller H\u00e4sslichkeit?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:44:29+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ich blick hier nich mehr durch&#8230;<br><br>hier ist doch der hauptkanal:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>dachte der is dod?<br><br>E: aso&#8230; dauert paar Tage&#8230; PELT!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:45:52+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Scheinbar kann Rainer die 3 Strikes schon sehen, der Account ist aber noch nicht komplett weg. Auf jeden Fall muss da was passiert sein, sonst w\u00fcrde Rainer keinen neuen Account anlegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:47:16+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Den &ldquo;neuen&rdquo; Account giebts btw schon seit22.01.2018<br><br>e:<br><br>Es wird keinen Merchshop mehr geben!<br>meme<br>Hat wieder auf seinen Spreadshirtshop verlinkt<br><br>(ok ungewollt, da vrmtl noch vom j\u00e4nner so drinnen)"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:49:05+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wegen hoher Nachfrage wird doch das Gel\u00f6scht\/besiegt-Staffelfinale statt gleich die Glanzru\u00df.Rip.Datei gerendert. Quasi zwischengeschobene Sfaffel zur k\u00fcnstlichen Verl\u00e4ngerung des Elends.<br><br>Bin schon gespannt wie der Buttergolem wieder mit 13 Followern anf\u00e4ngt. Vorher aber Ausweiskopie zusenden!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:49:14+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/WBjReow4l-E\">https:\/\/youtu.be\/WBjReow4l-E<\/a> [youtu.be]<br><br>N\u00e4chster R\u00fcsselmann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:51:41+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Ja hallo bin dicht kann mir wer sagen wie sp\u00e4t es bei euren m\u00fcttern ist ?<br><br><br><br><br><br><br>P.S,ich stinke nach schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:53:50+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "wotzefak&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T00:55:57+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Junge, man denkt man h\u00e4tte alles gesehen&#8230; uff."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:10:15+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Stellt euch mal vor, der Dreger macht sich jetzt einen neuen Kanal und w\u00fcrde auf einmal richtig professionelle Videos raushauen. Dazu w\u00e4re er freundlich und eloquent. Er w\u00fcrde sich quasi von Grund auf neu erfinden. Er w\u00fcrde abnehmen, sich einen Hauptberuf suchen, uns an seinem spannenden Leben au\u00dferhalb des Ogergeheges teilhaben lassen und trotzdem einige hundert Euro nebenbei im Internet verdienen. <br>Gar nicht mal so unwahrscheinlich, denn Drachenlord war ja die ganze Zeit nur eine Rolle und privat ist er auch anders."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:14:18+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Ph\u00f6nix Drache ist online."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:14:41+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Wie erwartet, Winkler live:<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:24:05+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Der Moment in dem er kapieren wird, dass er sich nicht einfach einen neuen Kanal auf YouTube er\u00f6ffnen wird k\u00f6nnen&#8230;bzw. diese immer sehr schnell wieder dicht sein werden.<br><br>Auf den freue ich mich schon&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:26:11+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/WBjReow4l-E\">https:\/\/youtu.be\/WBjReow4l-E<\/a> [youtu.be]<br><br>N\u00e4chster R\u00fcsselmann?<br><\/blockquote>Hoffe dass ich den Kerl am 20. treffe<br><br>Wirkt sympathisch"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:26:34+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Wie erwartet, Winkler live:<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq] <br><\/blockquote>RAINER GIB A RUH, HALT DIE FRESSE UND GEB SELBER A RUH UND BLEIB GEBANNT WENN ICH DICH BANNE DU ASSSI"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:26:42+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Also der Account ist noch 7 Tage online, dann wird er gel\u00f6scht, falls er den Strike nicht r\u00fcckg\u00e4ngig machen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:28:20+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Ist der Krieg durch die YouTubesperre nun gewonnen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:29:37+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Marius war der dritte Striker."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:29:59+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "&ldquo;den dritten Strike habe ich von so einem marco &#8230;. mario&#8230;. marius keine ahnung&rdquo;<br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:37:21+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Ja klar&#8230;er hat die \u00dcberwachungskameras nicht wegen den Haidern. Wer's glaubt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:41:21+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "sogar die von der antifa wollen ezadla was gechne den drachen machen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p2C2RYV.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:54:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie d\u00fcnn er damals war"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T01:54:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Willkommen bei den Drachis, Servus"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T02:25:06+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "Irgendwann werde ich auch ein Trachi sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T02:26:40+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "7000 in Sicht, aufregendere Zeiten. Scheiss auf die Erforschung des Weltalls.<br><br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/entries\/icons\/facebook\/000\/015\/107\/hqdefault.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T03:02:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na hat der dieke F\u00f6nigs im Scream irgendwas am\u00fcsantes ksachd khabd tatz\u00e4chlich sogar eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T03:17:50+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "In 7 Tagen dann also das endg\u00fcltige Youtube-aus f\u00fcr Rainer, dann die Emskirchner Kerwa, dann der 20.8. Ich sags euch, am Ende dieses Monats wird er in der Forensik landen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T03:29:42+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Na hat der dieke F\u00f6nigs im Scream irgendwas am\u00fcsantes ksachd khabd tatz\u00e4chlich sogar eigentlich?<br><\/blockquote>Er hat mehrmals erw\u00e4hnt, dass er eigentlich ver\u00e4rgerter \u00fcber die Strike-Geschichte sein sollte, aber es nicht ist&#8230;und er hat mehrmals erz\u00e4hlt, dass er dann halt einfach nen neuen Kanal macht.<br>Niemand hat dem armen Tropf bisher gesteckt, dass es nicht so einfach ist, wenn die Strikes erstmal durch sind."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T03:34:02+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Des is auch wieder sone Sache. Er macht Youtube jetzt schon seit drei, vier ne f\u00fcnffausend Jahrn. Und das Erfolgreich. Deshalb muss er sich mit Streiks und das ganze Zeuch auskennen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T03:47:12+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Niemand hat dem armen Tropf bisher gesteckt, dass es nicht so einfach ist, wenn die Strikes erstmal durch sind.<br><\/blockquote>Ich bete dass es wirklich so kommen wird. Was hat der Fettsack eigentlich zu verlieren, au\u00dfer seinem Youtube-Kanal? Nichts. Sogar ne Zwangsversteigerung der Schanze wird er irgendwie verkraften. Der lebt jetzt schon auf 5m\u00b2, viel schlechter wirds im M\u00e4nnerwohnheim auch nicht. Aber Youtube&#8230; das ist sein Traum. Wie er selbst sagt, daf\u00fcr hat er &ldquo;alles aufgegeben&rdquo;. Wenn er das nicht mehr hat, dann wird es mehr ben\u00f6tigen als nen Digimon Song um ihn wieder aufzumuntern."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T03:52:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Seine Anlage kann sicherlich irgendwie Digimon, Schl\u00fcmpe und DBZ Intro gleichzeitig abspielen. Das pusht genug"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T04:11:31+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Ach selbst wenn sein YT weg ist juckt es ihn nicht. Hat man heute sch\u00f6n im Stream geh\u00f6rt, wie er meinte er hat schon Jahre lang damit gerechnet. Au\u00dferdem fallen die Strikes im November weg."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T04:45:19+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Der Drachenlord - also der Diener der Drachen - hat eh die letzen Jahrzehnten genug R\u00fccklagen angelegt, damit kann er locker ein paar Jahre Geburtstagsjahre durchziehen ohne hungern zu m\u00fcssen. Beweist ihm das Gegenteil."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T05:09:21+02:00",
        "username": "Shihonara",
        "text": "Nat\u00fcrlich juckt ihn das wenn sein YouTube-konto gesperrt wird. Selbst Reinerle prahlt nie damit, dass er auf dieser Unterwelt platform younow sein Geld verdient und antwortet immer, dass er &ldquo;in erster Linie Youtuber ist.&rdquo; Sobald er merkt, dass er nicht so einfach einen neuen Account machen kann&#8230;*hier Sound von einem brechenden herz hinzuf\u00fcgen*"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T06:42:44+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich sage mal vorraus, dass absolute nix passieren wird.<br>Rainer hat das Bauerngl\u00fcck gepachtet."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T07:08:48+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Herzlich willkommen bei dieser riesen Schei\u00dfe<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aI0Bw5Q.png\"><br><br>MEME <br><br>\u201eDanke f\u00fcr die was, 45 dausend, nein, h\u00e4 was, 75.000 Milliarden Abonenndn Sp\u00e4tzle.\u201c<br><br><br>Reiner besiegt sich immer selbst am besten.<br>Da bringt die gr\u00f6\u00dfte nageschmaa\u00dfde Bombne oder Stein nix."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T08:39:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "Rainer jetzt mit 3 Kan\u00e4len mechticher als je zuvor. Seht's ein er ist und bleibt UUUNBEEESIIIIIEEEGGGT !!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T08:44:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Bald kommt dann wieder ein 100 Abo special"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T08:45:21+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Leute, wenn der Kanal gel\u00f6scht ist k\u00f6nnen wir freuen. Bis dahin sollten wir skeptisch bleiben amk"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T08:49:16+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Ach selbst wenn sein YT weg ist juckt es ihn nicht. Hat man heute sch\u00f6n im Stream geh\u00f6rt, wie er meinte er hat schon Jahre lang damit gerechnet. Au\u00dferdem fallen die Strikes im November weg.<br><\/blockquote>Aber die Strikes verfallen doch nicht mehr wenn man 3 auf einmal hat, oder? Das ist doch so wie in der Sonderschule, wenn man drei mal verwarnt wird muss man in die stille Ecke."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:00:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Sein neuestes Fidio hab ich doch auch schon vor Stunden hier bosizionird. schnpllemann wider nur mit einer Hirnh\u00e4lfte anwesend oder<br><\/blockquote>Man findet ja nix in dem Rotz hier. Auf jeder Seite ist irgendein komplett unkommentierter Youtube Link, der entweder schon da war, oder eh komplett irrelevant ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:01:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Irrelevanter als der Schimpansencracker?<br><br>@taq0<br>Ja, wenn 3 Strikes zusammenkommen und alle rechtens sind, dann is niggs mehr. Der letzte wird wohl gerade \u00fcberpr\u00fcft."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:02:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510<\/a> [youtube.com]<br><br>Au\u00dferdem ist der schei\u00df Account doch noch da. Bisher ist also NICHTS passiert.<br><br>Bled kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:05:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Und der fette Otten antwortet innerhalb einer Minute auf meinen Post hier Samstag fr\u00fch alter kannste dir nicht ausdenken. Du bist doch Feek junge. heh . he. h\u00e4. oder wat auch so"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:15:13+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Das Schicksal seines YouTube Accounts liegt in den H\u00e4nden seiner Gegendarstellung, die er wenige Stunden nach dem dritten Strike zusammengerendert hat.<br>Ich frage mich wie viele Beleldigungen und Rechtschreibfehler er da eingebaut hat. Aber des bassd scho h\u00e4tt ich gsacht.<br>Besser emotional direkt nach dem Strike in die Tasten hauen, als sich Hilfe zu holen, um eine gescheite Gegendarstellung zu schreiben.<br>Der Account ist weg aller."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:17:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "W\u00e4hle Striker w\u00e4hlen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:17:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich pelte also bin ich"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:17:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den Twitter Bot, der den M\u00fcll hier in den \u00c4ther furzen muss"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:19:56+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Nichtnur m\u00f6chte ich seine Fresse sehen, wenn er realisiert &ldquo;neuer youtubeaccount geht nicht&rdquo;, sondern auch wenn er realisiert das sein Gamingkanal dann auch weg ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:20:09+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Und der Restalkohol ist am Start aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:30:39+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "&ldquo;Ich kenn mich etzadla net so gut aus, aber des m\u00fcsst alle unter Fehr jus gefallen sein und au\u00dferdem kommt der nur net mit meiner Kritik klar.<br>Ich empfehle euch meinen Account freizuschalten, denn sonst werdet ihr meine Macht zu sp\u00fcren bekommen.<br>BYE&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:37:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die Gegendarstellung ist einfach der Brief am Marius, nur das jetzt \u00fcberall Herr YouTube steht"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:41:34+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Viele aufzuarbeiten f\u00fcr den ASA. Was streifi wohl macht, wenn Rainer endg\u00fcltig besiegt ist? Vielleicht wird er dann auch Younower.<br>\u00dcbrigens schien Rainer die Tatsache, dass der Account h\u00f6chstwahrscheinlich weg ist, wirklich sichtlich egal zu sein. Ich hatte das Gef\u00fchl, er ist wirklich auf YouTube besiegt.<br>Nun hat er nur noch sein Younow Refugium. Der Endgegner wird die GEMA oder die Rundfunklizenz sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:43:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Glanzru\u00df ist immernoch mein Favorit"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:47:01+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wer ist Marco H\u00fcbner? (dritter Strikeinitiator)<br><br>Der Echtname von Exsl (der wo sich jetzt nen Porsche geg\u00f6nnt hat) k\u00f6nnte es sein, da es schwierig ist selibigen herauszufinden und er bl\u00f6d w\u00e4hre jetzt zu zu geben, dass dies sein echter Name w\u00e4hre. Sein &ldquo;Netzwerk&rdquo; ist Ren\u00e9 Battermann, welcher mehrere derartige Firmen hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T09:55:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Exsl hei\u00dft Tobias Eckmeier, das stimmt auch und hat er schon oft genug ksacht khabt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:04:12+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "N\u00e4chtlicher Stream, komplette stunde:<br><br>Eine Stunde Stream vom diken ber ungeschnitten 4.8.18<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/07d0gOG2UTg\">https:\/\/youtu.be\/07d0gOG2UTg<\/a> [youtu.be]<br>Rainer hat es geschafft..<br>OK snappi <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:07:05+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wird er dann am 20.08. mit Porsche an die Schanze meddeln?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:07:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Schreibt halt dazu, was es ist ihr dummen Penner. Das geht mir so derbe aufn Sack ey. Hab ich auch schon mehrfach gesagt gehabt tats\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:08:42+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ich fahre nicht hin. Mein Porsche 911 bleibt in der Garage.."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:08:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Meine Hoffnung dass die strikes Bestand haben ist gering.<br><br>Irgendeiner seiner Drachis wird ihm schon sagen wie das geht."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:10:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "W\u00e4hle WAS?! w\u00e4hle schnappi bims..H\u00c4?! <br>Aaah, w\u00e4hle schnappi bannen<br><br><br><br><img src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/1970\/1815\/files\/big_enter_key_pillow.gif?v=1505625413\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:13:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&ldquo;viel zu viel S\u00fc\u00dfkram&rdquo; - Rainer. W 2018 - &gt; Diabetes.."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:13:51+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "<blockquote>Viele aufzuarbeiten f\u00fcr den ASA. Was streifi wohl macht, wenn Rainer endg\u00fcltig besiegt ist? Vielleicht wird er dann auch Younower.<br>\u00dcbrigens schien Rainer die Tatsache, dass der Account h\u00f6chstwahrscheinlich weg ist, wirklich sichtlich egal zu sein. Ich hatte das Gef\u00fchl, er ist wirklich auf YouTube besiegt.<br>Nun hat er nur noch sein Younow Refugium. Der Endgegner wird die GEMA oder die Rundfunklizenz sein.<br><\/blockquote>Letzte Woche im Radio geh\u00f6rt das es da wohl bald eine Gesetzes\u00e4nderung gibt. Streamer werden von der Rundfunklizenz wohl bald ausgenommen. Allerdings konnte ich beim schnellen googlen nichts dazu finden."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:15:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hab ich auch so vernommen. Glaub Holgi hat was dazu erz\u00e4hlt.<br><br>Es wird also, wie immer, genau gar nichts passieren. Unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:16:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>N\u00e4chtlicher Stream, komplette stunde:<br><br>Eine Stunde Stream vom diken ber ungeschnitten 4.8.18<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/07d0gOG2UTg\">https:\/\/youtu.be\/07d0gOG2UTg<\/a> [youtu.be]<br>Rainer hat es geschafft..<br>OK snappi <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br><\/blockquote>&ldquo;do you really want to huuuurt meeee.. do you really want to maaaake meeee cryyyy?&rdquo;<br><br>JA SCHWEINER SCHWIETZEN SOLLST DU AUS DEINEN KLEINEN SCHMALZ\u00c4UGLEIN!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:23:45+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.golem.de\/news\/medienstaatsvertrag-streamer-duerfen-games-kuenftig-ohne-rundfunklizenz-uebertragen-1807-135686.amp.html\">https:\/\/www.golem.de\/news\/medienstaatsvertrag-streamer-duerfen-games-kuenftig-ohne-rundfunklizenz-uebertragen-1807-135686.amp.html<\/a> [golem.de]<br><br>Hab ich vor ein paar Tagenn schon gepostet kabt tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:32:30+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "schnappi und netbus, ihr habt Recht.<br>Das Ganze scheint allerdings sch\u00f6n kompliziert zu sein, sodass Rainer sich damit wirklich befassen muss, wenn er nichts zahlen will.<br><br><blockquote>&ldquo;Rundfunkprogramme, die aufgrund ihrer geringen journalistisch-redaktionellen Gestaltung, ihrer begrenzten Dauer und H\u00e4ufigkeit der Verbreitung, ihrer fehlenden Einbindung in einen auf Dauer angelegten Sendeplan oder aus anderen vergleichbaren Gr\u00fcnden nur geringe Bedeutung f\u00fcr die individuelle und \u00f6ffentliche Meinungsbildung entfalten.&rdquo;<br><\/blockquote>Artikel dazu: <a href=\"https:\/\/mobil.pcwelt.de\/a\/let-s-player-rundfunklizenz-zwang-soll-wegfallen%2C3451708\">https:\/\/mobil.pcwelt.de\/a\/let-s-player-rundfunklizenz-zwang-soll-wegfallen,3451708<\/a> [mobil.pcwelt.de]<br><br>Das erf\u00fcllt der dike Tanzber auf jeden Fall. F\u00fcr die anderen Bedingungen ist Younow letzten Endes zust\u00e4ndig. W\u00fcrde mich mal interessieren, wieviele <strike>Energy sich der kleine Mann heute neigesch\u00fcrt hat<\/strike> Zuschauer der Younower pro Monat insgesamt hat. <br>Sei es drum, es wird eh wieder nix passieren, weil Rainer einfach das Gl\u00fcck der Dummen hat.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:32:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Seminar bei goochners Mongolenvater: <a href=\"http:\/\/s1.webmshare.com\/36yGD.webm\">http:\/\/s1.webmshare.com\/36yGD.webm<\/a> [s1.webmshare.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:34:38+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "&ldquo;Ich hab lediglich meine Meinung gesagt. Wenn du die Meinung nicht akzeptieren kannst, ist das sch\u00f6n und gut, und deine Sache. <br>Ich hab lediglich meine Meinung zu dem Ganzen ge\u00e4ussert und das kannst du nicht akzeptieren, sch\u00f6n.&rdquo;<br><br>G\u00e4hnende leere in Rainers Hinterkopf, besonders wenn er auf 300 ist, fliesst ihm das bisschen Resthirn einfach zu den Ohren raus. Dem Kiefer ist das egal, der macht einfach auf und zu, und dann kommen einfach Worte raus. Einfach so."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:37:20+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>N\u00e4chtlicher Stream, komplette stunde:<br><br>Eine Stunde Stream vom diken ber ungeschnitten 4.8.18<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/07d0gOG2UTg\">https:\/\/youtu.be\/07d0gOG2UTg<\/a> [youtu.be]<br>Rainer hat es geschafft..<br>OK snappi <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br><\/blockquote>&ldquo;do you really want to huuuurt meeee.. do you really want to maaaake meeee cryyyy?&rdquo;<br><br>JA SCHWEINER SCHWIETZEN SOLLST DU AUS DEINEN KLEINEN SCHMALZ\u00c4UGLEIN!!<br><\/blockquote>Sogar Boy George ist am weinen.."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:41:15+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gleich den Porsche 911 starten, die sechs zylinder warm laufen lassen, mit Freundin raus fahren und das herrliche Wetter genie\u00dfen..<br>W\u00e4hrend der Versager Rainer in seiner Schanze hockt.. <br>So ein Versager.. ? <br><br>&ldquo;no woman, no cry&rdquo;= Ja Rainer, genau.."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:42:10+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Der Zusammenhang is, dass ich weiss wers war und dass ich weiss, wenn die Person hier is, dass die Person hier is, obs die Person hier is. Ich werde jetzt nat\u00fcrlich nicht sagen, ob die Person hier is.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T10:51:42+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "ASA auch wieder gute L\u00fcckenpresse.<br>Gestern sind ja keine 3 Besuchsvideos aufgetaucht. Davon ein Tortenwurf und ein gro\u00dfartiger Kinski. <br>Kann verstehen, dass schnappi den ASA hasst. Wird Zeit, dass der ASE endlich zur\u00fcckkehrt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T11:01:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "W\u00e4hle ASA Strike w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T11:21:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleiner Chefkoch<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T11:35:08+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Link zum Tortenwurf.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFIOxlVisPg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T11:36:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Link zum Tortenwurf bitte.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/w62NuIjapfk\">https:\/\/youtu.be\/w62NuIjapfk<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T11:54:44+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Da hat er uns fast gr\u00fc\u00dfen wollen&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/07d0gOG2UTg?t=27m59s\">https:\/\/youtu.be\/07d0gOG2UTg?t=27m59s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T12:17:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Beweist ihm doch mal, dass er g'sacht hat er sei nicht mehr lauf lachsc&#8230; \u00e4h lachflat, tatz\u00e4zlich eigentlich sogar pers\u00f6nlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T12:48:43+02:00",
        "username": "Qu4dmiral_Otten",
        "text": "++++++++++++++++++<br><br>Elite Haider Channel<br><br><a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]<br><br><br>+++++++++++++++++"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T12:53:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wadded a moal gurds muss jetzala mal naus mei Essne von die Rewemann neiholen<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/pOK4UvmrjKFNI45I7e\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T12:59:06+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Aktuellen Link zum Kinskivideo, plz."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T13:05:17+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Like wenn ihr das Kinskivideo auch zum 100sten mal geh\u00f6rt habt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T13:06:32+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Is das jez nWunschkonzert wie es Rainer den Haidern gegen\u00fcber hat?<br><br>es ist 13:06 und ich h\u00e4tte gerne einen Baristalord"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T13:15:39+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "<blockquote>Like wenn ihr das Kinskivideo auch zum 100sten mal geh\u00f6rt habt.<br><\/blockquote>Ich h\u00e4tte gerne das Video dazu gesehen, wie dumm er geguckt haben muss als er die Schl\u00e4ge an sein Gehege gekriegt hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T13:15:55+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Es ist gerade 13:15 und ich w\u00fcnsche mir den kleinen Mundharmonikaspieler mit der Kippenschachtel."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T13:30:17+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Habt ihr schon von der Sache am 20.8 geh\u00f6rt? Da soll scheinbar was richtig Gro\u00dfes an der Schanze passieren!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T13:40:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T13:49:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>++++++++++++++++++<br><br>Elite Haider Channel<br><br><a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]<br><br><br>+++++++++++++++++<br><\/blockquote>wie der quarkster voll ber\u00e4uhmt isch und scho sei eigene fens hat aller, bin scho a weng neidisch."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T13:54:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ja und, seid ihr ned mehrfach vorbestraft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:10:24+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Rainers lieblingsfloskeln:<br><br><br><br>&#8230;ach fickt euch, es ist zu heiss. Hoffentlich fackelt die Schanze ab. Peace out, ich bin draussen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:15:36+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "U\u00e4h, macht Toni noch am Ende. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:15:45+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "Vorstrafenpr\u00fcfung wird initialisiert WAS \u00d6HHHHH<br>Die Vorstrafen haben unendlich uhhhhh"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:27:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Laut ASA hat Reiner den dritten Strike wegen einem Auspackvideo bekommen, dass er einfach w\u00e4hrend eines Streams gemacht hat.<br><br>Das Lustige daran ist, dass er in diesem Video sagt, dass er immer in die Pakete vorher reinschaut weil man nie was einen erwartet. Einmal waren so &ldquo;Heftchen&rdquo; drin und da k\u00f6nnte er ein paar Probleme bekommen. Und GENAU MIT DIESEM VIDEO F\u00c4HRT ER DANN SEINEN <strike>DRITTENDRITTEN<\/strike> 3. STRIKE EIN. <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/f3lAN9J5tPs?t=48s\">https:\/\/youtu.be\/f3lAN9J5tPs?t=48s<\/a> [youtu.be]<br><br>Wer denkt sich sowas aus? Richtig. Keiner."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:43:40+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Laut ASA hat Reiner den dritten Strike wegen einem Auspackvideo bekommen, dass er einfach w\u00e4hrend eines Streams gemacht hat.<br><br>Das Lustige daran ist, dass er in diesem Video sagt, dass er immer in die Pakete vorher reinschaut weil man nie was einen erwartet. Einmal waren so &ldquo;Heftchen&rdquo; drin und da k\u00f6nnte er ein paar Probleme bekommen. Und GENAU MIT DIESEM VIDEO F\u00c4HRT ER DANN SEINEN <strike>DRITTENDRITTEN<\/strike> 3. STRIKE EIN. <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/f3lAN9J5tPs?t=48s\">https:\/\/youtu.be\/f3lAN9J5tPs?t=48s<\/a> [youtu.be]<br><br>Wer denkt sich sowas aus? Richtig. Keiner.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.hochgepokert.com\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/michael-keiner-300x300.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:45:17+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Ich fahre nicht hin. Mein Porsche 911 bleibt in der Garage.. <br><\/blockquote>W\u00fcrde eigentlich auch gerne in meinem neuen BMW auf der Schanze vorfahren, hab aber Bedenken dass irgendwelche Kuchenkinder aufs schma\u00dfen von Sachen kommen<br><br>Hoffe am ASB gibts gscheite Parkm\u00f6glichkeiten f\u00fcr all die Haider mit Auto"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:46:42+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "War das noch nicht hier? Muss man wieder die Relevanzfrage stellen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjwWd3RWsAA8_zj.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1025719737916026880\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1025719737916026880<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:48:27+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Lel, wie dieses Problem selbst seinem Abwaltsonkel Alfred und IT-Kumpel (Rechtsfragen + Technik-Software-Philip) zusammen zu hoch sind. Was f\u00fcr Profis.<br>Neue Vlogs dann demn\u00e4chst auf Vimeo\/Clipsfish?<br><br>Edit: Rainerle wieder der Agressor. Hat rot gesehen, Haider, 18 J., Lauchkind, wollte mich umbringen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:50:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Des w\u00e4r auch ned der erste den er unter die Erde bringt"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:52:03+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Soko \u201eHaid\u201c mittlerweile mit eigenem Dienstgeb\u00e4ude in Neustadt an der Aisch. Stelle mir das so vor wie beim FBI - mit einer gigantischen Wand wo dieser Thread komplett ausgedruckt angepinnt ist und so einer Karten wo Fotos mit F\u00e4den verbunden werden.<br><br>Und der schnapper als V-Mann agiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:53:05+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Voll des Viech ey"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T14:59:31+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Kleiner H\u00e4ftling, wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:00:05+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde eigentlich auch gerne in meinem neuen BMW auf der Schanze vorfahren, hab aber Bedenken dass irgendwelche Kuchenkinder aufs schma\u00dfen von Sachen kommen<br><br><\/blockquote>Was f\u00fcr Kuchenkinder schmei\u00dfen den Bitte mit BMWs? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>Auch: <br>\u00c4lterer greift J\u00fcngeren an.<br>Polizei ermittelt gegen J\u00fcngeren.<br><br>Sowas geht auch nur bei den gesetzlosen Sherrifs von Oldshiver Mountain&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:09:47+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjwfnIJX4AAg6bI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:10:45+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Kleine Meddlfliege<br><br><a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/nidda-fliege-verhindert-weltrekord-mit-dominosteinen-a-1221665.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/nidda-fliege-verhindert-weltrekord-mit-dominosteinen-a-1221665.html<\/a> [spiegel.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:11:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fuck, diese St\u00fcmpfe&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:11:16+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "1\/3<br><br>Die Sonne scheint auf den Kehricht in der Schanze, der Gestank ist zum Viehverrecken, also trudelt Bummsdi, von Schmei\u00dffliegen umsummt, japsend ins Freie. Er wei\u00df nicht, wie sp\u00e4t es ist, also mu\u00df er uns die Uhrzeit vortragen. Angesichts der in der Sonne brutzelnden Sperrm\u00fcllhalde versteigt er sich zu der spontanen L\u00fcge, es sehe \u201egut aus\u201c, schlie\u00dflich habe er gestern \u201eherumgewergelt\u201c, die haltlose L\u00fcgenbacke. <br>Dann wuchtet er seine Abrissbirne von Arsch auf die bemitleidenswerte Bierzeltgarnitur, die ihm als Gartenmobiliar dient, um sich \u00fcber den Sachverhalt auszulassen, dass dieser andere Fresskl\u00f6tsch, der Sperrm\u00fcllmensch mit der M\u00f6dchenstimme, damit droht, ihm seinen Jutjub-Kanal dichtzumachen. Die Gr\u00fcnde sind bekannt, man muss den ganzen erzlangweiligen Schei\u00dfdreck aus Eitelkeit, Arroganz und der menschlichen Widerlichkeit zweier widerlicher Quasimenschen nicht nochmal aufrollen. Interessant ist es aber, die Dysphorie anzuschauen, die bei dem dicken, fetten Pfannkuchen als Verhandlungsstrategie durchgeht:<br>- Wenn Reiner sich nicht an etwas erinnern kann, dann hat es nicht stattgefunden. Keine Ahnung, ob er damals zu dem kleinen Fresskl\u00f6tsch garstig war, is so lange her und er war zu so vielen kleinen Fresskl\u00f6tschen garstig. Wei\u00df unser Suppengombu nicht mehr so genau, also soll der Fresskl\u00f6tsch sich ma nicht so haben, da war doch garnichts.<br>- Wenn Reiner zu allen garstig ist, hat der Fresskl\u00f6tsch keinen Grund, beleidigt zu sein. Er wurde doch behandelt wie alle anderen auch, wieso soll das denn jetzt unfair sein? <br>- Die Stichhaltigkeit dieser beiden Punkte nicht einzusehen ist arrogant und anma\u00dfend. Der Fresskl\u00f6tsch soll ma nich glauben, er sei was besonderes \u2013 er war halt ein unbedeutender kleiner Arsch und unser Speckbeppo hat ihn abgewatscht wie alle anderen auch. <br>- Wenn Reiner sich danebenbenimmt, ist das verst\u00e4ndlich. Wenn andere dasselbe tun, ist es ekelhaft: Als Fresskl\u00f6tsch dann selber ber\u00fchmt war, hat er bei der erstbesten Gelegenheit den Spie\u00df kurzerhand umgedreht und unseren Suppengmobu genauso niedertr\u00e4chtig abgewatscht, wie der das vorher gemacht hat. Findet unser Suppengmobu nat\u00fcrlich \u201easozial\u201c, was der sich \u201eleistet\u201c, das kann er doch unm\u00f6glich auf sich sitzen lassen! Das muss man doch verstehen!<br>Bezeichnend f\u00fcr unser Schmands\u00e4ckchen, dass ihm die Inkonsequenz gar nicht auff\u00e4llt: Denn Regeln gelten f\u00fcr ihn selber grunds\u00e4tzlich nicht, er steht immer jenseits jedes Vergleichs, er ist was Besonderes. Das genau diese Annahme ihm den Hass aller anderen Menschen beschert, kriegt er nat\u00fcrlich nicht in sein kapottes Spatzenh\u00f6nn, der arme, dumme Knallkopp.<br>Und als h\u00e4tte er mit dem haltlosen Sermon, der ihm da eben aus der Fressluke gequollen ist, noch nicht genug Schaden angerichtet, bezeichnet unser Krapfenkopp die Streiks als \u201erespektlos\u201c. Ja, wenn andere sich so benehmen wie er, dann sind sie respektlos, du krisse T\u00fcr nich zu.Dass Bummsdi aus dem heillosen Tr\u00fcmmerhaufen, den er da hat, wo andere ihren Wortschatz aufbewahren, den passenden Begriff w\u00e4hlt, um Verhalten zu beschreiben, muss als Zufallstreffer gewertet werden. <br>Respektlos ist ds ja auch nicht etwa, weil es den Umgangsformen normaler Menschen krass zuwiderhandelt \u2013drauf gepfiffen, das tut dieses Packvolk doch sowieso den lieben langen Tag lang, einer wie der andere, mit einer Beharrlichkeit, die zum Himmel stinkt. Nein, respektlos ist es, weil der Schmalzpaukenspieler damit unseren Suppengmobu L\u00fcgen gestraft hat. Unser Schandsack war n\u00e4mlich der Ansicht, die Sperrung sei unm\u00f6glich und hat sie deshalb verboten. <br>Zum Schluss betont Schwibbschwabbel nochmal, dass er nat\u00fcrlich beileibe kein Idiot und auch absolut schuldlos sei. zwei der ganz zentralen Lebensl\u00fcgen des meddlfr\u00e4ngischen Schmalzorcs, die nur deshalb keine L\u00fcgen sind, weil er sie inzwischen selbst glaubt, so oft musste er sie sich vorbeten. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:11:39+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "2 \/3<br><br>Moment mal, er hat aber doch Kontent geklaut? Jaaa, aber doch nur, weil der Fresskl\u00f6tsch es \u201ezu weit gerieben\u201c hat. Das ist dann was Andreas. Da stellt der Mettler sich selbst einen Freibrief aus, das ist dann okeh. Dass dieser ganze erzbescheuerte Bl\u00f6dsinn, den unser Spatzenhirni f\u00fcr eine logische Argumentationsf\u00fchrung h\u00e4lt, also auf nichts anderem basiert als auf seiner eigenen heillos kapotten Gef\u00fchlslage, das bleibt ihm aufgrund ebendieser verfangenheit in der eigenen heillos kapotten Gef\u00fchlslage schier unbegreiflich. Und es w\u00fcrde Wochen dauern, ihm das erkl\u00e4ren zu wollen, Wochen und eine Engelsgeduld.<br>Denn man w\u00fcrde immer wieder aufs Neue unterbrochenwerden und m\u00fcsste sich den ganzen utopischen Schwachsinn immer wieder von vorn anh\u00f6ren. Auch in diesem Fidio f\u00e4ngt Mastarsch nochmal von vorn an, zu erkl\u00e4ren, warum Fresskl\u00f6tsch die Ausf\u00e4lle unseres Schmalzkaschbers wie ein Mann tragen solle, er selber dergleichen aber nicht n\u00f6tig hat und warum dieses ger\u00fcttelte Ma\u00df an Selbstherrlichkeit und Unverstand \u201elogisch\u201c ist. Die anderen k\u00f6nnen nicht einstecken, das ist das ganze Problem.<br>Weil unsere Arroganzkanaille das aber so gut kann, soll der Fresskl\u00f6tsch die Schdreiks gef\u00e4lligst r\u00fcckg\u00e4ngig machen. Als Gegenleistung erh\u00e4lt er dann, tja, p\u00f6\u00f6h, wei\u00df unser Speckbeppo auch nicht so recht, er bietet erstmal eine Beleidigung an, bis ihm was Besseres einf\u00e4llt. <br>Dieser ganze erb\u00e4rmliche Sermon zeigt wunderbar, warum unser dicker, fetter Pfannkuchen nicht verhandeln kann: Er kriegt und kriegt es ums Verrecken nicht in sein Spatzenh\u00f6nn gerendert, dass zu Verhandlungen immer zwei geh\u00f6ren, Leistung und Gegenleistung. Eine Gegenleistung hatte und hat der Schandsack aber nicht in petto. Hatte er noch nie. In all den wunderbaren Jahren hat unser Meddlmongo noch genau nie irgendwas f\u00fcr irgendjemanden getan. Keine Gef\u00e4lligkeiten, kein Entgegenkommen, nichts. Er ist der watschelnde, japsende, fressende beweis f\u00fcr die Unrichtigkeit linker Narrative, die den <i>underdog<\/i> in Heldenrollen castet. Denn nur, weil einer arm und benachteiligt und unterdr\u00fcckt ist, wird er davon nicht geduldig, gro\u00dfherzig oder edelsinnig. Im Gegenteil, er wird neidisch, verbittert und aggressiv davon. Aber unserem Suppengmobu wurden solche Geschichten vom edelsinnigen Opfer widriger Umst\u00e4nde von klein auf in den armen, dummen Knallkopp geh\u00e4mmert, also h\u00e4lt er sich selbst inzwischen f\u00fcr die Gro\u00dfherzigkeit in Person und denkt, es sei doch jetzt wirklich allerh\u00f6chste Zeit, dass die anderen auch mal was f\u00fcr ihn machen. <br>Dass in dieser Situation er selber nichts anderes als ein Bittsteller ist, der an die Gnade und Gro\u00dfherzigkeit eines anderen appellieren sollte, kann er schlicht nicht einsehen, der hageldumme Knallkopp. Lieber erkl\u00e4rt er drei Mal hintereinander, dass er doch im Recht und die anderen <i>respektlos<\/i> sind.<br>Respekt ist ein deutliches Schl\u00fcsselwort, wenn man den ganzen Bl\u00f6dsinn irgendwie mit Sinn f\u00fcllen will. Denn der Jutjubkanal ist ja keine Einnahmequelle f\u00fcr den arbeitsscheuen Daddelsack \u2013 seine Fidiospiele kann er ja weiterhin hochladen und die werden auch weiterhin keine Sau interessieren. Es geht ihm nur um die Abozahl, diesen Ma\u00dfstab, an dem unser Prallo die Wertigkeit seiner Mtmenschen abmisst. Dass noch jeder M\u00fcllmann, der ganz ohne Jutjubkanal einfach t\u00e4glich seine Pflicht tut, ein wertvollerer Mitb\u00fcrger ist als all diese madenscheinigen Mistb\u00f6cke mit ihren Flocks und Prenks undLeddsbleys zusammengenommen, wird er nie verstehen, der arme dumme Knallkopp. Immerhin geben ihm seine godverdommten 75 Kah Abos ja das Recht, sich aufzuf\u00fchren wie ihm beliebt, da muss dann jeder nicht nur Verst\u00e4ndnis f\u00fcr jede seiner Unartigkeiten haben, sondern ihm dar\u00fcber hinaus noch Respekt daf\u00fcr zollen, kannste dir echt nicht mehr ausdenken.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:12:04+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "3\/3<br><br>F\u00fcr den Fall der F\u00e4lle, dass der Fresskl\u00f6tsch das \u201eVerhandlungsangebot\u201c nicht akzeptieren sollte, nimmt unserMistbommel also noch schnell ein Fidio auf, in dem er sich sehr authentisch und aufrichtig f\u00fcr die 75 Kah Abos bedankt. Halt, nein, darum geht es eigentlich nicht, es geht nur um folgenden Satz: \u201eWir hatten die 75 schonn und ich denke, wir werden die 75 auch wieder erreichen [\u2026] aber da wir sie jetzt bereits erreicht hatten, werd ich mich so verhalten, als h\u00e4tten wer se\u201c Der Kanal mag tats\u00e4chlich bverschwinden, dieses Fidio wird bleiben. Das l\u00e4dt der kapotte Kloppi dann einfahc auf dem neuen Kanal hocgh und wird sich entsprechend weiter benehmen wie die Axt im Walde, denn: Er darf das, er hatte mal 75 Kah Abos! Ansonsten gilt, dass man ihn n der Geburtstagswoche bitte in Ruhe lassen soll, weil er da seine Ruhe haben will.<br>Ja, Pustekuchen. Oder wenigstens Luftkuchen: Der eine Kuchensohn, der die Kindertorte bis auf den Balkon geschleudert hat, wo inzwischen vermutlich die dritte Generation Schmei\u00dffliegen aus den Eiern gekrochen kommt, der darf sich von mir aus was auf diese Leistung einbilden. Es fand sich ja wohl eine bunte Mischung aus Spasten, Besoffskis, Br\u00fcllaffen und erlebnisorientierten Jugendlichen der Kategorie B an der Schanze ein, die unserem Kloppskloppi die Absicht antrugen, mit ihm auf die Vollendung 29 z\u00f6libat\u00e4rer Jahre anzusto\u00dfen, bis dann die Staatsgewalt erschien.<br>Aber als sei nichts gewesen erscheint Bummsdi schon am n\u00e4chsten Tag, untermalt von Rauch und Feuer auf dem Hof \u2013 nicht im Bild: der M\u00fclhaufen \u2013 stellt sich breitbeinig hin, so dass er aussieht wie eine aus Dummheit gegossene Glocke mit einem h\u00e4sslichen Mostkopp obendraufund erkl\u00e4rt sich mit bockiger N\u00f6lstimme mal wieder f\u00fcr unbesiegt.<br>Die Verhandlungen siind inzwischen v\u00f6llig eingestellt worden, stattdessen ergeht an den Fresskl\u00f6tsch kurzerhand der Befehl, die Schdreiks ungeschehen zu machen. Weiterhin k\u00fcndigt Reinerle an, aus dem Feuer zu entstehen wie der Ph\u00f6nix, deshalb: Drachenph\u00f6nix!<br>Wie man Hauptw\u00f6rter zusammensetzt, bekommen Kinder in der f\u00fcnften Klasse erkl\u00e4rt und kapieren meist auf Anhieb, wie das funktioniert mit dem letzten Wort, dass also ein Schmalzbommel eine besondere Sorte Bommel ist und nicht eine besondere Sorte Schmalz. Aber dieser Schmalzbommel ist ja viel zu besch\u00e4ftigt damit, seine beklagenswerte version einer bedrohlichen K\u00f6rperhaltung einzunehmen und seine Stimme bedrphlich klingen zu lassen, als dass er sich gro\u00df daruim k\u00fcmmern k\u00f6nnte, welche Satzbruchst\u00fccke da aus dem arschlochig verzerrten Schn\u00fctchen auf den Hof gedr\u00fcckt werden. <br>Er glaubt zwar nicht, dass er diesen neuen \u00c4kkaunt lange nutzen wird, aber zur Sicherheit gabs dann im Abendschdriem nochmal a weng Drachenmagie zu bestaunen: F\u00fcr fast eine Stunde gab Bummsdi sich wirklich alle M\u00fche, ganz gelassen und heiter auf das Aus seines Kanals zu reagieren und vorzugeben, er habe sich mit diesem unabwendbaren Schicksal bereits abgefunden. Denn wenn unser Suppengmobu jetzt erfolgreich den Eindruck vermittelt, er n\u00e4hme das Kanal-Aus einfach hin, dann wird es nicht passieren. Magie! Es passiert immer das Gegenteil von dem, womit man rechnet. Sicherlich erinnert sich noch jeder gut an die M\u00f6dchen, die vor R\u00fcckgabe der Deutscharbeit versicherten, sie h\u00e4tten sicherlich eine F\u00fcnf, um dann ganz \u201e\u00fcberrascht\u201c die Zwei zu quittieren. Auf diesem Niveau magischen Denkens ist unser Prallb\u00fcddel h\u00e4ngengeblieben, das gabs gestern Abend zu bestaunen. Auch, wenn ds Aufrechterhalten dieser Scharade ihn geh\u00f6rig Nerven kostete, das Ritual konnte er gerade noch beenden, bevor er dann im TS sein M\u00fctchen k\u00fchlen konnte.<br>Und das schlimmste ist noch, dass er vermutlich recht behalten wird und ein gewisser Bergdeutscher sich verfr\u00fcht dem hemmungslosen Trunk hingegeben hat, als er vom Kanal-Aus Kunde bekam.Und die nahezu manische Selbstherrlichkeit, mit der die 29j\u00e4hrige Jungfrau mit f\u00fcnfstelliger Schuldensumme in den Tr\u00fcmmern des Alptraumhauses das Fortbestehen seines Kanals feiern wird, wird nur sehr schwer ertr\u00e4glich sein. <br>Wenigstens wird es ihm neue, erbitterte Feinde schaffen. Und nat\u00fcrlich darf geschossen werden, godverdomme.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:13:54+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Waden, auf die er Stolz sein kann!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:15:54+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0891785001533400056\/39022320.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0891785001533400056\/39022320.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:19:02+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>War das noch nicht hier? Muss man wieder die Relevanzfrage stellen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjwWd3RWsAA8_zj.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1025719737916026880\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1025719737916026880<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Hab nachgeguckt, ist wohl der Gmubo."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:28:15+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Das sind fast mehr St\u00fcmpfe als F\u00fc\u00dfe, WTF!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:39:43+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Die Beine und F\u00fc\u00dfe sehen sehr ungesund aus.. w\u00fcrde zu gerne wissen, was die \u00c4rzte dem Herrn Winkler alles attestieren k\u00f6nnten, wenn sie ihn mal untersuchen w\u00fcrden. Da liegt einiges im Argen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:43:35+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjwfnIJX4AAg6bI.jpg\"><br><\/blockquote>WOHER DAS STAMMT HABEN WIR GEFRAGT"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:43:40+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Wenn ein Post so los geht ist das WE gerettet !<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/8014c0-1533390181.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:44:01+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Die Beine und F\u00fc\u00dfe sehen sehr ungesund aus.. w\u00fcrde zu gerne wissen, was die \u00c4rzte dem Herrn Winkler alles attestieren k\u00f6nnten, wenn sie ihn mal untersuchen w\u00fcrden. Da liegt einiges im Argen.<br><\/blockquote>Gallenblase wurde ihm erst vor einem Jahr entnommen. W\u00e4re da nebenbei was schlimmes rausgekommen, dann h\u00e4tte er es uns bestimmt mitgeteilt. <br><br>(Au\u00dfer es w\u00e4re irgendwas ganz erb\u00e4rmlich peinliches gewesen kA Impotenz vielleicht)"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:46:50+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<blockquote>Die Beine und F\u00fc\u00dfe sehen sehr ungesund aus.. w\u00fcrde zu gerne wissen, was die \u00c4rzte dem Herrn Winkler alles attestieren k\u00f6nnten, wenn sie ihn mal untersuchen w\u00fcrden. Da liegt einiges im Argen.<br><\/blockquote>Im AsA gab es doch vor ein paar Wochen sogar ein podologisches Gutachten. Fazit: Amputation langfristig so kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:48:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wenn ein Post so los geht ist das WE gerettet !<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/8014c0-1533390181.png\"><br><\/blockquote>Welchen Mehrwert hat es eigentlich, wenn ich das jeweilige Video sowieso selbst gesehen habe und mit dem Text noch mehr Zeit (zus\u00e4tzlich!) zu dem schauen des Videos verschwende? Frage f\u00fcr einen Freund mit F\u00fcrther Kennzeichen.<br><br><br>Beim Lord werden wenigstens noch sinnvolle Inhalte geliefert:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zfKugKJ.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:50:43+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Beine und F\u00fc\u00dfe sehen sehr ungesund aus.. w\u00fcrde zu gerne wissen, was die \u00c4rzte dem Herrn Winkler alles attestieren k\u00f6nnten, wenn sie ihn mal untersuchen w\u00fcrden. Da liegt einiges im Argen.<br><\/blockquote>Im AsA gab es doch vor ein paar Wochen sogar ein podologisches Gutachten. Fazit: Amputation langfristig so kommen kann.<br><\/blockquote>Link?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:53:43+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/176187375316\/220818-doch-alla-lets-musik-alla\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/176187375316\/220818-doch-alla-lets-musik-alla<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:57:25+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die Beine und F\u00fc\u00dfe sehen sehr ungesund aus.. w\u00fcrde zu gerne wissen, was die \u00c4rzte dem Herrn Winkler alles attestieren k\u00f6nnten, wenn sie ihn mal untersuchen w\u00fcrden. Da liegt einiges im Argen.<br><\/blockquote>Im AsA gab es doch vor ein paar Wochen sogar ein podologisches Gutachten. Fazit: Amputation langfristig so kommen kann.<br><\/blockquote>Link?<br><\/blockquote>heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:58:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was ist denn da am linken Bein passiert? Sowas kenne ich nur wenn ich mir Gedanken verloren wieder einen Insektenstick aufkratze und pl\u00f6tzlich Blut an den Fingern habe.<br><br>Aber welches Insekt w\u00fcrde Rainer schon penetrieren wollen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T15:58:57+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Und das schlimmste ist noch, dass er vermutlich recht behalten wird und ein gewisser Bergdeutscher sich verfr\u00fcht dem hemmungslosen Trunk hingegeben hat, als er vom Kanal-Aus Kunde bekam. <br><\/blockquote>Das ist auch meine gro\u00dfe Angst. Also bin ich mal vorsichtig pessimistisch, um am Ende nicht entt\u00e4uscht zu werden. Ich kapier auch nicht wo in dem Auspackvideo die Urheberrechtsverletzung sein soll. Aber:<br><br>1. Youtube gibt absolut keinen Fick auf Content-Creators und Leute die es sein wollen.<br>2. Rainer ist wom\u00f6glich zu dumm oder zu sturk\u00f6pfig um den Strike anzufechten. (wenn Youtube den Strike ezala wegmachne will m\u00fcssne die sich bei MIR meldne)"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:00:29+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote><blockquote>War das noch nicht hier? Muss man wieder die Relevanzfrage stellen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Zeitungsartikel <br><\/blockquote>Hab nachgeguckt, ist wohl der Gmubo.<br><\/blockquote>Ist er wegen K\u00f6rperverletzung angezeigt? Gibt es eine Notwehr bei Bedrohung mit einer Schreckschusswaffe?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:05:13+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Ist er wegen K\u00f6rperverletzung angezeigt? Gibt es eine Notwehr bei Bedrohung mit einer Schreckschusswaffe?<br><\/blockquote>Ja also ich glaub irgendwie nicht mal in der BRiD GmbH Bananenrepublik wird von nem Opfer verlangt dass er ne Schreckschusswaffe von ner richtigen unterscheidet wenn er damit bedroht wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:08:35+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>War das noch nicht hier? Muss man wieder die Relevanzfrage stellen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Zeitungsartikel <br><\/blockquote>Hab nachgeguckt, ist wohl der Gmubo.<br><\/blockquote>Ist er wegen K\u00f6rperverletzung angezeigt? Gibt es eine Notwehr bei Bedrohung mit einer Schreckschusswaffe?<br><\/blockquote>Scheint so, ja, wohl wechselseitige Anzeigen. Notwehr gibt es grds. immer bei notwehrf\u00e4higen Rechtsg\u00fctern. Aber es scheint so, als sei erst die K\u00f6rperverletzung gewesen und dann die Waffe gezogen worden."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:11:11+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjtoMLCXgAAzALD.jpg\"><br><br>Aus: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AlfredGamesLP\/status\/1025528007694446592\">https:\/\/twitter.com\/AlfredGamesLP\/status\/1025528007694446592<\/a> [twitter.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:14:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "kekedikek"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:17:14+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Wie viele Fuck duf Hater-Schilder ist das Teil wohl wert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:19:56+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Die Mittel m\u00fcssen bei Notwehr gerechtfertigt und angemessen sein. Du darfst einen Menschen, der deine Gesundheit bedroht nicht mit einem Messer abstechen, wenn er dir blo\u00df eine langt. Hat der Angreifer allerdings eine Waffe, oder einen Gegenstand (Duschstange), der als Waffe eingesetzt werden kann, und ist der Angreifer bereits bekannt f\u00fcr Gewaltexzesse, k\u00f6nnte man durchaus Reizgas einsetzen.<br><br>Fahre ich allerdings bereits mit der Waffe dahin, k\u00f6nnte man mir das auch so auslegen, dass ich auf diese Konfrontation aus war. Dazu kommt, dass man eben den Kleinen Waffenschein braucht zum F\u00fchren der Waffe.<br><br>Ich w\u00fcrde fast sagen, dass Feuerwaffeneins\u00e4tze grunds\u00e4tzlich mal Ermittlungen nach sich ziehen. Was auch immer dann dabei rauskommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:20:42+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Die Strikes von Rainer laufen am 20.08 ab"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:22:30+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Was ist denn da am linken Bein passiert? Sowas kenne ich nur wenn ich mir Gedanken verloren wieder einen Insektenstick aufkratze und pl\u00f6tzlich Blut an den Fingern habe.<br><br>Aber welches Insekt w\u00fcrde Rainer schon penetrieren wollen?<br><br><br><\/blockquote>Fette haben immer super viele kaputte Stellen an den Beinen. Hab mich auch schon mal gefragt, warum das so ist. Zum Beispiel bei Biggest Loser ist mir das auch extremst aufgefallen. Alle Schmalztonnen dort haben einfach kaputte Beine."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:22:40+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>\u00dcbrigens schien Rainer die Tatsache, dass der Account h\u00f6chstwahrscheinlich weg ist, wirklich sichtlich egal zu sein.<br><\/blockquote>Weil er eben auch denkt er k\u00f6nne eh direkt nen neuen Kanal \u00f6ffnen und wird dank seiner Reichweite innerhalb von nem Tach wieder da sein, wo er vorher war.<br>Wie gesagt&#8230;sollte es mit den drei Strikes durchgehen und er merkt dann irgendwann, dass seine neu aufgemachten Kan\u00e4le immer gleich geschlossen werden und er nix mehr auf seinem geliebten YouTube machen kann, dann macht es pl\u00f6tzlich&#8230;<br><img src=\"https:\/\/img.buzzfeed.com\/buzzfeed-static\/static\/2014-04\/enhanced\/webdr06\/11\/9\/anigif_enhanced-buzz-25404-1397223131-28.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:26:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Abwarten, wahrscheinlich passiert genau nichts."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:26:47+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<blockquote>Fette haben immer super viele kaputte Stellen an den Beinen. Hab mich auch schon mal gefragt, warum das so ist. Zum Beispiel bei Biggest Loser ist mir das auch extremst aufgefallen. Alle Schmalztonnen dort haben einfach kaputte Beine.<br><\/blockquote>Vermutung: Follikulitis als Folge von Unrainheit (mit AI, ganz wichtig), Ern\u00e4hrung und Schwei\u00df und Fettsein."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:28:01+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Die Mittel m\u00fcssen bei Notwehr gerechtfertigt und angemessen sein. Du darfst Menschen, der deine Gesundheit bedroht nicht mit einem Messer abstechen, wenn dir blo\u00df eine langt. Hat der Angreifer allerdings eine Waffe, oder einen Gegenstand (Duschstange) der als Waffe eingesetzt werden kann, und ist der Angreifer bereits f\u00fcr bekannt f\u00fcr Gewaltexzesse, k\u00f6nnte man durchaus Reizgas einsetzen.<br><br>Fahre ich allerdings bereits mit der Waffe dahin, k\u00f6nnte man mir das auch so auslegen, dass ich auf diese Konfrontation aus war. Dazu kommt, dass man eben den Kleinen Waffenschein braucht zum f\u00fchren der Waffe.<br><br>Ich w\u00fcrde fast sagen, dass Feuetwaffeneinsatz grunds\u00e4tzlich mal Ermittlungen nach sich ziehen. Was auch immer dann dabei rauskommt.<br><\/blockquote>1. Geboten, nicht gerechtfertigt. Notwehr ist der Rechtfertigungsgrund.<br>2. Notwehr kennt keine Mittelabw\u00e4gung oder Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit. Du darfst nat\u00fcrlich jemanden, der dich verpr\u00fcgelt, auch mit einem Messer angreifen, wenn es dein einziges zur Verf\u00fcgung stehendes Mittel ist, den Angriff sicher zu beenden.<br>3. Die Frage der Legalit\u00e4t des F\u00fchrens eines Notwehrmittels ist bei der Frage der Gebotenheit oder Erforderlichkeit irrelevant.<br>4. Eine Schuss- oder sonstige Waffe &ldquo;mitzunehmen&rdquo; indiziert nicht den Wegfall der Gebotenheit. Wenn ich zu einem Gangstertreffen gehe und davon ausgehe, es k\u00f6nnte zu Gewaltt\u00e4tigkeiten kommen und deshalb meine Uzi mitnehme, darf ich sie trotzdem bedenkenlos einsetzen, wenn der andere seine Kanone zieht und auf mich feuern will. Etwas anderes gilt nur dann, wenn ein Fall der Notfallprovokation vorliegt, ich also eine Notwehrsituation gezielt beschw\u00f6re, um dann unter dem Deckmantel der Notwehr handeln zu k\u00f6nnen. Das ist aber unabh\u00e4ngig davon, ob ich eine Waffe dabei habe, oder nicht. Selbst in Fall der Notwehrprovokation bin ich nicht rechtlos gestellt, muss mich aber, solange noch Fluchtm\u00f6glichkeiten bestehen, mich auf die Flucht verweisen lassen. Wenn ich allerdings nicht mehr ausweichen oder nur sch\u00fctzen kann, darf ich selbstverst\u00e4ndlich auch in diesen F\u00e4llen meine Waffe aggressiv einsetzen.<br><br>Bitte umgehend Ferlassung einleiten."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:32:34+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fette haben immer super viele kaputte Stellen an den Beinen. Hab mich auch schon mal gefragt, warum das so ist. Zum Beispiel bei Biggest Loser ist mir das auch extremst aufgefallen. Alle Schmalztonnen dort haben einfach kaputte Beine.<br><\/blockquote>Vermutung: Follikulitis als Folge von Unrainheit (mit AI, ganz wichtig), Ern\u00e4hrung und Schwei\u00df und Fettsein.<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/txti.es\/j1uwz\">http:\/\/txti.es\/j1uwz<\/a> [txti.es]<br>\u00d6dem, mangelnde durchblutung, etc. war alle schon hier, l\u00f6scht euch."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:37:58+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Abwarten, wahrscheinlich passiert genau nichts.<br><\/blockquote>Wahrscheinlich&#8230;aber man darf doch noch Tr\u00e4umen d\u00fcrfen, oder ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:39:02+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "&ldquo;Notwehr ist die Verteidigung, die erforderlich ist, um einen gegenw\u00e4rtigen rechtswidrigen Angriff von sich oder einem anderen abzuwenden.&rdquo;<br><br>Erforderlich ist das Zauberwort. Du kannst jemanden, der dich bedroht nicht ohne weiteres T\u00f6ten, wenn weggehen eine Option ist.<br><br>Genauso bekommst du es bei der Waffensachkunde beigebracht.<br><br>&ldquo;Die Notwehr kennt selbst keine Beschr\u00e4nkung des Mittels. Auch t\u00f6dliche Gewalt darf grunds\u00e4tzlich ausge\u00fcbt werden. Es muss aber das relativ mildeste Mittel genommen werden. Stehen zwei gleicheffektive Mittel zur Verf\u00fcgung, muss somit jenes genommen werden, welches den Angreifer am wenigsten sch\u00e4digt.&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.strafrecht-bundesweit.de\/strafrecht-blog\/notwehr-oder-nothilfe\/\">https:\/\/www.strafrecht-bundesweit.de\/strafrecht-blog\/notwehr-oder-nothilfe\/<\/a> [strafrecht-bundesweit.de]<br><br>Viel Spa\u00df im Knast, wenn du jemanden t\u00f6test, der dich im Schwitzkasten hat. <br><br>&ldquo;Einschr\u00e4nkungen des Notwehrrechts gibt es lediglich bei t\u00f6dlicher Gewalt. Vor dem Einsatz eines t\u00f6dlichen Verteidigungsmittels ist in der Regel, wenn es nicht zur weiteren Eskalation f\u00fchrt, eine Warnung notwendig. &rdquo;<br><br>Sorry, aber was machst du Affe nochmal beruflich?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:39:20+02:00",
        "username": "rhabarberbarbara",
        "text": "kleine notwehrdiskussion"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:41:53+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "hochnotwehrpeinlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:48:05+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Notwehr ist die Verteidigung, die erforderlich ist, um einen gegenw\u00e4rtigen rechtswidrigen Angriff von sich oder einem anderen abzuwenden.&rdquo;<br><br>Erforderlich ist das Zauberwort. Du kannst jemanden, der dich bedroht nicht ohne weiteres T\u00f6ten, wenn weggehen eine Option ist.<br><br><\/blockquote>Genau das hat er doch geschrieben du Vollkoffer!<br><br><blockquote>Genauso bekommst du es bei der Waffensachkunde beigebracht.<br><br>&ldquo;Die Notwehr kennt selbst keine Beschr\u00e4nkung des Mittels. Auch t\u00f6dliche Gewalt darf grunds\u00e4tzlich ausge\u00fcbt werden. Es muss aber das relativ mildeste Mittel genommen werden. Stehen zwei gleicheffektive Mittel zur Verf\u00fcgung, muss somit jenes genommen werden, welches den Angreifer am wenigsten sch\u00e4digt.&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.strafrecht-bundesweit.de\/strafrecht-blog\/notwehr-oder-nothilfe\/\">https:\/\/www.strafrecht-bundesweit.de\/strafrecht-blog\/notwehr-oder-nothilfe\/<\/a> [strafrecht-bundesweit.de]<br><br>Viel Spa\u00df im Knast, wenn du jemanden t\u00f6test, der dich im Schwitzkasten hat. <br><br>&ldquo;Einschr\u00e4nkungen des Notwehrrechts gibt es lediglich bei t\u00f6dlicher Gewalt. Vor dem Einsatz eines t\u00f6dlichen Verteidigungsmittels ist in der Regel, wenn es nicht zur weiteren Eskalation f\u00fchrt, eine Warnung notwendig. &rdquo;<br><br>Sorry, aber was machst du Affe nochmal beruflich?<br><\/blockquote>Ja klar wenn ich Uzi UND Basballschl\u00e4ger zu Hand hab, und keine Fluchtm\u00f6glichkeit dann muss ich erst den Schl\u00e4ger nehmen. Aber wenn ich NUR Uzi hab dann bleibt nix anderes \u00fcbrig."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:48:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Vermutung: Follikulitis als Folge von Unrainheit (mit AI, ganz wichtig), Ern\u00e4hrung und Schwei\u00df und Fettsein.<br><\/blockquote>An den Beinen? Erstmal Nacken und Gesicht.<br><br>Gibt es denn hier keine Lipologen, oder kennt welche?<br><br><br>Stadtschinkner bester Schinkner"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:48:34+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>hochnotwehrpeinlich<br><\/blockquote>Drache wurde ausgemustert, von daher nix mit Wehrpflicht.<br><br>nachtrag:<br>gerade bemerkt, das Bumsdi s\u00e4mtliche Videos auf seinem Hauptkanal entfernt hat, in denen Exsl erw\u00e4hnt wurde&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:52:47+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><blockquote>hochnotwehrpeinlich<br><\/blockquote>Drache wurde ausgemustert, von daher nix mit Wehrpflicht.<br><\/blockquote>Wegen Plattf\u00fc\u00dfe, richtig ? Oder war es \u00dcbergewicht ? Oder beides ?<br><br>Ich hab's vergessen&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:55:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rollstuhl so auch kommen wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T16:57:23+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Lel, f\u00fchrt Jahwe seine Tradition fort, \u00c4rzte \u00fcber den menschlichen Stoffwechsel und Juristen \u00fcber Jura zu schulmeistern?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:00:43+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Vermutung: Follikulitis als Folge von Unrainheit (mit AI, ganz wichtig), Ern\u00e4hrung und Schwei\u00df und Fettsein.<br><\/blockquote>Lel, Vermutung: Idiot."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:00:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Ja dachte mir dasselbe. Wir haben hier 1 Anwalt und 1 Arzt. Anstatt die Fresse zu halten und zuzuh\u00f6ren wenn ihr dankenswerterweise Sachverhalte auf eurem Feld der Expertise aufkl\u00e4rt wird dann mal schnell gegoogled und irgendein an den Haaren herbeigezogener Schei\u00dfdreck ausgespuckt, bei dem der Poster nichtmal die Termini versteht."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:01:15+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Sich gegen JHW zu stellen ging noch nie gut aus, Goy."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:03:09+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "'*JHWH"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:04:38+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Ja dachte mir dasselbe. Wir haben hier 1 Anwalt und 1 Arzt. Anstatt die Fresse zu halten und zuzuh\u00f6ren wenn ihr dankenswerterweise Sachverhalte auf eurem Feld der Expertise aufkl\u00e4rt wird dann mal schnell gegoogled und irgendein an den Haaren herbeigezogener Schei\u00dfdreck ausgespuckt, bei dem der Poster nichtmal die Termini versteht.<br><\/blockquote>Dann m\u00f6chte ich in ganz einfachen Worten l\u00f6sen:<br>Das ist der geistige D\u00fcnnschiss der \u00fcber die Venen in die Beine l\u00e4uft und sich da sammelt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:06:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hallo<br><br>Fresse Alle"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:13:50+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wenn man dem den Arm bricht, da sacht kein Richter der Welt was!<br><br>Um es f\u00fcr die Dummen zu sagen: Notwehr erlaubt jedes Mittel im den Angriff abzuwenden,bevorzugt das zur Verf\u00fcgung stehende mildeste Mittel.<br>Recht muss Unrecht nicht weichen, also z\u00e4hlt Flucht nicht zu den Mitteln die man vorher anwenden muss. Als Haider prowoziert man jedoch eine Notwehrsituation also m\u00fcsste man eigentlich auch zuerst fl\u00fcchten bevor die PiffPaff gezogen wird. Reiner jedoch kann sich nicht auf Notwehr berufen weil vor einem Haus stehen und Sachen schreien, keinen physischen Angriff rechtfertigt, zumindest nicht f\u00fcr eine Zivilperson, die hat ja kein Gewaltmonopol."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:19:40+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Ja dachte mir dasselbe. Wir haben hier 1 Anwalt und 1 Arzt. Anstatt die Fresse zu halten und zuzuh\u00f6ren wenn ihr dankenswerterweise Sachverhalte auf eurem Feld der Expertise aufkl\u00e4rt wird dann mal schnell gegoogled und irgendein an den Haaren herbeigezogener Schei\u00dfdreck ausgespuckt, bei dem der Poster nichtmal die <b>Termini <\/b>versteht.<br><\/blockquote>Termiten. Die Tiere heissen Termiten."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:22:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Tillomehr, das Wort hei\u00dft Tillomehr<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000447939280\/719397314f5c9a1c7c5cb1347ee5d44d_400x400.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:23:29+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Die Beine wei\u00dfen auf Griselkr\u00e4tze-AIDS hin"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:43:38+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Aldr checkt es doch, wenn Rainer verknackt wird, dann nicht wegen Notwehr, sondern wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:50:01+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "halo bongibgn bist du auch so ein fan vmo umbekannten ehrenmann <br><br>DA STEHT ER DA!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T17:56:03+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Aldr checkt es doch, wenn Rainer verknackt wird, dann nicht wegen Notwehr, sondern wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN.<br><\/blockquote>Dieses Zitat gef\u00e4llt dir etwas zu viel, tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:00:44+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Kleiner Hint von den Autoren an die sogenannte &ldquo;Haiderschaft&rdquo;:<br>Ihr seid der totalen Besiegtheit n\u00e4her als je zuvor, setzt alles daran, dass ihr den Lucky strike landet! Insgeheim w\u00fcnschen wir uns doch alle ein Ende, selbst der Gmbumbo"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:00:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "L\u00fcgt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:02:58+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "nei<br><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/imageuv3rn9b2qd.jpg\"><br><br><blockquote><i>\u201cDen dritten Strike habe ich von einem gewissen Marco, Mario, Marius, irgendwie sowas, bekommen.\"<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/6c6ee9bc-81bd-4234-a0kiecm.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:04:38+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Kleiner Hint von den Autoren an die sogenannte &ldquo;Haiderschaft&rdquo;:<br>Ihr seid der totalen Besiegtheit n\u00e4her als je zuvor, setzt alles daran, dass ihr den Lucky strike landet! Insgeheim w\u00fcnschen wir uns doch alle ein Ende, selbst der Gmbumbo<br><\/blockquote>Lieber ein Ende ohne Schrecken, als ein Schrecken ohne Ende&#8230;oder so \u00e4hnlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:08:39+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Kleiner Hint von den Autoren an die sogenannte &ldquo;Haiderschaft&rdquo;:<br>Ihr seid der totalen Besiegtheit n\u00e4her als je zuvor, setzt alles daran, dass ihr den Lucky strike landet! Insgeheim w\u00fcnschen wir uns doch alle ein Ende, selbst der Gmbumbo<br><\/blockquote>Will eigentlich nur die n\u00e4chste Staffel."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:10:52+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner Hint von den Autoren an die sogenannte &ldquo;Haiderschaft&rdquo;:<br>Ihr seid der totalen Besiegtheit n\u00e4her als je zuvor, setzt alles daran, dass ihr den Lucky strike landet! Insgeheim w\u00fcnschen wir uns doch alle ein Ende, selbst der Gmbumbo<br><\/blockquote>Lieber ein Ende ohne Schrecken, als ein Schrecken ohne Ende&#8230;oder so \u00e4hnlich.<br><\/blockquote>fuck aller, genau das wollte ich noch geschrieben haben&#8230;<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:14:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Na habta auch 3 Strikes kassiert khabt?<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/EQfmtls8wErwbXEIms\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:18:06+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich l\u00f6sch meinen Account wenn ihm jemand mit dicken Ziegelsteinen oder so was die Dachziegel oder den Giebel der linken Garage runterwichst"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:19:47+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel<br><br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/TurboMyu\/status\/1025526486030266368\">https:\/\/mobile.twitter.com\/TurboMyu\/status\/1025526486030266368<\/a> [mobile.twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:21:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "wer denkt dass sich irgendetwas nennenswertes ver\u00e4ndert bevor rainer ende 50 vom herzinfarkt dahingerafft wird hat nix ferstanden"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:21:48+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "Am 20.08 zwei M\u00f6glichkeiten:<br><br>Nix interessantes passiert weil der Lard aus der Schanze flieht und Hr. M\u00fcller und Kollegen Platzverweise erteilen<br><br>oder<br><br>Die Schanze brennt, und Menschen kommen zu Schaden<br><br>Dazwischen gibts nix"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:27:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "es passiert nix"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:28:17+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Notwehr ist die Verteidigung, die erforderlich ist, um einen gegenw\u00e4rtigen rechtswidrigen Angriff von sich oder einem anderen abzuwenden.&rdquo;<br><br>Erforderlich ist das Zauberwort. Du kannst jemanden, der dich bedroht nicht ohne weiteres T\u00f6ten, wenn weggehen eine Option ist.<br><br>Genauso bekommst du es bei der Waffensachkunde beigebracht.<br><br>&ldquo;Die Notwehr kennt selbst keine Beschr\u00e4nkung des Mittels. Auch t\u00f6dliche Gewalt darf grunds\u00e4tzlich ausge\u00fcbt werden. Es muss aber das relativ mildeste Mittel genommen werden. Stehen zwei gleicheffektive Mittel zur Verf\u00fcgung, muss somit jenes genommen werden, welches den Angreifer am wenigsten sch\u00e4digt.&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.strafrecht-bundesweit.de\/strafrecht-blog\/notwehr-oder-nothilfe\/\">https:\/\/www.strafrecht-bundesweit.de\/strafrecht-blog\/notwehr-oder-nothilfe\/<\/a> [strafrecht-bundesweit.de]<br><br>Viel Spa\u00df im Knast, wenn du jemanden t\u00f6test, der dich im Schwitzkasten hat. <br><br>&ldquo;Einschr\u00e4nkungen des Notwehrrechts gibt es lediglich bei t\u00f6dlicher Gewalt. Vor dem Einsatz eines t\u00f6dlichen Verteidigungsmittels ist in der Regel, wenn es nicht zur weiteren Eskalation f\u00fchrt, eine Warnung notwendig. &rdquo;<br><br>Sorry, aber was machst du Affe nochmal beruflich?<br><\/blockquote>Meine G\u00fcte, so viel Halbwissen auf einem Raum. Aber hey, wenn man es in Waffensachkunde beigebracht bekommt, dann MUSS es ja stimmen. Was wissen schon Professoren, Richter, Staatsanw\u00e4lte und die juristischen Kommentare, der Waffensachkundelehrer, der ist das Ma\u00df der Dinge.<br><br>Du erz\u00e4hlst einfach gro\u00dfen Stuss. Von &ldquo;einfach jemanden Abstechen&rdquo; war nie die Rede, aber das Argument &ldquo;du h\u00e4ttest ja auch weggehen k\u00f6nnen&rdquo; ist bei der Notwehr keines. Der fachkundige Jurist nennt das die &ldquo;schimpfliche Flucht&rdquo;, auf die man sich nicht verweisen lassen muss, weil das Notwehrrecht ansonsten vollkommen ausgeh\u00f6hlt w\u00fcrde, denn die Flucht antreten ist in der absolut \u00fcberwiegenden Zahl der Notwehrf\u00e4lle immer eine Option, unabh\u00e4ngig davon, ob man bewaffnet ist oder nicht. Man kann ein Messer auch letal, aber non-fatal einsetzen. Dass man Waffengebrauch in der Regel ank\u00fcndigen muss, auch das ist eine vollkommen einseitige Verallgemeinerung, die so nicht stimmt. Erinnerst du Waffenfachkundler dich mal an den Hells Angels Fall, wo der Typ einen SEK-Beamten durch die T\u00fcr unangek\u00fcndigt \u00fcbern Haufen geballert hat? Merkw\u00fcrdiger Weise ist der wegen Annahme einer Putativnotwehr in letzter Instanz freigesprochen worden. Waffengebrauch ank\u00fcndigen ist nur dann ein gleich effektives (denn DAS ist das Stichwort, du Nasenb\u00e4r) Mittel, wenn es <b>aus Sicht des Notwehr\u00fcbenden<\/b> noch erfolgversprechend ist. Bei Unsicherheiten muss sich der Notwehr\u00fcbende nicht auf aus seiner Sicht weniger Erfolg versprechende Mittel verweisen lassen.<br><br>Wenn dir dieser Schei\u00df bei der Waffensachkunde beigebracht wird, dann wurde dir eben genau das beigebracht: Schei\u00dfe. Hat sicherlich den Hintergrund, dass man bei Waffensachkunde eher zu restriktiver Handhabung und Einsatz von Waffen tendiert. \u00c4ndert aber nichts daran, dass du von Notwehr keine Ahnung hast und bitte umgehend die Ferlassung einleiten solltest."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:32:52+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "#JHWHger\u00e4uchert"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:37:24+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Reiner jedoch kann sich nicht auf Notwehr berufen weil vor einem Haus stehen und Sachen schreien, keinen physischen Angriff rechtfertigt, zumindest nicht f\u00fcr eine Zivilperson, die hat ja kein Gewaltmonopol.<br><\/blockquote>Ein ebenfalls weit verbreiteter Irrglaube, zumindest, wenn Beleidigungen gebr\u00fcllt werden. Wie man aus den \u00a7\u00a7 185 ff StGB und Art. 5 Abs. 2 Fall 3 GG entnehmen kann, ist die pers\u00f6nliche Ehre ein von der Rechtsordnung anerkanntes und besonders gesch\u00fctztes Rechtsgut. Die pers\u00f6nliche Ehre ist daher auch notwehrf\u00e4hig. Wenn mich jemand beleidigt, dann darf ich ihn auch mit k\u00f6rperlicher Gewalt <b>daran hindern<\/b>. In den meisten F\u00e4llen ist die Beleidigung nat\u00fcrlich schon durch ihren einmaligen Ausspruch beendet, so dass eine Notwehrlage nicht mehr vorliegt. Bei einer sog. &ldquo;Schimpftirade&rdquo;, also fortgesetzten Taten nach \u00a7 185 StGB darf ich sehr wohl dem Schimpfenden sprichw\u00f6rtlich das Maul stopfen, wenn er seine Beleidigungen auf mich einhageln l\u00e4sst.<br><br>Bei Ruiner wird strafrechtlich vor allem eine Sache sehr interessant: Nachstellung, \u00a7 238 StGB. Ist ausgesprochen fraglich, ob man das als einzelner durch eine Einzelaktion \u00fcberhaupt begehen kann. Seitdem es aber von einem Erfolgs- auf ein Eignungsdelikt ge\u00e4ndert worden ist, kann man schon die Frage aufwerfen, ob der Haider, der zum Rainerle f\u00e4hrt, nicht wei\u00df: &ldquo;Okay, ich bin der einundr\u00f6lfzigste, der Rainer bel\u00e4stigen f\u00e4hrt. Bei der Menge muss ich damit rechnen, dass das geeignet ist, jemandenes Lebensgestaltung massiv zu beeintr\u00e4chtigen.&rdquo; N\u00e4chste Frage w\u00e4re: Darf ich dagegen Notwehr \u00fcben und wenn ja: wie?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:39:31+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "War man an der erfolglosen Versorgung eines sehr fetten Typen beteiligt, der hatte sich so auf seinen Kumpel gesetzt, dass der keine Luft mehr gekriegt hat und mit seiner Luftnot der Meinung war, dass nur ein Messerstich den Fetten von ihm runterholt. <br>Der Fette ist dann ziemlich elendig krepiert. kA ob der Stecher verknackt wurde, wollte nur sagen:<br><br><blockquote>denn die Flucht antreten ist in der absolut \u00fcberwiegenden Zahl der Notwehrf\u00e4lle immer eine Option, unabh\u00e4ngig davon, ob man bewaffnet ist oder nicht.<br><\/blockquote>L\u00fcl\u00fcl\u00fcgenschinkne, fl\u00fcchte mal, wenn ein 170-kg-Mops so auf dir sitzt, dass du Angst hast zu ersticken.<br>Kenne einen fetten Meddler, vielleicht probieren wir mit euch aus?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:40:03+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "also d\u00fcrftest deiner Alten eine Zimmern, wenn sie mal wieder meckert, dass du rumhuren warst?! <br>Frage nat\u00fcrlich nur f\u00fcr einen weit entfernten Froind!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:41:43+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiner jedoch kann sich nicht auf Notwehr berufen weil vor einem Haus stehen und Sachen schreien, keinen physischen Angriff rechtfertigt, zumindest nicht f\u00fcr eine Zivilperson, die hat ja kein Gewaltmonopol.<br><\/blockquote>Ein ebenfalls weit verbreiteter Irrglaube, zumindest, wenn Beleidigungen gebr\u00fcllt werden. Wie man aus den \u00a7\u00a7 185 ff StGB und Art. 5 Abs. 2 Fall 3 GG entnehmen kann, ist die pers\u00f6nliche Ehre ein von der Rechtsordnung anerkanntes und besonders gesch\u00fctztes Rechtsgut. Die pers\u00f6nliche Ehre ist daher auch notwehrf\u00e4hig. Wenn mich jemand beleidigt, dann darf ich ihn auch mit k\u00f6rperlicher Gewalt <b>daran hindern<\/b>. In den meisten F\u00e4llen ist die Beleidigung nat\u00fcrlich schon durch ihren einmaligen Ausspruch beendet, so dass eine Notwehrlage nicht mehr vorliegt. Bei einer sog. &ldquo;Schimpftirade&rdquo;, also fortgesetzten Taten nach \u00a7 185 StGB darf ich sehr wohl dem Schimpfenden sprichw\u00f6rtlich das Maul stopfen, wenn er seine Beleidigungen auf mich einhageln l\u00e4sst.<br><\/blockquote>Geil, das hei\u00dft wenn mich wieder irgendein Junkie am Bahnhof beileidigt, darf ich den einfach umklatschen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:42:15+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Ein ebenfalls weit verbreiteter Irrglaube, zumindest, wenn Beleidigungen gebr\u00fcllt werden. Wie man aus den \u00a7\u00a7 185 ff StGB und Art. 5 Abs. 2 Fall 3 GG entnehmen kann, ist die pers\u00f6nliche Ehre ein von der Rechtsordnung anerkanntes und besonders gesch\u00fctztes Rechtsgut. <br><\/blockquote>Ist die pers\u00f6nliche Ehre eines anderen auch notwehrf\u00e4hig? <br>Kann ich Rainer daran hindern, wieder zu screamen? (Erinnere mich an eine Vorlesung, in der mir von einem Polizisten erz\u00e4hlt wurde. Der hat einen Obdachlosen seine eigene Kotze fressne lassen und wurde wohl deshalb verknackt. N\u00e4chste Frage: Ist &ldquo;Ehre&rdquo; ein Teil der &ldquo;W\u00fcrde des Menschen&rdquo;?)<br><br>\u20ac: Oder war das mit dem Polizisten irgendwas wegen Garantenstellung? Kann mich nicht mehr erinnern, zu lange her."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:43:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was macht eigentlich der Bacardi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:44:09+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "den hat der goocher weggsoffne"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:47:02+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ein ebenfalls weit verbreiteter Irrglaube, zumindest, wenn Beleidigungen gebr\u00fcllt werden. Wie man aus den \u00a7\u00a7 185 ff StGB und Art. 5 Abs. 2 Fall 3 GG entnehmen kann, ist die pers\u00f6nliche Ehre ein von der Rechtsordnung anerkanntes und besonders gesch\u00fctztes Rechtsgut. <br><\/blockquote>Ist die pers\u00f6nliche Ehre eines anderen auch Notwehrf\u00e4hig? <br>Kann ich Rainer daran hindern, wieder zu Screamen? (Erinnere mich an eine Vorlesung, in der mir von einem Polizisten erz\u00e4hlt wurde. Der hat einen Obdachlosen seine eigene Kotze fressne lassen und wurde wohl deshalb verknackt. N\u00e4chste Frage: Ist &ldquo;Ehre&rdquo; ein Teil der &ldquo;W\u00fcrde des Menschen&rdquo;?)<br><\/blockquote>Schwierig zu beantwortende Frage, aber grds.: Ja. Man kann auch Nothilfe (so nennt man es juristisch, wenn man jemand anderes Rechtsg\u00fcter im Rahmen der Notwehr verteidigt) leisten, wenn jemand anderes k\u00f6rperlich angegriffen wird. Das Problem w\u00e4re da eher das Wort &ldquo;pers\u00f6nlich&rdquo; bei der Ehre, wobei das auch gerne falsch verstanden wird: Gesch\u00fctzt wird nicht die &ldquo;pers\u00f6nliche&rdquo; Ehrvorstellung, sondern die &ldquo;Ehre der Person&rdquo;, also der allgemeine Achtungs- und Geltungsanspruch als Mensch und Individuum. Ansonsten w\u00fcrde \u00a7 185 StGB bereits vorliegen, wenn sich die Person beleidigt f\u00fchlt. Dieser Achtungsanspruch entspringt dem Recht aus Art. 1 Abs. 1 GG, ist mit ihm aber nicht deckungsgleich, sondern eher auf der Ebene des allgemeinen Pers\u00f6nlichkeitsrecht angesiedelt, Art. 2 Abs. 1 i.V.m. Art 1 Abs. 1 GG."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:47:17+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Was macht eigentlich der Dreche?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:50:24+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Schwierig zu beantwortende Frage, aber grds.: Ja. Man kann auch Nothilfe (so nennt man es juristisch, wenn man jemand anderes Rechtsg\u00fcter im Rahmen der Notwehr verteidigt) leisten, wenn jemand anderes k\u00f6rperlich angegriffen wird. Das Problem w\u00e4re da eher das Wort &ldquo;pers\u00f6nlich&rdquo; bei der Ehre, wobei das auch gerne falsch verstanden wird: Gesch\u00fctzt wird nicht die &ldquo;pers\u00f6nliche&rdquo; Ehrvorstellung, sondern die &ldquo;Ehre der Person&rdquo;, also der allgemeine Achtungs- und Geltungsanspruch als Mensch und Individuum. Ansonsten w\u00fcrde \u00a7 185 StGB bereits vorliegen, wenn sich die Person beleidigt f\u00fchlt. Dieser Achtungsanspruch entspringt dem Recht aus Art. 1 Abs. 1 GG, ist mit ihm aber nicht deckungsgleich, sondern eher auf der Ebene des allgemeinen Pers\u00f6nlichkeitsrecht angesiedelt, Art. 2 Abs. 1 i.V.m. Art 1 Abs. 1 GG.<br><\/blockquote>Check ich nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Wenn ich Reini daran hindere, beim n\u00e4chsten Mal zu streamen und mich dabei strafbar mache, \u00fcbernimmst du am Montag die Anklage gegen mich und wir einigen uns auf 20 K\u00fcsse auf die Eichel?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:50:37+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Reiner jedoch kann sich nicht auf Notwehr berufen weil vor einem Haus stehen und Sachen schreien, keinen physischen Angriff rechtfertigt, zumindest nicht f\u00fcr eine Zivilperson, die hat ja kein Gewaltmonopol.<br><\/blockquote>Ein ebenfalls weit verbreiteter Irrglaube, zumindest, wenn Beleidigungen gebr\u00fcllt werden. Wie man aus den \u00a7\u00a7 185 ff StGB und Art. 5 Abs. 2 Fall 3 GG entnehmen kann, ist die pers\u00f6nliche Ehre ein von der Rechtsordnung anerkanntes und besonders gesch\u00fctztes Rechtsgut. Die pers\u00f6nliche Ehre ist daher auch notwehrf\u00e4hig. Wenn mich jemand beleidigt, dann darf ich ihn auch mit k\u00f6rperlicher Gewalt <b>daran hindern<\/b>. In den meisten F\u00e4llen ist die Beleidigung nat\u00fcrlich schon durch ihren einmaligen Ausspruch beendet, so dass eine Notwehrlage nicht mehr vorliegt. Bei einer sog. &ldquo;Schimpftirade&rdquo;, also fortgesetzten Taten nach \u00a7 185 StGB darf ich sehr wohl dem Schimpfenden sprichw\u00f6rtlich das Maul stopfen, wenn er seine Beleidigungen auf mich einhageln l\u00e4sst.<br><\/blockquote>Geil, das hei\u00dft wenn mich wieder irgendein Junkie am Bahnhof beileidigt, darf ich den einfach umklatschen?<br><\/blockquote>Wenn du es machst, W\u00c4HREND er dich beleidigt, also wortw\u00f6rtlich w\u00e4hrend er die Worte ausspricht, dann liegt eine Notwehrlage vor. Die Frage ist, was geboten und erforderlich ist. Die klassische Maulschelle ist in der Regel ausreichend, um den Angriff zu beenden, so dass es h\u00e4rter Gewalt nicht bedarf. Abraten w\u00fcrde ich so oder so davon, weil bei sowas immer Zeugen sind, die was falsch sehen. Empfehlung des Praktikers: Wenn man Notwehr ge\u00fcbt hat, egal in welchem Zusammenhang, IMMER selbst Anzeige erstatten. Also den anderen, nicht sich selbst lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:54:59+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>also d\u00fcrftest deiner Alten eine Zimmern, wenn sie mal wieder meckert, dass du rumhuren warst?! <br>Frage nat\u00fcrlich nur f\u00fcr einen weit entfernten Froind! <br><\/blockquote>Wenn die Alte deine Ehefrau ist: GANZ schwieriges Thema. Also, vorausgesetzt die Meckerei erf\u00fcllt den \u00a7 185 StGB und ist nicht nur Ehefrauengemecker, sondern wirklich fortgesetzt Beleidigung (&ldquo;Du Hurenbock, Du Nuttenpreller! Deine Mutter war ein Hamster und dein Vater roch nach Holunderbeeren!&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> und man w\u00e4hrenddessen was machen kann, dann EIGENTLICH schon. Aber, und das ist ein dickes Aber: Die Ehe steht unter besonderem Schutz. Die Eheleute haben untereinander Beistands- und Treuepflichten, die es einzuhalten gilt. Man wird in solchen F\u00e4llen daher sagen m\u00fcssen, dass es dem beleidigten Ehepartner wegen der Pflichten gegen\u00fcber dem anderen und der besonderen Stellung des Institutes &ldquo;Ehe&rdquo; zuzumuten ist, die Schimpftirade auszuhalten und im Zweifel &ldquo;die Flucht&rdquo; anzutreten. Denn dem Ehepartner gibt man die pers\u00f6nliche Ehre dadurch nicht in besonderem Ma\u00dfe preis, so dass die Flucht nicht &ldquo;schimpflich&rdquo; ist. Mir w\u00fcrde es an der Gebotenheit der Notwehr fehlen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:56:50+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wenn ich Reini daran hindere, beim n\u00e4chsten Mal zu streamen und mich dabei strafbar mache, \u00fcbernimmst du am Montag die Anklage gegen mich und wir einigen uns auf 20 K\u00fcsse auf die Eichel?<br><\/blockquote>Karsten stoehnen und spannte sich an."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T18:58:51+02:00",
        "username": "braeutigam",
        "text": "Nicht Straf- und Zivilrecht durcheinander bringen. Vielleicht habe ich mich nicht strafbar gemacht, wenn ich jemandem eine klatsche. Aber ich w\u00e4re mir nicht so sicher, dass ich dann nicht doch dazu verdonnert werde ihm die Z\u00e4hne zu ersetzen, die ich ihm rausgewichst habe."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:03:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180907-111540",
        "text": "K\u00f6nnt ihr jetzt endlich mal diese Notwehrdiskussion sein lassen, ihr d\u00e4mlichen ADHS Kinder!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:06:33+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>[und im Zweifel &ldquo;die Flucht&rdquo; anzutreten.<br><\/blockquote>Und wenn ein dickes Schmalzmettchen auf einem gewissen Forenuser sitzt und er nicht fl\u00fcchten kann? Darf er dann zustechen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:07:15+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Nicht Straf- und Zivilrecht durcheinander bringen. Vielleicht habe ich mich nicht strafbar gemacht, wenn ich jemandem eine klatsche. Aber ich w\u00e4re mir nicht so sicher, dass ich dann nicht doch dazu verdonnert werde ihm die Z\u00e4hne zu ersetzen, die ich ihm rausgewichst habe.<br><\/blockquote>Im Zivilrecht gilt der Grundsatz der Einheit der Rechtsordnung. Eine Handlung, die strafrechtlich gerechtfertigt ist, kann keinen zivilrechtlichen Ersatzanspruch ausl\u00f6sen, weil das Recht dann widerspr\u00fcchlich w\u00e4re. Wenn das Strafrecht die Wertung vornimmt, dass die Verletzung des K\u00f6rpers gerechtfertigt war, dann war sie es auch bei der Frage der deliktischen Widerrechtlichkeit, \u00a7 823 Abs. 1 BGB, \u00a7 823 Abs. 2 i.V.m. \u00a7 223 Abs. 1 StGB."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:09:14+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Lel, w\u00e4re O.J. mal Deutscher gewesen.<br><br>\u20ac: War ja keine Notwehr, hat der Jurist da auch wieder ne Sonderregel?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:09:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich benutze immer mein Schweizer Taschenmesser im Rahmen des Notwehrparagraphen"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:12:57+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>[und im Zweifel &ldquo;die Flucht&rdquo; anzutreten.<br><\/blockquote>Und wenn ein dickes Schmalzmettchen auf einem gewissen Forenuser sitzt und er nicht fl\u00fcchten kann? Darf er dann zustechen?<br><\/blockquote>Wenn der Messerstich die aus Sicht des unten liegenden die einzige M\u00f6glichkeit darstellt, dem rechtswidrigen Angriff auf seine k\u00f6rperliche Integrit\u00e4t und pers\u00f6nliche Freiheit zu entkommen, dann ja. Die Frage ist nat\u00fcrlich: Wo sticht man hin? L\u00e4sst sich nicht verallgemeinernd sagen, aber auch hier ist die Frage: ist es erforderlich auf ein lebenswichtiges Organ (also nicht die Haut lel) zu stechen? Wenn man allerdings keinen anderen Ausweg sieht, als dem Wampus in den Hals zu stechen, weil er einen zerquetscht, dann geht der m\u00f6glicher Weise t\u00f6dliche Ausgang zulasten von Sir Lunchalot. Ich will \u00fcberhaupt nicht leugnen, dass es Staatsanw\u00e4lte und Richter gibt, die ein sehr lebensfernes Bild von Kampfsituationen und dem Fight-or-Flight-Reflex haben. Aber wenn man mal ehrlich ist: Wenn man unter einem Mancubus wie Rainer begraben ist und kein Black Belt im BJJ ist UND man hat ein Messer&#8230; joa, was w\u00fcrde man da in der Paniksituation machen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:15:19+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Lel, w\u00e4re O.J. mal Deutscher gewesen.<br><br>\u20ac: War ja keine Notwehr, hat der Jurist da auch wieder ne Sonderregel?<br><\/blockquote>Auch in Deutschland gibt es im Prinzip keine Pr\u00e4klusion von Strafurteilen f\u00fcr Zivilgerichte. Ein Zivilrichter k\u00f6nnte also selbstverst\u00e4ndlich zu dem Urteil kommen, dass seiner \u00dcberzeugung nach keine Notwehr vorgelegen hat und eine Haftung begr\u00fcndet ist. In der Regel wird jedoch die Akte aus dem Strafverfahren als Urkundsbeweis beigezogen und damit das Ergebnis des Prozesses de facto zur Grundlage gemacht. Mein Hinweis bezog sich eher darauf: WENN der Zivilrichter wie der Strafrichter der \u00dcberzeugung ist, dass Notwehr vorgelegen hat, dann kann er nicht zum Schadensersatz verurteilen."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:22:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleine Diskussion die nicht relevant ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:26:22+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "lasst euch von Mimon Baraka mal den Notwehrparagraphen erkl\u00e4ren ihr Masken"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:28:47+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ja, Fresse jetzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:29:59+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Jura liest sich ja immer ganz interessant, wenn jemand aus der Praxis erz\u00e4hlt.<br><br>Bis ich mich dann daran erinnere, was ihr den ganzen Tag so tut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:31:40+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Notwehrdiskussion wird initialisiert&#8230;<br><br>WASS?!?!<br><br>\u00dchhhhhhh<br><br>Fag die diskutieren unendlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:39:24+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Kleine Diskussion die nicht relevant ist<br><\/blockquote>Stimmt, wir sollten zu den relevanten Themen zur\u00fcckkehren: Ist Rainer eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:45:30+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Im Moment nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:45:55+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleine Diskussion die nicht relevant ist<br><\/blockquote>Stimmt, wir sollten zu den relevanten Themen zur\u00fcckkehren: Ist Rainer eigentlich bi?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1xYJWpj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:48:11+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Eine andere Frage w\u00e4re,<br><br>Wer zur fickenden H\u00f6lle hat den Cardi gsoffne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:52:53+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnt ihr jetzt endlich mal diese Notwehrdiskussion sein lassen, ihr d\u00e4mlichen ADHS Kinder!<br><\/blockquote>Erf\u00fcllt das den Strafbestand der Beleidigung und Ehrverletzung?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:53:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Notwehrdiskussion? Really Necher?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T19:59:41+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ich mache mir die Tage immer mal wieder mein Bandana im McDonalds nass, weil es so warm ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T20:00:03+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Tillomehr, das Wort hei\u00dft Tillomehr<br><br><\/blockquote>Das wusste sogar der Drache himself!<br><a href=\"https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510\/answers\/120163202967\">https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510\/answers\/120163202967<\/a> [ask.fm]<br><br>(F\u00fcr Schnappi: Drache Antwortet bei Ask.fm auf die Frage: &ldquo;Was ist ein Tillomehr&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T20:04:58+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Komosom Loide"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T20:05:44+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Die Leute, die sich \u00fcber die Notwehrdiskussion aufregen, das sind so sachen, die die Hater nie verstehen werden. Und genau das ist der springende Punkt! Bei der Notwehr, nee beim Wrestling gibts verschiedeneee Gewichtsklassen und da ist Rainer h\u00f6her drin als Excel. <br>Alles dazu im neuen Video, was er am Montag, also Donnerstag aufgenommen hat und vermutlich heute, also f\u00fcr uns am Freitag, nee Sonntag kommen wird. Aber das checkt ihr ja wieder nicht wegen eurer Idiotie"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T20:13:10+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1xYJWpj.jpg\"><br><\/blockquote>lel der Kroker"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T20:28:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Kleine vier Seiten Jurakommentare, die ich jetzt, anders als im Studium, freiwillig lese"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T20:34:44+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>Schwuchtelpr\u00fcfing initialisiert \u00f6\u00f6\u00f6hhhhh<br>der ist ja undendlich schwul uuuuhhhhh"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T20:44:29+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Geistiger D\u00fcnnschiss<br><\/blockquote>Mach dir nix draus, irgendwann lernst auch noch mal was G'scheits. Vielleicht sogar mal Lesne und Schreibne, ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T20:54:52+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Wer hat Warsteiner bestellt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T20:55:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ruhe dahinten!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:01:18+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "T\u00fcr zu!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:02:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt ja mal Lars rufen"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:02:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer im Anmarsch auf Junau. Erst mal Onkel Bob schauen. Jetzala Scream <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>Kommt in den Chat! <a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:02:50+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>blub<br><\/blockquote>Hast du dir schon mal ein Gem\u00fcse (z.B. einen Rettich) eingef\u00fchrt und dabei an DrOll gedacht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:09:38+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Chat: &ldquo;Ich hoffe entspannt?&rdquo;<br>Ruiner: &ldquo;Immer&rdquo; <br>MEME<br>guckt st\u00e4ndig angespannt aus dem Fenster"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:20:39+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Mag ja igzorn, aber w\u00fcrde ihn mehr m\u00f6gen wenn ihr mir einen lutscht statt droll"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:27:05+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>blub<br><\/blockquote>Hast du dir schon mal ein Gem\u00fcse (z.B. einen Rettich) eingef\u00fchrt und dabei an DrOll gedacht?<br><\/blockquote>Echte Profis nehmen daf\u00fcr Zierk\u00fcrbisse statt billige, kleine Rettiche"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:32:27+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ich habe mir sagen lassen, dass hier mehrere Tausend Leute mitlesen.<br>Deswegen ist es ein Privileg, hier mitschreiben zu d\u00fcrfen, und man sollte den gewaltigen Einfluss, den man durch diesen Thread hat, f\u00fcr die gute Sache nutzen.<br>Deshalb hier eine sinnvolle Botschaft:<br><b><br>Refugees welcome, kein Mensch ist illegal!<br>Fleisch ist Mord!<br>Weg mit dem PKK-Verbot!<br>Hass ist keine Alternative!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:33:40+02:00",
        "username": "rhabarberbarbara",
        "text": "Phoenix Drache\u2188<br>Phoenix Drache\u2188<br>Phoenix Drache\u2188<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:36:50+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich hab mir jetzt das erste Mal das Interview von Leiffels und Herr Newstime angeschaut und bin metter auf Leiffels, als ich auf Rainer je sein k\u00f6nnte.<br>Ja ist nicht mehr relevant, ich wei\u00df, aber wo soll ich denn jetzt meine Mettness rauslassen, wenn nicht hier?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:37:43+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Ich hab mir jetzt das erste Mal das Interview von Leiffels und Herr Newstime angeschaut und bin metter auf Leiffels, als ich auf Rainer je sein k\u00f6nnte.<br>Ja ist nicht mehr relevant, ich wei\u00df, aber wo soll ich denn jetzt meine Mettness rauslassen, wenn nicht hier?<br><\/blockquote>Reiner streamt gerade. Du k\u00f6nntest ihn ironisch abonnieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:41:49+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>wo soll ich denn jetzt meine Mettness rauslassen, wenn nicht hier?<br><\/blockquote>An deiner Frau\/Freundin\/Mutter."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:44:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wikinger, Schwarzbulwer neischma\u00dfende Chinesen, \u00c4gyptologie, Dinosaurier, Rieseninsekten im Pr\u00e4kambrium, &ldquo;Zeitreisen erkl\u00e4ren w\u00fcrde jetzala den Rahmen des Streams sprengen&rdquo;, &ldquo;Waren Menschen vor 100k Jahren schon Menschen?&rdquo;, jetzala Anthropologie.<br><br>Brofessortiddel wann?<br><br><br><blockquote><blockquote>wo soll ich denn jetzt meine Mettness rauslassen, wenn nicht hier?<br><\/blockquote>An deinen Lesezeichen von Pornhub\/vporn\/porndig.com.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:45:32+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "Wir nennen uns ja Menschen, und nicht Homo Sapiens. Das ist nicht das gleiche.<br><br>Wer hat's gewusst? Mal wieder keiner?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:46:26+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Was soll eigentlich dieses bihinderte symbol? -&gt; \u2188 <br><br>Soll das sein Arschloch sein?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:46:43+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Anthropologie Lord"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:46:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wir sind auch keine Homo Sapiens sondern Homo Sapiens Sapiens."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:47:34+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich bin sicherlich kein Homo"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:53:46+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Vielleicht auch weil das Auto nach Rainer stinkt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:58:07+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Asdrof\u00fcsiker Loide"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:58:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Redet DrachenlordS etwa wieder Unsinn?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:58:54+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Rainerle jetzt mal ehrlich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T21:59:37+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Waren Menschen vor 100k Jahren schon Menschen?&rdquo;, jetzala Anthropologie.<br><br>Brofessortiddel wann?<br><br><br><\/blockquote>Was ein vollpfosten dieser reiner.<br>Jeder weiss doch dass es damals Menschen noch garnicht gab. Adam wurde erst im Jahre 4026 v. Chr. erschaffen.<br><br>Mann, Mann, Mann!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:00:11+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Alter diese unglaublich fetten Arme. 48er Bizeps Loide <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:03:41+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "80% der Zeit, niemand braucht einen Mod, <br>&mdash;&gt;Schnapper geht trotzdem jedem auf den SACK.<br><br><br>20% der Zeit, wo man WIRKLICH mal nen Mod br\u00e4uchte (seitenlange Notwehr-Diskussion)<br>&ndash;&gt;Schnapper ist nicht da, schl\u00e4ft seinen Rausch aus, w\u00e4hrend ihm ein Kondom aus dem Arsch h\u00e4ngt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:07:13+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Halt einfach deine Fresse, Pimmel. Halt einfach deine scheiss beschissene bl\u00f6de Kackfresse. Du dumemr Hurensohn. Bl\u00f6de fotzensauige Scheissgeburt. Dreckiges Scheissloch von Rainer."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:09:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Drachenlord und seine Schwanzlutscher von Abonennten nat\u00fcrlich anerkannte Experten auf dem Gebiet der Zeitreisetheorie.<br><br>Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:10:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Asdrof\u00fcssig bester Ottentrigger. Was f\u00fcr eine harte Schei\u00dfe er sich da zusammenbrabbelt, unfuckingfassbar. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:12:42+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Er schaut viele N24 Dokus \u00fcbers Weltall, eigentlich m\u00fcsste er inzwischen Dr. Winkler sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:13:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Unniwessumsbr\u00fcfung wird inizialisirdWAS?!?!<br>\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fch<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH<br>des Unniwessum is unendlich<br>fag aller<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/nP2Gg4q.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:14:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "10 neue Seiten. Wehe es ist nichts passiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:15:58+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Hallo. Wollte nur mal wieder von der vollen Mannschaft von Suppenkaspern aus diesem Thread zitiert werden. Quarkey w\u00fcrdest du auch noch bitte?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:16:12+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>10 neue Seiten. Wehe es ist nichts passiert.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pics.esmemes.com\/thats-ekactly-what-a-heretic-would-say-memegenerator-net-32523609.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:20:26+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Reiner streamt gerade. Du k\u00f6nntest ihn ironisch abonnieren.<br><\/blockquote>Schmeisst mir edzala nicht die Pr\u00fcggl naus, aber das hatte ich letztens, betrunken, probiert. Tats\u00e4chlich sogar.<br><br>Yunao hat mir Geld abgezockt aber keinen Drachi Status verpasst. Drecks App, verstehe Rainers Hass."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:23:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Hallo. Wollte nur mal wieder von der vollen Mannschaft von Suppenkaspern aus diesem Thread ordentlich weggebimst werden. Quarkey w\u00fcrdest du auch noch bitte?<br><br><br><\/blockquote>Nur wenn du ne Perr\u00fccke aufziehst.."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:26:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Jo nur Dreck wie erwartet. Kleine Notwehrdiskussion."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:34:23+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Jo nur Dreck wie erwartet. Kleine Notwehrdiskussion.<br><\/blockquote>Allein schon, weil's euch alle so mett macht (&lt;3 Digzorn), hat sich das gelohnt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:50:45+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Ich habe mir sagen lassen, dass hier mehrere Tausend Leute mitlesen.<br>Deswegen ist es ein Privileg, hier mitschreiben zu d\u00fcrfen, und man sollte den gewaltigen Einfluss, den man durch diesen Thread hat, f\u00fcr die gute Sache nutzen.<br>Deshalb hier eine sinnvolle Botschaft:<br><b><br>Refugees welcome, kein Mensch ist illegal!<br>Fleisch ist Mord!<br>Weg mit dem PKK-Verbot!<br>Hass ist keine Alternative!<\/b><br><\/blockquote>Dachte ich fr\u00fcher auch. Jetzt geb ich ficks und liebe anal den Goocher"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T22:56:06+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Ich bin sicherlich kein Homo<br><\/blockquote>Topkek <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:02:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer ist ein Homo Nonerectus"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:08:46+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "was ist das hier fuer ein haufen huso sapiens die hier verfuckt nochmal juristieren???? ich geh jetzt fucken und was willst duuuuu tunnn? fickt euch ihr boyfotzenboys alle"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:09:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Affenkeks besucht den Drachenlord Vlog 2018 (Statement Steinwurf)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3KSwbXuysMI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3KSwbXuysMI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:10:51+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>80% der Zeit, niemand braucht einen Mod, <br>&mdash;&gt;Schnapper geht trotzdem jedem auf den SACK.<br><br><br>20% der Zeit, wo man WIRKLICH mal nen Mod br\u00e4uchte (seitenlange Notwehr-Diskussion)<br>&ndash;&gt;Schnapper ist nicht da, schl\u00e4ft seinen Rausch aus, w\u00e4hrend ihm ein Kondom aus dem Arsch h\u00e4ngt.<br><\/blockquote>Hast du zuviele Videos mit jump cuts gesehen? 80% der Zeit werden Einzeiler gepostet, von denen die H\u00e4lfte abgedroschen ist.<br>Ausgerechnet dann, wenn mal ein paar WoTs kommen, soll der Thread dicht gemacht werden?<br>Ich finde man konnte sich den kleinen Exkurs ganz gut geben. Auch die Messer-Story von Sittenstrolch war ganz nett."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:11:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "voll relevant oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:19:44+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Also dass der Polizist in zivil meinte, dass Rainer jedes Recht der Welt h\u00e4tte Steine nach Autos zu schmei\u00dfen, spricht f\u00fcr die Theorie, dass es kein Polizist war."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:27:41+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Also dass der Polizist in zivil meinte, dass Rainer jedes Recht der Welt h\u00e4tte Steine nach Autos zu schmei\u00dfen, spricht f\u00fcr die Theorie, dass es kein Polizist war.<br><\/blockquote>Befragte Anwohner kennen Ihn allerdings ebenfalls nicht. Schwer zu sagen wo der Knaller herkommt und was er wirklich darstellt.<br><br>Der warwohl auch nicht das erste mal dort und die &ldquo;echten&rdquo; Polizisten haben ebenfalls behauptet, dass er Zivilbulle sei&#8230; alles irgendwie komisch dort unten in Bayern"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:28:04+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "<blockquote>Also dass der Polizist in zivil meinte, dass Rainer jedes Recht der Welt h\u00e4tte Steine nach Autos zu schmei\u00dfen, spricht f\u00fcr die Theorie, dass es kein Polizist war.<br><\/blockquote>Ach das ist doch einfach irgendein inzestu\u00f6ser Dorfsheriff. Hat bisher seinen ganzen Beruf immer nur die besoffene Dorfjugend zurechtgewiesen und dadurch Gotteskomplexe bekommen weil wei\u00dfte: &ldquo;Der Onkel vom Freddi is des etzala und der Bruder von der Maria, der is doch a Bulle un wenn der mich mit a L\u00f6schzwerg erwischt sacht der das der ganzn Familie, dann wei\u00df des es ganze Dorf! Also mach immer brav was der sagt!&rdquo;. <br>Ist doch typisch f\u00fcr solche Landeier, egal wie bl\u00f6d sie sind, sie halten immer zusammen wie ein Haufen Kacke.<br><br>e: Oder er is Ex-Bulle und wird halt inoffiziell immer noch als Bulle im Dienst gehandelt."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:28:08+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Hallo R_Affenkeks bist du bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:31:59+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ich werde \u00e4u\u00dferst ungem\u00fctlich wenn meine Fragen nicht beantwortet werden"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:35:19+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Wann kommt der n\u00e4chste Part Kinski jr.? Kann der bitte da jede Woche hinfahren?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:35:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Man muss ja hoffen, dass das Verfahren nicht eingestellt wird wie vermutlich viele der Anzeigen gegen den Winkler. So oft wie der schon gef\u00e4hrlich in den Stra\u00dfenverkehr eingegriffen hat, muss man ernsthaft seine Eignung zum F\u00fchren eines Kraftfahrzeugs in Frage stellen.<br>F\u00fchrerscheinstelle, w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:35:59+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "wir k\u00f6nnten ihn ja mal prophylaktisch entweiden und sehen welche beh\u00f6rde sich dann meldet."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:37:20+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "11 neue Seiten. Wehe es ist nichts passiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:37:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "kleine_Boliz&#8230;.<br><blockquote>Fresse jetzt mit pilotenpr\u00fcfung<br><\/blockquote>\u00dc\u00fc\u00fchh Was??<br><blockquote>Halt deine scheiss Fresse Schnappi.<br><\/blockquote>KLEINE BOLIZISTENBR\u00dcFUNG WIRD INIZIALISIhRDS!!!!!!!<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhhhhh&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.<br><blockquote>Oh nein, nicht schon wieder das -.-<br><\/blockquote>BEINE AUSEINANDER UND HENDE AN DIE WAND!!<br><blockquote>FAGG \u00dc\u00dc\u00dc\u00dchhh<br><\/blockquote><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:37:47+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Mein Post ist immer ein Pelt \u00e4lter als Schnappis Zahl<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:40:37+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also dass der Polizist in zivil meinte, dass Rainer jedes Recht der Welt h\u00e4tte Steine nach Autos zu schmei\u00dfen, spricht f\u00fcr die Theorie, dass es kein Polizist war.<br><\/blockquote>Ach das ist doch einfach irgendein inzestu\u00f6ser Dorfsheriff. Hat bisher seinen ganzen Beruf immer nur die besoffene Dorfjugend zurechtgewiesen und dadurch Gotteskomplexe bekommen weil wei\u00dfte: &ldquo;Der Onkel vom Freddi is des etzala und der Bruder von der Maria, der is doch a Bulle un wenn der mich mit a L\u00f6schzwerg erwischt sacht der das der ganzn Familie, dann wei\u00df des es ganze Dorf! Also mach immer brav was der sagt!&rdquo;. <br>Ist doch typisch f\u00fcr solche Landeier, egal wie bl\u00f6d sie sind, sie halten immer zusammen wie ein Haufen Kacke.<br><br>e: Oder er is Ex-Bulle und wird halt inoffiziell immer noch als Bulle im Dienst gehandelt.<br><\/blockquote>Kann das dieser angebliche Ex Sek Mann sein der paar Haider &ldquo;festnimmt&rdquo; wo die Haider mitfilmen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:43:02+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Wann kommt der n\u00e4chste Part Kinski jr.? Kann der bitte da jede Woche hinfahren?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1W6sW9UomjP\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1W6sW9UomjP<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:43:29+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Hallo R_Affenkeks bist du bi?<br><\/blockquote>Ufff des ist Briwatsache"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:45:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "JUhser \u00fcber mir ist bi<br><br><br><br>juhser unter mir aber auch.,"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:46:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist goocher eigentlich als Kind mal in ein Fass Bacardi gefallen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:47:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Bi sein ist keine Emotion"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:54:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "aber dick sein schon!"
    },
    {
        "time": "2018-08-04T23:58:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "bei ls denken die wieder sie w\u00fcssten was a raum.zeit.kontinuum is"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:06:43+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Bi sein ist keine Emotion<br><\/blockquote>Aber ist es ein Organ ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:12:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "krautschon wurde ausgenoggd die sind dod alder dod!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:23:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gibt ja nicht genug Klone von KC"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:25:55+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Es war Sonntag und er erwartete niemanden. Nach einem kurzen<br>blick aus dem fenster bei dem er kaum was erkennen konnte entschieht er aber das es keiner<br>genaueren untersuchung bedurfte. Er Lass weiter schrieb weiterhin hier und da einige<br>verbesserungen und es schiehn keine weiteren st\u00f6rungen zu geben. Wer w\u00fcrde ihn am Sontag schon<br>gro\u00df st\u00f6ren.<br>Nach einer weille lies er seine hand ohne es zu bemerken \u00fcber sein geschlecht wandern."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:29:59+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Bauchgef\u00fchl sagt mir das es im August den ersten Toten im Drechenspiel gibt<br><br>Kleine Prognose"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:31:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180807-093355",
        "text": "<blockquote>Bauchgef\u00fchl sagt mir das es im August den ersten Toten im Drechenspiel gibt<br><br>Kleine Prognose<br><\/blockquote>Jetz alle mal fresse halten"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:33:40+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "User unter mir is schwuuuuuuuuuuuuuuul"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:36:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja dann blas mir doch einen"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:36:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Hey na <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:40:46+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Bauchgef\u00fchl sagt mir das es im August den ersten Toten im Drechenspiel gibt<br><br>Kleine Prognose<br><\/blockquote>Ich bin mir sicher das es bereits Leute gab, die sich das Leben genommen haben, nach dem sie zum ersten Mal Reiner erlebt haben."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:43:56+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Du Nuttensohn, was bist denn du f\u00fcr n Lappne ey?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T00:45:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Es gab schon einen Toten. Rainer wollte im Stream gerade eine Ansprache gegen Mobbing und daraus folgendem Suizid halten, jedoch kamen genau in dem Moment Haider und er musste raus. Deswegen konnte er einen Gef\u00e4hrdeten nicht erreichen und der baumelte dann wegen den Haidern am Strick."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T01:15:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Je mehr Unheil desto besser. Von mir aus k\u00f6nnen sich das Dorf und die Kuchenkinder gegenseitig umbrimgen. Hauptsachen der &ldquo;Zivilpolizist&rdquo; kommt mit unter die R\u00e4der."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T01:17:29+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "20.08 sacht kein Richter der Welt was.<br>EYMALLAAAAAAH"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T01:43:04+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Macht ihr ma am 20., ich verdien solang meine erste Milliarde.<br>Erstmal 911er g\u00f6nnen und Rainers Alte ficken."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T01:48:21+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "<blockquote>Bauchgef\u00fchl sagt mir das es im August den ersten Toten im Drechenspiel gibt<br><br>Kleine Prognose<br><\/blockquote>So wie es die letzten Monate eskaliert, w\u00e4re das gut m\u00f6glich. Ich denke aber, dass es viel eher mal einen schwerer Verletzten gibt, wenn der fette Buttergolem das absichtliche Danebenwerfen einstellt und seine Wurfgeschosse an die K\u00f6pfe der Hater so posizionirt,dass sie aus ihren Wunden bluten, er aber nicht, ferstet ihr? Weche Meister im Messerwerfen und so weiter"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T01:54:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich wiederhole mich nur ungern aber am 20.08. gibt's ein schanzengewitter<br><br>Wir ham etzadla 01:53uhr bei mia und *schnauf*&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T02:05:42+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Gute Nacht AsA der journalistisch weiterermeddelt was bei der Sache mit Affenkeks und Zivilm\u00fcller rauskommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T02:09:39+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Schnauf"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T02:45:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wir haben es jetzala 2,45,30 Uhr<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T02:47:26+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>blub<br><\/blockquote>Hast du dir schon mal ein Gem\u00fcse (z.B. einen Rettich) eingef\u00fchrt und dabei an DrOll gedacht?<br><\/blockquote>Echte Profis nehmen daf\u00fcr Zierk\u00fcrbisse statt billige, kleine Rettiche<br><\/blockquote>Zierk\u00fcrbisse sind f\u00fcr fortgeschrittene Liebeskugel-user. Besonders Nice sind Flaschenk\u00fcrbise, weil sie zwischendurch so toll einrasten.<br><br><br><br>Is vrmtl der Suff: Kann es sein das Kinsky Jr. und Heeerrrr Winkleeeerrrr der selbe typ sind?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T02:47:53+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Bei mir isses jeds&#8230;.2,4&#8230;.WAS!? drei&mdash;und&mdash;*schnauf* 2,45. Lachschonserver etzala ohne Atomuhrsynchronisation?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T02:52:27+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "EDIT: So, jetzt bin ich mit der Atomuhr der PTB Braunschweig synchronisiert. Sollte etzala richtig sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T03:35:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>EDIT: So, jetzt bin ich mit der Atomuhr der PTB Braunschweig synchronisiert. Sollte etzala richtig sein. <br><\/blockquote>Glaub ned, hier isses jetzala schon 3,34,00 Uhr<br><br><br>Edit um 3,36,00 Uhr: upserdla <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T04:06:29+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Bacardi is leer goocher, fj\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T04:20:16+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Reiner schwingt wieder den Maduro<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1XZ1OHj.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T07:06:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "Hallo ihr Schei\u00dffags. Jetzt mal Klartext. So viel gef\u00e4hrliches Halbwissen was hier reingerotzt wird von iwelchen 2000er geborenen Hurenkindern geht ja auf keine Kuhhaut mehr. Also wecher der Bullen: Der Bulle kann sagen was er will (machen Sie recht oft sogar, bsp. Machen sie ne Aussage, wirkt strafmildernd, lel als ob), das hat juristisch gesehn vor Gericht 0 Wert. Deshalb auch Gewaltenteilung ihr Hobby Philosophen"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T08:04:20+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wenn ich mich an &ldquo;die Regeln f\u00fcr den August&rdquo; erinnere meinte er doch, dass wenn wir es schaffen ihnen einen Monat lang nicht zu haten beweisen wir das er nur Hater hat.<br>Das hei\u00dft dadurch das ihm jemand am Geburtstag eine Torte auf den Balkon bef\u00f6rdert hat, haben wir ihm bewiesen das er auch Fans hat? #DrachenLogik"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T08:12:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Notwehrdiskussion 4 von 7 ENDE<br><br>8,12,25 Uhr schon.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T08:15:22+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UZJEshO.png\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T08:47:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Was ist dein Problem hast du dich in schnappi verliebt das du ihn so in Schutz nimmst willst du echten \u00c4rger du schmok\ufeff"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T08:54:06+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "hier l\u00f6scht doch jemand um 8.00 Uhr morgens.<br>Schnappser, g\u00f6nn dir ne Pause! Das Game ver\u00e4ndert dich.<br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T08:54:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "Es ist jetzt genau 20.08"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T09:01:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer w\u00fcrde viel besser und krasser aussehen, wenn der Bauch nicht so extrem volumin\u00f6s im Vergleich zum Rest w\u00e4re.\ufeff"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T09:08:16+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Was? Da bleibt immer noch genug Arsch, um die Gestalt ruin\u00f6s in Pose zu setzen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T09:19:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "was willst du damit sagen du hurensohn\ufeff"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T09:27:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Kein Bock 15+Seiten Scheisz nachzuholen, ist der Account vom Lard etzadla bald gel\u00f6scht, oder wie oder was?<br><br>Wie lang dauert so eine Kanall\u00f6schung denn? <br>JuTub, bekomme ich Antwortne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T09:30:03+02:00",
        "username": "NeuFaeg",
        "text": "Es sollten doch alle Haider seinen Kanal deabonnieren. Was war die Sch\u00e4tzung vom Suppengumbo? 5.000 deabos maximal?<br>In nicht einmal 1 Woche sind alle 75.000 weg, lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T09:51:44+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UZJEshO.png\"><br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T09:53:40+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kein Bock 15+Seiten Scheisz nachzuholen, ist der Account vom Lard etzadla bald gel\u00f6scht, oder wie oder was?<br><br>Wie lang dauert so eine Kanall\u00f6schung denn? <br>JuTub, bekomme ich Antwortne?<br><\/blockquote>Zusammenfassung: Wenn Rainer sich auf dich draufsetzt darfst du ihn abstechen und Sittenstrolch muss dann in rainer rumw\u00fchlen.<br><br>Eine klassische Win Win Win Situation"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T09:59:34+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>was willst du damit sagen du hurensohn\ufeff<br><\/blockquote>Dass Rainer .W nur besser und krasiger aussieht, wenn Bauch, Arsch, Stumpen und vor Allem diese v\u00f6llig deformierte Vogelnesthalterung verschwinden und daf\u00fcr etwas Hals hinzukommt. <br><br>Aber selbst dann bleibt diese Gestalt Rainer. Sein K\u00f6rper ist einfach schlauer als er. Der hat sich halt schon aufgegeben und gibt einen Fick auf alles. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T10:06:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180807-093355",
        "text": "<blockquote><blockquote>\ufeff<br><\/blockquote>Der hat sich halt schon aufgegeben und gibt einen Fick auf alles. <br><br><\/blockquote>Genau. Das ist des <strike>Drachens<\/strike> Pudels Kern.."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T10:13:44+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Zusammenfassung: Wenn Rainer sich auf dich draufsetzt darfst du ihn abstechen und Sittenstrolch muss dann in rainer rumw\u00fchlen.<br><br>Eine klassische Win Win Win Situation<br><\/blockquote>Die Narbe auf Rainers Bauchi beweist, dass niemand Spass daran hat, dieses Schweinchen aufzubrechen."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T10:39:06+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Mal davon ab, dass er ein Spatzenhirn hat, das ihn v\u00f6llig talentlos, irrational, narzistisch und hemmungslos macht.<br><br>- 120 Kilo \u00dcbergewicht<br>- Wasser in den Beinen<br>- Nagelpilz<br>- Fehlende Gallenblase<br>- Unterbiss des Todes<br>- Zahnstummel<br>- genereller Gebisszustand zum F\u00fcrchten<br>- Kondition im Minusbereich<br>- schneidet sich die Haare mit der Bastelschere selbst weil Fris\u00f6r zu teuer<br><br>und das ist nur das offensichtliche. Was Diabetes, Fettleber, Herzverfettung, Arterienprobleme, Kniebeschwerden etc. angeht, mag man nur mutma\u00dfen.<br><br>Aber ok, wenn er etwas Gewicht am Bauch verlieren w\u00fcrde, w\u00e4r er a ganz manierlicher Bub."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T10:42:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja ist das so?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T10:43:37+02:00",
        "username": "rhabarberbarbara",
        "text": "ja, aber er kann gut gedichte schreiben"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T10:52:50+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Schnapper du bist unser Mann, denn du machst was keiner kann!<br><br>L\u00f6scheeeeeeeeeeeeeeeen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T11:13:00+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Muss Wingl sich eigentlich als selbst\u00e4ndiger Schichtarbeiter selbst entlassen, wenn sein Kanal gel\u00f6scht wird? <br>Kann ein arbeitsloser Youtuber eigentlich arbeitslos werden?<br>Wer zahlt eigentlich seine Krankenversicherung?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T11:13:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Alter, Drache ist das absolute Massemonster! Die Brust ist einfach komplett gest\u00f6rt! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> W\u00fcrde ich so aussehen, man man..\ufeff"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T11:18:12+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zusammenfassung: Wenn Rainer sich auf dich draufsetzt darfst du ihn abstechen und Sittenstrolch muss dann in rainer rumw\u00fchlen.<br><br>Eine klassische Win Win Win Situation<br><\/blockquote>Die Narbe auf Rainers Bauchi beweist, dass niemand Spass daran hat, dieses Schweinchen aufzubrechen.<br><\/blockquote>Das war gemein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T11:19:07+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Alter, Drache ist das absolute Massemonster! Die Brust ist einfach komplett gest\u00f6rt! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> W\u00fcrde ich so aussehen, man man..\ufeff<br><\/blockquote>Darf ich an dieses Schimmelbrustbild errinnern?<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/NZTgs1z.png\"><br><br>musste beim Asa heute bissi kichern<br><blockquote>Mit der String-Theorie hat er sich noch nicht besch\u00e4ftigt. (Das ist auch besser so, das soll er lieber Fachleuten wie unserem lieben Emil \u00fcberlassen.)<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T11:24:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wahnsinn, was Drache leistet. Dazu kommt dieses verschmitzte L\u00e4cheln und eine gewisse sympathische Ironie in den Augen wie bei einem Teenager-Lausbub.\ufeff<br><br><br><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/NZTgs1z.png\"><br><\/blockquote>..<br>Er k\u00f6nnte ein haushohes Ungeheuer sein an dem sich Fu\u00dfabstreicher festgepappt haben"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T11:30:49+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180805\/ht37dwxh.jpg\"><br><br>Fugg, Reiner 2019, da kann er noch ne Weile weiterfressen wie ein Schwein."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T11:31:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Na, habter's bald? <br><br>33 Minuten Zusammenfassung von gestern:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Buwc4JNxc-c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Buwc4JNxc-c<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T11:43:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Klaus Kinski &amp; Sohn besuchen den drachenlor;D<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wO5r0rFVi3U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wO5r0rFVi3U<\/a> [youtube.com]<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zm5h4uz.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T12:04:55+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Klaus Kinski &amp; Sohn besuchen den drachenlor;D<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wO5r0rFVi3U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wO5r0rFVi3U<\/a> [youtube.com]<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zm5h4uz.png\"><br><\/blockquote>Bin heftigst ger\u00fcckt!<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Interview Drache und echter Kinski w\u00e4re so was von sehenswert gewesen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T12:39:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Gibt's irgendwo das Video, wo Reiner mit dem roten Auto mit F\u00fcrther Kennzeichen abgeholt wird und der \u201cZivilbulle\u201c zu sehen sein soll? Hansolo? Rattenjunge?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T12:40:56+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Gibt's irgendwo das Video, wo Reiner mit dem roten Auto mit F\u00fcrther Kennzeichen abgeholt wird und der \u201cZivilbulle\u201c zu sehen sein soll? Hansolo? Rattenjunge?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/SOA0o6GehF4?t=3m21s\">https:\/\/youtu.be\/SOA0o6GehF4?t=3m21s<\/a> [youtu.be]<br><br>Da du gehst."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T12:44:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Besucher noch mehr Opfer als Reiner"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T12:44:49+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Merci."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T12:50:18+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Und wer soll da der Zivilpolizist sein? Derjenige, der die Autot\u00fcr aufrei\u00dft? H\u00e4tte den Bierbauch direkt auf die Bretter geschickt f\u00fcr diese Aktion."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T12:57:45+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Anscheinend. Halte die Story mit dem Zivilbullen auch f\u00fcr zweifelhaft und diskutabel. Da hat sich vermutlich einer der Nachbarn, die von den Besuchern genervt sind, einen Spa\u00df erlaubt und gewisserma\u00dfen Selbstjustiz ge\u00fcbt. <br>Da die Besucher, au\u00dfer das M\u00f6dchen mit den blauen Haaren :3, alle Opfer sind, tun sie nat\u00fcrlich nichts dagegen. Typische Kinder eben."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:01:46+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Und wer soll da der Zivilpolizist sein? Derjenige, der die Autot\u00fcr aufrei\u00dft? H\u00e4tte den Bierbauch direkt auf die Bretter geschickt f\u00fcr diese Aktion.<br><\/blockquote>Ohne sich auszuweisen&#8230; jupp&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:13:19+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "das Kennzeichen vom &ldquo;Zivilipoliziten&rdquo; ist doch bekannt, oder? Wieso meldet das nicht einfach jemand, w\u00fcrde kichern, wenn da ein ASBler von Gericht steht<i> &ldquo;die H\u00e4iders san etzadla zu fill, ich musste mein Dorf verteidigen, Herr Richter!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br><blockquote>Und wer soll da der Zivilpolizist sein? Derjenige, der die Autot\u00fcr aufrei\u00dft? H\u00e4tte den Bierbauch direkt auf die Bretter geschickt f\u00fcr diese Aktion.<br><\/blockquote>Und RECHT h\u00e4ttest du.. aber die Gesellschaft ist schon so konditioniert, dass man bei dem Wort &ldquo;Polizei&rdquo; direkt den Anus reinigt und empfangsbereit macht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:24:44+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Und RECHT h\u00e4ttest du.. aber die Gesellschaft ist schon so konditioniert, dass man bei dem Wort &ldquo;Polizei&rdquo; direkt den Anus reinigt und empfangsbereit macht&#8230; <br><\/blockquote>Ich tu immer nur so als ob ich ihn reinige<br><br>#Widerstand!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:25:20+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Schei\u00df <strike>Drachenlords<\/strike> Exekutive"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:33:08+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180805\/ht37dwxh.jpg\"><br><br><\/blockquote>Wie d\u00fcnn er da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:35:13+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Und wer soll da der Zivilpolizist sein? Derjenige, der die Autot\u00fcr aufrei\u00dft? H\u00e4tte den Bierbauch direkt auf die Bretter geschickt f\u00fcr diese Aktion.<br><\/blockquote>Ditto, sobald jemand mein Auto so misshandelt ist Feierabend etzala<br><br>Ist n\u00e4mlich auch mehr Wert als die Leben dieser ganzen Untermenschenbande"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:37:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rei\u00dft ihr net Beifahrert\u00fcren von wildfremden Menschen auf?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:39:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>13,39,39 Uhr, Dreger Live!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:40:08+02:00",
        "username": "Qu4dmiral_Otten",
        "text": "Drache Streamt drch.gq \/ weinerrinkler.github.io<br><br><a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:43:09+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Dieser Pseudobulle verweigert nicht nur widerrechtlich, seinen Ausweis zu zeigen, sondern er hei\u00dft es sogar gut, dass Rainer Steine auf vorbeifahrende Autos wirft. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:52:36+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Mal davon ab, dass er ein Spatzenhirn hat, das ihn v\u00f6llig talentlos, irrational, narzistisch und hemmungslos macht.<br><br>- 120 Kilo \u00dcbergewicht<br>- Wasser in den Beinen<br>- Nagelpilz<br>- Fehlende Gallenblase<br>- Unterbiss des Todes<br>- Zahnstummel<br>- genereller Gebisszustand zum F\u00fcrchten<br>- Kondition im Minusbereich<br>- schneidet sich die Haare mit der Bastelschere selbst weil Fris\u00f6r zu teuer<br><br>und das ist nur das offensichtliche. Was Diabetes, Fettleber, Herzverfettung, Arterienprobleme, Kniebeschwerden etc. angeht, mag man nur mutma\u00dfen.<br><br>Aber ok, wenn er etwas Gewicht am Bauch verlieren w\u00fcrde, w\u00e4r er a ganz manierlicher Bub.<br><\/blockquote>Du wei\u00dft, was da hilft.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FOebgPwdTPA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FOebgPwdTPA<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:57:08+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "&ldquo;Arschkalt des Wasser.&rdquo; <br><br>Meme<br><br>Trinkt Schwibbschwabb."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T13:59:54+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "&ldquo;Wir sind ja keine Homo sapien mehr sondern Menschen&rdquo;<br><br>Alter kannste dir nich ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:02:39+02:00",
        "username": "RainersBrosdada",
        "text": "Waschechte Meddler wie der Ruiner h\u00f6ren auch gern mal a bissl was von den Hip - Hob Kaschpern 187 im Scream. Metal Leute."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:02:41+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Am Dienstag stellt sich heraus was mit den Excel Strikes passiert laut dregor."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:05:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "schnapp macht das krokodil"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:05:18+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Geiler Kroko Song was schnappt und so weider im Stream."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:07:56+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Dieses dumme Asi-Lied triggert mich so hart. Ich hab nix gegen Deutschrap, aber bei speziell diesem Lied sp\u00fcre ich, wie meine Hirnzellen absterben."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:13:05+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Na, \u00e4rgert ihr den diggen immernoch XD?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:13:19+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Runde um den Block, kein Bock auf die Zivis<br>A Frische Nikes, B Lipton Ice Tea"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:15:16+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "schwitzendes schwert<br><br>meme"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:18:25+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wollte mich gerade dar\u00fcber echauffieren, wie man nur poster von sich selbst machen kann.<br><br>Schwert und Messer auf der Couch griffbereit.<br>Hier gings u.a. um Messer und Rainer hat aufeinmal welche im Stream.<br><br>KurroPuppy Restreamer heute mal sch\u00f6n s\u00fc\u00df am ragen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e: bekommt nun fast t\u00e4glich besuch und zeigt jetzt im stream verschiedenste Waffen. Die Aboleute &ldquo;boa das schwert ist der Hammer&rdquo;. Ist das schon so klug, den da zu best\u00e4rken? e2: sry, hab vergessen das diese leute ja auch aboniert haben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:18:43+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Dieses dumme Asi-Lied triggert mich so hart. Ich hab nix gegen Deutschrap, aber bei speziell diesem Lied sp\u00fcre ich, wie meine Hirnzellen absterben.<br><\/blockquote>Mich \u00e4rgert vor allem diese Ansammlung erzbehinderter Subscriber.<br><br>Dreche zeigt seine Imitation eines Schwerts<br><br>kakashii (5): ohaa geil<br>kakashii (5): ist es scharf?<br>kakashii (5): ok sieht aber spitz aus<br><br>kakashii (5) hat 500 Barren hinterlassen.<br><br>WARUMM\u00c4HH?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:20:29+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich habe noch weitere Waffen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:22:10+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Diese fetten Arma, ich komm nicht mehr drauf klar"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:22:18+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "&ldquo;Drache hast du eine Kusine&#8230; der&#8230; \u00e4hh.. Drache hast du einen KUSIN der Pascal Berg hei\u00dft? &#8230;&#8230; \u00e4hhh nein?&rdquo;<br><br>Bin mett."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:22:34+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wie er alles griffbereit hat in seiner kleinen Wohnarbeitspielk\u00fcche."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:23:59+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "gruSS an schnappi<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=29oPoU54w7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=29oPoU54w7w<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:27:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das Krokodil Krokodil das Krokodil joggt~"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:31:52+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "&ldquo;H\u00e4tte lieber nen Anderthalbh\u00e4nder als nen Zweih\u00e4nder!&rdquo;<br><br>meme<br><br>H\u00e4lt nen zerkratzten und rostigen Anderthalbh\u00e4nder in der Hand&#8230;<br><br>-Rainer Wingl, Schwertmeister und Waffenschmied."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:35:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Bann macht das Krokerdil, Krokerdil, bann."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:36:57+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>schnapp macht das krokodil<br><\/blockquote>Krokodil schnapp! Egal was du hast, Digger gib uns was ab"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:55:56+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180805\/ht37dwxh.jpg\"><br><br><\/blockquote>Wie d\u00fcnn er da noch war<br><\/blockquote>fack <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> das ist den Fullquote wert!! <br><br><blockquote>&ldquo;Wir sind ja keine Homo sapien mehr sondern Menschen&rdquo;<br>Alter kannste dir nich ausdenken.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/c2.thejournal.ie\/media\/2015\/09\/monkey-selfie-1-310x415.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T14:58:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjtMr7RWsAETUAv?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:07:02+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "meddl loide wer hat bock auf ne after hour pepps iz da"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:09:11+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "meint er mit pepps eigentlich Pep(Speed) oder sagt er einfach wie ein bihinderter &ldquo;Pepps&rdquo; f\u00fcr &ldquo;Papes&rdquo; (Longpapes)? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> War mir nie ganz sicher, obwohl ich alle folgen gesehen hab, lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:10:50+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "ersteres"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:12:48+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Wir sind ja keine Homo sapien mehr sondern Menschen&rdquo;<br><br>Alter kannste dir nich ausdenken.<br><\/blockquote>Denke mal er hat irgendwann mal aufgegriffen, dass man manchmal eine Unterscheidung zwischen Homo sapiens (und deren Subspezien) und Homo sapiens sapiens (der moderne Mensch, der wei\u00df, dass er wei\u00df) trifft."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:14:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Dieses Video von dem Zivilpolizisten, purer cringe, jede verfickte Sekunde. Ich hoffe echt dieser bierb\u00e4uchige Vollspast wird vom Gericht ausgenoggt.<br><br>Und wenn die Polizei da sagt &ldquo;jo, haben wir wirklich&rdquo; ist das in etwa so zu bewerten wie Rainers Aussag &ldquo;ihr w\u00e4rt nicht die ersten die ich umlege&rdquo;. Einfach gelaber um sich selbst m\u00e4chtig zu f\u00fchlen und den Gegner einzusch\u00fcchtern.<br><br>Exekutive und Judikative in Franken komplett unf\u00e4hig."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:21:42+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "Dienstbeschwerde so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:22:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "vor einigen minuten war es 15:10"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:30:58+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ja genau, versucht mal dem fettsack zu erkl\u00e4ren wo der unterschied zwischen ein und zweih\u00e4nder liegt<br><br>merkta selbst"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:36:11+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>ja genau, versucht mal dem fettsack zu erkl\u00e4ren wo der unterschied zwischen ein und zweih\u00e4nder liegt<br><br>merkta selbst<br><\/blockquote>Beim Einh\u00e4nder is eine Hand am Sp\u00e4her, beim Zweih\u00e4nder zwei."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:44:23+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Ist der Homo Sapiens eigentlich ein Organ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:54:10+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Ist der Homo Sapiens eigentlich ein Organ?<br><\/blockquote>Ja, aber nur wenn der homo wirklich tief im sapiens drin ist.<br>Denn Organe sind ja bekanntlicherweise nur im k\u00f6rper, nicht ausserhalb."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T15:56:38+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "wann kommt der asbexpress"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:00:34+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ist Rainer eigentlich ein Bi sapiens?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:04:25+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yjFUikk.jpg\"><br><br>Ist das dieser gro\u00dfe JuTuber von dem hier alle sprechen?<br><br>Kanall\u00f6schung h\u00e4tte wirklich nicht perfekter geschehen k\u00f6nnen.<br><br>Reiner kann immer noch nicht lesen und sich seinen Kanal zur\u00fcckholen. Die Kuchenkinder haben begriffen, dass sie den Schmalzberg nicht mit Abos fr\u00f6hlich machen sollten.<br>Und nicht vergessen, dass er selbst aktuell dazu aufruft alle Haider sollen die Ferlassung einleiten.<br><br><br>Ja Mensch, Reiner, l\u00e4uft bei dir.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:08:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "so kleine youtuber hab ich schon lange nicht mehr gesehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:10:01+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Er hat etzadla schon oft gesagt dass ihm auch 1 Subscriber reichen w\u00fcrde, davon abgesehen l\u00fcgt er nie."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:11:34+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Ein weiser Mann sagte einmal wer den \u00c4rger sucht wird ihn auch finden. Doch wer den Frieden genie\u00dft wird stehts entt\u00e4uscht. Wer das Gesagt hat? Na ich!!! Ich bin arrogant findet euch damit ab. Meddl Off"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:16:34+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Leude sein Hauptkanal ist ihm ned wichtig des hat er doch schon hunnermal gsacht ghabt! In erster Linie ist er Younower."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:32:04+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "Neues Video auf neuem Kanal auch schon futsch.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:33:21+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Nazis No Partys yo"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:39:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Neues Video auf neuem Kanal auch schon futsch.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k<\/a> [youtube.com]<br><br>Hat einen Strike von Rainer Winkler bekommen tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:41:15+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "top ele"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:41:21+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Neues Video auf neuem Kanal auch schon futsch.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k<\/a> [youtube.com]<br><br>Hat einen Strike von Rainer Winkler bekommen tats\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Hat einen Strike von Reiner Winkler bekommen, wolltest du bestimmt schreiben."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:43:13+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Neues Video auf neuem Kanal auch schon futsch.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k<\/a> [youtube.com]<br><br>Hat einen Strike von Rainer Winkler bekommen tats\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Ja, anscheinend von dem kopierten Kanal hier:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T16:54:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Mein Gott ey, sein Schei\u00dfkanal ist immernoch da und nach allem was wir \u00fcber den Drachen und sein Idiotengl\u00fcck wissen bleibt er auch genau da wo er ist, h\u00f6rt jetzt mal auf hier so nen Wind zu machen!<br><br>Schulden, Anzeigen, Strikes, das prallt an diesem Stehaufm\u00e4nnchen alles ab als w\u00e4rs nix, Die Barren flie\u00dfen, Rewe liefert, basst scho h\u00e4tt ich ksachd."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:02:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Mir schwant auch b\u00f6ses <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Hoffentlich spielt er niemals Lotto"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:06:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Rendern Hochladen wieder schneller als die Zivilpolizei am ASB.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M3XrfBsZg6k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M3XrfBsZg6k<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:07:12+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Leben die toten Spinnen im Keller noch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:07:54+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich spielt er niemals Lotto<br><\/blockquote>W\u00e4re aber schon interessant zu sehen, wie schnell er die Millionen f\u00fcr sinnlose Schei\u00dfe verprasst um dann genauso wie vorher dazustehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:09:31+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Neues Video auf neuem Kanal auch schon futsch.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k<\/a> [youtube.com]<br><br>Hat einen Strike von Rainer Winkler bekommen tats\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Ja, anscheinend von dem kopierten Kanal hier:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Danke, Kopierkanal bekommt mein Abo. Wiederholt sich jetzt der Twitterplot bei YT? Die Autoren wollen wohl nicht \u00fcbertreiben, bis zum Finale in zwei Wochen. <br><br><br><br>2,5k Abos f\u00fcr einen Kanal der nicht einmal eine Woche online ist finde ich pers\u00f6nlich schon viel."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:22:31+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>Kanalbeschreibung des Lords<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\/about\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\/about<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:24:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ganz neue Infos"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:28:21+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ja Beimer, du bist echt ein gro\u00dfer Detektiv. Hat noch niemals jemand irgendwann gesehen. Danke f\u00fcr die Erleuchtung"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:36:35+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Neues Unboxing Fideo mit den omin\u00f6sen Geburtstagsgeschenken rendert gerade <br><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8\">https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:39:42+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Neues Video auf neuem Kanal auch schon futsch.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k<\/a> [youtube.com]<br><br>Hat einen Strike von Rainer Winkler bekommen tats\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Ja, anscheinend von dem kopierten Kanal hier:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Danke, Kopierkanal bekommt mein Abo. Wiederholt sich jetzt der Twitterplot bei YT? Die Autoren wollen wohl nicht \u00fcbertreiben, bis zum Finale in zwei Wochen. <br><br><br><br>2,5k Abos f\u00fcr einen Kanal der nicht einmal eine Woche online ist finde ich pers\u00f6nlich schon viel. <br><\/blockquote>Welcher Kanal ist jetzt der echte? Der wo die Abos angezeigt werden mit 2.5k, oder der andere?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:43:07+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Der kopierte ist der ohne Playlists und mit ausgeblendeten Abos<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A<\/a> [youtube.com]<br><br>Der echte ist der mit aktuell 2.5k Abos<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:45:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Drache gut gemeinter Rat:<br>L\u00f6se alle l\u00fcgen auf<br>Entschuldige dich <br>Such dir Hilfe<br>H\u00f6r mit youtube auf\ufeff<br><br>MEGALOL"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:46:03+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Wer wird wohl der echte Kanal sein?<br><br>Der normal erscheinende mit Videos<br>Oder der Kanal wo Videos weggestriked werden<br><br><br>PS. Mal f\u00fcr Leute die keine Ahnung haben. Ich dachte der kopierte Kanal l\u00e4dt einfach nur Rainers Videos hoch. Die Kommentare und Dislikes lassen aber darauf schlie\u00dfen, dass auch das vom Originalkanal \u00fcbernommen wurde. Wie ist das zu erkl\u00e4ren?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:48:32+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "Neustes DrachenViedeo wurde von Rainer Winkler gestriked lel<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/sirenchenblau\/status\/1026111453827346438\">https:\/\/twitter.com\/sirenchenblau\/status\/1026111453827346438<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:49:28+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Neustes DrachenViedeo wurde von Rainer Winkler gestriked lel<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/sirenchenblau\/status\/1026111453827346438\">https:\/\/twitter.com\/sirenchenblau\/status\/1026111453827346438<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Reiner Winkler. Mit &ldquo;ei&rdquo;. Ganz wichtig."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:50:18+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Die Kommentare und Dislikes lassen aber darauf schlie\u00dfen, dass auch das vom Originalkanal \u00fcbernommen wurde. Wie ist das zu erkl\u00e4ren?<br><\/blockquote>Die kommen halt von Leuten, die nicht wissen, dass es nicht der echte Kanal ist.<br><br>Kleiner Bauch in Aktion:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1026129394228752385\">https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1026129394228752385<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wandioffiziell\/status\/1026132253343195141\">https:\/\/twitter.com\/Wandioffiziell\/status\/1026132253343195141<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wandioffiziell\/status\/1026129099318853633\">https:\/\/twitter.com\/Wandioffiziell\/status\/1026129099318853633<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T17:57:02+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Das Geburtstagsgeschenke auspacken Video ist online<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8\">https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8<\/a> [youtu.be]<br><br>Lohnt sich nicht wirklich, au\u00dfer dass er a wengerla gemestet wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:00:59+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kleiner Bauch in Aktion:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1026129394228752385\">https:\/\/twitter.com\/rudifrischlich\/status\/1026129394228752385<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wandioffiziell\/status\/1026132253343195141\">https:\/\/twitter.com\/Wandioffiziell\/status\/1026132253343195141<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wandioffiziell\/status\/1026129099318853633\">https:\/\/twitter.com\/Wandioffiziell\/status\/1026129099318853633<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>ICH WILL <strike>UNREAL TOURNAMENT SPIELEN <\/strike> DAS VIDEO"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:02:12+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Das Geburtstagsgeschenke auspacken Video ist online<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8\">https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Sind die Geschenke echt? Oder hat sich der Digge B\u00e4r selbst beschenkt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:03:57+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/XHU5A5vOf2pCZdyg1A\/giphy.gif\"><br><br>Hypnotisierend"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:05:23+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das Geburtstagsgeschenke auspacken Video ist online<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8\">https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Sind die Geschenke echt? Oder hat sich der Digge B\u00e4r selbst beschenkt?<br><\/blockquote>Tippe auf TV-Mopf, Schweigh\u00f6fer und Selbstbeschenkung."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:06:29+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/XHU5A5vOf2pCZdyg1A\/giphy.gif\"><br><br>Hypnotisierend<br><\/blockquote>Offensichtlich 2 Kampfsportler am Werk<br><br>Naja wenigstens mal einer der nicht wie ne Fotze davon rennt"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:07:24+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/XHU5A5vOf2pCZdyg1A\/giphy.gif\"><br><br>Hypnotisierend<br><\/blockquote>Das seine Knie nicht schon direkt durchbrechen bei dem mini H\u00fcpfer&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:15:24+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Kommentare und Dislikes lassen aber darauf schlie\u00dfen, dass auch das vom Originalkanal \u00fcbernommen wurde. Wie ist das zu erkl\u00e4ren?<br><\/blockquote>Die kommen halt von Leuten, die nicht wissen, dass es nicht der echte Kanal ist.<br><br><\/blockquote>Ich f\u00e4nde es wie auf Twitter besser, dass der andere Kanale mehr Likes und nette Kommentare hat, inkl. eines netten Rainders der freundlich und mit guter Rechtschreibung auf User antwortet."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:16:26+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "*wirft M\u00fcll hinter sich* &ldquo;Da isn Abfall, nicht wundern!&rdquo; Boden hinterm Sofa=M\u00fcllhalde"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:20:22+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qctgB5x2pfs&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qctgB5x2pfs&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:20:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "kleine Rangeley"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:20:37+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Hier das Video. Viel Spa\u00df <a href=\"https:\/\/youtu.be\/qctgB5x2pfs\">https:\/\/youtu.be\/qctgB5x2pfs<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:26:59+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Hier das Video. Viel Spa\u00df <a href=\"https:\/\/youtu.be\/qctgB5x2pfs\">https:\/\/youtu.be\/qctgB5x2pfs<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Erkennt jemand was das f\u00fcr ein Auto ist?<br><br>Sieht nach BMW aus bin mir aber net sicher etzala<br><br>Fetti schmei\u00dft Steine auf Autos die mehr wert sind als sein Leben ulu"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:27:59+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Hier das Video. Viel Spa\u00df <a href=\"https:\/\/youtu.be\/qctgB5x2pfs\">https:\/\/youtu.be\/qctgB5x2pfs<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Fazit: lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:30:56+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "trotzdem wieder polen-l\u00fcl\u00fcl\u00fc song im intro. junge lernt doch mal"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:30:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/XHU5A5vOf2pCZdyg1A\/giphy.gif\"><br><br>Hypnotisierend<br><\/blockquote>Voll der baddibilder, voll das viech"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:31:03+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "junge junge junge<br><br>Wann gibts mal eine RICHTIGE Boxerei?<br><br>Eigentlich wieder mal nur rumgeschubse auf Schulhofniveau. In jeder Berliner Hauptschule gehts h\u00e4rter zu."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:31:16+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Endlich bekommt der kleine Bauch seinen gro\u00dfen Auftritt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:32:17+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>junge junge junge<br><br>Wann gibts mal eine RICHTIGE Boxerei?<br><br>Eigentlich wieder mal nur rumgeschubse auf Schulhofniveau. In jeder Berliner Hauptschule gehts h\u00e4rter zu.<br><\/blockquote>Und dann hoffentlich nicht vom Hals ab gefilmt."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:34:05+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>In jeder Berliner <strike>Haupt<\/strike>Grundschule gehts h\u00e4rter zu.<br><\/blockquote>Korregazion. Willkommen in Berlin, Digga.<br><br>Reinerle komm in's Cafe, wir m\u00fcssen reden. #Brando's."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:37:13+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Wie schnell es dieses Shirt zerfickt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:38:47+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Diese mangelnde Impulzkontrolle macht fassungslos: kaum realisiert er, dass sein neues &ldquo;Letzte-Einhorn&rdquo;-Tsch\u00f6rt etzadla kapoot ist, setzt er mit aller nur zu Verf\u00fcgung stehenden Kraft zum Schwinger auf des Gegen\u00fcbers Kauleiste an."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:40:06+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Wie er schon zu Beginn wegen den paar Luftschlangen am Kochen ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:40:49+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "W\u00fcrde mich wundern, wenn er an dem Tag nicht heftigst aus den Augen geschwitzt hat Nachts in seinem Bettchen."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:41:57+02:00",
        "username": "SpVggAltschauerberg",
        "text": "Kann mal jemand einen Counter machen wie oft Affenkeks in dem Video gewinselt hat, dass der die Polizei ruft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:42:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Link scho dod, gibts einen Reupload?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:44:25+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "reupload bidde"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:44:46+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/31cc726f-9810-474f-avwccv.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:45:30+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/B41gfhmYE34\">https:\/\/youtu.be\/B41gfhmYE34<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:46:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "reup (bessere qualit\u00e4t): <a href=\"https:\/\/my.mixtape.moe\/iuburn.mp4\">https:\/\/my.mixtape.moe\/iuburn.mp4<\/a> [my.mixtape.moe]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:46:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wieso kann Youtube so schnell das Fidio sperren? Vor 30 sek. erst gesehen, schon gesperrt lel. Warum\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h dauert das bei Reiners Kanal dann so lange?<br><br>Fragen an Youtube bekomme ich antworten?<br><br>Zum Fifio:<br>War noch zwei, drei Schubser von dem 1 Dude in rot gegen Reiner, Reiners Shirt wird irgendwann zerrissen, kleiner Bauch schwippschwappt h\u00fcbnodisch hin und her, Affenkeks droht mit ner fedden, diggen Anzeige am Mondach&#8230;<br><br>Nice Mett, aber hatte schon besseres: 5\/7"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:49:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ulu, noch 2-3 solcher Aktionen und Rainer hat keine T-Shirts mehr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Mit aller Kraft dran rei\u00dfen und mitnehmen, ich will ihm nicht mal seine Lumpen g\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:51:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180907-111540",
        "text": "hat noch wer nen kinski link? find das nimmer etzala<br><br><br>e: nvm <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw&amp;t=3s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xPTWALqXJHw&amp;t=3s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:53:52+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Kampfsportlord"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:54:11+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Was ist das f\u00fcr ein Gedudel ab 1:35?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:54:32+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "Was stammelt der eigentlich bei Minute 1:42 ca.? &ldquo;Ich stech euch alle ab&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:57:24+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "wegen MEINEID, wegen L\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcGEN"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:58:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Steine werfen&#8230; da sacht ka Richter der Welt was!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:59:19+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ist Affenkeks schon relevant? Frage f\u00fcr 1 Freund"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T18:59:49+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "na ja wie auch immer der Haid wird definitiv immer weniger, insbesondere im August"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:00:28+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Kleine Kampfanalyse:<br><br>Affenkeksanh\u00e4nger etwa 175-180cm gro\u00df. Gewicht circa 75-80kg und untrainiert. Rainer 186cm gro\u00df und 200kg schwer. <br><br>Rainer kriegt nix gebacken au\u00dfer schubsen. Ogergebiss durchgehend unbedeckt. Zahnverlust so auch noch kommen wird. Kontrahent auf jeden Fall ebenb\u00fcrtig nur net aggro genug. <br><br>Pers\u00f6nliches Highlight: Der kleine Schubser mit der Wampe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> erbitte GIF"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:02:17+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Stellt euch vor euer Geburtstag verl\u00e4uft nur halb so beschissen, kek <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ich pers\u00f6nlich kennen niemanden der auch nur Ansatzweise so einen kack Geburtstag gehabt h\u00e4tte. Einige haben vielleicht zuviel getrunken und hatten dann einen Kater oder eine volgekotzte Bude. Aber wenigstens was mit Freunden gemacht.<br><br>Rainer&#8230; Jeder bahnhofjunkie feiert besser Geburtstag und Weinachten als er."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:04:04+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>Vor laufender Kamera Rainer k\u00f6rperverletzen? W\u00e4re mir auch zu stressig, auch wenn es einem sicher in den F\u00e4usten juckt.<br><br>H\u00e4tte es \u00fcbrigens nice gefunden wenn jemand durchs offene Tor in seine Ranzbude gespurtet w\u00e4re. Da w\u00e4re der Herzinfakt voprogrammiert gewesen.<br><br><blockquote>Pers\u00f6nliches Highlight: Der kleine Schubser mit der Wampe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> erbitte GIF <br><\/blockquote>Sah eher nach einer misslungenen Kopfnuss aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:06:51+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Da Video ja auf Youtube wech ist:<br><a href=\"https:\/\/kohlchan.net\/b\/src\/1533486784296.webm\/kampfsportlord.webm\">https:\/\/kohlchan.net\/b\/src\/1533486784296.webm\/kampfsportlord.webm<\/a> [kohlchan.net]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:07:02+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;<br><\/blockquote><br><br>H\u00e4tte es \u00fcbrigens nice gefunden wenn jemand durchs offene Tor in seine Ranzbude gespurtet w\u00e4re. Da w\u00e4re der Herzinfakt voprogrammiert gewesen.<br><\/blockquote>Jaaaaa! Musste auch dran denken, und drinnen dann ah kleines Versteckspiel mit dem Dicken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> und ah episvhe Verfolgungsjagd. An der Ford Limousine du Pfosten is etzela Freio"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:09:10+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Kleine Kampfanalyse:<br><br>Affenkeksanh\u00e4nger etwa 175-180cm gro\u00df. Gewicht circa 75-80kg und untrainiert. Rainer 186cm gro\u00df und 200kg schwer. <br> <br><\/blockquote>Wie bitte? <img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cyYsaKp.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:16:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Kann mal jemand einen Counter machen wie oft Affenkeks in dem Video gewinselt hat, dass der die Polizei ruft?<br><\/blockquote>lel dachte erst er ist der Pico im Video ?? leider keine RL Relevanz der herr"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:20:40+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2f0wEX4AAHYwo.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:23:06+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Da Video ja auf Youtube wech ist:<br><a href=\"https:\/\/kohlchan.net\/b\/src\/1533486784296.webm\/kampfsportlord.webm\">https:\/\/kohlchan.net\/b\/src\/1533486784296.webm\/kampfsportlord.webm<\/a> [kohlchan.net]<br><\/blockquote>Achtung Virus"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:32:23+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Wie das Rainerhirn Rendert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8?t=3m54s\">https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8?t=3m54s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:36:02+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Bitte im Kampfsporthread weiter besprechen"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:37:34+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Wie das Rainerhirn Rendert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8?t=3m54s\">https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8?t=3m54s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>&ldquo;Ich versuch doch abzunehmen&rdquo;<br><br>&#8230;Irre ich mich, oder gehen seine Haare so langsam ins Graue \u00fcber ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:40:41+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GGILPOK.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>F\u00fc\u00dfe\/Zehen mittlerweile langsam besiegt und verabschieden sich"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:44:33+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Frage mich warum so Fetts\u00e4cke so oft die Wampe raush\u00e4ngen haben. Sehe ich auch oft <strike>im Spiegel<\/strike> auf der Stra\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:50:35+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "Liegt daran das sie sich nicht eingestehen wollen das sie bei 3 Ofenk\u00e4se am Tag halt auf einmal 4XL tragen m\u00fcssten statt XXL."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:52:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Und Reinerle sieht sich wieder als armes Opfer, das nichts falsch gemacht hat. Der Bub lernt nichts mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T19:57:51+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Habe das Auspackvideo beendet, Fazit: Saucool<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:00:28+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Ganz ehrlich, wenn Reiner nicht so fett w\u00e4re und noch alle Z\u00e4hne und nicht diesen Unterbiss h\u00e4tte w\u00e4re er eine 7\/10. Da zukt meine homosexuelle Seite ohne Dreck aller."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:05:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:05:14+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bennen dich bitte in &ldquo;Quasihomo&rdquo; um, danke."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:06:31+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>L\u00f6sch dich Quasimodo <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:11:59+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2kQLIX0AAD4QL.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:12:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kr\u00fcppelfaust"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:13:06+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Rainer meinte ja gestern unter anderem, er m\u00f6chte im Mittelalter geboren sein&#8230;<br><br>W\u00e4hre dann so gekommen:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tca-AkF2_6w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tca-AkF2_6w<\/a> [youtube.com]<br>(F\u00fcr Schnappi: Ausschnitt aus der Ritter der Kokosnuss - Kampf mit dem Schwarzen Ritter)"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:13:27+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/-mSl5tMo2JU?t=1m38s\">https:\/\/youtu.be\/-mSl5tMo2JU?t=1m38s<\/a> [youtu.be]<br><br>wenn die stimme so abgeht weiss man es ist nicht mehr weit zum augenschwietzen"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:13:33+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "Es gibt Dinge die muss man im Leben nicht gesehen haben. Bauchnabelsecks mit dem Schwabbeloger geh\u00f6rt dazu."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:15:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Es gibt Dinge die muss man im Leben nicht gesehen haben. Bauchnabelsecks mit dem Schwabbeloger geh\u00f6rt dazu.<br><\/blockquote>Aber sowas<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KhAG3JW2McA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KhAG3JW2McA<\/a> [youtube.com]<br>(f\u00fcr Schnappi: Sexy Frauen)"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:15:33+02:00",
        "username": "azamat",
        "text": "2018 und die gleichen Opfer gammeln im Drachenthread rum"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:21:33+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Lighstripe und Birne sind ja sch\u00f6n und gut. Nur ohne Bridge halt sinnlos. Die war nicht dabei, wenn ich das richtig gesehen habe, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:23:48+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "ulululululululu"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:30:10+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Was wurde eigentlich aus Ben? Also dem Jungen, mit dem Rainer immer gezockt hat? <br><br>Verstehe eigentlich nicht, wieso noch nie jemand versucht hat, Ben, den Barcelona-Typen, die &ldquo;Auto der wo f\u00e4hrt&rdquo;-Olle, oder gar ey Mallah daf\u00fcr zu bezahlen, mit ihm Rainer zu besuchen. <br><br>Das w\u00e4re gut angelegtes Geld - besser als diese Schei\u00df-Barren oder wie der Dreck auf YouNow hei\u00dft. <br><br>Alter."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:33:38+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Eventuell ist einfach nicht jeder so k\u00e4uflich und billig wie deine Mutter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:35:34+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Wird wohl so sein, aber Riter? Bei der w\u00fcrde sowas sicher ziehen, oder? <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:44:51+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ich w\u00fcrde Ben Geld geben das er mal seinen Sprachfehler behandeln l\u00e4sst. Aber jeder Euro der in dieser Hinterw\u00e4ldler gegend landet ist rausgeschmissenes Geld."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:45:13+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Auto der wo f\u00e4hrt&rdquo;-Olle<br><\/blockquote>Die ist voll gerissen.<br><br>In der Kerwa meinte sie, das war sie nicht im Video sondern ihre Zwillingsschwester <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:45:34+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "mei mudda is a hure un mei vadder is dod alder<br><br>is irgendei moderador da? ich will das dieser affngeks ausgenoggt wird alder"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:49:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Was meint ihr wann morgen der Dragen Mandai kommt? Bin schon gespannt was neues im Leben des Reiner .W so passiert ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:50:31+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Grossartig. Da tr\u00e4gt er stolz sein neues Kindershirt aus und beim n\u00e4chsten Haiderkontakt ist es zur Sau.<br><br>Widerlicher Widerling."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:53:35+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Er muss ja nicht seine sch\u00f6nen Sachen beim Rausgehen anziehen, oder? <br>Es w\u00fcrde ein Schurz ja reichen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:54:51+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ach, das Shirt war Neu? Noch besser <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T20:55:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer h\u00e4tte den Bubi voll weghauen k\u00f6nnen. Von wegen Dicke haben keine Kraft und so.."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:02:05+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Auto der wo f\u00e4hrt&rdquo;-Olle<br><\/blockquote>Die ist voll gerissen.<br><br>In der Kerwa meinte sie, das war sie nicht im Video sondern ihre Zwillingsschwester <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Du meinst die Drachenlady? Bei der kauf ich immer mein ciabatta, die is a weng bl\u00e4id und stinkt aber die basst scho."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:02:19+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>wegen MEINEID, wegen L\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcGEN<br><\/blockquote>Das muss man sich mal vorstellen."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:05:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>wegen MEINEID, wegen L\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcGEN<br><\/blockquote>Das muss man sich mal vorstellen.<br><\/blockquote>200 KG!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:20:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Meineidet ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:26:57+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Rainer h\u00e4tte den Bubi voll weghauen k\u00f6nnen. Von wegen Dicke haben keine Kraft und so..<br><\/blockquote>Aber er hat's doch versucht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:27:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine Chefkochbr\u00fcfung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHH!!!<br>Der kocht unendlich UUUUHHHHHH<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:30:26+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Meineidet ihr ned?<br><\/blockquote>Mein Eid geht dich gar nix an, aller!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:32:12+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "aus welchem Video\/Scriem kommt eigentlich dieser Meineid-Quatsch schon wieder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:32:44+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Lvl o haider"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:33:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich muss jetzadla nochmal kurz dazwischengr\u00e4tschen, wir ham jetzt genau 21 Uhr 33"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:33:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>aus welchem Video\/Scriem kommt eigentlich dieser Meineid-Quatsch schon wieder? <br><\/blockquote>Halt die Fresse.<br><br>Kommt ausm Gerichtspodcast."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:36:07+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Wird wohl so sein, aber Riter? Bei der w\u00fcrde sowas sicher ziehen, oder? <br><\/blockquote>Eine ordentliche Standpauke von seiner Mutter w\u00e4re schon mal was, was ich gerne auf Video sehen w\u00fcrde. Aber vermutlich ist ihr der missratene Rainer einfach schei\u00dfegal, und sie konzentriert sich lieber auf das weniger missratene Kind."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:38:54+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>aus welchem Video\/Scriem kommt eigentlich dieser Meineid-Quatsch schon wieder? <br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1W6sW9UomjP\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1W6sW9UomjP<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:43:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180807-093355",
        "text": "Barfuss auf steinigem Untergrund rumlaufen wo auch Glassplitter liegen.<br>Der merkt nix mehr, bzw. seine F\u00fcsse.<br>Diab\u00e4tiss on the go&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:47:19+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Eine ordentliche Standpauke von seiner Mutter w\u00e4re schon mal was, was ich gerne auf Video sehen w\u00fcrde. Aber vermutlich ist ihr der missratene Rainer einfach schei\u00dfegal, und sie konzentriert sich lieber auf das weniger missratene Kind.<br><\/blockquote>Vor allem ist Rainer schei\u00dfegal was die Fette labert!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:54:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Ein weiteres Auspack fideo oide<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lPir1qg.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:55:43+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Glaube Rainer ist Rita auch komplett egal. Gratulierte ihm bestimmt nicht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:56:45+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Wie das Rainerhirn Rendert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8?t=3m54s\">https:\/\/youtu.be\/YUrvKKzn2T8?t=3m54s<\/a> [youtu.be][\/quote<br><br>Kann nicht einer mal einer Bagget-Bombe wergeln?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T21:58:36+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich finde das Zerw\u00fcrfniss mit seiner Mutter jetzt nicht so tragisch. Familie kann man sich nicht aussuschen. F\u00fcr so eine Mutter kann man sich auch nur sch\u00e4men.<br><br><br>Ist halt dumm das Rainer eben auch ein riesen Arschloch ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:01:01+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Schnappos wissen wer der babo ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:01:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Geld zum Fenster rausgeschmissen, das kann er eh nicht einrichten und benutzen<br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180805\/4Ap3Rw0E.PNG\">"
    }
]