[
    {
        "time": "2018-08-05T22:04:51+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Der sieht aber auch immer fertiger aus"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:06:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Mensch Loide ich bin doch beim Abnehmen.<br><br>MEME<br><br><img src=\"https:\/\/img.youtube.com\/vi\/YUrvKKzn2T8\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:07:05+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "K\u00f6nnte der DracheSchautBot mal bitte um &ldquo;XXX.Video ist verschwunden&rdquo; oder &ldquo;XXX.Video wurde wegen BlaBlub von Bernd das Brot gestriket&rdquo; erweitert werden?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:08:36+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "ich hoffe rainer kriegt krebs.<br><br>(hier habt ihr's zuerst gelesen)"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:14:25+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Und das soll genau was bringen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:15:13+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Der sieht aber auch immer fertiger aus<br><\/blockquote>Ja, ich glaube man bewertet den Stress leicht unter, dem Rainer konstant ausgesetzt ist.<br>An nur einem Tag wird sein Hof &ldquo;dekoriert&rdquo;, sein Balkon verdreckt, sein T-Shirt zerrissen, er angezeigt, er von Kinski besucht und das sind nur die Dinge, die wir mitbekommen haben.<br>Kurze Zeit sp\u00e4ter wird seine Youtube-Existenz bedroht.<br>Und dann setzt er sich Abends seelenruhig in den Stream und erz\u00e4hlt, dass sein Geburtstag bis auf ein paar Aktionen ganz gut war.<br><br>Ich pers\u00f6nlich h\u00e4tte wahrscheinlich eine Woche daran zu knabbern, wenn mir nur eines dieser Dinge passiert w\u00e4re.<br><br>Rainer ist diesen Konflikten fast t\u00e4glich ausgesetzt. So gem\u00fctlich in Unterhose vorm Rechner kann man teilweise gar nicht nachempfinden, was Rainer da \u00fcberhaupt erlebt."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:16:03+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "ich hoffe Celine_Hackbarth kriegt krebs.<br><br>(hier habt ihr's zuerst gelesen) <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:16:17+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Dieser Kinski-Besuch XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:16:58+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Chapeau an den Drachi mit dem Fresspaket-Geschenk. Mehr kcal f\u00fcr Rainer kann ich absolut und immer bef\u00fcrworten! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:20:14+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Seitddem ich EIN MAL diese Website mit Rainers Thor Tshirt aufgerufen habe wird mir das AUF JEDER VERFICKTEN SEITE als Werbung angezeigt, wenn der AdBlocker aus ist.<br><br>So eine Schei\u00dfe!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:21:05+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Rainer ist diesen Konflikten fast t\u00e4glich ausgesetzt. So gem\u00fctlich in Unterhose vorm Rechner kann man teilweise gar nicht nachempfinden, was Rainer da \u00fcberhaupt erlebt.<br><\/blockquote>Du kannst genau jetzt (22:18) zum HbF meddeln. Dann siehst du echten Stress, Auch selbst verschuldet, wie beim Rainer, aber Letzterer hat immerhin noch ein, wenn auch verdrecktes, Dach \u00fcberm Kopf und Nachbarn die sich f\u00fcr ihn Strafbar machen. Und der hat ordentlich mehr Kohle als die Leute am Bahnhof.<br><br>Kein Mitleid. Den Stress kann ich schon nachvollziehen, aber selten hat es jemand so verdammt einfach gehabt sich dem ganzen zu entziehen und ist mit soviel Schei\u00dfe ungestraft und unbehelligt durchgekommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:22:20+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Seitddem ich EIN MAL diese Website mit Rainers Thor Tshirt aufgerufen habe wird mir das AUF JEDER VERFICKTEN SEITE als Werbung angezeigt, wenn der AdBlocker aus ist.<br><br>So eine Schei\u00dfe!<br><\/blockquote>Warte mal bis zu deinem ersten GF das sich auf deinem PC \u00fcber deinen YT Acc Kosmetik und Beauty Videos anguckt. Keine Empfehlungen mehr f\u00fcr Sabaton Waffen SS Hitler Musikvideos <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>Nur noch unboxing und Review Kacke"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:22:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "HAHA es ist jetzt 22:22 a Schnappizahl"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:30:57+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Erst mal durchs offene Tor und dann&#8230; was genau noch mal gemacht?<br><br>Kapott machen kannste nix, weil alles schon kapott<br><br>Klauen kannste nix, weil alles nur M\u00fcll<br><br>Verstecken kannste dich nirgends, weil du \u00fcberall mit Einsturz rechnen musst"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:32:29+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ist doch egal, Hauptsache der Fedde ist getriggert bist zum Tilt."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:32:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>Warte mal bis zu deinem ersten GF das sich auf deinem PC \u00fcber deinen YT Acc Kosmetik und Beauty Videos anguckt. Keine Empfehlungen mehr f\u00fcr Sabaton Waffen SS Hitler Musikvideos <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>Nur noch unboxing und Review Kacke<br><\/blockquote>HAHA welche Schwuchtel hat auch 1 GF!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:33:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Erst mal durchs offene Tor und dann&#8230; was genau noch mal gemacht?<br> <br><\/blockquote>Einfach rumlaufen und zugucken wie Rainer in die Knie geht.<br><br>Alegsa mitnehmen, die Discokugel, mit einem Hammer auf den Lappi\/PC oder einfach alle Chili Dosen in sein Arbeitsb\u00fcro pfeffern.<br><br>Einfach alles umwerfen. DAS w\u00e4re was"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:40:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Auf den Laptop w\u00fcrd ich schei\u00dfen, mehr nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:41:07+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Haid nimmt ab, schon seit langem. Am 20,08, wird auch definitiv nichts passieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:41:41+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/urwaitX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:42:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Lasst doch mal das arme Schwein in ruhe edzella. <br><br>Ist das Neobieners Laptop?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xku8j1L.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:49:30+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Lasst doch mal das arme Schwein in ruhe edzella. <br><br>Ist das Neobieners Laptop?<br><br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/xku8j1L.png\">https:\/\/i.imgur.com\/xku8j1L.png<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Die Phase hat er lustigerweise inzwischen \u00fcbertroffen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:54:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Gute Nacht kleiner Drache der wo gegen die <strike>Tiger<\/strike> Haider k\u00e4mpft.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/szC1Q79.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T22:54:30+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Lasst doch mal das arme Schwein in ruhe edzella. <br><br>Ist das Neobieners <strike>Laptop<\/strike><b>Micropensi<\/b>?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T23:10:41+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Der Haid nimmt ab, schon seit langem. Am 20,08, wird auch definitiv nichts passieren.<br><\/blockquote>Es ist auch Rainer Zufall, dass s\u00e4mtliche Hotels in der n\u00e4heren Umgebung bereits ausgebucht sind"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T23:15:49+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ins Haus meddln, beim pc Netzteil hinten den kleinen schwarzen schalter umlegen und wieder raus. Evtl noch'n Foto von der K\u00fcche machen: wird schon seinen Grund haben, warum wir die monatelang nicht zu gesicht bekommen.<br><br>Geplant wird nix! Auser der Gehegezaun."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T23:20:20+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Yeah&#8230;. Alle mal noch schnell ein Zelt kaufen geh'n, damit wir alle am 20.08. Handykichern spielen k\u00f6nnen und um die Wette rennen k\u00f6nnen, wer schneller vorm Dummb\u00e4r weg kommt&#8230;<br><br>Und als Finale ein Herr Wiiiiiinkl\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4r Kanon&#8230; Lasst den armen Mann doch seinen Lebensabend und die letzten 3, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h 4, neee Moment 5 Jahre in Ruhe verbringen&#8230;<br><br>ELLOELL"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T23:20:24+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Eine ordentliche Standpauke von seiner Mutter w\u00e4re schon mal was, was ich gerne auf Video sehen w\u00fcrde. Aber vermutlich ist ihr der missratene Rainer einfach schei\u00dfegal, und sie konzentriert sich lieber auf das weniger missratene Kind.<br><\/blockquote>Vor allem ist Rainer schei\u00dfegal was die Fette labert!<br><\/blockquote>Wenn die Haider teilweise nicht so kacke w\u00e4re, w\u00fcrde mich mal die Geschichte der Winkler aus Sicht von Ramona intressieren. Sie hat wohl am meisten unter Rainer, Rudi und Rita gelitten. Ich wette da w\u00fcrden sich Abgr\u00fcnde auftun die wir uns gar nicht ausmalen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T23:24:08+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Haid nimmt ab, schon seit langem. Am 20,08, wird auch definitiv nichts passieren.<br><\/blockquote>Es ist auch Rainer Zufall, dass s\u00e4mtliche Hotels in der n\u00e4heren Umgebung bereits ausgebucht sind<br><\/blockquote>Bl\u00f6dsinn, lt booking.com mal schnell geguckt sind noch viele Zimmer im Umkreis von 10km Frei. Oder sind die Altschauerberger All-Inclusive Hotelanlagen gemeint? Stimmt, die sind komplett vom Lachschon RDW f\u00fcr die ganze Woche gemietet."
    },
    {
        "time": "2018-08-05T23:26:07+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>wenn der AdBlocker aus ist.<br><br>adblock ausmachen<br><br><\/blockquote>Necher, bitte!<br>ublock origin und NoScript sind immer, immer IMMER an!<br>tod den werbezecken!<br><br><blockquote>Erst mal durchs offene Tor und dann&#8230; was genau noch mal gemacht?<br><br>Kapott machen kannste nix, weil alles schon kapott<br><br>Klauen kannste nix, weil alles nur M\u00fcll<br><br>Verstecken kannste dich nirgends, weil du \u00fcberall mit Einsturz rechnen musst <br><\/blockquote>Nimmst ein stabiles auto (pickup o.\u00e4.) ein paar kumpels und klaust Rainer.<br>Dann spannst du ihn Mad-Max-style vorne auf den K\u00fchler und f\u00e4hrst mit ihm ein wenig spazieren (Autobahn vor allem). Livescreamen nicht vergessen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0l17sI4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-05T23:50:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Affenkeks progamer im Drachengame und Rainer liest anscheinend im cardio Thread mit. Der hat Power."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T00:01:21+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "00,00 uhr etzad erstmal alle videos nachholen und danach sch\u00f6n ab<strike>haten<\/strike>pelten"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T00:49:58+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "&ldquo;Is aaaschkald des Wassa, ej&#8230;&rdquo;<br><br><br>MEME<br><br><br>Haut nen K\u00fcbel SCHWIBBSCHWABB in sei Fressm\u00e4ulche&#8230;<br><br>PS: Womit die 3 Liter Wasser am Tag damit auch gekl\u00e4rt sein d\u00fcrften&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T01:30:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Es ist 1,30,50 Uhr<br><br>1,20,35 Uhr war er noch sehr schlank!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T01:43:18+02:00",
        "username": "Qu4dmiral_Otten",
        "text": "der moment wenn rainer merkt, dass sein tshirt jetzt von 6XL auf 10XL geweitet wurden, wie das arschloch von riter bei seiner geburt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T02:02:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "F\u00fcr alle die es nicht wissen TVmopf ist ein younow abonnetn"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T02:21:17+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Lel, wie der fette Suppengmubo nicht einmal jemanden mit ~75kg kg wegsto\u00dfen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T02:28:34+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>der moment wenn rainer merkt, dass sein tshirt jetzt von 6XL auf 10XL geweitet wurden, wie das arschloch von riter bei seiner geburt<br><br><br><\/blockquote>oh mann"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T03:06:55+02:00",
        "username": "schwarzendregger",
        "text": "<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GhRGOjj.jpg\"><br><br><blockquote>Lel, wie der fette Suppengmubo nicht einmal jemanden mit ~75kg kg wegsto\u00dfen kann.<br><\/blockquote><br>ach was der ist doch stark wie nix, der hat sich nur zur\u00fcckgehalten damit keiner stirbt"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T03:16:44+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/08\/05\/edc90abb79cc5534.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/08\/05\/edc90abb79cc5534.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T06:35:41+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Guten morgen kleiner Drache <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T06:44:11+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "Bei den ganzen stumpfen &ldquo;Es ist XXX Uhr&rdquo; und &ldquo;Wie schlank er damals noch war&rdquo; Runninggags w\u00fcnsche mir die Bilodenbr\u00fcfung zur\u00fcck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T07:00:47+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Alles sehr relevant hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T07:18:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen auch von mir um 7,18,40 Uhr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T07:44:54+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/08\/05\/edc90abb79cc5534.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/08\/05\/edc90abb79cc5534.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote>Dein Ernst? L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:05:32+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/08\/05\/edc90abb79cc5534.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/08\/05\/edc90abb79cc5534.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote>Wie geil bitte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:27:53+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "boah was scheisst ihr hier wieder f\u00fcr g\u00fclle nai?<br><br>langsam aber sicher wird 7000 angepeltet!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:29:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Und ich war dabei aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:32:25+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ist jetzt 08:30, ne wadded mal, 8:32. \u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hHHHHHHHHH<br><br>wie klein die Zeit vor einer Minute noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:33:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "aha ok"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:37:38+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Zu dritt gegen R1r und dann Polizei rufen, weil R1r gehauen hat.<br><strike>hochnotpeinlich<\/strike>extrem peinlich, tazechlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:37:54+02:00",
        "username": "rhabarberbarbara",
        "text": "hallo kwarky"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:38:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Affenkeks der alte Traumt\u00e4nzer, der sich w\u00fcnscht das zu seinem relevanten Auftritt alle Hotels in 100km Umkreis ausgebucht, alle Zufahrtsstra\u00dfen gesperrt und die 3000 Twitter Groupies schon bestellt sind. Realit\u00e4t dann eher 50 schwitzige Twitteropfer mit schlechten Kleidungsstil und pure Existenzangst das Drache sein YT Acc verliert und Affenkeks somit seine Relevanz"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:40:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Zu dritt gegen R1r und dann Polizei rufen, weil R1r gehauen hat.<br><strike>hochnotpeinlich<\/strike>extrem peinlich, tazechlich<br><\/blockquote>Affenkeks auf Twitter: Alle Besucher Opfer, wann Haut ihm jemand Mal endlich aufs Maul? Ihr newfags<br>Meme<br>Affenkeks im RL: Herr Winkler, wir holen jetzt die Polizei! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:45:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Affenkeks geh\u00f6rt neigesch\u00fcrt samt Hunt und BMW."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T08:55:40+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Affenkeks Auftritt beim Drachen war das relevanteste Geschehen seit 3&#8230; ne 4 wadded mal 5 Jahren sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:02:22+02:00",
        "username": "rhabarberbarbara",
        "text": "affenkeks mehr relevanz als reyner oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:03:30+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Affenkeks ist so ein richtiger Ruhrpottkanacke. Das h\u00f6rt man sehr sch\u00f6n an der Stimme.<br>Okay, das Video war ganz nett, um zu sehen, wie kampfsporterfahren der Gumbo wirklich ist. Trotzdem: wenn mich jemand so angeht und man zu dritt ist, hat der Fette nach so einer Aktion nicht mehr zu stehen. Wenn man dem eine pfeffert, sagt kein Richter der Welt was. Die Polizei kann man auch holen, klar. Jede Anzeige gegen Rainer ist Wasser auf den M\u00fchlen der Losching. Aber so rumzuheulen wie Affenkeks ist wirklich besch\u00e4mend und l\u00e4sst jeden Kuchenkindbesuch erwachsener dastehen.<br><br>PS: Kinski Besucher wahrer Ehrenmann immer noch tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:11:50+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Affenkeks ist so ein richtiger Ruhrpottkanacke. Das h\u00f6rt man sehr sch\u00f6n an der Stimme.<br>Okay, das Video war ganz nett, um zu sehen, wie kampfsporterfahren der Gumbo wirklich ist. Trotzdem: wenn mich jemand so angeht und man zu dritt ist, hat der Fette nach so einer Aktion nicht mehr zu stehen. Wenn man dem eine pfeffert, sagt kein Richter der Welt was. Die Polizei kann man auch holen, klar. Jede Anzeige gegen Rainer ist Wasser auf den M\u00fchlen der Losching. Aber so rumzuheulen wie Affenkeks ist wirklich besch\u00e4mend und l\u00e4sst jeden Kuchenkindbesuch erwachsener dastehen.<br><br>PS: Kinski Besucher wahrer Ehrenmann immer noch tats\u00e4chlich sogar.<br><\/blockquote>Die Ruhrpottler die ich so kenne, h\u00e4tten dem Rainer gut eingeschenkt. Affenkeks wohl zu relevant um tats\u00e4chlicher Ruhrpottassi zu sein und lebt seine Relevanz lieber hinter seinem PC aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:12:10+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Also wenn jemand dein Auto besch\u00e4digt, du deshalb (mit Recht) die Polizei rufst - dann w\u00e4re es taktisch nicht sehr klug wenn die Polizei beim eintreffen direkt mal feststellt, dass von deiner Seite auch noch Gewalt ausging."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:14:57+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "also sp\u00e4testens nach der Kopfnuss h\u00e4tte man dem Rainer schon eine Backpfeife geben k\u00f6nnen und da h\u00e4tte kein richter (der is dabei alla) der Welt was gsacht.<br><br>Quelle: Mehrere wegen Notwehr eingestelle KV-Delikte."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:18:52+02:00",
        "username": "rhabarberbarbara",
        "text": "wie sie wieder alle die harten macker raush\u00e4ngen. is denn schon wieder cringefest."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:21:30+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "um mich zu rechtfertigen: W\u00fcrde selber eher keine Hand an den Buttergolem legen, w\u00fcrde aber auch nicht zur Schanze fahren."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:24:49+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "um mich zu rechtfertigen: W\u00fcrde selber keiner Hand an schnabbis Mutter legen, w\u00fcrde aber auch nicht auf M\u00e4nner stehen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:25:37+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "physische wunden heilen, aber der schmerz in der seele bleibt ewig ich hoffe du weisst das"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:26:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ja dan haut ihm doch aufs Maul (f\u00e4nde ich geil), aber ICH pers\u00f6nlich habe keine Lust wegen einem \u00fcbergewichtigen, arbeitslosen, stinkefaulen und arroganten, v\u00f6llig minderbemittelten oberbehinderten Supersondersch\u00fcler auch nur 1 Minute zum Gericht\/zur Polizei meddeln zu m\u00fcssen.<br><br>Da warte ich bis das andere f\u00fcr mich \u00fcbernehmen. Da w\u00fcrde ich lieber eine Aktion bringen wie eben in die Bude laufen.Wobei Herr Winklah ja seine Kameras hat. Auch kacke. Dann bleibt es eben bei anonymen, n\u00e4chtlichen Vandalismus."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:28:30+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde selber eher keine Hand an den Buttergolem legen, w\u00fcrde aber auch nicht zur Schanze fahren.<br><\/blockquote>Das ist f\u00fcr mich der springende Punkt: All die &ldquo;hardcore Macker&rdquo; hier fahren nicht zur Schanze. Eben. Seh ich genauso. Wenn der Oger auch nur so dicht an mich rank\u00e4me, dass ich seinen Smelly Belly riechen kann, w\u00fcrde er das Fressbrett neu organisiert bekommen. Ich bin mir da auch recht sicher, dass das unabh\u00e4ngig von irgendwelcher Kampfsporterfahrung (3&#8230; 4&#8230; nein 5 Jahre Kraff Mager und Jew Jitsu, Leude!) taz\u00e4chlich bei den meisten Leuten hier, die das erz\u00e4hlen, auch so w\u00e4re. Der Digge ist NULL gef\u00e4hrlich, der kann sich kaum noch bewegen und nicht mal eine richtige Fasut machne.<br><br>Aber WENN man schon zur Schanze f\u00e4hrt, um den Diggen mal so richtig mett zu machen und sich dann vor laufenden Kameras, die BEWEISEN, dass der Mettmann angefangen hat, einfach nur rumschubsen l\u00e4sst und dem Schwabbelbabbel einfach nur das Sh\u00f6rt kaputtmacht, der soll sich einfach mal l\u00f6schen. Entweder hinfahren und bei Notwehrlage (na Digzorn, biste's wieder?) nen richtigen Elfer austeilen oder zu Hause bleiben und nix machen. So isses einfach nur hochnotpeinliches rumgelauche von irgendwelchen Kindern, die \u00e4hnliche K\u00f6rperklaus-Bewegungslegastheniker sind, wie der Fettf\u00f6nix."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:29:11+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Oh man wie sich hier welche auf ihre Gewaltphantasien einen Wiggsen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:35:03+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Oh man wie sich hier welche auf ihre Gewaltphantasien einen Wiggsen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Darum geht es doch nicht, du Eumel. Es geht darum, dass man nicht nach Ogersheim f\u00e4hrt, weil man fresh fresh mett produzieren und sich wichtig machen will, um sich dann vor laufenden Kameras vom Ruinen Rainer bissi herumschubsi zu lassi - aber irgendwie &ldquo;wehrt&rdquo; man sich, indem man sein Hemd kaputt macht. Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:35:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn der Fettsack auf einen zukommt einfach nen seichten Tritt richtung kleiner Narbe. Das zwirbelt sicherlich h\u00f6llisch und man ist weit entfernt von seinen dicken Fapgriffeln.."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:36:39+02:00",
        "username": "rhabarberbarbara",
        "text": "Es ist tats\u00e4chlich schon Cringefest."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:37:58+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Es ist tats\u00e4chlich schon Cringefest. <br><\/blockquote>&#8230; im Gegensatz zu dem ansonsten hochqualitativen und \u00fcberhaupt nicht cringe-worthy Rest des Drachengames. Bitte Ferlassung einleitne."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:38:17+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wird Rainer Exsl die ganze schuld an der Kanalsperrung geben, oder reicht seine Erbse um zu kapieren, dass Exsl ihm zwar auf den Boden gemeddelt hatt (zwei strikes), aber nicht noch mit dem Schwert zugestochen hat (dritter strike)?<br><br>E: Oder um es in Rainers Animefantasie zu erkl\u00e4ren: Der Held k\u00e4mpft gegen den b\u00f6sen Gegner, bis er nicht mehr k\u00f6nnend am boden liegt. Held nickt &ldquo;jo passt scho&rdquo;, dreht sich um und geht. Das b\u00f6se steht aber hinter Ihm wieder auf und versucht Ihm von hinten noch ein Messer in den R\u00fccken zu rammen. Der Held bemerkt es nat\u00fcrlich schnell, dreht sich in windeseile um und holt zum erneuten letzten schlag aus. Doch bevor es soweit kommt, hat bereits ein Mitstreiter des Helden die Situation durchschaut, dem b\u00f6sen das Messer genommen, um mit selbiegem dem Trauerspiel ein Ende zu bereiten."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:47:41+02:00",
        "username": "rhabarberbarbara",
        "text": "Wer das Drachengame nicht von der Metaebene her betrachtet, hat die Kontrolle \u00fcber das Drachengame verloren."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:50:41+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ehrenm\u00e4nner regeln ohne Polizei. War schon immer so, bleibt auch immer so. <br>Man f\u00e4hrt nicht zur Schanze um Krawall zu machen und ruft dann bei ner Beule oder ner Ohrfeige die Polizei. Wie behindert muss dieser Affenkeks eigentlich sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:51:43+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Affenkeks progamer im Drachengame<br><\/blockquote>! <br><br>Aktion selbst, Dokumentation und Erl\u00e4uterung: Da gibt es eigentlich nicht viel zu meckern. Au\u00dfer man ist so ein irrelevanter, chronischer Neidersohn wie LarsLangfinger.<br><br>Der Moment der Vorahnung, dass Reina schon wieder lauert, ihn tats\u00e4chlich in dem Moment abzupassen, wo er w\u00fctend die Luftschlangen runterfetzt, bei der kleinen Rangelei immerhin das T-Shirt gut zu erwischen, kleine Anzeige wegen Steinwurf aufs Auto durchziehen und sich nicht von der Polizei bequatschen lassen &#8230; Intensivt\u00e4ter Reina W. so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:52:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wieder mal hochnotpeinlich wenn sich die Kacknerds hier gegenseitig erz\u00e4hlen wie sie an Stelle der Besucher den Winkler verpr\u00fcgelt h\u00e4tten bis er im Rollstuhl sitzt und wahrscheinlich noch den Sch\u00fcrerbunker niedergebrannt h\u00e4tten."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T09:57:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wie relevant ist das hier eigentlich noch alles?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T10:00:58+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "Ne Anzeige hat f\u00fcr ihn schlimmere Auswirkungen, als Pr\u00fcgel, daher alles richtig gemacht.<br>Au\u00dferdem: Stellt euch vor Ruiner geht direkt K.O. und schl\u00e4gt durch seinen Birnenk\u00f6rper beschleunigt mit dem Kopf auf die Stra\u00dfe, da kann auch wirklich mal passieren, dass er schwer verletzt wird \/ stirbt."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T10:09:20+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Affenkeks progamer im Drachengame<br><\/blockquote>! <br><br>Aktion selbst, Dokumentation und Erl\u00e4uterung: Da gibt es eigentlich nicht viel zu meckern. Au\u00dfer man ist so ein irrelevanter, chronischer Neidersohn wie LarsLangfinger.<br><br>Der Moment der Vorahnung, dass Reina schon wieder lauert, ihn tats\u00e4chlich in dem Moment abzupassen, wo er w\u00fctend die Luftschlangen runterfetzt, bei der kleinen Rangelei immerhin das T-Shirt gut zu erwischen, kleine Anzeige wegen Steinwurf aufs Auto durchziehen und sich nicht von der Polizei bequatschen lassen &#8230; Intensivt\u00e4ter Reina W. so auch kommen kann.<br><\/blockquote>Ja, das war auf jeden Fall eine sehr relevante Aktion. W\u00e4re auch gerne so relevant <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T10:18:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>\/ <b>stirbt<\/b>.<br><\/blockquote>Des w\u00fcrd ich jetzala dodal feiern alder uldra grangg eh ab ins 6 feet under-Regal middm Diggen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T10:20:59+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ne Anzeige hat f\u00fcr ihn schlimmere Auswirkungen, als Pr\u00fcgel, daher alles richtig gemacht.<br>Au\u00dferdem: Stellt euch vor Ruiner geht direkt K.O. und schl\u00e4gt durch seinen Birnenk\u00f6rper beschleunigt mit dem Kopf auf die Stra\u00dfe, da kann auch wirklich mal passieren, dass er schwer verletzt wird \/ stirbt.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/xPu8uPaypZA?t=16s\">https:\/\/youtu.be\/xPu8uPaypZA?t=16s<\/a> [youtu.be]<br>(F\u00fcr Schnappi: Youtubevideo zu einem steh-auf-m\u00e4nnchen spielzeug)"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T10:22:15+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Gibt es irgendwo eigentlich eine Zusammenfassung der Ariellaleaks (schriftlich)?<br><br>Es ist 10:22 Uhr."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T10:22:33+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Ist Reinas permanentes &ldquo;Runter von MEINEM Grundst\u00fcck!&rdquo; eigentlich juristisch relevant? Sollte vor Gericht auch mal diskutiert werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T10:25:47+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Wenn Rainer stirbt wird irgendwo auf der Welt, ich weiss nicht wo, ist mir auch Scheiss egal, ein kleines fettes Mastschwein geboren&#8230;<br><br>#Hinduismusunso"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T10:28:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Behinduismus*"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T10:29:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie Reiner vor ein paar Tagen meinte, dass es diese Woche etwas ruhiger wird weil er viel zu tun hat priwwad (gewerkliches rumwuseln und rumwerkeln ist am Wochenende vebroten, ok) und es dieses Wochenende scheinbar zur min\u00fctlichen Eskalation an der Drachenschanze gekommen ist. <br><br><strike>Emser<\/strike> Emskirchener Depesche so auch kommen kann, tats\u00e4chlich eigentlich sogar pers\u00f6nlich wie auch immer. Wie der haidfreie Monat (lel, als ob)"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T12:01:39+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wer kein Kampfsportler oder Hooligan ist, hat auf der Schanze nix zu suchen. Begreifd dat.<br>Au\u00dferdem braucht man schlagfertige Argumente und eine gute Phonetik.<br>Auf Lachschon akzeptieren wir nur die Besten, der Besten, der Besten."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T15:42:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Korrekt. So wie mich"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T15:51:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "Hallo h\u00e4tte es nicht gedacht aber bald hammer die 7000 voll. Wollte mich beo allen suppordern bedanken. Wehe ihr Hurenkinder knackt die 7000 heut iwann nachts zu Zeiten zu denen normalsterbliche Arbeitnehmer pennen m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T15:56:50+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T15:59:07+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wann kommt der Tag an dem dieser Fred auch permaclosed ist? Wann kommt der Drachenlord - Part 4? Fragen an Schappi, bekomme ich antworten?<br><br>Au\u00dferdem: Hat Ruini heute schon was wichtiges gemacht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T15:59:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, w\u00e4rste mal Youtuber\/Younower oder selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter geworden. <br><br>Bleed kammer oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T15:59:58+02:00",
        "username": "Shpagoletho",
        "text": "Bidde Schlie\u00dfung nichd einleidne, dange."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:01:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie er wieder nur meinen Spam l\u00f6scht der garstige <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:04:36+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Wann kommt der Tag an dem dieser Fred auch permaclosed ist? Wann kommt der Drachenlord - Part 4? Fragen an Schappi, bekomme ich antworten?<br><\/blockquote>Wenn Seite 6999 erreicht ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:10:07+02:00",
        "username": "Shpagoletho",
        "text": "7000 Seiten - 7000 Haider am 20.8"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:12:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kleiner Bauch lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:18:40+02:00",
        "username": "RainersBrosdada",
        "text": "Kleine Kaffeebarista bitte!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:19:15+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Es ist jetzt 16:19 Uhr."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:19:27+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/0RmLfKQBD-E\">https:\/\/youtu.be\/0RmLfKQBD-E<\/a> [youtu.be]<br><br>Was geht mit dem Haider? Wer von euch ist das?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:23:19+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "keine behinderten oge?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:27:36+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hurdak jetzt offiziell geleakt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:28:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bitte nur noch relevante Affenkekstweets posten, danke"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:30:05+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "ASA auch wieder stabil Scheisse heute.<br><br><blockquote>Die Besuchergruppe zuvor, die nichts mit Affenkeks zu tun hatte, hat die Drachenschanze wohl mit einer Torte und ein paar Ballons versch\u00f6nert.<br><\/blockquote>Komm halt deiner journalistischen Pflicht nach und guck die Videos. Nat\u00fcrlich haben die das gemacht. Bl\u00f6d kann man auch sein. Hauptsache am\u00fcsante Amazonk\u00e4ufe.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:31:46+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/0RmLfKQBD-E\">https:\/\/youtu.be\/0RmLfKQBD-E<\/a> [youtu.be]<br><br>Was geht mit dem Haider? Wer von euch ist das?<br><\/blockquote>Pascal, HeinzHaubitzes mental geforderter Cousin"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:32:23+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ich bin der festen \u00dcberzeugung, dass das Game selbst dann weitergehen wird, wenn der Dreger schon l\u00e4ngst mit dem Wampus nach obne in seinem Pitschibecken vor sich hin m\u00fcffelt. Rainer .W hat etwas geschaffen, was gr\u00f6\u00dfer ist, als er selbst - und das ist bei diesem Ranzen gar nich so leicht. Mit anderen Worten: Seine Reichweite is etzadla gr\u00f6\u00dfer, als sie ist. Ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:34:15+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Hauptsache am\u00fcsante Amazonk\u00e4ufe.<br><br><\/blockquote>Brauchst wohl keine Laufb\u00fcrste, wa ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:36:18+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/0RmLfKQBD-E\">https:\/\/youtu.be\/0RmLfKQBD-E<\/a> [youtu.be]<br><br>Was geht mit dem Haider? Wer von euch ist das?<br><\/blockquote>Wie ich Menschen die beim reden die Augen schlie\u00dfen verachte"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:38:42+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>ASA auch wieder stabil Scheisse heute.<br><br><blockquote>Die Besuchergruppe zuvor, die nichts mit Affenkeks zu tun hatte, hat die Drachenschanze wohl mit einer Torte und ein paar Ballons versch\u00f6nert.<br><\/blockquote>Komm halt deiner journalistischen Pflicht nach und guck die Videos. Nat\u00fcrlich haben die das gemacht. Bl\u00f6d kann man auch sein. Hauptsache am\u00fcsante Amazonk\u00e4ufe.<br><br><\/blockquote>guck dir doch mal beide Videos an. Wie kommst du drauf, dass es die gleichen Personen sind?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:43:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Den Tortenwurf haben die Haider auch nur ung\u00fcnstig zusammengeschnitten."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:43:56+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/0RmLfKQBD-E\">https:\/\/youtu.be\/0RmLfKQBD-E<\/a> [youtu.be]<br><br>Was geht mit dem Haider? Wer von euch ist das?<br><\/blockquote>Pascal, HeinzHaubitzes mental geforderter Cousin<br><\/blockquote>was hab ich schon wieder getan <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:49:12+02:00",
        "username": "Shpagoletho",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EKPBqRC.png\"><br><br>warum Torte werfen? Um den noch zu m\u00e4sten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:55:59+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ach ein paar pf\u00fcndchen k\u00f6nnte Schweini doch noch vertragen oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T16:57:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "infinite Massephase. Ihr Dummk\u00f6pfe macht ihn mit Fressgeschenken nur st\u00e4rker"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:05:05+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Sorry heinz, dein name war der erste der mir eingefallen ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:07:52+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><blockquote>ASA auch wieder stabil Scheisse heute.<br><br><blockquote>Die Besuchergruppe zuvor, die nichts mit Affenkeks zu tun hatte, hat die Drachenschanze wohl mit einer Torte und ein paar Ballons versch\u00f6nert.<br><\/blockquote>Komm halt deiner journalistischen Pflicht nach und guck die Videos. Nat\u00fcrlich haben die das gemacht. Bl\u00f6d kann man auch sein. Hauptsache am\u00fcsante Amazonk\u00e4ufe.<br><br><\/blockquote>guck dir doch mal beide Videos an. Wie kommst du drauf, dass es die gleichen Personen sind?<br><\/blockquote>Mir geht's um das Wort &ldquo;wohl&rdquo;. Nat\u00fcrlich hat die andere Besuchsgruppe, die mit der Torte geworfen hat, den Zaun auch geschm\u00fcckt und nicht die Affenkeksbande. Wenn streifi die Besuchsvideos geguckt h\u00e4tte und auch korrekt zusammengefasst h\u00e4tte am 04.08., anstatt nur unrelevante Scheisse zu posten, w\u00e4re er seiner Pflicht nachgekommen. Wollte nur sagen, dass der ASA nachl\u00e4sst. Ogeh, war alles. Halte jetzt meine Fresse, bis etwas relevantes passiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:15:14+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich finde es gut, dass Lachschon als universelle Kontrollinstanz f\u00fcr die Qualit\u00e4tssicherung des Drachengames agiert. Ob Schanzenbesucher oder Journalisten, unser Qualit\u00e4tssiegel gibt es nicht geschenkt."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:16:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Halte jetzt meine Fresse, bis etwas relevantes passiert.<br><\/blockquote>Die Uhr ist gerade auf 17,16,16 Uhr umgeschlagen, Zeit f\u00fcr ne Mahlzeit!<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:18:02+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Ich finde es gut, dass Lachschon als universelle Kontrollinstanz f\u00fcr die Qualit\u00e4tssicherung des Drachengames agiert. Ob Schanzenbesucher oder Journalisten, unser Qualit\u00e4tssiegel gibt es nicht geschenkt.<br><\/blockquote>So True amk"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:18:20+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "<blockquote>Ich finde es gut, dass Lachschon als universelle Kontrollinstanz f\u00fcr die Qualit\u00e4tssicherung des Drachengames agiert. Ob Schanzenbesucher oder Journalisten, unser Qualit\u00e4tssiegel gibt es nicht geschenkt.<br><\/blockquote>Und dann kommt Kwarker."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:20:09+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das was BigBANG sagt! <br><br>okee ihr schei\u00df Kellerkinder - ich geh jetzt ins Freibad.<br>K\u00f6nnt ja noch a weng \u00fcber nen Diggen Sondasch\u00fcler bei 30 grad im Schatten diskutieren ob er diek oder bi ist&#8230; <br><br> <br>Wer treffen will PM (lel als ob einer vong euch raus gehen w\u00fcrde)"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:20:11+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Wisst ihr noch, als sich der ASA vor 2 Jahren vom Eierwurf distanziert hat und der Artikel deshalb ausfallen musste?<br><a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/148250103146\/zu-den-ereignissen-von-gestern\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/148250103146\/zu-den-ereignissen-von-gestern<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Heute wird detailliert berichtet, wie das Meddlshirt zerrissen wird und der Thorhammer zu Boden f\u00e4llt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:20:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich finde es gut, dass Lachschon als universelle Kontrollinstanz f\u00fcr die Qualit\u00e4tssicherung des Drachengames agiert. Ob Schanzenbesucher oder Journalisten, unser Qualit\u00e4tssiegel gibt es nicht geschenkt.<br><\/blockquote>Und dann kommt Kwarker.<br><\/blockquote>Du Nuttensohn was bistn du f\u00fcrn Lappen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:23:09+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr noch, als sich der ASA vor 2 Jahren vom Eierwurf distanziert hat und der Artikel deshalb ausfallen musste?<br><a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/148250103146\/zu-den-ereignissen-von-gestern\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/148250103146\/zu-den-ereignissen-von-gestern<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Heute wird detailliert berichtet, wie das Meddlshirt zerrissen wird und der Thorhammer zu Boden f\u00e4llt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Hast du Idiot \u00fcberhaupt den verlinkten Artikel gelesen? Die Gewalt bei Affenkeks' Besuch ging von Ruiner aus, im Gegensatz zu dem Vorfall mit dem Eiermann.<br>Bled ka ma sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:27:26+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau. Und Affenkeks kam da zuf\u00e4llig vorbei, weil er sich verfahren hatte oder was<br><br>bled kamma OA sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:30:11+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Ja genau. Und Affenkeks kam da zuf\u00e4llig vorbei, weil er sich verfahren hatte oder was<br><br>bled kamma OA sei<br><\/blockquote>Lel, war ja klar, dass der garstige Kroker beim haltlosen ASA Bash mit rein springt.<br>Differenzieren ist nicht eure St\u00e4rke, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:32:16+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "War doch gar kein Bash. Finde es nur bemerkenswert wie alles immer hemmungsloser wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:33:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn man im Jahr 2018 noch zu Rainer f\u00e4hrt, dient das einzig und allein dem Zweck der Provokation."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:33:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Afenkeks soll uns einen, nicht spalten."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:34:14+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ich warte nur darauf, dass sich mal jemand wirklich verf\u00e4hrt nach ASB und vom Rainer beworfen und\/oder angegriffen wird und dann die Anzeigen naus schma\u00dft."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:37:53+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "<blockquote>Wenn man im Jahr 2018 noch zu Rainer f\u00e4hrt, dient das einzig und allein dem Zweck der Provokation.<br><\/blockquote>Weswegen ist man denn fr\u00fcher zum Drachenlord gefahren? Nett Tee trinken? <br><br>Ah ne, grillen. Stimmt ja."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:37:59+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wenn man im Jahr 2018 noch zu Rainer f\u00e4hrt, dient das einzig und allein dem Zweck der Provokation.<br><\/blockquote>W\u00fcrdest du soweit gehen zu sagne es sei <b>absichtliche<\/b> Browogadzion?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:39:22+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Wenn man im Jahr 2018 noch zu Rainer f\u00e4hrt, dient das einzig und allein dem Zweck der Provokation.<br><\/blockquote>You don't say! Und worin unterscheidet es sich zum Jahr 2016? Sind die Leute da nur zum einvernehmlichen Posterverkauf an die Schanze gefahren?<br><br>Kroker mach doch bitte mal einen Job und schlie\u00dfe diese M\u00fcllhalde hier noch vor Seite 7000. Passiert doch bis 20,08, eh nix."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:39:46+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Hallo gibt es hier bash?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:41:06+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Schnappi ist halt Nostalgiker. Vor 3 Jahren ist man nur nach ASB gefahren um den Zwingels Rewe und die Eppeleinsruine zu besichtigen und den Drachenschatz zu bergen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:43:14+02:00",
        "username": "RainersBrosdada",
        "text": "<blockquote>Wenn man im Jahr 2018 noch zu Rainer f\u00e4hrt, dient das einzig und allein dem Zweck der Provokation.<br><\/blockquote>Und wenn ein gewisser User, der bei einer seri\u00f6sen Zeitung angestellt ist und Rainer interviewen\/ Fragen stellen will. Also so auf ernsthafter Kuss auf die Eichel Basis?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:44:05+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "<blockquote>Du Nuttensohn was bistn du f\u00fcrn Lappen?<br><\/blockquote>Ich bin ein ganz normaler Typ wie ihr auch. Ich hab ein einigerma\u00dfen geregeltes Leben, eigene Wohnung, Job, ab und zu n M\u00e4del, vereise mal, trinke n Bier mit Freunden oder geh feiern. Klar hab ich einen an der Klatsche, dass ich hier jeden Tag vorbeischau. Ich hab nen B\u00fcrojob und zwischen den Tasks schau ich halt mal vorbei was abgeht um kurz zu resetten und schreib nen Kommentar. Bin halt den Tag \u00fcber eingeloggt. (\u201cdaueronline\u201d )<br><br>Klar gibt es hier ein paar extreme F\u00e4lle, aber die sind sicher auch okay im RL.<br><br>Und jetzt schei\u00dft euch nicht ein, weil euch jemand im Internet disst und versucht bei Euch Hassgef\u00fchle durch Statusangeberei auszul\u00f6sen. Ich spiel halt gerne mal andere Rollen und bl\u00f6del rum. Nehmt es nicht so Ernst.<br><br>Ich hab hier Spa\u00df auf lachschon. Viele von Euch sind ganz clever und schreiben und posten zum Teil wirklich geistreiche und witzige Dinge zu eigentlich richtig dummen Themen. Und die kleinen Fights machen Bock. Mal gegenseitig foppen ist nice."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:48:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn man im Jahr 2018 noch zu Rainer f\u00e4hrt, dient das einzig und allein dem Zweck der Provokation.<br><\/blockquote>W\u00fcrdest du soweit gehen zu sagne es sei <b>absichtliche<\/b> Browogadzion?<br><\/blockquote>Ist das relevant in einer Notwehrsituation ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:48:11+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ist der haidfreie Monat eigentlich schon vorbei?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:49:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Seid ihr alle behindert? Nur weil ich ne Aussage \u00fcber 2018 treffe, hei\u00dft das nicht, dass ich damit sage, dass es vorher anders war. Richtige Kausalit\u00e4ts-Genies hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:50:44+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wir m\u00fcssen schon darauf achten was du sagst"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:53:40+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "und was gesagt wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:55:28+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Wenn man im Jahr 2018 noch zu Rainer f\u00e4hrt, dient das einzig und allein dem Zweck der Provokation.<br><\/blockquote>Trotzdem darf der Lord nicht einfach so einen bedr\u00e4ngen. ASA did nothing wrong."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:55:47+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Also tats\u00e4chlich implizierst du das damit"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:56:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "und wenn schnappi sagt er sagt was, hei\u00dft es nicht, dass er es auch sagt."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T17:59:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ihr seid schon wieder hochnotpeinlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:02:23+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "\/kill schnappi"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:07:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ehschnappa? Ich hatt hier noch nie ein, der Ehschnappa hie\u00df."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:13:29+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Kleine Alligatordiskussion. \u00c4u\u00dferst relevant."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:20:14+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn man im Jahr 2018 noch zu Rainer f\u00e4hrt, dient das einzig und allein dem Zweck der Provokation.<br><\/blockquote>Weswegen ist man denn fr\u00fcher zum Drachenlord gefahren? Nett Tee trinken? <br><br>Ah ne, grillen. Stimmt ja.<br><\/blockquote>Also ich wollte ihm mal in den Arsch treten, deswegen hab ich ihm auch eine Nintendo Switch geschenkt, so und nicht anders wohl"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:22:12+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Seid ihr alle behindert? Nur weil ich ne Aussage \u00fcber 2018 treffe, hei\u00dft das nicht, dass ich damit sage, dass es vorher anders war. Richtige Kausalit\u00e4ts-Genies hier<br><\/blockquote>Lel, ja wieso bringst du dann so eine Aussage zu einem Vergleich zwischen Ereignissen in 2016 und 2018? Dir gehen wohl die Argumente aus, kleiner garstiger Kroker."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:24:02+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Schei\u00dfe schnappi, die Stimmung kippt. Wir m\u00fcssen ins Exil Order 00-wc-frisch-MEINEID"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:24:15+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Leute, beim Rewemarkt Matthias Zwingel kann man L\u00f6schzwerge, Monster Enerdschi und Lyoner kaufen xD <br>Und in Emskirchen gibts auch leckere Karpfenchips und Pizzerrollen XDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:27:16+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Lasst uns doch mal abstimmen, wenn der garstige Kroker hier nicht zumachen will.<br><br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/16220619\">https:\/\/www.strawpoll.me\/16220619<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:32:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "T - 6 Tage bis zur Kanall\u00f6schung initialisiert<br><br>\u00d6\u00d6\u00d6HHHHH<br>Der Countdown geht fast unendlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:33:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/16220654\">https:\/\/www.strawpoll.me\/16220654<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:36:18+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Meine letzte Sperre kam noch von Reginald. Die hatte allerdings dickere Eier, als das kleine Krokerlein."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:39:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Krokodilweibchen haben ja auch keine Eier.."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:40:43+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Noch 24 Stunden.<br><br>Ob der Drache schon zittert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:41:01+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "kleines knappes Votum"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:42:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der dike bangt (lel headbangt) um seinen Kanal:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E6mqcyR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:53:38+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Junge Quarki, sei mal weniger lustig. Musste schnaufne tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:53:51+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "wer kauft denn solch h\u00e4sslichen stofftiere?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T18:54:37+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Nur wir verstehen des Grogerdil falsch. Das Grogerdil k\u00f6nnte sich niemals missverst\u00e4ndlich ausdr\u00fccken. Grogerdil jetzt auch Narzist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:02:27+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/unbenanntq7ca4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:03:28+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:06:14+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Der Thread war heute zu weil der Kroker beim .EXEn Arzt war um sich die Kloake abtasten zu lassne"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:07:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "#L\u00fcgenschnappi hat die Frage nach dem Rettich nat\u00fcrlich mit nein beantwortet."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:08:26+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Vorbestraft wegen Meineid, wegen L\u00dcGEN!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:09:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "so pelte ich hier<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ctDF6PhvbIy2SVqm7a\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:09:47+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Vorbestraft wegen Meineid, wegen L\u00dcGEN!<br><\/blockquote>Das muss man sich Mal vorstellen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:10:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ahhaaa ahahaaa.. \u00b4ATAR."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:12:15+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Afenkeks soll uns einen, nicht spalten.<br><\/blockquote>Ach ja?!? Soll ich dir mal deinen kleinen Affenkeks spalten?<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:12:22+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ich bin der festen \u00dcberzeugung, dass das Game selbst dann weitergehen wird, wenn der Dreger schon l\u00e4ngst mit dem Wampus nach obne in seinem Pitschibecken vor sich hin m\u00fcffelt. Rainer .W hat etwas geschaffen, was gr\u00f6\u00dfer ist, als er selbst - und das ist bei diesem Ranzen gar nich so leicht. Mit anderen Worten: Seine Reichweite is etzadla gr\u00f6\u00dfer, als sie ist. Ferstet ihr?<br><\/blockquote>ach ja und wie soll das dann aussehen, wenn es dickie nicht mehr gibt? 2-3 Monate besuchen dann Spasuten die Ruinen&#8230; und dann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:13:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Dann pilgern die Loide zu seinem Grab und dann ist nix mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:14:04+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/unbenanntq7ca4.jpg\"><br><\/blockquote>Da fehlt das *schnauf* vor dem text"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:15:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Afenkeks soll uns einen, nicht spalten.<br><\/blockquote>Ach ja?!? Soll ich dir mal deinen kleinen Affenkeks spalten?<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><\/blockquote>Ich hab schon Affenkekse mit 4 Jahrn im Wald mit meim Vadder gespalten, da bist du noch im Sack deiner Schwesder rumgecriest."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:17:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Dann pilgern die Loide zu seinem Grab und dann ist nix mehr<br><\/blockquote>Rainers Grab wird dann wie das ber\u00fchmter Pharaonen gepl\u00fcndert und alle Grabbeillagen gestohlen. Knochen werden als Reliquien verkauft."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:18:46+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie es eigentlich den Lard schmerzen muss, wenn er sieht wie viele Leute zu diesen fast schon w\u00f6chentlichen Fantreffen in Berlin kommen.<br><br>Da ist der rechtbegabte MUUUUUUUUUUULLLLLLMIGE Adlersson samt komplettes Team, der Sch\u00e4nder auch, der Exsl, nech&#8230;der ist ja auch und nat\u00fcrlich Tanzverbot. Zusammen haben die sehr viel Spa\u00df und ziehen viele Leute an. Zus\u00e4tzlich erh\u00e4lt die Adlersson mulmige Truppe nices Kleingeld, Getr\u00e4nke, Pfand, einfach so. <br><br>Da h\u00e4tte der Ruiner auch dabei sein k\u00f6nnen. Aber nein, er m\u00f6chte nat\u00fcrlich Krieg und macht sich jeden zum Feind.<br><br>Das sind halt auch eigentlich asoziale Arbeitslose, aber die verpacken das und die Leute finden es nice. <br><br>Letztens in M\u00fcnchen seh ich auch so Adlersson-Spacken. Da meinte der eine, &ldquo;ja mulm, stresst mich halt auch das hier alles auf mein Nacken geht.&rdquo;.Die beiden anderen Spacken; Muuuuulm! <br><br>Ne. Sandalen, kurze Hose, Assihemd, M\u00fctze, Bauchtasche. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:19:23+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wann wird denn jetz endlich der dreckige Kanal von Wingel einge\u00e4schert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:22:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Darf man am Tag der L\u00f6schung des Kanals ohne Kontrolle durchpelten ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:30:06+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "In der Adlerson-Entourage gibt es doch auch so einen Fetten. Also nicht so fett wie Rainer nat\u00fcrlich, aber schon etwas aus den N\u00e4hten gegangen. Name f\u00e4llt mir grade nicht ein.<br>Tja, der ist auch nicht das hellste Licht und h\u00e4lt daher meistens den Rand, bzw. kaspert ein wenig herum, wird so halb im Scherz ausgelacht und ist froh, dass er bei der coolen Truppe dabei sein darf. Klassisches Beispiel daf\u00fcr, wie sich der Unterlege in der Gruppe instinktiv einsortiert und seine Rolle spielt.<br>Jetzt stellt euch mal Rainer vor. Bei Rainer dreht sich immer alles um Rainer. Rainers Vorstellung von anderen Leuten ist die, dass sie ihn irgendwie umkreisen wie den fetten Sonnengott und quasi Hintergrund, Kulisse, f\u00fcr ihn, den tollen Kerl Rainer sind. Das hat man ja in den fr\u00fchen TS-Zeiten sch\u00f6n gesehen, wie Gespr\u00e4che eigentlich f\u00fcr Rainer nur Hintergrundrauschen sind, aus denen er sich dann hier und da Stichworte rauspickt, um dann einen Monolog zu halten, der darauf hinausl\u00e4uft, dass sich das mit x etzala so und so verh\u00e4lt, dass er sich mit x sehr gut auskennt, dass er x schon gemacht hat, als alle anderen noch im Sack vom Vadda gschwommne sind. Und wenn jemand angibt, x zu haben, hat Rainer nat\u00fcrlich mindestens zehn mal so viel von x.<br>Was im TS funktioniert, funktioniert im RL nat\u00fcrlich nicht. W\u00fcrde Rainer wirklich auf seine Idole treffen, w\u00fcrde er wahrscheinlich ganz kleinlaut, aus allen Poren schwietzend und kaugummikauend in der Ecke stehen. Der Spott lie\u00dfe nicht lange auf sich warten."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:36:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1026520844816797696\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1026520844816797696<\/a> [twitter.com]<br><br>e: Du meinst Seibt, das Schweeeen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:39:50+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Genau den.<br><br>Die Dorfdeppen scheinen mit Rainer gemeinsam zu haben, dass sie absolut nicht lernf\u00e4hig sind."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:41:28+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich bin der festen \u00dcberzeugung, dass das Game selbst dann weitergehen wird, wenn der Dreger schon l\u00e4ngst mit dem Wampus nach obne in seinem Pitschibecken vor sich hin m\u00fcffelt. Rainer .W hat etwas geschaffen, was gr\u00f6\u00dfer ist, als er selbst - und das ist bei diesem Ranzen gar nich so leicht. Mit anderen Worten: Seine Reichweite is etzadla gr\u00f6\u00dfer, als sie ist. Ferstet ihr?<br><\/blockquote>ach ja und wie soll das dann aussehen, wenn es dickie nicht mehr gibt? 2-3 Monate besuchen dann Spasuten die Ruinen&#8230; und dann? <br><\/blockquote>Dann ferstehen die restlichen Leute, wenn man etwas ernst meint und wenn man einfach nur Drachenlord Memes neu verpackt, damit das pelten nicht so auff\u00e4llt. Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:44:24+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>In der Adlerson-Entourage gibt es doch auch so einen Fetten. Also nicht so fett wie Rainer nat\u00fcrlich, aber schon etwas aus den N\u00e4hten gegangen. Name f\u00e4llt mir grade nicht ein.<br>Tja, der ist auch nicht das hellste Licht und h\u00e4lt daher meistens den Rand, bzw. kaspert ein wenig herum, wird so halb im Scherz ausgelacht und ist froh, dass er bei der coolen Truppe dabei sein darf. Klassisches Beispiel daf\u00fcr, wie sich der Unterlege in der Gruppe instinktiv einsortiert und seine Rolle spielt.<br>Jetzt stellt euch mal Rainer vor. Bei Rainer dreht sich immer alles um Rainer. Rainers Vorstellung von anderen Leuten ist die, dass sie ihn irgendwie umkreisen wie den fetten Sonnengott und quasi Hintergrund, Kulisse, f\u00fcr ihn, den tollen Kerl Rainer sind. Das hat man ja in den fr\u00fchen TS-Zeiten sch\u00f6n gesehen, wie Gespr\u00e4che eigentlich f\u00fcr Rainer nur Hintergrundrauschen sind, aus denen er sich dann hier und da Stichworte rauspickt, um dann einen Monolog zu halten, der darauf hinausl\u00e4uft, dass sich das mit x etzala so und so verh\u00e4lt, dass er sich mit x sehr gut auskennt, dass er x schon gemacht hat, als alle anderen noch im Sack vom Vadda gschwommne sind. Und wenn jemand angibt, x zu haben, hat Rainer nat\u00fcrlich mindestens zehn mal so viel von x.<br>Was im TS funktioniert, funktioniert im RL nat\u00fcrlich nicht. W\u00fcrde Rainer wirklich auf seine Idole treffen, w\u00fcrde er wahrscheinlich ganz kleinlaut, aus allen Poren schwietzend und kaugummikauend in der Ecke stehen. Der Spott lie\u00dfe nicht lange auf sich warten.<br><\/blockquote>Willst du etwa sagen, Rainer Winkler sei a bissel narzisstisch? Das sollten wir mal ausf\u00fchrlich diskutierne."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:45:42+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "DA STEHT ER DA!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:45:58+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1026520844816797696\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1026520844816797696<\/a> [twitter.com]<br><br>e: Du meinst Seibt, das Schweeeen!<br><\/blockquote>Der Gumbl ist sowas wie der Festungsbaumeister Vauban f\u00fcr Ludwig den Sonnenk\u00f6nig (Rainer).<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:47:10+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "So jetz einfach mal eure drecks freZZEN halten"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T19:58:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Affenkeks progamer im Drachengame<br><\/blockquote>! <br><br>Aktion selbst, Dokumentation und Erl\u00e4uterung: Da gibt es eigentlich nicht viel zu meckern. Au\u00dfer man ist so ein irrelevanter, chronischer Neidersohn wie LarsLangfinger.<br><br>Der Moment der Vorahnung, dass Reina schon wieder lauert, ihn tats\u00e4chlich in dem Moment abzupassen, wo er w\u00fctend die Luftschlangen runterfetzt, bei der kleinen Rangelei immerhin das T-Shirt gut zu erwischen, kleine Anzeige wegen Steinwurf aufs Auto durchziehen und sich nicht von der Polizei bequatschen lassen &#8230; Intensivt\u00e4ter Reina W. so auch kommen kann.<br><\/blockquote>Ja, erwischt, ich bin neidisch auf nen ungefickten endzwanziger, der in seiner Freizeit Bootcut Jeans zu Trekkingschuhen tr\u00e4gt und zu einem behinderten, adip\u00f6sen sp\u00e4ten nach Bayern f\u00e4hrt um ihn zu \u00e4rgern. Affenk ja lebt den Traum."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:00:41+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "noch zwwwwweeeeei"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:00:52+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "noch eeeeeeins"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:06:02+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Vorteil davon, Ruiner zu sein: Kann essen was er will, Figur is eh im Arsch."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:07:43+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Hoffentlich wird der Thread nicht 1Post vor der 7000 gesperrt. Jeder der das tun w\u00fcrde, w\u00e4re sch\u00f6n arg garstig."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:08:25+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Auch heute das t\u00e4glich neue Besuchsvideo auch so kommen kann und wird:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM<\/a> [youtube.com]<br><br>Was macht da? L\u00e4dt er sein Mana auf?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3424yafff.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:10:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "S\u00fc\u00df wie hoch seine Stimme wird wenn er mett ist :3"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:14:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "7000 so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:15:04+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "SEEEEEIIIBT DAS SCHWEEEN! Seibt ist aber ein anerkanntes Mitglied. Bestimmt ein nicer Dude. Hat sich im selbstgebauten B\u00f6llerbereich gut angesiedelt, f\u00e4hrt gerne mit seinem Auto und geh\u00f6rt voll dazu. Auch der Yeti ist mit dabei.<br><br>und ganz wichtig GOLDKROOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOONE!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:15:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "WAS IS?! .. WAS ICH KANN ABLGABBLRABABABAAAA<br><br>kekfu\u00dfschlag der Woche alder tatz\u00e4chlich sogar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:16:11+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Vorteil davon, Ruiner zu sein: Kann essen was er will, Figur is eh im Arsch.<br><\/blockquote>Aber schon auch Vom Nachteil, als Rainer geboren zu sein, oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:19:32+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Auch heute das t\u00e4glich neue Besuchsvideo auch so kommen kann und wird:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>Wieder nur harmlose Lauchgestalten&#8230;<br><br>ohne Schei\u00df der Kerl der da so ehrf\u00fcrchtig und kleinlaut vorm Lord steht hat in seinem Leben noch nie ein Fitnessstudio von Innen gesehen<br><br>Fuck aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:20:31+02:00",
        "username": "SpVggAltschauerberg",
        "text": "<blockquote>Auch heute das t\u00e4glich neue Besuchsvideo auch so kommen kann und wird:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>Kann es sein, dass das Kuchenkind den Pissfleck unter sich wegzensiert hat, nachdem die alde Meddldrecksau ihm eine Ansage gedr\u00fcckt hat? <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:21:35+02:00",
        "username": "loot",
        "text": "kleine 6999 Seiten"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:23:28+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ansich versteh ich die Dorfbewohner schon. <br><br>Es ist halt schon asi das da hunderte Mongos zu Rainer kommen und das hat auch keiner verdient so massivst gestalkt zu werden - seien es VIPs die von Paparazziverfolgt werden oder ein fetter Knallkopp von Kuchenkindern. <br><br>Ist halt nicht fair da braucht mir auch keiner erz\u00e4hlen dass die enthemmten Krawallkinder Ehrenm\u00e4nner sind. Wer da hinf\u00e4hrt ist a weng bekloppt.<br><br>Was die D\u00f6rfler aber vergessen haben: So is' Leben. Es ist halt unfair und Rainer sollte sich l\u00f6schen. W\u00e4re die Geschichte um Rainer genau so vor ~ 30 Jahren Stattgefunden, h\u00e4tten die D\u00f6rfler sicherlich die Kl\u00f6ten um Rainer zu \u00fcberzeugen sich zu l\u00f6schen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:25:14+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MI1SCyF.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:25:58+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Speicherkarte voll, is klar.<br>7000."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:27:14+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ach, Rainer genie\u00dft das doch, wenn er bei Lauchboys den m\u00e4chtigen Macker machen kann.<br>Wenn er seine Ruhe haben wollen w\u00fcrde, w\u00fcrde er einfach so tun, als w\u00e4re er nicht Zuhause.<br><br>Kiddies zusammenbr\u00fcllen ist doch neben Leute aufm TS &amp; YouNow bannen das bisschen Macht, das ihm Befriedigung gibt."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:27:30+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Der schreit ja wie ein eunuch"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:27:49+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Fr\u00f6hliche Geburtstagswoche weiterhin, Speckbacke. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:27:58+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Wie die lauchs alle schiss vor Ruiner haben&#8230; aber normale M\u00e4nner fahren einfach nicht zu Rainer oder w\u00fcrden sich so bl\u00f6d anmachen lassen. Wenigstens sind die kiddies bl\u00f6d genug um die Schanze zu entglasen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:28:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Was macht da? L\u00e4dt er sein Mana auf?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3424yafff.jpeg\"><br><\/blockquote>Fuck. Erster RL Lacher heute <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:28:06+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "6999 ist die Mutter von 7000! <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:28:09+02:00",
        "username": "Luumuumba",
        "text": "dabei ey maller"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:28:13+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "7000, erster, ne wadded ma, zweiter, also vierter"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:28:15+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "7000 <br><br>Njupf\u00e4g es dabei alla!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:28:20+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Seite 8000 auch so kommen kann und wird.<br>Au\u00dferdem: Am 20.08. wird nichts passieren - gar nichts. Hier habt ihr es <strike>zuerst<\/strike> erneut gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:29:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ja war dabei ok<br>Rainer immernoch digg"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:30:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:30:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:30:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Seite 7000 wird inizialisierd \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHH!!!!<br>Der schreit unendlich UUUHHHHH<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1idGDvJ.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:30:40+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "pelt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:31:03+02:00",
        "username": "hanskanns",
        "text": "Pelt!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:31:16+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Ich prophezeie diesem Thread keine lange Lebensdauer (mehr). Hoffentlich wird Rainers Kanal diese Woche ausgenoggt."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:32:13+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Ich widme meinen Post auf Seite 7000 der guten Marion, ohne deren F\u00fcrsorge Reiner sein Dasein als Youtubestar nicht so fristen k\u00f6nnte. wie er es tut.<br><br>Du bist echt die beste &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:32:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:32:40+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Jay 7000er Pelt *party* *popkornwerf*<br><br>wie lange wird es dauern, bis der l\u00f6schhammer wieder zuschl\u00e4gt um diesen Text auf Seite 6999 zu bannen?<br><br>e: och schade, dann halt von 7001 auf 6999"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:32:46+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:32:49+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "F\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc ham wir die ganzne 10000 Seiten durchgepeltet?Nee nur dreiviertelsten. 7000 ich war dabei aller<br><br><br>edit: klassischer Kroker"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:32:55+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Schnappsi, du Fotze!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:33:43+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Auch heute das t\u00e4glich neue Besuchsvideo auch so kommen kann und wird:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM<\/a> [youtube.com]<br><br><br><br><br><\/blockquote>juuuunge&#8230; wie sich das scheiss Kuchenkind v\u00f6lligst einsch\u00fcchtern l\u00e4sst. <br><br>1:0 f\u00fcr Drache w\u00fcrde ich sagen"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:33:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Let\u015b Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:34:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was macht da? L\u00e4dt er sein Mana auf?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3424yafff.jpeg\"><br><\/blockquote>Fuck. Erster RL Lacher heute <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Seilspringen oder Hulahupp&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:35:50+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Verdammte Arschl\u00f6cher!!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:36:13+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "7000 ist eh f\u00fcrn Arsch, bei 10.000 wirds wieder interessant"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:37:26+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>juuuunge&#8230; wie sich das scheiss Kuchenkind v\u00f6lligst einsch\u00fcchtern l\u00e4sst. <br><br>1:0 f\u00fcr Drache w\u00fcrde ich sagen <br><\/blockquote>Soviel ich wei\u00df riecht Rainer aber auch insbesondere bei diesem Wetter sehr unangenehm, sodass da jeder Todesangst bekommt"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:39:23+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wie Schnappi wieder die Drolle drollt XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:39:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Was macht da? L\u00e4dt er sein Mana auf?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3424yafff.jpeg\"><br><\/blockquote>Fuck. Erster RL Lacher heute <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Seilspringen oder Hulahupp&#8230;.<br><\/blockquote>Rainer guckt zu viel Dragon Ball"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:41:38+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Platz 2 hinter Schnappi auf Seite 7000&#8230;<br><br>Bis er den L\u00f6schhammer schwingeln tut&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:42:11+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/kESNQBh8DGWSc9a4rs\/giphy.gif\"><br><br>bitte dazu die Tr\u00f6te vom Heiratsantrag vorstellen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:44:56+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "fuck duf schnapper"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:47:15+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "&ldquo;komm mir ned mit Gutmenschenschei\u00dfe&rdquo;<br><br>Kleiner lachkick"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:49:23+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Hallo ich brauche den Link zu Draches neuem Kanal, da gibts schon wieder soviele Feekaccounts, dass mir die Sucherei zu anstregend ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:50:39+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Lol, das \u201cneue\u201c Fideo ist ja vom 27.7. Da waren die Highlights ja noch gar nicht passiert. <br><br>Totschlag aufgrund von restlos getilteter Dummheit incoming."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:51:53+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ein Krokerdil peltet \u00fcber nen Drachen! Der soll blo\u00df die Fresse halten aller!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:52:13+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A\/featured\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeWsUaT1uj0PJqb_eJgLc9A\/featured<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:54:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Hallo ich brauche den Link zu Draches neuem Kanal, da gibts schon wieder soviele Feekaccounts, dass mir die Sucherei zu anstregend ist <br><\/blockquote>Wozu? Er wird seinen Kanal behalten."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:56:10+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Okok wollte nur schauen, ob was neues kam. H\u00e4ttest mir auch einfach den Link geben k\u00f6nnen :3"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:57:17+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA<\/a> [youtube.com]<br><br>Was ich hier kann und was du kannst junge&#8230; SIND WELTNE!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:58:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wird er seinen Kanal behalten?<br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/16221553\">http:\/\/www.strawpoll.me\/16221553<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T20:58:38+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA<\/a> [youtube.com]<br><br>Was ich hier kann und was du kannst junge&#8230; SIND WELTNE!!!!<br><\/blockquote>Korregazion"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:01:53+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hallo ich brauche den Link zu Draches neuem Kanal, da gibts schon wieder soviele Feekaccounts, dass mir die Sucherei zu anstregend ist <br><\/blockquote>Wozu? Er wird seinen Kanal behalten.<br><\/blockquote>Sollten wir mal ausf\u00fchrlich diskutierne."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:04:02+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA<\/a> [youtube.com]<br><br>Was ich hier kann und was du kannst junge&#8230; SIND WELTNE!!!!<br><\/blockquote>Korregazion<br><\/blockquote>Dangge habs ge\u00e4ndertne!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:20:28+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "0p f\u00fcr's Besuchsfidio, Opfer Lauchs. Ich erwarte sehns\u00fcchtigst Kinski Jr.'s zweiten Auftritt."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:23:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "Boah ihr Wichsers&#8230;jetzt hab ichs verpasst. Sehn uns bei 8000&#8230;.dann mal los&#8230;.Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:23:37+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "kleiner Pelt<br><br>ansonsten muss man schon sehr bihindert sein, wenn man extra zum Oger pilgert und dann mit Ladehemmung die Sims 5 Aufnahme in der Dusche kontrolliert abbrechen muss<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:25:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Boah ihr Wichsers&#8230;jetzt hab ichs verpasst. Sehn uns bei 8000&#8230;.dann mal los&#8230;.Pelt<br><\/blockquote>H\u00e4tte es Owsom gefunden, wenn Schnappi einfach jetzt wahllos Post von unbeliebten Jusern auf Seite 7000 gel\u00f6scht h\u00e4tte, dass die komplette Seite mit seinen sinnlosen Pelt Posts zugem\u00fcllt w\u00e4re.<br><br>Aber man kann nicht alles haben<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:25:26+02:00",
        "username": "RainersBrosdada",
        "text": "Mittagsschlaf inizialisierd&#8230; uhhhhhhh<br>\u00fc\u00e4haaaaaa<br>Fag Alder 7000er verpasst"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:26:23+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ihr Schei\u00df Fotzen alter, da komme ich vom laufen und wir sind bei 7002????<br><br>Wehe es ist nichts wichtiges passiert ey<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:26:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hab jetzt extra vrom duschen den PC angemacht und nachgeguckt, danke f\u00fcr nichts ihr RL Versager, sucht euch ein Lebne"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:28:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Cardio hat eben nur Nachteile tatz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:30:01+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Wer l\u00e4uft auch heutzutage noch.<br>Radeln ist das neue Joggen. Kannste sogar mit Tastatur inna Hand&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:31:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich pelte also bin ich"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:37:24+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "kleine kardiodiskussion. Will wer n bissel \u00fcber Notwehr redne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:41:11+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "W\u00fcrd dem Frosch mit Z\u00e4hnchen gern PElts gegen eine Freundschaftsanfrage schenken. Hab hier n\u00e4mlich noch keine Freunde. Ich w\u00fcrd sogar ein Gel\u00e4ndewagen leihen und mit dem ne PromoTour durch Rainers Live Scream machen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:43:02+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Radeln? Drecks Radfahrer, alle \u00fcberfahren! Mit Pidser in der Hos rumwaggeln is angesagt."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:45:52+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA<\/a> [youtube.com]<br><br>Was ich hier kann und was du kannst junge&#8230; SIND WELTNE!!!!<br><\/blockquote>gib lieber quelle des originalfideos"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:48:30+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Radeln? Drecks Radfahrer, alle \u00fcberfahren! Mit Pidser in der Hos rumwaggeln is angesagt.<br><\/blockquote>Pidserhose lel. Irgendwie vermiss ich den neobiener."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:54:00+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA<\/a> [youtube.com]<br><br>Was ich hier kann und was du kannst junge&#8230; SIND WELTNE!!!!<br><\/blockquote>gib lieber quelle des originalfideos <br><\/blockquote>wie w\u00e4re es mal mit 2 seiten zur\u00fcckbl\u00e4ttern? <br><br>oge hier:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T21:59:47+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0EClrsDmPqA<\/a> [youtube.com]<br><br>Was ich hier kann und was du kannst junge&#8230; SIND WELTNE!!!!<br><\/blockquote>gib lieber quelle des originalfideos <br><\/blockquote>wie w\u00e4re es mal mit 2 seiten zur\u00fcckbl\u00e4ttern? <br><br>oge hier:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>lel als h\u00e4tte ich die zeit 87 seiten pro tag auf 1, 2 gute beitr\u00e4ge durchzuschauen&#8230; hab seit 5 wochen den arbeitspulli an (trainee-programm in 1 konzern). ferstehst du? <br><br>aber dangge f\u00fcr den link. &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:01:20+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wer hat eigentlich diese Boje mit dem 20.08. zu Wasser gelassen? Angeblich bilden sich mancherorten schon Fahrgemeinschaften..<br>Hat das Datum irgend eine besondere Bedeutung in der Historie des Games?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:02:54+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "k\u00f6nnen nur minderwertige hartzer oder kuchen-kinder sein (wegen schulferien). ist n\u00e4mlich 1 montag."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:05:29+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Radeln? Drecks Radfahrer, alle \u00fcberfahren! Mit Pidser in der Hos rumwaggeln is angesagt.<br><\/blockquote>Jogger??? ElloEll&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vJuZdmO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:06:57+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Wer hat eigentlich diese Boje mit dem 20.08. zu Wasser gelassen?<br><\/blockquote>Mark W.<br><br>\u00e4hhh ich meine<br><br>M. Wupke<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:08:08+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ja ich habe auch schon geh\u00f6rt dass da richtig krass organisiert wird!!! Der Zeppelin ist schon gebucht, der Liveact steht und wusstet ihr schon dass schnappi live on stage den Thread l\u00f6schen wird?<br><br>Quelle: heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:08:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie ihr alle wieder \u00fcber den &ldquo;Lauch&rdquo; (nennt sich drahtig, so hat jeder Deutsche Landser zu sein ihr fetten Luftwaffenmoppel) nicht mit nem Sondersch\u00fcler pr\u00fcgelt&#8230;. ihr seit alle so d\u00e4mlich.<br><br>Freue mich trotzdem immer wieder \u00fcber fresh fresh mett"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:09:32+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ich wei\u00df der witz is unlustig und alt&#8230; aber:<br>schaut was im Steam Sale ist<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9HCIuzk.jpg\"><br><br>lol xDDDdd^^^1!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:15:24+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Am 20.08.2018 wird nichts passieren (au\u00dfer Weltpferdetag).<br><br>Hier habt ihr's zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:16:16+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Wie ihr alle wieder \u00fcber den &ldquo;Lauch&rdquo; (nennt sich drahtig, so hat jeder Deutsche Landser zu sein ihr fetten Luftwaffenmoppel) nicht mit nem Sondersch\u00fcler pr\u00fcgelt&#8230;. ihr seit alle so d\u00e4mlich.<br><br>Freue mich trotzdem immer wieder \u00fcber fresh fresh mett<br><\/blockquote><br>Da steht ein 14 j\u00e4hriger Schw\u00e4chling und pisst sich vor Angst in die Hosen&#8230;&#8230; Ja total super deutsch. L\u00f6dch dich einfach, du Prinz."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:18:28+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wo tipico Recht hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:24:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wie macht man es denn richtig? Wenn jemand dem Fetten die Fresse poliert, wird er das kaum dokumentieren und hochladen. Wer ist so bl\u00f6d? Au\u00dferdem k\u00f6nnte es ja auch ein Nachbar mitbekommen und den T\u00e4ter anhand der Kleidungs beschreiben, usw. Wir wissen, dass die auf der Seite des Fetten stehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:24:24+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hab geh\u00f6rt am 20.8 gibt es in ganz Deutschland keine Hotelzimmer mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:25:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Am 20.8 hat der Glanzru\u00df ein Zimmer in Altschauerberg gebucht hab ich geh\u00f6rt khabt"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:29:28+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Man macht es richtig, indem man nicht hinf\u00e4hrt.<br>So w\u00fcrde es jeder normale Mensch machen. Aber da wir hier alle im Forum abnerden und \u00fcber einen fetten Sondersch\u00fcler reden, sitzen wir im Glashaus.<br>Deshalb w\u00fcrde ich jetzt keinen Guide anlegen, wie man richtig mit dem Drachen umgeht. Der einzige Tipp den ich mir erlauben w\u00fcrde (auch an mich selbst): es gibt sinnvollere Hobbies."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:30:07+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Es ist jetzt genau 22,30 uhr<br><br>Bin grad mit Bitches am Strand am chillen und ihr so"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:33:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Lachschon gibts auch f\u00fcrs Handy?"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:37:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Wie ihr alle wieder \u00fcber den &ldquo;Lauch&rdquo; (nennt sich drahtig, so hat jeder Deutsche Landser zu sein ihr fetten Luftwaffenmoppel) nicht mit nem Sondersch\u00fcler pr\u00fcgelt&#8230;. ihr seit alle so d\u00e4mlich.<br><br>Freue mich trotzdem immer wieder \u00fcber fresh fresh mett<br><\/blockquote>die schnauze sollst du halten du lauch, ausserdem macht d1 satz k1 sinn und du hast seiD mit seiT verwechselt du vorbildarier. l\u00f6sch dich. <br><br>oke schnapperl ich komm dann morgen widder sp\u00e4ter"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:38:38+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Stell dir vor es ist ASB und keiner geht hin. Das Schreimett w\u00fcrde mir schon fehlen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:41:31+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>die schnauze sollst du halten du lauch, ausserdem macht d1 satz k1 sinn und du hast seiD mit seiT verwechselt du vorbildarier. l\u00f6sch dich. <br><br>oke schnapperl ich komm dann morgen widder sp\u00e4ter<br><\/blockquote>DU h\u00e4lst die Schnauze du Katzenhaarballen fressender Alki, seidwann hast du mir hier Vorschriften zu machen?<br><br>Dann pr\u00fcgelt euch doch mit fett, nehmt es auf und freut euch \u00fcber die Konsekwenzen. Ich werde mich freuen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:44:41+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bin auf Goochers Seite. Wer seid und seit verwechselt ist kein Mensch."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:45:34+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Hallo"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:47:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Bin auf Goochers Seite. Wer seid und seit verwechselt ist kein Mensch.<br><\/blockquote><blockquote>seidwann hast du mir hier Vorschriften zu machen?<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:49:35+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "glaub das war absichtliche browokation werter goocher"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:50:23+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "War das eigentlich schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/_6cWs1gUgWg\">https:\/\/youtu.be\/_6cWs1gUgWg<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:54:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Sollte man sich immer mal wieder angucken.<br><br>Schon krass, wie er sich in Rage redet, aber irgendwie doch alles verst\u00e4ndlich r\u00fcber bringt.<br><br>Dass w\u00fcrde er heute nicht mal gechillt hinbekommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:56:11+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<blockquote>Wie macht man es denn richtig? Wenn jemand dem Fetten die Fresse poliert, wird er das kaum dokumentieren und hochladen. Wer ist so bl\u00f6d? Au\u00dferdem k\u00f6nnte es ja auch ein Nachbar mitbekommen und den T\u00e4ter anhand der Kleidungs beschreiben, usw. Wir wissen, dass die auf der Seite des Fetten stehen. <br><\/blockquote>- Nicht versuchen, ersnsthaft mit ihm zu diskutieren. Er schreit gegen deine Argumente an und f\u00fchlt sich dadurch als Sieger.<br>- Nicht vom dicken rumschubsen lassen. Er hat ein Erfolsgerlebnis und f\u00fchlt sich dadurch als Sieger.<br><br>Gerade bei Punkt 1 scheitern die meisten. Der Kinski Typ hat's halt richtig gemacht."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:56:59+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Wird er seinen Kanal behalten?<br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/16221553\">http:\/\/www.strawpoll.me\/16221553<\/a> [strawpoll.me]<br><\/blockquote>Huch eine relevante umfrage: 50:50<br>Da bin ich ja wirklich mal gespannt, wie das morgen (Dienstag lt Bumsdis aussage) ausgeht.<br><br><br>Hier werden nat\u00fcrlich wieder die Dorfbewohner nicht alle in einen Topf geworfen. Genauso wie Rainer alle Haider in einen Topf wirft.<br><br><br>Zum 20,8 glaube schon das was passieren wird&#8230; Denkt mal an den &ldquo;kurzfristigen&rdquo; Posterverkauf, wieviel leute da schon nach 5 tagen ank\u00fcndigung aufgekreuzt sind. Dazu kommen Rainers aussagen zum 20,8. Es passiert immer das extreme Gegenteil. Also wird er entweder mit nem Kumbl die Ausenwand neu verputzen und nebenbei noch dem Kumbl helfen, der die neuen dreifachverglasten Fenster von Internorm einbaut, ODER das Grundst\u00fcck wird so zusammengerichtet, dass nurnoch der Steinbrecher anr\u00fccken muss.<br>Das Oger nach <strike>N\u00fcrnberg <\/strike> Japan fl\u00fcchten wird, glaub ich nicht. Und wenn, selbst die polizei k\u00f6nnte sich nicht helfen, wenn da 10-20 leute im haus herumwuseln und erstmal die \u00fcberwachungskamm stummschalten&#8230;<br><br>e: wow, wie der counter bei der Umfrage seit l\u00e4ngerem auf 114 pelts stand und 2 minuten nach meinem quote auf 124 (ja, hab vorher und nachher nachgeguckt, verklagt mich doch)"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T22:58:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Woher wisst ihr das der Kanal Dienstag weg ist?<br>Hab irgendwo gelesen das es eine Woche dauern kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:04:00+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<blockquote>Woher wisst ihr das der Kanal Dienstag weg ist?<br>Hab irgendwo gelesen das es eine Woche dauern kann.<br><\/blockquote>Quelle: Internet, junge!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:04:20+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Woher wisst ihr das der Kanal Dienstag weg ist?<br>Hab irgendwo gelesen das es eine Woche dauern kann.<br><\/blockquote>dort bzw im Asa als Text:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/M3XrfBsZg6k?t=4m42s\">https:\/\/youtu.be\/M3XrfBsZg6k?t=4m42s<\/a> [youtu.be]<br>(F\u00fcr Schnappi: Streamzusammenfassung vom 05,08. Timestamp: Giebts was neues zu deinen strikes?) <br><br>e: habs mir jetzt doch noch angeguckt, kannte es nur ausn Asa: ok dienstag gehts um die exsl strikes, vrmtl Freitag (7 Tage?) dann um denn dritten strike."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:06:19+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Drache ohne Kaffee ist kein Drache"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:09:40+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>War das eigentlich schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/_6cWs1gUgWg\">https:\/\/youtu.be\/_6cWs1gUgWg<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Warum wurde seine Schwesta eigentlich bis heude noch nicht ausfindig gmacht? W\u00fcrde gerne mal rein-wingeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:10:34+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "L\u00f6sch dich doch am besten gleich wieder"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:14:57+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Drache ohne Kaffee ist kein Drache<br><\/blockquote>Das ist die korrigierte Version. Schnappi hat glaube ich sogar noch die originale mit Rechtschreibfehler."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:18:36+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache ohne Kaffee ist kein Drache<br><\/blockquote>Das ist die korrigierte Version. Schnappi hat glaube ich sogar noch die originale mit Rechtschreibfehler.<br><\/blockquote>Schnappi hat ja sein Vadda auch schon mitm Drachengame im Wald geholfne, da sind wir noch bei unserem Vadda im Sack geschwommne."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:19:31+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache ohne Kaffee ist kein Drache<br><\/blockquote>Das ist die korrigierte Version. Schnappi hat glaube ich sogar noch die originale mit Rechtschreibfehler.<br><\/blockquote>Wird mal stark im Wert steigen, wie manche Fehlpr\u00e4gungen bei M\u00fcnzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:20:51+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>War das eigentlich schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/_6cWs1gUgWg\">https:\/\/youtu.be\/_6cWs1gUgWg<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Wie d\u00fcnn er damals war, taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:22:36+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Rudi war ein geiler Mann, denn der hat den Drachen geboren"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:24:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache ohne Kaffee ist kein Drache<br><\/blockquote>Das ist die korrigierte Version. Schnappi hat glaube ich sogar noch die originale mit Rechtschreibfehler.<br><\/blockquote>Ich hab die halb korrigierte mit einem Fehler. Die mit zwei Fehlern hat glaube ich Lord Jenne noch"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:24:50+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Sollte man sich immer mal wieder angucken.<br><br>Schon krass, wie er sich in Rage redet, aber irgendwie doch alles verst\u00e4ndlich r\u00fcber bringt.<br><br>Dass w\u00fcrde er heute nicht mal gechillt hinbekommen.<br><\/blockquote>Und er kam in etwa dem nahe, was man Mensch nennt. <br>Vom Aussehen her, von der Sprache her, von der Emotion her&#8230;<br><br>All das ist ihm ja im Laufe der Jahre abhanden gekommen oder gefl\u00fcchtet&#8230; <br>Galle sei Dank quillt er bis zum platzen, Zucker und Mini-Schlaganf\u00e4lle sei Dank sterben seine Hirnnerven, Emotionen kennt der Lord aller schwuchteligen Kinderdrachen eh keine mehr&#8230; Die hat er mit dem Mettwoch zusammen mit seinem Selbstwertgef\u00fchl begraben&#8230;<br><br>Hast recht, sollte man sich wirklich mal alle paar Jahre geben, beim n\u00e4chsten Mal ist er wahrscheinlich dod und liegt im Bett neben Rudi&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:29:03+02:00",
        "username": "RainersBrosdada",
        "text": "Der regO kennt alle Emotionen au\u00dfer Hass. Er ist viel zu bl\u00f6d um seine Emotionen bewusst zu unterdr\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:31:44+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FLD7IKE.png\"><br><br>Gute Nacht, kleine mittelfr\u00e4nkische Kampfsportlegende"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:32:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "06.08.2018 23:29 schnappi<br>Der Beitrag 1423445 von SOKO_Altschauerberg wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PwxU8zerM4Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PwxU8zerM4Y<\/a> [youtube.com] [youtube.com]<br><br>ja ok is ganz lustig"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:35:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie ihr alle wieder \u00fcber den &ldquo;Lauch&rdquo; (nennt sich drahtig, so hat jeder Deutsche Landser zu sein ihr fetten Luftwaffenmoppel) nicht mit nem Sondersch\u00fcler pr\u00fcgelt&#8230;. ihr seit alle so d\u00e4mlich.<br><br>Freue mich trotzdem immer wieder \u00fcber fresh fresh mett<br><\/blockquote>die schnauze sollst du halten du lauch, ausserdem macht d1 satz k1 sinn und du hast seiD mit seiT verwechselt du vorbildarier. l\u00f6sch dich. <br><br>oke schnapperl ich komm dann morgen widder sp\u00e4ter<br><\/blockquote>N goochner labert \u00fcbern Rechtschreibfehler. Der soll blos die Schnauze halten!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:36:22+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Kannte ich noch nicht, fast die letzten Ereignisse ganz gut in musikalischer Form zusammen. 8p"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:37:01+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<strike>Hat noch irgendwer den so ziemlich \u00e4ltesten Rapsong \u00fcbern Druchen?<br>Kam von Bernd damals<\/strike><br>ogge gefundne, sry bin newfag<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NHNAxP5hjn0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NHNAxP5hjn0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:43:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>Kleine Nachtschicht wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHH!!!!<br>der verdient unendlich UUUUUHHHHH!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:51:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180806\/teNncO03.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:52:33+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "HERR WINKLAAAAAAAAAA <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PwxU8zerM4Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PwxU8zerM4Y<\/a> [youtube.com]<br><br>GEIEL SONG. Danke Schnabber"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:55:11+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/D0ep28gfh2c?t=3m3s\">https:\/\/youtu.be\/D0ep28gfh2c?t=3m3s<\/a> [youtu.be] <br><br>Kleiner Brunftruf"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:57:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kommt alle in den Chat um \u00fcber den Stream zu diskutieren! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-06T23:57:23+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "LOL er will Excel verklagen, wenn die Strikes durchgehen. Kann man sich nichts ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:00:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "w\u00e4hle striker w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:01:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Aleggser w\u00e4hle wegen Menschenrechte verklagen w\u00e4hle"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:02:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Das ist doch wieder L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc, die Person die striket hat DREISSIG TAGE Zeit um zu reagieren.<br>Und entgegen Rainers Vorstellung geht das auch nicht nach einem Einspruch direkt zum Anwalt.<br><br>Wer Weiteres zu diesem Kram wissen will:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nuTHhtCyzLg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nuTHhtCyzLg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:13:10+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "20.08.: Da wird schon was los sein, wenn auch unkoordiniert. Eine Haider-Leitzentrale mit Luftaufkl\u00e4rung durch Dronen k\u00f6nnte fehlen, falls Polizei oder Nachbarn die Zufahrten zur Schanze abriegeln. Eventuell sollten <strike>gef\u00e4hrliche<\/strike> n\u00fctzliche Gegenst\u00e4nde bereits vorher im Umfeld der Schanze deponiert werden. Vermummte und Nachtaktive d\u00fcrften im Vorteil sein. Geplant wird ned."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:14:42+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Na, legt ihr keinen Widerspruch ein?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj8ug8QW4AIT2uH.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/1026590491805188098\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/1026590491805188098<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:17:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das passende Auto f\u00fcr den 20.8 h\u00e4tte ich schon rausgesucht<br><img src=\"https:\/\/militarymachine.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/marauder-content.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:18:43+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/laUNB84.jpg\"><br><br>Tja, wenn der Restreamer mit nem Brille+Blitz overlay herumschieben mehr content bietet als Bumsdi himself, wei\u00dfte dassers geschafft hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:21:28+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Rainer macht sich gut als fetter Harry Potter"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:22:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/124214_yodawgiheardyoulikeswag_1.jpg\"><br><br>Hip Hop Loide"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:23:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er (ver)zaubert doch sowieso schon die halbe Welt mit seinem Sp\u00e4her!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:25:59+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Also die Autoren ne, die hauen ja wirklich verl\u00e4sslich immer wieder raus.<br><br>Man erwartet gar nichts mehr vom Abend, da ist aufeinmal Herr Newstime im Guest und wird angenommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:26:22+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Wieso pl\u00f6tzlich die ganzen vikinger Avatare???"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:26:25+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "gott ich hasse diesen parasiten newstime. alle klicks mit content von anderen generien."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:28:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist der Newstime Huso eigentlich so ne Art RTL 2 News von Youtube? Hab mich nie mit dem besch\u00e4ftigt."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:29:56+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Striem beide aus ihren Kinderzimmern lul.<br>Jutub Account weiterhin #unbesiegt?<br><br>Haha kaum Besucher an der Schimmelschanze<br>MEME<br>Fast jeden Tag neue Besucherfideos"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:30:02+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Ist der Newstime Huso eigentlich so ne Art RTL 2 News von Youtube? Hab mich nie mit dem besch\u00e4ftigt.<br><\/blockquote>das beschreibt es eigentlich ganz gut. eine schande das dieses konzept &ldquo;\u00fcber andere youtuber belangloses zeug berichten&rdquo; \u00fcberhaupt aufgeht."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:32:23+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Newstime sieht aus wie der Kuhle Golf fahrer der im Dorf burnouts macht und Bushido - Endgegner h\u00f6rt was ein spast, tja weesta bescheid wa!<br><br>LEEEEEETS GET RIIIIIIIIIIGHT<br><br>INTO THE NOOOOOOOOOSE<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Go1s9v3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:37:41+02:00",
        "username": "RainersBrosdada",
        "text": "Gute Nacht meine s\u00fc\u00dfe kleine Kaffee-Fee. Ich werde hoffentlich heute Nacht von deinem s\u00fc\u00dflich-w\u00fcrzigem Kaffee tr\u00e4umen. <img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3278izs6z.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:38:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wieso pl\u00f6tzlich die ganzen vikinger Avatare???<br><\/blockquote>Siehe Kraftsportthread du Lauch"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:38:06+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "wie er wieder seine therapiel\u00fcgen auspackt lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:49:25+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wieso pl\u00f6tzlich die ganzen vikinger Avatare???<br><\/blockquote>Siehe Kraftsportthread du Lauch<br><\/blockquote>Krokers garstigkeit f\u00e4rbt langsam ab oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:52:20+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Bumsdi hat ne Liste, mit 32 punkten, was ihm am newsi-exsl interview st\u00f6rt&#8230; Ich bin mal raus, weckt mich falls was anderes als ein l\u00fcgenfeuerwerk die n\u00e4chsten 5h passiert&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:52:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wieso pl\u00f6tzlich die ganzen vikinger Avatare???<br><\/blockquote>Siehe Kraftsportthread du Lauch<br><\/blockquote>Krokers garstigkeit f\u00e4rbt langsam ab oder? <br><\/blockquote>Du bist nicht du wenn du lauchig bist, schnapp dir ne Hantel."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T00:55:27+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wieso pl\u00f6tzlich die ganzen vikinger Avatare???<br><\/blockquote>Siehe Kraftsportthread du Lauch<br><\/blockquote>Krokers garstigkeit f\u00e4rbt langsam ab oder? <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/o6dz3xR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T01:22:08+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ich verstehe immer nich nucht wieso er beim zwinkern die Augen verdreht.<br><br>Sind das Kurzschl\u00fcsse initialisiert vom der br\u00f6ckligen psyche?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T01:22:58+02:00",
        "username": "Shpagoletho",
        "text": "<blockquote>Ich verstehe immer nich nucht wieso er beim zwinkern die Augen verdreht.<br><br>Sind das Kurzschl\u00fcsse initialisiert vom der br\u00f6ckligen psyche?<br><\/blockquote><br>die psyche br\u00f6ggeltttttt!!!!!!11"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T03:38:41+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>HERR WINKLAAAAAAAAAA <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PwxU8zerM4Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PwxU8zerM4Y<\/a> [youtube.com]<br><br>GEIEL SONG. Danke Schnabber<br><\/blockquote>Gar nicht mal so schlecht"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T03:54:05+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "na, habda wieder nur Rotze hier reingeschissen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T04:18:37+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>na, habda wieder nur Rotze hier reingeschissen? <br><\/blockquote>die m\u00f6tter schlafen.."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T06:22:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "hallo han gestern 1 vingl\u00f6gg neigsch\u00fcrt khabt und wie dieser entenficker bereits gsacht Oder gfragt khabt hat. wieso die wikinger avatare und warum macht mir keiner 1en?? <br>ihr wist ich kann so bildbearbeitungszeug net"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T06:58:24+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "@goochni<br>Wenn du netter w\u00e4rst, w\u00fcrde ich dir ja einen machen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T07:26:44+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "7007 und ihr verdammten kaggnazis scheiss immernoch nur hurenrotz hier nai!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T07:38:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja dabei waren wir uns sicher, dass es hier irgendwann besser wird!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T07:40:47+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/laUNB84.jpg\"><br><br>Tja, wenn der Restreamer mit nem Brille+Blitz overlay herumschieben mehr content bietet als Bumsdi himself, wei\u00dfte dassers geschafft hat.<br><\/blockquote>Wow Harry Potter in fett und <strike>unn\u00f6tig<\/strike>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:02:46+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Wenn ich hier im Thread pelte, sagt kein Richter der Welt was! Lang lebe der Bannbot!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:05:24+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "War das schon hier? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tDXo28F.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:07:32+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "\u00c4hnliches haben mal welche aus meiner Schule damals nachts gemacht (ohne aufblenden, &ldquo;nur&rdquo; Blaulicht) und sind prompt an Zivilpolizisten geraten."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:14:17+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Bled kamma sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:22:07+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>\u00c4hnliches haben mal welche aus meiner Schule damals nachts gemacht (ohne aufblenden, &ldquo;nur&rdquo; Blaulicht) und sind prompt an Zivilpolizisten geraten. <br><\/blockquote>Du warst in keiner Schule."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:30:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen ihr Kaggnadsiswir hams jetzala genau 8;30;10 Uhr.<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:35:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "du bist ja immer noch nicht gesperrt"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:38:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "der beste dl content immernoch diese traurige animation in der er vom yt star dasein tr\u00e4umt. zeitlos und immer wieder verwendbar"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:45:42+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Erstmal nen kleinen Kontrollgang am Morgen:<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oOefmYVwPeJ5KafaUB\/giphy.gif\"><br><br>Der Luftraum muss auch kontrolliert werden:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3w2OwYU.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:47:29+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "ich an Rainers Stelle h\u00e4tte mich wegen Paranoia schon l\u00e4ngst einweisen lassen&#8230; wobei die Paranoia ja berechtigt ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T08:47:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "MEME<br>kontrolliert den Boden.<br><br>Aqui pls"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:22:24+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Bei uns im Kaff hat ez auch ein Matthias zwingel Rewe aufgemacht. Voll Lachs XDXD"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:34:18+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Erstmal nen kleinen Kontrollgang am Morgen:<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oOefmYVwPeJ5KafaUB\/giphy.gif\"><br><br>Der Luftraum muss auch kontrolliert werden:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3w2OwYU.gif\"><br><\/blockquote>Bilodenbr\u00fcfung wird inidzialisiert&#8230;. \u00e4hhh \u00fchhh&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:37:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>@goochni<br>Wenn du netter w\u00e4rst, w\u00fcrde ich dir ja einen machen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><br>da hat sich 1 gewisser liebhaber von schnabeltieren aber direkt anksprochn kf\u00fchlt khabt xD<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:41:56+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "@goochi<br><br><blockquote>Wieso pl\u00f6tzlich die ganzen vikinger Avatare???<br><\/blockquote><blockquote>wie dieser entenficker bereits gsacht Oder gfragt khabt hat. wieso die wikinger avatare<br><\/blockquote>wer soll denn sonst damit gemeint sein? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:45:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Produckt plasmand<br><\/blockquote>Klingelst\u00e4nder, Loide.<br><br>Habter schon die <strike>Duschstangen<\/strike> Speere f\u00fcr die Ogerjagd am 20.08. gespitzt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:51:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleines Pelt Plasmand"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:52:11+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Rainer hat sich ein Diktierger\u00e4t bestellt ?<br><br>#AlexaDod confirmed&#8230; R.I.P. You never had a chance to survive."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:53:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Produckt plasmand ist jetzala der vierte Aggregatzustand in welchem sich bei Temperaturen im zweistelligen Millionenbereich die Strukturen zwischen Protonen und Elektronen im Atom aufl\u00f6sen und alles zu einer wabernden ionisierten MaSSe wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:57:10+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Junge, wer kauft sich heutzutage au\u00dfer Drache noch ein Diktierger\u00e4t? Daf\u00fcr gibt es Handys.<br><br>is genauso behindert, als wenn man das hier noch hat:<br><br><img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/G\/01\/electronics\/detail-page\/hp-ipaq-111-angle-300.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T09:58:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=86dg-grLlOE&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=86dg-grLlOE&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Herr Njuhsdaim, hier ohne Bart, sieht aus und klingt wie ein typischer 14-16 j\u00e4hriger Schanzenbesucher.."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:01:33+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Jura-Lord wie immer&#8230; Wenn exsl die strikes nicht zur\u00fccknimmt verklagt er ihn (als ob). <br><br>Unser Youtubestar macht das nun seit er vorm Wald in seinem Sack herumgeschwommen ist und kennt sich mit Youtube nat\u00fcrlich aus. Nat\u00fcrlich gelten auf Youtube, wie \u00fcberall anders auch manche gesetze, aber ob man jetzt gebannt wird oder nicht hat damit nix zu tun. Youtube hat ganz einfach gesagt: Hausrecht.<br><br>Wie wenn er den T\u00fcrsteher (du kummsd hier nisch rein) verklagen will. Aus dem Puff geworfen wird und mit ner fetten Anzeige kontern. Oder ich schmei\u00df ihn bei mir zuhause raus, weil Rainer Rainer ist und er verklagt mich daraufhin&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:05:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Warum gabs denn jetzt _schon wieder_ ein Interview mit Newstime? Was hab ich verpasst, is doch nichts passiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:19:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nuhsdeim will relevant bleiben."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:21:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Soll sich neisch\u00fcren zu den ganzen andern abgeschrieben Nebencharacteren. Seine Zeit war nie und ist indessen voll vorbei"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:27:28+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Reiner ist eben juduba und daher gelten f\u00fcr ihn amerikanische Gesetze. Auch ein Grund warum er dich auf seinem Grundst\u00fcck abknallt oder mit Duschstangen windelweich pr\u00fcgeln darf.<br><br>PS: kann man Mal a paar Millionen aus der Steuerkasse nehmen und lachschon Handyfreundlich machen? So wird das nichts mit Digitalisierung in Deutschland."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:28:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Retplago gib a ruh<br><br>Ach der Typ da <i>ist<\/i> Herr Newstime ohne Bart. Hab da gestern 10 Sekunden eingeschaltet und dachte wer ist der huso"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:33:53+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Nussdaim bringt das Drachengame in den Mainstream. Ist doch eigentlich eine intrissante Siduation. Mehr Aufmerksamkeit, mehr Besucher, mehr Besuchsfideos, mehr fresh Mett.<br>Der 20.08. hat schon eine magische Anziehungskraft. Sommer, Natur-Idylle in Franggen, a wengerla Seidla neisch\u00fcren und die Show genie\u00dfen.<br>Man m\u00fcsste nur aufpassen nicht gefilmt zu werden, wenn man nicht verspottet werden will, weil man kein Schl\u00e4gertyp ist und keine Kinski Phonetik besitzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:38:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Man k\u00f6nnte ja die Kinski Aufnahme mitnehmen und mit ordentlichen Boxen abspielen"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:44:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na googelt ihr auch immer neue Bekanntschaften, um sie auf Drogendelikte zu checken?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:52:19+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich checke lediglich auf ancestry.com nach Wikinger-Vorfahren, der Rest ist egal."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:52:50+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33503366tn.jpg\"><br><br>Vooooll Premium oda?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:53:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ach das <i>ist<\/i> schnappii? Hab da nach der Registrierung 10sekunden das forum eingeschaltet und dachte wer ist der hsuo."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:55:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>@goochi<br><br><blockquote>Wieso pl\u00f6tzlich die ganzen vikinger Avatare???<br><\/blockquote><blockquote>wie dieser entenficker bereits gsacht Oder gfragt khabt hat. wieso die wikinger avatare<br><\/blockquote>wer soll denn sonst damit gemeint sein? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>k\u00f6nnte jeder hier sein"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T10:56:42+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Dem Zwingel gehts durch die Hater mittlerweile so gut, dass er sein REWE-Franchise erweitern kann. Bald gibts dann die unformierung von REWE zu &ldquo;Zwingelmarket&rdquo;. Hater so wohl sehr gut f\u00fcr die Wirtschaft."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:17:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "gibts auch m\u00f6rtsch vom zwingel?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:18:56+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Man m\u00fcsste ma mit Stock zu Rainer und einen Schwertkampf ausrichten"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:19:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hab gerade gefurzt um die Stimmung vorm Sekretariat zu lockern"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:28:39+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Man m\u00fcsste ma mit Stock zu Rainer und einen Schwertkampf ausrichten<br><\/blockquote>Witzig w\u00e4re auch wenn die Haider vor der Schanze tjosten w\u00fcrden. Mit Ehrentrib\u00fcne f\u00fcr den Lindwurmf\u00fcrst..<br><br><img src=\"https:\/\/images-cdn.9gag.com\/photo\/aVeeGn8_700b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:30:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ich checke lediglich auf ancestry.com nach Wikinger-Vorfahren, der Rest ist egal.<br><\/blockquote>W\u00fcrde da keine DNA hinschicken und auch hoffen das es kein Verwandter macht<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Golden_State_Killer\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Golden_State_Killer<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Ganz sch\u00f6n dumm gelaufen"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:33:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sollten mal rainers spuckte hinschicken und schauen ob er mit der haliener Sache geflunkert hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:36:04+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich checke lediglich auf ancestry.com nach Wikinger-Vorfahren, der Rest ist egal.<br><\/blockquote>W\u00fcrde da keine DNA hinschicken und auch hoffen das es kein Verwandter macht<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Golden_State_Killer\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Golden_State_Killer<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Ganz sch\u00f6n dumm gelaufen<br><\/blockquote>&ldquo;Er lebte nahe Sacramento und war zum Zeitpunkt seiner Verhaftung auf einen Rollstuhl angewiesen.&rdquo;<br>lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:37:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Er lebte nahe Sacramento und war zum Zeitpunkt seiner Verhaftung auf einen Rollstuhl angewiesen<br><\/blockquote>Wat wo sitz ich im rollstuh jumm. heh h\u00e4h. jumm<br><br>Mist, zu lahm <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:43:46+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ob Rainer auch bald im Rollstuhl \u00fcber die Schanze rollt, weil die F\u00fc\u00dfe den Geist aufgeben und er zu fett f\u00fcr Kr\u00fccken ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:46:08+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Sein hintern d\u00fcrfte aber auch zu dick f\u00fcr einen 0815 Rollstuhl sein, bzw. es wird dann sehr unangenehm."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:55:17+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Kleiner Rollkarren so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:56:08+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Wird dann so ein armer Pflegearbeiter den Ruiner st\u00e4ndig bewirten m\u00fcssen ? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T11:58:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Sein hintern <br><\/blockquote>Welchen seiner f\u00fcnf \u00c4rsche meinst du da genau?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T12:16:42+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Wird dann so ein armer Pflegearbeiter den Ruiner st\u00e4ndig bewirten m\u00fcssen ? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Freu mich dan schon auf den armen Zivi der das machen darf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Welchen seiner f\u00fcnf \u00c4rsche meinst du da genau? <br><\/blockquote>Den gro\u00dfen, fetten, unf\u00f6rmigen."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T12:21:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4sOom6U.png\"><br><br>Kann dieser klickgeile 0815 Brillenheini aka Streitschlichter aka Homof\u00fcrst etzadla einfach mal sein schei\u00df Maul halten und die Fettberge sich gegenseitig bekriegen lassen?<br><br>Ist das so schwer sich dazu nicht mehr zu \u00e4u\u00dfern um 2 Uhr in der Nacht?<br><br>Ich haSSe JuTube Deutschland so sehr.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T12:40:14+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Jetzt hat er also keinen Stock mehr, kein Wunder dass er bei Kinski also eine Duschstange nehmen musste. (Oder war der Kinski Besuch vor dem 27.07? langsam verliere ich den \u00dcberblick lel)"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T12:44:56+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ja Newsteim kann sich langsam mal verpissen&#8230; jeder spack heult sich bei ihm aus, er greift nur klicks ab. <br>Er kann sich mal jetz langsam da raushalten&#8230; naja kotmidas wirds schon regeln<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T12:55:03+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "streikd ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T12:59:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "W\u00e4hle Wikinger waehlen"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:05:21+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hab vorhin im Radio geh\u00f6rt, dass ein Luxemburger Gericht irgendwem zu Schadenersatz wegen strikes verdonnert hat?<br><br><a href=\"https:\/\/mallorcamagazin.com\/nachrichten\/tourismus\/2018\/08\/07\/64231\/gericht-spricht-entschadigung-bei-streik-zu.html\">https:\/\/mallorcamagazin.com\/nachrichten\/tourismus\/2018\/08\/07\/64231\/gericht-spricht-entschadigung-bei-streik-zu.html<\/a> [mallorcamagazin.com]<br>(F\u00fcr Schnappi: Linkinhalt steht im Linktext kryptisch verschl\u00fcsselt in den letzten Worten)"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:06:04+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "&ldquo;Was ist das schlimmste was dir in der Schulzeit passiert ist?&rdquo;<br><br>&ldquo;Ein M\u00e4dchen das mich vor versammelter Klasse zur\u00fcckgewiesen hat&rdquo;<br><br>HU REN SOHN<br><br>Packt er da irgendein armes M\u00f6dchen in eine Zwangssituation und sieht es als Verletzung an ihm selber. H\u00e4tte er sie halt mal privat gefragt, anstatt zu versuchen sie vor der ganzen Klasse zu einer Antwort zu n\u00f6tigen.<br>Egomanischer Wichser ist er."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:07:15+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>W\u00e4hle Wikinger waehlen<br><\/blockquote>habe gew\u00e4hlt"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:10:43+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Na googelt ihr auch immer neue Bekanntschaften, um sie auf Drogendelikte zu checken?<br><\/blockquote>Lerne normalerweise neue Leute kennen indem ich sie frage, ob sie was verkaufen also er\u00fcbrigt sich das."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:13:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "kleiner_mittags&#8230;!!!!<br>boah jetz is awa m&#8230;&#8230;<br>POWERNAP WIRD INIHZIALISIERT!<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dchhhhhhhh..<br>Junge die Pause isfeddisch zur\u00fckk an den &#8230;.<br>\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhh&#8230;..<br>WAS?! DER PENNT EIFACH DURCH!!<br>wie bidd3??<br>Abmahnung izz raus!!<br>FAGG \u00d6\u00d6\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhhhhh&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:14:12+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Na googelt ihr auch immer neue Bekanntschaften, um sie auf Drogendelikte zu checken?<br><\/blockquote>Lerne normalerweise neue Leute kennen indem ich sie frage, ob sie was verkaufen also er\u00fcbrigt sich das.<br><\/blockquote>lel, kann man das? Deswegen hat die olle letztens so schnell gehen m\u00fcssen, nachdem sie auf Klo war&#8230;. dachte schon die w\u00e4re kack0rn gewesen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br>Aber im ernst, kann man?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:14:26+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ich checke lediglich auf ancestry.com nach Wikinger-Vorfahren, der Rest ist egal.<br><\/blockquote>Is ja nicht mehr lang bis Leif Erikson Tag ist. Ist da was bestimmtes geplant?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:16:28+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Was ist das schlimmste was dir in der Schulzeit passiert ist?&rdquo;<br><br>&ldquo;Ein M\u00e4dchen das mich vor versammelter Klasse zur\u00fcckgewiesen hat&rdquo;<br><br>HU REN SOHN<br><br>Packt er da irgendein armes M\u00f6dchen in eine Zwangssituation und sieht es als Verletzung an ihm selber. H\u00e4tte er sie halt mal privat gefragt, anstatt zu versuchen sie vor der ganzen Klasse zu einer Antwort zu n\u00f6tigen.<br>Egomanischer Wichser ist er.<br><\/blockquote>Und daraus lernen tut er auch nicht. Siehe Mettwoch."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:19:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Was ist das schlimmste was dir in der Schulzeit passiert ist?&rdquo;<br><br>&ldquo;Ein M\u00e4dchen das mich vor versammelter Klasse zur\u00fcckgewiesen hat&rdquo;<br><br>HU REN SOHN<br><br>Packt er da irgendein armes M\u00f6dchen in eine Zwangssituation und sieht es als Verletzung an ihm selber. H\u00e4tte er sie halt mal privat gefragt, anstatt zu versuchen sie vor der ganzen Klasse zu einer Antwort zu n\u00f6tigen.<br>Egomanischer Wichser ist er.<br><\/blockquote>Und daraus lernen tut er auch nicht. Siehe Mettwoch.<br><\/blockquote>wollte ich auch gerade sagen.. das Rainer lernresistent ist haben wir ja ausf\u00fchrlich analysiert (gnihi).. aber was sagt Dr.Oll oder ein anderer von den vielen Doktoren, Chirurgen, Psychiatern und Fu\u00dfspezialisten hier zu diesem Verhalten st\u00e4ndig vor Publikum ein Mettchen gewinnen zu wollen? <br>Ist es einfach sein &ldquo;oh, so episch&rdquo;-Hentai-Heldentum-Spastikram? <br>Er h\u00e4tte ja beim 1. mal denken k\u00f6nnen&#8230; oke, vielleicht sagt sie dann eher ja vor allen.. aber beim MEttwoch<strike> h\u00e4tte er es wissen m\u00fcssen <\/strike> egal..<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:20:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4sOom6U.png\"><br><br><\/blockquote>Keine Minderj\u00e4hrigen und Behinderten!<br><br>Auch keine Bilder von F\u00e4kalien!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:23:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Einerseits reflektiert er da seine Hentai-Traumwelten, andererseits darf man nicht vergessen, dass Rainer sich ja als absolut vollkommenen Menschen ansieht. Selbstzweifel? Null. Wahrscheinlich hat das sch\u00fcchterne M\u00f6dchen nur darauf gewartet, dass der m\u00e4chtige Drache endlich mal fragt.<br>Wenn es dann soweit ist, gibt es halt klirr.wav und ein bisschen schwietzende Augen, aber die Besch\u00e4digung des Selbstbildes &ldquo;toller Kerl Rainer&rdquo; ist nur tempor\u00e4r."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:25:04+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>ja Newsteim kann sich langsam mal verpissen&#8230; jeder spack heult sich bei ihm aus, er greift nur klicks ab. <br>Er kann sich mal jetz langsam da raushalten&#8230; naja kotmidas wirds schon regeln<br><\/blockquote>Ich stelle jetzt mal eine sehr gewagte These auf uns sage, der Kotmidas-Effekt ist nicht mehr zuverl\u00e4ssig, wenn nicht gar ganz ausgekotet..<br>In letzter Zeit kommen einige.. zu viele davon!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:27:27+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Na googelt ihr auch immer neue Bekanntschaften, um sie auf Drogendelikte zu checken?<br><\/blockquote>Lerne normalerweise neue Leute kennen indem ich sie frage, ob sie was verkaufen also er\u00fcbrigt sich das.<br><\/blockquote>lel, kann man das? Deswegen hat die olle letztens so schnell gehen m\u00fcssen, nachdem sie auf Klo war&#8230;. dachte schon die w\u00e4re kack0rn gewesen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br>Aber im ernst, kann man?<br><\/blockquote>Ist mir bis jetzt zwei mal passiert, also eher nein in Ausnahmef\u00e4llen aber ja"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:34:32+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ihr glaubt doch nicht ernsthaft das die &ldquo;m\u00e4dchen hat mich vor der ganzen klasse&rdquo; abgewiesen geschichte einen funken Wahrheit beinhaltet. Allerh\u00f6chstens auf den Mettwoch umgerendert, aber ging ja um die Schulzeit.<br><br>Darf ich an seine vorliebe f\u00fcr Shoujo (Manga&amp;Animes f\u00fcr Kinder&amp;heranwachsende M\u00e4dchen) errinnern? Solche geschichten kommen in so gut wie jedem dieser &ldquo;dinge&rdquo; vor. Speziell die &ldquo;vor der klasse ged\u00e4m\u00fctigt weil herzlichste liebe nicht erwiedert&rdquo; Saga kommt in seinem &ldquo;liebling&rdquo; vor, wovon er lange ein Bild als Twitteravatar hatte&#8230;<br>Niemals hatte der in der Schule (oder heute) die Eier ein M\u00e4dchen \u00fcberhaupt pers\u00f6nlich (ohne sms\/pc\/handy\/etc) anzusprechen."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:35:36+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>wollte ich auch gerade sagen.. das Rainer lernresistent ist haben wir ja ausf\u00fchrlich analysiert (gnihi).. aber was sagt Dr.Oll oder ein anderer von den vielen Doktoren, Chirurgen, Psychiatern und Fu\u00dfspezialisten hier zu diesem Verhalten st\u00e4ndig vor Publikum ein Mettchen gewinnen zu wollen? <br>Ist es einfach sein &ldquo;oh, so episch&rdquo;-Hentai-Heldentum-Spastikram? <br>Er h\u00e4tte ja beim 1. mal denken k\u00f6nnen&#8230; oke, vielleicht sagt sie dann eher ja vor allen.. aber beim MEttwoch<strike> h\u00e4tte er es wissen m\u00fcssen <\/strike> egal..<br><br><br><\/blockquote>Also ich pers\u00f6nlich bin ein Mensch der glaubt, dass das wirklich nur Manipulationstaktik ist.<br>Rainer man\u00f6vriert das Objekt seiner Begierde vor ein Gr\u00f6\u00dftm\u00f6gliches Publikum, weil er hofft, dass das genug Druck aufbaut um sie zum &ldquo;ja&rdquo; zu zwingen. <br>Rainer wird sich das bildlich gesehen wohl so vorstellen. Vorne der unwiderstehlich charmante Adonis, hinter ihm die Zuschauer. Davor noch das arme kleine M\u00e4del, dass ja sagen muss, weil es ja so einer gewaltigen Opposition gegen\u00fcber steht.<br><br>Dass die Situation genau andersrum ist und alle Menschen hinter dem M\u00e4dchen stehen und Rainer ganz alleine ist, daf\u00fcr reicht das Verst\u00e4ndnis nicht aus. Da gr\u00e4tscht der Narzissmus dazwischen, aber er ist unsicher genug, um das M\u00e4dchen nicht einfach privat fragen zu k\u00f6nnen.<br><br><br>Alternativ k\u00f6nnte es auch so sein, dass Rainer von vornerein mit der Ablehnung rechnet und das Publikum dazuzieht um sich vor einer gr\u00f6\u00dferen Dem\u00fctigung abzusichern, weil er hofft dass das mettchen nicht ausf\u00e4llig und beleidigend wird, wenn auch noch andere Menschen bei seinen unbeholfenen Balzversuchen zusehen.<br><br>Bei Erdbeerchen hat das nicht geklappt und die Dem\u00fctigung war unendlich fak \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h.<br><br>Seitdem hat er so ein Verhalten auch nicht mehr an den Tag gelegt, also finde ich die Theorie durchaus plausibel."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:38:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Darf man fragen mit wem?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:47:11+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er lebte nahe Sacramento und war zum Zeitpunkt seiner Verhaftung auf einen Rollstuhl angewiesen<br><\/blockquote>Wat wo sitz ich im rollstuh jumm. heh h\u00e4h. jumm<br><br>Mist, zu lahm <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Exklusive Bilder der Verhaftung wurden uns zugespielt:<br>IM AUFTRAG DER MAJ\u00c4ST\u00c4T, WAS LABERS DU ODER WAT ICH KNALL DICH WEG ODER WAT<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/11112rchw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:47:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ey Alder des is so a Hitz' hier\u2026 mehr als Sitzkaffee kann ich nicht konsumieren.<br>Blicke im drachengame kaum noch durch"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:49:36+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Alte TS Zeit beste <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sanOgZOyces\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sanOgZOyces<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:51:49+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Na, legt ihr keinen Widerspruch ein?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj8ug8QW4AIT2uH.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/1026590491805188098\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/1026590491805188098<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich hab es halt vorausgesagt dass er den appeal nicht in Deutsch oder gar Englisch sondern in seiner ausgedachten Behindertensprache verfassen wird. Dass er da nicht mal einen seiner TS-Spastis dr\u00fcberlesen l\u00e4sst, ey. Dieser dumme Hurensohn. Der wird seinen Kanal so hart verlieren wenn die das nicht mal lesen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:52:37+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Darf man fragen mit wem?<br><\/blockquote>wie viel Devotheit einfach in diesem Satz steckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> Auf so vielen Ebenen, alles falsch gemacht Rainer - zielsicher, wie immer! <br><br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3w2OwYU.gif\"><br><\/blockquote>K\u00f6nnt ihr euch vorstellen, was passiert w\u00e4re wenn Rainer da paar Wurfgeschosse, aka Steine oder St\u00f6cke h\u00e4tte liegen gehabt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>Mit der Scharfsinnigkeit eines 3-J\u00e4hrigen h\u00e4tte er ohne nachzudenken wild um sich geworden und alles, wirklich alles, bestimmt auch unschuldige Passanten, aka vorm Tor lauernde Kuchenkinder, mit den Steinen und St\u00f6cken getroffen, aber nur nicht die Drohne&#8230;<br><br>W\u00e4re ein Gewinn f\u00fcr alle gewesen&#8230; naja, h\u00e4dde man mehr draus machen g\u00f6nne, aber so, scahde."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:55:13+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Prinzipiell muss man bei Rainers Aussagen immer mit einer L\u00fcge rechnen. Ich kann mir schlecht vorstellen, dass Rainer vor mehreren Leuten so ein Liebesgest\u00e4ndnis vortr\u00e4gt (Mettwoch war ne andere Sache, da sieht er die Zuschauer nicht und es sind nur Zahlen f\u00fcr ihn und er hat halt keinen Plan von der Gr\u00f6\u00dfenordnung).<br><br>Allerdings muss er sich ja irgendwo mal die Finger verbrannt haben.<br><br>Rainer hat in &ldquo;Liebesangelegenheiten&rdquo; schon so viel Mist gebaut. Allein die Vorstellung Frauen w\u00e4ren geil drauf sein Teil zu sehen&#8230;<br><br>@schnabbi Ich glaube mit seinem Narzissmus hat das, ausnahmsweise, nichts zu tun. Er denkt halt nicht soweit und hat keine Ahnung was das f\u00fcr eine Situation f\u00fcr die andere Person ist. Gibt ja im Internet genug Beispiele von Typen die das auch nicht raffen. <br><br>*Hier das Video von dem Heiratsantrag im Einkaufscenter einf\u00fcgen, bei der die Frau ihrem Freund eine Gitarre, von der eigens bestellten Band, \u00fcber den Kopf zieht*<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T13:59:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>*Hier das Video von dem Heiratsantrag im Einkaufscenter einf\u00fcgen, bei der die Frau ihrem Freund eine Gitarre, von der eigens bestellten Band, \u00fcber den Kopf zieht*<br><br><\/blockquote>Wo Video? Oder hast du das nur erfunden?<br><br>Und was ist mit der Blas Geschichte aus der Schule? F\u00e4nde ich pers\u00f6nlich schlimmer als einen Korb zu kriegen.<br><br>Und wer immer auch schrieb es hat sich ausgekotet&#8230; der hat wohl leider recht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Hoffentlich ist der Kanal weg wenn ich heute Abedn nach Hause komme.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:04:38+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>*Hier das Video von dem Heiratsantrag im Einkaufscenter einf\u00fcgen, bei der die Frau ihrem Freund eine Gitarre, von der eigens bestellten Band, \u00fcber den Kopf zieht*<br><br><\/blockquote>Wo Video? Oder hast du das nur erfunden?<br><br><\/blockquote>Ist schon uralt. Keine Ahnung wo man das noch auf YouTube findet.<br><br>Gibt aber auch noch zig andere Videos zu der Thematik.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/K_6sU0enFsk?t=2m4s\">https:\/\/youtu.be\/K_6sU0enFsk?t=2m4s<\/a> [youtu.be]<br><br>Einerseits traurig andererseits: lol<br><br>Edit: Bl\u00f6d kann ma sein. Bei 9:04 ist das Video ja in meinem YouTube-Link vorhanden. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Okay, war ne Ukulele aber ist ja auch ne kleine Gitarre."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:09:29+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Deswegen erst Antrag einreche, wenn ma sich 120% sicher ist&#8230;oder gar nicht erst vor ner riesichen Menge Menschen."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:14:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Heiraten ist was f\u00fcr Loser. <br><br>Der Preis f\u00fcr Pussy ist aktuell im Keller. Warum 50% von seinem stuff drauf verwetten, dass man in 5 Jahren noch die gleiche Pussy hat? Musste man vor 50 Jahren vll. noch machen. Aber heute dank Feminismus nicht mehr. <br><br>Danke Feministen f\u00fcr den vielen Sex<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:15:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Kanal nocht genau da wo er immer war. Mittlerweile wieder \u00fcber 75000 Abos. Drache unbesiegt wie eh und je, genau gar nix wird passieren. Nix. Das bleibt alles hier so wie es ist. Auch der behinderte 20.8. wir kommen und gehen und maximal wird da ne neue &ldquo;Oger schreit durchs Dorf&rdquo;-Aufnahme bei rumkommen (die ich mir nat\u00fcrlich sehr gerne gebe), mehr auch net."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:15:50+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Schnapper wie war eig die Kloakenuntersuchung?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:21:52+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Heiraten ist was f\u00fcr Loser. <br><br>Der Preis f\u00fcr Pussy ist aktuell im Keller. Warum 50% von seinem stuff drauf verwetten, dass man in 5 Jahren noch die gleiche Pussy hat? Musste man vor 50 Jahren vll. noch machen. Aber heute dank Feminismus nicht mehr. <br><br>Danke Feministen f\u00fcr den vielen Sex<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Not sure if Zitat oder Seriosit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:36:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "S\u00e4riousitat*<br><br>Achte auf deinen bilodenschein, wenn du bleiben m\u00f6chtest."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:39:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Ich hab es halt vorausgesagt dass er den appeal nicht in Deutsch oder gar Englisch sondern in seiner ausgedachten Behindertensprache verfassen wird. Dass er da nicht mal einen seiner TS-Spastis dr\u00fcberlesen l\u00e4sst, ey. Dieser dumme Hurensohn. Der wird seinen Kanal so hart verlieren wenn die das nicht mal lesen k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Selbst auf Englisch ist yt ausgesprochen reagierfaul hab ich mir sagen lassen, will gar nicht wissen wie der deutsche support aussieht. Lesen kann man das schon, aber wenn ich das s\u00e4he, w\u00fcrde ich annehmen das mich da einer trollen will."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:44:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>S\u00e4riousitat*<br><br>Achte auf deinen bilodenschein, wenn du bleiben m\u00f6chtest. <br><\/blockquote><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Aw4zTnKAHp8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Aw4zTnKAHp8<\/a> [youtube.com]<br>Dragon Monday Folge 17 <b>S\u00e4riuase<\/b> ja absichtlich falsch geschrieben"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:45:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Nur nufags"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:46:48+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Aus welchem Drohnenfideo ist das Gif da oben? Musste lachen"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:48:38+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Ich hab es halt vorausgesagt dass er den appeal nicht in Deutsch oder gar Englisch sondern in seiner ausgedachten Behindertensprache verfassen wird. Dass er da nicht mal einen seiner TS-Spastis dr\u00fcberlesen l\u00e4sst, ey. Dieser dumme Hurensohn. Der wird seinen Kanal so hart verlieren wenn die das nicht mal lesen k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Ist doch v\u00f6llig egal, er hatte sowieso wieder Gl\u00fcck und das Video ist wieder frei:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MpNqs3vYMvU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MpNqs3vYMvU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T14:56:01+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ist irgendwas relevantes passiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:05:38+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Ohhh Nein&#8230; jetz k\u00f6nnen wir uns wieder den manischen winkler, der irgendwas von unbesiegt und Schlachten schwafelt, anh\u00f6ren&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:21:35+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bin noch nichtmal au\u00dfer Haus und der Fettsack hat schon gewonnen, kann ich auch daheim bleiben und mich besaufen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:23:26+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Guten Morg\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4n H\u00e4\u00e4\u00e4 Winklaaaaaaaa es ist jetzt 8:23 am in die USAAAAAAAA<br>K\u00f6nnen wir normal redeeeeeen?<br>1 gegen 1 ohne Tretboot ok"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:33:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "15;33;00 Uhr und das Bendenna is schon widd\u00e4 droggne alder!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:35:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gibt's hier eigentlich Leute, die gerade in den USA sind? W\u00e4re schon ziemlich cool"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:40:51+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Im Moment nicht.."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:45:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Gibt's hier eigentlich Leute, die gerade in den USA sind? W\u00e4re schon ziemlich cool<br><\/blockquote>es hei\u00dft &ldquo;in die USA&rdquo; du Haider!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:48:18+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Sieht gar nicht mal so schlecht aus f\u00fcr den Lord.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/3uRli04nQwM?t=1m22s\">https:\/\/youtu.be\/3uRli04nQwM?t=1m22s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:55:04+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Sieht gar nicht mal so schlecht aus f\u00fcr den Lord.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/3uRli04nQwM?t=1m22s\">https:\/\/youtu.be\/3uRli04nQwM?t=1m22s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Irgendwie kommt er da noch halbwegs sympathisch, gesund und menschlich r\u00fcber."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:55:52+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Hat immer so viel Gl\u00fcck der bastard"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T15:57:13+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sieht gar nicht mal so schlecht aus f\u00fcr den Lord.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/3uRli04nQwM?t=1m22s\">https:\/\/youtu.be\/3uRli04nQwM?t=1m22s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Irgendwie kommt er da noch halbwegs sympathisch, gesund und menschlich r\u00fcber.<br><\/blockquote>Das Video kann man sich mit Blick auf die aktuelle Lage ruhig mal komplett ansehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:07:34+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich vermisse die Zeit, wo er noch mehr Aufwand in die Fassade des durchstartenden Youtubers gesteckt hat und permanent von noien Formaaden und Brojeggden gefaselt hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:09:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Gibt's hier eigentlich Leute, die gerade in den USA sind? W\u00e4re schon ziemlich cool<br><\/blockquote>snippet hat inzwischen mi der scheisse aufgeh\u00f6rt daf\u00fcr sollte man ihn vin der zu_sperrn liste entfernen und CIA aufbehmen, dangesch\u00f6n. es ist jetzt 16:09"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:14:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Kanal nocht genau da wo er immer war. Mittlerweile wieder \u00fcber 75000 Abos. Drache unbesiegt wie eh und je, genau gar nix wird passieren. Nix. Das bleibt alles hier so wie es ist. Auch der behinderte 20.8. wir kommen und gehen und maximal wird da ne neue &ldquo;Oger schreit durchs Dorf&rdquo;-Aufnahme bei rumkommen (die ich mir nat\u00fcrlich sehr gerne gebe), mehr auch net.<br><\/blockquote>Told ya"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:16:57+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D0ep28gfh2c&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m3s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D0ep28gfh2c&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m3s<\/a> [youtube.com] <br><br>Balzzeit wird initialisiert&#8230;..WAS?!?!<br><br><br>\u00dc\u00dc\u00dcHHhh\u00dc\u00dc\u00dc<br><br>FAG der brunft unendlich!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:20:59+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "es ist 16:21 und Fetti hat mal wieder so ein gl\u00fcck gehabt mit sein account&#8230; das darf doch alles nicht wahr sein. Wann f\u00e4llt er endlich mal auf die schnauze&#8230; moment mal&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:27:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "20,08,18"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:29:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie? Ist etwa nichts passiert? Na wer h\u00e4tte das gedacht &#8230;<br><br>Ach stimmt. Jeder."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:31:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hallo ich suche f\u00fcr den 20.8 ein Zimmer, irgendwie sind alle Hotels n\u00f6rdlich des \u00c4quators ausgebucht??! Dabei will ich doch nur zum Musical der K\u00f6nig der L\u00f6wen??!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:36:26+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Wie? Ist etwa nichts passiert? Na wer h\u00e4tte das gedacht &#8230;<br><br>Ach stimmt. Jeder.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/16221553\/r\">https:\/\/www.strawpoll.me\/16221553\/r<\/a> [strawpoll.me]<br>53% ist eine Politische Mehrheit, somit bekommt die Partei &ldquo;ja, er wird den kanal behalten&rdquo; die Macht bis zur n\u00e4chsten Umfrage. Auf Lachschon ist jetzt jeder der Meinung das er den Kanal behalten wird. Scheiss auf die restlichen 47%.<br><br>unbesiegtlord, man wie ich mich schon drauf freue -.-' Autoren f\u00e4llt euch nichts besseres ein?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:40:11+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br>manische phase wird initialisiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:42:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "GOOCHNER MACH MEINEN WIKINGERAVATAR NEI DEN ICH DIR GERENDERT HAB!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:49:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie cool er sich f\u00fchlt, ich hoffe er ger\u00e4t bald an den Falschen.<br><br>Da muss ich mir jetzt nochmal das Video angucken ihm das Neue T-Shirt am Geburtstag zerrisen wird.<br><br>Balsam f\u00fcr die Seele.<br><br>Schei\u00df Dreckswinkler und sein dreckiges schei\u00df Inzuchtdorf, hoffentlich schl\u00e4gt da Donnerstag der Blitz ein und das ganze Dorf fackelt Mittelalterliche Stadt Style ab."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:53:18+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "hoffentlich kassiert der fettsack bald mal wieder richtig!<br>die ganzen besuchsvideos mit rumgeschrei langweilen mich"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:53:23+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br>manische phase wird initialisiert<br><\/blockquote>ja hallo hab eine Minute nicht aufgepasst, kann mir jmd den Link zum Video schicken? Wahlweise auch per PN an mich oder meinen Zweitacc (Schnappi)<br><br>grazi\u00f6\u00f6\u00f6"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T16:57:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wie cool er sich f\u00fchlt, ich hoffe er ger\u00e4t bald an den Falschen.<br><br><\/blockquote>Keine Angst, wird bald passieren. Gleich nachdem sein Kanal gel\u00f6scht wurde und der Glanzru\u00df die Schanze niedergebrannt hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:02:54+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Boar diese Szene&#8230; wie das Kuchenbaby da pariert"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:05:11+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br>manische phase wird initialisiert<br><\/blockquote>ja hallo hab eine Minute nicht aufgepasst, kann mir jmd den Link zum Video schicken? Wahlweise auch per PN an mich oder meinen Zweitacc (Schnappi)<br><br>grazi\u00f6\u00f6\u00f6<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:11:14+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Kann mal jemand in das GIF einbauen wie Rainer anf\u00e4ngt gelb zu leuchten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:14:41+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich bin halt rumgrannt wie an Irra.<br>Von drei Halln.. Von ana Hall in die anda Hall grennt, naufgrennt, rundergrennt, n\u00fcbergrennt, r\u00fcbergrennt, .. \u00e4hh an die Maschina, zwa Stunden an der Maschine rangeklotzt, n\u00fcber in die andere Halle, da no zwei Stunden an de Maschina geklotzt, da r\u00fcber f\u00fcnf Minutne an der Maschine, f\u00fcnf Minutne an der Maschine, do oan abgl\u00f6st f\u00fcr die Bause, do oan abgl\u00f6st f\u00fcr die Bause.. un des hasdn ganzn Dach gmacht!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-2DSMbF_PSA&amp;t=14m10s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-2DSMbF_PSA&amp;t=14m10s<\/a> [youtube.com]<br>UUUUUUAHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:21:53+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br>manische phase wird initialisiert<br><\/blockquote>Entweder hadder da gerade ein Ei gelegt oder der Sp\u00e4her hat gespuckt"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:22:35+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br><\/blockquote>In dem Moment w\u00e4re so eine &ldquo;hasten Problem?geh weiter!&rdquo; Schelle angebracht.<br><br>Am besten vor den Augen der Polizei.<br><br>\"Hallo <strike>Werner<\/strike> Herr M\u00fcller!\" <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:22:56+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist PuupSchuut eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:26:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "und kann Rainer eigentlich zaubern?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:28:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br>manische phase wird initialisiert<br><\/blockquote>wollts nur noch mal zitieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:31:11+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br>manische phase wird initialisiert<br><\/blockquote>wollts nur noch mal zitieren<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:32:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kennt ihr das schon?<br><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br>manische phase wird initialisiert<br><\/blockquote>wollts nur noch mal zitieren<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:33:56+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>Kennt ihr das schon?<br><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br>manische phase wird initialisiert<br><\/blockquote>wollts nur noch mal zitieren<br><\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:40:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kennt ihr das schon?<br><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><br>manische phase wird initialisiert<br><\/blockquote>wollts nur noch mal zitieren<br><\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote>Warum postet man gespiegelte Gifs von diesem Huso der Haidervideos klaut und \u00fcberall sein scheiss Bild draufrotzt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:41:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Mal Ausschau halten, ob hier schon wieder gespammt wird<br><br><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/drachenlordauf2emvocwrag.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:41:48+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "H\u00e4ngt euch weg mit der unlustigen Zitierschei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:41:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Dieser Brunftruf macht mich doch metter als er sollte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:42:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Oge hier kein Spam. Lieber auch drau\u00dfen mal gucken gehn<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oOefmYVwPeJ5KafaUB\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:43:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Macht bitte weiter mit der lustigen Zitierschei\u00dfe<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:43:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich mach euch so feddich, ich pack euch alle<br><br><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/59d1c1146756e6e8ee9536422e2ef6f8\/tenor.gif?itemid=7623852\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:52:15+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Wie er damals noch 2m weit rennen konnte"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:52:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleine Schwietzung<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l1KcPy57YHZvVWHYI\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T17:54:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Na schwitzen eure \u00c4uglein auch Schmalz?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:05:43+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "<blockquote>Ich mach euch so feddich, ich pack euch alle<br><br><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/59d1c1146756e6e8ee9536422e2ef6f8\/tenor.gif?itemid=7623852\"><br><\/blockquote>Je l\u00e4nger man es anschaut&#8230; Jeder, auch Reiner selbst, weiss in diesem Moment dass er niemanden &ldquo;fangen&rdquo; oder &ldquo;einholen&rdquo; kann. <br><br>Ist aber wohl tats\u00e4chlich der letzte filmische Beweis, dass Reiner in seinen Zwanzigern &ldquo;laufen&rdquo; konnte.Die Nachmenschen ab dem Jahr 2080 werden genau dieses Material f\u00fcr die wissenschaftliche Aufarbeitung verwenden. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:07:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleiner O<strike>b<\/strike>gelist<br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180706\/owbiArf9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:07:44+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie ich beim letzten Mal schon angemerkt habe: Einfach mal den Oberk\u00f6rper zuhalten und nur die Beine angucken. <br><br>&ldquo;Laufen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:08:47+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.emp.de\/p\/wie%3F-das-letzte%3F\/354760.html\">https:\/\/www.emp.de\/p\/wie%3F-das-letzte%3F\/354760.html<\/a> [emp.de]<br><br>Wer von den Bauernl\u00fcmmeln dem DL wohl zum Geburtstag was bei EMP bestellt hat, sogar von seiner Vorliebe f\u00fcr einen Kinderfilm aus den 80ern wusste? <br>Als ob. M\u00fcsst Ihr euch zum BDay nicht selbst beschenken?"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:11:40+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "alla h\u00f6rt mit der gif scheisse auf, ihr sprengt schnappis 2MB Downloadlimit!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:13:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Brustweite &gt;81cm, voll der Baddibilder eh!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:16:43+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie d\u00fcnn er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:23:02+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Wie gesund er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:32:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ich soll euch von meinem fetten Freund QUARKER ausrichten, dass ein diker ber aus emskirchen gerade live streamt"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T18:52:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ok ist nichts passiert.<br><br>Zusammenfassung wird trotzdem irgendein idiot erstellen. findet ihr dann auf youtube"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T20:45:47+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Schabbi komm wieder Chat"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T20:52:42+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "Kleine Schlie\u00dfung wurde eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T20:52:55+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "der kroker der nicht aufh\u00f6ren konnte den thread zu schlie\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T20:54:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "wie d\u00fcnn er da noch war<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180807\/zCM7pN0u.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T20:55:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T20:57:49+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Wie gesund er damals noch war<br><\/blockquote>wie nett schnappi damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T20:58:45+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>ich soll euch von meinem fetten Freund QUARKER ausrichten, dass ein diker ber aus emskirchen gerade live streamt<br><\/blockquote><blockquote>ok ist nichts passiert.<br><br>Zusammenfassung wird trotzdem irgendein idiot erstellen. findet ihr dann auf youtube<br><\/blockquote>Von wo is das den nun wieder? Link pls!"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T21:07:10+02:00",
        "username": "SpVggAltschauerberg",
        "text": "Geh und figg dei Mudder alder"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T21:09:10+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Rip Drache, das wars mit dem Kanal"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T21:12:44+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Rip Drache, das wars mit dem Kanal<br><\/blockquote>echt? cocktease mich nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T21:19:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Er wartet edzella bis sich Exsl9XL bei ihm meldet."
    },
    {
        "time": "2018-08-07T21:20:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ok test fehlgeschlagen<br><br>bis die tage"
    },
    {
        "time": "2018-08-07T23:11:12+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Alter, ich konnte jetzt 1,5h lang nicht pelten.<br>F\u00fchlt sich gut an den pelt runtergeholt zu haben.<br><br>so jez is wieder gut, danke kann wieder zu."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T10:09:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleine Meldung:<br><br>Rainer ist immer noch dick und doof."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T10:15:27+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Dann mach tsu!"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T10:16:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ob der dicke Tanzber schon in der K\u00fcche war und sich die Woarschd f\u00fcr den Fr\u00fchst\u00fccksstream geholt hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T10:20:45+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Der liegt bestimmt dod in seiner Bruchbude, weil in die Nebelmaschinenfl\u00fcssigkeit irgendwas d\u00f6dliches neigemischt wurde."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T10:49:24+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Rainer ist der beste Drachenlord, den ich kenne."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T10:52:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/k6rqUM4.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T10:53:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ja hallo, ist ja Zensur wie beim SPON.<br><br>Denke der RdW l\u00f6scht auch diesen beitrag.<br><br>Nat\u00fcrlich ging dieser Beitrag duch :rolleyes:"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T10:55:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gibt hier einen Unterschied zwischen RdW-Mitglied und Moderator.<br><br>Aber das kann man nat\u00fcrlich nicht wissen, wenn man von anonymen Krebsplattformen kommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T10:59:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<strike>Kann mal jemand die Modellbau-Bierdeckel vom AsA hier reinschmei\u00dfen?<\/strike> Will nicht auf den Link klicken.<br><br><br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Modellbau-Bierdeckel-Untersetzer-24er-Set\/dp\/B07B9ZBXL5\">https:\/\/www.amazon.de\/Modellbau-Bierdeckel-Untersetzer-24er-Set\/dp\/B07B9ZBXL5<\/a> [amazon.de]<br><br>18 Euro f\u00fcr 24 St\u00fcck Pappe. <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mznHygF.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:01:28+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Geh und figg dei Mudder alder<br><\/blockquote>Bester Beitrag hier seit langem"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:02:03+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ein \u201cOnsen\u201d (\u6e29\u6cc9) - das haben wir ja schon ein paarmal im AsA besprochen - ist einfach nur eine hei\u00dfe Quelle<br><br>ok Dange daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:04:52+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "Der <strike>Haid<\/strike> Hals wird weniger.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uGuIK2f.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:08:08+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>18 Euro f\u00fcr 24 St\u00fcck Pappe. <br><br><\/blockquote>M\u00f6chtest du damit andeuten, ASA Leser sind dumm und geben ihr Geld f\u00fcr Scheisse aus, damit Streifi nicht arbeiten muss?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:14:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ne ich frage mich eigentlich nur, wieso \u00fcberhaupt irgendwer bereit ist, so einen Phantasiepreis zu zahlen.<br><br>So ein Bierdeckel kostet in der Herstellung vielleicht einen Cent. Lass es zwei sein &#8230;<br><br><br>Muss ich erstmal sacken lassen. Bis sp\u00e4ter <img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oOefmYVwPeJ5KafaUB\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:15:45+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Kleine Meldung:<br><br>Rainer ist immer noch dick und doof.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/A5sBGKD.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:16:27+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Soll ich sie dir kaufne schnapper?<br><br>Damit kannst du vllt 1 weiblichen Besucher in deiner N\u00e4chsten party beeindrucken"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:16:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, ist nat\u00fcrlich auch ein unbedrucktes St\u00fcck Pappe, das ungeschnitten und unverpackt an die Kunden geht.<br><br>Schnappi war in der 3. Klasse BWL stets bem\u00fcht.<br><br>Bleed kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:20:03+02:00",
        "username": "Rayx",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:22:30+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/Kl_NxnmaP_g\">https:\/\/youtu.be\/Kl_NxnmaP_g<\/a> [youtu.be]<br><br>lel die L\u00f6sung vom Dreger"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:25:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich brech ab. Hat sich der Fettsack echt eine Nebelmaschine in sein Lebenszimmer gestellt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/LrQ6-UTbnik?t=2m14s\">https:\/\/youtu.be\/LrQ6-UTbnik?t=2m14s<\/a> [youtu.be]<br><br>WIDERLICH wie er sich fett in die Hand <strike>schei\u00dft<\/strike> niest und es DIREKT IN SEINE L\u00c4USEHAARE SCHMIERT. Boah, aller&#8230; Das verhalten konnte man schon mehrmals beobachten. Eckliges Schwein"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:39:36+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Stellt euch mal vir R1er w\u00fcrde sich sowas holen<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/AiFI1g46kZk\">https:\/\/youtu.be\/AiFI1g46kZk<\/a> [youtu.be]<br><br>Frag mich obs die dinger in 7XL gibt."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T11:54:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Nebel wird initialisiert<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HH\u00c4\u00c4<br>Was der Schimmel geht gegen unendlich?<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00c4\u00c4\u00c4"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:00:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Erzeugt der Nebel auch Glanzru\u00df? Streifi bitte mal er\u00f6rtern."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:06:06+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Ne ich frage mich eigentlich nur, wieso \u00fcberhaupt irgendwer bereit ist, so einen Phantasiepreis zu zahlen.<br><br>So ein Bierdeckel kostet in der Herstellung vielleicht einen Cent. Lass es zwei sein &#8230;<br><br><br>Muss ich erstmal sacken lassen. Bis sp\u00e4ter <img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oOefmYVwPeJ5KafaUB\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Das kommt ja mal sowasvon auf die Losgr\u00f6\u00dfe an du Dulli"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:16:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><strike>Kann mal jemand die Modellbau-Bierdeckel vom AsA hier reinschmei\u00dfen?<\/strike> Will nicht auf den Link klicken.<br><br><br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Modellbau-Bierdeckel-Untersetzer-24er-Set\/dp\/B07B9ZBXL5\">https:\/\/www.amazon.de\/Modellbau-Bierdeckel-Untersetzer-24er-Set\/dp\/B07B9ZBXL5<\/a> [amazon.de]<br><br>18 Euro f\u00fcr 24 St\u00fcck Pappe. <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mznHygF.gif\"><br><\/blockquote>der Boomer der 30 Rock gifs einbaut um am\u00fcsant zu wirken<br><br><br>Endlich wieder pelten. Ich sprietze also bin ich."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:27:00+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Quarker hast Semesterferien?<br><br>Willsch den Rainer besuche?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:33:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bin grad in der N\u00e4he, k\u00f6nnte es also tun."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:36:43+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Bin grad in der N\u00e4he, k\u00f6nnte es also tun.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.mannlymama.com\/wp-content\/uploads\/2014\/02\/do-it.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:43:14+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkDo_nRXoAEKXcA.jpg:large\"><br><br>Oh, sch\u00f6ne Waden"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:45:42+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Bin grad in der N\u00e4he, k\u00f6nnte es also tun.<br><\/blockquote>Aba mir nicht bescheidsagen? Feigling"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:46:54+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Ne ich frage mich eigentlich nur, wieso \u00fcberhaupt irgendwer bereit ist, so einen Phantasiepreis zu zahlen.<br><br>So ein Bierdeckel kostet in der Herstellung vielleicht einen Cent. Lass es zwei sein &#8230;<br><br><br>Muss ich erstmal sacken lassen. Bis sp\u00e4ter <img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oOefmYVwPeJ5KafaUB\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Weil alle immer d\u00fcmmer werden, da fehlt Verst\u00e4ndnis wie Papier produziert wird und wie vielf\u00e4ltig man so ein einfaches Produkt verarbeiten kann. Die Papierindustrie war \u00fcbrigens bis vor kurzem noch eine Branche in der Deutschland weltweit f\u00fchrend war, leider verkommt das Land zu einem Hort von Dienstleistungsdeppen, Sachbearbeiterspargeln und absolut unf\u00e4higen, unqualifizierten Dorfdeppen und Zuwanderern. Profiteure von dieser Art der sp\u00e4tr\u00f6mischen Dekadenz sind Leute wie Rainer und Streifi, wobei ich glaube, beide begreifen nicht die Tragweite ihrer Handlungen"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:49:27+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Bin grad in der N\u00e4he, k\u00f6nnte es also tun.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXsQAXx_ao0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXsQAXx_ao0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:52:16+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Schanze verkommt auch jede Woche sichtbar.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkB3TScXgAA9qX5.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:53:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185939",
        "text": "liegt da eine geplatzte wassermelone?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:55:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das ist Patina."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:55:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin grad in der N\u00e4he, k\u00f6nnte es also tun.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXsQAXx_ao0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXsQAXx_ao0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>lel der Shia. In Russland wolln se jetzala was gegen Flaggendiebstahl machen<br><br><br><blockquote><blockquote>Bin grad in der N\u00e4he, k\u00f6nnte es also tun.<br><\/blockquote>Aba mir nicht bescheidsagen? Feigling<br><\/blockquote>War nur geflunkert, hocke 400km aufw\u00e4rts"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:55:51+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkDo_nRXoAEKXcA.jpg:large\"><br><br>Oh, sch\u00f6ne Waden<br><\/blockquote>DAS sind keine Waden. Das sind nicht mal mehr Beine."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T12:57:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin grad in der N\u00e4he, k\u00f6nnte es also tun.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXsQAXx_ao0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXsQAXx_ao0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pQEpdyr89_Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pQEpdyr89_Y<\/a> [youtube.com]<br><br>Shiila la cuck kek"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:01:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.sbs.com.au\/topics\/sites\/sbs.com.au.topics\/files\/styles\/full\/public\/elephant-1207349_1280.jpg?itok=5xWvcY1c&amp;mtime=1475636266\"><br><br>Kleine Stampfer"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:09:48+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "W\u00fcrde man filmen, wie man Rainers Hof k\u00e4rchert, k\u00f6nnte man damit auf Reddit sicher einiges an Karma farmen.<br><br><img src=\"https:\/\/www.wet-inc.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/anonboxis-1.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:10:02+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Schanze verkommt auch jede Woche sichtbar.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkB3TScXgAA9qX5.jpg:large\"><br><\/blockquote>Wie sauber die Schanze da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:13:30+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.rtl2.de\/sites\/default\/files\/images\/episode\/1100001393\/157-zuhause-im-glueck-03-1211491.jpg\"><br><br>W\u00fcrde schauen"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:14:57+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Ist die Waschk\u00fcche (das Dings mit dem Balkon) eigentlich nachtr\u00e4glich angebaut worden? Die schlie\u00dft ja oben gar nicht ordentlich mit dem restlichen Geb\u00e4ude ab"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:17:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:19:30+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Keine Zeit zumgenau hin schauen <br><br>Aber hat der da in den Hof gekakkt? <br>Man sieht es aufm Iphone X mit Xichtserkennung und Emotjis die sich bewegen wie man selbst und daf\u00fcr 1k Geld ausgiebt nicht&#8230;. <br><br><br>meme <br>hab gar kein Iphone X weil ich kein hipper Twidderuser bims <br>sch\u00fcrt euch nei!"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:21:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nicht genug Zeit ein Foto anzuschauen<br>MEME<br>Zeit genug einen Schei\u00dfbeitrag ins Schei\u00dfforum zu schei\u00dfen<br><br>Du bist schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:24:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Liegen sogar noch die Reste von der Mehlbombe, die ihm nagschma\u00dft wurde, auf dem Hof. Dieser Typ, ey. <br><br>Ja, Reiner, wer r\u00e4umt deinen M\u00fcll denn sonst weg ausser dir? Richtig, niemand."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:29:40+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Musste schnaufen, als Rainer Herrn Njustime erklaerte, dass er sich bei den meisten Besuchern so im Haus positzioniert, dass er die Besucher sehen kann, sie ihn aber nicht. Auch mitten in der Nacht! Zu jeder Zeit."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:31:53+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Was sind das f\u00fcr braune Lackflecken an seinen beinen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:37:15+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Glanzru\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:42:08+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ob die Bastelschere wohl immernoch auf dem Tisch im Hof liegt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:52:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Was sind das f\u00fcr braune Lackflecken an seinen beinen?<br><\/blockquote>Das Resultat der jahrelangen Weitung seines Anus und dem damit verbundenen Kontrollverlust \u00fcber selbigen."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T13:53:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "der vermuselt langsam&#8230;. das sind muselflecken"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T14:14:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gewagte These aber Reiner weiss doch gar nicht was ein Musel ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T14:28:14+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Gewagte These aber Reiner weiss doch gar nicht was ein Musel ist<br><\/blockquote>Ob Reiner wei\u00df was eine These ist ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T14:29:47+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Uff die Hornhaut&#8230;. wie der lich!"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T14:34:46+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gewagte These aber Reiner weiss doch gar nicht was ein Musel ist<br><\/blockquote>Ob Reiner wei\u00df was eine These ist ?<br><\/blockquote>Er wei\u00df doch nicht mal was (ein) Rainer ist&#8230; <br><br><blockquote><blockquote>Was sind das f\u00fcr braune Lackflecken an seinen beinen?<br><\/blockquote>Das Resultat der jahrelangen Weitung seines Anus und dem damit verbundenen Kontrollverlust \u00fcber selbigen.<br><\/blockquote>uff&#8230; das muss man sich mal bildlich vorstellen&#8230;. uff&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T14:44:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Sch\u00fcr es, sch\u00fcr es"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T14:48:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkDo_nRXoAEKXcA.jpg:large\"><br><br>Als Ulcus cruris bezeichnen Mediziner offene, tiefe Wunden in der Haut, die bis in die Muskulatur reichen. Sie entstehen bei Durchblutungsst\u00f6rungen oder Venenschw\u00e4che und f\u00fchren zur Infektion des Gewebes. Ursachen sind Bewegungsmangel, langes Sitzen oder Stehen, Rauchen, hormonelle St\u00f6rungen oder \u00dcbergewicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T14:51:50+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Vl einfach nur Muttelmale? Oder sind diese Flecken wirklich &ldquo;neu&rdquo; und auf fr\u00fcheren Bildern nicht zu sehen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T14:51:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Durchblutungsst\u00f6rungen oder Venenschw\u00e4che und f\u00fchren zur Infektion des Gewebes. Ursachen sind Bewegungsmangel, langes Sitzen oder Stehen, Rauchen, hormonelle St\u00f6rungen oder \u00dcbergewicht <br><\/blockquote>Wie er einfach das komplette Paket beinhaltet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Schon immer ein ganz besonderer Mensch"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:07:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Habe mal Bekanntschaft mit einem gemacht, der hatte beide Unterschenkel offen wegen sowas. Wirklich unsch\u00f6ne Sache, damit kann man sich ewig rumschlagen. Jetzt war der aber sicher doppelt so alt wie Reini, das muss man sich mal klarmachen."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:07:53+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Auf seine Waden war er taz\u00e4chlich schon immer sehr stolz, kein Gramm Fett!"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:09:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sobald dort das Gewebe abstirbt und die Maden sich nehmen, was sie brauchen ist da wirklich kein Gramm Fett mehr dran."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:14:06+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Sie stoehnte vor vergnuegen und als Rainer wieder machte als sie mitten im Orgasmus war spritzte etwas Zwischen ihnen auf seine Oberschenkel."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:15:12+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/at3hDOU.jpg\"><br>Was ist das eigentlich f\u00fcr ein \u00dcbergang?<br>F\u00e4ngt da die Zentimeter dicke Hornhaut an, weil er Jahrelang barfu\u00df durch Wald und Hof gewuselt ist?<br>Ist das die Wassereinlagerung?<br>Ist ab da durch die 100 Kilo Druck pro Bein einfach das Blut aus den Gef\u00e4\u00dfen gewichen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:16:04+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Orthop\u00e4denhaider w\u00fcrden Sie bitte"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:17:40+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Nicht genug Zeit ein Foto anzuschauen<br>MEME<br>Zeit genug einen Schei\u00dfbeitrag ins Schei\u00dfforum zu schei\u00dfen<br><br>Du bist schei\u00dfe.<br><\/blockquote>Wollte Dich hiermit Fragen ob du behindert bist? <br><br>Triggert es dich etwa man sich \u00fcber dein Iphone lustig macht? <br>:P <br><br>spa\u00df bro <br>ich find dich ok !"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:20:39+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Liegen sogar noch die Reste von der Mehlbombe, die ihm nagschma\u00dft wurde, auf dem Hof. Dieser Typ, ey. <br><br>Ja, Reiner, wer r\u00e4umt deinen M\u00fcll denn sonst weg ausser dir? Richtig, niemand.<br><\/blockquote>Ich wette er spekuliert darauf, dass wenn die H\u00e4iders identifiziert sind, die f\u00fcr die Mehlbombe, die Wassermelone, oder sonstige essbaren Gegenst\u00e4nde, die Haus, Hof und <strike>Mauer <\/strike>Zaun schm\u00fccken geworfen haben, dann erl\u00e4sst der Richter einen Erlass, dass die das jetzadla sauber machen m\u00fcssen - extra zur 2-3 j\u00e4hrigen Gef\u00e4ngnisstrafe, versau dir nicht dein Leben junge! <br>Ist ja noch besser, wenn er es liegen l\u00e4sst dann, weil dann m\u00fcssen sie verschimmelte Lebensmittelreste abkratzen, oder die Wand gar neu streichen! HA, den hadders gezeigt, wir dengen immer dass er duhm ist, aber eischentlich isser den H\u00e4iders immer oa Schritt vornnaus, HA! <br><br>W\u00fcrde im Kino gucken seine Gedanken!"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:22:23+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Der <strike>Haid<\/strike> Hals wird weniger.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uGuIK2f.jpg\"><br><\/blockquote>wie sichtbar sein Hals da noch war&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:37:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Ich wette er spekuliert darauf, dass wenn die H\u00e4iders identifiziert sind, die f\u00fcr die Mehlbombe, die Wassermelone, oder sonstige essbaren Gegenst\u00e4nde, die Haus, Hof und <strike>Mauer <\/strike>Zaun schm\u00fccken geworfen haben, dann erl\u00e4sst der Richter einen Erlass, dass die das jetzadla sauber machen m\u00fcssen - extra zur 2-3 j\u00e4hrigen Gef\u00e4ngnisstrafe, versau dir nicht dein Leben junge! <br><br><\/blockquote>Die Zeiten als er noch meinte die Haidern derartig bek\u00e4mpfen zu k\u00f6nnen waren gro\u00dfartig, allein das aftermath Video zum Axtwurf spricht B\u00e4nde.<br>Ich frage mich was dazu gef\u00fchrt das er immerhin eingesehen hat dass das wohl nie funktionieren wird, vielleicht wars die Gerichtsverhandlung."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:39:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nicht genug Zeit ein Foto anzuschauen<br>MEME<br>Zeit genug einen Schei\u00dfbeitrag ins Schei\u00dfforum zu schei\u00dfen<br><br>Du bist schei\u00dfe.<br><\/blockquote>Wollte Dich hiermit Fragen ob du behindert bist? <br><br>Triggert es dich etwa man sich \u00fcber dein Iphone lustig macht? <br>:P <br><br>spa\u00df bro <br>ich find dich ok !<br><\/blockquote>Du Nuttensohn, was bist denn du f\u00fcr ein Lappen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:45:56+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "ok komm vorbei Kellakind! <br><br>Lad Dich zu nem Faustkampf ohne Waffeln ein !"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:48:06+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "2020 ist der Hals ganz wech."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:50:20+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wer braucht scho an Hals? Rainer halt f\u00fcr seine Effizienz bekannt."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:51:57+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Was wird der kleine Schanzenflitzer heute f\u00fcr Abenteuer erleben?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Wp5j6qFFKdg?t=1m59s\">https:\/\/youtu.be\/Wp5j6qFFKdg?t=1m59s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:53:43+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Ulu, heute zum ersten Mal auf einem Flug (nach malle) wlan im Flugzeug! . Erstmal direkt im dregen Faden peltne."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:56:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hallo gibt es noch Karten f\u00fcr die grosse affenkeks Show am 20.8 zu kaufen??!"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:56:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hab geh\u00f6rt Herr Kinski schreit die Leute zusammne am 20.8"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T15:58:15+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Karten komplett ausverkauft. Gibt noch welche aufm Schwarzmarkt, aber die fangen bei 5000\u20ac an. Keine \u00dcberraschung, der 20.8 ist das Ereignis des Jahres."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T16:10:15+02:00",
        "username": "useldinger",
        "text": "Viagogo die Abzocker haben einen Haufen (lel) gebunkert&#8230;<br>Nur noch zu Unpreisen zu finden.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T16:53:02+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Als Ulcus cruris bezeichnen Mediziner offene, tiefe Wunden in der Haut, die bis in die Muskulatur reichen. Sie entstehen bei Durchblutungsst\u00f6rungen oder Venenschw\u00e4che und f\u00fchren zur Infektion des Gewebes. Ursachen sind Bewegungsmangel, langes Sitzen oder Stehen, Rauchen, hormonelle St\u00f6rungen oder \u00dcbergewicht <br><\/blockquote>Ach Quarker. Ulcus cruris an der Streckseite der Unterschenkel?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T16:58:21+02:00",
        "username": "Hinterlader2",
        "text": "<blockquote><blockquote>Als Ulcus cruris bezeichnen Mediziner offene, tiefe Wunden in der Haut, die bis in die Muskulatur reichen. Sie entstehen bei Durchblutungsst\u00f6rungen oder Venenschw\u00e4che und f\u00fchren zur Infektion des Gewebes. Ursachen sind Bewegungsmangel, langes Sitzen oder Stehen, Rauchen, hormonelle St\u00f6rungen oder \u00dcbergewicht <br><\/blockquote>Ach Quarker. Ulcus cruris an der Streckseite der Unterschenkel?<br><\/blockquote>Necrobiosis lipoidica?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T16:59:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Fressushalticus?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:17:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "goochinura bisuffcala?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:20:29+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Necrobiosis lipoidica?<br><\/blockquote>Ohne Hands-on keine Diagnose. Irgendeine hyperpigmentierte makul\u00f6se Effloreszenz halt, wahrscheinlich nix."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:22:35+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "@ Sittenstrolch<br><br>Warum ist Rainers Operationsnarbe nach knapp einem Jahr immer noch Knallrot? Ist das normal? Hab selber nur Erfahrungen mit kleinen OP-Narben gehabt, die sind entsprechend schnell verheilt und kaum zu sehen. Ist der dike Ber am sterben?!?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:22:46+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Schanze verkommt auch jede Woche sichtbar.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkB3TScXgAA9qX5.jpg:large\"><br><\/blockquote>Im ersten Moment schon gefreut Hey Rainers Sch\u00e4ddel zam'geboggst doch dann&#8230; nur eine Wassermelone <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Hier wird btw nix geplant"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:24:39+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkDo_nRXoAEKXcA.jpg:large\"><br><br>Als Ulcus cruris bezeichnen Mediziner offene, tiefe Wunden in der Haut, die bis in die Muskulatur reichen. Sie entstehen bei Durchblutungsst\u00f6rungen oder Venenschw\u00e4che und f\u00fchren zur Infektion des Gewebes. Ursachen sind Bewegungsmangel, langes Sitzen oder Stehen, Rauchen, hormonelle St\u00f6rungen oder \u00dcbergewicht <br><\/blockquote>Warum googel ich das jetzt noch extra auf Google Bilder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/><br><br>Dabei hat Rainer doch so eine \u00fcberragende Wundheilung! Seine Wunden sind schon immer viel schneller geheilt als bei anderen."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:28:03+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>@ Sittenstrolch<br><br>Warum ist Rainers Operationsnarbe nach knapp einem Jahr immer noch Knallrot? Ist das normal? Hab selber nur Erfahrungen mit kleinen OP-Narben gehabt, die sind entsprechend schnell verheilt und kaum zu sehen. Ist der dike Ber am sterben?!?!<br><\/blockquote>Kann schon mal sein, dass die nach Jahren noch rot sind. Hat an sich keinen krankheitswert, ist aber ungew\u00f6hnlich. M\u00fcsst man halt mal guggne ob da jemand ne Keloidnarbe ausbildet."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:31:19+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Zuckerkonsum und ein permanent hoher Insulinspiegel f\u00f6rdert nun mal die Entz\u00fcndungswerte (und zwar ziemlich, da die Verbrennung von Zucker im K\u00f6rper haufenweise freie Radikale freisetzt und nicht so &ldquo;clean&rdquo; abl\u00e4uft wie z. B. die Verbrennung von Fett). Da freut sich nicht nur die Bauchspeicheldr\u00fcse nicht, auch die Gef\u00e4\u00dfe, Gewebe (insb. Nervenzellen!) und die Haut leiden besonders. Find ich btw gut, wenn Rainer s\u00fc\u00dfes Fressifressi geschenkt bekommt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:47:41+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Er is zwar fett aber ihr seid 1000 mal fetter aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:48:14+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Wir habens genau 17:48 und sein Kanal ist noch da."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:49:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer wiegt wahrscheinlich weniger als die meisten Leute hier zusammen"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:51:03+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Mir f\u00e4llt es grad das erste Mal auf, keine Ahnung, ob das schon gekl\u00e4rt wurde. Warum zum Fick hat er eigentlich keine Haare an den Beinen?? Rasiert er die oder was?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:57:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wir habens genau 17:48 und sein Kanal ist noch da.<br><\/blockquote>Feek. Es ist genau 17;57;01 Uhr!<br><br>@Beng<br>Er ist eben kein richtiger Wikinger"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:59:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Na' habter wieder nur Schei\u00dfe neigerotzt tats\u00e4chlich sogar?<br><br>Fickt euch alle weg, das <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>rachengame ist tot Aller."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T17:59:53+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Naja, Rainer ist eigentlich extrem behaart (dichter Bart, R\u00fcckenhaare, Brusthaare, &#8230; ). Dass er ausgerechnet an den Beinen keine hat, scheint mir ungew\u00f6hnlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:01:51+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Naja rasieren wird er seine Beine wohl kaum&#8230; leude \u00fcberlegt doch mal!<br><br>er steht ja nich mal auf um sich kurz was vom Tisch zu greifen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:04:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "er macht eben was aus seim zeuch"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:04:53+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Das ist Patina.<br><\/blockquote>*Palestina lieber Kroker, Palestina."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:04:57+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Mir f\u00e4llt es grad das erste Mal auf, keine Ahnung, ob das schon gekl\u00e4rt wurde. Warum zum Fick hat er eigentlich keine Haare an den Beinen?? Rasiert er die oder was?<br><\/blockquote>Ich glaube der k\u00f6nnte das garnicht mehr, man sieht ja dass er sich nichtmal die Schuhe anziehen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:05:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Mundfick: Wenn seine Durchblutung eh schon gefickt ist, dann landen da unten auch kaum N\u00e4hrstoffe wechne Zellerneuerung und so weida, also auch nix was Haare wachsen lassen w\u00fcrde.<br><br>ist diese Aussage korrekt oder ist sie logisch und durchdacht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:07:12+02:00",
        "username": "SpVggAltschauerberg",
        "text": "an diesen vernarbten Fettstelzen w\u00e4chst halt nichts mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:21:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "An die gesamte Haiderscharr die hier still und heimlich mitliest: Diesen supercoolen Typen bitte mit Likes und positiven Kommentaren \u00fcberschwemmen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lmNIi2Jno-c&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lmNIi2Jno-c&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:43:54+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Schnell einen Pelt.abseilen bevor hier wieder zu ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:45:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Kontrollgang durch den Sred<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oOefmYVwPeJ5KafaUB\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T18:47:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Erst mal die Haider wegscheuchen, die wieder vor meim Threadtor rumwuseln<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/pOK4UvmrjKFNI45I7e\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T19:22:56+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Zuckerkonsum und ein permanent hoher Insulinspiegel f\u00f6rdert nun mal die Entz\u00fcndungswerte (und zwar ziemlich, da die Verbrennung von Zucker im K\u00f6rper haufenweise freie Radikale freisetzt und nicht so &ldquo;clean&rdquo; abl\u00e4uft wie z. B. die Verbrennung von Fett). Da freut sich nicht nur die Bauchspeicheldr\u00fcse nicht, auch die Gef\u00e4\u00dfe, Gewebe (insb. Nervenzellen!) und die Haut leiden besonders. Find ich btw gut, wenn Rainer s\u00fc\u00dfes Fressifressi geschenkt bekommt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Genau, Fett wird ja auch nicht dazu genutzt, Glucose herzustellen.<br><br>Meine Fr\u00e4se, dieser Low-Carb-Fad verbreitet so derma\u00dfene Hirngespinste&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T19:23:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "W\u00fcrde cardio helfen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T19:24:28+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wenn ich obdachlos w\u00e4re und mir jemand etwas \u00fcber den Zustand der Schanze erz\u00e4hlt, w\u00e4hrend er mir einen Donut gibt, w\u00fcrde ich in Tr\u00e4nen ausbrechen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Und nat\u00fcrlich 50 Cent als &ldquo;Bezahlung&rdquo; anbieten! Mein Nebenmann kriegt aber nix!"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T19:48:05+02:00",
        "username": "Blutrunst",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lmNIi2Jno-c&amp;t=5s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lmNIi2Jno-c&amp;t=5s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T19:53:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "HAUUUUUUUAAAAABBBBBBBBB"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T20:02:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>HAUUUUUUUAAAAABBBBBBBBB<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3gK8bV45lCPTTqDOES\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T20:05:27+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Kleines Gif Forum.<br>Kleine Wunden am Bein die bis in die Muskulatur reichen."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T20:08:23+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Es ist jetzt 08:08 (PM) am 08,08,2018<br>haha, ah schnapszahl"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T20:35:58+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>An die gesamte Haiderscharr die hier still und heimlich mitliest: Diesen supercoolen Typen bitte mit Likes und positiven Kommentaren \u00fcberschwemmen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lmNIi2Jno-c&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lmNIi2Jno-c&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Junge, was den los mit dem? Hat DrOll da schon was zu geschrieben? <br><br><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Wp5j6qFFKdg&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m59s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Wp5j6qFFKdg&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m59s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Sp\u00e4testens nach diesem Video h\u00e4tte entm\u00fcndigt werden M\u00dcSSEN! <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T20:51:34+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Kommt Adlersson wirklich am 20. zur Schanze?<br><br>Kommz es dann zum lange geforderten Einzelkampf?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T20:52:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die sind nicht nur daf\u00fcr n\u00fctzlich, den Tisch vor Flecken durch alde Gleggers\u00e4ue wie mich zu bewahren, sondern k\u00f6nnen auch flugs in kleine Modelle umgebaut werden! <br><br>Einfach nur ausdr\u00fccken, zusammenstecken und schon hat man Rakete, Auto oder Schiff als Begleiter der geselligen Trinkrunde.<br><br>Ein gro\u00dfartiger Spa\u00df."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T20:54:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel die Wadne<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1027233077037289473\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1027233077037289473<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T20:57:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Jetzala ham wers schon 20;57;00 Uhr!<br><br>@Autoren: ist doch v\u00f6llig wayne was DrOll dazu schreibt oder, der hat hier keine Relevanz mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T20:57:45+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "<blockquote>Kommt Adlersson wirklich am 20. zur Schanze?<br><br>Kommz es dann zum lange geforderten Einzelkampf?<br><\/blockquote>ronny tourretto vs winkler the pinkler"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:00:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Kommt Adlersson wirklich am 20. zur Schanze?<br><br>Kommz es dann zum lange geforderten Einzelkampf?<br><\/blockquote>Er war bereits als Gladiator verkleidet an der Schanze"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:08:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "w\u00e4re ein gutes intro mit neuer vertextung f\u00fcr den 20,08,18<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KLbcXEPHExA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KLbcXEPHExA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:22:49+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Finde es immer wieder kurios, dass Rainer sich trotz seiner offenkundig mangelhaften K\u00f6rperpflege scheinbar regelm\u00e4\u00dfig die Achseln rasiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:28:24+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkDo_nRXoAEKXcA.jpg:large\"><br><\/blockquote>Warum sind seine Quanten an der Ferse nur so ekelhaft weiss??"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:29:24+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Finde es immer wieder kurios, dass Rainer sich trotz seiner offenkundig mangelhaften K\u00f6rperpflege scheinbar regelm\u00e4\u00dfig die Achseln rasiert. <br><\/blockquote>Will seine Froindin bestimmt so."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:32:52+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Warum hat verdreht Rainer eigentlich immer die en-Endung bei W\u00f6rtern?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m0s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m0s<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;WAS DU KANNST JUNGE SIND WELTNE!&rdquo;<br><br>Was das \u00fcberhaupt bedeuten soll sei mal dahingestellt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:36:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hinterw\u00e4ldler Dialekt eben. Alles au\u00dfer Hochdeutsch ist purer Abfall."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:36:14+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Warum hat verdreht Rainer eigentlich immer die en-Endung bei W\u00f6rtern?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m0s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m0s<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;WAS DU KANNST JUNGE SIND WELTNE!&rdquo;<br><br>Was das \u00fcberhaupt bedeuten soll sei mal dahingestellt.<br><br><br><\/blockquote>Naja, was die Bedeutung angeht muss man schon den ganzen Satz anschauen. &ldquo;Was ich hier kann und was du kannst Junge&#8230;sind Weltne.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:36:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wurde schon mal gekl\u00e4hert. Er atmet bei der letznh\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 Silbe bei W\u00f6rtern die auf -en endnh\u00e4\u00e4\u00e4 halt gerne aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:41:16+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum hat verdreht Rainer eigentlich immer die en-Endung bei W\u00f6rtern?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m0s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m0s<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;WAS DU KANNST JUNGE SIND WELTNE!&rdquo;<br><br>Was das \u00fcberhaupt bedeuten soll sei mal dahingestellt.<br><br><br><\/blockquote>Naja, was die Bedeutung angeht muss man schon den ganzen Satz anschauen. &ldquo;Was ich hier kann und was du kannst Junge&#8230;sind Weltne.&rdquo;<br><\/blockquote>Was kann er denn? Die Verwandlung zum Super Saiyajin hat ja nicht so ganz geklappt"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:44:28+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Wurde schon mal gekl\u00e4hert. Er atmet bei der letznh\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 Silbe bei W\u00f6rtern die auf -en endnh\u00e4\u00e4\u00e4 halt gerne aus.<br><\/blockquote>Effizienzlord wieder mal. Keinen Atemzug verschwendne."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:50:10+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "#Pfehler"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:50:27+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Reinerle sogar zu dumm zum atmen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:52:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bei der Leichtathletik-EM hat der Kommentator zu den falsch angezeigten Zielzeiten gesagt, das ganze sei hochnotpeinlich.<br><br>ulu xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:54:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Hochnot kommt vor dem Fall"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:56:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer entschuldigt sich hochextrem<br><br>Drachenlord reagiert auf Unge Milch ist Gift<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xvuO-8mKpyQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=180\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xvuO-8mKpyQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=180<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T21:58:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Herr Milchprofessor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Klassiker"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T22:19:12+02:00",
        "username": "SpVggAltschauerberg",
        "text": "<blockquote>Warum hat verdreht Rainer eigentlich immer die en-Endung bei W\u00f6rtern?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m0s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uvnOunCdVM&amp;feature=youtu.be&amp;t=3m0s<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;WAS DU KANNST JUNGE SIND WELTNE!&rdquo;<br><br>Was das \u00fcberhaupt bedeuten soll sei mal dahingestellt.<br><br><br><\/blockquote>&ldquo;IRGENDWANN HAT ER EINE AUF DER SCHNAUZE&rdquo;<br><br>Wahnsinn, dass er sich von so kleinen Dreckskindern immer noch so triggern l\u00e4sst, statt dass er einfach mal sein Maul h\u00e4lt und sei Zeuch macht. Nix dazugelernt, wie damals auf der Sonderschule.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T22:28:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "RROOAAHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T22:31:24+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Was kann er denn? Die Verwandlung zum Super Saiyajin hat ja nicht so ganz geklappt<br><\/blockquote>Er ist halt eher Mister Satan: plustert sich auf und hofft, dass er damit durchkommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:24:07+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "<blockquote>Mundfick: Wenn seine Durchblutung eh schon gefickt ist, dann landen da unten auch kaum N\u00e4hrstoffe wechne Zellerneuerung und so weida, also auch nix was Haare wachsen lassen w\u00fcrde.<br><br>ist diese Aussage korrekt oder ist sie logisch und durchdacht?<br><\/blockquote>Ne wadde mal. Reiners tilomere sind besonders stark und heilen besonders schnell. Er hat besonders gude tilomere! Abgesehen davon braucht er keine tilomere. FJ\u00dc"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:27:39+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Pelt."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:39:20+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Es ist sehr schon in diesem Faden - hier pelte ich gern. <br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an alle Drachis, an alle, die sich dar\u00fcber aufregen wenn man \u201enen\u201c schreibt und auch an Schnappi, der seinen Avatar \u00f6fter wechselt als der Lord sein T-Shirt."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:40:56+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>&#8230;und auch an Schnappi, der seinen Avatar \u00f6fter wechselt als der Lord sein T-Shirt. <br><\/blockquote>merkste selbst, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:43:46+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Zerrei\u00dft snpis Avatar auch so gut wie Rainers T-Shirt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:46:44+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt ja mal alle den Kroker anrempeln &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:47:08+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Rainer soll mal sein Shirt zerrei\u00dfen wie Hulk Hogan."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:48:45+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Werde bald wieder zur\u00fcck zur Trump Frisur. Ist f\u00fcr die n\u00e4chsten7 Jahre gesetzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:52:26+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Rainer entschuldigt sich hochextrem<br><br>Drachenlord reagiert auf Unge Milch ist Gift<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xvuO-8mKpyQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=180\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xvuO-8mKpyQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=180<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>\u00c4gypten und Kanada kann man mal verwechseln."
    },
    {
        "time": "2018-08-08T23:57:19+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Genau, Fett wird ja auch nicht dazu genutzt, Glucose herzustellen.<br><br>Meine Fr\u00e4se, dieser Low-Carb-Fad verbreitet so derma\u00dfene Hirngespinste&#8230;<br><\/blockquote>Ja du Schenie&#8230; Der K\u00f6rper stellt nur dann ein bisschen Glucose her, f\u00fcr die paar Zelltypen, die kein Fett verwerten k\u00f6nnen, wenn er selbst keine Glucosereserven mehr hat. Das Problem bei Rainer ist, er <b>\u00fcberschwemmt<\/b> seinen K\u00f6rper nonstop mit Zucker. Und er frisst immer mehr davon, weil Zucker <b>s\u00fcchtig<\/b> machen kann. Glaube dieses Bild spricht auch B\u00e4nde:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oPGjZHt.jpg\"><br><br>Da steht vor ihm NUR Zucker:<br>- Riesenschachtel Zuckerw\u00fcrfel<br>- Schokodrink (Kakaopulver, besteht haupts\u00e4chlich aus Zucker)<br>- Cola (nat\u00fcrlich nicht light)<br>- Milch (viel Milchzucker)<br>- ein (gerade leeres) Glas Spezi<br><br>Dieser st\u00e4ndige Zuckerkonsum ist f\u00fcr Rainer halt bl\u00f6d weil<br>a) er st\u00e4ndig m\u00fcde davon ist<br>b) st\u00e4ndig Appetit hat und noch mehr frisst<br>c) es mega ungesund ist, Rainer zeigt schon jetzt einige Symptome eines metabolischen Syndroms (siehe zuletzt die ganzen Entz\u00fcndungen und schlechte Wundheilung) und ne Pr\u00e4-Diabetes hat er sicher auch schon<br><br>Das hat nix mit Hirngespinste zu tun. Schau ihn dir doch mal an. Er ist ein schei\u00df Wrack, ein riesengro\u00dfes Wrack."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:01:41+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Iso-Glucose loide<br><br>Diabetes und Fettleber so auch kommen kann und kommen wird. EU sei dank"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:10:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Zuckert ihr net?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:18:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ja und warum hat er jetzt scheinbar keine Haare auf den Beinen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:24:11+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Also in Anbetracht Rainers absurder Fettheit, h\u00e4lt er sich ern\u00e4hrungstechnisch ziemlich bedeckt.<br>Er muss ja eigentlich st\u00e4ndig und Unmengen fressen, um sein Gewicht nicht nur zu halten, sondern auch noch zu erh\u00f6hen.<br>Daf\u00fcr ist Essen bei ihm im Gegensatz zu anderen fetten Youtubern (Tanzverbot &amp; Exsl95) eher selten Thema.<br>Ich denke, dass er das Thema bewusst meidet, weil er genau wei\u00df, dass er dort viel Angriffsfl\u00e4che bietet."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:24:37+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Ja und warum hat er jetzt scheinbar keine Haare auf den Beinen?<br><\/blockquote>Ja, das bitte auch noch kl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:31:55+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Also in Anbetracht Rainers absurder Fettheit, h\u00e4lt er sich ern\u00e4hrungstechnisch ziemlich bedeckt.<br>Er muss ja eigentlich st\u00e4ndig und Unmengen fressen, um sein Gewicht nicht nur zu halten, sondern auch noch zu erh\u00f6hen.<br>Daf\u00fcr ist Essen bei ihm im Gegensatz zu anderen fetten Youtubern (Tanzverbot &amp; Exsl95) eher selten Thema.<br>Ich denke, dass er das Thema bewusst meidet, weil er genau wei\u00df, dass er dort viel Angriffsfl\u00e4che bietet.<br><\/blockquote>Willst du damit etwa sagen, Rainer sei digg? Gewagte These."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:34:21+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich glaub Rainer sch\u00e4mt sich a wengerla f\u00fcr seine Fressgewohnheiten, bitte Trigger entsprechend im n\u00e4chsten Stream posizionieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:36:31+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja und warum hat er jetzt scheinbar keine Haare auf den Beinen?<br><\/blockquote>Ja, das bitte auch noch kl\u00e4ren.<br><\/blockquote>Naheliegendste Antwort w\u00e4re: Haarwurzel abgestorben - Haare tot - Haare weg - &#8230;.<br><br>Wie bei Pflanzne, verstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:37:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Er hat eindeutig Glanzru\u00df an den Beinen. <br><br>Ihr k\u00f6nnt mir sp\u00e4ter danken<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:38:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/RXKCMLmch5W2Q\/giphy.gif\"><br><br>Moment mal &#8230; Ist Rainer etwa &#8230;. dick?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:42:55+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Sollte man mal ausf\u00fchrlichst diskutierne. Auch das mit der Schanze wem die geh\u00f6rt und wie das nun mit der Notwehr ist, wenn Rainer einen mit seiner Stinkwampe anranzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:44:50+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Und vor allem, ob er versichert ist und wieviel er bei Fucknau verdient!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:45:14+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "k\u00f6nnt ihr idioten mal kurz mit dem Zucker=b\u00f6se m\u00fcll aufh\u00f6ren.<br>Ihr glaubt vermutlich auf an eine no-carbs Paleo-di\u00e4t und nehmt globuli.<br>Zucker an sich ist gut. Ich z.b. habe mich Monateland fast nur von s\u00fcsszeug ern\u00e4hrt (und eiweisspulver) und es ist nix passiert.<br><br>Es ist nicht der Zucker der Reiner t\u00f6tet, es ist dass er zuviel (kaloriem\u00e4ssig) davon isst.<br><br>W\u00fcrde er darauf achten nur 2500 kalorien t\u00e4glich zu sich zu nehmen dann k\u00f6nnte er sich auch zu 100% von Zuckerw\u00fcrfeln ern\u00e4hren und es w\u00fcrde nix schlimmes passieren (wir ignorieren mal vitamine etc. und dass er ohne Ballaststoffe nach jedem Stuhlgang gen\u00e4ht werden m\u00fcsste)."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:45:43+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Die Stampfer ey, Amputation 2019 so auch kommen kann und kommen wird :\/"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:46:17+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "pump du dummer hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T00:58:31+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Moment!<br>Beweist ihm dich mal das er auch privat digg ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:00:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau. 2500 kcal Zucker t\u00e4glich. Sonst nix.<br><br>Noch besser ist nur Lichtnahrung. Muss man nat\u00fcrlich wissen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:01:47+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "pump3 auch bald mit Diabetes <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>PS Solltest du die letzten Jahre hier nicht NUR geschlafen haben haste bestimmt auch schon geh\u00f6rt, dass der menschliche K\u00f6rper verdammt viel &ldquo;Misshandlung&rdquo; aushalten kann, ehe sich erste Wehwehchen einstellen. Bei dem einen mehr, bei dem anderen weniger. Aber mach du mal."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:07:29+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Ein Schwibbschwabbwasser am Tag und er hat seinen t\u00e4glichen Kalorienbedarf abgedeckt&#8230;<br><br>Kaloriendiskussion, beste Diskussion!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:07:34+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde er darauf achten nur 2500 kalorien t\u00e4glich zu sich zu nehmen dann k\u00f6nnte er sich auch zu 100% von Zuckerw\u00fcrfeln ern\u00e4hren und es w\u00fcrde nix schlimmes passieren (wir ignorieren mal vitamine etc. und dass er ohne Ballaststoffe nach jedem Stuhlgang gen\u00e4ht werden m\u00fcsste).<br><\/blockquote>Warst du es, der mal davon geschw\u00e4rmt hat, wie geil Doppelkekse a la Prinzenrolle sind, weil die billig sind und viele Kalorien haben?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:08:23+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Es ist nicht der Zucker der Reiner t\u00f6tet, es ist dass er zuviel (kaloriem\u00e4ssig) davon isst.<br><\/blockquote>Naja er kommt langsam in die Phase, in der er ohne \u00c4rztliche Hilfe es nicht mehr schaffen wird abzunehmen.<br>Bei seinem Stoffwechsel wird er ab jetzt eigentlich nur noch fetter.<br>Bin mal auf die n\u00e4chsten 2-3 Jahre gespannt, wenn das Game noch so lange l\u00e4uft.<br><br>Jeder normale Mensch m\u00fcsste doch sp\u00e4testens wenn ihm XXL vom Umfang her nicht mehr passt merken, dass er etwas tun muss.<br>5XL, ach, Kindergr\u00f6\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:10:53+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<blockquote>k\u00f6nnt ihr idioten mal kurz mit dem Zucker=b\u00f6se m\u00fcll aufh\u00f6ren.<br>Ihr glaubt vermutlich auf an eine no-carbs Paleo-di\u00e4t und nehmt globuli.<br>Zucker an sich ist gut. Ich z.b. habe mich Monateland fast nur von s\u00fcsszeug ern\u00e4hrt (und eiweisspulver) und es ist nix passiert.<br><br>Es ist nicht der Zucker der Reiner t\u00f6tet, es ist dass er zuviel (kaloriem\u00e4ssig) davon isst.<br><br>W\u00fcrde er darauf achten nur 2500 kalorien t\u00e4glich zu sich zu nehmen dann k\u00f6nnte er sich auch zu 100% von Zuckerw\u00fcrfeln ern\u00e4hren und es w\u00fcrde nix schlimmes passieren (wir ignorieren mal vitamine etc. und dass er ohne Ballaststoffe nach jedem Stuhlgang gen\u00e4ht werden m\u00fcsste).<br><\/blockquote>das stimmt halt einfach nicht.<a href=\"https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/videos\/erschreckende-auswirkung-das-passiert-mit-ihrem-koerper-in-der-stunde-nach-einer-dose-coca-cola_id_4851535.html\">https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/videos\/erschreckende-auswirkung-das-passiert-mit-ihrem-koerper-in-der-stunde-nach-einer-dose-coca-cola_id_4851535.html<\/a> [focus.de]<br><br>Die Zuckergefahr an sich wurde genau wegen Coca Cola etc. bewusst niedrig gehalten du Konsumopfer. Die Kalorienanzahl entscheidet nat\u00fcrlich \u00fcber das entstehende Gewicht, aber dabei hat Zucker einen entscheidenden Anteil. Zucker ist schlecht, f\u00fcr dich und die Gesellschaft, begreif das&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:16:29+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Kanal immernoch am Leben. Exle kann nix.<br>Kein neues Video welches sofort kommen sollte aufm Kanal. Reiner kann auch nix.<br><br>Game ist tot."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:18:40+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Was? Der andere gro\u00dfe Dicke hat sein Wort nicht gehalten und den Schwanz eingezogen? Wer h\u00e4tte das nur kommen sehen k\u00f6nnen&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:20:34+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Rainer macht keinen Zucker in den Kaffee, seine Freundin (&lt;3) h\u00e4lt nur den Finger kurz rein um den Kaffee zu s\u00fc\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:28:13+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Was ihr hier wieder labert. Ruiner ern\u00e4hrt sich \u00e4u\u00dferst gesund, kocht nur mit frischen Zutaten und trinkt ausschlie\u00dflich Wasser. Daher auch der Bodybuilderk\u00f6rper."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:31:52+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Was der K\u00f6rper aush\u00e4lt ist eben kein Missbrauch sondern ganz klar gebrauch in dem Fall.<br>Der Mensch ist 99% seiner Geschichte hindurch ohne glutenfreie-vegane-soja-paleo-biom\u00f6hrchen ausgekommen und das ist normal so.<br>Wenn was zu fressen da ist wurde geschlungen und wenn mal 1 Monat oder mehr nix da war ging das eben auch.<br>\u00fcbergewichtige Menschen kommen \u00fcber 1 Jahr komplett ohne Nahrung aus, und ohne negative nebeneffekte (wissenschaftlich bewiesen \u00fcbrigens)<br><br><blockquote><blockquote>k\u00f6nnt ihr idioten mal kurz mit dem Zucker=b\u00f6se m\u00fcll aufh\u00f6ren.<br>Ihr glaubt vermutlich auf an eine no-carbs Paleo-di\u00e4t und nehmt globuli.<br>Zucker an sich ist gut. Ich z.b. habe mich Monateland fast nur von s\u00fcsszeug ern\u00e4hrt (und eiweisspulver) und es ist nix passiert.<br><br>Es ist nicht der Zucker der Reiner t\u00f6tet, es ist dass er zuviel (kaloriem\u00e4ssig) davon isst.<br><br>W\u00fcrde er darauf achten nur 2500 kalorien t\u00e4glich zu sich zu nehmen dann k\u00f6nnte er sich auch zu 100% von Zuckerw\u00fcrfeln ern\u00e4hren und es w\u00fcrde nix schlimmes passieren (wir ignorieren mal vitamine etc. und dass er ohne Ballaststoffe nach jedem Stuhlgang gen\u00e4ht werden m\u00fcsste).<br><\/blockquote>das stimmt halt einfach nicht.<a href=\"https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/videos\/erschreckende-auswirkung-das-passiert-mit-ihrem-koerper-in-der-stunde-nach-einer-dose-coca-cola_id_4851535.html\">https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/videos\/erschreckende-auswirkung-das-passiert-mit-ihrem-koerper-in-der-stunde-nach-einer-dose-coca-cola_id_4851535.html<\/a> [focus.de]<br><br>Die Zuckergefahr an sich wurde genau wegen Coca Cola etc. bewusst niedrig gehalten du Konsumopfer. Die Kalorienanzahl entscheidet nat\u00fcrlich \u00fcber das entstehende Gewicht, aber dabei hat Zucker einen entscheidenden Anteil. Zucker ist schlecht, f\u00fcr dich und die Gesellschaft, begreif das&#8230; <br><\/blockquote>Ich hab bei Quelle: focus.de aufgeh\u00f6rt zu lesen.<br>Zitier doch gleich den St\u00fcrmer, der ist seriouser.<br><br><br><blockquote><blockquote>W\u00fcrde er darauf achten nur 2500 kalorien t\u00e4glich zu sich zu nehmen dann k\u00f6nnte er sich auch zu 100% von Zuckerw\u00fcrfeln ern\u00e4hren und es w\u00fcrde nix schlimmes passieren (wir ignorieren mal vitamine etc. und dass er ohne Ballaststoffe nach jedem Stuhlgang gen\u00e4ht werden m\u00fcsste).<br><\/blockquote>Warst du es, der mal davon geschw\u00e4rmt hat, wie geil Doppelkekse a la Prinzenrolle sind, weil die billig sind und viele Kalorien haben?<br><\/blockquote>richtig, von denen hab ich mich mal \u00fcber einen monat lang ern\u00e4hrt. <br>1.20 euro am tag, oder 40 euro im Monat (sonntags hab ich mir stattdessen immer diese kaffeekranz-mischkekspackung geholt, die waren nat\u00fcrlich teurer, #g\u00f6nnung)<br><br>Einziger Nebeneffekt: Ich kann die Dinger heute nicht mehr ausstehen.<br><br><blockquote>Ja genau. 2500 kcal Zucker t\u00e4glich. Sonst nix.<br><br>Noch besser ist nur Lichtnahrung. Muss man nat\u00fcrlich wissen. <br><\/blockquote>licht hat aber keine kalorien.<br>Nur auf die kommts im endeffekt an.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:33:49+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "kleine ern\u00e4hrungsdiskussion."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:34:07+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "was meint ihr, wie lange k\u00f6nnte rainer sich nur von s1 wiggse ern\u00e4hrne? xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:39:56+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<blockquote>Was der K\u00f6rper aush\u00e4lt ist eben kein Missbrauch sondern ganz klar gebrauch in dem Fall.<br>Der Mensch ist 99% seiner Geschichte hindurch ohne glutenfreie-vegane-soja-paleo-biom\u00f6hrchen ausgekommen und das ist normal so.<br>Wenn was zu fressen da ist wurde geschlungen und wenn mal 1 Monat oder mehr nix da war ging das eben auch.<br>\u00fcbergewichtige Menschen kommen \u00fcber 1 Jahr komplett ohne Nahrung aus, und ohne negative nebeneffekte (wissenschaftlich bewiesen \u00fcbrigens)<br><br><blockquote><blockquote>k\u00f6nnt ihr idioten mal kurz mit dem Zucker=b\u00f6se m\u00fcll aufh\u00f6ren.<br>Ihr glaubt vermutlich auf an eine no-carbs Paleo-di\u00e4t und nehmt globuli.<br>Zucker an sich ist gut. Ich z.b. habe mich Monateland fast nur von s\u00fcsszeug ern\u00e4hrt (und eiweisspulver) und es ist nix passiert.<br><br>Es ist nicht der Zucker der Reiner t\u00f6tet, es ist dass er zuviel (kaloriem\u00e4ssig) davon isst.<br><br>W\u00fcrde er darauf achten nur 2500 kalorien t\u00e4glich zu sich zu nehmen dann k\u00f6nnte er sich auch zu 100% von Zuckerw\u00fcrfeln ern\u00e4hren und es w\u00fcrde nix schlimmes passieren (wir ignorieren mal vitamine etc. und dass er ohne Ballaststoffe nach jedem Stuhlgang gen\u00e4ht werden m\u00fcsste).<br><\/blockquote>das stimmt halt einfach nicht.<a href=\"https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/videos\/erschreckende-auswirkung-das-passiert-mit-ihrem-koerper-in-der-stunde-nach-einer-dose-coca-cola_id_4851535.html\">https:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/videos\/erschreckende-auswirkung-das-passiert-mit-ihrem-koerper-in-der-stunde-nach-einer-dose-coca-cola_id_4851535.html<\/a> [focus.de]<br><br>Die Zuckergefahr an sich wurde genau wegen Coca Cola etc. bewusst niedrig gehalten du Konsumopfer. Die Kalorienanzahl entscheidet nat\u00fcrlich \u00fcber das entstehende Gewicht, aber dabei hat Zucker einen entscheidenden Anteil. Zucker ist schlecht, f\u00fcr dich und die Gesellschaft, begreif das&#8230; <br><\/blockquote>Ich hab bei Quelle: focus.de aufgeh\u00f6rt zu lesen.<br>Zitier doch gleich den St\u00fcrmer, der ist seriouser.<br><br><br><blockquote><blockquote>W\u00fcrde er darauf achten nur 2500 kalorien t\u00e4glich zu sich zu nehmen dann k\u00f6nnte er sich auch zu 100% von Zuckerw\u00fcrfeln ern\u00e4hren und es w\u00fcrde nix schlimmes passieren (wir ignorieren mal vitamine etc. und dass er ohne Ballaststoffe nach jedem Stuhlgang gen\u00e4ht werden m\u00fcsste).<br><\/blockquote>Warst du es, der mal davon geschw\u00e4rmt hat, wie geil Doppelkekse a la Prinzenrolle sind, weil die billig sind und viele Kalorien haben?<br><\/blockquote>richtig, von denen hab ich mich mal \u00fcber einen monat lang ern\u00e4hrt. <br>1.20 euro am tag, oder 40 euro im Monat (sonntags hab ich mir stattdessen immer diese kaffeekranz-mischkekspackung geholt, die waren nat\u00fcrlich teurer, #g\u00f6nnung)<br><br>Einziger Nebeneffekt: Ich kann die Dinger heute nicht mehr ausstehen.<br><br><blockquote>Ja genau. 2500 kcal Zucker t\u00e4glich. Sonst nix.<br><br>Noch besser ist nur Lichtnahrung. Muss man nat\u00fcrlich wissen. <br><\/blockquote>licht hat aber keine kalorien.<br>Nur auf die kommts im endeffekt an.<br><br><\/blockquote>Was passt denn in dein Weltbild du Vollidiot? Stern? Bild? Spiegel? Taz? Sueddeutsche?<br><br>Du Hurensohn.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:41:59+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Was der K\u00f6rper aush\u00e4lt ist eben kein Missbrauch sondern ganz klar gebrauch in dem Fall.<br>Der Mensch ist 99% seiner Geschichte hindurch ohne glutenfreie-vegane-soja-paleo-biom\u00f6hrchen ausgekommen und das ist normal so.<br>Wenn was zu fressen da ist wurde geschlungen und wenn mal 1 Monat oder mehr nix da war ging das eben auch.<br><br><\/blockquote>Das stimmt schon. Nur hatte der fr\u00fche Mensch halt nicht st\u00e4ndig zuckers\u00fc\u00dfes Junkfood vorr\u00e4tig so wie du. Und das was er an Zucker konsumiert hat, das war v.a. aus Honig und Fr\u00fcchten. Nicht der Rede wert also.<br><br><blockquote>\u00fcbergewichtige Menschen kommen \u00fcber 1 Jahr komplett ohne Nahrung aus, und ohne negative nebeneffekte (wissenschaftlich bewiesen \u00fcbrigens)<br><br><\/blockquote>Ja kommt drauf an wie viel \u00dcbergewicht man hat. Rainer bestimmt. Geb ich dir \u00fcbrigens weitestgehend Recht (nicht die Vitamine und Mineralsalze vergessen, die braucht der K\u00f6rper st\u00e4ndig). Nennt sich \u00fcbrigens Heilfasten, was du meinst. Nix Neues also.<br><br><blockquote>licht hat aber keine kalorien.<br>Nur auf die kommts im endeffekt an.<br><br><\/blockquote>Nein, nicht ganz. Eine Kalorie von Kaffeekranzkeksen (kek) und einer Fleischsuppe von Gino mag physikalisch\/thermodynamisch identisch sein, physiologisch ist sie es aber nicht, weil die Stoffwechselwege der Makron\u00e4hrstoffe teilweise sehr unterschiedlich sind. ISIO<br><br>Na ja mir egal, ich geh jetzt in die Heia. Ciao Kakao"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:47:49+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ich hab geh\u00f6rt die Russne wollen etzerdla was gegne Astronautennahrung machne! Schokokekse haben alles was der Mensch so braucht! Wieder keiner!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:52:08+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Heilfasten etc.<br><\/blockquote>Ach komm, ich bin sicher in irgend einer H\u00f6hle wirst du sicher die mahnende Worte eines Schamanen finden der vor dem ganzen b\u00f6sen neumodischem Zeug wie Honig warnt. Oder Weizen erst, de-naturiertes Gras. Das kann Wodan auf gar keinem Fall gefallen&#8230;<br><br>Heilfasten:<br>Nein, das meine ich nicht, Ich meine totals fasten:<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC2495396\/pdf\/postmedj00315-0056.pdf\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC2495396\/pdf\/postmedj00315-0056.pdf<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br>Ist schon ne weile her aber die Publikation der Studie ist kurz und sehr interessant zu lesen. <br>382 Tage komplett ohne Nahrung und ohne nebeneffekte. Und so fett war der Proband nicht.<br><br><blockquote>Was passt denn in dein Weltbild du Vollidiot? Stern? Bild? Spiegel? Taz? Sueddeutsche?<br><br>Du Hurensohn.<br><\/blockquote>Das ist doch alles der gleiche M\u00fcll. Idealerweise meine ich nat\u00fcrlich Prim\u00e4rliteratur. Meinetwegen aber auch Wissenschaftlich angehauchte publikationen wie die vom Spektrum o.\u00e4."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T01:58:29+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Das ist alles wirklich sehr interessant. Bitte diskutiert weiter."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T02:01:16+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Wichtigste Frage ist: Kann ich statt Zucker auch Lyoner nehmne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T02:04:00+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Achso, wir diskutieren jetzt nur noch wissenschaftliche Arbeiten von &#8230; Junge&#8230; belegst du gerade das erste Semester und kommst dir wirklich besonders cool vor weil dein Mongodozent dir ein paar Seiten zur Faktenrecherche vorgeschlagen hat oder bist du echt so debil? Mal abgesehen davon, dass du keine Ahnung von gar nichts hast sollten so unlustige Spacken wie du grunds\u00e4tzlich ihre Fresse halten."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T02:13:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheroterpulloverbesc2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T02:13:08+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Achso, wir diskutieren jetzt nur noch wissenschaftliche Arbeiten von &#8230; Junge&#8230; belegst du gerade das erste Semester und kommst dir wirklich besonders cool vor weil dein Mongodozent dir ein paar Seiten zur Faktenrecherche vorgeschlagen hat oder bist du echt so debil? Mal abgesehen davon, dass du keine Ahnung von gar nichts hast sollten so unlustige Spacken wie du grunds\u00e4tzlich ihre Fresse halten.<br><\/blockquote>Halt du doch dein dummes Maul oder ich zieh dir den Scheitel bis zum Unterkeifer nach!.<br>Wenn du echt denkst dass focus.de eine gute seite f\u00fcr whare ern\u00e4hrungsfakten ist dann kann ihch dir nur noch die Hirnamputation empfehle. Gibs jemanden der dieses Organ tats\u00e4chlich ab und an verwendet!<br><br>Wie ich erkl\u00e4rt hab ist prim\u00e4rliteratur nat\u00fcrlich das beste, aber sekund\u00e4rliterator geht nat\u00fcrlich auch. Wir diskutieren ja hier nicht darum ob emma watson wieder unten ohne rumlaufen sollte, sondern um harte wissenschaftliche fakten, da tut ein bischen nievauo nicht weh."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T02:16:06+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "da str\u00f6mt rainer mal wieder einen tag lang nicht, und die ganzen affen hier unterhalten sich \u00fcber ern\u00e4hrung.<br><br>l\u00f6scht euch"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T02:19:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/180809\/f45dukft.jpg\"><br><br>20,8, so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T02:20:09+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wir diskutieren ja hier nicht darum ob emma watson wieder unten ohne rumlaufen sollte.<br><\/blockquote>Sollte sie."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T02:42:31+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Gut haben wir das auch gekl\u00e4rt!<br>Pump hat nicht nur im Upload-Ordner Schei\u00dfe, sondern auch im Hirn, und Emma Watson soll mal Muschi zeigen ok! (Das <b>ist<\/b> Fakt)<br>Jetzt wieder Bifrage diskutieren!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T05:05:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ja und warum hat er jetzt scheinbar keine Haare auf den Beinen?<br><\/blockquote>Ja, das bitte auch noch kl\u00e4ren.<br><\/blockquote>Naheliegendste Antwort w\u00e4re: Haarwurzel abgestorben - Haare tot - Haare weg - &#8230;.<br><br>Wie bei Pflanzne, verstet ihr?<br><\/blockquote>Keine Ahnung ob da was dran ist, aber wenn, dann sollte auch erw\u00e4hnt werden, dass diese Pflanzen auch zu wenig gegossen wurden.<br><br>Eine Magenbypass-Staffel w\u00fcrde ich feiern, Autoren w\u00fcrdet ihr bitte? Weniger fressi fressi, weniger Endorphin-gl\u00fccksgedingse .<br><br>Zum Ern\u00e4hrungsgedingse, sollte man mal diskutieren. Zucker ist nicht schlecht!1! Zuviel zucker ist schlecht!1! - andere Seite: Falsch Zucker ist schlecht weil immer zu viel!elf! <br>Jungs es ist beides richtig, h\u00f6rt auf aneinander vorbei zu reden. Wenns schon um Quellenangaben geht, egal ob Focus oder .gov Artikel: Beide k\u00f6nnen mal richtig sein, mal weniger, oder einfach falsch dargestellt. Zu generalisieren, passt wiedermal wie Rainers Weltbild: alle haider sind gleich. Oder f\u00fcr andere: alle ausl\u00e4nder sind schlecht. Es giebt keine perfekte Quelle. F\u00fcr einen selbst, meist die, die einen am ehesten ins eigene Weltbild passt. Rationel k\u00f6nnt Ihr euch auf keine quelle einigen, da die emotionale basis zu unterschiedlich ist. <br><br>Und nun back zu Rainer, dessen dritter strike anscheinend weg ist (auspackvideo wieder da), trotzdem der unbesiegtheitslord ausbleibt und er verd\u00e4chtig nix gemacht hat am Mittwoch. Rainer angespannt und dick?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T05:47:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Also in Anbetracht Rainers absurder Fettheit, h\u00e4lt er sich ern\u00e4hrungstechnisch ziemlich bedeckt.<br>Er muss ja eigentlich st\u00e4ndig und Unmengen fressen, um sein Gewicht nicht nur zu halten, sondern auch noch zu erh\u00f6hen.<br>Daf\u00fcr ist Essen bei ihm im Gegensatz zu anderen fetten Youtubern (Tanzverbot &amp; Exsl95) eher selten Thema.<br>Ich denke, dass er das Thema bewusst meidet, weil er genau wei\u00df, dass er dort <b>viel Angriffsfl\u00e4che<\/b> bietet.<br><\/blockquote>leeeeeel ja weil er so fett ist und 5qm Haut hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><br><blockquote>Was? Der andere gro\u00dfe Dicke hat sein Wort nicht gehalten und den Schwanz eingezogen? Wer h\u00e4tte das nur kommen sehen k\u00f6nnen&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..<br><\/blockquote>Du musst deinen Schwanz nicht einziehen<br><br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/entries\/icons\/mobile\/000\/022\/138\/ollesafeee.jpg\"><br><br>Wenn er eh unter deiner Fupa versteckt liegt<br><br><br><br><blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/180809\/f45dukft.jpg\"><br><br>20,8, so auch kommen kann<br><\/blockquote>Wie aufger\u00e4umt es der Hof da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T07:08:29+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen Unge.<br><br>11 Tage bis zum Staffelfinale. Keine Spoiler bitte!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T08:00:43+02:00",
        "username": "pennisfiscch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Achso, wir diskutieren jetzt nur noch wissenschaftliche Arbeiten von &#8230; Junge&#8230; belegst du gerade das erste Semester und kommst dir wirklich besonders cool vor weil dein Mongodozent dir ein paar Seiten zur Faktenrecherche vorgeschlagen hat oder bist du echt so debil? Mal abgesehen davon, dass du keine Ahnung von gar nichts hast sollten so unlustige Spacken wie du grunds\u00e4tzlich ihre Fresse halten.<br><\/blockquote>Halt du doch dein dummes Maul oder ich zieh dir den Scheitel bis zum Unterkeifer nach!.<br>Wenn du echt denkst dass focus.de eine gute seite f\u00fcr whare ern\u00e4hrungsfakten ist dann kann ihch dir nur noch die Hirnamputation empfehle. Gibs jemanden der dieses Organ tats\u00e4chlich ab und an verwendet!<br><br>Wie ich erkl\u00e4rt hab ist prim\u00e4rliteratur nat\u00fcrlich das beste, aber sekund\u00e4rliterator geht nat\u00fcrlich auch. Wir diskutieren ja hier nicht darum ob emma watson wieder unten ohne rumlaufen sollte, sondern um harte wissenschaftliche fakten, da tut ein bischen nievauo nicht weh.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T08:14:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Guten Morgen Breitsamerpowerhonig!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T08:25:16+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Guten Morgen kleine Zuckerdiskussion<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T08:45:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen 5 Studien die sich die Haider bestimmt komplett durchlesen werden<br><br>Blehd kann ma oa sein"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T08:56:40+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "es ist jetzt 08:56 uhr. meint ihr diesen winter platzen die rohre der schanze?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T09:01:41+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ist Rainer 2018 noch haidbar?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T09:07:52+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "und pump so:<br><br><br><img src=\"https:\/\/www.gruenderszene.de\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/nerd_610x407_oc.jpg\"><br><br>&ldquo;Ich hab mich mal nen Monat nur von Schokokeksen ern\u00e4hrt oink oink&#8230;&rdquo;<br><br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T09:12:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Ja meine G\u00fcte jetzt hat pump halt nen Haufen M\u00fcll erz\u00e4hlt den zum Gl\u00fcck eh keiner hier ernst nimmt, k\u00f6nnen wir jetzt mit dem Dreger weitermachen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T09:14:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "1\u20ac\/2300kcal in etwa. H\u00e4tte man mal Haferflocken genommen. 1\u20ac\/4625kcal. W\u00e4ren dann auch wenigstens gute Kohlenhydrate sowie Zink und Magnesium gewesen, statt reyner (mit ey malla, ganz wichtig) Zuckerpampe.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T09:31:27+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Heute kommt wieder neuer Content, Rainer sitzt da und redet \u00fcber Sachen von denen er keine Ahnung hat, oder Affenkeks und andere Kuchis besuchen den Oger und machen ein verwackeltes Hochkantvideo, das wird superlustig"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T09:43:50+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Und warum Rainer keine Haare an den Beinen mehr hat, muss ich wohl selbst recherchieren. Man man man<br><br>Pump mag vielleicht mit seiner Zuckerthese a wengerla daneben liegen, aber der Post von theone23 ist mega behindert. Und humanshadows Relativierung, dass alle Quellen nicht perfekt sind und es daher keinen Sinn macht Pauschalurteile \u00fcber Unterschiede zwischen Klatschpresse und wissenschaftlichen Studien zu machen, ist auch nicht viel besser. <br><br>Die Hauptsache ist doch, dass wir uns gegenseitig zerfleischen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T09:47:34+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>Ja meine G\u00fcte jetzt hat pump halt nen Haufen M\u00fcll erz\u00e4hlt den zum Gl\u00fcck eh keiner hier ernst nimmt, k\u00f6nnen wir jetzt mit dem Dreger weitermachen?<br><\/blockquote><br><br>auf keinen Fall. Pump soll bluten f\u00fcr die absurde Hundeschei\u00dfe, die er hier labbert.<br><br><br><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2140142112\/nerd-glasses_400x400.jpg\"><br><br>&ldquo;Ich lese nur Prim\u00e4rliteratur. Meinetwegen aber auch Wissenschaftlich angehauchte publikationen wie die vom Spektrum&#8230;oink oink&#8230;&rdquo;<br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:04:47+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Wie steht Rayner eigentlich zu Lyoner?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:05:02+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Theorie: Rainer hat einfach aufgrund genetischer Veranlagung wenig oder recht helle Beinbehaarung. (Habe auch Blonde Arm\/Beinhaare bei hellbraunen Kopfhaaren) und durch sein starkes \u00dcbergewicht werden diese wenigen\/unauff\u00e4lligen Haare noch breiter gezogen und fallen weniger auf."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:10:15+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Wenn du \u00fcber die Beinbehaarung eines fetten Dorfdeppen in der fr\u00e4nkischen Provinz schreibst, dann weisst du: das Drachengame hat dich und wird dich nie wieder los lassen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:10:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich ess kein Zucker weils <strike>auf Lachschon bis zur hochnotpeinlichkeit Diskutiert wird<\/strike> cool ist, ich ess gern Zucker weil ich des gern ess, Basta. Abgesehen davon ess ich gar keinen Zucker."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:11:14+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Habe ich zumindest auch als erstes dran gedacht, weil ich auch helle Beinbehaarung habe. Sein Bein sieht aber wirklich sehr glatt aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:12:22+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Schwippschwappinitialisierung wird gebr\u00fcft&#8230;<br>Was??<br><br>Das Wasser hat unendlich&#8230; <br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHH.."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:13:41+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Warum seine Beine so aussehen:<br><br>Sie sind glatt wie eine Lyoner! Er verwechselt es schnell mal und knabbert dran -&gt; deswegen diese &ldquo;L\u00f6cher&rdquo;<br><br>moment&#8230; unrealistisch&#8230; er kommt da gar nicht ran&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:14:37+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Ja du Schenie&#8230; Der K\u00f6rper stellt nur dann ein bisschen Glucose her, f\u00fcr die paar Zelltypen, die kein Fett verwerten k\u00f6nnen, wenn er selbst keine Glucosereserven mehr hat. Das Problem bei Rainer ist, er <b>\u00fcberschwemmt<\/b> seinen K\u00f6rper nonstop mit Zucker. Und er frisst immer mehr davon, weil Zucker <b>s\u00fcchtig<\/b> machen kann. Glaube dieses Bild spricht auch B\u00e4nde:<br><br><br>Da steht vor ihm NUR Zucker:<br>- Riesenschachtel Zuckerw\u00fcrfel<br>- Schokodrink (Kakaopulver, besteht haupts\u00e4chlich aus Zucker)<br>- Cola (nat\u00fcrlich nicht light)<br>- Milch (viel Milchzucker)<br>- ein (gerade leeres) Glas Spezi<br><br>Dieser st\u00e4ndige Zuckerkonsum ist f\u00fcr Rainer halt bl\u00f6d weil<br>a) er st\u00e4ndig m\u00fcde davon ist<br>b) st\u00e4ndig Appetit hat und noch mehr frisst<br>c) es mega ungesund ist, Rainer zeigt schon jetzt einige Symptome eines metabolischen Syndroms (siehe zuletzt die ganzen Entz\u00fcndungen und schlechte Wundheilung) und ne Pr\u00e4-Diabetes hat er sicher auch schon<br><br>Das hat nix mit Hirngespinste zu tun. Schau ihn dir doch mal an. Er ist ein schei\u00df Wrack, ein riesengro\u00dfes Wrack.<br><\/blockquote>Schnauf. Du hast behauptet, dass durch Zuckerverwertung ja auch so viele freie Radikale entstehen w\u00fcrden. Freie Radikale entstehen im K\u00f6rper aber an der Atmungkette, nicht in der Glykolyse. Und wo das NADH \/ FADH2 herkommt ist numal schei\u00dfegal, sowohl bei der Verwertung von Triglyzeriden\/Fetts\u00e4uren als auch von Glucose treten Sauerstoffradikale auf. Ein Gro\u00dfteil der Kohlenhydrate, die Reiner frisst, verarbeitet er gar nicht in der Atmungskette(durch diesen Anteil entstehen also kaum Radikale) sondern macht Lipogenese und baut mehr fett an.<br><br>Dass er sich damit in die Adipositas frisst, eine Insulinresistenz entwickeln kann usw. will ich gar nicht bestreiten, aber dieses &ldquo;hurr durr Zucker macht freie Radikale i bims voll smart und ess keine mehr&rdquo; ist schlicht falsch.<br><br>Es ist gut m\u00f6glich, dass Rainer jahrelang so weiter macht wie bisher, ohne dass er einen Diabetes bekommt. <br><br>Und du Depp &ldquo;Er zeigt jetzt schon Symptome eines metabolischen Syndroms&rdquo;&#8230; Er ist fett.Fettleibigkeit ist aber ein Kriterium, kein Symptom. <br>Auf ALLLES ANDERE (LDL\/TAG, Glucosetoleranz \/ Insulinresistenz, RR, Proteinausscheidung) hast du Affe einfach keinen Zugriff. Welche &ldquo;schlechte Wundheilung&rdquo;? Meines Wissens nach ist seine Narbe v\u00f6llig ohne Zwischenf\u00e4lle verheilt. Seine Beine sehen komisch aus, aber ohne &ldquo;Hands-on&rdquo; ist alles andere einfach Bullshit. Vielleicht hat Rainer ne Sarkoidose? Vllt Tuberkulose? Man weiss es einfach nicht, und es ist Bullshit, sich (insbesondere als Laie) Pseudodiagnosen aus Papern oder Spiegelartikeln zusammenzureimen.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:17:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Zucker Alle"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:20:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja reicht jetzt"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:22:57+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Lasst die \u00f6de Zuckerdiskussion. Lasst uns lieber \u00fcber schnappis Alkoholismus diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:27:18+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Kleine Biochemiediskussion"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:27:47+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wurde eigentlich schon gekl\u00e4rt, wem die Schanze geh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:28:32+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Da guckt man nach einem Tag mal wieder rein und es werden seitenlang schlechte Abhandlung \u00fcber Zucker geschrieben.<br>Oh wow, Zucker in den Massen, wie Rainer sie frisst, ist schlecht (auch wenn hier zum Teil das Gegenteil behauptet wird). Und Rainer ist dumm. Total neue Erkenntnisse. Alles, was man nicht ma\u00dfvoll genie\u00dft, ist halt auf Dauer schlecht. Nur Hutst\u00e4nder in der Zuckerdiskussion unterwegs."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:32:02+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Vielleicht hat Rainer ne Sarkoidose? Vllt Tuberkulose? <br><br><\/blockquote>Rainer hat Tuberkulose confirmed"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:34:54+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "@ebimats<br>Ja danke f\u00fcr den Input. Erstmal alles schlecht machen und dann selbst mit extrem vagen Aussagen die Diskussion weiter befeuern. Dann mach halt lieber ne steile These wie pump, besser als eine &ldquo;Alles in Ma\u00dfen genie\u00dfen&rdquo; Binsenweisheit."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:36:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180807\/zCM7pN0u.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:42:31+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Dieser Thread manchmal&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=L7fgO0VTOgY\">https:\/\/youtube.com\/watch?v=L7fgO0VTOgY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:44:30+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ich finde, nach dieser Zuckerdiskussion sollten wir langsam mal wieder \u00fcber Notwehr sprechne. Das hatten wir lange nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:45:06+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Ich Gr\u00fc\u00dfe Rudi aus Buddeln und Arieller"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:53:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Genug vom Zucker.<br><br>Kommen wir nun zu den Prostatamassageger\u00e4ten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:55:48+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>@ebimats<br>Ja danke f\u00fcr den Input. Erstmal alles schlecht machen und dann selbst mit extrem vagen Aussagen die Diskussion weiter befeuern. Dann mach halt lieber ne steile These wie pump, besser als eine &ldquo;Alles in Ma\u00dfen genie\u00dfen&rdquo; Binsenweisheit.<br><\/blockquote>Ich dachte, wenn nicht \u00fcber Rainer diskutiert wird, weil nichts relevantes passiert, trollen hier Trolle Trolle. <br><br>\u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:58:32+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Stimmt es das Rainer zu viel Zucker zu sich nimmt ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T10:58:58+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180807\/zCM7pN0u.png\"><br><\/blockquote>Irgendwas stimmt mit diesem Bild nicht. Da wirkt Rainer richtig nett, wie der dicke Junge von nebenan mit dem man vor der Playstation abhing. Es fasiziniert irgendwie :\/"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:03:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Irgendwas stimmt mit diesem Bild nicht. Da wirkt Rainer richtig nett, wie der dicke Junge von nebenan mit dem man vor der Playstation abhing. Es fasiziniert irgendwie :\/<br><\/blockquote>Ist eben ein priwwades Bild von ihm. So kennen wir ihn eben nicht. Da staunen sie"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:05:14+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "<blockquote>Irgendwas stimmt mit diesem Bild nicht. Da wirkt Rainer richtig nett, wie der dicke Junge von nebenan mit dem man vor der Playstation abhing. Es fasiziniert irgendwie :\/<br><\/blockquote>Die Haare sehen fluffig aus, wie mit Shampoo gewaschen und ordentlich gef\u00f6nt. Der Blick geht an der Kamera vorbei, als st\u00fcnde dort eine reale Person hinter der Linse. Die Mundwinkel sind nach oben gerichtet, ein echtes L\u00e4cheln. Zudem sind die Lippen leicht gesch\u00fcrzt, als als wolle er gerade etwas nettes sagen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:07:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Dieser Thread manchmal&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=L7fgO0VTOgY\">https:\/\/youtube.com\/watch?v=L7fgO0VTOgY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>So geht es mir hie seit Jahren. T\u00e4glich."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:09:50+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ist Rainer eigentlich Bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:11:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dieser Thread manchmal&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=L7fgO0VTOgY\">https:\/\/youtube.com\/watch?v=L7fgO0VTOgY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>So geht es mir hie seit Jahren. T\u00e4glich.<br><\/blockquote>Och du Armer"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:12:56+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "ich finde das er auf dem bild wie ein widerlicher fettsack aussieht, der gerne kinder sch\u00e4ndet und danach auffrisst."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:21:26+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich finde er sieht auf dem Bild aus wie der dikke Druide der dir in RPGs eine bestimmt beschissene Quest gibt."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:25:24+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Auf dem Bild sieht er so erzbehindert aus wie immer.<br>Wurde hier schon gekl\u00e4rt ob er dumm oder dick ist?<br>B\u00f6se Zungen behaupten er w\u00e4re sogar beides?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:26:28+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Alles Zuckerprofessoren hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:27:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das Bild ist bearbeitet ihr dummen Idioten.<br><br>Meine G\u00fcte. Bled kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:28:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Schnappi gib a Ruh"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:31:02+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Totaler Mettentzug hier ich hoffe das Rainer wieder Streamt um die gem\u00fcter hier zu beruhigen.<br><br>Back to topic: Zucker oder Stevia? Oder doch lieber Xucker?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:31:34+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich nutze aktuell nur reines Koks"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:41:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180807\/zCM7pN0u.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C4LhQ68XUAIz2no.jpg:large\"><br><br>Nix mit l\u00e4cheln."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:43:41+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Wie gut best\u00fcckt er da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:44:24+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Reiner .W jetzt der deutsche Zuckerberg. Da soll man noch sagen D w\u00fcrde die Digitalisierung verschlafen. Gasfaser f\u00fcr alle.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:44:58+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ich pers\u00f6nlich stecke mir immer in k\u00f6lnisch Wasser getr\u00e4nkte Tampons in meinen Arsch."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:45:28+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "So langsam verstehe ich, wieso schnappi und BigBang diesen Zrett hassen! <br><br><blockquote>Ich pers\u00f6nlich stecke mir immer in k\u00f6lnisch Wasser getr\u00e4nkte Tampons in meinen Arsch.<br><\/blockquote>darf man fragen mit wem?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:45:54+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>[reiner-vergleich]<br><br>Nix mit l\u00e4cheln.<br><\/blockquote>ja sieht beides trotzdem aus wie ein vollbehinderter fettsack"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:46:12+02:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote>Totaler Mettentzug hier ich hoffe das Rainer wieder Streamt um die gem\u00fcter hier zu beruhigen.<br><br>Back to topic: Zucker oder Stevia? Oder doch lieber Xucker?<br><\/blockquote>Die Konsistenz von Xucker ist leider 1 bisschen Shice, daher eignet der sich nicht so gut zum Backen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:47:04+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Monchichi-Lord"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:47:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>ja sieht beides trotzdem aus wie ein vollbehinderter fettsack<br><\/blockquote>Korrekt."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:50:33+02:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote>Dass er sich damit in die Adipositas frisst, &#8230;<br><br><\/blockquote>In der Adipositas ist er schon seit immer du Genie."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:53:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich dusche mit Champagner und trockne mich mit Diamanten ab."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:57:31+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Der Zustand in dem dieser Thread hier ist, ist schon be\u00e4ngstigend. Was macht unser Dicke den ganzen sch\u00f6nen langen Tag? Kann doch nicht sein dass es hier nichts zu bequatschen gibt!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T11:58:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Chillt mit seiner Freundin aufm Pallong und genie\u00dft dabei T\u00f6r\u00f6-Torte."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:01:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Zu bl\u00f6d das Rainer keine Gefriertruhe mehr hat. Kein <strike>Fleisch<\/strike> Eis f\u00fcr Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/78.media.tumblr.com\/cd7e52a80359195341af9d251bed45cc\/tumblr_inline_o988p6abaR1t6h7l0_500.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:08:42+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich schicke Streifenbesteiger ein komplettes Album mit ganz vielen Paper Rainer Bilder und es kam noch nicht ein Einziges. Das ist echt traurig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:12:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Z\u00e4hlt nur noch der am\u00fcsante Amazon Einkauf."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:12:55+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Ich schicke Streifenbesteiger ein komplettes Album mit ganz vielen Paper Rainer Bilder und es kam noch nicht ein Einziges. Das ist echt traurig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Ach h\u00f6r mir auf, ich hab damals extra das Zelad-Poster rausgeholt und an meine B\u00fcrowand gehangen, 4 Flaschen L\u00f6schzwerge gesoffne und die Flaschen mit einem Papierrainer dezent vor dem Plakat posizioniert.<br><br>Kam auch nicht<br><br>Fragen an Streifi bekommen wir Antwortne"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:15:14+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wieso wird hier der ASA noch nicht f\u00fcr seinen heutigen Beitrag #FragASA zerrissen?<br><br>Au\u00dfderdem: pump3 Dummkopf, wirft no-sugar und no-Kohlenhydrate in einen Topf. Das ist genauso, wie Migranten und (kriminelle) Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge zu vermengen.<br>KH tendenziell gut, Zucker ohne schlecht ohne Vorteil. Wer dar\u00fcber noch diskutiert, frisst auch mit Streifi verarbeiteten Industrieabfall, genannt Asia Nudels."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:16:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Streifi macht hat nix aus euerm Zeuch<br><br>uralte Runninggagbr\u00fcfung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH!!!!<br>die lachen alle trotzdem unendlich UUUUUHHHHHHHHH!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:17:05+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XmZT4j6.jpg\"><br><br>Hier nech. So viele tolle Fotos und das ist nur ein kleiner Teil davon. Was ist? Nichts. Traurig."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:20:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Warst du auch in Kanada bei die Pyramiden?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:22:46+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich war auch schon mal in deiner Mutter.<br>&#8230; und PaperRainer auch. Quasi so bosizionirt das der PaperRainer und ich in die Fotze deiner Mutter ficken konnten."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:26:10+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Streifi ja auch Jooouuuuddde.<br>Hat sich auch kurz nachdem er keine Werbung mehr machen &ldquo;durfte&rdquo; einfach nie wieder hier blicken lassen"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:26:30+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hadder (der streifende Streifi) schon dausendmal g'sacht g'habt, aller. Er hebt sich die Papierreinerle daf\u00fcr auf, wenn der echte Reinerle mal aweng nichts macht. Kriegt mal eure Basics auf die Kedde, Loide."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:27:31+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Jajaja,als ich in Amsterdam den PaperRainer vor einer Schwulensauna fotografiert habe, kam auch nichts. SCHEISSE IST DAS!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:31:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vielleicht weil Streifi im Bild war? xDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:31:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Schwulensauna &#8230; Streifi .. ferstest ihr? ulu"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:32:26+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Steifenbesteiger nach wie vor keine zuf\u00e4llige Anspielung."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:35:25+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Streifenbesteiger posted mein Bild nicht? H\u00c4. Was H\u00c4? Das kann doch garned sein? H\u00c4? Was H\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:36:31+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Vielleicht sollte ich ja mal PaperRainer vor irgendwelchen Amazon K\u00e4ufen fotografieren, dann kann er einen Ref-Link daraus machen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:38:36+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Oder Paper-Rainer auf Amazon vertreiben lelsoos.<br><br>Ganz nebenbei, warum sieht Herr Neuigkeitenzeit rasiert eigentlich aus wie Pietro Lombardi? ZUFALL??? ICH DENKE NICHT!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:40:47+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Herr Nussdaim ist der kleine autistische Bruder"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:41:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Paper-Rainer bei Amazon bitte 18 Euro f\u00fcr 24 St\u00fcck.<br><br>Wird definitiv jemand kaufen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:42:40+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Herr Nussdaim ist der kleine autistische Bruder<br><\/blockquote>Durfte er auch schon in Sarah reinposizionieren oder wurde ihm das verwehrt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:44:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Newsi, Monti und Tanzi"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:45:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Da hadder kei Ladde also kein hoch gegrichd"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:51:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Paper-Rainer bei Amazon bitte 18 Euro f\u00fcr 24 St\u00fcck.<br><br>Wird definitiv jemand kaufen.<br><\/blockquote>Und dann damit zu Schanze meddeln um den echten zu trollen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:53:45+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "W\u00fcrde Rainer bestimmt ganz sch\u00f6n mett machen<br><br>oh fast vergessen<br><br>xDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T12:58:51+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Manchmal kann ich verstehen, warum schnappi den Thread schlie\u00dft.<br>Manchmal kann ich nicht verstehen, warum schnappi den Thread schlie\u00dft.<br>Manchmal kann ich nicht verstehen, warum schnappi den Thread nicht schlie\u00dft."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:01:31+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Manchmal kann ich verstehen, warum schnappi den Thread nicht schlie\u00dft."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:02:57+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wie viele Energies sich der Dicke Ber heute wohl reinsch\u00fchrt? XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:07:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Monster Energy<br><br>N\u00e4hrwert \tpro 100 ml \tTagesbedarf: 2000 kcal<br>davon Zucker: \t11,0 g \t12,2%<br><br>N\u00e4hrwert \tpro 500 ml (Dose)<br>davon Zucker: \t55,0 g \t61%<br><br>Ist Reiner, wenn er auf seiner Couch verwachsen ist und streamt, im aeroben oder anaeroben Bereich?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:10:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sollte man Rainer daf\u00fcr anzeigen, dass er manchmal eine geregelte Syntax missachtet tatz\u00e4chlich sogar und?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:35:19+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wollte euch nur daran erinnern dass der Speckwanst unser (den meisten jedenfalls) hart erarbeitetes Steuergeld mit seinen Polizeianrufen verheizt und selbst keine Steuern zahlt."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:40:58+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "juckt mich eher wenig"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:41:30+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "lel als ob hier jemand arbeitet"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:43:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hab heut kein Auftrag, hab heut nichts zu tun"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:44:27+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Bin morgen bei Sabberton"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:46:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich mach grad Finanzen"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:47:22+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Und ich bin einfach nur ne faule Drecksau."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:48:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich pelte"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:49:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.fitbook.de\/food\/warum-ich-es-keine-4-wochen-ohne-zucker-ausgehalten-habe\">https:\/\/www.fitbook.de\/food\/warum-ich-es-keine-4-wochen-ohne-zucker-ausgehalten-habe<\/a> [fitbook.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:50:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Bin morgen bei Sabberton<br><\/blockquote>Ich bei Agnostic Front, Brudi"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T13:51:58+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Wisst ihr? schnappi weint manchmal euretwegen"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:00:36+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Mich hat die Affengribbe erwischt, war jetzt auch schon beim Arzt deswegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:06:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Jertzala a weng Gresse erndn\u00e4"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:06:47+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Mich hat die Grieselkr\u00e4tze schon beinahe dahingerafft"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:15:34+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "muss heute mal a weng herumwuseln und rumferkeln"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:22:04+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>muss heute mal a weng herumwuseln und rumferkeln<br><\/blockquote>Musst schaune wie du des etzadla hingrichst."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:27:03+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Sitz im Knast und die einzige Freiheit die ich habe ist auf einem im Arsch geschmuggeltem Handy LS zu surfen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:27:42+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Des is etzala im brinzip so"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:30:20+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Sitz im Knast und die einzige Freiheit die ich habe ist auf einem im Arsch geschmuggeltem Handy LS zu surfen.<br><\/blockquote>ob Armin es geschafft hat?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:30:32+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "mach doch vlogs hehlel<br><br>ich prophezeihe diesem thread eine baldige schlie\u00dfung"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:31:33+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "#FragASA heute auch wieder stabil schei\u00dfe. Wer kauf eigentlich \u00fcber seine Ref-Links ein? Derjenige muss ja noch weniger Selbstachtung haben als Barrenspender beim Fettlerd."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:37:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ach die Ref-Link Sache ist doch total simpel. Der Gro\u00dfteil der Leute, die da dr\u00fcber kaufen, wissen doch gar nicht, dass sie das getan haben.<br><br>Der Typ, der sich das hat einfallen lassen, war schon ein kluger Kopf."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:38:22+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Kennt hier jemand die Witze vom Fritzl\u00e4?<br><br><br>krassiger<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:42:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie d\u00fcnn er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:42:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja und so war das ganze dann vorbei<br><br><br><img src=\"https:\/\/78.media.tumblr.com\/80d106b1ed392701351617309a9d3756\/tumblr_orexaeu5Qs1uzae1ko1_500.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:43:28+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "wie betrikne er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:45:05+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>ja und so war das ganze dann vorbei<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>dachte erst der thread wird geschlossen, habs jetzt erst gerafft"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:48:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn man jetzala w\u00fcsste, was die Marie unterm Dirndl hatte"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:49:09+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "an Frosch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:49:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Auf der Alm da gibts kei S\u00fcnd"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:51:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wenn man jetzt w\u00fcsste was a seidla ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:54:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "(Sugerli ist fr\u00e4nkisch f\u00fcr Baby Schwein)"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:55:57+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Etzad m\u00fcsst ma wissne was a Johannes is"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:57:34+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Eure Tochter, die ihr sehr lieb habt, bringt ihren neuen Freund mit nach Hause.<br><br>Es ist Reiner und alles was ihn interessiert ist, wie viele Abonnenten euer YouTube-Account hat und ob ihr ihm vielleicht nen PC sponsorn k\u00f6nntet.<br><br>Wie reagiert ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T14:58:29+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich posizioniere meine Tochter so, dass Rainer aber auch gleichzeitig ich in sie nei k\u00f6nnen, ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:02:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Ich lass mir nat\u00fcrlich erstmal von ihm einen kauen, so schlau wie der Karsten bin ich schon lange."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:05:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich lasse mir von Rainer bei meiner eigenen Youtuberkarriere helfen, daf\u00fcr darf er bei uns einziehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:11:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich teile meinen Donut mit ihm und gebe ihm auf dem Heimweg noch a St\u00fcck Woarschd aus da K\u00fcch'n"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:20:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ich teile meinen Donut mit ihm und gebe ihm auf dem Heimweg noch a St\u00fcck Woarschd aus da K\u00fcch'n<br><\/blockquote>langsam verstehe ich warum drache euch hasst!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:21:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wenn ma jetzt w\u00fcsste was f\u00fcr a Worschd in der K\u00fcche liegt"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:24:15+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wenn meine Tochter mit so einem wie Reiner ankommen w\u00fcrde? Wahrscheinlich ins Kloster schicken oder \u00c4hnliches.<br><br>Will ich mir nicht ausdenken&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:25:09+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>muss heute mal a weng herumwuseln und rumferkeln<br><\/blockquote>Musst schaune wie du des etzadla hingrichst.<br><\/blockquote>ahhh&#8230; des basst scho !"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:52:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn eure Tochter mit einem wie Rainer ankommt, dann ist sie wahrscheinlich so unglaublich h\u00e4sslich, dass ihr euch freuen w\u00fcrdet, dass sie \u00fcberhaupt jemanden an Land gezogen hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:58:31+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Wenn eure Tochter mit einem wie Rainer ankommt, dann ist sie wahrscheinlich so unglaublich h\u00e4sslich, dass ihr euch freuen w\u00fcrdet, dass sie \u00fcberhaupt jemanden an Land gezogen hat.<br><\/blockquote>Kein Mensch kann so h\u00e4sslich sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:59:34+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "W\u00fcrde die Tochter mit HIV zu Rainer schicken<br><br>\u201cUnd dabei gibts noch eine Info und zwar die Info und ich hab nicht geweint ich hab nur geschwitzt, war ich mal unterwegs. Die Info das ich keine Jungfrau mehr bin. Das ist 1. Saugeil aber B. leider auch nicht so ganz so positiv, naja eigentlich schon, bin jetzt wahrscheinlich HIV positiv. Wie auch immer, mehr dazu im Vlog sp\u00e4ter.\u201d"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T15:59:48+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Gibt genug Genfranken"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:05:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn eure Tochter mit einem wie Rainer ankommt, dann ist sie wahrscheinlich so unglaublich h\u00e4sslich, dass ihr euch freuen w\u00fcrdet, dass sie \u00fcberhaupt jemanden an Land gezogen hat.<br><\/blockquote>Kein Mensch kann so h\u00e4sslich sein.<br><\/blockquote>Schnappis Erben werden es sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:12:43+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Mein Leben mit HIV Part 2 von 7 Ende so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:26:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drache aufn <strike>Radl<\/strike> CSD"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:27:37+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "W\u00e4re jedenfalls ein spannendes Rennen. Frei nach dem Motto: Welche Krankheit streckt den Drechen als erste nieder ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:32:52+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkKi3BZXcAAG5Ej.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:35:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Danke f\u00fcr das gut lesbare Bild ohne Zusammenhang, Dennis."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:36:36+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Danke f\u00fcr den Doppelpelt mit Zusammenhang, Schapi.<br><br>AIDS-Rainer so auch kommen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:36:48+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "kauf dir mal ipad brudah"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:40:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja und was ist jetzt mit dem Bild? Woher kommt der Kommentar? Ist das von heute oder was?<br><br>Oder kann ichs l\u00f6schen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:41:52+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Ja reicht jetzt <br><\/blockquote>Ruhe Schnappi, RUUUHHEE!<br><br><blockquote><blockquote>Dieser Thread manchmal&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=L7fgO0VTOgY\">https:\/\/youtube.com\/watch?v=L7fgO0VTOgY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>So geht es mir hie seit Jahren. T\u00e4glich.<br><\/blockquote>Ach komm, du h\u00e4ngst doch am DL-Fred wie der Junkie an der Nadel, erz\u00e4hl doch nix!<br><br><blockquote>Au\u00dfderdem: pump3 Dummkopf, wirft no-sugar und no-Kohlenhydrate in einen Topf. Das ist genauso, wie Migranten und (kriminelle) Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge zu vermengen.<br>KH tendenziell gut, Zucker ohne schlecht ohne Vorteil. Wer dar\u00fcber noch diskutiert, frisst auch mit Streifi verarbeiteten Industrieabfall, genannt Asia Nudels.<br><\/blockquote>Nein, du must lesen was ich schreibe und vor allem auch was ich schreibe!<br>Ich habe die no-KH di\u00e4t als analogie benutzt, das ist was dezent anderes als alles in den gleichen Topf zu werfen.<br>&ldquo;zucker = schlecht&rdquo; = &ldquo;KH sind alle b\u00f6se&rdquo; beides quatsch.<br><br><blockquote>Ach die Ref-Link Sache ist doch total simpel. Der Gro\u00dfteil der Leute, die da dr\u00fcber kaufen, wissen doch gar nicht, dass sie das getan haben.<br><br>Der Typ, der sich das hat einfallen lassen, war schon ein kluger Kopf.<br><\/blockquote>Wenn die Leute schon nutzlosen dreck kaufen wollen, sollen sie das meinetwegen \u00fcber Streife machen. Ich seh da nix verkehrtes dran.<br><br>Schlimmer w\u00e4rs ja wenn er im ASA dreckswerbung spammen w\u00fcrde, dank Lachschon hab ich n\u00e4mlich schon genug Ifones gewonnen, da brauch ich nicht noch mehr.<br><br><blockquote>und pump so:<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.gruenderszene.de\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/nerd_610x407_oc.jp\">https:\/\/www.gruenderszene.de\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/nerd_610x407_oc.jp<\/a> [gruenderszene.de]<br><br>&ldquo;Ich hab mich mal nen Monat nur von Schokokeksen ern\u00e4hrt oink oink&#8230;&rdquo;<br><br><br><br><br><br>Hicks!<br><\/blockquote>Halt doch dein dummes Maul.<br>Denkst du bloss weil do so beschissene Ticks in jedem deiner posts setzt dass du irgendwie einzigartig wirst?<br>trag halt konstrukiv zur Zuckerdiskussion bei anstatt nur m\u00fcll zu schreiben.<br><br><br><blockquote>Ja meine G\u00fcte jetzt hat pump halt nen Haufen M\u00fcll erz\u00e4hlt den zum Gl\u00fcck eh keiner hier ernst nimmt, k\u00f6nnen wir jetzt mit dem Dreger weitermachen?<br><\/blockquote>Nein hab ich nicht, sogar mit quellen belegt (also die hungerstudie)<br><br><blockquote>1\u20ac\/2300kcal in etwa. H\u00e4tte man mal Haferflocken genommen. 1\u20ac\/4625kcal. W\u00e4ren dann auch wenigstens gute Kohlenhydrate sowie Zink und Magnesium gewesen, statt reyner (mit ey malla, ganz wichtig) Zuckerpampe.<br><br><br><\/blockquote>F\u00fcr Haferflocken brauchst du aber noch milch, l\u00f6ffel und sch\u00fcssel. Doppelkeks kannst du so essen.<br><br><blockquote>auf keinen Fall. Pump soll bluten f\u00fcr die absurde Hundeschei\u00dfe, die er hier labbert.<br><br>&ldquo;Ich lese nur Prim\u00e4rliteratur. Meinetwegen aber auch Wissenschaftlich angehauchte publikationen wie die vom Spektrum&#8230;oink oink&#8230;&rdquo;<br><br>Hicks!<br><\/blockquote>Das einzigste was hier bluten wird ist deine Rossette du chmuli!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:42:17+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "auf dem Bild steht vor 27 Minuten also wurds wohl vor 27 Minuten gepostet<br><br>bled kamma a sein"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:43:35+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Freue mich schon, wenn auf dem alten oder noch besser neuen Account (weil kleine L\u00f6schung) endlich alle Videos aus der gesperrten Zeit, die auch gleichzeitig den Hitze-Peek des Jahres darstellt, nachrutschen:<br><br>- Neues vom Pestilenz-Pool<br>- Mastsau palavert, wie hei\u00df es Ihm doch ist (nur Ihm nat\u00fcrlich, w\u00e4hrend andere nebenbei noch arbeiten und leben statt vegetieren)<br>- B\u00e4nd\u00e4hna kann er sich etzadla im Pool statt M\u00e4gges nass machen<br>- Nahaufnahmen des schwei\u00df\u00fcberst\u00f6mten Teig-Xichts<br>- &ldquo;Boah, is des hei\u00df, Loide!&rdquo; Schwenk \u00fcber den wolkenlosen Himmel unter den blauen Plastikplanen. Dann wieder auf sein Teiggesicht in Nahaufnahme. &ldquo;Puuuuhhh!&rdquo;<br><br>Contentfeuerwerk. So auch kommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:43:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rechtsklick, Bild anzeigen<br><br>Bled kamma OA sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:44:26+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ja hallo zuckerdiskussione reinitialisiert?<br>\u00dcHHHHHHHH\u00d6H"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:45:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Rechtsklick, Bild anzeigen<br><br>Bled kamma OA sei<br><\/blockquote>Oh danke, das wusste ich nicht. Bist du ein Hacker?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:47:23+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/static-cdn.jtvnw.net\/jtv_user_pictures\/hackerman__-profile_image-ab897011d7c7bb16-300x300.jpeg\"><br><br>\u00fcbern zweiten bildschirm ferstet ihr schon<br><br>gudi ich muss mal wirklich arbeitne gehen. is ja noch nicht samstag.<br><br>tsch\u00fcss herr WINKLAAAA"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:48:43+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "wann is beim fettsack jetzt endlich mal wieder action. es ist sooooo langweilig!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:48:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rechtsklick, Bild anzeigen<br><br>Bled kamma OA sei<br><\/blockquote>Oh danke, das wusste ich nicht. Bist du ein Hacker?<br><\/blockquote>Kein Problem Opa. N\u00e4chste Woche erkl\u00e4re ich dir dann wie Twitter funktioniert."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:49:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wieviel Liter Schwipp Schwapp hat der dike heute schon aus seiner Bauchfodse rausgeschwietzt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T16:54:09+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Wieviel Liter Schwipp Schwapp hat der dike heute schon aus seiner Bauchfodse rausgeschwietzt?<br><\/blockquote>2,7 Drechenkloakenpools voll."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T17:28:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der fette Otten m\u00f6chte euch irgendwas mitteilen"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T17:34:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "schnappi ist doof aber gn\u00e4dig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T17:35:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ok, Test nicht bestanden.<br>Kann zu hier."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T21:25:21+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Dreche bestellt Fressen beim Lieferdienst - macht f\u00fcr 20 Minuten die Cam an - die Hurens\u00f6hne sind nat\u00fcrlich sofort da und schmei\u00dfen ihm ihre Kouln in den fetten Rachen - der Lieferdienst kommt - Dreche macht die Cam aus und hat das Geld f\u00fcr die Fresserei von seinen Rosettenschleckern nausgeschma\u00dft bekommen.<br><br>Hat er es etwa geschafft?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T21:29:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja.<br><br>Also wieder zu?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T21:32:39+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "hei\u00dft das etwa das Drache ein paar F\u00e4ns hat? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T21:39:02+02:00",
        "username": "Oger7XL",
        "text": "Hab mich jetzt extra registriert um mitspammen zu k\u00f6nnen, bitte nicht zu!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T21:41:32+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T21:42:49+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Wenn Drache sich hier registrieren w\u00fcrde, w\u00fcrde er sich Drache_Offiziell nennen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T21:47:49+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Eure Tochter, die ihr sehr lieb habt, bringt ihren neuen Freund mit nach Hause.<br><br>Es ist Reiner und alles was ihn interessiert ist, wie viele Abonnenten euer YouTube-Account hat und ob ihr ihm vielleicht nen PC sponsorn k\u00f6nntet.<br><br>Wie reagiert ihr?<br><\/blockquote>Lustig finden"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T21:57:42+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Obligatorisch<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J3ouY4a4VHo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J3ouY4a4VHo<\/a> [youtube.com]<br><br>Damit es nicht hei\u00dft, hier wird nur Smalltalkschei\u00dfe reingehauen"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T21:58:19+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Contentfeuerwerk. So auch kommt.<br><\/blockquote>Als ob er in der Zeit Videos gemacht hat.<br>Er hatte eins am Start, hat gemerkt dass er im Moment nicht hochladen kann, ah ersmal tschilln."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:00:06+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Wenn Drache sich hier registrieren w\u00fcrde, w\u00fcrde er sich Drache_Offiziell nennen?<br><\/blockquote>Drache_inkohknito?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:03:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wenn Drache sich hier registrieren <u><b>w\u00fcrde<\/b><\/u>, w\u00fcrde er sich Drache_Offiziell nennen?<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich, drecks Newfag"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:08:49+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Schnapper&#8230; halt your mauf. Reg dich nich \u00fcber jeden scheiss auf <br><br>e: Bitte verzeihung Herr Lachschon Professor. JA ich wei\u00df das Drache hier schonmal war, bin nich erst seid gestern im Game"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:09:14+02:00",
        "username": "Jason_Donahue",
        "text": "Wir hatten lange keine Sp\u00e4her, Wampen, Hodnebilder mehr&#8230;<br><br>Nicht das der Faden hier noch jugendfrei wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:18:49+02:00",
        "username": "Drache__Offiziell",
        "text": "<blockquote>Wenn Drache sich hier registrieren <u><b>w\u00fcrde<\/b><\/u>, w\u00fcrde er sich Drache_Offiziell nennen?<br><\/blockquote>Neii, weil er nicht so behindert ist wie du und hier liest.<br><br>L\u00f6sch dich! fuck Newfag!! Heii an alle anderen da Drau\u00dfen an den Displays. I bims ein Newfag mit fek Name!1<br><br><i>Schnappi w\u00fcrdest du bitte? &#8230;und kanscht nebenbei mich f\u00fcr den Drachenfaden freischalten. Avatar gilt. Pelt. Danke! @9. August 2018 02:19:03 - RL-lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:21:20+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Neii, weil er nicht so behindert ist wie du und hier liest.<br><br><br><\/blockquote>der war gut&#8230; zumindest liest er einen Teil, da er relativ langsam beim lesen ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:23:13+02:00",
        "username": "Drache__Offiziell",
        "text": "<blockquote>der war gut&#8230; zumindest liest er einen Teil, da er relativ langsam beim lesen ist<br><\/blockquote>Maul jetzt!!111!"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:23:29+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ok mir egal"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:24:16+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Der fette Otten m\u00f6chte euch irgendwas mitteilen<br><\/blockquote><blockquote>schnappi ist doof aber gn\u00e4dig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Wie eiskallt schnappi wieder getrollt wurde, leeel"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:30:54+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Was Forrest Pump sagt"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:33:53+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote>Wenn Drache sich hier registrieren w\u00fcrde, w\u00fcrde er sich Drache_Offiziell nennen?<br><\/blockquote>Als ob er das machen w\u00fcrde, was f\u00fcr ein Unsinn."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:35:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Meddl Loide"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:37:06+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Nebenbeimampf ich mein Sandwich."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:39:35+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn Drache sich hier registrieren w\u00fcrde, w\u00fcrde er sich Drache_Offiziell nennen?<br><\/blockquote>Als ob er das machen w\u00fcrde, was f\u00fcr ein Unsinn.<br><\/blockquote>Und selbst wenn er das je machen w\u00fcrde, er w\u00e4re viel zu dickk\u00f6pfig um sich hier wieder zu l\u00f6schen.<br>Der w\u00fcrde ewig bleiben und nie und nimmer nach nur ein klitzekleines bisschen kritik seinen Account l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:41:52+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Es gibt ein Video, indem der Drache behauptet er sei bi. Was meint ihr, ist ers?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:44:17+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Da er niemals l\u00fcgt, wird das schon stimmen."
    },
    {
        "time": "2018-08-09T22:51:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn Drache sich hier registrieren w\u00fcrde, w\u00fcrde er sich Drache_Offiziell nennen?<br><\/blockquote>Als ob er das machen w\u00fcrde, was f\u00fcr ein Unsinn.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img.kertong.com\/images\/bbdc5e2a1e1d.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T23:00:54+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T23:09:00+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide<br><\/blockquote>kwarker das hier geht an dich:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qSgxTjgLLo4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qSgxTjgLLo4<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T23:21:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T23:21:35+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie viel Nebel hat die Nebelmaschine heute schon in Reinis Kinderdiscob\u00fcro neigsch\u00fcrt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T23:22:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "1,510 Kubikstunden"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T23:47:04+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich habe das Gef\u00fchl hier moderiert nachts ein anderer schnappi wie am Tag. Heut mittag\/vormittag wurde hier komplett geshitposted und der jong hat mitgemacht. Heut nacht ist er wieder der garstige kroker. den kerl muss man lieb haben<br><br>au\u00dfer er sperrt hier den thread wieder, wat soll des"
    },
    {
        "time": "2018-08-09T23:47:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Mal was zum Gutf\u00fchlen.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_HNZRqdHDBg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_HNZRqdHDBg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:15:31+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Wie lange dauert es denn noch, bis die \u00c4rzte Rainers Beine abnehmen m\u00fcssen? Diese Flecken sind f\u00fcr mich schon ein Zeichen f\u00fcr ne harte Diabete."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:20:10+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Die Amputation wird am 20.8. live am Hof der Schanze stattfinden."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:23:52+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Ich habe das Gef\u00fchl hier moderiert nachts ein anderer schnappi wie am Tag. Heut mittag\/vormittag wurde hier komplett geshitposted und der jong hat mitgemacht. Heut nacht ist er wieder der garstige kroker. den kerl muss man lieb haben<br><br>au\u00dfer er sperrt hier den thread wieder, wat soll des<br><\/blockquote>Man nennt es Schnaps"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:25:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ihr kennt mich privat gar nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:37:04+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Cxhyenr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:39:43+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wie d\u00fcnn er da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:49:04+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4tterdach beste Investition ever."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:50:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Herr Hu\u00dfn\u00e4tters Werbung hat schon 1A funktioniert. Musste sofort draufgucken.<br><br>\u20ac: lel du auch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:51:53+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Jv3zKiP.png\"><br><br>wie kann man sich nur so hart g\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:54:29+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Wie lange dauert es denn noch, bis die \u00c4rzte Rainers Beine abnehmen m\u00fcssen? Diese Flecken sind f\u00fcr mich schon ein Zeichen f\u00fcr ne harte Diabete.<br><\/blockquote>Wisst ihr noch wie vor 1-2 Jahren alle hier diskutiert haben ob sein Gesischt verschimmelt oder \u00e4hnlicher Unfug? (zur Stromlosen Zeit).<br>Ich denke nicht dass ihm die Beine wegen ein paar flecken abgenommen werden m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:55:52+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dqKYMEp.png\"><br><br>Auch als erfolgreichster und wichtigster Mensch muss man sich ab und zu eine Auszeit g\u00f6nnen. Genies die Zeit, lieber Drache!<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/InSyMPI.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/G7gQet9.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/f3GvuUE.png\"><br><br>&mdash;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VVySX96.png\"><br><br>falls noch wer lustige ideen hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T00:59:40+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Nicht im Bild: Praktikantenberchen das wo bl\u00e4st"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T01:04:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180810\/adc5qcqq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T01:05:38+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PD3P5n4.jpg\"><br><br>n wallpaper der wo gr\u00fcn ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T01:10:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T01:12:53+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/F4QshXK.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T01:18:12+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Hanweien ge7l"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T01:33:21+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Herr W., ohne Drehpunkt<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T01:38:47+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "HAAAAAAAAAAAAU AAAAAAAAAB!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T01:59:01+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Cxhyenr.jpg\"><br><\/blockquote>Wotsefuck ist das echt? Woher?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T02:10:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "heise.de<br><br>Morgen beim am\u00fcsanten Amazon Einkauf \u00fcbrigens die gebogene Glasflasche."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T02:56:40+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "kleiner Abendstream: <a href=\"https:\/\/drch.gq\">https:\/\/drch.gq<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T03:20:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleiner Mikrost\u00e4nder-Kampf 2.0<br><br>ulu. Mikrost\u00e4nder"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T03:23:31+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Er hat das kaputte Sh\u00f6rt wohl nochmal bekommen oder er hatte es doppelt."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T03:27:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Oder er hats gen\u00e4ht. Kleiner Schneider"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T03:28:28+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Bin kurz mein t shirt nass machne"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T03:54:25+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Rainer hat ne neue Rechtfertigung f\u00fcr den Steinwurf aufs Auto von Affenkeks: Er hat den Stein nicht ohne Grund geworfen, sondern weil sie aus dem Auto gep\u00f6belt haben. Aha. Er lauert also minutenlang im Busch und wartet darauf dass ein Auto vorbeif\u00e4hrt, um dann nen Stein zu schmei\u00dfen wenn er sich angep\u00f6belt f\u00fchlt. Normal.<br><br>Noch was: Jeder Mensch sei laut ihm auf eine gewisse weise nationalsozialistisch. Ja kein Schei\u00df das hat er gesagt."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T03:59:43+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Habt ihr auch schon lange bevor ihr in der Schule wart eine Stunde am Tag \u00fcber den Sinn des Lebens nachgedacht? <br><br><br>Komme \u00fcbrigens grad von einer Studentenparty mit hei\u00dfen Chicks. Schnappi irl richtig cooler Typ \u00fcbrigens."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T04:33:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img1.picload.org\/image\/iwlrpwi\/ok.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T04:38:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie traurig er da noch war<br><br><br>Guten Morgen ihr Wiggsgr\u00fcbbel \u00d6\u00d6\u00d6HHH!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T04:41:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Gif passte gut zu dem Stream gerade"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T05:03:56+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Kleiner Bann auf Junau<br><br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DracheOffiziell\">https:\/\/www.younow.com\/DracheOffiziell<\/a> [younow.com]<br><br>Erkl\u00e4rung: Reiner hat Nazi Musik gespielt im Stream"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T05:12:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Toller Geburtstagsmonat. Rip in peace ~70% von Rainers Einkommen"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T05:18:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "R\u00fcck maln St\u00fcck das ist ja gro\u00dfartig"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T06:00:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/joUx16z.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T06:06:30+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Drache nun besiegt ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T06:15:52+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Scheint doch noch da zu sein?<br>Werden hier wieder vergebene Hoffnungen geweckt?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OFxLKDW.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T06:21:08+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Cxhyenr.jpg\"><br><\/blockquote>So sieht ein Mann aus, der der Welt nichts mehr beweisen muss."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T06:45:09+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<img src=\"https:\/\/mcgarnagle.files.wordpress.com\/2011\/05\/vlcsnap-00080.jpg\"><br>Er sieht \u00fcberhaupt nicht aus wie eine grotesk fette Comicfigur! Und au\u00dferdem f\u00e4hrt er gar kein Motorrad!<br>Wenigstens ger\u00e4t er bald an die falsche Diabetes!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T06:55:18+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Also sein Account hat wohl zumindest einen Time Out (gehabt) dank kurzer Episode Drachenlord14\/88 Ende<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkNNfrRW4AAbCTj.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T07:07:08+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>Das einzigste was hier bluten wird ist deine Rossette du chmuli!!<br><br><\/blockquote><br>Einzige du d\u00e4mlicher Trottel! Einzigste gibt es nicht. Hat der viele Zucker sich schon in Fett umgewandelt und verstopft jetzt deine Hirnarterien? Und so einer will uns was von wissenschaftlichen Publikationen erz\u00e4hlen. <br><br><br>Und pump so: <br><br><img src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-Cl8qlhoOLu8\/VXYkA9otFNI\/AAAAAAAAA58\/UOcVifStmwA\/s400\/nerd.jpg\"><br><br><br>\u201eWissenschaftliche Publikation, im Fachjargon auch \u201ePaper\u201c genannt, ist eine schriftliche und wissenschaftliche\u2026\u201c<br>Hurensohn!<br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T07:09:46+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ruhe!!! <br>Es passiert gerade was!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T07:18:09+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>Nur noch 10 Tage bis zum Schanzenfest.<br>Ich stell euch mal eine Packliste bereit damit ihr euch vorbereiten k\u00f6nnt.<br><br><i>Linsensuppe<br>Kartoffelsuppe<br>Chili sin Carne<br>Ravioli<br>Kichererbsensuppe<br>Apfelmark (besser als Apfelmus, weil ohne Zucker)<br>Trockenobst<br>Gem\u00fcsechips<br>diverses Knabberzeug von Salzstangen \u00fcber Dinkelbrezel<br>M\u00fcsli oder Granola<br>Reis-,Mais-,Dinkelwaffeln<br>Proteinriegel von Veganz (s\u00e4ttigt gut)<br>Kekse von Veganz, Oreos oder Manner Waffeln<br>Kn\u00e4ckebrot<br>Brot<br>Br\u00f6tchen<br>Tofuw\u00fcrstchen<br>diverse vegane Aufstriche wie Shitake, Champignon, Paprika, Aubergine oder Tomate (als Dip f\u00fcr Gem\u00fcse\/Salzstangen oder als Brotaufstrich)<br>vegane Tomatenso\u00dfe oder Bolognese im Glas<br>veganer Schokoaufstrich<br>Marmelade (mit Agavendicksaft ges\u00fc\u00dft)<br>Senf<br>Erdnussso\u00dfe<br>Tomatenmark (nehme ich als Ketchupersatz)<br>Nuss- oder Getreidemilch deiner Wahl (z.B. Mandelmilch, Hafermilch oder Sojamilch)<br>Gem\u00fcsesaft<br>Fruchtsaft<br>Kokoswasser<br>Cappuccino mit Sojamilch<br>Instantkaffee (kannst du auch kalt trinken)<br>Wasser (!) 1-2 gro\u00dfe Flaschen pro Tag<br>\u00c4pfel<br>Bananen<br>Melone<br>Pfirsiche<br>Pflaumen<br>Gurke<br>Kohlrabi<br>Tomaten<br>M\u00f6hren<br>Zoodles<br>Avocado<br><br><br><\/blockquote><br><br><br><br>Hast du pump nicht zugeh\u00f6rt? Er hat sich einen Mnat lang nur von Schokokeksen ern\u00e4hrt. Die Liste kannste also neisch\u00fcren. <br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T07:32:33+02:00",
        "username": "Shintaro",
        "text": "Der Link von Rattenjunge verlinkt einfach ins Leere ihr Trottel. Es gibt keinen Ban.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T07:34:35+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Der Link von Rattenjunge verlinkt einfach ins Leere ihr Trottel. Es gibt keinen Ban.<br><br><br><\/blockquote>Und das alles nur wegen einem verkackten Unterstrich."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T07:37:20+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "War Rainers Gehhilfe schon hier? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.redd.it\/jl5glqioi4f11.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T07:58:48+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wGYurj6MSqg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wGYurj6MSqg<\/a> [youtube.com]<br><br>Mmmhhh Schreilord Compilations beste Compilations."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T08:04:29+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das einzigste was hier bluten wird ist deine Rossette du chmuli!!<br><br><\/blockquote><br>Einzige du d\u00e4mlicher Trottel! Einzigste gibt es nicht. Hat der viele Zucker sich schon in Fett umgewandelt und verstopft jetzt deine Hirnarterien? Und so einer will uns was von wissenschaftlichen Publikationen erz\u00e4hlen. <br><br><br>Und pump so: <br><br><img src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-Cl8qlhoOLu8\/VXYkA9otFNI\/AAAAAAAAA58\/UOcVifStmwA\/s400\/nerd.jpg\"><br><br><br>\u201eWissenschaftliche Publikation, im Fachjargon auch \u201ePaper\u201c genannt, ist eine schriftliche und wissenschaftliche\u2026\u201c<br>Hurensohn!<br><br><br><br><br>Hicks!<br><\/blockquote>war mir klar dass du dich daran aufh\u00e4ngst um dich nicht mit meinen Argumenten befassen zu m\u00fcssen.<br>Einzigste ist genauso ein wort wie &ldquo;hicks&rdquo; auch.<br><br>Ich glaube du leidest eher an Zuckermangel, frag mal beim Drachen nach ob er dir 1 Breitsamer schickt."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T08:43:40+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "20,08,18 Dorffest bei schnappi"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T08:46:10+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Was passiert heute beim kleinen Diskolord?<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/7TkOYi893uUSgLK7LO\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:10:51+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Cxhyenr.jpg\"><br><\/blockquote>W\u00fcrde mit ihm im Biergarten eine Schweinshaxe essen und dann mit unseren Harley's zum n\u00e4chsten Hell's Angels Club fahren.<br><br>Alternativ k\u00f6nnten wir auch einen Ofenk\u00e4se vom Rewe essen und dann mit seinen Amiibos spielen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:15:03+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ich bin mir nicht sicher ob er Motorrad f\u00e4hrt! :\/"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:16:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich bin mir nicht sicher ob er mit seinen Amiibos &ldquo;spielt&rdquo; :\/"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:19:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich bin mir nicht sicher ob man Reiner ernst nehmen kann wenn er sagt, dass er Youtouber ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:19:42+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Ich bin mir nicht sicher ob er den heutigen Tag \u00fcberlebt :\/"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:19:55+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Mit der Nebelmaschine sehen seine Streams aus wie die Bude eines KuWi Studenten an Hitlers Geburtstag.<br><br>Muss einfach mal sein, so dann und wann, keine Haider mehr nur die Nebelmaschine an."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:22:52+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Nebelmaschine und Diskolichter. Ganz klar ein <strike>28<\/strike> 29 j\u00e4hriger, klar bei Verstand, erwachsener Mann."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:30:34+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Kann jetz jemand mal klare Infos liefern?<br><br>- hat Raynert wirklich Fascho Mukke gespielt?<br>- war er wirklich kurzzeitig gebannt?<br>- wird sich das auf seine Partnerschaft mit Abfall_Now auswirken?<br><br>Frage an relevante Personen, bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:32:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Fahrt ihr Motorrad weils cool ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:33:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Fahre immer mit einem blauen Typen Golfcart und erlebe sureale Abenteuer"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:38:44+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Magst du Nazis? (Nope) Magst du Partys? (Yup)<br>Magst du Hitler? (Nope) Magst du Pizza? (Yup)<br>Adolf Hitler? (Nope) Magst du Liquor? (Yup)"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:41:01+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "W\u00fcrde mit LarsLangfinger zusammen Money Boy h\u00f6ren und dabei Codein sippen.<br><br>Alternativ k\u00f6nnte er sich auch einfach l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:43:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "y bist du so stop"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:45:07+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "War 1 prenk , lass Codein sippen"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T09:48:21+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "k sip"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:05:47+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Kann jetz jemand mal klare Infos liefern?<br><br>- hat Raynert wirklich Fascho Mukke gespielt?<br>- war er wirklich kurzzeitig gebannt?<br>- wird sich das auf seine Partnerschaft mit Abfall_Now auswirken?<br><br>Frage an relevante Personen, bekomme ich Antworten?<br><\/blockquote>Dies und noch viel mehr erfahren Sie in der neuesten Ausgabe des Lustiger-Amazonkauf-des-Tages Anzeiger!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:12:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "In Russland machense jetzala was gechne Reflinks"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:13:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Schnauze jetzt"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:17:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hoffentlich kommt der ASB-Express bald aus der stromlosen Zeit zur\u00fcck. Den ganzen Tag nur ASA ist dann doch bisschen einseitige Berichterstattung"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:21:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dann doch lieber den Thread statt dem ASA lesen:<br><br>- unterschiedliche Meinungen die man sich zu Gem\u00fcte f\u00fchren kann<br>- verlinkte Zusammenfassungen statt penibel nachgeschrieben LPs\/Vlogs<br>- zeitlose Einzeiler und Gifs<br>- lustige Fotomontagen<br>- intellektuelle Diskussionen dutzender Fachbereiche<br>- keine Nudel oder Schwedenkacke<br>- keine &ldquo;ololol XDDDD so lustig kauft es euch&rdquo; Links von Geschmarre, das irgendwie im entferntesten was mit dem Dregen zutun hat<br>- kompetente Mods die geflissentlich Ordnung halten"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:25:08+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ulu <br>wir schreiben seitenweise \u00fcber seine Beine mit l\u00f6chern und er haut im Stream raus <br><br><i>&ldquo;Ahh ich bin total zerstochen an den Beinen&rdquo;<\/i><br><br>guckt runter und kratzt sich ans Ohr. <br><br>Meint ihr er l\u00fcgt? Denkt ihr er liest hier mit?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tylmuQe.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:26:13+02:00",
        "username": "DrachenFan1337",
        "text": "Falls ihr Telegram habt und nicht kommen k\u00f6nnt gibts hier einen Telegramkanal welcher wohl von vor Ort berichtet.<br><a href=\"https:\/\/t.me\/drache208\">https:\/\/t.me\/drache208<\/a> [t.me]"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:28:18+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hat Dreche gestern wieder amol an Chilltag g'macht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:34:54+02:00",
        "username": "Drache__Offiziell",
        "text": "<blockquote>ulu <br>wir schreiben seitenweise \u00fcber seine Beine mit l\u00f6chern und er haut im Stream raus <br><i>&ldquo;Ahh ich bin total zerstochen an den Beinen&rdquo;<br>guckt runter und kratzt sich ans Ohr. <br><br>Meint ihr er l\u00fcgt? Denkt ihr er liest hier mit?<br><br><br><\/blockquote>Fresse! Er kann nicht lesen, wie bihindert du biest mit deinen Fragen, meinst du er schei\u00dft eher hell oder dunkelbraune W\u00fcrste??"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:40:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Falls ihr Telegram habt und nicht kommen k\u00f6nnt gibts hier einen Telegramkanal welcher wohl von vor Ort berichtet.<br><a href=\"https:\/\/t.me\/drache208\">https:\/\/t.me\/drache208<\/a> [t.me]<br><\/blockquote>View Channel -&gt; Adresse nicht bekannt<br><br>Danke daf\u00fcr iBlali"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:50:22+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>ulu <br>wir schreiben seitenweise \u00fcber seine Beine mit l\u00f6chern und er haut im Stream raus <br><i>&ldquo;Ahh ich bin total zerstochen an den Beinen&rdquo;<br>guckt runter und kratzt sich ans Ohr. <br><br>Meint ihr er l\u00fcgt? Denkt ihr er liest hier mit?<br><br><br><\/blockquote>Fresse! Er kann nicht lesen, wie bihindert du biest mit deinen Fragen, meinst du er schei\u00dft eher hell oder dunkelbraune W\u00fcrste??<br><\/blockquote>Ob der Rainer bei dem hohen Zuckerkonsum eher festen oder weichen Stuhlgang hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T10:55:42+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>ulu <br>wir schreiben seitenweise \u00fcber seine Beine mit l\u00f6chern und er haut im Stream raus <br><i>&ldquo;Ahh ich bin total zerstochen an den Beinen&rdquo;<br>guckt runter und kratzt sich ans Ohr. <br><br>Meint ihr er l\u00fcgt? Denkt ihr er liest hier mit?<br><br><br><\/blockquote>Fresse! Er kann nicht lesen, wie bihindert du biest mit deinen Fragen, meinst du er schei\u00dft eher hell oder dunkelbraune W\u00fcrste??<br><\/blockquote>ulu wie du nix verstanden hast&#8230; ferlassung JETZT!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T11:01:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "abb\u00e4.. du.. hassd.. niiggs.. ACH WEISSTE WAS DU VERFIGGDE BIDSCH ALDER"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T11:21:54+02:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Achso, wir diskutieren jetzt nur noch wissenschaftliche Arbeiten von &#8230; Junge&#8230; belegst du gerade das erste Semester und kommst dir wirklich besonders cool vor weil dein Mongodozent dir ein paar Seiten zur Faktenrecherche vorgeschlagen hat oder bist du echt so debil? Mal abgesehen davon, dass du keine Ahnung von gar nichts hast sollten so unlustige Spacken wie du grunds\u00e4tzlich ihre Fresse halten.<br><\/blockquote>Halt du doch dein dummes Maul oder ich zieh dir den Scheitel bis zum Unterkeifer nach!.<br>Wenn du echt denkst dass focus.de eine gute seite f\u00fcr whare ern\u00e4hrungsfakten ist dann kann ihch dir nur noch die Hirnamputation empfehle. Gibs jemanden der dieses Organ tats\u00e4chlich ab und an verwendet!<br><br>Wie ich erkl\u00e4rt hab ist prim\u00e4rliteratur nat\u00fcrlich das beste, aber sekund\u00e4rliterator geht nat\u00fcrlich auch. Wir diskutieren ja hier nicht darum ob emma watson wieder unten ohne rumlaufen sollte, sondern um harte wissenschaftliche fakten, da tut ein bischen nievauo nicht weh.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><\/blockquote>Wie pumpe seinen Faktenrape (dass er schon allein bewiesen haben wollte, dass Zucker unges\u00fcnder als andere KH sind!! Kann man sich nicht ausdenken..) einfach eiskalt ignoriert. Aber Wegrennen wenn man von den halbstarken Vorstadtkindern wieder angespuckt wird hat sich fr\u00fcher beim Flaschensammeln (irgendwie wollten die ganzen Prinzenrollen ja finanziert werden) auch schon als Bew\u00e4ltigungsstrategie bew\u00e4hrt. <br>Wir erinnern uns: Prinzenrolle beste Rolle, weil kein Geld f\u00fcr L\u00f6ffel, Sch\u00fcssel und Leitungswasser da war, um sich von ges\u00fcnderen und billigeren Haferflocken zu ern\u00e4hren.<br><br>Schlimmer als endlose Dummheit bei einem Diskutanten ist nur Dummheit in Verbindung mit totaler Borniertheit. Du kannst auch nicht einmal zugeben, dass du mal wieder maximale Schei\u00dfe verzapft hast, weil du eines dieser Vollzeitopfer bist, das das Einsehen von Fehlern als Schw\u00e4che auslegt. Genau aufgrund der Existenz solcher wannabe smartasses wie dir ist genau das Gegenteil der Fall, aber das werdet ihr Wahrnehmungs- und Reflektionskr\u00fcppel tragischerweise nie verstehen. <br><br>Du.. <br>1) laberst Schei\u00dfe <br>2) siehst es nicht ein<br>3) denkst, du w\u00e4rst 1 krasser Boi <br>4) hast 0 Reflektionsf\u00e4higkeit <br><br>Du bist einfach original zu 100% der LS-Rainer. Gratulation! Fazit: Hurensohn. <br><br>Inb4 &ldquo;wow, du hast geschnallt, dass pumpe ein Nuttenbengel ist&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T11:24:59+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Na, tut ihr auch immer alles daf\u00fcr, dass man euch nicht f\u00fcr einen Nazi h\u00e4lt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T11:25:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Zuckerdiskussion soll uns einen, nicht spalten."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T11:27:56+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "langsam versteh ich warum drache euch hasst"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T11:31:21+02:00",
        "username": "Affe_mit_Waffe",
        "text": "Hall\u00f6chen Pop\u00f6chen,<br>habe gestern ein Buch gelesen und dann das hier gefunden:<br><br><blockquote>Die Beliebigkeit, mit der diese T\u00e4ter andere Menschen t\u00f6ten belegen ihre ersch\u00fctternden Selbstbekenntnisse: &ldquo;Ich nahm mir, was ich wollte&rdquo;, &ldquo;Wenn ich ein Problem hatte, habe ich es auf meine Weise gel\u00f6st&rdquo;, &ldquo;Besser einen umbringen, als selbst zu leiden.&rdquo;<br>&#8230;<br>Es gibt kein \u00e4u\u00dferlich erkennbares Merkmal, das auf jeden Serienm\u00f6rder zutrifft, wohl aber eine Reihe von Pers\u00f6nlichkeits- und Verhaltensmerkmalen, die bei drei von vier T\u00e4tern vorliegen:<br>Der typische Serient\u00e4ter ist demnach Deutscher, m\u00e4nnlich, zwischen 18 und 39 Jahren alt, ledig oder geschieden, kinderlos und von unterdurchschnittlicher bis durchschnittlicher Intelligenz (Durchschnitts-IQ: 99,8). <br>Er verf\u00fcgt \u00fcber ein geringes Bildungsniveau, hat die Sonder- oder Hauptschule besucht, ist als Arbeiter oder Handwerker berufst\u00e4tig oder arbeitslos. Dar\u00fcber hinaus stammt er aus defizit\u00e4ren Familienverh\u00e4ltnissen, gilt als sozialer Au\u00dfenseiter und ist vorbestraft beziehungsweise polizeibekannt.<br>Gleichwohl trifft dieses T\u00e4terprofil mit gr\u00f6\u00dftenteils marginalen Abweichungen auch auf andere T\u00f6tungsdelinquenten zu.<br>&#8230;<br>Das charakterpathische Profil ist vielgesichtig, wird aber insbesondere gekennzeichnet von emotionaler Labilit\u00e4t, Gem\u00fctsarmut, Verantwortungslosigkeit, egoistisch-egozentrischen Grundeinstellungen, eingeschr\u00e4nkter Impulskontrolle sowie Minderwertigkeitsgef\u00fchlen.<br>Dieser mentale Bodensatz ist der fruchtbare N\u00e4hrboden, auf dem m\u00f6rderisches Gedankengut pr\u00e4chtig gedeihen kann. Die sich dort langsam entwickelnden abnormen Grundhaltungen und diffusen Bed\u00fcrfnisse sind von unterschiedlicher Natur, habe eine individuelle Pr\u00e4gung. Der fortw\u00e4hrend er- und gelebte Verzicht produziert schlie\u00dflich das Motiv.<br><\/blockquote>Ist schon interessant das JEDES Merkmal davon auch auf einen YouTube Star aus Meddelfranken zutrifft. Nat\u00fcrlich passiert am ASB nichts, weil digg digg digg. Trotzdem wollte ich das hier mal stehen lassen. Keine Ahnung ob das schon diskutiert wurde, bin Nufag und lese erst seit 2500 Seiten mit.<br>Ich gehe mich jetzt l\u00f6schen.<br>PS. Haltet euch an BigBang, der scheint hier der Gescheiteste zu sein.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T11:32:01+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Diabetologen hassen dieses Forum."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T11:45:30+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "<blockquote>Er verf\u00fcgt \u00fcber ein geringes Bildungsniveau, hat die Sonder- oder Hauptschule besucht, ist als Arbeiter oder Handwerker berufst\u00e4tig oder arbeitslos. Dar\u00fcber hinaus stammt er aus defizit\u00e4ren Familienverh\u00e4ltnissen, gilt als sozialer Au\u00dfenseiter und ist vorbestraft beziehungsweise polizeibekannt.<br>Gleichwohl trifft dieses T\u00e4terprofil mit gr\u00f6\u00dftenteils marginalen Abweichungen auch auf andere T\u00f6tungsdelinquenten zu.<br>&#8230;<br>Das charakterpathische Profil ist vielgesichtig, wird aber insbesondere gekennzeichnet von emotionaler Labilit\u00e4t, Gem\u00fctsarmut, Verantwortungslosigkeit, egoistisch-egozentrischen Grundeinstellungen, eingeschr\u00e4nkter Impulskontrolle sowie Minderwertigkeitsgef\u00fchlen.<br>Dieser mentale Bodensatz ist der fruchtbare N\u00e4hrboden, auf dem m\u00f6rderisches Gedankengut pr\u00e4chtig gedeihen kann. Die sich dort langsam entwickelnden abnormen Grundhaltungen und diffusen Bed\u00fcrfnisse sind von unterschiedlicher Natur, habe eine individuelle Pr\u00e4gung. Der fortw\u00e4hrend er- und gelebte Verzicht produziert schlie\u00dflich das Motiv.<br><\/blockquote>Ich glaube ernsthaft, dass nur die Animes mit klarer &ldquo;gut-b\u00f6se-Einteilung&rdquo; ihn noch moralisch halbwegs auf der Spur halten."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T11:57:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Der Zrett hier ist \u00fcber die letzten 500 Seiten zu einem derma\u00dfen wahnsinnigenClusterfuck verkommen dass ich gar nicht wei\u00df was ich sagen soll."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:00:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "n Vorbestrafter labert \u00fcbern Thread alder.."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:04:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Bei Lachschon wollnse etzala was gegne die Spamer machen hab ich geh\u00f6rt khabt"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:07:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich bin ein Mensch, ich hasse Spam."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:07:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Der Zrett hier ist \u00fcber die letzten 500 Seiten zu einem derma\u00dfen wahnsinnigenClusterfuck verkommen dass ich gar nicht wei\u00df was ich sagen soll.<br><\/blockquote>Bannbot so nicht kommen kommen konnte und auch nicht gekommen ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:14:10+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Der Bannbot war ein Befehl!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:15:53+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Bann doch einfach manuell. Vor was hast du Angst, dass Marius weniger Iphones an Juhser verschenken kann?"
    }
]