[
    {
        "time": "2018-08-10T12:20:39+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Schnappi hat noch keinen Alk getrunken. Das kommt erst am Abend."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:31:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn du w\u00fcsstest, wie oft hier gebannt wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:35:11+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Schnappi wieder n\u00fcchtern, wundersch\u00f6n tralila<br><br>Hallo lieber Oger der um 3 uhr morgens eine Live\u00fcbertragung Intialisiert. Du wei\u00dft wie erfolg geht du dummes Arschloch<br><br>@schnappi wie ist der status zum aktuellen banbot?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:37:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wenn du w\u00fcsstest, wie oft hier gebannt wird.<br><\/blockquote>so oft wie Rainer Geschlechtsverkehr hatte oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T12:42:14+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Fr\u00fcher war alles besser!<br><strike>schnappi ist doof<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:15:56+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Dieser Bann, einfach mystisch!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:17:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der Unbannbare!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:24:36+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Seid gegr\u00fc\u00dft zusammen<br><br>Mal ne Frage: Ist Rainer endlich tot?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:33:21+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2fmm78.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:37:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "kleiner Flaksch\u00fctze<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3ov9k7DClkPCPCUJgI\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:39:26+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Macht Ihr das, was Ihr als eure Arbeit bezeichnet, auch nur kurz wenn Ihr auf den Lieferdienst wartet und brecht es sofort ab wenn er eingetrudelt ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:42:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn der guhde Raynert schlau w\u00e4re, w\u00fcrde er seinen Fertigfra\u00df so im Video und Gierschlund bosizionieren, dass er es sehen kann, wir aber auch, ferstest du"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:51:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq] <br>Kleine Sp\u00e4tschicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:54:09+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wenn der guhde Raynert schlau w\u00e4re<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:57:54+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Jemand hat ihm ein Katana geschenkt. Die Schanze wird aufger\u00fcstet<br><br><a href=\"https:\/\/www.imagebanana.com\/s\/1145\/vtddrckP.html\"><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180810\/vtddrckP.jpg\"><\/a> [imagebanana.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:58:53+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180810\/4rwc95cw.jpg\"><br><br>Damals ein sehr gelungener Cameo-Auftritt. Leider hat der Arbeitspulli danach in der Youtube-Welt nie wieder Fu\u00df fassen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T13:58:58+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "er hat ein faggin Samuraischwert zugescchigggt bekommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:01:52+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Okay das ist der Startschuss. Demn\u00e4chst gibts Tote am ASB. Rainer endlich im Knast, aber mir tut die Sau leid die das Katana abbekommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:01:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Damit die n\u00e4chste K\u00f6rperverletzung auch eine gef\u00e4hrliche wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:02:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Raitori Drachzo <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VdnzzSg.png\"><br><br>Ist aber leider &ldquo;nicht ganz austariert&rdquo;<br> <br>MEINE FRESSE DU SPECKBOMMEL BEKOMMST EIN COOLES DEKOSCHWERT GESCHENKT ABER NEEE GLEICH MUSS WIEDER IRGENDWAS KRITISIERT WERDEN.<br><br>ps: Es ist stumpf. Er w\u00fcrde den meisten Schaden damit anrichten (((k\u00f6nnen))), w\u00fcrde er es werfen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:03:51+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "W\u00fcrde mich nicht wundern wenn der Fettsack das irgendwie gesch\u00e4rft bekommt. Zur Not einfach ein paar mal durch die Zahnl\u00fccke ziehen, ist ja \u00e4hnlich wie'n Wetzstein."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:06:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die M\u00fctze auf seinem Kopp. Rollo, aller. Was ist das denn f\u00fcr ein Verh\u00e4ltnis."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:06:57+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Abruptes Stream-Ende gleichzusetzen mit seinem Leben."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:12:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Die M\u00fctze auf seinem Kopp. Rollo, aller. Was ist das denn f\u00fcr ein Verh\u00e4ltnis.<br><\/blockquote>Rainer stammt halt aus einer Familie von Gro\u00dfk\u00f6pflern. Als ich solche Caps getragen habe, stand der Riemen mit den L\u00f6chern immer um 2-3 L\u00f6cher \u00fcber. Bei ihm steckt dieser Riemen grad mal mit 2-3 L\u00f6chern im Gegenpart. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:16:18+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.imagebanana.com\/s\/1145\/vtddrckP.html\"><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180810\/vtddrckP.jpg\"><\/a> [imagebanana.com]<br><\/blockquote>gleich erstmal auf der stumpfen seite schauen wie scharf das Teil ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:17:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er schaut nach ob die Klinge ne Acht drin hat so wie sein <strike>Radl<\/strike> Ritterschwert, ententonne pls"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:17:59+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "Kwarker = Schrumpfkopf"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:18:10+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Finde, es w\u00e4re doch mal ne innovative neue Trolling-Idee, Rainerle Sachen zu schenken, mit denen potentiell Leute verletzt werden k\u00f6nnen. <br>Rainer birgt zwar nur sehr begrenztes Gef\u00e4hrungspotential, aber je potenter und einfacher handhabbar das Geschenk (legal, illegal, schei\u00dfegal, lul), desto eher wird wegen seiner mangelnden Impulskontrolle auch mal was passieren.<br>Sp\u00e4testens wenn in tiefer Nacht die n\u00e4chsten Milchbubies &ldquo;Hr. Wiiiinkl\u00e4\u00e4\u00e4her&rdquo; rufen ergibt sich eine win-win-Sidduazion, bei der Rainer in seinem ohnm\u00e4chtigen, rechtschaffenden Zorn und sich im Recht w\u00e4hnend, etwaigen Gegenstand benutzt.<br>Weniger Nebelmaschinen, mehr von Nachbars alten Luftgewehren und nachgesch\u00e4rfte Replikas bitte.<br><br>*Disclaimer: geplant wird net, hypothetische Annahme*"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:18:50+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "el pelto"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:19:48+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Er schaut nach ob die Klinge ne Acht drin hat so wie sein <strike>Radl<\/strike> Ritterschwert, ententonne pls<br><\/blockquote>ich hau dir gleich mal ne 8 in dein bl\u00f6des Vikingergesicht Quarker!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:22:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner schaut sich das Schwert an wie man das aus Mangers und Kill Bill kennt. Als ob der \u00fcberhaupt eine Ahnung davon hat wie ein Schwert\/Katana beschaffen oder tariert sein muss. <br><br>Gewagte These: er bekommt den ganzen Schei\u00df nicht geschenkt sondern kauft es sich selber von seinen eigenen Younow Kohlen aber sagt jedesmal, dass ers geschenkt bekommen hat um eine Fanbase, die er nicht hat, zu suggerieren?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:25:45+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "<blockquote>Reiner schaut sich das Schwert an wie man das aus Mangers und Kill Bill kennt. Als ob der \u00fcberhaupt eine Ahnung davon hat wie ein Schwert\/Katana beschaffen oder tariert sein muss. <br><br>Gewagte These: er bekommt den ganzen Schei\u00df nicht geschenkt sondern kauft es sich selber von seinen eigenen Younow Kohlen aber sagt jedesmal, dass ers geschenkt bekommen hat um eine Fanbase, die er nicht hat, zu suggerieren? <br><\/blockquote>Hat Ruiner sich schon mal als Katana-Fanboy geoutet? So: &ldquo;Des Kaddana is etzala das beste Schwert das es wo gibt!&rdquo;? Wenn ja wissen wir nun zu 100% sicher dass er von dem Thema absolut keine Ahnung hat. Nicht dass wir was anderes vermutet haben, nachdem er seinen Anderthalbh\u00e4nder \u00e4\u00e4\u00e4h Breitschwert, nee Langschwert als Zweih\u00e4nder bezeichnet hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:26:58+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "War des etzala ka Zwah\u00e4nder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:27:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Kwarker = Schrumpfkopf<br><\/blockquote>Bin auch nur 1,52m gro\u00df okay!<br><br><blockquote>ich hau dir gleich mal ne 8 in dein bl\u00f6des Vikingergesicht Quarker!<br><\/blockquote>Ente gib a Ruh!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iQewJmVEn_o\/hqdefault.jpg\"><br><br><blockquote>Rainer simuliert eine Fanbase<br><\/blockquote>Hier wird doch schon wieder Intelligenz und Vorrausdenken unterstellt.. beim Dicken.. schnauf.."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:30:04+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "<blockquote>War des etzala ka Zwah\u00e4nder?<br><\/blockquote>Das is A richtig und B falsch weil \u00e4\u00e4\u00e4h des Ding wiegt logger 6 Kilo oder nee 7. Da musste schon mit beiden Drachenpranken drangehne. A Anderthalbh\u00e4nder is wie der Speher, da reicht auch eine Hand tatz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:34:37+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.rga.de\/bilder\/2016\/10\/05\/6812943\/1718740511-00829678-d335-4794-9fac-6583351256c0-iIwNcLEOpa7.jpg\"><br><br>Quarki iss erstmal was&#8230; dein Zuckerspiegel junge!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:39:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Zweih\u00e4ndert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:45:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Zahlt Rainer eigentlich Kirchensteuer?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:48:45+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde mich nicht wundern wenn der Fettsack das irgendwie gesch\u00e4rft bekommt. Zur Not einfach ein paar mal durch die Zahnl\u00fccke ziehen, ist ja \u00e4hnlich wie'n Wetzstein.<br><\/blockquote>Braucht man nicht mal sch\u00e4rfen, auch wenn man ein stumpfes Schwert r\u00fcbergezogen kriegt kann das \u00fcbel enden."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:55:56+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Wer sagt, dass es nicht scharf ist? Nur weil er sagt das es nicht scharf ist, hei\u00dft das noch lange nicht, dass es nicht scharf ist. Ausserdem hat er nie gesagt das es nicht scharf ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T14:58:37+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde mich nicht wundern wenn der Fettsack das irgendwie gesch\u00e4rft bekommt. Zur Not einfach ein paar mal durch die Zahnl\u00fccke ziehen, ist ja \u00e4hnlich wie'n Wetzstein.<br><\/blockquote>Braucht man nicht mal sch\u00e4rfen, auch wenn man ein stumpfes Schwert r\u00fcbergezogen kriegt kann das \u00fcbel enden.<br><\/blockquote>Stimmt, nicht umsonst gibts harte Vorschriften beim Fechten mit stumpfen Waffen. kann \u00fcbel ausgehen.<br>Ab sofort: Nur noch so zur Drachenschanze:<br><img src=\"https:\/\/statics.memondo.com\/p\/99\/crs\/2011\/01\/CR_110931_4a394c12d04e4ee9935066f5b941b4f5_mientras_tanto_thumb_fb.jpg?cb=4084222\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:08:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iQewJmVEn_o\/hqdefault.jpg\"><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:14:17+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wie viel kostet denn so eine Softair Waffe die so an richtigen Wumms hat?<br>Das klnnte man ezadla mal dem Rainer schenken als Haiderabwehrwaffe"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:17:14+02:00",
        "username": "Rayx",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:25:33+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br><\/blockquote>Wie pumpe seinen Faktenrape (dass er schon allein bewiesen haben wollte, dass Zucker unges\u00fcnder als andere KH sind!! Kann man sich nicht ausdenken..) einfach eiskalt ignoriert. Aber Wegrennen wenn man von den halbstarken Vorstadtkindern wieder angespuckt wird hat sich fr\u00fcher beim Flaschensammeln (irgendwie wollten die ganzen Prinzenrollen ja finanziert werden) auch schon als Bew\u00e4ltigungsstrategie bew\u00e4hrt. <br>Wir erinnern uns: Prinzenrolle beste Rolle, weil kein Geld f\u00fcr L\u00f6ffel, Sch\u00fcssel und Leitungswasser da war, um sich von ges\u00fcnderen und billigeren Haferflocken zu ern\u00e4hren.<br><br>Schlimmer als endlose Dummheit bei einem Diskutanten ist nur Dummheit in Verbindung mit totaler Borniertheit. Du kannst auch nicht einmal zugeben, dass du mal wieder maximale Schei\u00dfe verzapft hast, weil du eines dieser Vollzeitopfer bist, das das Einsehen von Fehlern als Schw\u00e4che auslegt. Genau aufgrund der Existenz solcher wannabe smartasses wie dir ist genau das Gegenteil der Fall, aber das werdet ihr Wahrnehmungs- und Reflektionskr\u00fcppel tragischerweise nie verstehen. <br><br>Du.. <br>1) laberst Schei\u00dfe <br>2) siehst es nicht ein<br>3) denkst, du w\u00e4rst 1 krasser Boi <br>4) hast 0 Reflektionsf\u00e4higkeit <br><br>Du bist einfach original zu 100% der LS-Rainer. Gratulation! Fazit: Hurensohn. <br><br>Inb4 &ldquo;wow, du hast geschnallt, dass pumpe ein Nuttenbengel ist&rdquo; <br><\/blockquote>1. Halt dein maul!<br>2. Halt dein dummes maul!<br>3. halt dein dummes maul du hurensohn!<br><br>Ich bin r\u00fcckw\u00e4rts durch 10 seiten M\u00fcll gewatet um alle Zucker-posts zu finden und fein s\u00e4uberlich drauf zu antworten. Sogar auf den, pl\u00f6derweise hab ich den Tab \u00fcbersehen und meine antwort nicht in den einen Post gepackt:<br><br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br> Hier gehts ganz unspeziefisch um &ldquo;percentage of total calories&rdquo; die als zucker eingenommen werden. Nicht um &ldquo;percentage of RECOMMENDEDcalories&rdquo;. Das ist wichtig denn leute die prozentual mehr zucker fressen fressen prozentual auch generell mehr von allem. Sind also, vulgo, fette S\u00e4ue. Fettsein ist eh nicht so gut f\u00fcr die Gesundheit von daher&#8230; (weder punkt f\u00fcr mich noch f\u00fcr den Artikel, es ist einfach nicht hinreichend belegt oder widerlegt)<br><br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br> &ldquo;were more likely to develop frailty (OR: 2.27; 95% CI: 1.34, 3.90; P-trend = 0.003)&rdquo; ausserdem: &ldquo;The consumption of added sugars in the diet of older people was associated with frailty, mainly when present in processed foods. The frailty components that were most closely associated with added sugars were low level of physical activity and unintentional weight loss. Future research should determine whether there is a causal relation between added sugars and frailty.&rdquo; <br>Also sogar laut Autoren: Nix genause weiss man nicht, gibe grant money plox!<br><br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br> &ldquo;No associations were observed between fructose, sucrose, sugary food consumption, and combined incidence of adiposity-related cancers&rdquo; Ja also ganz klar nix mit b\u00f6sem Zucker. Das beste jedoch: &ldquo;higher intakes of fruit juice were associated with 58% increased prostate cancer risk (HR: 1.58; 95% CI, 1.04-2.41) &rdquo; Also leute, auf gar keinen Fall Fruchtsaft (!!) trinken wenn eure proshdada nicht wachsen soll.<br><br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br> &ldquo;Adipose-tissue-derived mesenchymal stem cells (ASCs) derived from nondiabetic (nASCs) and diabetic (dASCs) donors were compared with regard to glucose metabolism, cell replication, apoptosis, and differentiation potential.&rdquo; Also auch hier: Es geht um fette. Fette diabetiker und Fette angehende diabetiker. Dass beide gruppen evtl. kleine Zucker\/Insulinproblemchen haben k\u00f6nnten d\u00fcrfte niemanden \u00fcberraschen.Wieder nix mit Zucker (an sich) = b\u00f6se<br><br><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br>&ldquo;We provide here the evidence supporting the critical use of stem cell as a treatment in disease conditions existing with high glucose complaint such as diabetes. &rdquo; Schon wieder: Leute sind Zuckerkrank und wir untersuchen was abgeht. Ja, die personen sind krank und krank in verbindung mit Zucker, ausserdem noch fett und es sind keine personen sondern ratten. Toll!<br><br>H\u00e4tte man sich auch sparen k\u00f6nnen. Aber nice idee an sich.<br><br><blockquote>Der Zrett hier ist \u00fcber die letzten 500 Seiten zu einem derma\u00dfen wahnsinnigenClusterfuck verkommen dass ich gar nicht wei\u00df was ich sagen soll.<br><\/blockquote>Clusterfuck fing im &ldquo;Der Drachenlord Part 1&rdquo; an.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:27:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie hart ihr geschaltert seid wegen Zucker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Nicht gelesen, aber probz gehen raus f\u00fcr die M\u00fche"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:30:26+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ja, war mir zu hoch. Ich war auch zu abgelenkt von der Packung Rewe Kekse, die ich mir in meinen K\u00f6rper reingesch\u00fcrt habe.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:32:41+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/f_oTUVtUqcM?t=3m0s\">https:\/\/youtu.be\/f_oTUVtUqcM?t=3m0s<\/a> [youtu.be]<br><br>So auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:34:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ja, war mir zu hoch. Ich war auch zu abgelenkt von der Packung Rewe Kekse, die ich mir in meinen K\u00f6rper reingesch\u00fcrt habe.<br><br><br><\/blockquote>Anal oder vaginal?<br><br>@pumpe<br>un fucking fassbar auf Schund, erstens auf Lachschon, zweitens IN DIESEM VERFICKTEN NADEF ernsthaft zu reagieren.. In der Zeit h\u00e4ttest du auch lieber eine Rolle Billokekse futtern k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:46:10+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Wie viel kostet denn so eine Softair Waffe die so an richtigen Wumms hat?<br>Das klnnte man ezadla mal dem Rainer schenken als Haiderabwehrwaffe<br><\/blockquote>Grundwissen Junge:<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/C72cBgGDn1c\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:47:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie d\u00fcnn er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:51:52+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "wie lebendig er damals noch war <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:54:36+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja, war mir zu hoch. Ich war auch zu abgelenkt von der Packung Rewe Kekse, die ich mir in meinen K\u00f6rper reingesch\u00fcrt habe.<br><br><br><\/blockquote>Anal oder vaginal?<br><br>@pumpe<br>un fucking fassbar auf Schund, erstens auf Lachschon, zweitens IN DIESEM VERFICKTEN NADEF ernsthaft zu reagieren.. In der Zeit h\u00e4ttest du auch lieber eine Rolle Billokekse futtern k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>1. Dat heisst Prinzenrolle du hydrophiles Nagetier!<br>2. Du glaubst nicht ernsthaft dass ich was anderes zu tun h\u00e4tte, oder. Jede Ausrede ist gut wenn es draum geht echte Arbeit zu vermeiden.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:54:37+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>wie lebendig er damals noch war <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>dieser Post macht betroffen&#8230;.<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T15:54:54+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>wie lebendig er damals noch war <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>dieser Doppelpost macht betroffen&#8230;<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:02:07+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Hab heute den Selbstversuch gestartet und zuckerfreie Schwipp Schwapp getrunken. Kannste keinem anbieten."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:03:06+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie viel kostet denn so eine Softair Waffe die so an richtigen Wumms hat?<br>Das klnnte man ezadla mal dem Rainer schenken als Haiderabwehrwaffe<br><\/blockquote>Grundwissen Junge:<br><br><\/blockquote>Seine Plastikpistole interessiert mich nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:05:53+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Na werden hier wieder Prinzenrollen gesch\u00fcrt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:07:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Habe eine softair Taurus PT 24\/7 6mm Kugeln. Ganz okay zum schie\u00dfen,"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:09:22+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ja genau als wenn Rainer auch nur ann\u00e4hrend in der Lage w\u00e4re mit einer schei\u00df Softair zu treffen. Um das zu schaffen, m\u00fcsste er \u00e4hnlich wie in seinem GTA Lets Play auf euch zu rennen und euch dann von 1-2m Entfernung beschie\u00dfen.<br><br>Dummen Idioten hier wieder<br><br><img src=\"https:\/\/qph.fs.quoracdn.net\/main-qimg-25ede0082b9ff19bf39fccc527d47bbe-c\"><br><br>au\u00dferdem w\u00e4re rynier so klukk und w\u00fcrde seine schei\u00df cockair so halten. merkt ihr was ja<br><br>spa\u00df hab euch lieb"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:10:08+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Bald gibt es die Sonderedition &ldquo;Glanzru\u00df&rdquo; der Prinzenrolle<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:11:20+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Mikrost\u00e4nder&#8230;immer wieder lustig"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:19:17+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Wie kann der Dicke aber eigentlich im last unicorn Shirt streamen, wenn es zerst\u00f6rt wurde? <br>Ernst gemeinte Frage, bitte nicht bannen"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:23:29+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Wie kann der Dicke aber eigentlich im last unicorn Shirt streamen, wenn es zerst\u00f6rt wurde? <br>Ernst gemeinte Frage, bitte nicht bannen <br><\/blockquote>Er wird wohl das alte Shirt an EMP retourniert und es durch ein neues ausgetauscht haben"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:26:16+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie kann der Dicke aber eigentlich im last unicorn Shirt streamen, wenn es zerst\u00f6rt wurde? <br>Ernst gemeinte Frage, bitte nicht bannen <br><\/blockquote>Er wird wohl das alte Shirt an EMP retourniert und es durch ein neues ausgetauscht haben<br><\/blockquote>Als wenn der Wingel dazu in der Lage w\u00e4re. <br>Er sagte doch, er schickt nichts zur\u00fcck, weil anstrengend und so. <br>Er hat von dem Sch\u00f6rt mehrere, bald ohne &ldquo;\u00c4rmel&rdquo;.."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:30:42+02:00",
        "username": "pennisfiscch",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24493081<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br> Hier gehts ganz unspeziefisch um &ldquo;percentage of total calories&rdquo; die als zucker eingenommen werden. Nicht um &ldquo;percentage of RECOMMENDEDcalories&rdquo;. Das ist wichtig denn leute die prozentual mehr zucker fressen fressen prozentual auch generell mehr von allem. Sind also, vulgo, fette S\u00e4ue. Fettsein ist eh nicht so gut f\u00fcr die Gesundheit von daher&#8230; (weder punkt f\u00fcr mich noch f\u00fcr den Artikel, es ist einfach nicht hinreichend belegt oder widerlegt)<br><br><\/blockquote><i>\"We estimated age-, sex-, and race\/ethnicity\u2013adjusted HRs as well as the multivariable-adjusted HRs including age, sex, race\/ethnicity, educational attainment, smoking status, alcohol consumption, antihypertensive medication use, physical activity level, family history of CVD, HEI score, BMI, systolic blood pressure, total serum cholesterol, and <b>total calories<\/b>.&ldquo;<br><br>&rdquo;Detailed analysis between added sugar intake and each component of the HEI suggested that added sugar intake was moderately and negatively correlated with total grain, vegetable, meat, and variety components (r\u2009=\u2009\u22120.06, \u22120.20, \u22120.12, and \u22120.19, respectively; P\u2009&lt;\u2009.05) and moderately and positively correlated with total fat and cholesterol intake (r\u2009=\u20090.17 and 0.08; P\u2009&lt;\u2009.05). However, HRs remained largely unchanged after adjusting each component of the HEI.\"<br><br><b>Absolute Kalorien, Alkoholkonsum, Bewegung, BMI etc. als Kovariablen. Adjusted ratios immer noch signifikant. Fresse.<\/b><br><br><blockquote><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29635421<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br> &ldquo;were more likely to develop frailty (OR: 2.27; 95% CI: 1.34, 3.90; P-trend = 0.003)&rdquo; ausserdem: &ldquo;The consumption of added sugars in the diet of older people was associated with frailty, mainly when present in processed foods. The frailty components that were most closely associated with added sugars were low level of physical activity and unintentional weight loss. Future research should determine whether there is a causal relation between added sugars and frailty.&rdquo; <br>Also sogar laut Autoren: Nix genause weiss man nicht, gibe grant money plox!<br><br><\/blockquote><b>Prospektive Studie. Es geht darum, eine Korrelation festzustellen. Fresse.<\/b><br><br><blockquote><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/29674390<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br> &ldquo;No associations were observed between fructose, sucrose, sugary food consumption, and combined incidence of adiposity-related cancers&rdquo; Ja also ganz klar nix mit b\u00f6sem Zucker. Das beste jedoch: &ldquo;higher intakes of fruit juice were associated with 58% increased prostate cancer risk (HR: 1.58; 95% CI, 1.04-2.41) &rdquo; Also leute, auf gar keinen Fall Fruchtsaft (!!) trinken wenn eure proshdada nicht wachsen soll.<br><br><\/blockquote><i>&ldquo;In exploratory stratified analyses, higher sugary beverage intakes increased overall adiposity-related cancer risk by 59% in participants with excessive central adiposity (HR: 1.59; 95% CI, 1.01-2.50; Ptrend = 0.057).&rdquo;<br><br><b>Die fetten Leute, die durch Zucker fett geworden sind, kriegen eher den Fette-Leute-Krebs. Literally ein Satz nach deinem Zitat.. Fresse.<\/b><br><br><blockquote><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20380516<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br> &ldquo;Adipose-tissue-derived mesenchymal stem cells (ASCs) derived from nondiabetic (nASCs) and diabetic (dASCs) donors were compared with regard to glucose metabolism, cell replication, apoptosis, and differentiation potential.&rdquo; Also auch hier: Es geht um fette. Fette diabetiker und Fette angehende diabetiker. Dass beide gruppen evtl. kleine Zucker\/Insulinproblemchen haben k\u00f6nnten d\u00fcrfte niemanden \u00fcberraschen. <br><br><\/blockquote><i>&ldquo;nASCs and dASCs were derived from 43 donors (34 nondiabetic and 9 type 2 diabetic patients) with age ranging from 32 to 64 (average age, 43 years).&rdquo;<br><br><b>Was laberst du?<\/b><br><br><blockquote>Wieder nix mit Zucker (an sich) = b\u00f6se<br><br><\/blockquote><b>Konkrete experimentelle Ergebnisse, die die Sch\u00e4dlichkeit erh\u00f6hter Zuckerkonzentration bez\u00fcglich Stammzellfunktionen zeigen. Aja.. Fresse.<\/b><br><br><blockquote><a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533\">https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24505533<\/a> [ncbi.nlm.nih.gov]<br>&ldquo;We provide here the evidence supporting the critical use of stem cell as a treatment in disease conditions existing with high glucose complaint such as diabetes. &rdquo; Schon wieder: Leute sind Zuckerkrank und wir untersuchen was abgeht. Ja, die personen sind krank und krank in verbindung mit Zucker, ausserdem noch fett und es sind keine personen sondern ratten. Toll!<br><br><\/blockquote><b>Gleiches wie oben. Au\u00dferdem; wer die Validit\u00e4t von Modellorganismen grunds\u00e4tzlich anzweifelt, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren. Also Fresse.<\/b><br><br><br><blockquote>H\u00e4tte man sich auch sparen k\u00f6nnen. Aber nice idee an sich.<br><br><\/blockquote><b>Hurensohn.<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:31:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qGlX3VC.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:32:55+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "K\u00f6nnt ihr bitte mal diese scheiss Zuckerdiskussion einstellen? Verpisst euch doch dahin: <a href=\"https:\/\/www.zentrum-der-gesundheit.de\/\">https:\/\/www.zentrum-der-gesundheit.de\/<\/a> [zentrum-der-gesundheit.de]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:38:50+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Das Problem ist, ihr nehmt diesen Faden fiel zu ernst.."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:39:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "@quarkey, is da auch ein aufzug f\u00fcr Rolli Fahrer?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:39:45+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gibt es auch a Preis f\u00fcrs ins Gesicht schei\u00dfn\u00e4?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:46:29+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Drachenlord Tatortanalyse<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T16:49:13+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Sugar Sugar"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:00:16+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Oh Honey Honey"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:03:39+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "You are my candy giiiiiirl"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:06:10+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Zuckerdiskussion beste Diskussion seit Notwehrdiskussion. Wobei die Zuckerdiskussion Studien mit Hurensohn-Beleidigungen vermischt, daher Bonuspunkte."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:06:56+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Zuckerdiskussion beste Diskussion seit Notwehrdiskussion. Wobei die Zuckerdiskussion Studien mit Hurensohn-Beleidigungen vermischt, daher Bonuspunkte.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:07:51+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Streu n\u00e4chstes mal halt \u00f6fter Hurensohn ein."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:08:22+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/45237\/1098\/ESpt6Lr0sVZDaTJJCoSH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:09:39+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie viel kostet denn so eine Softair Waffe die so an richtigen Wumms hat?<br>Das klnnte man ezadla mal dem Rainer schenken als Haiderabwehrwaffe<br><\/blockquote>Grundwissen Junge:<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/C72cBgGDn1c\/hqdefault.jpg\"><br><\/blockquote>Was ist eigentlich mit seinem Monster-Cap passiert? Hatte er nie mehr an."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:10:43+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Haben das Sponsoring nicht verl\u00e4ngert."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:12:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich mit seinem Monster-Cap passiert? Hatte er nie mehr an.<br><\/blockquote>Er hat aber nur eine Monster-Cap oder?<br>M\u00fcsste man das Kroker mal fragen, der wei\u00df alles und newfags mog er net"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:15:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Streut nur weiter <strike>Salz<\/strike>Zucker in seine Wunden."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:21:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kleiner Gesch\u00e4ftsmann<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/He9RExr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:31:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleines Plus im gesch\u00e4ftlichen Bereich"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:35:40+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Drachenlord Tatortanalyse<br><br><\/blockquote>Die der Text beim nach oben gleiten flackert und zuckt, triggert mich richtig."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:37:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Drachenlord Tatortanalyse<br><br><\/blockquote>Halbe Stunde TTS-Michaela-Geschwafel , kann man sich schon mal geben.. nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:37:24+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "WIR bauen UNSEREN eigenen SWIMMINGPOOL<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fL1PIro6Zk8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fL1PIro6Zk8<\/a> [youtube.com]<br><br>Zufall? Ich glaube nicht! Tschulijenn is die Kobbikett, ned der Rainerle, rafft des endlich amoal!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:43:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkL6hb1W0AEWIo_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:44:50+02:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>&lt;Mandingos w\u00fcstensandtrockener Monsterd\u00f6del dringt gleitgellos in pumpes widerwilliges und vor panischer Angst sich in sich zusammenzuckendes Rosettchen ein&gt;<br><blockquote>Ich hab iwo mal gelesen, dass pubmed ne gute Quellen DB ist. <br>Und obwohl ich weder mit ausreichend statistischem Grundwissen ausgestattet bin, geschweige denn mit der erforderlichen geistigen Kapazit\u00e4t, um auch nur den Abstract begreifen zu k\u00f6nnen, rotze ich hier im wannabe-style meine hirnverbrannte Schei\u00dfe rein, in der Hoffnung, dass mein Blendwerk nicht auffliegt.<br>Man k\u00f6nnte eigentlich auch einfach festhalten, dass ich so ein ziemlicher Hurensohn und dem Rainer in meinen Verhaltensweisen recht \u00e4hnlich bin.<br>K\u00f6nnte mir bitte wer ne Softair schenken?<br><br><\/blockquote>&lt;Zerst\u00f6rung Ende.&gt;<br><br><\/blockquote>Danke pennis, dass du es getan hast. Als ich seine erste Zeile mit vermeintlich inhaltlicher Relevanz gelesen habe<br><blockquote>Hier gehts ganz <b>unspeziefisch<\/b> [...]<br><\/blockquote>ist mir klar geworden, dass auf diesen absoluten Fremdschampost einzugehen sowieso verlorene Liebesm\u00fch sein w\u00fcrde. Dazu noch dieses v\u00f6llig schizophrene Gro\u00df- und Kleinschreiben beliebiger W\u00f6rter. &ldquo;einzigste&rdquo;, &ldquo;eiskallt&rdquo;, in jedem Post ein Highlight! Da muss man nicht mal inhaltlich drauf eingehen - allein die Form schreit einem schon &ldquo;Psychopatischer Sondersch\u00fcler&rdquo; entgegen.<br><br>Alles wie bei unserem lieben Dreger: Er kann richtig lesen und schreiben, er tut sich nur mit dem Lesen schwer und seine Rechtschreibung ist halt n bisschen bl\u00f6d.<br><br>Hachja..<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:47:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "zerst\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:47:39+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "beweist doch erstma, dass rainer w. in wahrheit nicht nur einen sehr professionell gemachten fat-suit tr\u00e4gt f\u00fcr die rolle des drachenlords, die er spielt"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T17:49:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist das hier wieder <b>hochnotpeinlich<\/b>?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:00:44+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "L\u00e4sst DrOll in Ruhe. Der wiederholt nie Floskeln und hat immer sehr abwechslungsreiche WoTs."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:00:49+02:00",
        "username": "loot",
        "text": "Schon mal daran gedacht, dass Reiner am 20,08, ins Exil gehen k\u00f6nnte? Dass er nicht Zuhause ist, sondern sich bei Gumbls versteckt? Dann w\u00e4re alles umsonst"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:05:10+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "es heisst rainer. w du trottel"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:06:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/178391_MacGyverLord_JoNK56f.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:10:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "was macht m1 froind penic heute??"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:11:21+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ja hallo k\u00f6nnte es sein dass Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4 sich a weng zu ungesund ern\u00e4hrt?<br><br>Sollte man mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:11:48+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>\"<b>We estimated<\/b> age-, sex-, and race\/ethnicity\u2013adjusted HRs as well as the multivariable-adjusted HRs including age, sex, race\/ethnicity, educational attainment, smoking status, alcohol consumption, antihypertensive medication use, physical activity level, family history of CVD, HEI score, BMI, systolic blood pressure, total serum cholesterol, and total calories.\u201c<br><br><\/blockquote>Da muss die betonung drauf liegen. &ldquo;we FUCKING estimated!!!&rdquo;<br>Also komplett null und nichtig, selbst f\u00fcr &ldquo;normale&rdquo; Verh\u00e4ltnisse der Medizin die sehr erb\u00e4rmlich sind. Komm mal einem Physiker mit so schwuchteligen p-werten von 0.05, alter da bist du tot, alter,<b> TOT<\/b>!!<br><br>Aber das nur am Rande.<br><br>Fahren wir weiter mit deiner Zerfickung fort&#8230;<br><br><blockquote>Prospektive Studie. Es geht darum, eine Korrelation festzustellen. Fresse.<br><br><\/blockquote>Ja, und verehrter Herr Dr. Dr. rer. nat. im Schwanzlutschen, was braucht eine causation? <b>Richtig!<\/b> Korrelation!<br>Du faselst schon was von Kausation dabie ist die Studie noch nicht mal bei der Korrelation. <br><br>Das kann jetzt schwer zu verstehen sein, deswegen ein Beispiel aus deinem t\u00e4glichen Leben: <br>Korrelation = Deine Mutter macht immer ihre Beine breit.<br>Kausation = Deine Mutter ist eine Hure (trufax).<br>Wenn wir aber noch nicht sicher sind ob sie die beine breit macht, brauchen wir erst garnicht dar\u00fcber zu diskutieren ob sie eine Hure ist oder nicht!!<br>Studie will weiterforschen ob Korrelation da ist, du laberst was von Kausation, setzen sechs! (nein, auf den Stuhl, nicht auf den Schoss vom gutaussehenden Hausmeister!)<br><br><br><blockquote>\u201cIn exploratory stratified analyses, higher sugary beverage intakes increased overall adiposity-related cancer risk by 59% in participants with excessive central adiposity (HR: 1.59; 95% CI, 1.01-2.50; Ptrend = 0.057).\u201d<br><br>Die fetten Leute, die durch Zucker fett geworden sind, kriegen eher den Fette-Leute-Krebs. Literally ein Satz nach deinem Zitat.. Fresse.<br><br><\/blockquote>Es geht um verdammte Fruchsts\u00e4fte du Homo!!<br>Ein Fruchtsaft hat eben soviel Zucker wie er Zucker hat weil Fr\u00fcchte eben s\u00fcss sind du ahnungsloses Kellerkind!! <br>D.h. Fette leute trinken Fruchts\u00e4fte und kriegen fette-leute-krebs, also noch ncihtmal dein eignebildetes Zucker-krebs, nein ganz normales Fette-Leute-Krebs!!<br>Wo zum Geyer siehst du jetzt den Zusammen hang erwiesen zu Zucker = B\u00f6se??? Und meine n\u00e4chste Frage die logisch daraus folgt: Woher kaufst du deine Pilze?<br><br><blockquote>\u201cnASCs and dASCs were derived from 43 donors (34 nondiabetic and 9 type 2 diabetic patients) with age ranging from 32 to 64 (average age, 43 years).\u201d<br><br>Was laberst du?<br><br><\/blockquote>DIE SIND FETT (adipose tissue stem cells); DAS LABERE ICH!!! DIE FETTHEIT MACHT KREBS; NICHT DER ZUCKER!!! SIEHE OBEN! DIe haben buchst\u00e4blich einen Fettsack genommen (also eine fettratte eigentlich) und nur die Fettheit behalten und den rest in die Tonne gekloppt (bzw. Pfanne wenn Asien)!<br><br>quote from=penisfisch]<br>Konkrete experimentelle Ergebnisse, die die Sch\u00e4dlichkeit erh\u00f6hter Zuckerkonzentration bez\u00fcglich Stammzellfunktionen zeigen. Aja.. Fresse.<br><br>Ja, <b>IM FETT DU FETTER HURENSOHN!!.<br>IM FETT!!<\/b><br>junge, junge junge&#8230;<br><br><blockquote>Gleiches wie oben. Au\u00dferdem; wer die Validit\u00e4t von Modellorganismen grunds\u00e4tzlich anzweifelt, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren. Also Fresse.<br><br><\/blockquote>Und wer die Validit\u00e4t von Modellorgasmen grunds\u00e4tzlich aktseptirt denkt auch das Aspartam t\u00f6dlich ist, weil wenn man die equivalenzdosis von 2500 Dosen Coca-Light intrven\u00f6s in 2 Jahre alte M\u00e4use spritzt, dann sterben diese M\u00e4use an Krebs.<br>Zuf\u00e4lligerweise tund sie das auch so ganz ohne Aspartam, und nicht mal der Fettplanet den du Mutter nennst schafft es sich am tag 2500 Dosen coca reinzupfeifen! (und coke light erst recht nicht).<br><br><blockquote>Hurensohn. <br><br><\/blockquote>So bedankst du dich daf\u00fcr dass ich mich noch zu dir herabgelassen habe und ein Kompliment rausgew\u00fcrgt habe???<br>Das was du gesagt hast werd ich mir merken du kleine Bitch!<br>Ich hab als Jahresbester am MIT graduiert, ich habe an zahlreichen Kolloquien teilgenommen und \u00fcber 300 annerkannte Ver\u00f6ffentlichungen! <br>Ich wurde sogar zur Gorrilla-Forschung zugelassen!<br>Ich bin der beste Wissenschaftler in ganz Deutschland!<br>Bete dass ich nie im peer-review komitte f\u00fcr eins deiner Ver\u00f6ffentlichungen sitzen werde, denn f\u00fcr mich bist du nichts weiter als ein pseudowissenschaftler, ein Spinner, und ich werde deine Thesen mit einer Pr\u00e4zision vernichten die man auf diesem Planeten noch nie zuvor gesehen hat!!!<br><br><b>Hurensohn!<\/b><br><br><br><blockquote>kleines Plus im gesch\u00e4ftlichen Bereich<br><\/blockquote>und auch im bauchlichen<br><br><br><br>@BigBang: Liebe."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:14:32+02:00",
        "username": "Wotanssturm",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Drachenlord Tatortanalyse<br><br><\/blockquote>Die der Text beim nach oben gleiten flackert und zuckt, triggert mich richtig. <br><\/blockquote>Da der Husodie Kommentare auf Youtube sperrt, hier meine Analyse:<br><br>Errl\u00e4r mir mal bitte, wie die gef\u00e4hrliche K\u00f6rperverletzung zwischen der &ldquo;normalen&rdquo; und der schweren liegt? \u00a7 224 StGB ist ein Qualifikationstatbestand zu \u00a7223 StGB; \u00a7 226 ist ein erfolgsqualifiziertes Delikt? Kennen Sie die Unterschiede? Wie soll den bittesch\u00f6n die Qualifikation zwischen dem erfolgsqualifizierten Delikt liegen? Die beiden Straftatbest\u00e4nde sollen v\u00f6llig unterschiedliche Begebenheiten sanktionieren, einmal das Wie (224) und einmal die Folge (226), deswegen auch Erfolgsqualifikation. Ganz zu schweigen davon, dass Herr Winkler nicht trifft, um was handelt es sich dann bittesch\u00f6n? um eine versuchte Erfolgsqualifikation oder einen erfolgsqualifizierten Versuch? Weiterhin zur N\u00f6tigung, hast du dich gerade mal mit der Rechtsprechung der letzten Jahrzehnte und dem vergeistigten Gewaltbegriff besch\u00e4ftigt, ist regelm\u00e4\u00dfig Klausuraufh\u00e4nger im 2. Semester, also Strafrecht BTI im Jurastudium, insofern er nicht k\u00f6rperlich wirkenden Zwang durch k\u00f6rperlichen Einsatz bewirkt, liegt keine N\u00f6tigung vor. Diese m\u00fcsste weiterhin auch verwerflich sein. V\u00f6lliger Unsinn zu behaupten, es handelt sich um ein N\u00f6tigung. Lediglich das Bewerfen mit Eiern erf\u00fcllt die Kriterien der Beleidigung \u00a7 185 StGB. Zudem verwendest du den Begriff der &ldquo;Qualifikation&rdquo; v\u00f6llig falsch, ein Eierwurf wird zur Sachbesch\u00e4digung \u00a7 303 StGB qualifiziert? Was soll den hierzu der Grundtatbestand sein? Eine Sachbesch\u00e4digung aufgrund des Eierwurfes ist durchaus diskutabel, l\u00e4sst sich vertreten. Warum ist das Glasscherben im Hof auslegen ein gef\u00e4hrlicher Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr \u00a7 315b, z\u00e4hlt die Ausfahrt vom Oger denn zum \u00f6ffentlichen Verkehr? Weiterhin handelt es sich hierbei um ein konkretes Gef\u00e4hrdungsdelikt, es m\u00fcssen Sachen von bedeutendem Wert oder Leib und Leben eines anderen Menschen konkret gef\u00e4hrdet sein. Ein Bedeutender Wert wird ab ca. 700 Euro angenommen, welcher Reifen kostet so viel? Menschen waren nicht gef\u00e4hrdet. In Betracht kommt lediglich eine Sachbesch\u00e4digung in mittelbarer T\u00e4terschaft, da eine unfreiwillige Selbstsch\u00e4digung des Opfers vorliegt. \u00a7\u00a7 303 I, 25 I 2. Var. StGB. Fensterscheibe unproblematisch Sachbesch\u00e4digung, einen Vorsatz zur K\u00f6rperverletzung zu unterstellen ist l\u00e4cherlich, das soll erst einmal ein Staatsanwalt nachweisen k\u00f6nnen. Hausfriedensbruch \u00a7 123 ist eine Bagatelle, so gut wie ausnahmslos alle Anzeigen werden eingestellt. Daf\u00fcr spricht auch, dass es sich um ein Privatklagedelikt handelt. Weiterhin v\u00f6lliger Unfug, es liegt kein Einbruch vor, erkl\u00e4re mir doch mal wo der reine &ldquo;Einbruch&rdquo; normiert sein soll? Ich meine nicht den Einbruchsdiebstahl, haargenau, Wenn ich einbreche und nichts besch\u00e4dige liegt lediglich ein Hausfriedensbruch vor, der Einbruch per se wird dergestalt nicht sanktioniert. Alles in allem, h\u00e4ttest du vielleicht vorher die Meinung eines Juristen einholen sollen. Bitte mit laienhaften Rechtserkl\u00e4rungen zur\u00fcckhalten.\ufeff"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:15:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Zuckerdiskussion HAAAUAUAUUUUU AAAABBB!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:16:02+02:00",
        "username": "Wotanssturm",
        "text": "siehe oben"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:17:56+02:00",
        "username": "Wotanssturm",
        "text": "Sollte es rechtliche Fragen zur Schanzenparty und dem StGB geben, stehe ich gerne zur Verf\u00fcgung."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:18:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja liest keiner. l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:20:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Sollte es rechtliche Fragen zur Schanzenparty und dem StGB geben, stehe ich gerne zur Verf\u00fcgung.<br><\/blockquote>Wem geh\u00f6rt die Schanze und stimmt es, das Ramoner das Internet f\u00fcr Rainer zahlt und er deswegen weng Probleme hat den Vertrag f\u00fcr seine Gasfaser fertig zu bekommen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:23:42+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Bis diese Fragen gekl\u00e4rt sind muss noch viel Wasser die Aurach herabflie\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:28:56+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Sollte es rechtliche Fragen zur Schanzenparty und dem StGB geben, stehe ich gerne zur Verf\u00fcgung.<br><\/blockquote>Das einzige was hier zur Verf\u00fcgung steht ist deine Rosette und kein Gleitgel."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:30:29+02:00",
        "username": "Wotanssturm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sollte es rechtliche Fragen zur Schanzenparty und dem StGB geben, stehe ich gerne zur Verf\u00fcgung.<br><\/blockquote>Wem geh\u00f6rt die Schanze und stimmt es, das Ramoner das Internet f\u00fcr Rainer zahlt und er deswegen weng Probleme hat den Vertrag f\u00fcr seine Gasfaser fertig zu bekommen?<br><\/blockquote>Ich kenne mich bei Rainers pers\u00f6nlichen Begebenheiten nicht aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:36:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sollte es rechtliche Fragen zur Schanzenparty und dem StGB geben, stehe ich gerne zur Verf\u00fcgung.<br><\/blockquote>Wem geh\u00f6rt die Schanze und stimmt es, das Ramoner das Internet f\u00fcr Rainer zahlt und er deswegen weng Probleme hat den Vertrag f\u00fcr seine Gasfaser fertig zu bekommen?<br><\/blockquote>Rainer hat mit sein Mudda scho lang abgschlossne und mit sei Schwester Alder!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:44:53+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Konnten die investigativ Hater schon in Erfahrung bringen ob Rainer dick dick dick ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:45:34+02:00",
        "username": "pennisfiscch",
        "text": "<blockquote>alter was<br><br><\/blockquote>Okay, du hast gewonnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:46:07+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "An das L\u00fcgenarschloch vom ASBExpress, bekomm mal deine Versprechen auf die Kedde, wolltest schon Ende vergangenen Monats wieder berichten. So musste mal gesagt werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:47:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "grade zum ersten mal seit tagen in eine streamaufzeichnung geschaut, dieser komplett behinderte vollmongo hat ja tazechlich eine nebelmaschine in sein wohnzimmer gestellt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T18:56:36+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>alter was<br><br><\/blockquote>Okay, du hast gewonnen.<br><\/blockquote>Diese Schlacht war vorbei befor sie \u00fcberhaupt angefangen hatte.<br>Genau das meinte Su zuki wenn wer davon sprach zu siegen ohne zu k\u00e4mpfen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:01:08+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer fuhr damals nur Ya Maha"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:02:55+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>[In Betracht kommt lediglich eine Sachbesch\u00e4digung in mittelbarer T\u00e4terschaft, da eine unfreiwillige Selbstsch\u00e4digung des Opfers vorliegt. \u00a7\u00a7 303 I, 25 I 2. Var. StGB. Fensterscheibe unproblematisch Sachbesch\u00e4digung, einen Vorsatz zur K\u00f6rperverletzung zu unterstellen ist l\u00e4cherlich, das soll erst einmal ein Staatsanwalt nachweisen k\u00f6nnen.\ufeff<br><\/blockquote>Umweg \u00fcber Mittelbare T\u00e4terschaft braucht's an der Stelle nicht, weil Tatherrschaft des T\u00e4ters unproblematisch vorliegt. Dass noch ein Verhalten des Opfers zur Tatverwirklichung notwendig w\u00e4re, w\u00e4re belanglos. Mittelbare T\u00e4terschaft Kraft \u00fcberlegenen Wissens oder des &ldquo;Tatwerkzeuges gegen sich selbst&rdquo; braucht irgendeine tatherschaftliche Einwirkung auf das Opfer.<br><br>Letzteres habe ich schon so zur Anklage auf den Tisch bekommen. Im bedingten Vorsatz ist man relativ schnell drin."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:25:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/203759_Alleingegen100Haider_wJ399Nn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:26:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schanzenfest am 20.08. Loide. Dreiviertelsennnn bakkardi nicht feegessen, y\u00fcar <strike>ich bin die Zukunft scheiss auf die Vergangenheit<\/strike>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:43:40+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33531013vk.jpg\"><br><br><br>Infos aus der Hooooood, ihr spaggne."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:46:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wer als Dj seinen Klarnamen nutzt geh\u00f6rt neigesch\u00fcrt<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br>Sp\u00e4tschicht 2.0"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:47:30+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "&ldquo;DJ&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/d13ezvd6yrslxm.cloudfront.net\/wp\/wp-content\/images\/austinpowers-drevil-quotes-700x313.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:48:52+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wer als Dj seinen Klarnamen nutzt geh\u00f6rt neigesch\u00fcrt<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br>Sp\u00e4tschicht 2.0<br><\/blockquote>DJ wertet irgendwie alles ab. DJ Angela Merkel. DJ Rainer Winkler. DJ Schnappi."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:51:05+02:00",
        "username": "ReikoAndersManns",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/08\/10\/ea57087929d16d15.jpg\"><br><br>Happy Loide."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:55:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "leeeeeeel er redet \u00fcber das Radldings f\u00fcr die F\u00fc\u00dfe was ich auf dem Drohnenbild vom Pallong entdeckt habe. Sicher wusste vorher nicht mal Rainer, dass das da rumliegt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T19:55:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Verpisst euch doch mal mit euren sinnlosen WoT Diskussionen.<br><br>Diskutiert lieber die wichtigen Dinge: Rainer hat schon wieder ewig dasselbe Shirt an. Dieses ekelhafte Schwein."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:02:02+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Fast nur noch 15-J\u00e4hrige hier&#8230; Ich vermiss die Zeiten in denen sich hier ausgelernte Incels \u00fcber irgend so einen diggn Franken lustig gemacht haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:03:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Haiderstimmen an der Schanze wurden inizialisierd \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHH<br>die nerven ihn unendlich UUUUHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:06:31+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wie er wieder in seinen Streams Alkohol trinkt."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:14:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wie er wieder in seinen Streams Alkohol trinkt.<br><\/blockquote>?<br>Vorhin hatte er ein Lied gestartet und gemeint &ldquo;Dazu t\u00e4t ich jetzad gern ein Bier trinken&rdquo;&#8230;&ldquo;aber ich darf ja ned&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:14:57+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Foddo vom Plakat<br><br><br>Infos aus der Hooooood, ihr spaggne. <br><\/blockquote>Musste bei &ldquo;Festkommers&rdquo; \u00fcbelst lollen. Drache sicher getriggert weil noch nie fest gekommen oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:16:03+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>grade zum ersten mal seit tagen in eine streamaufzeichnung geschaut, dieser komplett behinderte vollmongo hat ja tazechlich eine nebelmaschine in sein wohnzimmer gestellt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BRsuuKc.jpg\"><br><br>So guckt kein Haider mehr in die Schanze, geht denen eh nix an"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:16:22+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie er wieder in seinen Streams Alkohol trinkt.<br><\/blockquote>?<br>Vorhin hatte er ein Lied gestartet und gemeint &ldquo;Dazu t\u00e4t ich jetzad gern ein Bier trinken&rdquo;&#8230;&ldquo;aber ich darf ja ned&rdquo;.<br><\/blockquote>H\u00e4lt die Kamera zu, man h\u00f6rt wie eine Glasflasche auf dem Tisch abgestellt wird, Hand verschwindet von der Kamera."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:19:16+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Da bekommt seine Aussage &ldquo;Fr\u00fcher warens die Juden, jetzt bins ich&rdquo; eine v\u00f6llig neue Bedeutung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BJQ5LDs.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:19:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Haiderstimmen an der Schanze wurden inizialisierd \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHH<br>die nerven ihn unendlich UUUUHHHHHH<br><\/blockquote>Jetzt hat er total unauff\u00e4llig die Musik dreimal so laut gedreht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:21:31+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Rainer hat schon wieder ewig dasselbe Shirt an. Dieses ekelhafte Schwein.<br><\/blockquote>Frage mich wieso zur H\u00f6lle das Shirt heile ist. Und nein ich glaube nicht, das es bei EMP reklamiert ist&#8230; so schnell? bl\u00f6dsinn"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:22:30+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ihr m\u00fcsst schon &ldquo;Heeeer Winkler&rdquo; rufen, auf Rainer reagiert er nicht <br><br>Wie sie lachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:23:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vielleicht hat er es einfach wieder zusammengetackert.<br><br>\u20ac: Kleines Gezeter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:23:36+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Da bekommt seine Aussage &ldquo;Fr\u00fcher warens die Juden, jetzt bins ich&rdquo; eine v\u00f6llig neue Bedeutung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/BJQ5LDs.png\">https:\/\/i.imgur.com\/BJQ5LDs.png<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote><br><br>alter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:23:43+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Lol Schanze wird zamgebommt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:23:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Habt ihr noch alle Latten an der Waffel&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:24:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na da ist ihm nach ner Viertelstunde dann doch die Hutschnur geplatzt, gro\u00dfartig. Fettes Thankesch\u00f6n an die Kuchenkinder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:27:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Polizeianruf"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:28:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "leeeel Herr M\u00fcller l\u00e4sst sich aber gut Zeit bis er rangeht.."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:28:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<i> Michi M. (10): was freue ich mich morgen den ASA zu lesen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/i><br><br>Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:28:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wenn man 110 w\u00e4hlt und keiner rangeht weil sie die Nummer erkennen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:28:37+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wie die Polizei nicht abnimmt xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:29:48+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ochne der Winkler wieder, wer ist diesmal dran? Ich musste gestern drei mal."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:33:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich glaube wenn sie Rainers Nummer sehen, checken sie zuerst drch.gq und den Thread hier."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:35:19+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "neee der stream wird doch sowieso schon geguckt auf der Wache <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:35:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Und wenn der Thread zu ist hindert das die Staatsgewalt am ausf\u00fchren ihrer Pflichten. Also sei dir dieser Verantwortung bewusst!<br><br>Hier rare Kindheitsaufnahmen vom Rainerbubele<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YZGG9Kw70BM?t=30\">https:\/\/youtu.be\/YZGG9Kw70BM?t=30<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:36:02+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ich glaube wenn sie Rainers Nummer sehen, checken sie zuerst drch.gq und den Thread hier.<br><\/blockquote>Gar nicht mal so unrealistisch, dass dies der Fall ist. Tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:38:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Und wenn der Thread zu ist hindert das die Staatsgewalt am ausf\u00fchren ihrer Pflichten. Also sei dir dieser Verantwortung bewusst!<br><br>Hier rare Kindheitsaufnahmen vom Rainerbubele<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YZGG9Kw70BM?t=30\">https:\/\/youtu.be\/YZGG9Kw70BM?t=30<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YZGG9Kw70BM?t=65\">https:\/\/youtu.be\/YZGG9Kw70BM?t=65<\/a> [youtu.be]<br><br>Wtf?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:40:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wtf? <br><\/blockquote>icrrhh will Schoooki!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:43:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dave H. (2): soll ich dir Mal n gescheites Tor schwei\u00dfen ? xD<br>ChristianBEat (3): Ja, zb. Einer macht Putzereien, der andere ein tor. Ein anderer Elektrik<br>Masmin L. (3): die idioten blockieren auch seine schl\u00f6sser am tor<br>Gezeichneter (2): Ich bin elektriker lass nen hochspannungzaun ringsrum bauen^^<br><br><br>Was sind das f\u00fcr Abfallmenschen ey"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:43:30+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ich stell mir die Szenerie grad so absurd vor wenn man jetzt einfach die Stra\u00dfe hochlaufen w\u00fcrde&#8230; Vorm Tor muss Herr M\u00fcller zum 1510. mal die Haider wegschicken und zeitgleich wirft ein fast 30j\u00e4hriger klar bei Verstand erwachsener Mann seine billige Nebelmaschine im einzigen bewohnten Raum seines Horrorhauses an, w\u00e4hrend ihm dabei grenzdebile Hurens\u00f6hne Musikw\u00fcnsche \u00fcbermitteln."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:45:34+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Richtig geiler Musikstream gerade."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:46:44+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "VIVA hasst diesen Trick"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:46:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleiner Bauch is dabei alla <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:47:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "und ca. 100 aktive Nutzer so wie tausend stille Mitleser besch\u00e4ftigen sich damit auf einer drittglasieren Funseite."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:48:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer so bei 1500 Zuschauern inkl. der ganzen Restreams"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:52:10+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Dennoch sitzt er alleine daheim."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:55:14+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hat es halt einfach geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:55:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Es ist so grotesk ey.<br><br>Ungewascher Fettsack, Zigarettenrauch, Nebelmaschine, billige Partybeleuchtung.<br><br>Wie in so ner schrabbeligen Eckkneipe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>PS: ~80,88 $<br><br>Ja, er hats geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:57:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Rainers stream erinnert mich an die Dorfdisse meiner Jugend, gleiche Mucke und gleiches Ambiente. Rainer sieht auch genauso aus wie die Bauern da.<br><br>EDIT: Schanpperl ist es auch aufgefallenaber der ist ja auch <strike>Ghetto<\/strike>Dorfveteran."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:57:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "\u20ac\/min Verh\u00e4tnis wieder auf ~1 gepusht. Bei ihm rennt Bruder!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:58:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainers T-Sh\u00f6rter ist am Nacken gerissen + Sicherheitsnadel und schon passt die G\u00b4schicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T20:58:34+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>PS: ~80,88 $<br><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/gifimage.net\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/hitler-laughing-gif.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:02:38+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Es wird gehupt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Rainer k\u00fcndigt Schl\u00e4ge gegen die Haider an"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:02:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "2 neue Mikrost\u00e4nder bestellt.<br><br>^- Das sollte sich jeder mal durch den Kopf gehen lassen, der es ungerecht findet, dass der dieke Ber ordentlich absahnt. Es landet nur in unn\u00f6tiger Schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:03:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Er hats halt schon son Bisschen geschafft.<br><br>Er hat seine Nische und w\u00e4hrend dieser chillstreams wo immerhin sowas Interaktions\u00e4hnliches existiert wirkt er fast schon happy.<br>Er brabbelt Schei\u00dfe mit den Fens, und bedankt sich f\u00fcr Spenden.<br><br>Kann mir schon vorstellen das er zufrieden ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:04:30+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Karma, karma, karma, karma, karma chameleon"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:10:13+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "rainer ist fett und mett"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:16:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Lieben Haider, bidde mal wieder den HaSS gegen den Dullimann aktivieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oF-JX1Hrmzg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oF-JX1Hrmzg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:17:50+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Lieben Haider, bidde mal wieder den HaSS gegen den Dullimann aktivieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oF-JX1Hrmzg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oF-JX1Hrmzg<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>warum existieren so hurens\u00f6hne eigentlich?<br><br>hab \u00fcbrigens letztens sun diego reallife gesehen - hat sich extra n dickes auto nur f\u00fcr eine autogrammstunde geleased<br>mind. genau so ein hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:19:21+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Hans du Verr\u00fcckter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:19:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "N\u00e4chsten Haider eingetroffen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:23:32+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Warum sucht er sich nicht immer so einen hohen Stundenlohn aus?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:31:33+02:00",
        "username": "Wotanssturm",
        "text": "<blockquote><blockquote>[In Betracht kommt lediglich eine Sachbesch\u00e4digung in mittelbarer T\u00e4terschaft, da eine unfreiwillige Selbstsch\u00e4digung des Opfers vorliegt. \u00a7\u00a7 303 I, 25 I 2. Var. StGB. Fensterscheibe unproblematisch Sachbesch\u00e4digung, einen Vorsatz zur K\u00f6rperverletzung zu unterstellen ist l\u00e4cherlich, das soll erst einmal ein Staatsanwalt nachweisen k\u00f6nnen.\ufeff<br><\/blockquote>Umweg \u00fcber Mittelbare T\u00e4terschaft braucht's an der Stelle nicht, weil Tatherrschaft des T\u00e4ters unproblematisch vorliegt. Dass noch ein Verhalten des Opfers zur Tatverwirklichung notwendig w\u00e4re, w\u00e4re belanglos. Mittelbare T\u00e4terschaft Kraft \u00fcberlegenen Wissens oder des &ldquo;Tatwerkzeuges gegen sich selbst&rdquo; braucht irgendeine tatherschaftliche Einwirkung auf das Opfer.<br><br>Letzteres habe ich schon so zur Anklage auf den Tisch bekommen. Im bedingten Vorsatz ist man relativ schnell drin.<br><\/blockquote>L\u00e4sst sich wohl auch vertreten, ich bin davon ausgegangen, dass es nicht die Herrschaften gegen\u00fcber waren, sondern andere die schon l\u00e4ngst weg waren und dahingehend keinerlei tatsteuerndes Verhalten mehr h\u00e4tte vorliegen k\u00f6nnen.<br>Aber wie gesagt, wird wohl auch ohne funktionieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:32:44+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "211,92 $<br><br>Tja."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:33:02+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Rauchmelder hat nichts zu meldne<br><br>meme"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:33:29+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Da passiert doch was"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:35:03+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "Geil, da wurd ihm a unreife Walnuss reingesch\u00fcrt&#8230; un nu wird wieder gebr\u00fcllt =D"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:36:58+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "K\u00f6stlich das Gebr\u00fclle&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:38:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hackt da gerade jemand live Soundsamples in Rainers Stream???"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:38:29+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "hahahah Rainer wieder mal endsmett <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:38:29+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "Oger mags wohl nicht gerne wenn man ihm was Gesundes reinschmei\u00dft statt Barrne"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:39:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "An die Computernerds im Game: Bitte &lsquo;through the fire and flames&rsquo; als Negativ einspielen und das Gebr\u00fclle verst\u00e4ndlich machen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:39:18+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wie er schreit. Mein Pfl\u00e4umchen zuckt."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:39:26+02:00",
        "username": "ReikoAndersManns",
        "text": "Nette Oger Br\u00fcllerei. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:39:49+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "\u201e[...] Hurensohn [...] Fresse Alder! [...] Du hast keine Ahnung!! Verpiss dich Alder!!!\u201c<br><br>Junge! Ist das Geschrei vom Meddl-Lied oder wird er da vor seiner Haust\u00fcr massakriert?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:40:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ger\u00e4t er gerade an den falschen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Ganz ehrlich: In solchen Momenten kommt wieder das kleine bisschen Mitleid durch.<br><br><br>\u20ac: never mind, specki unversehrt"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:40:48+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Neuer Rekord an hoher Stimme.<br>Hoffentlich gibts Hochkant Futitch."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:41:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Sagts amal habts ihr kein Lebne?<br>an nem Freidach Abend gehen annere inne Dissgo oder machen sonstawas aber ihr hockt hier und haidet nen fetten Hurensohn.<br><br>Bleed kamma a sein!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:41:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kleines Fingerknacken"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:42:22+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Seids ihr auch assiker?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:42:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleines Frustfressen"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:42:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Isser unbesigt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:42:57+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wie er frisst alda"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:43:46+02:00",
        "username": "ReikoAndersManns",
        "text": "<blockquote>Isser unbesigt?<br><\/blockquote>Nein, er maked gerade Rainer <strike>great<\/strike> digg again."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:43:57+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Oh Gott sein Ogerhirn rendert ihm wieder wirre Gedanken zum Mund."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:44:39+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "\u00dcbrigens: 233 sinds inzwischen. Live Ogerf\u00fctterung bringt scheinbar gut Kohle"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:44:46+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "War die Polizei schon da?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:45:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ist in den heutigen Stundenlohn eigentlich schon die Erschwerniszulage wechne die Haider eingerechnet?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:46:58+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "Ob er das denn auch brav versteuert? Bitte keine Finanzsteuerdiskussion."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:49:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleines Wutschlingen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PdwikTD.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:51:12+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Leckkkkkeeeer"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:54:24+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Es ist gleich 22,00 uhr"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:54:30+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "BILODNEBR\u00dcFUNG?<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H<br>WAS? Der hat unendlich &#8230; \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H!<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:56:51+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "240 Dollar. Netto. F\u00fcrs <b>rumsitzen<\/b>.<br><br>Daf\u00fcr muss der deutsche Durchschnittsb\u00fcrger \u00fcber zwei Tage 8 Stunden am Tag <b>arbeiten<\/b>.<br><br><br>Tja."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:58:53+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Hagen, du Wahnsinniger."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T21:59:33+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "Ohoooo Ruiner will das Silmarillon lesne&#8230; da braucht der Jahre f\u00fcr, ach nee Audiobook. Bekommt sein Spatzenhirn trotzdem nicht gerendert&#8230; John Bombadil Alder!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:04:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "~ 245,77 $<br><br>wie auch immer"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:06:56+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Die Kohle ist doch sicher gecardet. Da gab es kaum Interaktion"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:11:36+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Komme gerade von der Arbeit. 10 Stunden lang in einem B\u00fcdchen Cr\u00eapes verkauft. Null Pause, kein einziges Mal auf dem Hintern gesessen.<br><br>Was hab ich verpasst ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:12:31+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Rainer hat f\u00fcrs rumsitzen in 2 Stunden 240$ kassiert. Tja, w\u00e4rste mal auch ein fetter Sondersch\u00fcler mit Zahnl\u00fccke in Emskirchen."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:13:34+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Rainer hat f\u00fcrs rumsitzen in 2 Stunden 240$ kassiert. Tja, w\u00e4rste mal auch ein fetter Sondersch\u00fcler mit Zahnl\u00fccke in Emskirchen.<br><\/blockquote>Verdammt&#8230;schon wieder den falschen Lebensweg gew\u00e4hlt."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:26:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Es ist jetzt 22,26 Uhr"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:27:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Es ist jetzt 22,26 Uhr<br><\/blockquote>e: Feek es ist 22;29;20 Uhr !!<br><br>ach fick dich doch schei\u00df windows uhr"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:29:49+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Fak aldr wann wird der Stream geuploaded"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:52:28+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Fak aldr wann wird der Stream geuploaded<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I-QrQcNr8UI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I-QrQcNr8UI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:55:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kannste dir alles nicht mehr ausdenken.."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:59:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/I-QrQcNr8UI?t=1h53m15s\">https:\/\/youtu.be\/I-QrQcNr8UI?t=1h53m15s<\/a> [youtu.be]<br><br>Da geht's los."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T22:59:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180810\/8abBBp2m.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:13:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>~ 245,77 $<br><br>wie auch immer<br><\/blockquote>Sag ich ja, h\u00e4tte ich auch gerne.<br><br>Aber er verprasst ja eh.<br>Rainer ist verloren aber irgendwas hat ihm seine Sturheit halt schon gebracht."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:13:41+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "Ente antreten! Ich erbitte neues &ldquo;eine Kastanie hat mich erschreckt&rdquo; Gif"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:17:46+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Ente antreten! Ich erbitte neues &ldquo;eine Kastanie hat mich erschreckt&rdquo; Gif<br><\/blockquote>Geht gerade nich Sorry. Bin gerade auf einer Studentenparty und beobachte Schnappi<br><br>Morgen vllt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:18:44+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kannste knicken.<br><br><br><blockquote>Ente gib a Ruh!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iQewJmVEn_o\/hqdefault.jpg\"><br><\/blockquote>meh, zu lahm"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:21:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Da quotet er mich schon widd\u00e4 alder!"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:23:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "K\u00f6nnte es auch einfach klauen, ohne Quote."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:24:36+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Neues vom Huso..(der einen auf #Drachi macht um seinen Kanal zu pushen..)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8PFXWYBKiqU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8PFXWYBKiqU<\/a> [youtube.com]<br><br>Affenkecks nun angespannt..?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:28:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Gute Nacht dicke Worschd im K\u00fchlschrank"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:28:27+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Komme gerade von der Arbeit. 10 Stunden lang in einem B\u00fcdchen Cr\u00eapes verkauft. Null Pause, kein einziges Mal auf dem Hintern gesessen.<br><br>Was hab ich verpasst ?<br><\/blockquote>Wir haben eine l\u00f6sung zur Zuckerfrage gefunden.<br>Nennt sich Glucosesyrup und ist ziemlich endg\u00fcltig"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:29:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja heute war schon ein anderes schei\u00dfvidio von ihm hier. Gut, dass du noch ein Schei\u00dfvideo von ihm neigschma\u00dft hast."
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:33:03+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Herr Qu4rkey machen Sie Fanmanagement, und kommen Sie und sagen Hallo zu Ihren Fans"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:34:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich sage erst Hallo und cumme dann auf die Fans ok"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:46:54+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hallo, was ist passiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-10T23:56:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nichts, was nicht schon so oder so \u00e4hnlich passiert ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T00:19:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "schnapperl mach ma noch 2 schorle"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T00:23:47+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Und am Ende kommt heraus, dass Schnappi die ganze Zeit der wahre Hauptcharakter ist. Dann k\u00f6nnen wir die Serie von Staffel 1 an nochmal von vorn mit diesem neuen Blickwinkel sehen.<br><br>Oder es wird enth\u00fcllt, dass die Serie in verschiedenen Zeitebenen spielt. Der Drachenlord den wir sehen ist der Sohn des urspr\u00fcnglichen Drachenlords, \u00fcber den auf LS geschrieben wurde. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T00:28:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alles falsch &#8230;<br><br><br><br><br><br>Habt ihr schon jemals mich und Rainer in einem Raum gesehen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T00:35:16+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Sie<br>hatte im bereits mehrere male bewiesen das sie sehr wohl in der Lage wahr seinen Orgasmus zu<br>Ignorieren und einen zweiten von im zu verlangen. Am ersten Abend hatte sie sogar vier verlangt.<br>Er erinnerte sich an die Qual."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T00:36:23+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Habt ihr schon jemals mich und Rainer in einem Raum gesehen?<br><\/blockquote>Hast du nich immer die Kissen geschmissen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T00:40:53+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Junge, in seinem Zimmer siehts aus wie Aleppo 2016. Unglaublich!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T00:45:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "FETTE MASTSAU RAINER WINKLER WIEDER LIVE<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\">http:\/\/drch.gq<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T00:46:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Sorry hab was in meinem Zahn. Er hat eben noch Sonnek Edventers gespielt."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T00:48:43+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Och ne jetzt f\u00e4ngt der dumme Spast wieder \u00fcber seine Reichweite zu schwadronieren w\u00e4hrend highpitched Hiphop h\u00f6rt. K\u00f6nnt schon wieder kotzen. SEPPUKU SO KOMMEN KANN"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T01:00:11+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Rainer hat seine Nische gefunden, in der er \u00fcberleben kann. Dealt with it. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T01:01:36+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Die feinsten Augenspastiken sind wieder am Start"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T01:32:10+02:00",
        "username": "Cutze",
        "text": "hat der fetti 2 von dene einhorn sh\u00f6rts oder was. <br><br>des hamse mit kaputt gerissne, dann hab ich ehm eine batscht<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/-mSl5tMo2JU?t=1m18s\">https:\/\/youtu.be\/-mSl5tMo2JU?t=1m18s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T01:41:04+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Tretboot ohne Tretboot<br>1 zu 1 ohne Tretboot"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T02:43:03+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/RvTxceSP6T4\">https:\/\/youtu.be\/RvTxceSP6T4<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T03:55:50+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "Was w\u00e4re eigentlich wenn jemand Rainer Fl\u00fcssigkeit f\u00fcr seine Nebelmaschine schenkt, die gar nicht daf\u00fcr geeignet w\u00e4re?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T04:09:56+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Was w\u00e4re eigentlich wenn jemand Rainer Fl\u00fcssigkeit f\u00fcr seine Nebelmaschine schenkt, die gar nicht daf\u00fcr geeignet w\u00e4re?<br><\/blockquote>W\u00e4re eine sehr deutsche L\u00f6sung den Drachen ins Gas zu schicken&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T04:47:30+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ihr geht mir sowas von auf die Nerven, das wollte ich an dieser Stelle nur mal sagen!<br>Es wurde nicht genug \u00fcber sein &ldquo;Katana&rdquo; diskutiert!<br>Schon klar dass er das nicht gegen Haider verwenden wird, aber schon allein herumfuchteln und Str\u00e4ucher h\u00e4ckseln ist ja bei diesem 25\u20ac Wandbehang heftig gef\u00e4hrlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Fallen mir spontan zwei Videos ein:<br><br>Klinge zerbricht beim Teleshop:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/2kFgeZtkAb8\">https:\/\/youtu.be\/2kFgeZtkAb8<\/a> [youtu.be]<br><br>Die billig angel\u00f6tete Angel gibt nach:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/xGTQLB1VQrA\">https:\/\/youtu.be\/xGTQLB1VQrA<\/a> [youtu.be]bei 1:35 (wei\u00df nicht wie ich den Zeitpunkt bei Android verlinken soll!<br><br>Ja ok vorher regelt eh der Glanzru\u00df, aber seid ehrlich wenn der Thread noch was braucht, dann eine Schwertdiskussion von fetten, verpickelten Langzeitkellerkindern!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T05:47:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "\u00dcHM \u00d6HHH FAK WAS?!<br><br>Guten Morgen lieben Haider"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T05:57:43+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Katanersch\u00e4rfung wird initialisird, jabbonisches Blutbadzimmer so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T07:00:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/xSgVzKmeuuw\">https:\/\/youtu.be\/xSgVzKmeuuw<\/a> [youtu.be]<br><br>Vorhin in den Stream geschaut. <br>So ein arroganter, dummer Hurensohn!!! <br><br>Drachi:&ldquo;Kannst du bitte Johannes gr\u00fc\u00dfen?&rdquo;<br>Rainer:&ldquo;Habe ich hiermit getan&rdquo;<br><br>Dieses dumme Arschloch!! <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T07:43:17+02:00",
        "username": "Stumpi",
        "text": "Das Drachengame ist im Limbus und Schnappi hat's als Einziger geblickt. Daher auch immer &ldquo;Er hat's geschafft&rdquo;, &ldquo;Hat's alles schon so oder so \u00e4hnlich gegeben&rdquo; und &ldquo;das gro\u00dfe Finale wird nie kommen&rdquo;. Im \u00e4u\u00dfersten Kreis der H\u00f6lle k\u00f6nnen wir uns stetig im Loop anschauen, wie ein fetter Vollversager es einfach nur geschafft hat. Und wir verlorene Seelen merken es nicht einmal.<br>Schnappi ist etzala Vergil."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T08:00:16+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wie lange k\u00f6nnte ein Krokodil wohl von Rainer leben?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T08:02:03+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>hat der fetti 2 von dene einhorn sh\u00f6rts oder was. <br><br>des hamse mit kaputt gerissne, dann hab ich ehm eine batscht<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/-mSl5tMo2JU?t=1m18s\">https:\/\/youtu.be\/-mSl5tMo2JU?t=1m18s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Wieder feinstes Mett oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T08:07:19+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Wie lange k\u00f6nnte ein Krokodil wohl von Rainer leben?<br><\/blockquote>Mit Sicherheit nicht lange&#8230;w\u00e4re doch pures Gift f\u00fcr so eine armes Krokodil."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T08:46:50+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Schaue gerade den Mitschnitt vom Restream. (Danke an den LS Kaschber der den hier verlinkt hat.)<br><br>Hat dieser miese Bauernt\u00f6lpel ernsthaft New Model Army weggeclickt um eine fucking Night Core Version von seinem middelalter Dreck zu lauschen.<br>G\u00f6nne ihm bereits jetzt alles schlechte, was ihm noch in den kommenden 2 Stunden geschehen wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T09:24:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Kann ja sein Dennis, du bist trotzdem ein Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T09:32:20+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Kann ja sein Dennis, du bist trotzdem ein Hurensohn.<br><\/blockquote>Deine Beitr\u00e4ge werden besonders beachtet in der kommenden Doku. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T09:50:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Diese Seite wird spamfrei."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T09:55:32+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich hol grad den Anfang des gestrigen Streams nach. K\u00f6nnt ich mich wieder aufregen.<br><br>Welcher Spast freut sich \u00fcber ein Schwert? Unn\u00fctzer Staubf\u00e4nger.<br><br>Abnehmen l\u00e4uft auch. Erst mal Schnitzel UND Gyros fressen.<br><br>Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T10:14:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gestern gabs auch noch ne JA! Fertiglasagne, aber allem Anschein nach die Gem\u00fcsevariante. #Gesundheitswingler"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T10:33:20+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Vitaminlord tats\u00e4chlich sogar.<br>Wann Rainer wohl das letzte Mal frisch gekocht hat? So ohne ja! Fertigprodukte und Maggi\/Knorr Zeug? <br><br>Finde den neuen G\u00f6nner sogar ganz gut, muss ich sagen. Das hat mehrere Gr\u00fcnde: <br>a) Rainer hat mehr Geld, das er f\u00fcr Scheisse raushauen kann. Er wird \u00fcberheblich und digitiert in den Unbesiegbarkeitsmodus. Das generiert Mett bei den Haidern, die am 20.08. ein Ventil haben.<br>b) Rainer kauft noch mehr billiges Futter oder Pizza\/Pasta. Die Kalorien werden gesch\u00fcrt und Rainer wird noch fetter und schaufelt sich sein eigenes Grab. Okay, es wird noch l\u00e4nger dauern, bis er seine Mobilit\u00e4t komplett eingeb\u00fc\u00dft hat, aber trotzdem kann man ihm dann noch eine ganze Weile bei seinem Verfall zugucken.<br>c) Ein neuer Drachi bereichert das Game immer mit netten Spinoffs. Und wenn man die Twitterkommentare so liest unter dem Drache macht Sachen Bot, ist der Mettpegel wirklich hoch, sodass man sich als Zuschauer noch mehr auf den 20.08. freut.<br><br>Wie man es dreht und wendet, der wahre Gewinner an diesen riesigen Spenden sind immer wir Zuschauer, weil wir etwas relevantes diskutieren k\u00f6nnen und massig fresh, fresh Mett erwarten k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T10:38:08+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "W\u00fcrdet ihr auch euer Internet k\u00fcndigen, wenn Rainer tot w\u00e4re? G\u00e4be es ja nix mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T10:38:26+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Diese Seite wird spamfrei.<br><\/blockquote>doubtx.jpg"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T10:41:19+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrdet ihr auch euer Internet k\u00fcndigen, wenn Rainer tot w\u00e4re? G\u00e4be es ja nix mehr.<br><\/blockquote>Daran sieht man dass du dich l\u00f6schen solltest<br><br>Internet bleibt da solange es LS gibt"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T10:42:20+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrdet ihr auch euer Internet k\u00fcndigen, wenn Rainer tot w\u00e4re? G\u00e4be es ja nix mehr.<br><\/blockquote>Daran sieht man dass du dich l\u00f6schen solltest<br><br>Internet bleibt da solange es LS gibt<br><\/blockquote><br>W\u00fcrdet ihr auch euer Internet k\u00fcndigen, wenn LS tot w\u00e4re? G\u00e4be es ja nix mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T10:58:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>b) Rainer kauft noch mehr billiges Futter oder Pizza\/Pasta. Die Kalorien werden gesch\u00fcrt und Rainer wird noch fetter und schaufelt sich sein eigenes Grab. Okay, es wird noch l\u00e4nger dauern, bis er seine Mobilit\u00e4t komplett eingeb\u00fc\u00dft hat, aber trotzdem kann man ihm dann noch eine ganze Weile bei seinem Verfall zugucken.<br><\/blockquote>Ich bezweifle ehrlich gesagt das er noch lange zunimmt, ca 30kg noch dann ist Schluss.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T11:18:17+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Genau, weil ja \u00dcbergewicht eine Obergrenze kennt. Merkste selber, was."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T11:27:18+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Hab geh\u00f6rt, die CSU will eine Obergrenze f\u00fcr Ruiners Gewicht einf\u00fchren. Ernstgemeinter Vorschlag oder Wahlkampfman\u00f6ver?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T11:35:48+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Hab geh\u00f6rt, die CSU will eine Obergrenze f\u00fcr Ruiners Gewicht einf\u00fchren. Ernstgemeinter Vorschlag oder Wahlkampfman\u00f6ver?<br><\/blockquote>Augenwischerei f\u00fcr den Wahlkampf.<br>Die Obergrenze wird ohnehin nur an der deutsch-\u00f6sterreichischen Grenze durchgesetzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T11:55:10+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "hihi Ogergrenze"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T12:00:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Genau, weil ja \u00dcbergewicht eine Obergrenze kennt. Merkste selber, was.<br><\/blockquote>Nen Negerdildo werd ich dir in den Arsch schieben."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T12:11:51+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-XMXALTXkeQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Drachenlord Tatortanalyse<br><br><\/blockquote>Die Tatortanalyse an sich war ja ganz ok. Er hat halt a wengerla die Aktionen der Hater analysiert und strafrechtlich eingeordnet. Scheinbar hat er da wohl einige Fehler gemacht, da ja viele Widerworte gekommen sind. Aber dennoch war es interessant die Hater-Besuche mal aus der k\u00fchlen Perspektive eines strafrechtlichen Beobachters zu sehen. Die Provokationen der Hater \u00fcbersieht man vielleicht ganz gerne mal, da man sich lieber auf die Reaktionen von Rainer konzentriert.<br><br>Aber der Schlusstext von seinem Video macht im Prinzip alles wieder kaputt:<br><br><i>&ldquo;Hat der Lord sich angek\u00fcndigt<br><br>Eine Hommage auf den lieben Weihnachtsmann, in der Hoffnung das er dem Lord zu Weihnachten auch etwas nettes schenken wird.<br><br>Und das der Lord sich ein kleines Geschenk verdient hat kommt einer besonderen Charaktereigenschaft zu Gute.<br><br>Diese Charaktereigenschaft besteht aus der schlichten Tatsache das der Lord sich selbst, langsam und St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck opfert, um den Mitmenschen zu zeigen, das selbst die Harmlosesten unter ihnen zu einer enormen Bosheit f\u00e4hig sind.<br><br>Der Lord ist eine der tragischen Clownsfiguren unserer Zeit.<br><br>Ein Pierrot der immer scheitert, weil man ihn die gute Tat nicht gew\u00e4hren l\u00e4sst.<br><br>Er ist genau der Mensch \u00fcber den alle gerne lachen, weil er uns am Ende so \u00e4hnlich ist, denn auch wir wollen alle gerne hier und da mal als Held dastehen.<br><br>Aber wir scheitern weil wir uns nicht eingestehen wollen, das wir total verbl\u00f6det sind.<br><br>Damit das aber nicht weiter auff\u00e4llt, verstecken wir uns unter dem Deckmantel der Bosheit und dehumanisieren genau die Menschen, die am menschlichsten sind.<br><br>Lange lebe der Lord !!!<br><br>Euer Sockeninspektor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>&rdquo;<br><br>Zun\u00e4chst mal setzt er keine Kommas und benutzt niemals &ldquo;dass&rdquo;. Dadurch verliert er f\u00fcr mich seine Seriosit\u00e4t, die er im Video ausstrahlen will. Er hat ja bewusst Fachbegriffe angestreut, obwohl umgangssprachliche Begriffe v\u00f6llig ausgereicht h\u00e4tten (z.B. &ldquo;leptosom&rdquo; anstatt &ldquo;schlank&rdquo; ). Au\u00dferdem hat er seine Dienstwaffe v\u00f6llig unn\u00f6tig gezeigt.<br>Wenn man jetzt noch ber\u00fccksichtigt, dass er fr\u00fcher selbst an der Schanze war und sich in das Hater-Tagebuch von RBS eintragen wollte, dann entsteht das Bild, dass wir es mit einem stinknormalen Hater zu tun haben, der inzwischen lieber als Detektiv gesehen werden m\u00f6chte.<br><br>Dieser Schlusstext ist inhaltlich so daneben. Er macht Rainer, der als Narzisst etliche schlechte Charaktereigenschaften aufweist, ernsthaft zu einer Figur, die sich f\u00fcr uns &ldquo;opfert&rdquo; und deren &ldquo;gute Tat&rdquo; wir nicht gew\u00e4hren lassen.<br><br>Was zur H\u00f6lle redet er denn da? Von mir aus kann man die Hater gerne kritisieren und sich von ihnen abgrenzen. Aber deshalb darf man doch nicht au\u00dfer Acht lassen, dass Rainers schlechter Charakter in erster Linie f\u00fcr die Vorkommnisse an der Schanze verantwortlich ist.<br><br>Fak jetzt hab ich abgewotet, obwohl niemand \u00fcber dieses Thema schert. Der Typ hat mich halt zuerst voll auf seiner Seite gehabt und dann hat er sich als unseri\u00f6ser Strohkopp herausgestellt."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T12:15:34+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote><blockquote>H\u00e4tte man sich auch sparen k\u00f6nnen. Aber nice idee an sich.<br><br><\/blockquote><b>Hurensohn.<\/b><br><\/blockquote><br>so sehr dieses!!!<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T12:30:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Sollte es rechtliche Fragen zur Schanzenparty und dem StGB geben, stehe ich gerne zur Verf\u00fcgung.<br><\/blockquote>wir besch\u00e4ftigen hier bereits einen fachanwalt f\u00fcr saibermobbing und ogerverletzung, kannst dich also wieder l\u00f6schen, dange <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T12:39:42+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Passt ein Fachanwalt also in ein 19'' Rack?<br>Wie viele HE belegt er da?<br><br>Frage f\u00fcr einen Serverbetreiber aus Bielefeld wegen Kosten!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:30:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Genau, weil ja \u00dcbergewicht eine Obergrenze kennt. Merkste selber, was.<br><\/blockquote>In rechtskonservativen Staaten schon h\u00f6h\u00f6h\u00f6"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:42:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Also ich hab grad mal nachgesehen<br><br>Und zwar ist keine, ich wiederhole, es ist KEINE Worschd mehr im K\u00fchlschrank!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:42:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schade <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:45:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ach verflixt! Am Zaun liechd auch keine Worschd mehr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/5-27-2018\/cmCPCg.gif\"><br><br>Was machmern da jetzala?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:47:33+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sollte es rechtliche Fragen zur Schanzenparty und dem StGB geben, stehe ich gerne zur Verf\u00fcgung.<br><\/blockquote>wir besch\u00e4ftigen hier bereits einen fachanwalt f\u00fcr saibermobbing und ogerverletzung, kannst dich also wieder l\u00f6schen, dange <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Und Weltraumrecht. Fachanwalt f\u00fcr Weltraumrecht bin ich auch taz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:47:55+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Und Notwehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:49:44+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Ententonne, bidde mach da deine Effekte nei.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1028243300673835008\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1028243300673835008<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:55:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die ham mia en riesiche Stein neigschmisse"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:56:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/556pDgL4Qqw?t=308\">https:\/\/youtu.be\/556pDgL4Qqw?t=308<\/a> [youtu.be]<br><br>Rainer im Symphatielevel leicht gestiegen. <br><br>BEWEGUNG IM BREACH DOPPELRAINER!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T13:58:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DiuP-k3FWuo&amp;feature=youtu.be&amp;t=1h59m3s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DiuP-k3FWuo&amp;feature=youtu.be&amp;t=1h59m3s<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/DiuP-k3FWuo?t=2h1s\">https:\/\/youtu.be\/DiuP-k3FWuo?t=2h1s<\/a> [youtu.be]<br>Kleines Ogercrescendo.<br><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/kleinerbauchqedi0.png\"><br>Diese utopische Arschbauchfotze. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T14:21:14+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Kleiner \u00dcberschlag in der Stimme, die sehr gut erz\u00e4hlen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T14:24:30+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Rainer und Haider br\u00fcllen drau\u00dfen rum w\u00e4hrend drin Diskolicht und Musik l\u00e4uft. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T14:37:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sah auf den ersten Blick aus wie ein R\u00f6mer in einer Tunika der den Arm hebt"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T14:42:46+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Der Affe soll endlich wieder Kochvlogs machen!<br><br>Festessen: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew\">https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew<\/a> [youtu.be]<br><br>Das war noch Hausmannskost und er war d\u00fcnn und agil."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T14:44:25+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "War das schon hier? Exsl mit seiner Mama. Kleiner Gr\u00f6\u00dfenunterschied. W\u00fcrde Exsl so gerne gegen den Oger k\u00e4mpfen sehen.<br><br><img src=\"https:\/\/img1.picload.org\/image\/dlopdogl\/img_20180811_144204.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T14:55:22+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Und jetzt bitte dies mit <strike>Rita<\/strike> Stinkie und Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:10:28+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wir haben 15:10 Uhr"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:14:47+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1027991479854223361\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1027991479854223361<\/a> [twitter.com]<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkQoyweW4AIy-td.jpg:large\"><br><br>Fragen an <strike>Udo Vetter<\/strike> Stadtschinken. Bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:17:13+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ja. Worauf denn?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:18:11+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Die haben Dorfverbot, so einfach"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:18:53+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ordnungsgeld bei zweitem Platzverweis. What se hell?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:24:14+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ordnungsgeld bei zweitem Platzverweis. What se hell?<br><\/blockquote>Bin zwar kein Bayer, aber das ist generell Quatsch."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:36:35+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>War das schon hier? Exsl mit seiner Mama. Kleiner Gr\u00f6\u00dfenunterschied. W\u00fcrde Exsl so gerne gegen den Oger k\u00e4mpfen sehen.<br><br><img src=\"https:\/\/img1.picload.org\/image\/dlopdogl\/img_20180811_144204.jpg\"><br><\/blockquote><br>Und das rechte Ding kam wirklich aus dem linken Ding raus? <img src=\"https:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/35772446\/animierte-smilies-denkende-010.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:40:40+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "tfw dein Arm durchg\u00e4ngig den gleichen Umfang hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:47:35+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Am 20.08. wird rund um den ASB in einem Radius von 1km NATO-Stacheldraht ausgerollt, habe ich geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:47:40+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Kampf der Giganten"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:48:29+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Was ist am 20.8. geplant. Mehr Kuchenkinder als sonst am ASB?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:52:45+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Am 20,8, werden Gronkh und Rainer feierlich einen Fertrag unterschreiben, der den Dicken zum Multimillion\u00e4r macht"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T15:59:41+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Am 20.08. wird nichts passieren. Traurig aber wahr. Polizei wird den ASB abriegeln und patrouillieren. Selbst Emil mit seinen zwei Twitter-Ank\u00fcndigungen wurde damals abgefangen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:05:48+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Was ist am 20.8. geplant. Mehr Kuchenkinder als sonst am ASB?<br><\/blockquote>Rainer wird zammgfalded und in der Aurach entsorgt."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:09:32+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Mich wundert es dass die Polizei einfach so Platzverweise aussprechen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:10:58+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>[<br><br>Drachenlord Tatortanalyse<br><br>WOT<br><br><\/blockquote>Stimme in weiten Teilen zu. Ein paar kleine Erg\u00e4nzungen.<br><br>1.Mr. superwichtig Detektiv ist ein Huso wie er im Buche steht.<br>Geltungsdrang, \u00dcberheblichkeit\/Arroganz und das dann auch noch auf die &ldquo;seri\u00f6se&rdquo; verkaufen wollen.<br><br>2.Die sogenannte Dienstwaffe is ne Schreckschu\u00df (P.A.K)<br><br>3.Die Straftatbest\u00e4nde sind teilw. deutlich \u00fcberzogen bzw. aus der Luft gegriffen.<br>-eine achtlos weggestellte Flasche Bier auf Privatgrund = gef\u00e4hrlicher Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr&#8230;lol<br>-Hinterherlaufen = N\u00f6tigung<br>-Zur Rede stellen nach Sachbesch\u00e4digung (Affenkecks-Szene) = Rangelei anfangen<br><br>4.Die Gewichtung der Szenen deutlich(!) zu Ruiners Gunsten ausgew\u00e4hlt<br>-Auto als Waffe<br>-Stock als Waffe<br>-Steinw\u00fcrfe<br>-KO Gas<br>-Auf Auto mit (Softair) Waffe zielen (hier k\u00f6nnte man mMn noch am ehesten von einem gef\u00e4hrlichen Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr reden&#8230; falls es zum Unfall kommt wenn der Haider vor Schreck gegen die Scheune..)<br>&#8230;..all das w\u00fcrde geflissentlich weggelassen.<br><br>5.Der Punkt der mir immer wieder sauer aufst\u00f6\u00dft (sowohl bei Ruiner als auch beim Detektiv)<br>Es gibt einen Unterschied zwischen einem sog. &ldquo;befriedeten Besitz&rdquo; und einem gew\u00f6hnlichen Grundst\u00fcck.<br>Du hast irgendwo ein St\u00fcck Grund und Boden&#8230;? Interessiert niemanden, jeder darf drauflatschen.<br>&ndash;&gt; Du z\u00e4unst es ein = <i>voila, du hast ein &ldquo;befriedetes Gebiet\/Besitztum gem.\u00a7 123 I StGB&rdquo; erschaffen.<br>Hier gelten andere Spielregelen.<br>Die ganzen Dinge rund um &ldquo;Hausfriedensbruch&rdquo; \/ &ldquo;Notwehr&rdquo; usw. usw. k\u00f6nnen immer nur innerhalb der Umz\u00e4unung stattfinden. Alles was VOR dem Tor stattfindet ist rechtlich v\u00f6llig anders zu bewerten, selbst wenn es wirklich sein Grund sein sollte.<br><br>zl:ng <br>Der Detektiv hat keine Ahnung, davon aber reichlich.<br>Und ja, ich bins."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:16:07+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Der Typ ist genauso Detektiv wie Affenkeks relevant, oder RBS witzig sind."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:21:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Und jetzt bitte dies mit <strike>Rita<\/strike> Stinkie und Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6zvCPzf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:28:55+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Komme immer noch nicht auf Exsls Arme klar. Wusste gar nicht, dass Arme auch aus 95% Speck bestehen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:30:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/556pDgL4Qqw?t=308\">https:\/\/youtu.be\/556pDgL4Qqw?t=308<\/a> [youtu.be]<br><br>Rainer im Symphatielevel leicht gestiegen. <br><br>BEWEGUNG IM BREACH DOPPELRAINER!!<br><\/blockquote>Teil 2 ist ziemlicher Abfall tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:36:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkPpAsJXcAAO0EI?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:38:17+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Am 20.08. wird rund um den ASB in einem Radius von 1km NATO-Stacheldraht ausgerollt, habe ich geh\u00f6rt.<br><\/blockquote>Auch deswegen w\u00e4re es wichtig, dass die DAX-CEOs unter euch mit ihren Hubschraubern und Flugzeugen zur Luftunterst\u00fctzung beitragen."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:41:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/LuiMate1\/status\/1028008319351496705\">https:\/\/twitter.com\/LuiMate1\/status\/1028008319351496705<\/a> [twitter.com]<br><br>HAAUELTS MAUL<br><br>\u2014-<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkQ1_CHX0AE3Qlo?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:41:32+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "<blockquote>Am 20,8, werden Gronkh und Rainer feierlich einen Fertrag unterschreiben, der den Dicken zum Multimillion\u00e4r macht<br><\/blockquote>Den Fertrag der Lust?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:44:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/556pDgL4Qqw?t=308\">https:\/\/youtu.be\/556pDgL4Qqw?t=308<\/a> [youtu.be]<br><br>Rainer im Symphatielevel leicht gestiegen. <br><br>BEWEGUNG IM BREACH DOPPELRAINER!!<br><\/blockquote>Teil 2 ist ziemlicher Abfall tats\u00e4chlich sogar.<br><\/blockquote>Noch nicht gesehen. Bin mir noch unsch\u00fcssig ob ich mir das antun soll."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T16:58:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Alles muss man hier selbst machen&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RKcXLav.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5lWdncz.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:07:08+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Ententonne, bidde mach da deine Effekte nei.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1028243300673835008\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1028243300673835008<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> m\u00fcsst ich mich auch mal drum k\u00fcmmer. Bin noch a Weng am rumwuseln und rumwerkeln.<br>Mach ich vllt heute Abend mal, wenn ich im arbeitskinderzimmerk\u00fcchenb\u00fcro bin oge?<br><br>Bis dahin. Meddl off"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:07:57+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Was meint ihr: Wie viele V\u00f6lker afrikanisierter Honigbienen br\u00e4uchte man, um Rainers adip\u00f6sen Fettarsch zu bedecken? Und k\u00e4me er da mit seiner Fliegenklatsche ran?<br><br>Frage f\u00fcr einen Asylantenimker aus dem Kongo&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:11:57+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "ich vermisse die Dachschr\u00e4ge."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:17:54+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Was nur bis 5XL?<br><br><a href=\"https:\/\/www.emp.de\/p\/dicker-bauch&amp;mdash%3Bfeinkostgew%C3%B6lbe\/377242.html?adc=de&amp;campgn=nConvs&amp;wt_mc=rt.criteo.Bekleidung.T-Shirt.M%C3%A4nner.377242.\">https:\/\/www.emp.de\/p\/dicker-bauch&mdash;feinkostgew%C3%B6lbe\/377242.html?adc=de&amp;campgn=nConvs&amp;wt_mc=rt.criteo.Bekleidung.T-Shirt.M%C3%A4nner.377242.<\/a> [emp.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:19:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>ich vermisse die Dachschr\u00e4ge.<br><\/blockquote>Keine Sorge, in ein paar Jahren landet eh alles im EG."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:22:52+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ob die Albinospinnen schon das japanische Bad im Keller fertig gezimmert haben?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:34:29+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Ich bin Detektiv. Ich kann Ihnen gerne meine Dienstwaffe zeigen."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:35:32+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist Rattenjunge bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:42:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rattenjunge ist latent asexuell, aber nur Mondachs"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:43:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "MASTSAU LAAIIIFFF <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T17:47:16+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Hagen du Verr\u00fcckter!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:02:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Bitte nicht schiessen Herr Trovato"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:03:39+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "20 Minuten live und schon 37$ verdient. Rennt bei ihm."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:08:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "BESUCHER \u00d6\u00d6HHHHH!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:11:14+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Chat: &ldquo;Hast du Interesse an IT Rechtsberatung?&rdquo;<br><br>Rainer: &ldquo;IR Rechts.. was&#8230;&rdquo; *kommt n\u00e4her an PC* &ldquo;Rechtsberatung. Nein!&rdquo;<br><br>Und die Leute halten ihn f\u00fcr arrogant.<br><br>Diese Soundqualit\u00e4t&#8230; lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:16:34+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "pelt."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:18:10+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "&ldquo;Leute, die an meinem Mut zweifeln, kann ich nicht ausstehen, ich bin einer der Mutigsten \u00fcberhaupt wegen allem was hier so passiert.&rdquo;<br><br>HURENSOHN!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:28:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Aber nur, wenn er hinter seinem Tor steht, tats\u00e4chlich. Wurde wieder was neigschmaa\u00dft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:28:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer wird nun auf einen wunderbar pr\u00e4chtig gut gelaunten Herrn M\u00fcller und Kollegen treffen, die sich tierischst darauf freuen, beim Wingel wieder f\u00fcr Recht und Ordnung zu sorgen."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:28:46+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Kleine Frage an absolute Profihaider?<br>Wer ist diesemariagranz, die der Drache vorhin gebannt hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:28:48+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Das die Bullen echt noch da hin fahren. Langsam w\u00fcrde sich ne Polizeidienststelle in ASB lohnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:28:55+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Bolizei ist da.<br>Hat Specki wieder Herrn M\u00fcller gerufen tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:30:02+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Kleine Frage an absolute Profihaider?<br>Wer ist diesemariagranz, die der Drache vorhin gebannt hat?<br><\/blockquote>Hat sich vor paar Tagen das Nadsilied gew\u00fcnscht, wordurch Fetti \u00c4rger bekommen hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:33:51+02:00",
        "username": "SpVggAltschauerberg",
        "text": "Rainer sitzt zu Hause, verdient Geld mit streamen und h\u00f6rt &ldquo;It's my live&rdquo; von Bon Jovi, w\u00e4hrend drau\u00dfen die Bullen alles f\u00fcr ihn regeln und die Hater vertreiben. Ob er es geschafft hat? Ja ich denke schon"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:38:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Kleine Frage an absolute Profihaider?<br>Wer ist diesemariagranz, die der Drache vorhin gebannt hat?<br><\/blockquote>Deine Mudder du Kaschber"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:38:39+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Rainer hat mitbekommen, dass ein Restream \u00fcber 1200 Zuschauer hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Etzadla geht's zum Ongel Alfred."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:39:17+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Lel jetzt regt er sich \u00fcber Contentklau auf. Seine Reactions auf Eggsl waren aber ganz bestimmt kein Contentklau."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:40:29+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Rainer sitzt zu Hause, verdient Geld mit streamen und h\u00f6rt &ldquo;It's my live&rdquo; von Bon Jovi, w\u00e4hrend drau\u00dfen die Bullen alles f\u00fcr ihn regeln und die Hater vertreiben. Ob er es geschafft hat? Ja ich denke schon<br><\/blockquote>Live<br>LIVE<br>V<br><br>dein schei\u00df Ernst?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:40:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleine Frage an absolute Profihaider?<br>Wer ist diesemariagranz, die der Drache vorhin gebannt hat?<br><\/blockquote>Hat sich vor paar Tagen das Nadsilied gew\u00fcnscht, wordurch Fetti \u00c4rger bekommen hat.<br><\/blockquote>[18:39]&lt;Gwaldsau&gt; Neuer Subscriber: mariagranz<br>[18:39] &lt;Gwaldsau&gt; [Drachi-Infos] <a href=\"https:\/\/plus.google.com\/117912332935707519161\">https:\/\/plus.google.com\/117912332935707519161<\/a> [plus.google.com]<br><br><br>Kommt alle in den Chat um \u00fcber den Stream zu diskutieren! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com] [kiwiirc.com] [kiwiirc.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:42:00+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Gibts eine Auflistung wieviel Geld mit Videos rund um und \u00fcber Reiner schon overall generiertwurde?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:42:06+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Rainer unbesiegt, wieder ein gro\u00dfer Restreamer weg vom Fenster."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:45:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Es wird wieder aus den Augen geschwietzt"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:46:36+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Trigger sa\u00df tief mit kuro_puppy mit ca 1.200 Zuschauern. Sp\u00e4ter viel Wutschlingen und Augenschwei\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:47:06+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Krass. Jetzt schauen bestimmt alle, die beim Restreamer waren beim Rainer und nicht bei einem anderen Restreamer oder auf drch.gq."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:50:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=exTa5d3qZ8E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=exTa5d3qZ8E<\/a> [youtube.com]<br><br>Kuro schon l\u00e4ngst wieder da ihr lvl Nuller"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:54:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Feuersturm. Smaug ist nichts dagegen"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T18:57:59+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Guy, I can hear you not!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T19:02:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T19:02:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Rainer sitzt zu Hause, verdient Geld mit streamen und h\u00f6rt &ldquo;It's my live&rdquo; von Bon Jovi, w\u00e4hrend drau\u00dfen die Bullen alles f\u00fcr ihn regeln und die Hater vertreiben. Ob er es geschafft hat? Ja ich denke schon<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich du spaggn!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T19:05:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Meddl Loide"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T19:13:21+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der Haid.. schrumbfd. Definitiv."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T19:37:42+02:00",
        "username": "SpVggAltschauerberg",
        "text": "Halz Maul"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:03:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie perspektivisch verzerrt er da noch war<br><br><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/24\/f1\/44\/24f14438344645d46876f42fcef7bab7.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:09:46+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Verglichen mit heute ist Rainer da ja richtig kachektisch."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:12:53+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Halsmaul. Passt zum Oger."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:17:49+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Ja, aber ist er bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:20:31+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Halsmaul, Bauchfotze, Abrissbirnenarsch, Patscheh\u00e4ndchen, Ogerstampfer."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:22:20+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "hamma noch a worschd in der k\u00fcchn"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:25:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Geh mal zu die Mama"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:33:21+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Was der Oger immer noch nicht geschnallt hat ist dass es keinen Unterschied macht wie viele Haider er &ldquo;besiegt&rdquo;. Der kann von mir aus der Schlange den Kopf abschneiden und jeden namhaften Sifftwitterer und Lachschonianer-Kaschber dazu bringen sich zu l\u00f6schen, es w\u00fcrden einfach andere Leute nachkommen. Er kann Kuro dazu bringen mit dem restreamen aufzuh\u00f6ren und irgendein anderer Typ wirds \u00fcbernehmen. Er kann schnappi den Schwanz lutschen damit der Drachenthread ewig zu bleibt und die Haider w\u00fcrden einfach irgendwoanders hingehen. Es ist nicht so wie in seinen Animes wo man den gro\u00dfen B\u00f6sewicht besiegt und dann ist alles ok."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:39:06+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Ententonne, bidde mach da deine Effekte nei.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1028243300673835008\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1028243300673835008<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>eine kleine Kastanie hat mich erschreckt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0CtJ6fq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:40:56+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Lzzy3U80J4w\">https:\/\/youtu.be\/Lzzy3U80J4w<\/a> [youtu.be]<br><br>F\u00fcr schnappi: Drachenlord br\u00fcllt wieder durchs Dorf. Wurde heute hochgeladen, k\u00f6nnte demnach vom gestrigen Besuch sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:44:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schatzi schaust a moal nach ob noch a Dasse in d\u00e4 Birnne is?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:52:02+02:00",
        "username": "Oger7XL",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Lzzy3U80J4w\">https:\/\/youtu.be\/Lzzy3U80J4w<\/a> [youtu.be]<br><br>F\u00fcr schnappi: Drachenlord br\u00fcllt wieder durchs Dorf. Wurde heute hochgeladen, k\u00f6nnte demnach vom gestrigen Besuch sein.<br><\/blockquote>alt"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:53:41+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "wie leise er da noch br\u00fcllte"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T20:55:49+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Sorry, jo keine Plane. Merke es auch gerade."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T21:07:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "&gt;schreit &ldquo;ich stech euch alle ab&rdquo;<br>&gt;traut sich nicht aus seinem Gehege raus"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T21:22:16+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "\u00c4hm, er ist professioneller Messerwerfer?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T21:22:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Jan Ullrich m\u00fcsste man mal ne Schweinsmaske anziehen und \u00fcber den Hof jagen edzadla"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T21:25:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "jaja dud mir leid Herr Messerbrofessor"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T21:35:46+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Jan Ulrich hatte einen Schanzenbesuch geplant. Wisst ihr nur net. Er w\u00fcrde leider festgenommen, da er aus versehen auf Til Schweigers Grundst\u00fcck Terror gemacht hat. Kann ja mal passieren. Til Schweiger wollte gerade streamen, als Jan Ulrich ihm eine Kastanie durchs Fenster meddelte."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T21:45:11+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ententonne, bidde mach da deine Effekte nei.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1028243300673835008\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1028243300673835008<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>eine kleine Kastanie hat mich erschreckt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0CtJ6fq.gif\"><br><\/blockquote>Guter Mann! Da kann ich heute wieder gut einschlafne beim Gedanken dass Ruiner wieder auf einem Gif Cartoonisiert wurde."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:02:09+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>eine kleine Kastanie hat mich erschreckt<br><\/blockquote>Die ham a riesische, stachlige Kaschtanie da neigschma\u00dft, die Arschl\u00f6cher!"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:10:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "[22:09] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: Kockos<br>[22:09] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: Aslan<br>[22:09] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: Oxi<br>[22:09] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: tester<br>[22:09] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: Von Schwulenberg<br>[22:09] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: Momo<br>[22:09] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: Vin Diesel<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:11:24+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Aber sch\u00f6ne Waden hat er, der Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:11:35+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Wie asi alter eine Kastanie zu werfen, h\u00e4tte man nicht zur Axt greifen k\u00f6nnen?!?!? Abschaum sowas."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:17:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Lzzy3U80J4w\">https:\/\/youtu.be\/Lzzy3U80J4w<\/a> [youtu.be]<br><br>F\u00fcr schnappi: Drachenlord br\u00fcllt wieder durchs Dorf. Wurde heute hochgeladen, k\u00f6nnte demnach vom gestrigen Besuch sein.<br><\/blockquote>Das ist doch WOCHEN alt, du Maske."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:22:43+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "&ldquo;und ja, ich hab verdammt gute ohren&rdquo;<br><br>HUUURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:28:19+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "es ist jetzt 22:28 uhr und ich muss wegen basilikum noch mal los zur rewe. habe geh\u00f6rt das man mit pflanzen sprechen kann und weil ich keine freunde habe (deshalb sitze ich samstag auch alleine zuhause), wollte ich das mal testen<br><br>e\/ es war 22:27 uhr als ich angefangen habe das zu schreiben, aber weil ich ein fuchs bin, habe ich die uhrzeit nat\u00fcrlich angepasst. jetzt ist es mittw. 22:30 und es befindet sich eine fliege in meinem kellerraum. lel, was ein tag sage ich euch"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:42:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja halts maul"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:46:51+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Das ist doch WOCHEN alt, du Maske.<br><\/blockquote>Des ist auch sonne Sache, die die Haider nie fersten werden. Hatte doch schon lange ne Korregation gepeltet, aber Haider sind halt Haider, <strike>weil sie Meddl h\u00f6rn.<\/strike> weil sie haiden."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T22:49:05+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "der haiderkalender von alde gleggersau (gesichtsbuch spastis k\u00f6nnen da gerne etwas hinzuf\u00fcgen)<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zk5vMSMOKp0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zk5vMSMOKp0<\/a> [youtube.com]<br><br>an mir ist z.b. komplett vorbeigegangen, dass lords oma gestorben ist und der w\u00e4chter der drachen an diesem tag lieber seinen abobutton auf unow gefeiert hat (etwa bei 02:34 im video) statt a weng zu trauern.<br><br>e\/ @schnappi: war wohl ein fettn\u00e4pfchen in das ich getreten bin? brauchst nicht traurig sein, kannst ein grashalm in deinem garten volllabern wenn die rewe schon geschlossne hat und du nicht mehr an basilikum rankommst"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T23:01:22+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Frage mich seit geraumer Zeit, ob Quarkey jedes Mal ne Push Nachricht bekommt und deshalb quasi 24\/7 anschnur ist, wenn hier was gepeltet wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T23:10:34+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Er ist beim Bund, er sitzt wahrscheinlich im Panzer und hat das Truppenleitsystem dort so neigeh\u00e4ggt das er auch auf LS surfen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T23:13:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "pump0 wieder auf h\u00f6chst aktuellem Stand oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T23:25:10+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Wait, ist am 20. August der zehnte Todestag des Vaters des Lurds?"
    },
    {
        "time": "2018-08-11T23:29:01+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "seit wann stellt porsche panzer f\u00fcr die bw her?<br> ich sags mal so: ja er ist 24\/7 hier und ja, er hat eine exklusive push-benachrichtigung. <br><br>quarkey f\u00e4hrt als schlecht-wetter fahrzeug porsche. dax top 5 unternehmen lautet das stichwort ihr stricherkinder."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T23:40:40+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "<blockquote>blablabla Todestag blablabla<br><\/blockquote>nein. die frage habe ich letzten auch gestellt. und h\u00e4ttest du dir den kalender von alde gleggersau angesehen, dann w\u00fcsstest du, dass der todestag am 03.07. ist.<br><br>ich bin a wang entt\u00e4uscht von dir. weder mitlesen noch links anschauen kannst du, junge, junge, junge."
    },
    {
        "time": "2018-08-11T23:46:53+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Habt ihr in euerm Leben nichts besseres zu tun als einen armen, herausgeforderten jungen Mann zu haten, der nur versucht, das Beste aus sich zu machen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T01:46:27+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Wenn die w\u00fcssten dass ich der geniale erfinder des 20,08 als haideraktion bin, muhahaha.<br>Es geht mir nichtmal um den Drachen, ich will nur das jede verf\u00fcgbare Polizeistreife in und um Altschauerberg meddelt und von haidern aufgehalten wird.<br>W\u00e4hrenddessen werden ich und meine hochprofessionelle Gang von Einbrechern jede einzelne Sprakasse und Bank in Emskirchen ausrauben. Und Ginos trinkgeldsparschweinchen nat\u00fcrlich auch.<br><br>Wenn die nur w\u00fcssten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T02:07:09+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Kleine Anzeige ist raus.<br><br>Das Ank\u00fcndigen von Straftaten ist strafbar, auch wenn es nur aus Spa\u00df geschieht."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T02:18:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wenn die nur w\u00fcssten&#8230;<br><\/blockquote>Klingt so, als wenn du die goldreserven klauen willst, Simon"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T07:44:14+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer hat ein Radl f\u00fcr seine Diabetes F\u00fc\u00dfe, nur ein Teil, gut f\u00fcr seine F\u00fc\u00dfe, sein Gewicht..<br>Kannste dir nicht ausdenken sowas.."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T07:51:14+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt mich ned sehen, aber ich hol mir grad a Worscht aus der K\u00fcche."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T07:52:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Lyoner oder Bratworscht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T08:29:12+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Herr Schnapper kommen Sie machen Sie Forenmenitschmend und sagen Sie hallo zu Ihren Pelts"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T10:17:56+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Zu den letzten 3 Seiten kann man eigentlich nur sagen, dass Schnabbi sich als 14j\u00e4hriger Krawallmuselmane geoutet hat, der auf dem Pausenhof eine gro\u00dfe Nummer ist, weil die sich da schnell multiplizieren k\u00f6nnen. *slowclap*"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T10:22:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/kBWbeIDUIgY\">https:\/\/youtu.be\/kBWbeIDUIgY<\/a> [youtu.be]<br>Mutter Fettcel mag den dieken Ber auch nicht so besonders <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\"><br>uuuhhhh<br><br><br>Rainer malt a weng<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/8-12-2018\/RPlbvP.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T10:31:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Herr Schnapper kommen Sie machen Sie Forenmenitschmend und sagen Sie hallo zu Ihren Pelts<br><\/blockquote><br><blockquote>12.08.2018 10:22 schnappi<br>Der Beitrag 1427042 von Qu4rkey wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:22 schnappi<br>Der Beitrag 1427089 von DieLanze wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:21 schnappi<br>Der Beitrag 1427163 von Sachverst\u00e4ndiger wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:21 schnappi<br>Der Beitrag 1427162 von Qu4rkey wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:21 schnappi<br>Der Beitrag 1427160 von t4q0 wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:21 schnappi<br>Der Beitrag 1427159 von Kaschba wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:21 schnappi<br>Der Beitrag 1427158 von schnabbi wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:21 schnappi<br>Der Beitrag 1427157 von schnabbi wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:20 schnappi<br>Der Beitrag 1427155 von Qu4rkey wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:20 schnappi<br>Der Beitrag 1427152 von theone23 wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:20 schnappi<br>Der Beitrag 1427147 von Sachverst\u00e4ndiger wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:20 schnappi<br>Der Beitrag 1427145 von pump3 wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:20 schnappi<br>Der Beitrag 1427121 von Napoleon wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:20 schnappi<br>Der Beitrag 1427116 von Ronny wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:20 schnappi<br>Der Beitrag 1427103 von AFrosch wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:19 schnappi<br>Der Beitrag 1427100 von p0t_haid0r wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:19 schnappi<br>Der Beitrag 1427098 von EntenTonne wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:19 schnappi<br>Der Beitrag 1427097 von hodensalat wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:19 schnappi<br>Der Beitrag 1427176 von Hansolo wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:19 schnappi<br>Der Beitrag 1427170 von Kaschba wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:19 schnappi<br>Der Beitrag 1427169 von schnabbi wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427167 von pump3 wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427201 von Drachen_drol wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427197 von EntenTonne wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427195 von MyStreaminyourStream wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427190 von LarsLangfinger wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427185 von menschheitsgenie wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427184 von snippet wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427183 von snippet wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427180 von menschheitsgenie wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427177 von Makler wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427175 von Mixery wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427174 von Sachverst\u00e4ndiger wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427173 von dennizthemenize wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427202 von Tipico 2.0 wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427208 von DieAutoren wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427229 von Stumpi wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427223 von snippet wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 10:16 schnappi<br>Der Beitrag 1427216 von Qu4rkey wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 02:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427129 von Qu4rkey wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 02:18 schnappi<br>Der Beitrag 1427133 von BrigadierStahl wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 02:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427140 von xxxooorrr wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br>12.08.2018 02:17 schnappi<br>Der Beitrag 1427141 von Qu4rkey wurde gel\u00f6scht. mehr &#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oOefmYVwPeJ5KafaUB\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T10:48:51+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Guten Morgen kleine L\u00f6schliste"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T11:06:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hallo kleine Entsperrung.<br>Da habe ich wohl das Pelt Qualit\u00e4tslimit unterschritten gestern"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T11:06:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Da nimmt einer seinen Ferien Job aber sehr s\u00e4riouse<br><br>Der guhde &ldquo;Mann&rdquo; m\u00f6chte den HaSS<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/q6a_RgVNaZA\">https:\/\/youtu.be\/q6a_RgVNaZA<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T11:17:16+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Schnappi jetzt offiziell ein L\u00f6schzwerg, oder?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T11:33:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Der behinderte Hurensohn, der Rainer wird nie in seinem Leben eine Frau positionieren&#8230; <br>Diskolicht und Nebel, ein Mensch mit klarem Verstand, 29Jahre.."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T11:53:57+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "Es f\u00e4llt auch auf, dass er in emotional schwierigen Situationen nie seine Freundin erw\u00e4hnt, siehe sein Geburtstag oder der Heulstream vom 13,07. Hier sagt er, dass seine letzte positive Situation \u00fcber ein Jahr her ist und von der Freundin kein Wort. Also ich wei\u00df nicht, wie seine Freundin drauf ist, aber meine h\u00e4tte mich danach umgebracht, wenn ich sowas gesagt h\u00e4tte"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T11:57:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "JA HATTE WEGEN DER FREUNDIN ALSO NUR GEFLUNKERT ODER WAS?! SOLLTEN WIR MAL DISKUTIEREN..<br><br>l\u00f6sch dich, 7xllord"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T12:12:33+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Scheint auch neu zu sein: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZVtaYuwTE0w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZVtaYuwTE0w<\/a> [youtube.com]<br><br>Drache schreit wieder mal rum"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T12:24:18+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "ich hoffe rainer kriecht irgendwann krebs <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>aber wird wohl ned passierne, weil selbst krebs hat seinen stolz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T12:28:41+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Rainer im Kampf gegen den Haid:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/UqXaiSw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T13:14:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Letzte Stream-Zusammenfassung <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kiBqStaI-Hc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kiBqStaI-Hc<\/a> [youtube.com]<br><br>Aber postet lieber noch 100 mal alte Hater-Besuche, ihr Hurens\u00f6hne."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T13:17:54+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Gibt es eigentlich analog zu Arbeitsvertr\u00e4gen Rumwusel- und Werkelvertr\u00e4ge?<br>\u20ac: Besuchsvideo ist alt."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T14:03:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja werden aber nur Gewerblich f\u00fcr Youtuber ausgestellt."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T14:48:50+02:00",
        "username": "useldinger",
        "text": "Fetti Leif<br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T14:49:39+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer hat eine Freundin, \u00d6\u00d6\u00d6HHHH..<br>Sie liebt es, im Nebel zu sitzen und sein schei\u00df gebrabbel stundenlang anzuh\u00f6ren, sie liebt diesen Baddibilda K\u00f6rper, starke Schulter zum anlehnen..<br>Sie saugt an seinen Diabetes F\u00fc\u00dfen, und h\u00f6rt seit eh und je 80 90 boy George Musik..<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T14:53:19+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Reingesxhaltet &ldquo;zu einem arbeite ich auch..&rdquo; ausgemacht..<br>Gr\u00f6\u00dfter Hurensohn auf Erden.. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T15:00:22+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Reingesxhaltet &ldquo;zu einem arbeite ich auch..&rdquo; ausgemacht..<br>Gr\u00f6\u00dfter Hurensohn auf Erden.. <br><br><\/blockquote>gerade Stream angemacht. Der Typ ist wieder viel zu fr\u00f6hlich. Wann wird ihm endlich sein Youtube weggestrikt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T15:50:04+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Im Stream waren schon ein paar Arroganz-Highlights.<br>Ihm ist sein Haus zu klein, er w\u00fcrds gern f\u00fcr ne 3\/4 Million aufbessern, sein Haus f\u00fchlt sich nicht wie sein eigenes an. Zuschauer sagt &ldquo;ich wusste das Lied w\u00fcrde dir gefallen&rdquo; und er antwortet pampig &ldquo;\u00e4h \u00fcbrigens, ich kenn das Lied&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T16:06:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[15:42] [YN] Rundfunksendung beendet nach 1h 0min"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T16:15:05+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hallo hier ist rainers Freundin ich schreibe aus der Schweiz und muss es deshalb kurz machen bitte lasst meinen Freund in Ruhe OK er wird sehr aufm\u00fcpfig sonst"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T16:36:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Erstmal was reinmampfen<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3tIVmLpQtEBjIOVxWy\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T16:45:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sieht vorw\u00e4rts wie r\u00fcckw\u00e4rts gleicherma\u00dfen eklig aus..<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/7zMH2BkD195Z4UxCot\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T16:48:19+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Reiner und der Restream: <br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/bLFw0Vzh\">https:\/\/pastebin.com\/bLFw0Vzh<\/a> [pastebin.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T16:59:13+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Pures Gold mal wieder<br><br><i>Er liest ja so gern, er geht so gern spazieren, trifft sich mit Freunden und hat heute noch gar nichts gegessen eigentlich, nur Wurstbrote. Letzteres ist Speckbeppos Euphemismus f\u00fcr einen ganzen Stapel aus Zucker und Weizenkleister zusammengest\u00fcmperter Sp\u00fclschw\u00e4mme, die er mit dem geronnenen Matsch aus Schmalz und Fleischabf\u00e4llen, der fr\u00fcher landauf, landab als \u201eWaschfrauenwurst\u201c firmierte, fingerdick bepackt und sich schnaufend vor Gier ins Gesichtsarschloch gedr\u00fcckt hat.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T17:01:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/11De56dXO90\">https:\/\/youtu.be\/11De56dXO90<\/a> [youtu.be]<br>Ein Einst\u00fcndiges Besuchsvideo. Waszumfigg"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T17:04:12+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Konnte die letzten Seiten nicht lesen, weil Rainers Freundin mit dem 3DS auf meinem Bett sitzt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T17:31:31+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote>Reiner und der Restream: <br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/bLFw0Vzh\">https:\/\/pastebin.com\/bLFw0Vzh<\/a> [pastebin.com] <br><\/blockquote>Ein Meisterst\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T17:40:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Droll WOT, kleines Peltmanagement von mir<br><br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0251613001534099823\/39276354.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0251613001534099823\/39276354.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T18:01:45+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkaK7xBW0AAJLmj.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T18:08:35+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Das F\u00fchl wenn man seit einem Tag am Flughafen in New York festsitzt und die Zeit mit Drachenscreams und Dr0ll-WOTs totschl\u00e4gt. Die <strike>wollen in Russland<\/strike> sollten in die USA dringend mal ihre Pilotenpr\u00fcfungen auf die Kette kriegen, die brauchen ja unendlich uuuuuuhhhhhhh <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T18:18:23+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wie sp\u00e4t ist es gerade in New York?"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T18:22:38+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wadded mal&#8230; da hammer&#8230; es ist genau 11:22 eh emm, bei euch isses vermutlich 6:22 pih emm wenn ihr das lest&#8230; bzw. vielleicht noch sp\u00e4ter je nachdem wann ich das hier poste oder wann ihr das lest tatz\u00e4chlich, CHRMRM, so."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T18:25:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkaK7xBW0AAJLmj.jpg:large\"><br><\/blockquote>Schei\u00dfe verpixel mich mal!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T18:32:41+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Echt a riesen Bursch dieser Reihn\u00e4r.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/l9ZpVQj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T18:42:47+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Mei Freundne sind alle so gro\u00df wie ich, die ham sich da schon 15 nein 20 ma den Kopf gstossne"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T18:55:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "wa\u00dft scho"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T18:57:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "und deswegne wolld ich dich hier fragen, ja, ned der romandischsde Andrach ich wei\u00df, ob du \u00e4h ob du mir die T\u00fcrzargen vergr\u00f6hsersn willsd"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T19:09:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ein 29 j\u00e4hriger, klar bei Verstand, erwachsener &ldquo;Mann&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180812\/TiA7GPks.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T19:23:32+02:00",
        "username": "lachsbart",
        "text": "<blockquote>WoT zum Sockeninspektor.<br><\/blockquote>Sehe das auch \u00e4hnlich<br><br>Ist dieser Sockeninspektor eigentlich ein bekanntes Gesicht im Mikrokosmos des Drachens? Habe hier eine Zeit lang nicht mitgelesen und bin nicht ganz up to date. Hab mir jetzt ein paar Videos von ihm angeschaut. Das Video, bei dem er Mett beim Sonnenstaatk\u00f6nigbestellt ist komisch. Trollt er die Reichsb\u00fcrger da oder eher diesen Mimon Barracka? Irgendwie macht es Spa\u00df seine Videos zu schauen, weil man ihn dabei selbst etwas analysieren kann. So einen leichten Sprung in der Sch\u00fcssel hat er ja selbst. Hab das Gef\u00fchl, dass er irgendwie verletzt ist seit er nicht mehr bei der Polizei ist. Er rechnet ja in so manchem Video mit der Gesellschaft und Kollegen ab, von denen er entt\u00e4uscht wurde. Zumindest suggeriert er das ja ganz &ldquo;subtil&rdquo; (plump) in seinen Videos, dass er mal bei der Polizei war. Ob das stimmt wei\u00df man nicht, er wirkt aber etwas wie der typische Dorfkommissar. Manche Videos haben Unterhaltungswert. Ansonsten ist der Typ ziemlich bigott. Regt sich \u00fcber zu viel Gelaber beim Biwak auf, nur um dann selbst um den hei\u00dfen Brei zu reden und die Dinge nicht pr\u00e4zise auf den Punkt bringen zu k\u00f6nnen. Seine Waffe halte ich schon f\u00fcr echt. Woher sollt ihr erkannt haben, dass es sich um eine Gaspistole handelt? Hab noch kein klares Bild von ihm. Er inszeniert sich gerne, verurteilt die &ldquo;erlebnisorientierten&rdquo; (sein Lieblingsfachwort) Jugendlichen obwohl er mit seinen Tatortanalysen und rumgewusel auch nur erlebnisorientiert handelt, m\u00f6chte aber von der Polizei und seinen Zuschauern als Privatermittler und nicht als einfacher Schaulustiger wahrgenommen werden. Dann posiert er wieder wie Sherlock im Bademantel vor seinem B\u00fccherregal, damit jeder sieht, was f\u00fcr ein Universalgelehrter er ist. Halte den Typen zwar f\u00fcr klug, aber auch nicht f\u00fcr eine \u00dcberleuchte. Er hat halt ein paar B\u00fccher und Kurse \u00fcber Psychologie belegt und denkt jetzt, dass er damit der ermittlerische \u00dcberlord ist. Als Privatermittler mag er mit diesen 0815-Lehrbuchmustern damit gut fahren und auch Resulate erzielen, mehr aber auch nicht. Er sieht sich jedoch immer als verkanntes und hochbegabtes Genie,was er nunmal nicht ist und das macht ihn arrogant. Komisch auch, dass es ein LinkedIn Profil gibt. Das wirkt alles nicht in sich schl\u00fcssig und konstruiert. W\u00fcrde das selbst als Privatermittler anders angehen. Oder ist er nur butthurt, dass er jetzt anscheinend als Physiotherapeut arbeitet?Oder nur falsche F\u00e4hrten? Wirkt f\u00fcr mich irgendwie wie ein Pr0grammer oder Lachschoner.<br><br>Seine Motivation ist mir auch nicht ganz klar. Selbstdarsteller? Wei\u00dfritter, Haider? Zumindest sucht er die Aufmerksamkeit und die Best\u00e4tigung von Anderen. Ich glaube, dass er sich insgeheim am 20.8. schon ausmalt, wie er die ganzen Vandalen-Kuchenkiddies als Privatperson verhaftet und dabei de Arme auskugelt und die Polizisten in dann kollegial und anerkennend auf die Schulter klopfen. <br><br>Also. Ist dieser Inspektor ein bekannter Typ, \u00fcber den schon zu Gen\u00fcge diskutiert wurde? Ist er im August 2018 noch relevant? Werde mir trotzdem noch ein paar Videos anschauen, weil die irgendwie auf eine skurille Weise lustig sind. Wieso sie lustig sind, hab ich f\u00fcr mich noch nicht ganz rausgefunden. Er ist irgendwie auf einem Umorientierungs- und Selbstfindungstrip.<br><br>Ach so, hab noch ganz vergessen euch alle als Husos zu beleidigen, was ich hiermit tue. Zuckerdiskussion, Rechtsdiskussionen und Diskussionen \u00fcber die Relevanz vom Sockeninspektor sind die besten Diskussionen! Bitte mehr davon. Aber kackt ruhig nur wieder eure Einzeiler hier rein. Kommt Sockeninspektor eigentlich von Sockenpuppe und irgendwer steuert ihn nur oder liegt das an seiner Socke als Kopfbedeckung? Bitte seitenlang mutma\u00dfen. Meddl off. Bin wieder weg."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T19:27:13+02:00",
        "username": "lachsbart",
        "text": "ach ja. und sein schlecht geschauspielertes, k\u00fcnstliches Lachen macht mich METTT!"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T19:50:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Wer ist denn jetzt wieder der schei\u00df Sockeninspektor, hier kriegste doch echt zuviel, da blickt doch kein Schwanz mehr durch"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T19:52:48+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Bin mal gespannt wie lange der Bauzaun da noch steht, passiert da noch was?<br><br>\u00dcHHHH Bauzaunpr\u00fcfung inizialisiert&#8230; WAS?<br><br>\u00d6HHHH Der bleibt unendlich da stehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T19:55:04+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Was sich der Hermes-Fahrer wohl gedacht haben mag bei dieser Szene. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T19:55:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wer ist denn jetzt wieder der schei\u00df Sockeninspektor, hier kriegste doch echt zuviel, da blickt doch kein Schwanz mehr durch<br><\/blockquote>Dies!<br><br><br><blockquote>Was sich der Hermes-Fahrer wohl gedacht haben mag bei dieser Szene. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Nix. Die kennen sich doch."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:07:07+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Sockeninspektor ist ein Kategorie 6 Kaiju (mit ai), die n\u00e4chste Entwicklungsstufe vom Milchprofessor.<br><br>Quelle: Batzifick Wimm: Schwabbrising"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:10:01+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was sich der Hermes-Fahrer wohl gedacht haben mag bei dieser Szene. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Nix. Die kennen sich doch. <br><\/blockquote>Nicht den Rainer. Die Tatsache, dass dort Leute vor dem Haus filmen und der Bewohner laut rump\u00f6belt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:13:06+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Echt a riesen Bursch dieser Reihn\u00e4r.<br><br><\/blockquote>JA!!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yAIWR0r.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:15:16+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Versucht sich Rainer mit unn\u00f6tigen Impulsk\u00e4ufe wieder a weng kurze Gl\u00fccksmomente zu verschaffne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:20:32+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Versucht sich Rainer mit unn\u00f6tigen Impulsk\u00e4ufe wieder a weng kurze Gl\u00fccksmomente zu verschaffne?<br><\/blockquote>Veersucht sich Reiner mit unn..was..unnne&#8230;unn\u00f6tigen Imp.. was ist mit Imp? Achso wadded ma.. Impullllsk\u00e4fern .. was sind denn Impulsk\u00e4fer? Kenn ich ned.. a weng kurze Gl&#8230;<br><br>Wei\u00dfte was du ferfiggte Bidsch, schdirb in der H\u00f6lle!"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:28:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Sockeninspektor ist ein Kategorie 6 Kaiju (mit ai), die n\u00e4chste Entwicklungsstufe vom Milchprofessor.<br><br>Quelle: Batzifick Wimm: Schwabbrising<br><\/blockquote>Musste kichern.<br><br>Als es damals um Rainers Start ins Internet ging rief sein Bruder bestimmt auch \"<strike>RAWLEY<\/strike> RAINER H\u00d6R MIR ZU DU MUSST&#8230;\", bevor ihn <strike>Knifehead<\/strike> Rita aus der Schanze gerissen hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:35:32+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Juhu, ich kann wieder schreiben, timeout vorbei <br>*ich verbeuge mich*<br><br><br>Jedesmal, wenn Rainer seine sprachnachrichten ins Handy quasselt, muss ich an diesen Typen denken:<br><br>In der Berufsschule hatten wir damals einen typen, der sich in der gr\u00f6\u00dferen 10:00 vormittagspause immer 20-30m entfernt, sichtbar, vor dem Raucherbereich gestellt hat, wo ein gro\u00dfteil der sch\u00fcler unserer Klasse war. Er hat immer sehr angestrengt, sehr wichtige teleofonate gef\u00fchrt. In diesem Beruf ganz normal, das man in den Pausen die Kundschaften zur\u00fcckruft, aus als Lehrling. Er hats halt immer gemacht, anfangs dachte sich auch niemand was. Sp\u00e4ter wurde es komisch und ein Kollege hat Ihn einfach mal zum Spa\u00df angerufen, w\u00e4hrend er telefonierte. Zu bl\u00f6d, dass mitten unter seinem Telefonat auf einmal das Handy angefangen hat zu leuten. Schallendes gel\u00e4chter + sein letztes telefonat das je gesehen wurde + seine letzte Pause drausen. Der Verdacht, dass irgendwas mit dem typen nicht stimmt best\u00e4tigt.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:38:52+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5gXBFvhiQys\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5gXBFvhiQys<\/a> [youtube.com]<br>Drachenlord Stream 12.08.2018 (ZUSAMMENFASSUNG) \/ Zuschauer anmotzen, zurechtweisen \u2026volles Programm <br><br><blockquote>Wurde auf den Konzerten wo ich war immer mit A-S-P angek\u00fcndigt<br><\/blockquote>Brechend: Fetti l\u00fcgt und ist dumm.<br><br><blockquote>Ein weit verbreiteter Irrtum ist bis heute, man w\u00fcrde den Namen der Band A.S.P. (A-\u00c4s-Pe) aussprechen. Dies liegt sicherlich darin begr\u00fcndet, dass Asp sich damals komplett in Gro\u00dfbuchstaben schrieb (gab es doch die Unterscheidung zwischen ihm als Person und der vierk\u00f6pfigen Band nicht st\u00e4ndig zu beachten).<br><br>Man spricht den Namen wie das Wort \u201eAst\u201c, nur mit \u201ep\u201c.<br><br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/thetalesofasp.com\/de\/history.html?ms=1\">http:\/\/thetalesofasp.com\/de\/history.html?ms=1<\/a> [thetalesofasp.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:39:46+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Echt a riesen Bursch dieser Reihn\u00e4r.<br><br><\/blockquote>JA!!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yAIWR0r.jpg\"><br><\/blockquote>Unterschrift sagst? Ich bin des h\u00f6chste Wesen, i hab des ned n\u00f6tig und jetzt hau ab sonst schmei\u00df i dir die br\u00fcgl raus!"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T20:45:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T21:23:37+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Was sacht ihr eigentlich zu die Ding, die er sich diesen Monad kauft had?"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T21:55:00+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "wan komt n\u00e4chste bonneclicks react video?"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T21:57:42+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Was sacht ihr eigentlich zu die Ding, die er sich diesen Monad kauft had?<br><\/blockquote>Ich bezweifle sehr dass Rainer \u00fcberhaupt weiss was ein Monad ist geschweige denn ein Monad kaufen wird, der kennst sich doch mit monoiden der kategorie endofunktoren null aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:09:06+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Was sacht ihr eigentlich zu die Ding, die er sich diesen Monad kauft had?<br><\/blockquote>a gro\u00dfe Worschd f\u00fcrn K\u00fchlschrank"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:11:33+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Boneclinks army ist immet am start und bereit f\u00fcr fresh fresh mett!"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:16:12+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Juhu, ich kann wieder schreiben, timeout vorbei <br>*ich verbeuge mich*<br><br><br>Jedesmal, wenn Rainer seine sprachnachrichten ins Handy quasselt, muss ich an diesen Typen denken:<br><br>In der Berufsschule hatten wir damals einen typen, der sich in der gr\u00f6\u00dferen 10:00 vormittagspause immer 20-30m entfernt, sichtbar, vor dem Raucherbereich gestellt hat, wo ein gro\u00dfteil der sch\u00fcler unserer Klasse war. Er hat immer sehr angestrengt, sehr wichtige teleofonate gef\u00fchrt. In diesem Beruf ganz normal, das man in den Pausen die Kundschaften zur\u00fcckruft, aus als Lehrling. Er hats halt immer gemacht, anfangs dachte sich auch niemand was. Sp\u00e4ter wurde es komisch und ein Kollege hat Ihn einfach mal zum Spa\u00df angerufen, w\u00e4hrend er telefonierte. Zu bl\u00f6d, dass mitten unter seinem Telefonat auf einmal das Handy angefangen hat zu leuten. Schallendes gel\u00e4chter + sein letztes telefonat das je gesehen wurde + seine letzte Pause drausen. Der Verdacht, dass irgendwas mit dem typen nicht stimmt best\u00e4tigt.<br><br><\/blockquote>Ja echt war das wirklich so oke dann versteh ich Rainer is dick."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:20:39+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "Der Homo erectus starb aus, weil er immer den &ldquo;Weg des geringsten Widerstands&rdquo; ging<br><br><a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/wissenschaft\/mensch\/homo-erectus-starb-aus-weil-er-zu-faul-war-vermuten-archaeologen-a-1222794.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/wissenschaft\/mensch\/homo-erectus-starb-aus-weil-er-zu-faul-war-vermuten-archaeologen-a-1222794.html<\/a> [spiegel.de]<br><br>Offenbar wurde aber ein Exemplar \u00fcbersehen. Das geht bekanntlich immer den schweren"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:20:48+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Nur noch eine Woche, bis zum Schlagstock-Montag.<br>Der Countdown l\u00e4uft! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:24:39+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Ich denke das er sich an diesem Tag fapisst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:33:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Zu sei Freundin oder was?"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:34:30+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Ruiner wird am 20.08. von seinem Gumbel abgeholt und geht in NBerch a Woaschd essen. Der einzige, der aabaited, wird Herr M\u00fcller sein.<br><br>Top die Wette gilt."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:43:07+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ruiner wird am 20.08. von seinem Gumbel abgeholt und geht in NBerch <b>a Woaschd<\/b> essen. Der einzige, der aabaited, wird Herr M\u00fcller sein.<br><br>Top die Wette gilt. <br><\/blockquote>Ja. Nur eine&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:44:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jo klar, so wie Reiner die Ordnungsh\u00fcter mittlerweile geknechtet hat, kann er sich getrost einen gem\u00fctlichen Tag in der Gaysauna mit seinem Kumbel machen w\u00e4hrend das Emskitchen Police Department alle H\u00e4ider vom Schauerberg fernh\u00e4lt."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:45:22+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Ich denke das er sich an diesem Tag fapisst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Stelle mir vor, wie er unter gr\u00f6\u00dften Anstrenungen sein Furzsofa umschmei\u00dft und sich dahinter verschanzt mit so einem Armeehelm auf und Patroneng\u00fcrteln um die Schultern.<br><br>Und immer mit dem Feldstecher aus dem Fenster lugen bzw. die \u00dcberwachungskameras im Blick. Und mit dem Walkie-Talkie mit Alexa reden.<br><br>&ldquo;Aleggser, sind die Haider noch vorm Tor?&rdquo;<br><br>&ldquo;Das habe ich leider nicht verstanden.&rdquo;<br><br>&ldquo;Aleggser, was passiert am Ding?&rdquo;<br><br>&ldquo;Entschuldigung, das wei\u00df ich nicht.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T22:54:19+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>so wie Reiner die Ordnungsh\u00fcter mittlerweile geknechtet hat, <br><\/blockquote>In der Tat eine h\u00f6chst ungl\u00fcckliche Entwicklung..<br>Es bleibt abzuwarten ob dies nur ein Strohfeuer des Neustadt a.d.E. Police-Department ist, (wovon ich ausgehe) oder ob die Herrschaften in Zukunft wirklich so eine Art &ldquo;Zweigstelle&rdquo; in Emskirchen am ASB8 er\u00f6ffnen wollen&#8230;<br><br>Ich lese immer so viel von Personalmangel bei der Polizei&#8230; aber wenn man es sich leisten kann 5-10 am Tag wegen Bagatellen\/Ordnungswidrigkeiten Streifenwagen &amp; zivile Einsatzkr\u00e4fte loszuschicken..kann es ja so schlimm nicht sein bei den Herrschaften."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T23:21:20+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Polizeidirektion Neustadt an der Aisch<br><br>aka.<br><br>Leibstandarte Reiner Winkler"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T23:23:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na habter wieder nur Diskussionen \u00fcbern 20.8. neigerotzt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T23:42:27+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ruiner wird am 20.08. von seinem Gumbel abgeholt und geht in NBerch <b>a Woaschd<\/b> essen. Der einzige, der aabaited, wird Herr M\u00fcller sein.<br><br>Top die Wette gilt. <br><\/blockquote>Ja. Nur eine&#8230;<br><\/blockquote>Wie du siehst ja: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew?t=1h5m19s\">https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew?t=1h5m19s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-12T23:45:31+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "<blockquote><blockquote>so wie Reiner die Ordnungsh\u00fcter mittlerweile geknechtet hat, <br><\/blockquote>In der Tat eine h\u00f6chst ungl\u00fcckliche Entwicklung..<br>Es bleibt abzuwarten ob dies nur ein Strohfeuer des Neustadt a.d.E. Police-Department ist, (wovon ich ausgehe) oder ob die Herrschaften in Zukunft wirklich so eine Art &ldquo;Zweigstelle&rdquo; in Emskirchen am ASB8 er\u00f6ffnen wollen&#8230;<br><br>Ich lese immer so viel von Personalmangel bei der Polizei&#8230; aber wenn man es sich leisten kann 5-10 am Tag wegen Bagatellen\/Ordnungswidrigkeiten Streifenwagen &amp; zivile Einsatzkr\u00e4fte loszuschicken..kann es ja so schlimm nicht sein bei den Herrschaften.<br><\/blockquote>Das sind Dorfbullen, die haben wahrscheinlich aus rechtlichen Gr\u00fcnden eine Mindestbesatzung im Revier und diese Mindestbesatzung ist f\u00fcr die paar K\u00e4ffer immer noch \u00fcberbesetzt. Da wird einmal im Jahr irgendein Inzest-Dorfbewohner brutalst vom Inzest-Nachbarn der gleichzeitig der Cousin dritten Grades abgeschlachtet und in den Holzh\u00e4cksler gesteckt und ansonsten hast du den Rest des Jahres nur mit besoffener Dorfjugend zu tun die an irgendwelchen Festen ins verfeindete Nachbardorf rennt um dort ne z\u00fcchtge Klopperei anzufangen.<br>Die sind doch froh wenn sie nen Grund haben einfach mal mit von Steuergeldern bezahltem Benzin durch die Pampa zu fahren."
    },
    {
        "time": "2018-08-12T23:47:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Da wird einmal im Jahr irgendein Inzest-Dorfbewohner brutalst vom Inzest-Nachbarn der gleichzeitig der Cousin dritten Grades abgeschlachtet und in den Holzh\u00e4cksler gesteckt<br><\/blockquote>Kann ich best\u00e4tigen.<br><br>#JustDorfThings"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T00:09:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/ytcropper.com\/cropped\/HT5b70afcd0e33a\">https:\/\/ytcropper.com\/cropped\/HT5b70afcd0e33a<\/a> [ytcropper.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T00:09:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>kackdummes gelaber<br><\/blockquote>genau du spasti, das problem der deutschen polizei, VOR ALLEM in l\u00e4ndlichen gegenden, ist eine absolute personelle \u00fcberbesetzung.<br><br>gratuliere, das war das d\u00fcmmste was ich dieses wochenende in diesem absurden h\u00f6llenzrett hier gelesen habe, sch\u00fcr dich nei und komm nie wieder<br><br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcHHHH WAS kleine idiotenpr\u00fcfung \u00d6\u00d6\u00d6HHHHH dem vorbestraft sei puls is unendlich \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H\u00d6HHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T00:09:46+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "snpi anscheinend auch Inzest-Dorfbewohner"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T00:16:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "snpi ist gro\u00dfer Wrong Turn Fan und SM Fetischist, nur deshalb wohnt er auf dem Dorf. Aber irgendwie will Bauer Hubert ihn nie in seinen Folterkeller schleifen. snpi ist halt einfach noch zu eng f\u00fcr sowas."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T00:19:16+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>kackdummes gelaber<br><\/blockquote>genau du spasti, das problem der deutschen polizei, VOR ALLEM in l\u00e4ndlichen gegenden, ist eine absolute personelle \u00fcberbesetzung.<br><br>gratuliere, das war das d\u00fcmmste was ich dieses wochenende in diesem absurden h\u00f6llenzrett hier gelesen habe, sch\u00fcr dich nei und komm nie wieder<br><br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcHHHH WAS kleine idiotenpr\u00fcfung \u00d6\u00d6\u00d6HHHHH dem vorbestraft sei puls is unendlich \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H\u00d6HHH<br><\/blockquote>Kann ich nicht best\u00e4tigen.<br>In Hessen zumindest hats immer 1-2h gedauert bis die endlich da waren.<br>Gut das Kaff hatte zwar 5k einwohner statt 45, aber eine Stadt wars trotzdem nicht. <br>Ich denke das ist ein speziell-Bayrische Eigenschaft."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T00:49:00+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Meddl loide servus und willkommen auf Hassschon"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T00:55:11+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "In Bayern rufst du die Polizei und in 10-15 Minuten sind die da. Das ist auch auf dem Land so. <br><br>Merkt es halt einfach, ihr verdammen Schmucheln. Bayern &gt; ihr alle Drecksl\u00e4nder, die immer wieder meinen, wie geil sie sind. Ihr seid einfach scheisse. Ein kackvergr\u00fctztes r\u00fcckst\u00e4ndiges Drecksvolk. <br><br>Semmeln Loide!"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T00:57:13+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "hier stand nur schwachsinn fj\u00fc\u00fc\u00fch"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T01:04:06+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>In Bayern rufst du die Polizei und in 10-15 Minuten sind die da. Das ist auch auf dem Land so. <br><br>Merkt es halt einfach, ihr verdammen Schmucheln. Bayern &gt; ihr alle Drecksl\u00e4nder, die immer wieder meinen, wie geil sie sind. Ihr seid einfach scheisse. Ein kackvergr\u00fctztes r\u00fcckst\u00e4ndiges Drecksvolk. <br><br>Semmeln Loide!<br><\/blockquote>hier steht nur schwachsinn fj\u00fc\u00fc\u00fch<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T01:12:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ahhh Loide dschuldiggd mich gurds, die Haider hamm scho widd\u00e4 nur Schwachsinn vor meim Dor abgestelld<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/pOK4UvmrjKFNI45I7e\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T01:39:09+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Franken ist nicht Bayern"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T03:05:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Gibt es einen Ausweichort f\u00fcr die Veranstaltung am 20.08?<br>Vermutlich wird die Polizei allen einen Platzverweis erteilen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T03:15:33+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ja, im Mamis Keller von einem der Kuchenkinder k\u00f6nnt ihr ausweichen"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T03:17:22+02:00",
        "username": "Rayx",
        "text": "Franken raus aus Bayern"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T07:09:51+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "5 seiten unglaublicher hurenrotz nachlesen m\u00fcssen! fiqqt euch weg ihr penen, hier kann zu"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T07:56:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180907-111540",
        "text": "<blockquote>5 seiten unglaublicher hurenrotz nachlesen m\u00fcssen! fiqqt euch weg ihr penen, hier kann zu<br><\/blockquote>Niemand zwinggt dich hier mitzulesne, wenns dir net bassd schnauze haldn und abhaun! Mein TS meine Regeln!"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T08:25:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Langsam kann ich verstehen warum der Bannbot euch hasst<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T08:27:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>5 seiten unglaublicher hurenrotz nachlesen <b><u>m\u00fcssen<\/u><\/b>! fiqqt euch weg ihr penen, hier kann zu<br><\/blockquote>Kleines Suchtproblem wurde inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHH<br>der liest unendlich nach UUUHHHHHH WAS"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T09:17:30+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ob heute ein Dragonmonday kommt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T09:26:03+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "<blockquote><blockquote>kackdummes gelaber<br><\/blockquote>genau du spasti, das problem der deutschen polizei, VOR ALLEM in l\u00e4ndlichen gegenden, ist eine absolute personelle \u00fcberbesetzung.<br><br>gratuliere, das war das d\u00fcmmste was ich dieses wochenende in diesem absurden h\u00f6llenzrett hier gelesen habe, sch\u00fcr dich nei und komm nie wieder<br><br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcHHHH WAS kleine idiotenpr\u00fcfung \u00d6\u00d6\u00d6HHHHH dem vorbestraft sei puls is unendlich \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H\u00d6HHH<br><\/blockquote>Du beschwerst dich auf deinem Dorf sicher auch immer dar\u00fcber, dass 40 Bullen f\u00fcr paar D\u00f6rfer voller alter S\u00e4cke zu weng sind. Kann dir lustige Geschichten aus Frankfurt erz\u00e4hlen, DA ist die Polizei unterbesetzt. Auf dem Kaff rufst du nur mal schnell die Polizei wenn da iwelche Zigos rumrennen und die sind in 5 Minuten da und packen die in den <strike>Deportationszug<\/strike> Wagen, in der Gro\u00dfstadt rufst du die Bullen und du kannst ne halbe Stunde warten.<br><br>Lesen haste auch beim Ruiner gelernt oder? Von genereller \u00dcberbesetzung war nie die Rede, nur von einer verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigen \u00dcberbesetzung wenn du die Quote von Polizist zu Einwohnern des zust\u00e4ndigen Bezirks und der Kriminalit\u00e4tsrate herannimmst. Schreib dich nicht ab, lern lesen und Schreiben."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T09:51:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Langsam fersteh ich warum ihr Dorfverbot habt"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T09:53:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kommt heute der neue Dregen Mandai? Und wird dieser das gro\u00dfartige Intro haben? Das wird ein wunderbarer Tag"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T10:05:23+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ob Rainer diese Woche wieder rumwuseln und rumwerkeln will? Der Dragonmonday macht f\u00fcr mich den Montag zum besten Tag der Woche. So langsam verstehe ich, warum die Drachis mehr werden und der Haid abnimmt."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T10:19:05+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Was ich zu gerne wissen w\u00fcrde, was Polizisten und Haider geredet haben, als Reiner meinte, er kann alles mith\u00f6ren. Polizei bald auch Haider?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T10:27:38+02:00",
        "username": "Achselgruen",
        "text": "<blockquote>Was ich zu gerne wissen w\u00fcrde, was Polizisten und Haider geredet haben, als Reiner meinte, er kann alles mith\u00f6ren. Polizei bald auch Haider?<br><\/blockquote>Er kam mir da irgendwie bisschen Mett vor als er das sagte, vermutlich hat es ihm nicht gepasst dass die Haider nur nen Platzverweis und ne Ermahnung bekommen haben statt an die Wand der Scheune gestellt zu werden. Hab inzwischen auch den \u00dcberblick dar\u00fcber verloren, welche Polizisten da inzwischen unterwegs sind. Herr M\u00fcller war ja eher genervt vom Ruiner, andere haben ihn laut Aussagen von Besuchern sogar beleidigt und wieder andere Polizisten scheinen absolut Anti-Haider\/Besucher zu sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T10:38:50+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Guten Morgen,<br>werden hier weiterhin \u00fcbergewichtige Mittelfranken aufs \u00fcbelste psychisch vergewohlt\u00e4tigt?<br><br>Ist noch a Kastanie in der Wohnarbeitsk\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T10:41:03+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "K\u00f6nnte ein Rechtskonsulent bitte noch einmal erkl\u00e4ren was an Polizist darf und was ned?<br>Weil ein angek\u00fcndigter Besuch ist besonders schlimm. Kann schon verstehen wenn Familie M\u00fcller (alte Polizistendynastie) da keinen Spa\u00df mehr fersteht."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T10:43:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer diese Woche wieder rumwuseln und rumwerkeln will? Der Dragonmonday macht f\u00fcr mich den Montag zum besten Tag der Woche. So langsam verstehe ich, warum die Drachis mehr werden und der Haid abnimmt.<br><\/blockquote>hatte ich schon wieder verdr\u00e4ngt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>vielen Dank f\u00fcr das Stichwort, richtiger Lachkick bei dem Gedanken dass Rainer es geschafft hat, \u00fcber 5 Wochen drei Dragon Mondays aufzunehmen bevor das Format wieder zur\u00fcck in den Sarg gefallen ist aus dem es kam <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Dregen Mand\u00e4j 3 von unendlich \u00dc\u00dc\u00dc\u00dcH \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHH Ende"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T10:46:59+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Ruiner wird am 20.08. von seinem Gumbel abgeholt und geht in NBerch a Woaschd essen. Der einzige, der aabaited, wird Herr M\u00fcller sein.<br><br>Top die Wette gilt. <br><\/blockquote>Ich bin ein in N\u00fcrnberg basierter Haider, kann den Drechen also abfangen"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T10:57:23+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Rainer diese Woche wieder rumwuseln und rumwerkeln will? Der Dragonmonday macht f\u00fcr mich den Montag zum besten Tag der Woche. So langsam verstehe ich, warum die Drachis mehr werden und der Haid abnimmt.<br><\/blockquote>hatte ich schon wieder verdr\u00e4ngt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>vielen Dank f\u00fcr das Stichwort, richtiger Lachkick bei dem Gedanken dass Rainer es geschafft hat, \u00fcber 5 Wochen drei Dragon Mondays aufzunehmen bevor das Format wieder zur\u00fcck in den Sarg gefallen ist aus dem es kam <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Dregen Mand\u00e4j 3 von unendlich \u00dc\u00dc\u00dc\u00dcH \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHH Ende<br><\/blockquote>Das ist lustig weil heute gar kein DM kommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T10:59:46+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Rainer ist jetzt Younower. Begreift das endlich mal."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:00:59+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ich zu gerne wissen w\u00fcrde, was Polizisten und Haider geredet haben, als Reiner meinte, er kann alles mith\u00f6ren. Polizei bald auch Haider?<br><\/blockquote>Er kam mir da irgendwie bisschen Mett vor als er das sagte, vermutlich hat es ihm nicht gepasst dass die Haider nur nen Platzverweis und ne Ermahnung bekommen haben statt an die Wand der Scheune gestellt zu werden. Hab inzwischen auch den \u00dcberblick dar\u00fcber verloren, welche Polizisten da inzwischen unterwegs sind. Herr M\u00fcller war ja eher genervt vom Ruiner, andere haben ihn laut Aussagen von Besuchern sogar beleidigt und wieder andere Polizisten scheinen absolut Anti-Haider\/Besucher zu sein.<br><\/blockquote>Eben drum. Er wirkte leicht niedergeschlagen bzw entt\u00e4uscht.<br>Entweder weil die Haider nicht gewaterboardet wurden, oder er war traurig weil die Polizei sich auf die Seite der Haider schlug und gemeint hat so quasi uns freuts auch nicht zum Fetten zu fahren aber kommt schon haltet den Ball ein bisschen flach. <br>Nach Raynerts Blicken war es eher Letzteres."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:06:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sicherlich haben die Bullen mit den Haidern gekichert und noch paar \u00c4pfel mitgeworfen"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:07:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Lustig ist auch, dass Reiner in seinen letzten Fidios immer die Anmerkung gemacht hat, dass er zig Sachen aufgenommen hat, die ihm aber nicht gefallen haben und er deshalb mal schauen muss ob er die noch online stellen wird. <br><br>In seinen Kopf hat sich schon festgerendert, dass er sehr viel arbeitet trotz Output = 0"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:09:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das hei\u00dft jetzt PM = Phoenix Monday<br><br>Bled kamma OA sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:12:35+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Am 01.08. hat er sein letztes Video auf dem (original) Kanal hochgeladen. Wie lange h\u00e4lt denn so eine vor\u00fcbergehende Sperre? Exsl und Markus kriegen die Strikes ja eh nicht durch."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:16:32+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ob ein Ph\u00f6nix mit Rainers \u00dcbergewicht noch fliegen k\u00f6nnte, oder lieber weiter in der Asche chillen w\u00fcrde?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:18:41+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Sicherlich haben die Bullen mit den Haidern gekichert und noch paar \u00c4pfel mitgeworfen<br><\/blockquote>Ja klar, das haben sie sicherlich nicht gemacht. Aber wenn ich Polizist w\u00e4re und m\u00fcsste mich um die geistig debilen Anrufe vom Fetten k\u00fcmmern und dann auch noch hinfahren - ernsthaft - ich w\u00fcsste nicht ob ich bei manchen Haidern beide Augen zudr\u00fccken w\u00fcrde. beziehungsweise meinem \u00c4rger verbal Luft machen w\u00fcrde.<br>Ich mein klar sind bestimmt mache Anrufe bei der Polizei eher komisch. Da die \u00e4ltere Dame die dunkelh\u00e4utige Gestalten in ihrer Stra\u00dfe gesehen hat, da der missmutige Hausmeister der bei jedem Falschparker anruft, und so weiter. Aber sich um ein erzdummen YouTube Star Bodyguard spielen nur weil er es sich einbildet, das w\u00fcrde mir auch auf den Sack gehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:19:14+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Lieber mit der Asche auf dem Boden chilln, als mit dem Ph\u00f6nix am Himmel fliegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:23:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich finds schade, dass er in den Streams nicht mehr so tut, als wenn er mit seiner Freundin reden w\u00fcrde.<br><br>Diese sinnlosen Mundbewegungen der gehauchten Phantasiew\u00f6rter. Dazu die Kr\u00fcppelhand in Kamrea-abdeck-Lauerstellung f\u00fcr den Fall, dass sich seine Liebste trotz aller Warnungen auf Rainer st\u00fcrzt und ihm einen gute-Nacht-Kuss gibt.<br><br>Sch\u00f6n wars <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T11:27:52+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Der Ph\u00f6nix w\u00fcrde mit soviel Fett etzala sehr lange brennen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T12:03:40+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Lieber mit der Asche auf dem Boden chilln, als mit dem Ph\u00f6nix am Himmel fliegen.<br><\/blockquote>Lieber mit Rainer in Valhalla saufen, als mit Phoenix am Kreuz zu weinen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T12:08:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sicherlich haben die Bullen mit den Haidern gekichert und noch paar \u00c4pfel mitgeworfen<br><\/blockquote>Ja klar, das haben sie sicherlich nicht gemacht. Aber wenn ich Polizist w\u00e4re und m\u00fcsste mich um die geistig debilen Anrufe vom Fetten k\u00fcmmern und dann auch noch hinfahren - ernsthaft - ich w\u00fcsste nicht ob ich bei manchen Haidern beide Augen zudr\u00fccken w\u00fcrde. beziehungsweise meinem \u00c4rger verbal Luft machen w\u00fcrde.<br>Ich mein klar sind bestimmt mache Anrufe bei der Polizei eher komisch. Da die \u00e4ltere Dame die dunkelh\u00e4utige Gestalten in ihrer Stra\u00dfe gesehen hat, da der missmutige Hausmeister der bei jedem Falschparker anruft, und so weiter. Aber sich um ein erzdummen YouTube Star Bodyguard spielen nur weil er es sich einbildet, das w\u00fcrde mir auch auf den Sack gehen.<br><\/blockquote>Wie er brudalsd ernsd auf nen schlechten Scherz antwortet XD<br><br><br>Der F\u00f6hniggs isst nur so lange JA! Lasagne bis er bricht"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T12:31:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-190248",
        "text": "Normaler Hartz 4 Empf\u00e4nger: kleine 1 Zimmer Wohnung <br><br>Rainer W: bewohnt allein ein Einfamilienhaus mit Scheune + Anbau&#8230;<br><br>Rainer W: &ldquo; Mei Haus is mir zu klein etzad&#8230;.&rdquo;<br><br>Pures Mett&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T12:59:33+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Wie kann das sein wo er 85% der R\u00e4ume doch eh nicht nutzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:03:46+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Sagma f\u00fcr wem schreibt Droll jez eigentlich seine WoT's?<br><br>Waren die Bullen jetzt da, oder seine Nachbarn?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:04:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Metthalle, der M\u00f6rdsch-Shop sowie das jabboanische Badezimmer im Rumpelkeller m\u00fcssen halt irgendwo hin"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:05:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ey leute drol r\u00fcckw\u00e4rts hei\u00dft lord xDDDDDDd ele"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:06:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ey leute schnappi r\u00fcckw\u00e4rts hei\u00dft behindi xDDDDDDd ele"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:06:32+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Es ist ihm zu klein, weil er niemals aufr\u00e4umt und der M\u00fcll den Lebensraum immer enger werden l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:07:09+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/gPj6j.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:08:54+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "So traurig"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:10:32+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Wie kann das sein wo er 85% der R\u00e4ume doch eh nicht nutzt.<br><\/blockquote>Schlimmer, die meisten R\u00e4ume sind bis oben hin voll mit M\u00fcll und irgendwann hat er sie abgesperrt damit er sie nicht mehr sehen muss. So ein neuerlicher Schanzenrundgang w\u00e4r recht interessant."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:13:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleine Mastrubation"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:14:04+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wisst ihr, bei solchen Gelegenheiten wei\u00df ich wieder warum ich ihn hasse."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:15:33+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Dachte ernsthaft, dass bezieht sich auf die Aussprache von &ldquo;Troll&rdquo; (Vergleich &ldquo;Metal&rdquo; &ndash;&gt; &ldquo;Meddl&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> im erzbehinderter Frankenaussprache. Dazu in Verbindung mit dem TT-Avatar. Sicher bedet?<br><br>Wohnraum: sollte Ihm um die Ohren gehauen werden, bis er es duckm\u00e4userisch nie mehr erw\u00e4hnt. Er lebt so sehr unter einem Stein, entr\u00fcckt von der Welt, andererseits blubbert er auch einfach nur, was Ihm grade im Kopf rumfleucht. Warum wurde eigentlich noch nie Schei\u00dfe\/G\u00fclle oder gar Butters\u00e4ure geschma\u00dft?<br>Keine Planung, finde das aber &ldquo;naheliegend&rdquo;, und ist ja scheinbar noch nie passiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:18:45+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist der Drachenlord eigentlich Links- oder Rechtsh\u00e4nder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:22:23+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ist der Drachenlord eigentlich Links- oder Rechtsh\u00e4nder?<br><\/blockquote>Ist der Drachenlord Bi-h\u00e4nder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:23:33+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ist der Drachenlord eigentlich Links- oder Rechtsh\u00e4nder?<br><\/blockquote>Er hat keine schwache Hand, er kann mit beiden H\u00e4nden meisterlich Messerwerfen. Neue Art Mensch."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:24:04+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist der Drachenlord eigentlich Links- oder Rechtsh\u00e4nder?<br><\/blockquote>Ist der Drachenlord Bi-h\u00e4nder?<br><\/blockquote>Am<b>bi<\/b>dexter."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:29:26+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Um mal wieder relevantere Themen aufzugreifen:<br>F\u00fcr mich war pump3s Sieg in der Zuckerdiskussion das gr\u00f6\u00dfte Comeback des Jahres."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:32:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie kann das sein wo er 85% der R\u00e4ume doch eh nicht nutzt.<br><\/blockquote>Schlimmer, die meisten R\u00e4ume sind bis oben hin voll mit M\u00fcll und irgendwann hat er sie abgesperrt damit er sie nicht mehr sehen muss. So ein neuerlicher Schanzenrundgang w\u00e4r recht interessant.<br><\/blockquote>Das w\u00e4re dann so eine VR 360\u00b0 Ansicht aus dem Mittelpunkt im Flur des Erdgeschosses, von wo aus man noch in ein paar R\u00e4ume neischauen aber ned neilaufen kann, ferstest du?<br><br>e: Was war das Fazit der Zuckerdiskussion? Hab mir diese endlose Schei\u00dfe nat\u00fcrlich nicht durchgelesn\u00e4."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:41:04+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ist der Drachenlord eigentlich Links- oder Rechtsh\u00e4nder?<br><\/blockquote>Ist der Drachenlord Bi-h\u00e4nder?<br><\/blockquote>Am<b>bi<\/b>dexter.<br><\/blockquote>Das ist lustig weil es auch f\u00fcr 1 falsche Schlange steht"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:46:11+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "pump3 hat gezeigt, dass die Studien sich entweder mit Korrelation und nicht Kausalit\u00e4t besch\u00e4ftigt haben, es nicht um Zucker, sondern Fruchts\u00e4fte ging, oder dass die Fettheit und nicht der Zucker das Problem sind.<br>Das hat er sehr nachvollziehbar mit M\u00fcttern, die die Beine breit machen Anekdoten erkl\u00e4rt."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:47:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ok grazi\u00f6\u00f6. Wer war noch mal der Verlierer dieser ganzen Sache?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:48:06+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Das Game ist langweilig wie schon lange nicht mehr.<br>Wann bekommt der Oger endlich eine auf die Fresse?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:50:52+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Ok grazi\u00f6\u00f6. Wer war noch mal der Verlierer dieser ganzen Sache? <br><\/blockquote>weiss nicht mehr genau, aber panic war auch dabei"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T13:52:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Ok grazi\u00f6\u00f6. Wer war noch mal der Verlierer dieser ganzen Sache? <br><\/blockquote>Alle die es sich komplett durchgelesen haben"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:08:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ok grazi\u00f6\u00f6. Wer war noch mal der Verlierer dieser ganzen Sache? <br><\/blockquote>Alle die es sich komplett durchgelesen haben<br><\/blockquote>megabamboozle"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:20:25+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Kann das mal jemand aktualisieren?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/2ff53ad2-62d3-4fe2-akhdmu.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:28:15+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Also, wenn der Dreche sich am 20.8 nach Nennberch verzieht, dann wird er keine heile Scheibe mehr in der Schanze haben, wenn er zur\u00fcckkommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:30:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Man kan nur hoffen das es so kommt"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:31:06+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Aleggsa erz\u00e4hl mir einen Witz"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:32:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "20,08,2038 Rainer stirbt im ruckelstream weil keine gasfaser angelegt."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:32:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ob man dieses Ger\u00e4usch am 20. wirklich \u00f6fter h\u00f6rt?<br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0SYm6aKARFn\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0SYm6aKARFn<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:36:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>Kann das mal jemand aktualisieren?<br><br><img src=\"http:\/\/Image\"><br><\/blockquote>Also laut Check24 sind 50, 100, 200, 500 und sogar 1000 MBit\/s bei Ihm m\u00f6glich.<br><a href=\"https:\/\/bit.ly\/2Mc4qEV\">https:\/\/bit.ly\/2Mc4qEV<\/a> [bit.ly]<br><br>Er ist h\u00f6chstwahrscheinlich einfach zu dumm und zu faul um seinen schei\u00df Internetanbieter zu wechseln oder hat einfach kein Geld und gibt es lieber f\u00fcr's Fressen aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:39:17+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Kann das mal jemand aktualisieren?<br>abload.de\/img\/2ff53ad2-62d3-4fe2-akhdmu.jpeg<br><\/blockquote>13,08,18 Reiner ist immer noch dik dik dik dik und k\u00fcmmert sich um Gasfaser, sobald sich die Telekom bei ihm meldet."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:41:34+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Warum postet man das Wixgif? <br><br>Hier im Fred gibts taz\u00e4chlich leute die auf Arbeit sind und hier mitlesen wollne. <br>Sch\u00fcrt euch doch ma nei solang nix passiert!"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:42:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er kann den Tarif nicht \u00e4ndern da er h\u00f6chstwarscheinlich nicht auf ihn angemeddlt ist.<br>Au\u00dferdem Ist die Schufa unendlich im Keller \u00dc\u00dc\u00c4\u00c4\u00c4HH"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:43:56+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Der heutige am\u00fcsante Amazonkauf ist da schon etwas au\u00dfergew\u00f6hnlicher: <br>Der ist n\u00e4mlich die kreative B\u00fcro Gelfeder - ein Stift, der wie eine Feder aussieht.<br><br><b>GRO\u00dfARTIG<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T14:47:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Gasfaser ist f\u00fcr Reiner einer seiner (lel, die Wortkombination) un\u00fcberwindbaren Berge.Er hofft, dass mit der Gasfaser alles in Ordnung kommen wird. Schnelles Internet = bessere Streams = besseren Kondend = er wird einer von den Grooouuuuuu\u00dfen.<br><br>Dumm nur, dass er NIEMALS diese Gasfaser bekommen wird. Das ihm das Internet generell noch nicht abgeschalten wurde (ja, wer zahlt das \u00fcberhaupt?) ist auch wieder son Ding, dass die Haider nie kabbieren werdne."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T15:09:57+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Auch heute gut was los am ASB.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/gNSt2OqRkfM\">https:\/\/youtu.be\/gNSt2OqRkfM<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T15:32:37+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Warum postet man das Wixgif? <br><\/blockquote>Als Beweis daf\u00fcr das unser Ruiner null Ahnung von Ma\u00dfeinheiten hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T15:38:23+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Auch heute gut was los am ASB.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/gNSt2OqRkfM\">https:\/\/youtu.be\/gNSt2OqRkfM<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>der T\u00fcp kann sich l\u00f6schen&#8230; nix passiert und nichmal Zensieren bekommt er hin. (am ende ist alles zu sehen inkl. Kennzeichne) Fail&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T15:38:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hat da jemand ein Akkordeon an den winklerschen Ogerzaun geh\u00e4ngt xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T15:56:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Isser bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:02:03+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Um mal wieder relevantere Themen aufzugreifen:<br>F\u00fcr mich war pump3s Sieg in der Zuckerdiskussion das gr\u00f6\u00dfte Comeback des Jahres.<br><\/blockquote>ich war aber nie weg (nichtmal versteckt).<br>Und schon immer die nummer 1.<br>Also es war weniger ein comeback als eine erfolgreiche Titelverteidigung. Hat mich schon ein wenig gereitzt dass da einer meinte er k\u00f6nnte einfach so 5 links hier reinspammen (die er garantiert mit google scholar und dem suchstring &ldquo;sugar dangerous|&rdquo;bad for health&ldquo;&rdquo; gefunden hat) die tangential was mit der Sache zu tun haben und hofft dass er einfach so den Sieg davontragen kann. Selbst im Abstract stand ja nun schon genau drin warum diese Artikel eben nix mit Zucker=schlecht zu tun haben. <br><br><blockquote><blockquote>Ok grazi\u00f6\u00f6. Wer war noch mal der Verlierer dieser ganzen Sache? <br><\/blockquote>weiss nicht mehr genau, aber panic war auch dabei<br><\/blockquote>panic ist manchmal ein wenig ein Geier der sofort losrennt wenn er blut riecht.Leider (f\u00fcr ihn) bin ich sowas wie ein Geierfalke und als ich meinen massiven Schwanz aus konzentrierter Wissenschaftlicher Strenge und rationalit\u00e4t nach den Hauptverursachern der Diskussion geschwungen habe, hat er eben auch ein wenig was abbekommen. <br><br><blockquote>Ok grazi\u00f6\u00f6. Wer war noch mal der Verlierer dieser ganzen Sache? <br><\/blockquote>Irgend so ein Huso mit penisavatar und noch 2-3 andere, keine ahnung wie die heissen. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:05:12+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Meine Lieblingsfilme:<br><br>- Forrest Pump 2: Pump again<br>- Gib dem Affen Zucker<br>-<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:06:39+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>[...]<br><br><\/blockquote>Okay"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:06:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Na, ist hier schon wieder Kindergarten?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Juey2Y1nCJI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Juey2Y1nCJI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:09:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der Geheimeingang zum winklerschen Anwesen befindet sich \u00fcbrigens direkt an der Stra\u00dfe<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dka8xELWsAIwLKJ.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dka8xeMW0AUf4fx.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dka83kjX4AEnSER.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:15:50+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Unterholz-Lord so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:17:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Auch heute gut was los am ASB.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/gNSt2OqRkfM\">https:\/\/youtu.be\/gNSt2OqRkfM<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Der Haid wird weniger. Taz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:23:12+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Reiner aufwachen du Faulpelts"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:30:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Der heutige am\u00fcsante Amazonkauf ist da schon etwas au\u00dfergew\u00f6hnlicher: <br>Der ist n\u00e4mlich die kreative B\u00fcro Gelfeder - ein Stift, der wie eine Feder aussieht.<br><br><b>GRO\u00dfARTIG<\/b><br><\/blockquote>Also quasi der kreative Amazoneinkauf."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:47:24+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/OM7mjVEzu8c\">https:\/\/youtu.be\/OM7mjVEzu8c<\/a> [youtu.be]<br>Sehr sch\u00f6ne Compilation, sehenswert."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:51:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Muss neu sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:55:25+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich bin eben ein Mensch der sich informiert bevor er etwas postet."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T16:58:28+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "mein name ist schnappi sagte schnappi."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:00:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie sch\u00f6n seine Gallenblase da noch in ihm drin war"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:09:11+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Draches Freundin endlich geleakt:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nyRXtBy.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:13:18+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/gPj6j.gif\"><br><\/blockquote>Wie er einfach keine Pussy sp\u00fcren wird..<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:13:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja toll. Unlustiges geshopptes Rainer Bild Nr 234345.<br><br>Du bist hier mit abstand der nervigste im Moment. Halt doch mal die fresse"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:15:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Wie sch\u00f6n seine Gallenblase da noch in ihm drin war<br><\/blockquote>Und die Gallenblase so: &ldquo;NOCH 1 LITER SCHWIPSCHWAP?! FUCK OFF ICH BIN DRAU\u00dfEN&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:30:21+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Langsam verstehe ich warum Arbeitnehmer die auf dem laufenden bleiben wollen euch hassen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:32:19+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Ja toll. Unlustiges geshopptes Rainer Bild Nr 234345.<br><br>Du bist hier mit abstand der nervigste im Moment. Halt doch mal die fresse<br><\/blockquote>Genau&#8230; Seitenweise wird hier scheisse niedergeschrieben und ich, der hier ab und zu mal was postet is nat\u00fcrlich der nervigste. <br><br>Die gr\u00f6\u00dfte Nervs\u00e4ge bist du Schnappi! Mit deiner st\u00e4ndigen Miesepeter Laune gehst du hier vielen auf den Sack. Alles nervig, alles scheisse, alle sollen die fresse halten. komm halt klar.<br><br>Darfst mich jetz wieder sperren, weil ich aufm\u00fcpfig war."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:35:35+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Morgiger lustiger TEDI Einkauf so auch kommen wird:<br><br><a href=\"https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/tedi-schnapp-krokodil-fur-nur-300eur-online-gemydealzt-1216917\">https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/tedi-schnapp-krokodil-fur-nur-300eur-online-gemydealzt-1216917<\/a> [mydealz.de]<br><br>[TEDI] Schnapp-Krokodil f\u00fcr nur 3,00\u20ac [Online gemydealzt]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:36:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "N\u00f6."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:37:47+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wieso kriegt dieser snippet Dauerpelter net ma a Sperre neigschmasst und ich werd f\u00fcr einen lausigen Pelt 24h gesperrt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:41:46+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Langsam verstehe ich warum Arbeitnehmer die auf dem laufenden bleiben wollen euch hassen.<br><\/blockquote>Wageslaves sind fresh Mett"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:46:21+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wageslaves, oder auch die tragenden Pfeiler unserer Gesellschaft."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:46:33+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "EntenTonne bitte mach wieder so eine Animation. W\u00fcrde gerne sehen wie du Freude oder Trauer visualisierst. #Drachi"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:52:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Langsam fersteh ich warum Schnappi euch hasst"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:52:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wieso kriegt dieser snippet Dauerpelter net ma a Sperre neigschmasst und ich werd f\u00fcr einen lausigen Pelt 24h gesperrt?<br><\/blockquote>Vielleicht wurde er ja schon mal gesperrt, hat aber hinterher nicht rumgeweint so wie du gerade"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T17:53:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ententonne bester Mann hier. Snpi in die Mikrowelle!"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:03:13+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Gino telefoniert:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s\">https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:11:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kuchenkind Offiziell"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:41:45+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Gino telefoniert:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s\">https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Was f\u00fcr ein dummer Hurensohn.<br><br>Also das Kuchenkind."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:45:24+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wieso ist denn jetzt das Video zu Rainers Waden weg?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:48:02+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Ob die Scherben im Hof weggekehrt sind? W\u00e4re doch schade, wenn die gemietete H\u00fcpfburg am 20,08, direkt kaputt geht &#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:49:52+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wieso ist denn jetzt das Video zu Rainers Waden weg?<br><\/blockquote>Weil unkommentierte alte Schei\u00dfe halt gel\u00f6scht wird. So wie du auch gleich."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:51:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>Speckballon seit &gt;10min live alder und keiner sachd was tatz\u00e4chlich<br><br><a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:53:15+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Weil es keine Sau interessiert. Jeder Stream ist gleich."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:53:38+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Da hat der Tschino schon recht etzala. Das Kind ist schon gut dumm. Ein absolut falsches Instrument, aber vllt. lernt der kleine Kasper, dass es im Internet nicht gut f\u00fcr ihn ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:56:31+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Junge, <br>wie mich der miese Fettklops schon wieder triggert, wenn er mit dem behinderten Katana da rumzappelt, als sei er Uma Thurman in Kill Bill. Dieser Spasti! Ist ihm das eigentlich nicht peinlich? Und mein absoluter Atom-Trigger ist ja dieses &ldquo;abgesehen da davon&rdquo; oder &ldquo;das andere Schwert steht da da dr\u00fcben&rdquo;. WIESO benutzt dieses pommefettartige St\u00fcck Parasitenschei\u00dfe immer 2 mal das Wort DA??? Das ist kein Dialekt, Akzent und keine Umgangssprache. Dieser verfickte Sondersch\u00fcler. Sitzt da bei Blaulicht, in Nebel geh\u00fcllt, h\u00f6rt Eifel 65 und spielt dabei unter ernster Miene mit seinem Zierschwert rum&#8230;und will dabei auch noch als 28j\u00e4hriger Mann gelten, der klar bei Verstand ist. Steckt ihn endlich in die Klappse oder schlagt ihm die Z\u00e4hne ein!!! Ich ertrag es einfach nicht mehr.<br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:58:28+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "PARDI LOIDE! NEBELMASCHINE &amp; KATANA! UFZ UFZ UFZ!<br><br>Das Rumgepuste macht mich so richtig mett. Fehlt nur noch Klatschlord."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T18:59:26+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Er ist immer noch der Meinung Excel kann nicht striken. Was ist in seinem Kopf kaputt? ARRRGH"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:12:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie er da hockt mit seinem 1000 Mal gefaltetem Katana, wie ein echter Samurai. Sepuku w\u00e4re angebrach, aber durch die Fettmassen durchschneiden?<br><br>Herr M\u00fcler w\u00fcrde ihm sicherlich umsonst die R\u00fcbe abhauen"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:12:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Nebelmaschine hat die Qualit\u00e4t von Reinis Screams wirklich gesteigert, lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:13:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gino telefoniert:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s\">https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Was f\u00fcr ein dummer Hurensohn.<br><br>Also das Kuchenkind.<br><\/blockquote>das ist echt traurig. da baut jemand \u00fcber generationen eine pizzeria auf und wird nun wegen nem fetten spasten dauerhaft bel\u00e4stigt. ganz zu schweigen von der un\u00fcberwundeten kr\u00e4nkung von affenkeks nachdem ihn gino die fresse poliert hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:14:30+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Des war a Gumbl vom Affenkeks der a vegetarische Pizza bestellt hat. Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:14:38+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Pizzaschaufelschl\u00e4ger m\u00f6gen wir nicht besonders gerne"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:15:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Auch heute gut was los am ASB.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/gNSt2OqRkfM\">https:\/\/youtu.be\/gNSt2OqRkfM<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>und ich rege mich \u00fcber meine tauben &ldquo;tv auf stadionlautst\u00e4rke&rdquo; nachbarn auf. jeden tag der terror, irgendwann \u00fcbernimmt ein nachbar rainers job und killt ein kuchenkind"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:16:06+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Stream an - Fetti im Nebel mit Katana im Bild - Stream wieder aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:20:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lel der drache stream. k\u00f6nnte auch live aus der dunkelsten sitzecke der rofa w\u00fcrzburg sein oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:20:52+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ja du dicker fetter Oger, vergas dich ruhig selbst"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:22:05+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "vwg auch so kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:24:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja ok hab ne Idee. Jeder sagt jetzt, wieso er Rainer nicht mag. Ich fange an.<br><br>Er ist dick und doof."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:24:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Endlich spielt er mal Metal."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:26:52+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Na, heute h\u00f6rt er ausnahmsweise fr\u00fcher auf .Deswegen hasse ich ihn"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:30:21+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Rainer gonnde scho immer, also er gonnde scho immer besser als und andere sagen immer er ist viel kl\u00fc, also als andere und er hat scho, w\u00e4hrend andere noch&#8230;<br><br>Ist er eigentlich m\u00f6glicherweise dumm? Frage f\u00fcr meinen Bruder Schnappi, der sich nicht traut zu pelten."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:34:26+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Drachenlord ist da!<br>Wie ein Feuer geht die Story durch das Land.<br>Drachenlord ist da!<br>Ein neuer Spa\u00df und man wartet schon gespannt.<br> <br>Lieber Hater, pa\u00df mal ganz sch\u00f6n auf,<br>wie der Drachenlord dich bald im Sack verkauft.<br>Denn der Drache ist ein schlauer Typ,<br>er trinkt seinen Wein und er bleibt unbesiegt.<br> <br>Seine Muskelkraft hat den gr\u00f6\u00dften Ruhm,<br>denn er haut gleich 8 Hater um.<br>Seinen Heldenmut hat er oft gezeigt,<br>und in manchem Kampf \u00fcberzeugt."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:34:31+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Gino telefoniert:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s\">https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Was f\u00fcr ein dummer Hurensohn.<br><br>Also das Kuchenkind.<br><\/blockquote>das ist echt traurig. da baut jemand \u00fcber generationen eine pizzeria auf und wird nun wegen nem fetten spasten dauerhaft bel\u00e4stigt. ganz zu schweigen von der un\u00fcberwundeten kr\u00e4nkung von affenkeks nachdem ihn gino die fresse poliert hat.<br><\/blockquote>Was, wann war das?<br>Wiso wird Gino zum Lard, vong agression her?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:34:51+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Bisher in diesem Monat: 23 Streams, ca. $818,08 zzgl. Abos<br><br>M\u00fc\u00dfig zu diskutieren, ob er es geschafft hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:37:17+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Bisher in diesem Monat: 23 Streams, ca. $818,08 zzgl. Abos<br><br>M\u00fc\u00dfig zu diskutieren, ob er es geschafft hat.<br><\/blockquote>Gleich mal nachfragen <a href=\"http:\/\/boards.4chan.org\/biz\/thread\/10673264\">http:\/\/boards.4chan.org\/biz\/thread\/10673264<\/a> [boards.4chan.org]"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:41:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kek.<br><br>Habe mal bei \/fit so eine Grimasse vom Lord in einem &ldquo;last rep face&rdquo; Faden hinterlassen. 3 Loide haben auf deutsch geantwortet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:44:38+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Gino Pometti hat sich die Eskalation selbst zuzuschreiben. Er drohte schon von Anfang an den Spa\u00dfanrufern mit grausamen Mafiamorden, wodurch sein Game \u00fcberhaupt entstanden ist.<br>Niemand hat ihn gezwungen, einen harmlosen Kunden den Pizzaschieber \u00fcbers Gesicht zu ziehen.<br><br>Er steht \u00fcbrigens auch gerade wegen diverser Straftaten vor Gericht, die seine Geldw\u00e4scheclubs in N\u00fcrnberg etc. betreffen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:45:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat Gino es geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:49:38+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Gino ist halt relevant. Nicht wie Affenkeks der Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:54:40+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/ballkanone-hundespielzeug-1217438\">https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/ballkanone-hundespielzeug-1217438<\/a> [mydealz.de]<br><br>Damit kann man sicher auch andere Sachen auf gewisse Gehege schie\u00dfen. Stichwort: 20.08.<br><br>Hier wird aber nichts geplant."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T19:55:28+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Er steht \u00fcbrigens auch gerade wegen diverser Straftaten vor Gericht, die seine Geldw\u00e4scheclubs in N\u00fcrnberg etc. betreffen.<br><\/blockquote><br>Gibts irgendwie Details? W\u00fcrde mir zu den Verhandlungstagen extra frei nehmen um auf der Zuschauerbank zu sitzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T20:09:20+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "W\u00fcrde eher tonnenweise Brombeer und Brennesselsamen reinbomben<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T20:11:26+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde eher tonnenweise Brombeer und Brennesselsamen reinbomben<br><br><\/blockquote>des w\u00e4re etzala mal richtich neis"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T20:16:33+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das w\u00fcrde dem Winkler nat\u00fcrlich richtig auf die Eier gehen wenn in seinem gepflegten Garten pl\u00f6tzlich Unkraut sprie\u00dft."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T20:17:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dessen Wucherung w\u00fcrde der Gesundheitslord auch sicherlich noch mitbekommen.<br><br>Blehd kann ma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T20:18:05+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Gibts irgendwie Details? W\u00fcrde mir zu den Verhandlungstagen extra frei nehmen um auf der Zuschauerbank zu sitzen.<br><\/blockquote>Leider nein"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T20:18:26+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T20:24:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Diese Geldw\u00e4schescheisse ist erfunden von Affenkekstwitter um seine Schmach zu \u00fcberdecken. Isso."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T20:24:23+02:00",
        "username": "lachsbart",
        "text": "Hallo Sockeninspektor. Hab mir gestern noch ein paar Videos von dir angeschaut und meine Meinung etwas revidiert. Im Gegensatz zu den anderen bietest du Inhalt und regst an der ein oder anderen Stelle zum Nachdenken an. Schade, dass deine Videos nun privat sind. Bin mir aber sicher, dass du weiterhin am Ball bleiben wirst. W\u00fcnsche dir gutes Gelingen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T20:25:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja gino hei\u00dft auch gar nicht gino, sondern Giuseppe. Er ist n\u00e4mlich auf der Flucht. Am 20.08.2001 hat man die DNA von Uwe B\u00f6hnhardt am pizzadchieber in seiner Pizzeria gefunden <br><br>Quelle heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T21:10:41+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Das mit Ginos Namen ist ja heftig."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T21:26:11+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Affenkeks von Rainers Stein und Ginos Pizzaschaber gecuckt. lol"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T21:58:11+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Affenkeks von Rainers Stein und Ginos Pizzaschaber gecuckt. lol<br><\/blockquote>Demn\u00e4chst tr\u00e4nenreiche umbenennung in affencucks"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:07:38+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "pump3 findet Rainers Wichs-GIF gut"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:23:45+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>pump3 findet Rainers Wichs-GIF gut<br><\/blockquote>Heisse ich schnappi und stehe ich drauf zuzusehen wie meine Frau von jemandem anderen geknallt wird?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:25:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "halts maul"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:40:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "kleine_winzerbr\u00fcfung wird inizialisierhhd&#8230;&#8230;&#8230;..!<br>\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh&#8230;&#8230;&#8230;.<br>also ich trinnkg ja gern rose wein mit coler<br>WAS?!<br>oke ne guhde schorlet nehm ich auch&#8230; <br>Fagg der schebbernet nei<br>Wer?!<br>ggbleasdale ausdralihscher halbtrggn<br>\u00dc\u00dc\u00dcHHhhhhhhhhhhh&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:41:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "schnapperl nlkommst noch auf ne schorle vorbei?=?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:42:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "in der pfalz ist es jetzt 22:42 <br><br><br>verdammtes scheissloch"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:44:37+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Pf\u00e4lzer Weinschorle = Ehrenmanngetr\u00e4nk."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:45:45+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Zum Wohl die Pfalz"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:47:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i1.wp.com\/www.phantomsway.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/catwine.jpg?fit=740%2C740&amp;ssl=1\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:50:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Zur Pfalz f\u00e4llt mir immer nur das hier ein: <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/ivIFVnoLvfE?t=2m40s\">https:\/\/youtu.be\/ivIFVnoLvfE?t=2m40s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:53:31+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Dir sollten lieber die Anonyme Giddarischde einfallen."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:56:36+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Oder Exle xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:58:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Oder Grumbeerstambes"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T22:58:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Schon wieder ne M\u00fcllseite voll. Gut gemacht.<br><br>Pelt."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:01:25+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>halts maul<br><\/blockquote>Halts selber du verdammter huresohn.<br>Nimm lieber mal ab, schwabbeltitte!"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:35:44+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Warum hat Schnappi 1 Bart seit neustem? <br><br>Typver\u00e4nderung nach trennung?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:41:45+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Weil er fucken will."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:45:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "pump ist ein Huso, wollt ich nur mal loswerden."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:47:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Zur Pfalz f\u00e4llt mir immer nur das hier ein: <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/ivIFVnoLvfE?t=2m40s\">https:\/\/youtu.be\/ivIFVnoLvfE?t=2m40s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Meme<br><br><blockquote><blockquote>Wieso ist denn jetzt das Video zu Rainers Waden weg?<br><\/blockquote>Weil unkommentierte Schei\u00dfe halt gel\u00f6scht wird. So wie du auch gleich.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:49:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Warum hat Schnappi 1 Bart seit neustem? <br><\/blockquote>Junge das ist doch kein Bart.<br><br><img src=\"https:\/\/www.rnf.de\/storage\/thumbs\/1056x\/r:1453474338\/95404.jpg\"><br><br><br><br><blockquote>blubb<br><\/blockquote>Meins ist kommentiert. Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:51:44+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "ok <br><br>das ist kreativ <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Find ich jetzt bers\u00f6nlich gut"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:54:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Speicherplatz im Netz wird immer knapper und durch den Klimawandel saufen Knotenpunkte in K\u00fcstenn\u00e4he bald ab. Wir sollten hier also mal weniger Datenm\u00fcll verursachen, damit Platz f\u00fcr wichtigere Sachen im Inderned bleibt."
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:57:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Fangen ab Seite 7074 die relevanten Posts an?<br><br>Ich habe \u00fcbrigens heute zwei St\u00fcck Zucker in meinen Tee getan.<br><br>Kann pump3 bitte mal kurz erl\u00e4utern, was jetzt f\u00fcr Vorg\u00e4nge in meinem Enddarm ablaufen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-13T23:59:58+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Normalerweise w\u00fcrde man das Wichs-Gif nach dem ersten Anblick einfach wegklicken. Ekelhafter Fettsack am Wichsen, schnell weg damit.<br>Aber wer das Drachengame verfolgt, der hat auch den morbiden Drang es sich anzuschauen.<br>Man ekelt sich, rationalisiert aber auch, was man da sieht. Man wird sich \u00fcber Erb\u00e4rmlichkeit des Anblicks bewusst. Ein kleiner, halbsteifer Penis, der aus einem Fettgew\u00fclst heraush\u00e4ngt. Mit M\u00fche und Not wird das Sperma herausgetropft, weil er sich st\u00e4ndig selbst befriedigt und zu fett ist, um eine normale Erektion zu bekommen.<br>Rainer bietet einen wirklich erb\u00e4rmlichen Anblick. Das gibt einem eine gewisse Genugtuung, diesem Gef\u00fchl jagt man auch irgendwie hinterher im Drachengame.<br>Aber dann kommt die n\u00e4chste, bitterere Rationalisierung:<br>Der Fettsack hat es geschafft, dass man sich so sehr f\u00fcr ihn interessiert, dass man ihm beim fucking Wichsen zugeschaut hat.<br>Man hat auf gewisse Weise einen intimen Moment mit ihm geteilt. Vielleicht gef\u00e4llt ihm es ja sogar, wenn es sich andere anschauen. Nun ekelt man sich eher vor der ungewollten N\u00e4he, die man auf einmal zu Rainer hatte.<br>Das \u00dcberlegenheitsgef\u00fchl und die Schadenfreude bleiben einem im Halse stecken und man f\u00fchlt sich pl\u00f6tzlich beschmutzt.<br>Die Gef\u00fchle wanderten also von Ekel, zu Neugier, zu Schadenfreude, zu Machtlosigkeit.<br>Ein wahres Wechselbad der Gef\u00fchle. <br><br>Vielleicht habe ich mehr \u00fcber dieses Gif nachgedacht, als es gesund w\u00e4re, aber vielleicht k\u00f6nnt ihr euch auch einfach ficken?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:01:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hab beim Lesen von Bigbangs kleiner WoT ziemlich ekelhaft gefurzt. Machte es noch verst\u00f6render"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:08:54+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "Oje, das kannste dir hier alles doch nicht ausdenken.<br>Gehe jetzt mit wiggsendem Rainer Kopfkino ins Bett."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:11:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Habe heute mal allen Mut zusammengenommen und nachgemessen und es waren 1,5cm mehr als immer angenommen. F\u00fchlt gut Loide. Der k\u00fcmmerliche Lurch unter der Buttersch\u00fcrze sowie sein erb\u00e4rmlicher &ldquo;Ausfluss&rdquo; sind wohl das letzte und einzige, was einem beim Dicken noch leid tun kann. <br><br>Habe, als ich schnappis Beitrag gesehen habe einen kleinen Furz gef\u00fchlt, musste aber paar Sekunden leichten Druck aus\u00fcben, damit er rauskommt.<br><br>pfffftttt<br><br><br>e: ululek was in das gif neiinterpretiert wird.. Es war halt irgendwann mal hier im Fred und man hats beim dr\u00fcberscrollen gesehen, ja mei."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:17:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Irgendwie hat BigBeech leider recht. Ebenso Schnappi mit seinem gschafft Geblubber.<br><br>Rainer hat sein Potential weitestgehend ausgereizt. H\u00e4tte er auf die ganzen Hansels geh\u00f6rt die es &ldquo;nur gut mit ihm meinen&rdquo; w\u00e4re er jetzt Mindestlohnsklave mit 2h pendeln jeden Tag.<br><br>Sein Leben best\u00fcnde arbeiten, Hausarbeit und einsam daheim rumh\u00e4ngen.<br><br>Er h\u00e4tte noch weniger soziale Kontakte(trotz Arbeit) und sein ganzes Leben w\u00e4re insgesamt trostloser.<br><br>So hat er immerhin das was er f\u00fcr Ruhm und Ehr h\u00e4lt und ist gerade zu beseelt von etwas.<br>Jeder hat seine St\u00e4rken und Rainer ist eben stark im Schei\u00dfe sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:47:33+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "lel wie alle auf das gif abgehen, olo<br>ich glaub ich muss mal das unzensierte posten solang schnapper schl\u00e4ft oder noch was h\u00e4rteres aus meinem Drachengiftschrank. Ob ihr wohl noch schlafen k\u00f6nnt, wenn ihr nen Dildo in Rainers Arsch stecken gesehen habt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:50:33+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Gino telefoniert:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s\">https:\/\/youtu.be\/FT8ao_nMo2s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Wie am Ende Papi noch ins Zimmer kommt und von den Wut sowie Drohanf\u00e4llen vom Haliener berichtet.<br><br>Emskirchen und Umgebung hat wohl eine hohe Wutb\u00fcrger Dichte"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:50:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hodendirne bitte, hier kann absolut nix mehr schocken"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:52:22+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<blockquote>Normalerweise w\u00fcrde man das Wichs-Gif nach dem ersten Anblick einfach wegklicken. Ekelhafter Fettsack am Wichsen, schnell weg damit.<br>Aber wer das Drachengame verfolgt, der hat auch den morbiden Drang es sich anzuschauen.<br>Man ekelt sich, rationalisiert aber auch, was man da sieht. Man wird sich \u00fcber Erb\u00e4rmlichkeit des Anblicks bewusst. Ein kleiner, halbsteifer Penis, der aus einem Fettgew\u00fclst heraush\u00e4ngt. Mit M\u00fche und Not wird das Sperma herausgetropft, weil er sich st\u00e4ndig selbst befriedigt und zu fett ist, um eine normale Erektion zu bekommen.<br>Rainer bietet einen wirklich erb\u00e4rmlichen Anblick. Das gibt einem eine gewisse Genugtuung, diesem Gef\u00fchl jagt man auch irgendwie hinterher im Drachengame.<br>Aber dann kommt die n\u00e4chste, bitterere Rationalisierung:<br>Der Fettsack hat es geschafft, dass man sich so sehr f\u00fcr ihn interessiert, dass man ihm beim fucking Wichsen zugeschaut hat.<br>Man hat auf gewisse Weise einen intimen Moment mit ihm geteilt. Vielleicht gef\u00e4llt ihm es ja sogar, wenn es sich andere anschauen. Nun ekelt man sich eher vor der ungewollten N\u00e4he, die man auf einmal zu Rainer hatte.<br>Das \u00dcberlegenheitsgef\u00fchl und die Schadenfreude bleiben einem im Halse stecken und man f\u00fchlt sich pl\u00f6tzlich beschmutzt.<br>Die Gef\u00fchle wanderten also von Ekel, zu Neugier, zu Schadenfreude, zu Machtlosigkeit.<br>Ein wahres Wechselbad der Gef\u00fchle. <br><br>Vielleicht habe ich mehr \u00fcber dieses Gif nachgedacht, als es gesund w\u00e4re, aber vielleicht k\u00f6nnt ihr euch auch einfach ficken?<br><\/blockquote>Holy Shit. Du hast definitiv zu viel dar\u00fcber nachgedacht. BigBang ein paar Tage Auszeit w\u00fcrden dir gut tun. <br><br>Au\u00dferdem ist der Drache weiter unbesiegt, sein youtube Account noch da und er gibt einen Fick auf Hater!"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:52:29+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-07-24awvu8k.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:56:46+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "Also bitte, meine Damen und Herrn, der Meddl soll uns einen , nicht spalten!<br><br>Hab ich schon tausend ma gsacht etzadla<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T00:58:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Wo bleibt das versprochene Foto vom Dildo in rainers Arsch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T01:01:16+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<strike>kommt Montag<\/strike> wenn ich aus dem Urlaub zur\u00fcck bin und betrunken vorm Rechner sitze"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T01:06:54+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "Foto 4\/7 Ende"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T01:12:08+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Meine WoTs, meine Regeln. Morgen kommen wieder Einzeiler. BYE"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T01:13:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>lel wie alle auf das gif abgehen, olo<br>ich glaub ich muss mal das unzensierte posten solang schnapper schl\u00e4ft oder noch was h\u00e4rteres aus meinem Drachengiftschrank. Ob ihr wohl noch schlafen k\u00f6nnt, wenn ihr nen Dildo in Rainers Arsch stecken gesehen habt?<br><\/blockquote>Unzensiertes Wichsvideo wurde heute schon gepostet. Nat\u00fcrlich von panic der alten Schwuchtel<br><br>Und das Dildo Bild ist Fake. Kannste behalten. Krieg mal deine Feeks auf die Kette Junge<br><br><img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/mZEgD0.gif\"><br><br>SO!"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T01:20:50+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "13.08.2018 16:06 n.flanders<br>User n.flanders has deleted his account.<br><br>Fak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Der Thread k\u00fcnftig nun etwas unlustiger"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T01:30:44+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "wieso l\u00f6schen sich hier eigentlich immer alle? ist ja schlimmer als in jedem anderen forum."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T01:42:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Muss man akzeptieren. Die kurzen und schmerzlosen L\u00f6schungen sind jedenfalls besser als die, die vorher noch rumweinen."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T01:58:28+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>13.08.2018 16:06 n.flanders<br>User n.flanders has deleted his account.<br><br>Fak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Der Thread k\u00fcnftig nun etwas unlustiger<br><\/blockquote>aller was, wtf.<br>Der war doch schon seit 2005 dabei?<br>Wer hat ihn jetzt rausgemobbt??"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T01:59:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Du. Mit deinem Bild.<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/item\/217120-SuperTastatur\/?page=1#comment2758607\">https:\/\/www.lachschon.de\/item\/217120-SuperTastatur\/?page=1#comment2758607<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T02:07:42+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Schnappi macht Nachtschicht um angek\u00fcndigte Sp\u00e4hergifs als erster zu sehen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T02:13:04+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "Habe die Definition von &ldquo;Suppengmobu&rdquo; verpasst.<br>anyone?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T02:14:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hier die Erkl\u00e4rung: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/qSgxTjgLLo4?t=9s\">https:\/\/youtu.be\/qSgxTjgLLo4?t=9s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T02:16:41+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Du. Mit deinem Bild.<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/item\/217120-SuperTastatur\/?page=1#comment2758607\">https:\/\/www.lachschon.de\/item\/217120-SuperTastatur\/?page=1#comment2758607<\/a> [lachschon.de]<br><\/blockquote>meine bilder waren der grund warum er so lange hier durchgehalten hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T03:24:51+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Es ist jetzt genau 03,24 und jeder der hier Wichsvideos posted ist Vogelfrei"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T03:42:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Warum ist bei Joyclub noch nichts f\u00fcr den 20.08 eingetragen?<br><br><a href=\"https:\/\/www.joyclub.de\/veranstaltungen\/?toggle_on_xs=false&amp;page=&amp;filter_day_select=&amp;location_name=Emskirchen%2B91448&amp;event_filternavi_radius=50&amp;location_param=4320&amp;event_category=swinger_partys&amp;event_rating=&amp;event_searchfield=\">https:\/\/www.joyclub.de\/veranstaltungen\/?toggle_on_xs=false&amp;page=&amp;filter_day_select=&amp;location_name=Emskirchen+91448&amp;event_filternavi_radius=50&amp;location_param=4320&amp;event_category=swinger_partys&amp;event_rating=&amp;event_searchfield=<\/a> [joyclub.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T04:02:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Es ist jetzt genau 03,24 und jeder der hier Wichsvideos posted ist Vogelfrei<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/XrYkpEy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T05:12:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "schnapper, smachst?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T06:26:29+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<blockquote>Warum ist bei Joyclub noch nichts f\u00fcr den 20.08 eingetragen?<br><br><a href=\"https:\/\/www.joyclub.de\/veranstaltungen\/?toggle_on_xs=false&amp;page=&amp;filter_day_select=&amp;location_name=Emskirchen%2B91448&amp;event_filternavi_radius=50&amp;location_param=4320&amp;event_category=swinger_partys&amp;event_rating=&amp;event_searchfield=\">https:\/\/www.joyclub.de\/veranstaltungen\/?toggle_on_xs=false&amp;page=&amp;filter_day_select=&amp;location_name=Emskirchen+91448&amp;event_filternavi_radius=50&amp;location_param=4320&amp;event_category=swinger_partys&amp;event_rating=&amp;event_searchfield=<\/a> [joyclub.de]<br><\/blockquote>Lel, der erste Eintrag: Atlantis.<br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=5o1DLMrpOKs&amp;t=120s\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=5o1DLMrpOKs&amp;t=120s<\/a> [m.youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T06:31:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>halts maul<br><\/blockquote>Halts selber du verdammter huresohn.<br>Nimm lieber mal ab, schwabbeltitte!<br><\/blockquote>halts maul"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T07:09:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wo bleibt das versprochene Foto vom Dildo in rainers Arsch?<br><\/blockquote>nutz einfach deine fantasie wenn du dir einen runterholen willst! Du Homo"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T07:20:31+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen Her M\u00fcller der wo hier mitliest, oder auch nicht.<br><br>Es ist gef\u00fchlsm\u00e4\u00dfig mal wieder an der Zeit f\u00fcr eine unvorhersehbare Wendung, Rainer w\u00fcrdest du mal?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T07:43:48+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Es ist jetzt 7:43.<br><br>Was f\u00fcr ein Tag"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T07:55:05+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "<blockquote>Es ist jetzt 7:43.<br><br>Was f\u00fcr ein Tag<br><\/blockquote>Hast du auch schon 20 Br\u00f6tchen f\u00fcr dich und eine Freundin vom B\u00e4cker geholt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T07:55:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "\u00c4h nein, es ist jetzt 07:55 taz\u00e4chlich und das habe ich schon mehrmals gesagt, aber siehste mal, die haider sagen ja ich l\u00fcge immer. Tja, kinnergaddn."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T08:30:06+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>Rainer hat\u00b4s geschafft Gelabber<br><\/blockquote><br><br>Naja, <br>du hast schon irgendwie recht, dass er seinen Schwachsinn irgendwo optimiert hat und aus Schei\u00dfe Kupfer gemacht hat. Zumindest verdient er Geld damit, sich und sein verkorkstes Leben live vor der Kamera zu pr\u00e4sentieren. Er kann aufstehen wann er will, fressen wann er will, streamen wann er will und im Grunde machen was er will. Es verlangt ihm auch niemand Qualit\u00e4tsarbeit ab, wie in einer Firma mit vorgeschriebenem Qualit\u00e4tsmanagment oder \u00e4hnlichem.<br><br>Allerdings darf man den psychologischen Aspekt nicht au\u00dfer Acht lassen. Ihm fehlt jegliche Tagesstruktur, die als Rettungsanker fungiert und Sicherheit gibt. Gerade bei einer ADS-St\u00f6rung. Au\u00dferdem beinhaltet &ldquo;Arbeiten gehen&rdquo; nicht nur Geld verdienen. Wir haben das Verlangen nach Wertsch\u00e4tzung und sozialer Interaktion. Wir genie\u00dfen das Gef\u00fchl gebraucht zu werden und einen Teil zur Gesellschaft beizutragen. Rainer findet keine dieser Erf\u00fcllungen in seiner &ldquo;Arbeit&rdquo;.<br>Arbeit beinhaltet auch den Wunsch, seine F\u00e4higkeiten zu beweisen, sie zu st\u00e4rken und sich weiterzuentwickeln. Auch Rainer wird aufgefallen sein, dass seine Videos immer schlechter und m\u00fcheloser dahingeklatscht sind, als es noch vor vielen Jahren mit &ldquo;4 Drachen und der Metal&rdquo; der Fall gewesen war. Er sagt ja selber, dass er keine Ideen mehr hat. Das alles f\u00fchrt zu einer inneren Unbefriedigtheit. Rainer kann durch die Unstrukturiertheit seiner Arbeit seine Freizeit kaum mehr bewusst erleben. Bei ihm verschmilzen die Grenzen zwischen Arbeit und Freizeit. Meist redet er sich dann ein Ideal ein, indem er sein Hobby zum Beruf gemacht hat und versucht sich selber zu \u00fcberlisten. Au\u00dferdem hat er keinerlei Sicherheiten. Kein Festgehalt, keine Rentenvorsorge&#8230; Das f\u00fchrt zu innerlichem Druck. Auch weil er wei\u00df, dass irgendwann Stunde x kommen wird, an der die Leute einfach keinen Bock mehr haben, seinen Mist zu verfolgen und die Zuschauerzahlen sinken bis hin zur v\u00f6lligen Irrelevanz (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Affenkeks. Kussi aufs Nussi!). <br><br>Hinzu kommt nat\u00fcrlich der t\u00e4gliche Psychoterror und die Paranoia, die mit seiner &ldquo;Arbeit&rdquo; einhergehen. All das nagt sichtlich an seinem Nervenkonstrukt, wie der offensichtlich soziale Abstieg der letzten Jahre beweist. Er legt kaum noch wert auf K\u00f6rperpflege, wird immer dicker, l\u00e4sst sein Haus verkommen und verbringt 95% seiner Zeit in den eigenen 4 W\u00e4nden. Fr\u00fcher hat er immerhin hier und da noch Festivals besucht oder ist anderen echten freizeitaktivit\u00e4ten nachgegangen.<br><br>Bleibt zu diskutieren, ob er es geschafft hat&#8230;<br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T09:08:43+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Meist redet er sich dann ein Ideal ein, indem er sein Hobby zum Beruf gemacht hat und versucht sich selber zu \u00fcberlisten.<br><\/blockquote>Auch wenn der Rest der WoT mal wieder total neue und diskussionsw\u00fcrdige Dinge zusammenfasst, der Teil wirklich mal Realtalk: Das ist meistens das bl\u00f6deste, was man machen kann.<br>Ich wollte taz\u00e4chlich mal Pianist werden, so mit Musik studieren und allem. Hab ich dann aber sein lassen, weil ich gemerkt habe, dass das ganze \u00dcben f\u00fcr das Vorspielen an der Kunsthochschule und der damit verbundene Druck mich total aufgerieben haben und mir jeglichen Spa\u00df an der Sache genommen haben. &ldquo;Klavierspielen wollen&rdquo; und &ldquo;Klavierspielen m\u00fcssen&rdquo; sind zwei sehr unterschiedliche Dinge, wie ich gelernt habe. Kreative Berufe haben halt das Problem, dass man Kreativit\u00e4t nicht erzwingen kann. Da braucht man sehr gute Rahmenbedingungen f\u00fcr und finanzielle Unabh\u00e4ngigkeit."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T09:09:10+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ganz was neues. G\u00e4hn."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T09:10:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Es ist \u00e4h 9:10 puh"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T09:31:55+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Meddl Loide bin auch wieder da. Habt ihr mich vermisst?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T09:33:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wots nur noch mit Michael, sonst liest das doch keiner"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T09:36:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Am besten finde ich momentan, dass er bei jedem seiner Streams immer ganz paranoid mit seinen zugeschwietzten Schweins\u00e4uglein auf den zweiten Monitor schielt. So als w\u00fcrden wir es nicht merken.<br><br>Sitzt da wie Dagobert Duck in seinem Geldspeicher und die einzige Frischluft die er bekommt, ist wenn er mal wieder den <strike>Panzerknackern<\/strike> Haidern vor den Toren die Pr\u00fcgel nausschmei\u00dft."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T09:38:40+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Fand die WoT von Barney ziemlich treffend.<br><br>Es ist 09:38 Uhr, wow!"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T09:39:11+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Am besten finde ich momentan, dass er bei jedem seiner Streams immer ganz paranoid mit seinen zugeschwietzten Schweins\u00e4uglein auf den zweiten Monitor schielt. So als w\u00fcrden wir es nicht merken.<br><br><\/blockquote>&ldquo;Ich geh mal kurz aufs Klo&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T09:41:42+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0052693001534243690\/39314209.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0052693001534243690\/39314209.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><br>Keine neuen Erkenntnisse, aber Lachschon User manchmal ziemlich d\u00e4mlich. Kleine Klarstellung, bevor hier noch wirklich jemand glaubt, dass er es geschafft hat&#8230;<br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T10:02:28+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "(das ist ein product placement)<\/p>"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T10:08:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "&ldquo;Produkt plasmand&rdquo; hei\u00dft das"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T10:18:13+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Produkt plasmand&rdquo; hei\u00dft das<br><\/blockquote>Junge l\u00f6sch das! Der Begriff ist von Huawei gesch\u00fctzt. Kann teuer f\u00fcr lachschon werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T10:33:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja kann es sein, dass der Schwertgro\u00dfmeister bei seinem Beruf a weng geflunkert hat?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LfSygoU.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T10:58:55+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Raynert scheint momentan etwas Oberwasser zu haben. Wird Zeit das die M\u00fchlen des Lebens und der Gesellschaft ihm den n\u00e4chsten D\u00e4mpfer reindr\u00fccken.<br><br>Vorschl\u00e4ge f\u00fcrs Staffelfinale? Schanzenfestival? Dritter Strike? Gerichtsverfahren gegen Affenkeks? <br><br>Ich erwarte generell vom 20.08. wenig, aber ich denke das es ganz schnell eskalieren kann wenn eine Gruppe halbstarker Jugendliche auf Alkohol und den p\u00f6belnden guudn Reinhardt treffen. Aber wenn man so liest was sich unter den Videos alleine f\u00fcr Fahrgemeinschaften bilden, gewinnt das schon fast an Eigendynamik. Bin schon irgendwie gespannt, denk aber das da nicht viel bei rumkommen wird. Was denkt ihr dar\u00fcber?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T11:03:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Niemand, der am 20.08. zur Schanze meddelt will Reiner, etwas Gutes. Dieses kleine aber nicht unwichtige Detail sollte man stets im Hinterkopf behalte. Dreht sich die Gewaltspirale bis dahin unbeirrt weiter, kann das ein gro\u00dfartiger Tag werden. Nicht f\u00fcr Reiner nat\u00fcrlich, das ist klar. Kann es mir schon sehr gut vorstellen, dass da ~50 Loide auf einmal am Hutst\u00e4nder vor den Toren rumklingeln. Das ganze dann gepaart mit aweng Alkoholkonsum und ordentlich Sonne auf die erhitzten Haiderk\u00f6bbe und man hat alles zusammen f\u00fcr fresh, fresh Mett.<br><br>Hat jemand Boneclicks bescheid gesagt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T11:11:39+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Vor allem steht er mit dem R\u00fccken zur Wand.<br>Er kann nicht wegfahren, bis er wiederkommt ist die Schanze gest\u00fcrmt und komplett entglast, er kann aber auch nicht dableiben weil Reinhardt nicht gerade f\u00fcr seine Deeskalationstechniken bekannt ist.<br><br>Spannend, aber wahrscheinlich sehen wir au\u00dfer Wortgefechte am Bauzaun nichts weiter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T11:13:08+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Ja genau diskutiert doch was am 20.08 passieren wird! Vielleicht wird dann die bi Frage gekl\u00e4rt oder aber wem die Schanze geh\u00f6rt! Ganz nebenbei sehen wir dann auch dass der Fette Oger dumm ist!<br><br>Fapisst euch doch"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T11:15:36+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Hab geh\u00f6rt, er will seiner Freundin am 20.08 einen Antrag machen."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T11:15:54+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wetterbericht meldet angenehme 20-27\u00b0, bei 0% Niederschlagswahrscheinlichkeit f\u00fcr den 20.8.<br><br>Der Lord hat f\u00fcr den restlichen Monat keine Videos mehr auf dem Hauptkanal angek\u00fcndigt, also werden nach adam Riese und den komplexen System hinter den Ank\u00fcdigungen ab dem 20.8. t\u00e4glich 3 neue videos kommen -.-'<br><br>Kann mal jemand Rainer erkl\u00e4ren, dass bei ner Kontosperrung sein zweitkanal nix bringt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T11:18:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Interessiert keine Sau"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T11:19:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>bis er wiederkommt ist die Schanze gest\u00fcrmt und komplett entglast<br><\/blockquote>Es gab mal &lsquo;ne Zeit, in der wurde das fachm\u00e4nnische Entglasen der Scheiben mittels Wurfgeschoss aufs h\u00f6chstnotpeinliche Verurteilt. Inzwischen ist es einfach so&#8230; meh. Ja, mei&rsquo; hat ihm halt wieder jemand ne Scheibe eingeschmissen&#8230;basst scho h\u00e4tt ich gsacht, weida gehts. Solange Ententonne noch ein comiceskes GIF daraus erstellen kann ist alles gut.<br><br>Abstumpfung im Drachengame wie in Deutschland w\u00e4hrend der Fl\u00fcchtlingskrise."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T11:25:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja super lustig"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:18:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Peltbruefung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:19:00+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Wieso, Fl\u00fcchtlinge sind doch auch alles Fachkr\u00e4fte oder? Demzufolge wird die Schanze am 20.08. auch fachgerecht entkernt w\u00e4hrend Drache in N\u00fcrnberg bei N-ergie seine Abschlagszahlung pers\u00f6nlich vorbeibringt."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:19:34+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat Droll schon eine WoT zu Reinis Kinderdisco mit Nebelmaschine gesch\u00fcrt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:22:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Drrrrrraud euch, kommbt zu mir<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/XozFQLCLmNRUTaYmxC\/giphy.gif\"><br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:22:21+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Hat Droll schon eine WoT zu Reinis Kinderdisco mit Nebelmaschine gesch\u00fcrt?<br><\/blockquote>Herr Dr.Oll, w\u00fcrden sie bitte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:22:32+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Wieso, Fl\u00fcchtlinge sind doch auch alles Fachkr\u00e4fte oder? Demzufolge wird die Schanze am 20.08. auch fachgerecht entkernt w\u00e4hrend Drache in N\u00fcrnberg bei N-ergie seine Abschlagszahlung pers\u00f6nlich vorbeibringt.<br><\/blockquote>Gehts dir gut?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:24:38+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Zitat aus dem ASA<br><blockquote>Sein &ldquo;Miggrost\u00e4nder&rdquo; kommt erst morgen.<br><\/blockquote>&#8230;ohne Gag ? Keine Po-Ente oder wenigstens ein &ldquo;lel&rdquo; in Klammern dahinter ? Der ASA ist echt am abbauen."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:26:33+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Hat Droll schon eine WoT zu Reinis Kinderdisco mit Nebelmaschine gesch\u00fcrt?<br><\/blockquote>Der arme, dumme Knallkopp kriegt nat\u00fcrlich Nichts in sein kapottes Spatzenh\u00f6nn, godverdomme.<br><br>Dankt mir sp\u00e4ter"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:33:28+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "NEBEL WIR BRAUCHEN MEHR NEBEL"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:34:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hab heute den AsA auf Facebook entdeckt. Da kommentieren ja tats\u00e4chlich Idioten unter ihrem RL Namen hochnotpeinliches Zeug. \u00dcbel"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:37:21+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Meddl Loide! XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:48:14+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Hab heute den AsA auf Facebook entdeckt. Da kommentieren ja tats\u00e4chlich Idioten unter ihrem RL Namen hochnotpeinliches Zeug. \u00dcbel<br><\/blockquote>Willkommen auf Facebook"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:48:17+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "3.917 Personen gef\u00e4llt das<br><br>LEL"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:50:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Facebook ist doch Neuland Internet"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T15:58:57+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kleine Schnapszahl XD XP"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T16:00:33+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Was macht der dieke Ber eigentlich mit den ganzen Mikrofonst\u00e4ndern? Der wechselt die Dinger ja h\u00e4ufiger als seine Ti Sh\u00f6rter. Ich erinnere nur an das eine Drohnenvideo wo man ein ganzes Rudel hinter seiner Lesebank sehen konnte.<br><br>Auch: Gibts ein Browser Addon mit dem man gezielt Beitr\u00e4ge einzelner Nutzer ausblenden kann? Schnappi Spam nervt nur noch."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T16:01:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine Anmerkung er sagte k\u00fcrzlich, er habe zwei St\u00fcck bestellt. Jetzala wirds brofessionell Loide tatzaechlich!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T16:02:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja was macht er damit? Sollte man mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:22:46+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Die Zwangsr\u00e4umung der Schanze konnten wir leider nicht live mitverfolgen. Thread war ja gesperrt."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:23:49+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie d\u00fcnn er bei der Zwangsr\u00e4umung noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:26:04+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Neuer Kuchencontent in feinster Hochkantqualit\u00e4t. <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/H6Njybt93eA\">https:\/\/youtu.be\/H6Njybt93eA<\/a> [youtu.be]<br>Ist aber dennoch ganz am\u00fcsant weil man da die schiere Menge an Leuten sieht die mittlerweile gleichzeitig da unterwegs ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:28:05+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ist doch alt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:28:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fettsack hatte zwischenzeitlich gestreamt nur hats keiner mitbekommen<br><br>Drachenlord Stream 14.08.2018 (ZUSAMMENFASSUNG) \/ Zigarre, Whiskey und die Hater<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9vRNpeFS9as\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9vRNpeFS9as<\/a> [youtube.com]<br><br>er sch\u00fcrt sich gen\u00fcsslich 'ne zigarre rein. wenigstens kanner da beim paffen nix falschmachen"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:29:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ist auch ganz neuer kontant oder. L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:30:25+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Hab heute den AsA auf Facebook entdeckt. Da kommentieren ja tats\u00e4chlich Idioten unter ihrem RL Namen hochnotpeinliches Zeug. \u00dcbel<br><\/blockquote>aus diesem Grund haSSt man Rainer auch anonym im Internet."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:30:43+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:33:45+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Kann zu hier<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:36:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er arbeitet momentan an zwei Projeggden, die nicht auf Youtube kommen.<br><br>Eins eine Dokumentation in der er die Leute bei ihm filmt. Die soll dann auf Youtube kommen. Das andere auf DVD Basis.<br><br>Ende des Jahres soll beides sp\u00e4testens kommen. Aber ob es wirklich hinhaut weiss er nicht. Er arbeitet zwar dran, aber weiss noch nicht obs dann auch tats\u00e4chlich kommt.<br><br>Kannst dir nicht ausdenken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Reiner bleibt klassisch"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:37:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Mobbingkreis ist keke"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:38:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>bleibt auf hier<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:39:01+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "lul&#8230; da war Lukas nun auch mal beim Rainerle<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tH1NSuv.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:39:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bitte nicht spammen"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:41:37+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Okay"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:41:58+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Bitte schlie\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:42:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "So langsam verstehe ich warum schnappi hier zumacht."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:42:26+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:42:28+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Neuer Kuchencontent in feinster Hochkantqualit\u00e4t. <br><br><\/blockquote>So sehen also die Kuchenkinder diesen Sommer aus. Wahrlich lachhaft.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DklZ5gmXsAAgOEL.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DklZ6fAXgAMfhPf.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:43:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Klopsm\u00f6hre"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:46:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Popopop!<br><br>Popp den Popopop, poppt den Popopopopop, Popp den Po, popp den Arsch popp den Popopop die ganze Nacht."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:47:14+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "hallo am 20.08 wird nix passieren, aber ihr k\u00f6nnt gerne mit tipico und mir an der rastst\u00e4tte n\u00fcrnberg\/f\u00fcrth chilln, mitn paar rum\u00e4nen truggern einen saufen w\u00e4hrend tipicos schichtwechsel.<br><br>hier habt ihrs zeurst gelesen"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:47:17+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Rainer erz\u00e4hlt euch mal was \u00fcber Abnehmen:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/-_zIsq2z01w?t=1019\">https:\/\/youtu.be\/-_zIsq2z01w?t=1019<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:51:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Kann mal einer das Video verlinken wo er dar\u00fcber spricht was er tats\u00e4chlich sogar schon alles besser konnte als die Meisten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:51:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DklZ5gmXsAAgOEL.jpg:large\"><br><br>der im schwarz bin ich, in weiss b\u00e4renjude.<br>was willst du tun?! komm ran"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:52:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nur durch Fett nimmt man ab. Denn nur durch Butter wird die Verdauung beansprucht.<br><br>Muss man nur wissen."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:53:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habta schon euer Hotel gebucht f\u00fcrn 20.8?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:54:42+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "kleiner Couchhupferl<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/KVDpke5aONEJm0tfCh\/giphy.gif\"><br><br>gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den gudne Qu4rkey f\u00fcr die Idee<br>#liebe"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T21:55:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Habta schon euer Hotel gebucht f\u00fcrn 20.8?<br><\/blockquote>ne ganz deutschland ausgebucht, airbnb preise bei 350eur pro nacht, affenkeks pls help"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:04:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "schnapperl, ne coler rot bidde."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:05:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "hast du eig was von dem zigeuner_oper kh\u00f6rt khabt?? <br>glaubn der is in holland verorn gange."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:10:52+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Zehn Uhr Zehn LOL"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:12:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dachte du bist in den USA"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:14:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "sowas \u00e4hnliches wollt ich auch grad &#8230; ach schnapperl XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:14:45+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Der nette Pilot hat mich inzwischen mit nur 24h Versp\u00e4tung heim gebracht. Aviationsexamen so nicht bestanden werden wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:15:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ach widder ne neue seite komm scheiss drauf die 5 pelts nehm ich mit<br><br>\u20ac: juhser unter mir ist bi"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:22:30+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Bissl bi schad nie. Wieder zum besten Zeitpunkt aufgemacht. Passiert grad echt viel."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:23:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "22;35;47<br><br>oge jetzala 22;26;15"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:25:19+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Es ist doch am Besten, man steckt sich hinsichtlich des 20.08 einfach keine gro\u00dfen Erwartungen, die dann nur entt\u00e4uscht werden k\u00f6nnen (s. Vergleich mit einer Neuverfilmung eines gro\u00dfartigen Werks zB). Generell ist aber Mett vorprogrammiert, einfach wegen der entwickelten Eigendynamik, und da man nicht nur auf eine Ablieferung von wasauchimmer sein soll (29.02), sondern jeder dahergelaufene Haus- und Wiesenhaider sich nach eigenem Gutd\u00fcnken beteiligen darf. Im Worst-Case-Szenario gibt es halt Besuchsvideos, in denen ein Hr. M\u00fcller pauschale Platzverweise erteilt. Im unwahrscheinlichen Falle (lel), in dem sich die &ldquo;Bullen&rdquo; aber nicht dazu herablassen, den schaurigen Berg 24h zu \u00fcberwachen, stehen uns mind. neue standardisierte &ldquo;Hr. Wiiinkl\u00e4\u00e4\u00e4r&rdquo;-Hochkant-Videos bevor. Nur schade, dass der Tag in nicht unerheblich vielen Bundesl\u00e4ndern ja bereits wieder Schultag ist. Find ich a weng schad' , h\u00e4tte man mehr draus machen k\u00f6nnen.<br>Aber gebt mal bei Google nur &ldquo;20.08&rdquo; ein."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:28:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "@CptMeddl<br><br>Am 20.08 wird es am #altschauerberg #gesichtswurst aufs Haus geben. Aber nur solange der Vorrat reicht ! #liebe<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/cptmeddl\/status\/997448640288514048?lang=de\">https:\/\/twitter.com\/cptmeddl\/status\/997448640288514048?lang=de<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:32:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "20.08 wird nix passieren ihr wuppkes"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:33:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Es wird \u00fcberhaupt nichts passieren. Je mehr Leute da sind, desto geringer ist die Motivation des einzelnen irgendwas lustiges zu machen.<br><br>Vergleichbar mit Erste Hilfe leisten."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:33:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "am 20.8 wird a neue woschd in die k\u00fcche gelegt"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:34:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Es wird \u00fcberhaupt nichts passieren. Je mehr Leute da sind, desto geringer ist die Motivation des einzelnen irgendwas lustiges zu machen.<br><br>Vergleichbar mit pelten.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:38:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Gute Nacht 20.8 <br>Gute Nacht schnappi<br><br><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/03\/25\/73647b8ecf9e941c.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:40:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Also ich wurde 1989 in Neustadt an der Aisch geboren. Als ich in die schule kam habe ich nie Anschluss gefunden. Ich war der Verr\u00fcckte der mit sich selber spricht und alleine auf dem Stein in der Ecke sitzt. Wurde jeden Tag bis geh\u00e4nselt bis ich weinte. Und Ja ich meine wirklich weinte. Sogar noch mit 15J bin zwar immer sensibel gewesen aber naja. Nach der schule habe ich fast 1 \u00bd J keine Arbeit gefunden immer wider mal so kleine Aushilfe aber nichts festes nach 1 \u00bd J habe ich einen Job Bekommen bei dem ich 3 Monet war aber ab da waren es 2 Jahre bei denen ich immer 2 Wochen da 3 Wochen da. Das ging Zwei Jahre so. (Zeitarbeit) Nach diesen Zwei Jahren habe ich \u00fcber 38 Firmen gesehen. Allerdings hat mir keine wirklich gefallen. Ich kam in eine Firma die echt klasse war. Jacob Plastik. In der Firma war ich fast 3 Jahre nach dem ersten Jahr dachte ich mir noch Cool ich kriege die Kurfee. Dann als das Zweite Jahr angefangen hatte so im Juni Starb meine Geliebte Gro\u00dfmutter<br><br>war ein Harter Schlag ins gesiecht. Ich hatte daran lange zu knabbern. Aber das Jahr ging zu ende und mein Vater bekam die Diagnose KRBS der n\u00e4chste schlag ins Gesicht. Das Jahr war eine dauerndes schwangen zwischen schrecken und Gl\u00fcck. Dann Starb mein Vater einen Tag vor seinem Geburtstag (IST KEIN SEIS) nun das war nat\u00fcrlich auch nicht gerade gut f\u00fcr mich. Ich versank in Depressionen die allerdings keiner mitbekommen hatte so wie es bei mir immer war. Hatte zu der zeit bereits einen Nervenzusammenbruch hinter mir und stand nat\u00fcrlich kurz vor Selbstmord. Irgend wie habe ich es geschafft es zu \u00fcberstehen. Aber das Schicksal wollte einfach nicht aufh\u00f6ren. Mein Vater tot. Da beschloss meine Mutter mich mit meiner anderen Gro\u00dfmutter die Krank ist und nichts mehr versteht was los ist alleine zu lassen und mit einem neuen Macker abzuhauen. Meine Schwester ging auch mit und ich wusste nicht wie es weiter gehen soll. Eine Kranke Gro\u00dfmutter ein Pferd von meiner Mutter einen Hund eine Katze und ungef\u00e4hr 10 H\u00fchner was habe ich gemacht ich habe mir einen Hamster gekauft. (kein Witz habe ich echt gemacht) nun zum Gl\u00fcck habe ich 4 Onkels und Tanten die mir geholfen haben zumindest am Anfang. Allerdings meinten sie ich solle gehen und das Haus anderen \u00fcberlassen. Meine Gro\u00dfmutter haben wir ins Pflege heim gegeben Konnte mich nat\u00fcrlich nicht alleine darum k\u00fcmmern mit Haus Hof und Arbeit Privatleben blieb auf der Strecke. (Wohl gemerkt ich war damals 22J)<br><br>es ging mehr schlecht als recht ein weiteres Jahr ins Land und ironischer wei\u00dfer bin ich am 1,8,2012 Arbeitslos geworden. (Achtung bitte Lachen) ich aber am 2,8, Geburtstag. Au\u00dferdem ist mein Vater am 2,7,2011 Gestorben. Das hei\u00dft eine geile schei\u00dfe oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:42:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Es wird \u00fcberhaupt nichts passieren. Je mehr Leute da sind, desto geringer ist die Motivation des einzelnen irgendwas lustiges zu machen.<br><br>Vergleichbar mit Erste Hilfe leisten.<br><\/blockquote>Umso mehr da sind, umso h\u00f6her ist die Schongse dazu. Denn Unter 100 Loiden kannste ruhig nen Ziegel werfen, sollen die Bullen danach etwa alle befragen? Oder soll der 70 j\u00e4hrige Nachbar einen der Kuchenspackos identifizieren, wenn aus der Menge was fliegt? Au\u00dferdem ist dann der sofortige Ruhm unter den Kuchenspackos gr\u00f6\u00dfer, wenn man sich vor so vielen was traut. Ist wie im Klassenzimmer Unsinn machen, wenns alle mitbekommen und man sich geil f\u00fchlt."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:44:32+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Des han i scho lang gsucht ghab, dankschian f\u00fcrs neipostne!"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:44:37+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "die antifa und fussball mobs lieben diesen trick"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:46:00+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Es wird genau wie damals beim Tanzen in der 6. Klasse. Alle werden nur betreten in ihrem Gr\u00fcppchen stehen und darauf warten, dass die anderen irgendwas machen."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:49:31+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Der Kroker der nicht aufh\u00f6ren konnte den Garten zu sprietzen. Weil Opa versch\u00fctt ging in den Amsterdamer Grachten."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:49:40+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Der 20.08. ist wie eine Pralinenschachtel. Hat wirklich extrem viel Potenzial, aber mit Pech sind nur so Drecks Dinger drin mit Alkohol und dunkler Schokolade.<br>Wir \u00f6ffnen die Box aber erst am 20.08. also hoffen wir auf Nougat-Creme und die ganze geile Schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:49:50+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Es wird genau wie damals beim Tanzen in der 6. Klasse. Alle werden nur betreten in ihrem Gr\u00fcppchen stehen und darauf warten, dass die anderen irgendwas machen. <br><\/blockquote>ich setze immer noch auf den Meth Typen der Rainer die Hose runterzieht und sein gesicht in seinem Arsch\/seinen \u00c4rschen vergr\u00e4bt."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:50:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Der 20.08. ist wie eine Pralinenschachtel. <br><\/blockquote>Na Forest?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:53:28+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Schr\u00f6dingers 20.08. Bis der Termin kommt, ist gleichzeitig alles und nix los an der Schanze. Ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T22:58:53+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich will am 20.08:<br>- Schwertk\u00e4mpfe auf Leben und Tod unter Kuchis<br>- Schie\u00dferei mit der Leibstandarte Rainer Winkler<br>- Ein Haider, der so aussieht und spricht wie Homungus aus Mad Max 2<br>- Motorradgangs im 80er-Jahre-Look, die um die Schanze fahren<br>-Exsel, der sich mit nacktem Oberk\u00f6rper und Kn\u00fcppel einen blutigen Weg durch die Menschenmenge schl\u00e4gt<br>- brennende Autos, vermummte Steineschmei\u00dfer<br>- Bengalos<br>- Massenschl\u00e4gerein<br>- Artilleriebeschuss mit Senfgasgranaten<br>- Mindesten 15 Tote<br>- Livestream"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:00:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/aggie.io\/6yf1map_\">https:\/\/aggie.io\/6yf1map_<\/a> [aggie.io]"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:02:39+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Bei allem unter einer Erw\u00e4hnung in den Lokalnachrichten bin ich auf jeden Fall entt\u00e4uscht."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:08:20+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote>Ich will am 20.08:<br>- Schwertk\u00e4mpfe auf Leben und Tod unter Kuchis<br>- Schie\u00dferei mit der Leibstandarte Rainer Winkler<br>- Ein Haider, der so aussieht und spricht wie Homungus aus Mad Max 2<br>- Motorradgangs im 80er-Jahre-Look, die um die Schanze fahren<br>-Exsel, der sich mit nacktem Oberk\u00f6rper und Kn\u00fcppel einen blutigen Weg durch die Menschenmenge schl\u00e4gt<br>- brennende Autos, vermummte Steineschmei\u00dfer<br>- Bengalos<br>- Massenschl\u00e4gerein<br>- Artilleriebeschuss mit Senfgasgranaten<br>- Mindesten 15 Tote<br>- Livestream<br><\/blockquote>Was es wirklich geben wird:<br>- Reiner der Besucher schubst<br>- Verwackelte Hendivideos<br>- Schmierereien auf dem Weg nach Schauerberg"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:09:27+02:00",
        "username": "duFFs",
        "text": "PELT!"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:10:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "- kichernd wegrennen<br>- schei\u00df Musik zur Anreise h\u00f6ren<br>- Verpixelung total verkacken"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:11:31+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/u365wBK.png\"><br><br>Tr\u00e4gt Rainer mittlerweile Windel oder was ist das f\u00fcr eine Ausst\u00fclpung an seinem fetten Arsch"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:12:32+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "- HERR WIIINKLAAAA!"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:13:35+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/aggie.io\/6yf1map_\">https:\/\/aggie.io\/6yf1map_<\/a> [aggie.io]<br><\/blockquote>das is sehr spa\u00dfig muss ich ma sagen"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:14:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bis einer weint."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:17:44+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Der Fette Esel"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:20:16+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hab gerade die Hotellage in der Umgebung kontrolliert und festgestellt: es wird nix passieren<br><br>E: Denn 20.8 hab ich auch gegooglet: Toll bei Aldi-S\u00fcd giebts Vorh\u00e4nge um 8,90\u20ac im Angebot"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:27:52+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "@Kroker<br><br>PASS AUF, ICH WEISS WO DU WOHNST<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bwDirrh.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:28:07+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Tr\u00e4gt Rainer mittlerweile Windel oder was ist das f\u00fcr eine Ausst\u00fclpung an seinem fetten Arsch<br><\/blockquote>JA!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tfHkWwF.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:33:56+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Es wird \u00fcberhaupt nichts passieren. Je mehr Leute da sind, desto geringer ist die Motivation des einzelnen irgendwas lustiges zu machen.<br><br>Vergleichbar mit Erste Hilfe leisten.<br><\/blockquote>wir brauchen einen organisator, einen Truppenf\u00fchrer des Haids.<br><br>Stellt euch for wie aufgeschmissen reiner w\u00e4hre wenn nur 5 haider coordoniert von allen seiten vorr\u00fccken w\u00fcrden (also ohne gewalt oder so). 2 vorm tor schreien rum bis drache andgerollt kommt, einer l\u00e4uft durch fert blus koppel, ein anderer durch den Dschungel ganz hinterm haus. <br><br>Sobald drache meint ein Haider sei zu tode ge-roundhousekicked, hallt es von der anderen Seite der Schanze &ldquo;Herr Winklaaa&rdquo;. <br><br>Entweder f\u00e4ngt er an zu joggen wie pl\u00f6d (lel als ob) oder her kriegt panikanf\u00e4lle weil er eben nur an einem ort auf einmal sein kann und die Schanze doch recht gross ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:35:13+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Can not be unseen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:36:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alter musste \u00fcbelst schnaufen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>So auch kommen kann und kommen wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:39:38+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "ob riter pipi in den augen kriegt, wenn sie sieht, dass ihr nutzloser sohn st\u00e4ndig beschenkt wird f\u00fcrs nichtstun? <br><br>bekommt ramsch von haidern, die riter damals nicht nur zahlen musste, nein, dazu kam noch eine standpauke von rudi<br><br>was f\u00fcr ein life"
    },
    {
        "time": "2018-08-14T23:46:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Truppenf\u00fchrer des Haids.<br><\/blockquote>M\u00f6gen sich alle mit milit\u00e4rischer Erfahrung einfinden und einen Leitplan schmieden."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T00:01:18+02:00",
        "username": "StrammerJunge",
        "text": "Egal in welchen Belangen, aber vorallem was den 20.08 angeht, muss man sich die Facebook Gruppe &ldquo;Drachenlord Pilgerweg zum Altschauerberg&rdquo; gen\u00fcsslich nei sch\u00fcren.<br><br>Von den Mitgliedern \u00fcber den Dargebotenen Content, exklusivster und feinster Fremdsch\u00e4m bei 1103 Mitgliedern. Kauf es jetzt, oder ich fick dich Tod<br><br><br><br><br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T00:18:47+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "I hoab immer oan Goatahna voasteckt in mei Hosntaschn. Man woas ja eh nie woans a Worscht zum schneiden gibt."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T00:24:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>I hoab immer oan Goatahna voasteckt in mei Hosntaschn. Man woas ja eh nie woans a Worscht zum schneiden gibt.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/ytcropper.com\/cropped\/HT5b70afcd0e33a\">https:\/\/ytcropper.com\/cropped\/HT5b70afcd0e33a<\/a> [ytcropper.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T00:30:38+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>- kichernd wegrennen<br>- schei\u00df Musik zur Anreise h\u00f6ren<br>- Verpixelung total verkacken<br><\/blockquote>- Meddl rufen<br>- L\u00f6schzwerge und Monster bei Matze Zwingel kaufen<br>- Pizza bei Gino bestellen ohne zu zahlen<br>XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T00:33:56+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>- kichernd wegrennen<br>- schei\u00df Musik zur Anreise h\u00f6ren<br>- Verpixelung total verkacken<br><\/blockquote>- Meddl rufen<br>- L\u00f6schzwerge und Monster bei Matze Zwingel kaufen<br>- Pizza bei Gino bestellen ohne zu zahlen<br>XD<br><\/blockquote>- Von Gino durch die Hecke gezogen werden<br>- Pizzerhose verlieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T00:34:14+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote>I hoab immer oan Goatahna voasteckt in mei Hosntaschn. Man woas ja eh nie woans a Worscht zum schneiden gibt.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/ytcropper.com\/cropped\/HT5b70afcd0e33a\">https:\/\/ytcropper.com\/cropped\/HT5b70afcd0e33a<\/a> [ytcropper.com]<br><\/blockquote>Er hat sehr sinnliche H\u00e4nde"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T00:41:25+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>- kichernd wegrennen<br>- schei\u00df Musik zur Anreise h\u00f6ren<br>- Verpixelung total verkacken<br><\/blockquote>- Meddl rufen<br>- L\u00f6schzwerge und Monster bei Matze Zwingel kaufen<br>- Pizza bei Gino bestellen ohne zu zahlen<br>XD<br><\/blockquote>- Von Gino durch die Hecke gezogen werden<br>- Pizzerhose verlieren<br><\/blockquote>- &ldquo;Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4&rdquo; br\u00fcllen<br>- Rainers &ldquo;Grundst\u00fcck&rdquo; also den Platz davor betreten<br>- Rainer daran erinnern das er wegen L\u00dcGEN vorbestraft ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T01:00:20+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=i5-xNvW9TCg\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=i5-xNvW9TCg<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Fresh Fresh Mett XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T01:10:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=i5-xNvW9TCg\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=i5-xNvW9TCg<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Fresh Fresh Mett XD<br><\/blockquote>In einem anderen Video meinte er, er habe in &ldquo;fr\u00fcheren schlimmen Zeiten&rdquo; gekokst wie Hemme. Nun nimmt er daf\u00fcr nur noch Matscha Tee, wirkt genauso. Sollte einigees erkl\u00e4hern."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T01:49:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "In Italien is a Br\u00fccken zammgst\u00fcrzt.. genauer gesagt in Genau."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T01:49:44+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=i5-xNvW9TCg\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=i5-xNvW9TCg<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Fresh Fresh Mett XD<br><\/blockquote>Jedesmal wenn ich denke es gibt nichts weiter hassbares als Lars Langfinger dann werde ich eines besseren belehrt"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T01:50:30+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "why der hass?<br><br><br><blockquote>In Italien is a Br\u00fccken zammgst\u00fcrzt.. genauer gesagt in Genau.<br><\/blockquote>Halien, das Wort hei\u00dft Halien"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T02:04:03+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Isserbi"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T03:10:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der 20,08, ist ja ein Montag. Wer hat sich das denn bitte ausgedacht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T04:58:52+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Mark Wupke"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T06:30:47+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Irchendein arbeitsloser Student"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T07:07:27+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Hadda scho die Koffer f\u00fcr's Samma Bries gepackt? Lars auch wieder dabei??"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T07:22:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen ihr bisexuellen Sprietzer"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T07:30:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Irchendein arbeitsloser Student <br><\/blockquote>Mark Wupke<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T08:14:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich bin Hasspapier, man kann mich hassen, aber der Verzehr ist ungesund und macht Fett"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T09:09:30+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Der 20,08, ist ja ein Montag. Wer hat sich das denn bitte ausgedacht? <br><\/blockquote>Ja wurde schon x-fach diskutiert, Mann. Frag doch wem das Haus geh\u00f6rt.."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T09:15:19+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wenn andere am Zenit ihrer Karriere sind, schreiben sie ne Biografie, oder lassen<br> eine schreiben.<br><br>Drachenlord macht Videos vom Postboten und will das zusammengeschnitten als DVD verkaufen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T09:20:58+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Jetzt wartet doch den Dragonmonday ab. Da wird er uns alles erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T09:45:33+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Na, habt ihr auch schon eure randvolle Pissflasche aus dem Fenster geworfen und den n\u00e4chsten Kaffee im sitzen gerendert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T10:01:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Als kleiner Barista muss man schon aufstehen beim Kaffee rendern"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T10:10:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Steht Reiner daf\u00fcr \u00fcberhaupt noch auf? Die letzten male hat er sich einfach elegant \u00fcber seine Furzcouch nach hinten r\u00fcbergebeugt"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T10:11:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleiner Sitzkaffee"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T10:25:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Egal in welchen Belangen, aber vorallem was den 20.08 angeht, muss man sich die Facebook Gruppe &ldquo;Drachenlord Pilgerweg zum Altschauerberg&rdquo; gen\u00fcsslich nei sch\u00fcren.<br><br>Von den Mitgliedern \u00fcber den Dargebotenen Content, exklusivster und feinster Fremdsch\u00e4m bei 1103 Mitgliedern. Kauf es jetzt, oder ich fick dich Tod<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><\/blockquote>na ham d1e fabecook froimde dich aus der grubbe gschmissen khabt oder warum kommst du jetz hierher un heulsd rum?! <br><br>DU JUNGE DU KOMMST AUF M!E LISTE ALLER <br>was machen eig. scho widder so newfags hier aller dieser RDP schafft auch niggs mehr. 20.08 ich kann leider net kommen weil ich an den mondach wichtische termine habes geht u.a. um m1e froinden, den porsche und m1 ferienhaus in new york abber jetz gehts erstmal um dich junge kein vorstellung hier im fred nee du denkst auch kannst dem schnapper 1 blasen und dann hier einfach mitschreiben wa?! so leuft des abber net junge ab jetz zahlst du SCHUTZPELT du verdammter drachi"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T10:46:05+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das macht betroffen wenn man nicht mehr auf den ersten Blick erkennen kann welche von denen der Lard ist&#8230;..<br><br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/ad0264-1534322716.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T10:55:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Solch verbaute K\u00f6rper, aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T10:57:34+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "na rechts Lukas oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T11:15:47+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Das Bild von Rechen macht mich fertig."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T11:22:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "20.08. Schanzenfest gegen Mobbing<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/08\/15\/429d7f3b41f70753.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/08\/15\/429d7f3b41f70753.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T11:28:59+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "is doch mal gut jetz mit dem 20.08.<br><br>wird eh nix passieren, alles bleibt beim alten."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T11:37:21+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "20.08 wird reiner den pener versenken"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T11:48:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich hab eben die 30 Cent Penner eingeladen"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T11:51:48+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "OPA WAR STURMSCH\u00dcRER BEI DER SS."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T12:19:35+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<br>Knusper knusper M\u00e4uschen, lass mich in dein H\u00e4uschen"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T12:20:09+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "OPA WAR STROMPR\u00dcFER BEI DER SS.<br><br><br>uuhhhhh die Leitung hat uneeendlich!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T12:39:27+02:00",
        "username": "Rayx",
        "text": "PELT<br>E<br>L<br>T"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T12:41:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn ma jetzala w\u00fcssde, was die Marie underm Dirndl hadd"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T12:43:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na habter wieder nur Aviationsexamen hier reingepr\u00fcft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T12:51:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "*Nase zuhalt*<br><br>nein"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T12:58:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "WoarSSchd alle."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:03:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich hab gerade a seidla getrunken. <br>Wenn ihr jetzt w\u00fcsstet was das ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:04:29+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ich bin kein Aviationsexamenspr\u00fcfer verdammte Axt."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:06:27+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Nix aber auch gar nix wird paSSiern am 20.8. <br>Letzten Endes wird die Polizei Streife stehne und die 12 j\u00e4hrigen Kuchenkinder werdne heim zu ihren Mutties laufne. Typische Kindegadne ebne.<br>Der Schmalztopf geh\u00f6rt auf intelligente subtile Weise gemobbt bis er komplett am Rad dreht. Wo sind die Haider ala Schaf hin?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:11:01+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Noch 5 Tage.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkldoSxXsAE8SIB.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:15:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Noch 5 Tage.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkldoSxXsAE8SIB.jpg\"><br><\/blockquote>Frag mich immer wieder welche granggen Bassdahde 1. Pensifotos vom Dicken abgespeichert haben und 2. ihn sich l\u00e4ngere Zeit bei der Bildbearbeitung anschauen k\u00f6nnen.."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:16:57+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Und dann zu bl\u00f6d sind ne 2 draus zu basteln, like wer's kennt"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:22:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Noch 5 Tage.<br><br><\/blockquote><br>DER FEEEIINND!!!!<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:24:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner etzadla angespannt. <br><br>Der Satz stimmt diesmal mehr als sonst, tats\u00e4chlich sogar eigentlich genau"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:25:18+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "So Newfags wie Grutzwurst, die denken sie wissen alles besser, nerven mich besonders!<br>Mimimi am 20.08. wird nichts passieren blablabla&#8230;<br>Wirst schon sehen Kleiner!"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:26:41+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Am 20.08 kommt Wupke zur\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:30:45+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Oh lol wurde hier ja sogar heute schon geschrieben.<br>Ja egal habta wieder nur schei\u00dfe neigesch\u00fcrt"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:35:15+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Noch 5 Tage.<br><br><\/blockquote><br>DER FEEEIINND!!!!<br><br><\/blockquote>Adlersson-Crew vor der Schanze w\u00e4re etzala eine richtig nice Sache. Die w\u00fcrden sich da einfach vollsaufen, denen w\u00e4re alles schei\u00dfegal. Die h\u00e4tten auch kein Problem, Rainer eine zu langen."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T13:41:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der Eaglesohn hat genug Zeuch bei M\u00fcller und Schmers Kollegen laufen, der braucht nicht noch ne Anzeige.."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T14:01:27+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Kreisender Adler w\u00e4r a naise Gschicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T14:28:16+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>So Newfags wie Grutzwurst, die denken sie wissen alles besser, nerven mich besonders!<br>Mimimi am 20.08. wird nichts passieren blablabla&#8230;<br>Wirst schon sehen Kleiner!<br><\/blockquote>Irgendwer muss das ganze doch relativieren, damits nicht am ende hei\u00dft es wurde alles auf LS von Schnappi geplant. Rainereske logik.<br>Btw. inzwischen im Umkreis von 20km wirklich die meisten Zimmer ausgebucht. <br>Es wird nix passieren!"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T14:37:39+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Nat\u00fcrlich wird am 20. nichts passieren. Wie denn auch? Die ganzen dummen Kuchenkinder werden doch viel zu bl\u00f6d sein \u00fcberhaupt in die N\u00e4he der Schanze zu kommen, dank Ruiners Privatpolizei.<br>Glaubt ihr, das typische Klientel, das hunderte km zum Lard f\u00e4hrt, w\u00e4re schlau genug weit abseits zu parken und \u00fcber Umwege zum Lurd zu wandern? Die Idioten werden sich alle sp\u00e4testens beim Feuerwehrh\u00e4uschen von der Bolizei heimschicken lassen. Die Videos werden aus Kichern, Aufnahmen vom Rewe und Spr\u00fcchen wie &ldquo;boah ey, fresh fresh Mett&rdquo; bestehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T14:39:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gewagte These: Reiner wird am 20.08. so tun als sei er nicht zuhause. Das heisst, er robbt sich auf dem Boden entlang um nicht am Fenster gesehen zu werden wenn er wegen einer Woarschd in die K\u00fcche will. Verrammelt alle Fenster die bis dahin noch ganz sind (lel) und pisst in SchwibbSchwabb-Flaschen um nicht beim Gang aufs Klo gesehen zu werden.<br><br>Am Tag 1 nach dem Schanzenfest wird er sich auf die Furzcouch schwingen und im Unbesiegtmodus fr\u00f6hlich auf Younow Streamen. Fragen ala &ldquo;Na, Fettsack. Wie war das Schanzenfest?&rdquo; werden gewiss so beantwortet: &ldquo;Was f\u00fcrn Schnazenfest, alder. Hier war nix und niemand, aller. Hatte ich doch auch dausendmal g'sacht g'habt.&rdquo;<br><br>Oder es eskaliert halt. W\u00e4re mein pers\u00f6nlicher Favorit.<br><br>Haider ignorieren l\u00e4uft besser als je."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T14:46:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Halb Bayern ausgebucht Loide, das wird die Party des Jahrtausends!"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T14:53:34+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Hoffentlich kriegt er so richtig auf die Fresse."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T14:56:14+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Hoffentlich pisst ihm jemand in die Kresse"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:02:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Der 20,08, ist ja ein Montag. Wer hat sich das denn bitte ausgedacht? <br><\/blockquote><blockquote>Irchendein arbeitsloser Student <br><\/blockquote>Oder wahlweise auch ein Kuchenkind aus Bayern, Ba-W\u00fc oder NRW:<br><a href=\"https:\/\/www.schulferien.org\/Schulferien_nach_Ferien\/Sommerferien\/2018\/sommerferien_2018.html\">https:\/\/www.schulferien.org\/Schulferien_nach_Ferien\/Sommerferien\/2018\/sommerferien_2018.html<\/a> [schulferien.org]"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:06:18+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das ist etzala ein entscheidendes Detail. Dass es in den letzten Wochen fast t\u00e4glich Besuchsvideos gab, lag vor allem an den Sommerferien, da die meisten Pilgerkinder noch klar im schulpflichtigen Alter sind. Bis auf die drei genannten Bundesl\u00e4nder sind die Sommerferien mittlerweile vorbei. Hoffnungen ruhen auf den faulen Studendne."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:06:29+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "Exakt nix wird passieren, und die Zufahrt zum ASB wird abgeriegelt, und \/ oder das SOKO Emskirchen patrouilliert und schmei\u00dft die Platzverweise naus<br><br>Habe mir trotzdem nen halben Tag Urlaub geg\u00f6nnt und werde erwartungsvoll von N\u00e4mberch aus zur Schanze meddeln"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:09:43+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Rudi wird aus seinem Grab auferstehen und Rainer die lange \u00fcberf\u00e4llige Tracht Pr\u00fcgel verpassen."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:11:00+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/jt8CA1o9tHwnm\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:24:06+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>So Newfags wie Grutzwurst, die denken sie wissen alles besser, nerven mich besonders!<br>Mimimi am 20.08. wird nichts passieren blablabla&#8230;<br>Wirst schon sehen Kleiner!<br><\/blockquote>Irgendwer muss das ganze doch relativieren, damits nicht am ende hei\u00dft es wurde alles auf LS von Schnappi geplant. Rainereske logik.<br>Btw. inzwischen im Umkreis von 20km wirklich die meisten Zimmer ausgebucht. <br>Es wird nix passieren! <br><\/blockquote>Ja war auch nicht ernst gemeint! Nat\u00fcrlich passiert am 20.8. nichts! Es wird nichtmal Kuchenkinderbesuch geben, weil Montag!<br><br>Lel ja ok Spa\u00df beiseite, Rainer wird seine Freundin vorstellen! Ich hab da einen Breitsamer-Spion!"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:24:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rudi wird revealen, dass er gar nicht nach valhalla gemeddelt ist sondern einfach keinen bock mehr auf die wingelsippe hatte. Dann wird er Rainer im stream erwuergen und bosizioniren."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:26:34+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ein arbeitsloser Fettsack der sein gesamtes Umfeld samt ihm in den Ruin rei\u00dft nur um ein paar Barren in den Arsch gebuttert zu bekommen. Zahlt keine Steuern und die Polizei wird am 20.8 den ganzen Tag (eigentlich t\u00e4glich) bei seiner Schanze verbringen nur dass dieser saudumme Oger gem\u00fctlich auf seinem Riesenarsch vorm PC hockt und weiter Barren von dummen 12-j\u00e4hrigen Kindern und Schmalzfetischisten bekommt.<br>Kannste dir echt nicht mehr ausdenken. Tats\u00e4chlich<br>Danke Deutschland<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HE6cWjN.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:28:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wieviel Z\u00e4hne er damals noch hatte"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:30:02+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Hat der sich tats\u00e4chlich die Zigarre mitm Feuerzeug angemacht, weil er sie &ldquo;ehrenvoll&rdquo; anmachen wollte ?<br><br>Alter, ich kann nich mehr.<br><br>EDIT:<br>Wie wenig ihm der Rinderwahn damals anzusehen war."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:40:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Polizei (Gr\u00fc\u00dfe hierbei gehen mal naus an Herr M\u00dcLLLAAAAAAAAAAAAAAA: Hallo Herr M\u00fcller) wird und kann am 20.08. doch nicht einfach &ldquo;Dorfverbot&rdquo; erteilen. Wer zuf\u00e4llig am ASB8 spazierengeht ist eben dort <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br>K\u00f6nnen sich die Haider nichtmal einen Anwalt mitnehmen? Haben die Linken und die Gr\u00fcnen bei ihren Demos und Sitzblockaden doch auch immer einen dabei, der der Polizei dann einhalt gebietet. W\u00e4re 1 nice Sach'"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:45:01+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ja klar, am 20.08 kommen dann Kuchenkinder mit Ongel Alfred zum Schanzenfest"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:53:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie sportlich unterwegs er da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T15:53:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Jo, warum nicht&#8230; Mich wundert im Game absolut gar nichts mehr. Glaube beim Fetischmann, der \u00fcber den Zaun geklettert ist, hats bei mir aufgeh\u00f6rt. Absurdit\u00e4t geh\u00f6rt etzadla dazu. Frag mal String Emil der bereits im Vorfeld von den Altschauerberghillibillys abgefangen wurde. Oder den Kummbbel von Affenkeks, der einen Pizzaschieber ins Xsicht bekommen hat. Oder Dennis, die dumme Sau, Leifels was ihm danach widerfahren ist.<br><br>Anwalt dabei beim Schanzenbesuch ist da nur einer der n\u00e4chsten logischen Schritten."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T16:40:27+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainers gr\u00f6\u00dfte Barrenspender sind auch nur irgendwelche geistig gest\u00f6rten Hater.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DknTohgX0AYbith.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DknUkCNXcAUMhTi.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DknUk_VXoAARwM3.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkoshjbW0AIeINf.jpg:large\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T16:58:21+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "\u00fcberraschung!<br><br>kleine schwitzewange<br>UUH"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T16:59:31+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "solange die kuchenkinder sich ordnungsgem\u00e4\u00df an die anweisungen der polizei halten, wird am 20,08,18 <b>NICHTS<\/b> passieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:07:19+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Jetzt mal ganz im Ernst: diese Einfahrt Verboten - Schilder in ASB h\u00e4tten vor keinem Gericht der Welt bestand. Man darf in D keine Ortseinfahrt ohne Grund sperren. Eine kleine Klage - und weg w\u00e4ren die Dinger. Und Platzverweise&#8230;. ob das wirklich rechtlich so ok ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:14:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich zelte bis zum 20. An der eppeleinsruine damit ich den besten Platz an der schonze erwische."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:20:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Jetzt mal ganz im Ernst: diese Einfahrt Verboten - Schilder in ASB h\u00e4tten vor keinem Gericht der Welt bestand. Man darf in D keine Ortseinfahrt ohne Grund sperren. Eine kleine Klage - und weg w\u00e4ren die Dinger. Und Platzverweise&#8230;. ob das wirklich rechtlich so ok ist? <br><\/blockquote>Ach so. Und die restlichen 3361536 &ldquo;Anlieger frei&rdquo;-Schilder in Deutschland sind demnach auch alle falsch aufgestellt oder was?<br><br>Woher willst du denn wissen, dass das nicht von der Stadt Emskirchen abgesegnet wurde? Hat der Herr M\u00fcller halt mal bei der Cousine seiner Mutter im Rathaus angerufen und schon hat die das eingef\u00e4delt k'habt. Der Bua hat fr\u00fcher immer so sch\u00f6n den Rasen gem\u00e4ht. Bassd scho'. Wei\u00dft scho'."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:25:26+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt mal ganz im Ernst: diese Einfahrt Verboten - Schilder in ASB h\u00e4tten vor keinem Gericht der Welt bestand. Man darf in D keine Ortseinfahrt ohne Grund sperren. Eine kleine Klage - und weg w\u00e4ren die Dinger. Und Platzverweise&#8230;. ob das wirklich rechtlich so ok ist? <br><\/blockquote>Ach so. Und die restlichen 3361536 &ldquo;Anlieger frei&rdquo;-Schilder in Deutschland sind demnach auch alle falsch aufgestellt oder was?<br><br>Woher willst du denn wissen, dass das nicht von der Stadt Emskirchen abgesegnet wurde? Hat der Herr M\u00fcller halt mal bei der Cousine seiner Mutter im Rathaus angerufen und schon hat die das eingef\u00e4delt k'habt. Der Bua hat fr\u00fcher immer so sch\u00f6n den Rasen gem\u00e4ht. Bassd scho'. Wei\u00dft scho'.<br><\/blockquote>Genau deshalb sind Kommunalpolitiker so l\u00e4cherlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:30:21+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Anliegerdiskussion hatten wir schonmal. Das Schild ist wirkungslos, dann jeder der Rainer mit Namen und Adresse kennt und ein Anliegen hat, z.B. einen Beuch, der ist zur Durchfahrt berichtigt. Siehe dazu: <a href=\"https:\/\/www.bussgeldkatalog.org\/news\/anlieger-frei-im-zweifel-muss-das-anliegen-nachgewiesen-werden-514458\/\">https:\/\/www.bussgeldkatalog.org\/news\/anlieger-frei-im-zweifel-muss-das-anliegen-nachgewiesen-werden-514458\/<\/a> [bussgeldkatalog.org]<br><br>Und da geht es ja nur ums DurchFAHREN. F\u00fcr Fu\u00dfg\u00e4nger ist das Schild irrelevant. Die Stra\u00dfe ist \u00f6ffentlicher Grund, auf der jeder spazieren gehen darf. Wer aber l\u00e4nger vor dem ASB8 rumlungert, dem darf die Polizei nat\u00fcrlich einen Platzverweis aussprechen. Die wissen ja, weshalb die Leute da hingehen, machen wir uns nichts vor."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:32:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dorfboy schnappi musses wissen"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:33:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Quarktasche raus"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:34:02+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "d.h. Dorfverbot ung\u00fcltig?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:34:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "loide ihr kennt alle eure drachenfakten nicht. auf der drecksschild dass diese siffbauern erfunden haben steht nicht &ldquo;anlieger frei&rdquo; sondern &ldquo;anwohner frei&rdquo;, das gibts eigentlich nicht und die spastis haben das wahrscheinlich wirklich extra f\u00fcr den Fetten machen lassen weil sie komplett gehirnbehindert sind, einer wie der andere.<br><br>wurde hier aber nur 650000 beitr\u00e4ge lang diskutiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:40:20+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>auf der drecksschild dass diese siffbauern erfunden haben steht nicht &ldquo;anlieger frei&rdquo; sondern &ldquo;anwohner frei&rdquo;, das gibts eigentlich nicht<br><\/blockquote>Laut folgender Qualit\u00e4tsquelle gibt's das doch. <a href=\"https:\/\/www.focus.de\/auto\/news\/anlieger-und-anwohner-auf-den-unterschied-kommt-es-an_aid_697606.html\">https:\/\/www.focus.de\/auto\/news\/anlieger-und-anwohner-auf-den-unterschied-kommt-es-an_aid_697606.html<\/a> [focus.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:48:18+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Im Prinzip ist das Schild aber eh wurscht, wenn jemand Herr Winkler besuchen m\u00f6chte. Wurde schon Mitte M\u00e4rz gekl\u00e4rt &#8230;<br><br><blockquote><blockquote>Ich hab jetzt keinen Bock das Urteil rauszusuchen aber &ldquo;Anlieger frei&rdquo; schlie\u00dft eindeutig Besucher ein, die der Besuchte garnicht will.<br><\/blockquote>Hab ich in der Fahrschule auch so gelernt. Der Fahrlehrer meinte das einzige was dadurch verhindert wird, ist, dass die Leute Abk\u00fcrzungen durch Wohngebiete nehmen k\u00f6nnen.<br><br>Keine Ahnung ob das stimmt. Vielleicht hat er das nur so formuliert, damit auch Kevin es versteht.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:49:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lebt der Mettsack noch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T17:57:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleine Drachenarmee<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1rSROSiPFoY2eTFX63\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:30:01+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wie aus einem Herr der Ringe Film."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:34:40+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Wie lebendig er damals noch war."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:34:52+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Jetzt mal ganz im Ernst: diese Einfahrt Verboten - Schilder in ASB h\u00e4tten vor keinem Gericht der Welt bestand. Man darf in D keine Ortseinfahrt ohne Grund sperren. Eine kleine Klage - und weg w\u00e4ren die Dinger. Und Platzverweise&#8230;. ob das wirklich rechtlich so ok ist? <br><\/blockquote>Du scheinst sehr NEU zu sein. Die Schilder hat der B\u00fcrgermeister aufstellen lassen."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:39:28+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Stimmt der steht nat\u00fcrlich \u00fcber dem Recht."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:42:06+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Zwar stellen manche Gemeinden Schilder mit dem Hinweis \u201c\u2018Anwohner frei\u201d auf \u2013 die Stra\u00dfenverkehrsordnung jedoch kennt lediglich das Schild \u201cAnlieger frei\u201d. Doch ganz egal, welches der beiden Verkehrszeichen eine Kommune bevorzugt: Beide sind rechtlich gleichgestellt.<br><br><br> <br>Der Begriff \u201cAnlieger\u201d umfasst nach der Rechtsprechung zun\u00e4chst alle Verkehrsteilnehmer, die Eigent\u00fcmer oder Nutzungsberechtigte eines Grundst\u00fccks sind, das an der Verkehrsfl\u00e4che anliegt. Das Grundst\u00fcck muss also tats\u00e4chlich einen Ein- oder Zugang zu der f\u00fcr die Allgemeinheit gesperrten Stra\u00dfe haben.<br>\u201cDa es sich bei dem Zusatzzeichen um ein Verkehrsverbot handelt, der Anlieger selbst hierdurch aber nicht benachteiligt werden soll, sind au\u00dferdem alle Personen zur Durchfahrt berechtigt, die zu dem Anlieger Beziehungen irgendwelcher Art unterhalten oder ankn\u00fcpfen wollen\u201c, sagt Daniela Mielchen, Fachanw\u00e4ltin f\u00fcr Verkehrsrecht."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:46:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat der Stadtteil Altschauerberg eigentlich auch einen B\u00fcrgermeister?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:46:35+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Nat\u00fcrlich darf jeder am ASB rumlatschen wenn er will.<br>Und nat\u00fcrlich darf die Polizei jedem da auch nen Platzverweis erteilen, die Sachlage ist doch wohl v\u00f6llig klar. Wer da noch diskutieren will dass die b\u00f6sen Bullen das gar nicht d\u00fcrfen ist wahrscheinlich eh so n linksversiffter SJW der das schon von seine Demos kennt.<br><br>Die Polizei wird da am 20. aber sicherlich keine Sonderstreife fahren nur weil ein paar Kaschper im Internet was von nem Schanzenfest erz\u00e4hlt haben. Wenn Fetti sie anruft m\u00fcssen sie halt kommen - aber glaubt hier ernsthaft jemand, dass die inzwischen Sonderpatroullien fahren f\u00fcr den dummen Bauer, der mal bei denen auf der Wache die Fresse aufgerissen hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:49:45+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Feddi is live"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:54:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich darf jeder am ASB rumlatschen wenn er will.<br>Und nat\u00fcrlich darf die Polizei jedem da auch nen Platzverweis erteilen, die Sachlage ist doch wohl v\u00f6llig klar. Wer da noch diskutieren will dass die b\u00f6sen Bullen das gar nicht d\u00fcrfen ist wahrscheinlich eh so n linksversiffter SJW der das schon von seine Demos kennt.<br><br>Die Polizei wird da am 20. aber sicherlich keine Sonderstreife fahren nur weil ein paar Kaschper im Internet was von nem Schanzenfest erz\u00e4hlt haben. Wenn Fetti sie anruft m\u00fcssen sie halt kommen - aber glaubt hier ernsthaft jemand, dass die inzwischen Sonderpatroullien fahren f\u00fcr den dummen Bauer, der mal bei denen auf der Wache die Fresse aufgerissen hat?<br><\/blockquote>Immerhin wurde unser geliebter String-Emil von einer Stra\u00dfensperre in Empfang genommen<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:54:41+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "&ldquo;Wat, heut ist Feiertag?&rdquo;<br><br>Dieser Huso."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:57:17+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Hat der Stadtteil Altschauerberg eigentlich auch einen B\u00fcrgermeister?<br><\/blockquote>Altschauerberg ist ein Ortsteil von Emskirchen. Neuer kann man nicht sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T18:58:21+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Eben, wenn sie wegen nem angek\u00fcndigten Besuch von String-Emil schon so nen Aufriss machen, wirds am 20.08. Dorfabsperrung mit Heli geben."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:10:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Das Drachengame ist so dod und langweilig wie noch nie"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:14:30+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Eben, wenn sie wegen nem angek\u00fcndigten Besuch von String-Emil schon so nen Aufriss machen, wirds am 20.08. Dorfabsperrung mit Heli geben.<br><\/blockquote>Ja und bislang war die Polizei eigentlich auch immer Grundlos dort.<br>Die lernen dass noch schon. Irgendwann heisst es nicht nur von Herrn M\u00fcller &ldquo;da passiert eh nix, da schicken wir in 2h einen vorbei, fr\u00fchestens&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:15:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Milchprofessor hat die Milch 3 Tage in der hei\u00dfen Bude stehen, lecker"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:17:21+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Er is halt sehr effizient und spart sich den Weg zum K\u00fchlschrank."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:23:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Die Polizei wird da am 20. aber sicherlich keine Sonderstreife fahren nur weil ein paar Kaschper im Internet was von nem Schanzenfest erz\u00e4hlt haben.<br><\/blockquote>Wie irgendwo auf den Seiten vorher schon erw\u00e4hnt: F\u00fcr String Emil haben sie das auch gemacht du Nappo"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:27:20+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Eben, wenn sie wegen nem angek\u00fcndigten Besuch von String-Emil schon so nen Aufriss machen, wirds am 20.08. Dorfabsperrung mit Heli geben.<br><\/blockquote>Die Rechnung geht dann direkt an younow."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:27:53+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Bolizei kann auch das Restbudget f\u00fcr 2018 sinnlos raushauen. Erfahrungen auf Ausw\u00e4rtsspiele in der Regionalliga zeigen das, vorallem gegen Jahresende. 90 Minuten Helikopter Observierung in Neckarelz f\u00fcr 350 Zuschauer? Done. Das traue ich der Polizei schon zu, aber eher f\u00fcr ne YTer Autogrammstunde im Einkaufzentrum F\u00fcrth, statt f\u00fcr nen feddn Meddler und irgendwelchen Schw\u00e4tzern wie Affenkeks die das ganze gr\u00f6sser reden als es wirklich wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:29:04+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Kann Reinherr den Polizeieinsatz von der Steuer absetzen? Der Hate geh\u00f6rt ja quasi zu seinem Job wastscho."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:30:18+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Bolizei kann auch das Restbudget f\u00fcr 2018 sinnlos raushauen. Erfahrungen auf Ausw\u00e4rtsspiele in der Regionalliga zeigen das, vorallem gegen Jahresende. 90 Minuten Helikopter Observierung in Neckarelz f\u00fcr 350 Zuschauer? Done. Das traue ich der Polizei schon zu, aber eher f\u00fcr ne YTer Autogrammstunde im Einkaufzentrum F\u00fcrth, statt f\u00fcr nen feddn Meddler und irgendwelchen Schw\u00e4tzern wie Affenkeks die das ganze gr\u00f6sser reden als es wirklich wird.<br><\/blockquote>D.h. wir m\u00fcssen jetzt in dieser Woche die Bombendrohungen und Amoklaufank\u00fcndigungen massenhaft raushauen damit das Budget zum 20. komplett ersch\u00f6pft ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:30:44+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "In 1-2 Meter Entfernung ist man in der Todeszone beim Oger. Lachkick des Todes gerade."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:31:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "M\u00e4rchenstunde wieder im Stream. Rainer, der Berserker. Aufm Meter schnell wie eine Gazelle und m\u00f6rderisch wie ne Flak alla. Todeszone."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:34:00+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Das der Fette frittenfritzko von der Staatsgewalt noch keine digge fette Rechnung bekommen hat, ist ja die n\u00e4chste Frechheit. M\u00fcsste ich in Uniform jeden Tag zum horrorhaus fahren und dieser hurensohn lobt mich auch noch, dass ich in letzter Zeit doch recht zackig auftauche, ich w\u00fcrde die n\u00e4chst verf\u00fcgbare kichernde kuchenschwuchtel an den Beinen hochheben und den Lord damit endg\u00fcltig nach valhalla pr\u00fcgeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:34:11+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "M\u00e4rchenstunde, lol.<br><br>Diese dumme Volldepp, jedesmal wenn er mit seiner Kampfkraft prahlt, juckt es 1000 Haidern in den Fasuten<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:36:57+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Ja die 1000 harten haider, denen es in den F\u00e4usten juckt.<br><br>ulu"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:38:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>M\u00e4rchenstunde wieder im Stream. Rainer, der Berserker. Aufm Meter schnell wie eine Gazelle und m\u00f6rderisch wie ne Flak alla. Todeszone.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/59d1c1146756e6e8ee9536422e2ef6f8\/tenor.gif?itemid=7623852\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:38:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Rainer wird ja immer in seinen Traumstories best\u00e4tigt wenn die ganzen Kuchen- und Twitterkinder mal wieder kichernd wegrennen wenn er vor sein Tor stapft. Das kann man Rainer nichtmal \u00fcbel nehmen, man machts ihm ja auch einfach."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:38:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "da sieht er den roten faden"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:41:19+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Kleine Filosofiestunde mit Rainer .W."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:42:09+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "aller was h\u00e4lt der f\u00fcr nen monolog, kann nichtmal jemand nen b\u00f6ller auf seinen hof werfen"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:42:48+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Das kann man Rainer nichtmal \u00fcbel nehmen, man machts ihm ja auch einfach.<br><\/blockquote>Ja, aber im auf die Fresse hauen und dann \u00c4rger an der Backe haben lohnt sich einfach nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:47:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Kann man sich ja vorher \u00fcberlegen, wenn man zu Rainer f\u00e4hrt ist die chance ja relativ hoch das man mich mindestens zum Gesp\u00f6tt von Polizisten macht. Die denken ja nicht nur &ldquo;lol Rainer das Opfer&rdquo;, sondern auch &ldquo;lol, die Kuchenkinder, so Opfer&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:48:19+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Gronkh ist auch fett und ist auch LetsPlayer<br><br>Also hackt nicht immer auf seine Fetthaftigkeit rum oge"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:48:54+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Kann man sich ja vorher \u00fcberlegen, wenn man zu Rainer f\u00e4hrt ist die chance ja relativ hoch das man mich mindestens zum Gesp\u00f6tt von Polizisten macht. Die denken ja nicht nur &ldquo;lol Rainer das Opfer&rdquo;, sondern auch &ldquo;lol, die Kuchenkinder, so Opfer&rdquo;<br><\/blockquote>Ich glaube dass ist den Kuchenkindern sowas von egal (zu recht) <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:49:30+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "&ldquo;und brechen deine Fettstampfer&rdquo;<br><br>Aber er hat Recht, die Stampfer zu brechen wird schwierig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>#HochnotpeinlicherKampfSportLord<br><br>Nat\u00fcrlich muss er sich nach der Frage nach seinem Schwert selbiges gleich wieder l\u00e4ssig auf die Schulter legen&#8230; W\u00fcrde ich nciht wie Kindersch\u00e4nder aussehen k\u00f6nnte ich auch den Pausenhof einer Grundschule beobachten und h\u00e4tte genau das gleiche Schauspiel"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:58:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Wie er mit dem Schwert herumfuhrwerkt ist mal wieder fabelhaftig."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T19:59:50+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Ja die 1000 harten haider, denen es in den F\u00e4usten juckt.<br><br>ulu<br><\/blockquote>In dem k\u00f6rperlichen Zustand in dem sich die fette Furzboje befindet, h\u00e4tte selbst Marbacher realistische Schangsen auf einen Endsieg<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:03:29+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Kleine Neobiene"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:06:44+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<a href=\"https:\/\/4fuckr.com\/video_8271553.htm\">https:\/\/4fuckr.com\/video_8271553.htm<\/a> [4fuckr.com]<br><br>Kek, weiblicher Rainer gegen Kuchenkind. Sowas kan ich mir tats\u00e4chlich vorstellen, danach nat\u00fcrlich kreislaufzusammenbruch"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:14:10+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja die 1000 harten haider, denen es in den F\u00e4usten juckt.<br><br>ulu<br><\/blockquote>In dem k\u00f6rperlichen Zustand in dem sich die fette Furzboje befindet, h\u00e4tte selbst Marbacher realistische Schangsen auf einen Endsieg<br><br><br><\/blockquote>Qualklump Snackdragon 1510"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:18:49+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>da sieht er den roten faden<br><\/blockquote>Korregazion, den <b>rodne Fadne<\/b>.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainersamurai2j8cxa.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerkrieger2cfy5.jpg\"><br><br>Kleiner Samurai."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:25:31+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkqBSmfX0AA0FcB.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:28:18+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "Wie gro\u00df is eigentlich die Policeforce von Emskirchen? Nach meinem pers\u00f6nlichen empfinden m\u00fcsste sich ja nur einer opfern und sich der SOKO ASB widersetzen um das ganze System lahmzulegen (Mehrt\u00fcrer unso \u00e4h M\u00e4rtyrer). Anschlie\u00dfend w\u00e4re der Weg frei um die Schanze zu entkernen."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:36:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lel polizei, am 20,08 kommt direkt das USK"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:38:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ulf&#8230; dir ist schon klar, dass es kein Leak ist, wenn du \u00f6ffentlich einsehbare Bilder hier postest?<br><br>Stop Spam"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:39:04+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Wie gro\u00df is eigentlich die Policeforce von Emskirchen? Nach meinem pers\u00f6nlichen empfinden m\u00fcsste sich ja nur einer opfern und sich der SOKO ASB widersetzen um das ganze System lahmzulegen (Mehrt\u00fcrer unso \u00e4h M\u00e4rtyrer). Anschlie\u00dfend w\u00e4re der Weg frei um die Schanze zu entkernen.<br><\/blockquote>Was ihr alle nicht wisst, Rainer hat die Ursula davon \u00fcberzeugt dass die Bundeswehr im Inland eingesetzt werdne darf<br><br>Sobald alle Haider an der Schanze eingetroffen sind kommt Rainer mit einem infanteriebataillon und schmei\u00dft so richtig die Kugeln naus"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:45:41+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie gro\u00df is eigentlich die Policeforce von Emskirchen? Nach meinem pers\u00f6nlichen empfinden m\u00fcsste sich ja nur einer opfern und sich der SOKO ASB widersetzen um das ganze System lahmzulegen (Mehrt\u00fcrer unso \u00e4h M\u00e4rtyrer). Anschlie\u00dfend w\u00e4re der Weg frei um die Schanze zu entkernen.<br><\/blockquote>Was ihr alle nicht wisst, Rainer hat die Ursula davon \u00fcberzeugt dass die Bundeswehr im Inland eingesetzt werdne darf<br><br>Sobald alle Haider an der Schanze eingetroffen sind kommt Rainer mit einem infanteriebataillon und schmei\u00dft so richtig die Kugeln naus<br><\/blockquote>Und alle so Todeszone tads\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T20:47:57+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Im Bundesministerium f\u00fcr Innere Sicherheit wolln se jetzt was gegen die Hater tun."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:01:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ursula ist doch selbst ne haiderin bei der ganzen riesen Scheisse hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:14:20+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "rendern wollt ich auch noch"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:14:29+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Leite Aviationsexamen ein&#8230; wie bitte?<br>Oh je oh je, das h\u00f6rt ja gar nicht mehr auf!<br>Mein lieber Scholli"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:20:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Levitationslehrgang debutiert!"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:23:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bilodenbruefung wird destringiert \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH<br>Der dann deutsch unendlich UUUUHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:27:09+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "Damit ihr euch noch vor dem Schlafen \u00e4rgert:<br><br>Drachenlords Katana<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/G8DS%C2%AE-Samurai-Katana-Samuraischwert-Schwertst%C3%A4nder\/dp\/B01LQ0O3KK\/ref=sr_1_2?ie=UTF8&amp;qid=1534361031&amp;sr=8-2&amp;keywords=last%2Bsamurai%2Bkatana\">https:\/\/www.amazon.de\/G8DS\u00ae-Samurai-Katana-Samuraischwert-Schwertst\u00e4nder\/dp\/B01LQ0O3KK\/ref=sr_1_2?ie=UTF8&amp;qid=1534361031&amp;sr=8-2&amp;keywords=last+samurai+katana<\/a> [amazon.de]<br><br>Wie war das mir \u201c30 Euro Katana\u201d,<br>Der dicke kassiert schon ab lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:27:57+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Etwas passiert heute?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:29:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, Herr Mueller hat die sonderschichten bei der bundespolizei fuer den 20.08. Schon angefordert. Helikopter, hundestaffel, Wasserwerfer, berittene Polizei, sanitaetszelt, varta volksscheinwerfer und natodraht wird alles da sein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:30:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<strike>LET'S CUM TOGETHER<\/strike> ZUSAMMENFASSUNG VONG HEUTE<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z5KR_OZqskw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z5KR_OZqskw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:35:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180815\/vSP6F1xt.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:37:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "1,1MB NENNST DU DES?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:37:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "^das erste kreative dieses Quartal hier.<br><br><br>Nach dem astrophysikrainer gif."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:37:52+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180815\/vSP6F1xt.png\"><br><\/blockquote>10p <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:39:25+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "man k\u00f6nnte sich doch auch bei der Pozilei bewerben, die suchen doch angeblich h\u00e4ngeringend nach leuten.<br>So eine insiderquelle w\u00e4re ja schon nais"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:43:03+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180815\/vSP6F1xt.png\"><br><\/blockquote>Gibt's den Generator noch irgendwo?<br><br>Die alte Webseite ist ja leider down <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:44:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "das ist der aktuelle generator <a href=\"https:\/\/htck.github.io\/bayeux\/#\">https:\/\/htck.github.io\/bayeux\/#<\/a> [htck.github.io]!\/"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:44:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>^das erste kreative dieses Quartal hier.<br><\/blockquote>Du wichser Aller sch\u00fcr dich nei"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:45:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Aviatorenmaturawird eingeleitet oi<br>Diese ist von unbegrenztheit oha<br><br><br><blockquote><blockquote>^das erste kreative dieses Quartal hier.<br><\/blockquote>Du wichser Aller sch\u00fcr dich nei<br><\/blockquote>Na wer isses. Hab ich was kreatives von dir \u00fcbersehen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:48:01+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Herr M\u00fcllaaaaaa das Schanzenfest ist daaaaaaaa<br>Herr M\u00fclla kommen Sie machen Sie Dorfmanagement und sagen Sie hallo zu Reiners Fans"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:49:56+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Gibt's den Generator noch irgendwo?<br><br>Die alte Webseite ist ja leider down <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.google.com\/search?client=firefox-b&amp;ei=u4N0W6Yi0oGL6A-zir2IDg&amp;q=ye%2Bolde%2Btapestrty%2Bgenerator&amp;oq=ye%2Bolde%2Btapestrty%2Bgenerator&amp;gs_l=psy-ab.3&amp;#8230%3B806.3574.0.3828.10.10.0.0.0.0.134.1064.5j5.10.0&amp;#8230%3B.0&amp;#8230%3B1c.1.64.psy-ab..0.7.710&amp;#8230%3B0i22i30k1j33i160k1j33i10i21k1.0.ClL1xb0A45s\">https:\/\/www.google.com\/search?client=firefox-b&amp;ei=u4N0W6Yi0oGL6A-zir2IDg&amp;q=ye+olde+tapestrty+generator&amp;oq=ye+olde+tapestrty+generator&amp;gs_l=psy-ab.3&#8230;806.3574.0.3828.10.10.0.0.0.0.134.1064.5j5.10.0&#8230;.0&#8230;1c.1.64.psy-ab..0.7.710&#8230;0i22i30k1j33i160k1j33i10i21k1.0.ClL1xb0A45s<\/a> [google.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:52:30+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9GpMcpC.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T21:57:53+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Schapi freut sich nachher wenn er hier 5 Seiten Tapestry-Memes reingerotzt findet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:01:18+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Schapi freut sich nachher wenn er hier 5 Seiten Tapestry-Memes reingerotzt findet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>schnappi der alte lauch soll seine fresse halten, ich bin immer noch sauer auf ihn dass er seite 7000 so zugespammt hat, der alte heuchler.<br><br>Vlt. sollten wir ihn alle ab jetzt mit &ldquo;eure durchlauch&rdquo; anreden"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:02:06+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Schnappi wird den thrad erstmal sperren, wenn sein M\u00fchevoll mit gesammelten Pfandflaschen bezahltes Molbilguthaben wieder alle ist.<br>Morgen liest man dann von dem Penner, der sich mit den Nafris um den Hotspot gepr\u00fcgelt hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:12:26+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>schnappi der alte lauch soll seine fresse halten, ich bin immer noch sauer auf ihn dass er seite 7000 so zugespammt hat, der alte heuchler<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/hAK7E1hcIXPgI\/giphy.gif\"><br><br>Nur 9 Posts auf Seite 7000 sind von mir. Jeder hatte seine Chance."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:17:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schnappt der gif Meister, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:22:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Solange mein 150 MB Alditalk noch nicht aufgebraucht ist, ja."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:23:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Schapi freut sich nachher wenn er hier 5 Seiten Tapestry-Memes reingerotzt findet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3GjEiRe.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:42:36+02:00",
        "username": "Port Arthur",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cDglxr9.jpg\"><br><br>0% Aufwand"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:45:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GIT102G.png\"><br><br>25% Aufwand"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:53:49+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Mach mal einer was mitm M\u00fcller"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T22:54:40+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XUBZ0Qh.jpg\"><br><br>Aufwand 5\/10 ENDE"
    }
]