[
    {
        "time": "2018-08-15T22:56:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "[22:28] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: Aslan<br>[22:29] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: zuba<br>[22:29] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: Salakis<br>[22:29] &lt;Gwaldsau&gt; TS Kick\/Ban: Josef<br><br>[22:53] &lt;Gwaldsau&gt; JUNAU-AKTIVIT\u00c4T Winkler schaut &ldquo;1337Atlas&rdquo; zu.<br>[22:54] &lt;Gwaldsau&gt; JUNAU-AKTIVIT\u00c4T Winkler schaut &ldquo;Jacque.sunshine&rdquo; zu.<br>[22:55] &lt;Gwaldsau&gt; JUNAU-AKTIVIT\u00c4T Winkler offline.<br><br>Schei\u00df Schichten.<br><br>F\u00fcr mehr Informationen zum winklerschen Arbeitsaufwand besuchen Sie doch: <a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:02:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XUBZ0Qh.jpg\"><br><br>Aufwand 5\/10 ENDE<br><\/blockquote>Da fehlt wegen Meineid<br><br>Aufwand -9000"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:03:36+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TXyNXHl.jpg\"><br><br>Wie macht man die schrift anderster?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:03:43+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "PELT"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:03:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Macht mal was mit Melder des Rauches."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:10:57+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "ich mach grad was mit platzverweis.<br>Wie geht die verdammte schrift anders?"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:11:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Boah fck ich seh mir grad die Zusammenfassung an der schreit ja nach Schl\u00e4gen."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:15:02+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "1-2 Posts um mich rum ist die Bannzone."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:20:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "fadammten Bannl\u00f6chaaaa"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:24:21+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "In Altschauerberg wollen sie jetzt was gegen Platzverweise machne!"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:24:25+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "ok, es lag an ublock und noscript.<br>Hoffe man kann das kleingedruckte lesen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/I8wuqr5.jpg\"><br><br>Spoiler: &ldquo;weshalb verlacht ihr mich fuer gewoehnlich?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:29:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "B\u00fcttel h\u00e4tte besser gepasst, aber naise Sache <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:33:51+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7cvfjQI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:36:52+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Auf Wunsch: Rauchmelder<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Af0Czt9.jpg\"><br><br>E: kacke zu sp\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:38:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja bitte mehr lustige bilder"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:40:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dies ist<br>ein lustiger Zweizeiler."
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:42:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gro\u00dfartig die beiden Rauchmelder-Bilder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:43:04+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JoGPO8Y.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:46:47+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XGESHun.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NGNPkfb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:54:49+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Einer geht noch:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hQLv7JO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:57:03+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "langsam kann ich verstehen warum schnappi euch hasst"
    },
    {
        "time": "2018-08-15T23:59:29+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>langsam kann ich verstehen warum schnappi euch hasst<br><\/blockquote>Ich w\u00fcnschte mir dass schnappi langsam verstehen w\u00fcrde warum wir ihn hassen"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:03:05+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ihr habt echt ne lebhafte Fantasie^^ <br><br>geht euch neisch\u00fcren bidde"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:03:36+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "3x 10p f\u00fcr Rauchmelder und Tselder. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:05:26+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "letztes f\u00fcr heute, bevor das datenvolumen des schnappers aufgebraucht ist.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/myl6NAu.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:09:12+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/180816\/x6nmn9mr.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:20:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "wie ritterlich er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:27:15+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ritterlich: Halb Riter, halb widerlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:29:46+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Poste gerade aus dem Bett und kann den Generator nicht bedienen. Noch ne Idee:<br><br>Damals sey es der Jud gewesen, doch heut, heut sey ich es.<br><br>Danke f\u00fcr den Mediamarktgutschein lachschon!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:36:40+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WUAd7gd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:36:54+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Die Antwort an die Tr\u00e4ume als Bildgeschichte so auch kommen kann!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:40:41+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Die Antwort an die Tr\u00e4ume als Bildgeschichte so auch kommen kann!<br><\/blockquote>Leider nicht gen\u00fcgend Weibsvolk im Generator"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T00:54:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180820-225106",
        "text": "Guten Abend liebe Haidergemeinschaft, <br>ich hoffe euch gef\u00e4llt meine gute Nacht Poesie.<br>Meddl on &amp; auf ein frohes Schanzenfest.<br><br><br>Der Hate geht zur\u00fcck<br>Scherben auf dem Grundst\u00fcck<br>Der Rainerle ist verr\u00fcckt<br>sein Leben ist das Gegenteil von Gl\u00fcck.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T01:06:46+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Jeder in diesem Thread ist durch deine &ldquo;Poesie&rdquo; nun ein bisschen d\u00fcmmer geworden."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T01:14:11+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Der Hate geht zur\u00fcck, <br>meine Vorhaut nicht<br>Serben auf dem Grundst\u00fcck,<br>ich bin ein Wicht<br>Nackte M\u00e4nner machen mich verr\u00fcckt<br>mein Leben ist gegl\u00fcckt.<br>Schwul.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T01:14:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180820-225106",
        "text": "Volksverdummung ist auch eine Art Hobby"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T01:23:53+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Wo ist der Bannbot wenn man ihn mal braucht? BagBing w\u00fcrden Sie bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T01:34:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Popo Pop!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T01:49:46+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "&ldquo;Zur Zeit treffen sie nur die Fenster die schon kaputt sind&#8230;&rdquo;<br><br>olelolel der dicke Oger ohne Fenster<br><br>kalter winter so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T02:02:53+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/N6KcUfz.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MefsH8k.jpg\"><br><br>kek aller bester generator. danke daf\u00fcr. Mega Awesome!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T03:13:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180918-100528",
        "text": "aller wie ihr die seiten hier mit m\u00fcll zuschei\u00dft ist aber auch nicht ganz normal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T03:26:19+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Noch ein Vorschlag: Deutsche Bahn\/Amtsmissbrauch."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T03:26:48+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Habe da mal eine Frage. Rainer hat bei einem Haiderbesuch ja mal gesagt er mache \"Jagd auf [deren] Lampens\u00e4ckchen\". Wei\u00df ein Professor des fr\u00e4nkischen Lingus was zum Fick ein Lampens\u00e4ckchen sein soll? Oder ist das nur wieder so eine Sache die sich der fette Hurensohn ausgedacht hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T03:38:50+02:00",
        "username": "loot",
        "text": "Er sagte &ldquo;Lockens\u00e4ckchen&rdquo; oder &ldquo;Glockens\u00e4nger&rdquo;. Scheint ein Zitat aus Bad Boys 2 zu sein. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T06:17:12+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Guten Morgen kleines Forum welches durch die mittelalterlichen Bildgeschichten geeint und nicht gespalten wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T07:14:42+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "DrachenBarde1488 ist wahrlich zur\u00fcgg.<br><br>Kleiner Tailer: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/dVYZg87oiEU\">https:\/\/youtu.be\/dVYZg87oiEU<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T07:34:54+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "guten morgen schwip schwap wasser, guten morgen kleine di\u00e4t!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T07:48:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Obacht, du n\u00e4herst dich der Todeszone"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T08:25:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Meddlalter Loide! So geheiset ich euch herzlichst willkommen zu dieser gro\u00dfen Anh\u00e4ufung des Kotes<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wRCwND9.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/F3a7ZI0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T08:59:49+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>DrachenBarde1488 ist wahrlich zur\u00fcgg.<br><br>Kleiner Tailer: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/dVYZg87oiEU\">https:\/\/youtu.be\/dVYZg87oiEU<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Die Religion der Drachen, ist eine ehrw\u00fcrdige&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T09:10:32+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote><blockquote>DrachenBarde1488 ist wahrlich zur\u00fcgg.<br><br>Kleiner Tailer: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/dVYZg87oiEU\">https:\/\/youtu.be\/dVYZg87oiEU<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Die Religion der Drachen, ist eine ehrw\u00fcrdige&#8230;<br><\/blockquote>fragw\u00fcrdige*"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T09:26:59+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lol, lasst doch mal die texte im meme vom michael vorlesen das w\u00e4re so owsem lustig xDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T09:31:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Sc8u3x1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T09:37:41+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Kann mal ein &ldquo;na und? Wiggst ihr ned?&rdquo; Bayeux machne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T09:39:06+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Ritterlich: Halb Riter, halb widerlich.<br><\/blockquote>wahrlich underrated. wird mir eingerahmt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Kann mal ein &ldquo;na und? Wiggst ihr ned?&rdquo; Bayeux machne?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/73yWcmF.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T09:39:53+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Fg2ZOoL.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:00:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Solangsam d\u00fcrfte jedes AldiTalk Volumen aufgebraucht sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:02:01+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Bayeux-Drachenlord-Miehms beste Miehms <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Bayeux generell beste Miehms."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:03:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist es erlaubt zu inquirieren, mit wem die Maid nun verlobet sey?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:04:52+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Macht mal einer eins mit dem Motorrad Spruch. Bin leider zu dumm."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:12:25+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>lol, lasst doch mal die texte im meme vom michael vorlesen das w\u00e4re so owsem lustig <br><\/blockquote>xDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD<br><a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0628590001534418591\/39388073.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0628590001534418591\/39388073.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br>xDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD<br>voll lustig"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:20:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "So l\u00f6schet euch alle"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:24:43+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Hab mir weitere 150mb gebucht. Mehr Malereyen bitte!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:38:37+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Langsam versteh ich, warum Wilhelm der Eroberer euch hasst."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:44:37+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Der Bastard kann mich mal"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T10:49:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gott Strafe <strike>Drachenlords<\/strike> England!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:01:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wir sind axtwerferfranken, wir haben den Franken das axtwerfern beigebracht!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:16:05+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Na und? Axtwerft ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:16:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ABrLUto.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:18:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:26:23+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Okay, bei dem musste ich etwas schmunzeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:31:48+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Von wo soll das sein? Zelad?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:34:31+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Von wo soll das sein? Zelad?<br><\/blockquote>Das lustige daran sollte sein das niemand mehr solch Worte wie Dachfirst benutzt. <br>Au\u00dfer man ist Dachdecker oder sowas&#8230;. <br><br>ok mir egal<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:38:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Von wo soll das sein? Zelad?<br><\/blockquote>Nope, <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-azNKOqLhcw&amp;feature=youtu.be&amp;t=15m55s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-azNKOqLhcw&amp;feature=youtu.be&amp;t=15m55s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:41:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Von wo soll das sein? Zelad?<br><\/blockquote>Hallo freundlicher lvl 0er <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/G40WD4d.jpg\"><br><br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FukQSBI.jpg\"><br>(&ldquo;Fetti, was geht?&rdquo; )"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T11:44:50+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "der dicke Ber ey"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T12:13:38+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.freegifmaker.me\/1\/5\/3\/4\/4\/1\/1534414190239014.gif\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.freegifmaker.me\/1\/5\/3\/4\/4\/1\/1534414383936982.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T12:16:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lol<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkrExmvXoAEi72S.jpg\"><br><br>&mdash;<br><br>kleiner Lachkick: <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1029760092864999424\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1029760092864999424<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T12:17:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Von wo soll das sein? Zelad?<br><\/blockquote>Nope, <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-azNKOqLhcw&amp;feature=youtu.be&amp;t=15m55s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-azNKOqLhcw&amp;feature=youtu.be&amp;t=15m55s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Danke"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T12:25:36+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Es ist 12,25"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T12:37:03+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Egal wie viel falsch l\u00e4uft in deinem Leben, immerhin bist du nicht Rainer Winkler"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T12:40:53+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KYFQAou.png\"><br><br>&#8230;ich hab's Ihnen gestern deutlich g'sagt."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T12:51:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Egal wie viel falsch l\u00e4uft in deinem Leben, immerhin bist du nicht Rainer Winkler<br><\/blockquote>Habe mir dieses Leitmotiv an die Decke geschrieben um es bei jedem Erwachen zuerst zu erblicken. Danke daf\u00fcr iRainer."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T12:51:40+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KXYCbYa.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T12:56:48+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "M\u00e4chtig viel Krebs hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T13:25:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pm0QpnR.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T13:50:58+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Wenn das mit den 10 Werktagen stimmt sollte sich morgen entscheiden ob Fetti seinen Kanal verliert oder nicht. Ich halte es nicht mehr f\u00fcr abwegig."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T13:53:05+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ob der Pool wohl mittlerweile abgedichtet ist?<br>Ob das Auto wohl wieder fahrt\u00fcchtig ist?<br>Ob das Gestr\u00fcpp im Garten wohl zurechtgestutzt ist?<br>Ob die Scherben auf dem Hof wohl mittlerweile weggefegt wurden?<br>Ob das obere Stockwerk wohl gereinigt ist?<br>Ob die W\u00e4nde in der K\u00fcche wohl mittlerweile verputzt sind?<br>Ob das n\u00e4chste Zimmer inzwischen aufger\u00e4umt ist?<br>Ob der Sperrm\u00fcll vor der Haust\u00fcr inzwischen entsorgt wurde?<br>Ob das Dach der Scheune mittlerweile neu gedeckt wurde?<br><br>Ihr kennt die Antwort, Freunde."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T13:59:02+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ist Reyner beim Wiggsne eigentlich Einh\u00e4nder, Zweih\u00e4nder oder Annadhalbh\u00e4nder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:00:53+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Macht mal einer eins mit dem Motorrad Spruch. Bin leider zu dumm.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/77IUvEn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:15:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Man kann diese bihinderte Rittersprache auch \u00fcberteiben bis es nicht mehr lustig ist <br><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/z5KR_OZqskw?t=210\">https:\/\/youtu.be\/z5KR_OZqskw?t=210<\/a> [youtu.be]<br>3 Tage alte Milch in der hochgeheizten Sommerschanze trinken..<br><br><img src=\"https:\/\/i1.wp.com\/pulptastic.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/giphy-58.gif?w=662\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:19:42+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Die Sprache des K\u00f6nigs im \u00dcberdruss zu gebrauchen<br>erreicht alsdann eine Grenze der Erheiterung.<br><br>Ist das Althochdeutsch?<br><br><blockquote>3 Tage alte Milch in der hochgeheizten Sommerschanze trinken..<br><br><\/blockquote>Streamzusammenfassung = von Gestern. Gestern vor 3 Tagen war Sonntag. Kann dieser Depp eigentlich irgendwas richtig?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:26:39+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ja gut, aber nur, weil Kinski halt echt der beste Besucher war.<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nCGcxDi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:30:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Herr Winkla machen sie Brot und Spiele und scheren sich um ihr Volk"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:38:56+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Ihr solltet mal Simplicius Simplicisimus im original lesen, da lernt ihr das alte Deutsch richtig. <br>\u00fcbrigens ist &ldquo;richtig&rdquo; irref\u00fchrend weil es damals noch keine Rechtschreibung gab, man hat so geschreibt wies gepasst hat<br><br>E: <br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SJHwo7w.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:44:59+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>\u00fcbrigens ist &ldquo;richtig&rdquo; irref\u00fchrend weil es damals noch keine Rechtschreibung gab, man hat so geschreibt wies gepasst hat<br><\/blockquote>Ruiner also einfach nur in die falsche Zeit geboren?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:47:45+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ihr solltet mal Simplicius Simplicisimus im original lesen, da lernt ihr das alte Deutsch richtig.<br><\/blockquote>W\u00e4re damals fast eingeschlafen, aber habe mich durchgequ\u00e4lt um behaupten zu k\u00f6nnen das ich es gelesen habe&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:54:00+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ihr solltet mal Simplicius Simplicisimus im original lesen, da lernt ihr das alte Deutsch richtig.<br><\/blockquote>W\u00e4re damals fast eingeschlafen, aber habe mich durchgequ\u00e4lt um behaupten zu k\u00f6nnen das ich es gelesen habe&#8230;<br><\/blockquote>Wie bitte?<br>Der war doch ganz lustig, wenn man mit dem alten Deutsch klarkommt. <br>Also interessanter als Geothe und der ganze ander Dreckmist den man sonst in der Schule lesen muss."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T14:58:50+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/W3CmOdw.jpg\"><br><br>&ldquo;Fresse jetzt, oder ihr werdet gebannt&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:03:18+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/W3CmOdw.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/W3CmOdw.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>&ldquo;Fresse jetzt, oder ihr werdet gebannt&rdquo;<br><br><\/blockquote>Nimm lieber was was Drachiger\/Krokodiliger aussieht:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RNeHert.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:06:57+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Ja lustig verpisst euch"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:07:36+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Ja gut, aber nur, weil Kinski halt echt der beste Besucher war.<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nCGcxDi.jpg\"><br><\/blockquote>Bestes bisher<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:10:04+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/W3CmOdw.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/W3CmOdw.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>&ldquo;Fresse jetzt, oder ihr werdet gebannt&rdquo;<br><br><\/blockquote>Nimm lieber was was Drachiger\/Krokodiliger aussieht:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RNeHert.jpg\"><br><\/blockquote>Die sehen alle nicht wie unser Kroker aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:16:27+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das ist tats\u00e4chlich cancer hier. Schnappis Hurenhaftigkeit auf Seite 7000 war bihindert. Das hier ist noch mehr Winkler."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:20:43+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie kann man sich nur so \u00fcber den Altnen Teppich aufregen, IHR seid der Krebs"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:34:57+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Wie kann man sich nur so \u00fcber den Altnen Teppich aufregen, IHR seid der Krebs<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hejoBCG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:41:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Beginnet der gemeine P\u00f6bel etwa, die hiesigen wandmalereyen zu diskreditieren?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:43:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZqGdyCy.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/gifyu.com\/images\/gPj6j.gif\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/a8GUmiH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T15:45:01+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "So schrieb jemand vor einigen Seiten, dass er die Illustration mit dem Sohn des Muellers sehen moechte. Ich tat mein Bestes um diesem Wunsch entgegen zu kommen und ich hoffe, dass das Folke noch nicht ueberdruessig ist, ob all der Vielfalt jener Werke auf dem Papyrus.<br>Andernfalls werde ich umgehend eine Abwanderung vollfuehren.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WkYudl9.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T16:21:34+02:00",
        "username": "Shintaro",
        "text": "Seit heute morgen 7 Seiten mit diesen pseudolustigen Bildchen vollgespamt? Ja seid ihr denn komplett behundert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T16:23:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Newfags haben mal die fresse zu halten"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T16:31:15+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ip5gSnQ.jpg\"><br><br>Originales Dokument, aus Zeiten der Drachen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T16:37:19+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Langsam versteh ich weshalb so mancher hunderte Euro f\u00fcr Rainer auf Younow zahlt. Der ganze Dreck hier in seitenform steht sinnbildlich f\u00fcr Abfuck."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T16:37:22+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Kuchenkinder entdecken 5 jahre alte meme maker Seiter. Kannste dir nicht ausdenken. Kann zu."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T16:48:35+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hat er es entlich geschafft, im runden Zimmers ins eck zu kacken?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T16:50:15+02:00",
        "username": "Rayx",
        "text": "Hier kann bis zum 20.08 eh zu passiert nix mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T17:03:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hier bleibt auf.<br><br>L\u00f6sch dich zu spast."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T17:32:51+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Wo ist der Bannbot. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T17:35:12+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "@Neos danke daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T17:40:30+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Kann dann zu hier f\u00fcr paar Wochen. Merci. ??"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T17:48:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Spam"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T17:48:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Spam"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T17:51:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/4UJYywlboK4\">https:\/\/youtu.be\/4UJYywlboK4<\/a> [youtu.be]<br>Kleine Fanmusik."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:00:30+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Dann lieber das Original:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ys8NlhUP30U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ys8NlhUP30U<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:02:11+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kuchenkinder entdecken 5 jahre alte meme maker Seiter. Kannste dir nicht ausdenken. Kann zu. <br><\/blockquote>Kenne das meme schon viel l\u00e4nger du Schei\u00df Summerfag"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:02:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Und ich noch l\u00e4nger du reddit schmuchtel"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:04:52+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt es zwar net sehen, aber hab Rainer grad ins Gsicht gespuckt&#8230; <br><br>GNIIIIHIIIIIIIH\u00cc\u00cc\u00cc\u00cc\u00cc <br><br>Jetzt schnell Monitor sauber machen, bevor Chef zur\u00fcck kommt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:05:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RNeHert.jpg\"><br><\/blockquote>\u00dcber Reiner lachen aber selbst nicht mal Latinum haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:12:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ist der dicke eigentlich <strike>bi<\/strike> destringiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:25:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>\u00dcber Reiner lachen aber selbst nicht mal Latinum haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>W\u00e4re &ldquo;silete&rdquo; richtig?<br><br>Wobei, ich <strike>habs gerade nachgeschlagen<\/strike> aus der Erinnerung sagen w\u00fcrde das es auch Imperativ II sein k\u00f6nnte, also &ldquo;siletote&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:26:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein.<br><br>&ldquo;fresse alle&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:27:42+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Schnappi hasst Latein immer noch seitdem seine besten Freunde im Kolosseum umkamen"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:29:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schnappi est dummus ab infinitus"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:40:41+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Marcus discipulus est. Tabellam tenet."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:41:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hic forum est."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:48:22+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Spamus eunt domus."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:51:28+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Spamus eunt domus. <br><\/blockquote>Coma et calva defluunt du Glatzkopf"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:52:31+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Schnappus saepe iratus est."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T18:57:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180907-111540",
        "text": "H\u00f6rt auf unn\u00f6tigen bullshit zu schreiben ihr d\u00e4mlichen Mistkinder!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:00:07+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Uuuaaussususjdnsks die haben unendlich Latinum"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:00:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "I can you Not hear"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:02:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "[18:59] (Kryptonit)ACHTUNG STREAMauf Junau <a href=\"http:\/\/drch.gq\">http:\/\/drch.gq<\/a> [drch.gq]<br><br><a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:14:47+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "juhuuuu der feierabend ist gerettet"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:15:24+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "nat\u00fcrlich nicht f\u00fcr das ganze arbeitslose studentenpack hier, das hat immer feierabend"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:19:28+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ey! Ich bin vielleicht arbeitslos aberr KEIN Student, merk dir das!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:20:26+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wieviel kostet der Betrieb so einer kleinen nebelmaschine eigentlich? Also Strom + &ldquo;Zutaten&rdquo;?M kenne mich damit nicht aus.<br><br>Aber lieber Nebelmaschine als Klimaanlage, trottel"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:20:28+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Oha, sein erstes Auto hatte noch Kassete&#8230; und er hatte einen Walkman. Rainer ist ja so aaaaalt und welterfahren, ein richtiger universalgelehrter.<br><br>Hoffentlich stirbt am 20ten"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:22:02+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZqGdyCy.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/gifyu.com\/images\/gPj6j.gif\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/a8GUmiH.jpg\"><br><\/blockquote>kreativ <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:24:42+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Romanes eunt domus"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:26:30+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Rainer ist doch selbst so eine Stopfmaschine&#8230; eyyyyyyy"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:29:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "cali, ich hab langsam aber sicher den verdacht, dass du evtl ein hater sein k\u00f6nntest"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:31:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkvONp0WsAEGppG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:31:14+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<i>Die Famile Pometti und das gesamte cuore rosso Team freuen sich, Sie bei uns als G\u00e4ste begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen.<br>Lassen Sie sich von einer entspannten Atmosph\u00e4re verw\u00f6hnen und genie\u00dfen Sie unser Angebot der frisch zubereiteten italienischen Speisen. K\u00fcchenchef Aldo Pometti, Koch aus Leidenschaft, legt Wert auf das Zusammenspiel von traditioneller und moderner italienischer K\u00fcche. W\u00f6chentlich wechselnde Spezialit\u00e4ten aus den verschiedenen Regionen Italiens erg\u00e4nzen das Angebot unserer Speisekarte mit Fleisch, Fischspezialit\u00e4ten, selbstgemachten Nudeln, Risotti und eine Auswahl an frischen Salaten, sowie unsere Spezialit\u00e4t: Eine gro\u00dfe Auswahl verschiedener Pizzen aus dem Steinofen runden das Speisenangebot ab. Die abwechslungsreiche vegetarische K\u00fcche vervollst\u00e4ndigt unsere Karte.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:35:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><i>Eine gro\u00dfe Auswahl verschiedener Pizzen aus dem Steinofen runden das Speisenangebot ab. Die abwechslungsreiche vegetarische K\u00fcche vervollst\u00e4ndigt unsere Karte.<br><\/blockquote>Aus der Feder eines 8 Kl\u00e4sslers <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:36:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bestes Wetter drau\u00dfen, idylische Dorflandschaft aber ein asozialer Fettsack nebelt sich in seiner Bruchbude ein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:37:34+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/RNeHert.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/RNeHert.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>\u00dcber Reiner lachen aber selbst nicht mal Latinum haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Lieber Latina haben als Latinum du dummer Nerd"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:38:01+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Kinderdisco ASB8 heute mit Alkausschank."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:45:33+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Ceterum censeo Drachenschanzinem esse delendam!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:45:53+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Lieber Latina haben als Latinum du dummer Nerd<br><\/blockquote>Ringt nach einer Beleidigung f\u00fcr den, der ihn eben h\u00f6chstnotpeinlichst schulmeisterte<br>MEME<br>W\u00e4hlt <strike>Striker w\u00e4hlen<\/strike> als Adjektiv &ldquo;dumm&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/N8tNHEo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:47:54+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Hic Altschauerberg, hic salta!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T19:51:40+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><i>Die Famile Pometti und das gesamte cuore rosso Team freuen sich, Sie bei uns als G\u00e4ste begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen.<br>Lassen Sie sich von einer entspannten Atmosph\u00e4re verw\u00f6hnen und genie\u00dfen Sie unser Angebot der frisch zubereiteten italienischen Speisen. K\u00fcchenchef Aldo Pometti, Koch aus Leidenschaft, legt Wert auf das Zusammenspiel von traditioneller und moderner italienischer K\u00fcche. W\u00f6chentlich wechselnde Spezialit\u00e4ten aus den verschiedenen Regionen Italiens erg\u00e4nzen das Angebot unserer Speisekarte mit Fleisch, Fischspezialit\u00e4ten, selbstgemachten Nudeln, Risotti und eine Auswahl an frischen Salaten, sowie unsere Spezialit\u00e4t: Eine gro\u00dfe Auswahl verschiedener Pizzen aus dem Steinofen runden das Speisenangebot ab. Die abwechslungsreiche vegetarische K\u00fcche vervollst\u00e4ndigt unsere Karte.<br><\/blockquote>Ist das eine Passage aus &ldquo;Die Antwort auf die Tr\u00e4ume&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:05:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Erstmal nen kleinen Kaffee machen<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:06:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainerle pusht vor dem verdienten Feierabend noch a weng<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VOuImkE.png\"><br><br>Zum Feierabend noch a Woaschdd neikochne<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:12:39+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Rainer hat bei Mephisto gerade erfahren, dass es seit gestern seine ewig gew\u00fcnschte moderatoren-funktion bei DuJetzt giebt. <br><br>K\u00f6nnte interessant werden, falls er deshalb heute nochmal screamt. Er is jetzt ja schon hackevoll."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:16:35+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Saufstreams waren doch verboten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:20:08+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Rainer hat bei Mephisto gerade erfahren, dass es seit gestern seine ewig gew\u00fcnschte moderatoren-funktion bei DuJetzt giebt. <br><br><\/blockquote>H\u00e4h? gabs nicht schon immer Mods nur Rainer wa einfach zu bl\u00f6d?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:30:07+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Ne. Kleine Nordkorea Streams incoming."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:31:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "dann bannt er seine mods weg"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:31:47+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ober- oder Meddlfranken is best Franken!<br>Hier her kommen und Schei\u00dfe bauen ist kontrarevolution\u00e4r!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RqNvEDY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:36:04+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist der 20.8. bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:38:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "na was geht so"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:39:17+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Whatts app Leute?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:44:50+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Mit eigenen Mods wird er sich wieder mehr schaden als das es ihm hilft, siehe twitch."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T20:47:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kommt in die Gruppe! Pjeeewww!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:00:05+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Saufstreams waren doch verboten?<br><\/blockquote>Sind sie auch noch immer, iwo um Minute 19:30 herum hat er vorhin vergessen die Kamera abzudecken. Man merkte ihm schon deutlich an, dass dies nicht der erste schluck war."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:02:05+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich kann jetzt aber nicht die ganze Nacht wach bleiben und auf den n\u00e4chsten Stream warten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:05:19+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Doch Cali"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:05:48+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Dann geh schlafen, kommt sowieso nix mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:12:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "HI ALL"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:22:34+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich hoffe ja immer noch auf eine ordentliche Alkistaffel."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:25:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/JkgVe2RDDDI?t=43\">https:\/\/youtu.be\/JkgVe2RDDDI?t=43<\/a> [youtu.be]<br>MUUUUULM"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:32:15+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/g2Z1SGAe7OQ\">https:\/\/youtu.be\/g2Z1SGAe7OQ<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie sympathisch er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:36:34+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Kann das echt langsam nicht mehr ansehen wie Rainer sich von der Couch Hochwuchtet - das w\u00e4re doch mal was: Alle Aufsteh und Hinsetzszenen in eine Reihe schneiden."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:37:51+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "W\u00fcrde eine Spastikerh\u00e4ndchen Compilation 1 von 10 Ende begr\u00fc\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:47:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JkgVe2RDDDI?t=43\">https:\/\/youtu.be\/JkgVe2RDDDI?t=43<\/a> [youtu.be]<br>MUUUUULM<br><\/blockquote>Genau solche Leute brauchen wir da <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und der Schwarze&#8230;. ulu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:55:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "A Necher der s\u00e4chsisch spricht"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T21:56:58+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>A Necher der s\u00e4chsisch spricht<br><\/blockquote>Der soll blo\u00df die Fresse haltn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jT9pvq4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T22:07:31+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Nennt den Elias nich Necher&#8230; <br>Der ist d0itsch durch und durch&#8230;<br><br>Ist bei ihm nur ne tempor\u00e4re Pigmentst\u00f6rung vom dauernden Suff&#8230;<br>Das geht vorbei&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T22:10:39+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Nennt den Elias nich Necher&#8230; <br>Der ist d0itsch durch und durch&#8230;<br><br>Ist bei ihm nur ne tempor\u00e4re Pigmentst\u00f6rung vom dauernden Suff&#8230;<br>Das geht vorbei&#8230;.<br><\/blockquote>Nicht sicher bin ob du schei\u00dfe laberscht!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T22:11:21+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Genau solche Druffis brauchts am 20. <br><br>Oh bitte lass an diesem Datum irgendwas passieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T22:15:10+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Denkt dran, dass es nur passiert ist, wenn es hochkant gefilmt wurde."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T22:17:41+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nennt den Elias nich Necher&#8230; <br>Der ist d0itsch durch und durch&#8230;<br><br>Ist bei ihm nur ne tempor\u00e4re Pigmentst\u00f6rung vom dauernden Suff&#8230;<br>Das geht vorbei&#8230;.<br><\/blockquote>Nicht sicher bin ob du schei\u00dfe laberscht! <br><\/blockquote>Seh ich so aus?<br>Der Elias wird dem Rainer ne Goldkroneflasche derart in Anus rammen, aber erst nach dem exen&#8230;<br><br>Elias, bester Sachse!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T22:24:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Sein Blick in der Stra\u00dfnenbahn&#8230; geil.<br><br>Die sollen nicht labern sondern echt dahin, ich warte!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T22:34:45+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote>Genau solche Druffis brauchts am 20. <br><br>Oh bitte lass an diesem Datum irgendwas passieren. <br><\/blockquote>die sind eine goldgrube, kriegen 2700 euro strafe wegen erregung \u00f6ffentlichen \u00e4rgernisses und juckt denen null"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T23:01:36+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Genau, das juckt &ldquo;denen&rdquo; null, im Dativ. Wer kennt nicht die g\u00e4ngige Redewendung &ldquo;das juckt mir nicht&rdquo; von den Machern von &ldquo;ist mich doch v\u00f6llig egal&rdquo; und &ldquo;Jucke wie Hose&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T23:02:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schmei\u00df mal nen Rubel in die Juckebox!"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T23:04:04+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ja prepaidz\u00e4hler ist dum, ist rainer eigentlichbi"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T23:26:45+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Genau, das juckt &ldquo;denen&rdquo; null, im Dativ. Wer kennt nicht die g\u00e4ngige Redewendung &ldquo;das juckt mir nicht&rdquo; von den Machern von &ldquo;ist mich doch v\u00f6llig egal&rdquo; und &ldquo;Jucke wie Hose&rdquo;?<br><\/blockquote>Auf jeden Fall besseres Deutsch als Etzadla, N\u00e4mmb\u00e4ch oda in die Husn brunnsen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T23:32:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180918-100528",
        "text": "<blockquote>Genau, das juckt &ldquo;denen&rdquo; null, im Dativ. Wer kennt nicht die g\u00e4ngige Redewendung &ldquo;das juckt mir nicht&rdquo; von den Machern von &ldquo;ist mich doch v\u00f6llig egal&rdquo; und &ldquo;Jucke wie Hose&rdquo;?<br><\/blockquote>foll kontrarevolution\u00e4r loide"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T23:36:35+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "beste deutsch noch immer:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/4xFQe6ys4OQ?t=8s\">https:\/\/youtu.be\/4xFQe6ys4OQ?t=8s<\/a> [youtu.be]<br>(f\u00fcr schnappi: interviewauszug mit: &ldquo;derf i bei dir schlofn, i hob in mei bett gschissn&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-16T23:45:57+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JkgVe2RDDDI?t=43\">https:\/\/youtu.be\/JkgVe2RDDDI?t=43<\/a> [youtu.be]<br>MUUUUULM<br><\/blockquote>Genau solche Leute brauchen wir da <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und der Schwarze&#8230;. ulu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Bei deren breitschultrigem \u201emir ist alles egal\u201c-Gehabe w\u00fcrde es dem Dreger nicht zu knapp MUUULMig werden. Ob sie wirklich auftauchen? Pro: Klicks. Contra: Kostet Geld, bereits vorbestraft."
    },
    {
        "time": "2018-08-16T23:54:28+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wenn es auf Feindfahrt gegen den Fetten Faulfu\u00df geht, sind wir alle Br\u00fcder. Da gibt es keine Hautfarbe, keine Religion und kein Parteibuch<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T00:25:13+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Faulfu\u00df &amp; Glanzru\u00df Ehrenhaider oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T00:42:28+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "<br>Was zum&#8230;\u00e4hh&#8230; jetzt hab ich die dicke do gnomma&#8230;..<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/8XugTnlLDVk?t=3m10s\">https:\/\/youtu.be\/8XugTnlLDVk?t=3m10s<\/a> [youtu.be]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T01:13:40+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Was zum&#8230;\u00e4hh&#8230; jetzt hab ich die dicke do gnomma&#8230;..<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/8XugTnlLDVk?t=3m10s\">https:\/\/youtu.be\/8XugTnlLDVk?t=3m10s<\/a> [youtu.be]<br><br><\/blockquote>Ach Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Erstmal x Frauen ungesch\u00fctzt flachlegen um sauviele Minirainers auf die Welt zu setzen - Zum Gl\u00fcck ist das nur ein Spiel. Stellt euch mal vor Rainer w\u00e4re Verantwortlich f\u00fcr die Erziehung von 3, 4 nein 5 Kindern&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T03:12:19+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "wie? das letzte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T06:00:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen ihr Sprietzer und willkommen auf Seite 7100 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Kleines Fr\u00fchst\u00fcck<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T06:23:19+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "7100 das neue 7000? Pelt :]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T07:19:28+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Guten Morgen kleines Lachsch\u00f6nforum, welches in Windeseile die Grenzen zwischen Religionen, L\u00e4ndern und V\u00f6lkern einreist. Der Haid eint uns."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T07:49:07+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Daniel Richter und Herrn M\u00fcller"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T07:52:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was zum&#8230;\u00e4hh&#8230; jetzt hab ich die dicke do gnomma&#8230;..<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/8XugTnlLDVk?t=3m10s\">https:\/\/youtu.be\/8XugTnlLDVk?t=3m10s<\/a> [youtu.be]<br><br><\/blockquote>Ach Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Erstmal x Frauen ungesch\u00fctzt flachlegen um sauviele Minirainers auf die Welt zu setzen - Zum Gl\u00fcck ist das nur ein Spiel. Stellt euch mal vor Rainer w\u00e4re Verantwortlich f\u00fcr die Erziehung von 3, 4 nein 5 Kindern&#8230;<br><\/blockquote>Dazu m\u00fcsste erst eine Frau existieren, die bereit w\u00e4re den Fertrag der Lust mit dem Biskinregenten einzugehen.<br><br>Bled kamma oa sein!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T08:01:39+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Guten Morgen kleiner Schanzenflitzer der sich heute wieder moralisch mit Kinderliedern hochzieht und die Nebelmaschine ordentlich feuern l\u00e4sst!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T08:18:19+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Nebelkr\u00e4tze so auch kommen wird.<br>Ad\u00e9 kleine Grieselkr\u00e4tze&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T08:19:33+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "7100 und der spasut is dabei aller!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T08:35:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Hallo Froimde ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T08:52:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Loide meddl"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T08:59:34+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "meddl es ist 8,59 edzadla und ich beginne mit dem tag"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:21:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hier h\u00e4tte ein anderer gr\u00fc\u00dfen k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:26:56+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Seine Nebelmaschine machts nicht nur noch feuchter im Raum, sondern wird mit proppy betrieben&#8230;. Propylenglykol kann Nervensch\u00e4den, sowie Sch\u00e4den an Nieren, Leber und Blutzellen verursachen. Leel. Ein Ehrenhaider wer ihm die Geschenkt hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:27:43+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Gewicht: kleiner Bauch <br><br>Kleiner Gru\u00df auf Seite 7100"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:30:35+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "So schlimm ist Propylenglykol an sich nicht. Aber wenn man sich stundenlang in einem geschlossenen kleinen Raum damit einnebelt d\u00fcrfte der Begriff &ldquo;Letale Dosis&rdquo; schon bedeutung gewinnen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:31:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "7100 ich war dabei, aller<br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:31:30+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<blockquote>wie soll er \u00fcberhaupt die zoomulle kennengelernt haben. sry bin neu im game<br><\/blockquote>Das frage ich mich auch&#8230;..<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:33:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Franggnnkontakt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:34:06+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Darum geht's ja, er nebelt sich permanent in einem kleinen Raum ein. Total geniale idee."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:36:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Seine Nebelmaschine machts nicht nur noch feuchter im Raum, sondern wird mit proppy betrieben&#8230;. Propylenglykol kann Nervensch\u00e4den, sowie Sch\u00e4den an Nieren, Leber und Blutzellen verursachen. Leel. Ein Ehrenhaider wer ihm die Geschenkt hat. <br><\/blockquote>was<br><br><a href=\"https:\/\/www.production-partner.de\/basics\/wie-gesundheitsschaedlich-ist-kuenstlicher-nebel\/\">https:\/\/www.production-partner.de\/basics\/wie-gesundheitsschaedlich-ist-kuenstlicher-nebel\/<\/a> [production-partner.de]<br><br>&ldquo;F\u00fcr Propylenglykol schl\u00e4gt die BAuA eine verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig leichte Kennzeichnung vor, die ein Warnsymbol, das Signal \u2013 wort \u201eWarning\u201c sowie den Gefahrenkommentar \u201eKann Atemwegsirritationen hervorrufen\u201c umfasst. Aktuell ist die Kennzeichnung von PG herstellerabh\u00e4ngig: Einige kennzeichnen den Stoff als irritierend, andere als reizend und wieder andere zeichnen ihn \u00fcberhaupt nicht aus.&rdquo;<br><br>Aber klar, durch das Zeug zerf\u00e4llt einem gleich das Gehirn. Diskonebel von der NWO erfunden zur Verdummung der Loide oder..<br><br>Das Zeuch fliegt kurz im Raum umher, setzt sich dann ab bzw. verschwindet. Das macht aus der Wohnarbeitsspielschlafrenderk\u00fcche keine t\u00f6dliche Kammer."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:40:24+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "quarkey, du erzdummerossi, er nebelt sich aber nicht wochenends f\u00fcr 5 stunden in einer dorfdisko zu, sondern auf verm\u00fcllten 10qm, tag ein tag aus.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:40:32+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ist Rainer eigentlich Alkoholiker?<br>So wie er gestern permanent versucht hat hinter vorgehaltener Hand sein Bier zu trinken, muss man ja fast davon ausgehen, dass er mittlerweile eine sehr ungesunde Einstellung zum Alkohol entwickelt hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:43:45+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "<blockquote>Ist Rainer eigentlich Alkoholiker?<br>So wie er gestern permanent versucht hat hinter vorgehaltener Hand sein Bier zu trinken, muss man ja fast davon ausgehen, dass er mittlerweile eine sehr ungesunde Einstellung zum Alkohol entwickelt hat.<br><\/blockquote>es ist regel auf younow das kein alk mehr im stream getrunken werden darf"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:43:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Denkt ihr Rainer i\u00dft manchmal seinen eigenen Kot?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:46:30+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>es ist regel auf younow das kein alk mehr im stream getrunken werden darf<br><\/blockquote>Das wei\u00df ich, deswegen frage ich ja. Wenn Rainer nicht mal seine Pflichtstunde ohne Alkohol auskommt, ist das schon bedenklich, oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T09:51:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Soll er halt sp\u00e4tabends screamen. Exsl hat in seinem vorletzten Video was zur Rundfunklizenz gesagt. Da hie\u00df es, man darf ab 23 Uhr saufi machen, darf aber nicht sagen, dass es toll ist bzw pr\u00e4sentieren, was man sich schon alles in den Mostkopp gestellt hat.<br><br>Bin mir aber nicht sicher, ob sich das auf YT oder YN bezieht."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:01:31+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ob ein Report etwas bringt? Nein."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:05:59+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kann jemand, ich weiss nicht wer, nichtmal alte Saufi-Bilder vom Diqqen nehmen und bei Younow neisch\u00fcren, dass die denken er h\u00e4tte im Stream gesoffen und sein Younow-Konto auch gesperrt wird?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:07:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Als ob Younow schert<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/EQfmtls8wErwbXEIms\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:09:10+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote><blockquote>es ist regel auf younow das kein alk mehr im stream getrunken werden darf<br><\/blockquote>Das wei\u00df ich, deswegen frage ich ja. Wenn Rainer nicht mal seine Pflichtstunde ohne Alkohol auskommt, ist das schon bedenklich, oder nicht?<br><\/blockquote>F\u00fcr echten Alkoholismus ist Rainer zu dumm, das w\u00fcrde ihm ja immer abverlangen im Voraus Sprit zu kaufen um nicht auf dem Trockenen zu sitzen, dazu ist er schlichtweg nicht im Stande.<br>So sch\u00f6n es auch w\u00e4re, aber Rainer ist kein Spritkopp, er h\u00e4lt sich einfach nur f\u00fcr besonders cool, wenn er was trinkt. So ist es eben mit einem, der im Kopf ungef\u00e4hr 13 ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:10:37+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Kann jemand, ich weiss nicht wer, nichtmal alte Saufi-Bilder vom Diqqen nehmen und bei Younow neisch\u00fcren, dass die denken er h\u00e4tte im Stream gesoffen und sein Younow-Konto auch gesperrt wird?<br><\/blockquote>Ja, genau, wird so passieren. L\u00f6sch dich. Der Fettsack bringt dieser M\u00fcllplattform Views, alles andere interessiert die nicht. Der hat da Narrenfreiheit."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:11:05+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Soll er halt sp\u00e4tabends screamen. Exsl hat in seinem vorletzten Video was zur Rundfunklizenz gesagt. Da hie\u00df es, man darf ab 23 Uhr saufi machen, darf aber nicht sagen, dass es toll ist bzw pr\u00e4sentieren, was man sich schon alles in den Mostkopp gestellt hat.<br><br>Bin mir aber nicht sicher, ob sich das auf YT oder YN bezieht.<br><\/blockquote>Exsl ja bekannterma\u00dfen Experte f\u00fcr alles rund (lel) um das Rundfunkrecht. So ein bissel Ferlassung sollte man hin und wieder mal einleitne."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:22:10+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<blockquote>Denkt ihr Rainer i\u00dft manchmal seinen eigenen Kot?<br><\/blockquote>JA!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:25:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Exsl ja bekannterma\u00dfen Experte f\u00fcr alles rund (lel) um das Rundfunkrecht. So ein bissel Ferlassung sollte man hin und wieder mal einleitne.<br><\/blockquote>ja ok mach halt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:36:15+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Exsl ja bekannterma\u00dfen Experte f\u00fcr alles rund (lel) um das Rundfunkrecht. So ein bissel Ferlassung sollte man hin und wieder mal einleitne.<br><\/blockquote>ja ok mach halt<br><\/blockquote>Wegen Ritsch Pinata Todestag lass ich dir das etzadla noch durchgehen. Aber bedenke, dass du erst den Apfle&#8230; \u00e4h die Orange&#8230; was?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:40:03+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3HoiEE7.jpg\"><br><br><br>20.08 damit schachmatt oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:42:38+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Danke, Herr M\u00fcller."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:43:55+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Keine Ahnung wie das deutsche Rundfunkgesetz das handhabt.<br>Unabh\u00e4ngig davon herscht auf Younow und Youtube aber trotzdem immer noch Hausrecht: Wenn der Gastgeber sagt, heute kein Alkohol, dann heute kein Alkohol. Sind zwar Dienstgeber, aber jeden schund muss man sich in seinem Restaurant auch nicht gefallen lassen. Toll sind dann diese spezialisten, die nach ner sperrung\/rauswurf jammern &ldquo;das ist Zensur!&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:45:30+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hab geh\u00f6rt der 20.8. wurde auf den 19.8. verschoben?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:47:03+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Polizisten hassen diesen Trick."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:47:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkyggAJXoAIIL6U.jpg:large\"><br><br>Bwahahahaha"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:49:17+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "War abzusehen, dass die Freunde und Helfer durchgreifen, gut, dass sie vorher Ank\u00fcndigungspolizei gespielt haben, jetzt sollte jeder wissen ob eine Anreise sinnvoll ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:49:41+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf\">https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf<\/a> [kreis-nea.de]<br><br>haid geht sp\u00fcrbar zur\u00fcck<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkygpwPX0AI5eEY.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:49:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "\"Dem Drachen das <strike>f\u00fcrchten<\/strike> <b>F\u00fcrchten<\/b> lehren!&ldquo;<br><br>Polizei mal wieder absolute Level-0 Haider. In Haiderfachkreisen auch &rdquo;Schanzenfest\" genannt hat SOKO-Drache absolut nichts gelernt."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:50:09+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf\">https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf<\/a> [kreis-nea.de]<br><br><br>Das ist ja gro\u00df-ar-tig"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:51:46+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "oh versammlungsverbot vom 19. 00:00 bis 21. 12:00<br><br>hier die bekanntmachung:<br><a href=\"https:\/\/www.kreis-nea.de\/amt-verwaltung\/veroeffentlichungen\/veroeffentlichungen-nach-art-27a-bayvwvfg\/news\/2018\/8\/17\/allgemeinverfuegung-verbot-von-versammlungen-im-gemeindegebiet-emskirchen.html\">https:\/\/www.kreis-nea.de\/amt-verwaltung\/veroeffentlichungen\/veroeffentlichungen-nach-art-27a-bayvwvfg\/news\/2018\/8\/17\/allgemeinverfuegung-verbot-von-versammlungen-im-gemeindegebiet-emskirchen.html<\/a> [kreis-nea.de]<br><br>und hier das ganze PDF Dokument dazu:<br><a href=\"https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf\">https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf<\/a> [kreis-nea.de]<br>von einem Herr Keller unterzeichnet.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:52:08+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Also doch Schie\u00dfereien an der Schanze?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:52:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>ein dort lebender, bekannter &ldquo;Youtuber&rdquo;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DDDDDDDDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:52:48+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkyhH7JW0AEA3Fk.jpg\"><br><br>gr\u00fcsse gehen raus an anusficker 5000"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:56:14+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Instant Lachkick"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:57:43+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Da hat die Soko Drachenlords ordentlich Recherchearbeit geleistet. Stellt euch mal vor ihr schreibt ein hochoffizielles Dokument in dem &ldquo;anusficker 5000&rdquo; vorkommt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kann man sich alles nichtS mehr ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T10:58:28+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Lol hart am schnaufen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:00:13+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Was die Cops sich dabei denken? xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:00:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Precobs aus Minority Report, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:01:49+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Kannste dir ned ausdenken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:01:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist das alles echt? Blicke hier nicht mehr durch.<br><br>Falls echt: na wer hats euch mal wieder genau so prophezeit?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:02:37+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bayern wie Nazideutschland, oda?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:02:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "kommt jmd von euch in so ne amy kaserne r1 ih wollt zum taggo bell<br>brauch man da doch so ne id kadde oda soll ich der ppnts guard einfach direkt neischeissen ferdammte aggstICH HAN HUNGERRRRR ihr fickschnitzl aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:03:03+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "Tja dann m\u00fcssen wir uns wohl an nem Tag der nicht der 19., 20. oder 21. ist dort versammeln&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:03:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vielleicht ist das der beste Zeitpunkt, hier endlich f\u00fcr immer zu zu machen.<br><br>Es kommt nichts mehr. Game ist vorbei."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:03:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "axh das is ja der drachebthread hier ach wissder was mir scheissegal ich respektier eure authoris\u00e4\u00e4\u00e4 ohnehik nicht an also schreib mal pn oder g\u00e4stebuch wennn ihr in die base kommt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:05:58+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "fetti verdient immer mehr auf younow dank drachi-abos und polizei schirmt jetzt offiziell seine ortschaft ab.<br><br>Kroker hat recht. Fetti hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:07:55+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "2,8,2018: Raub?<br>WTF! Ist damit die Rangelei gemeint, bei dem die Kette des Youtubers den Besitzer gewechselt hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:08:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>fetti verdient immer mehr auf younow dank drachi-abos und polizei schirmt jetzt offiziell seine ortschaft ab.<br><br>Kroker hat recht. Fetti hats geschafft<br><\/blockquote>das 1zige wss rainer verdient sind paar ordentliche schellen undn einlauf junge. achte mal auf d1e wortwahl"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:08:14+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Bald bekommt der Butterbengel seine eigene Schutzstaffel."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:08:32+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Oder wurde wieder ein Daim Eis gestohlen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:09:52+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "War doch immer klar dass die Polizei jeden von der Schanze wegschicken wird. Dem werden auch alle Kids nachkommen und dann auf irgend einem Emskirchener Parkplatz feiern und sich geil f\u00fchlen.<br>Ein Verbot bedarf es daf\u00fcr \u00fcberhaupt nicht, das Schanzenfest ist keine Veranstaltung und kann somit auch nicht verboten werden. Die Verf\u00fcgung dient nur zur Abschreckung um die die Zahl der Besucher zu reduzieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:13:31+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Diese Verf\u00fcgung ist nat\u00fcrlich zweckgebunden. Jegliche Versammlungen unter dem angef\u00fchrten Zweck &ldquo;Dem Drachen das F\u00fcrchten lehren&rdquo;. <br><br>Was ist wenn sich jetzt aber rein zuf\u00e4llig die geschlossene deutschlandweite Gruppe &ldquo;historische Wanderfreunde&rdquo; am 20.08. die Eppeleinruine besichtigen m\u00f6chte?<br><br><br>Ja, ich wei\u00df. 90% Kuchenkinder, die den Schwanz einziehen. Die restlichen 10% Besucher werden keine Notwendigkeit sehen, sich wegen dem Drachen mit der Polizei anzulegen. <br><br>Aber das ist doch schon wieder eine Verf\u00fcgung ohne festen juristischen Boden mit genug Schlupfl\u00f6chern."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:15:11+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Dank PAG werden bald viele Kuchenkinder in den Kerkern von neuschwanstein vergammeln.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:15:46+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Aber das ist doch schon wieder eine Verf\u00fcgung ohne festen juristischen Boden mit genug Schlupfl\u00f6chern. <br><\/blockquote>Junge, das ist bayern. Da interessieren keine Gesetze"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:20:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Einfach jeden Tag im Internet Schanzenfest ausrufen. Polizei etzadla angespannt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:22:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Aber das ist doch schon wieder eine Verf\u00fcgung ohne festen juristischen Boden mit genug Schlupfl\u00f6chern. <br><\/blockquote>Trotzdem ist es legitim. <br><br>Auch wenn ich weiterhin sicher bin, dass ohnehin nichts passiert w\u00e4re, wissen wir alle, dass es im Falle einer EskalationSchlagzeilen gegeben und die Polizei schlecht dagestanden h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:22:57+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was das ganze Brimborium den Steuerzahler kostet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:31:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Das Versammlungsverbot ist echt, Rest glaube ich nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:32:56+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Was der Sekret\u00e4rin wohl beim Tippen durch den Kopf geht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:35:33+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Schanzenfest wird vom Staat ernster behandelt als Castor oder G20."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:37:58+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Es scheint wirklich ne SOKO Drachenlard zu geben<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Das Game hat doch noch wendungen ! <br>Ich find es GRO\u00dfARTIG <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br><br>beste stelle: <br>Am 28.04.2018 wird \u00fcber einen entsprechenden Tweet f\u00fcr ein &ldquo;raineres Deutschland&rdquo; aufgerufen <br><br><br>Nicht nur der Lard liest hier mit - sonder auch die Soko Drache aus NEA <br>Hallo Herr M\u00fcller, w\u00fcnsche ihnen ein sch\u00f6nes Wochenende <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:39:02+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Kafkaesk, f\u00fcr alle Beteiligten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:41:03+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Beste w\u00e4re, wenn sich der Leiffels dort rumtreiben w\u00fcrde und von den Bullen kassiert wird.<br><br>Und das alles an nem SchaizZ Montag. K\u00f6nnen die Kuchenkinder das Ganze auch als Schulreise deklarieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:43:58+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Oh schade, h\u00e4tte mich so gefreut wenn sie dem Drachen am 20.08 mal richtig sch\u00f6n alles kaputt gemacht h\u00e4tten, ihm die Br\u00fcgel rausgeschmissen und entw\u00fcrdigt h\u00e4tten, sowie das ganze Dorf verw\u00fcstet h\u00e4tte xDDD.<br><br>Der Mensch ist dem Menschen ein Rainer."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:45:24+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ob Affenkeks nun bitterlich weint?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:46:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Es scheint wirklich ne SOKO Drachenlard zu geben<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Das Game hat doch noch wendungen ! <br>Ich find es GRO\u00dfARTIG <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br><br>beste stelle: <br>Am 28.04.2018 wird \u00fcber einen entsprechenden Tweet f\u00fcr ein &ldquo;raineres Deutschland&rdquo; aufgerufen <br><br><br>Nicht nur der Lard liest hier mit - sonder auch die Soko Drache aus NEA <br>Hallo Herr M\u00fcller, w\u00fcnsche ihnen ein sch\u00f6nes Wochenende <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Wo soll das her sein?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:50:58+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "LS wird in dem PDF nicht erw\u00e4hnt. Das Forum scheint f\u00fcr die SOKO Schanzenfest also nicht besonders relevant zu sein. schnappi hat schon nicht unrecht, hier kann wirklich bald zu. Rainer hat's geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:51:33+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "W\u00fcrde mich auch interessieren.<br><br>auch &ldquo;anusficker5000&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:54:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man steht doch da alles zwei Seiten vorher.<br><br><a href=\"https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf\">https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf<\/a> [kreis-nea.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:54:43+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>LS wird in dem PDF nicht erw\u00e4hnt. <br><\/blockquote>Die haben schon alle unsere Daten, deswegen die Irrelevanz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:55:09+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Wie sie alle rotieren Xd<br>Wenn noch Alkohol in der K\u00fcchn ist, gibt es heut noch einen Triumphstream. Es w\u00e4r ihm geg\u00f6nnt, die ganze Schanzenfest Schei\u00dfe war zur h\u00f6chsten Not peinlich.<br><br>Ich kanns nur nochmal sagen: Rain rechtlich ist die Verf\u00fcgung komplett sinn- und folgenlos. An der Ausgangssituation hat sich demnach rain gar nichts ge\u00e4ndert, nur ist jetzt auch dem letzten Teenager klar geworden, was Schnappi ohnehin schon wusste: n\u00e4mlich dass die Polizei nicht tatenlos zusehen wird, wenn sich ein Mob verabredet um zum Drachen zu kommen und ihn feddich zu machen. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:55:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Man steht doch da alles zwei Seiten vorher.<br><br><a href=\"https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf\">https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf<\/a> [kreis-nea.de]<br><\/blockquote>Ja sry, dann habe ich ausversehen 3 mal auf das kurze pd geklickt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:56:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Man steht doch da alles zwei Seiten vorher.<br><br><a href=\"https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf\">https:\/\/www.kreis-nea.de\/uploads\/tx_news\/allgemeinverfuegung_versammlungsverbot_20180817.pdf<\/a> [kreis-nea.de]<br><\/blockquote>Lel, hab immer nur die erste Seite gesehen und dachte immer hier werden doch wieder die Drolle gedrollt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:57:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das klingt ja alles sehr owsem, aber so ein Dokument ohne Stempel oder Unterschrift kann ja jeder verbreiten. Bin skeptisch."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:58:44+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aber das ist doch schon wieder eine Verf\u00fcgung ohne festen juristischen Boden mit genug Schlupfl\u00f6chern. <br><\/blockquote>Trotzdem ist es legitim. <br><br>Auch wenn ich weiterhin sicher bin, dass ohnehin nichts passiert w\u00e4re, wissen wir alle, dass es im Falle einer EskalationSchlagzeilen gegeben und die Polizei schlecht dagestanden h\u00e4tte. <br><\/blockquote>Ich bin da zwiegespalten<br><br>Einerseits ist es richtig, da vorzusorgen und alle Eventualit\u00e4ten abzusichern. Fenster einwerfen, Lebensmittel auf den Hof werfen, L\u00e4rmbel\u00e4stigung mitten in der Nacht. Das ist echter Psychoterror und wenn <strike>das Fass zuf\u00e4llig am 20.08. \u00fcberl\u00e4uft <\/strike> der Krug zuf\u00e4llig am 20.08. vor dem Brunnen zerbricht, dann ist das nicht mehr spa\u00dfig. <br><br>Andererseits handelt es sich hier um Rainer Winkler, der in mir bei jeder Streamzusammenfassung Gef\u00fchle hervorruft, die mein Tao aus dem Gleichgewicht bringen. Da soll endlich mal was passieren, damit Ruhe ist. Und eine friedliche L\u00f6sung wie L\u00f6schung oder M\u00e4nnerwohnheim ist inzwischen leider ausgeschlossen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T11:59:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "L\u00f6sch Mal pls den thread auch im Eigeninteresse, vllt wird ja jetzt schon meine Bude vom bnd durchsucht"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:00:19+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Vielleicht ist das der beste Zeitpunkt, hier endlich f\u00fcr immer zu zu machen.<br><br>Es kommt nichts mehr. Game ist vorbei. <br><\/blockquote>Du kommst zwei Jahre zu sp\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:00:31+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Polizei Emskirchne hart gedrollt worden xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:00:33+02:00",
        "username": "BesenEinlauf1337",
        "text": "<blockquote>Das klingt ja alles sehr owsem, aber so ein Dokument ohne Stempel oder Unterschrift kann ja jeder verbreiten. Bin skeptisch. <br><\/blockquote>Ist doch beides vorhanden!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:02:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das klingt ja alles sehr owsem, aber so ein Dokument ohne Stempel oder Unterschrift kann ja jeder verbreiten. Bin skeptisch. <br><\/blockquote>Ist doch beides vorhanden!<br><\/blockquote>Mein fisherprice Smartphone mag keine Dokumente oeffnen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:03:47+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Das klingt ja alles sehr owsem, aber so ein Dokument ohne Stempel oder Unterschrift kann ja jeder verbreiten. Bin skeptisch. <br><\/blockquote>Ist doch beides vorhanden!<br><\/blockquote>Mein fisherprice Smartphone mag keine Dokumente oeffnen<br><\/blockquote>Wie macht die Kuh?<br>Wie macht der Esel?<br>Wie macht der Hund?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:04:20+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Vielleicht k\u00f6nnt ihr ja mal bitte alle \"Herr M\u00fcller' rufen?<br>Herr M\u00fcller bitte&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:04:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ne ist es nicht. <br><br>Qu4rkey, warte am 20ten vor der Schanze auf dich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:06:16+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Intern wird doch l\u00e4ngst \u00fcber den 22.08. diskutiert. Die ganze hadde Abbeid umsonst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:09:42+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Finde es sehr owesohme das sie in diesem Schriftst\u00fcck keine Namen, Zimmernummer, Email, oder Telefonnumer angeben, die wissen ganz genau, dass sie sonst die Kotmidas Schei\u00dfewinde treffen ;D hahaha*<br><br>W\u00fcrde gerne mal wissen, was da bei der Bolizei Emskirschne so t\u00e4glich abgeht."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:10:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ne ist es nicht. <br><br>Qu4rkey, warte am 20ten vor der Schanze auf dich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Du kannst heute mal nach dd kommen zum stadtfest und mir eine weinschorle ausgeben"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:11:01+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Besucht Affenkeks dann eigentlich auch Gino XD?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:12:24+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde gerne mal wissen, was da bei der Bolizei Emskirschne so t\u00e4glich abgeht.<br><\/blockquote>Kannste dir auch so vorstellen: &ldquo;die besten der besten, der besten, Sir. Mit Auszeichnung sirz&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:17:04+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Finde es sehr owesohme das sie in diesem Schriftst\u00fcck keine Namen, Zimmernummer, Email, oder Telefonnumer angeben, die wissen ganz genau, dass sie sonst die Kotmidas Schei\u00dfewinde treffen ;D hahaha*<br><br>W\u00fcrde gerne mal wissen, was da bei der Bolizei Emskirschne so t\u00e4glich abgeht.<br><\/blockquote>Sollte sich von hier mal einer bewerben oder 1 unbezahltes Praktikum machen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:17:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/CrazyCheapGermanwirehairedpointer-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:18:31+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Twittergame nun angespannt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:19:57+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "\u201eYouTuber\u201c xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:24:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schonmal dran gedacht, dass Reiner durch die heutigen Vorkommnisse das ganze so sieht, dass er etzadla auch zu den Grrrrrooouuu\u00dfen geh\u00f6rt? Wie wenn Apecrime oder Grrrrronk zur Autogrammstunde im Mediamarkt anwesend sind. Polizei kommt und sperrt ab. Reiner hats geschaft und geht danach erstrecht in den <strike>Industrial<\/strike> #unbesiegt-Modus \u00fcber.<br><br>Schanzenfast am 22.08. ich bin dabei, aller."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:26:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rainer bekommt doch gar nichts mit von dem ganzen Kram.<br><br>Um dich zu zitieren:<br><br><blockquote>Gewagte These: Reiner wird am 20.08. so tun als sei er nicht zuhause. Das heisst, er robbt sich auf dem Boden entlang um nicht am Fenster gesehen zu werden wenn er wegen einer Woarschd in die K\u00fcche will. Verrammelt alle Fenster die bis dahin noch ganz sind (lel) und pisst in SchwibbSchwabb-Flaschen um nicht beim Gang aufs Klo gesehen zu werden.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:27:15+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Wasserwerfer gegen Kuchenkinder so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:28:38+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Schonmal dran gedacht, dass Reiner durch die heutigen Vorkommnisse das ganze so sieht, dass er etzadla auch zu den Grrrrrooouuu\u00dfen geh\u00f6rt? Wie wenn Apecrime oder Grrrrronk zur Autogrammstunde im Mediamarkt anwesend sind. Polizei kommt und sperrt ab. Reiner hats geschaft und geht danach erstrecht in den <strike>Industrial<\/strike> #unbesiegt-Modus \u00fcber.<br><br>Schanzenfast am 22.08. ich bin dabei, aller.<br><\/blockquote>Habe vorgeplant und hab am 20.08 sowie am 22.08 nen halben Tag Urlaub genommen<br><br>Werde ebenfalls zum Old Shiver Mountain meddeln<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:30:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Rainer bekommt doch gar nichts mit von dem ganzen Kram.<br><br><\/blockquote>Irgendein TS Spasti oder jemand im YN Stream wird es ihm schon erz\u00e4hlen.<br><br>und dann wird er richtig unbesiegt sein und richtig unertr\u00e4glich werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:31:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ne ist es nicht. <br><br>Qu4rkey, warte am 20ten vor der Schanze auf dich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Du kannst heute mal nach dd kommen zum stadtfest und mir eine weinschorle ausgeben <br><\/blockquote>WAS SOLL DES ALLER WIESO GIBTS MIR NED BESCHEID?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:33:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Rainer bekommt doch gar nichts mit von dem ganzen Kram.<br><br><br><\/blockquote>Reiner bekommt nur das mit, was er auch mitbekommen m\u00f6chte. Also er tut so als ob. Ding-e die ihn in einem guten (Youtuber, Lets Player) Licht darstehen lassen bekommt er sehr wohl mit.<br><br>Ding-e die ihn schlecht darstehen lassen (Scheibeneinwurf, Maskenmann, Zahn rausgeschlagen) werden ignoriert und geleugnet.<br><br>Er wird das von heute sehr wohl mitbekommen, da es ein Schlag gegen den international agierenden Haiderverband ist.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:35:32+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "so ihr kaggfressen<br>fred bitte neisch\u00fcren und am 20.8 wieder aufmachen. dann kann wieder frisch fr\u00f6hlich weiter diskutiert werden wer wann unbesiegt rummeddlt.und ob der m\u00fcller eigentlich der schanzeninhaber ist und ob das cockerdil dem rainer aufn briefkastn gwichsd had"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:38:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>ob das cockerdil dem rainer aufn briefkastn gwichsd had<br><\/blockquote>ja habe ich"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:40:37+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ach Leute es wird am 20. sein wie an jedem anderen Tag an der Schanze. Mit dem Unterschied das n paar mehr Haider am Bahnhof stehen werden. Es werden vielleicht n paar Polizeistreifen mehr patrolieren als sonst, dann werden einige Haider Trupps auf Einzelk\u00e4mpfer machen uns sich zum Fetten durchschlagen, und vielleicht wird Raynert niedergekn\u00fcppelt aber sonst geh ich davon aus es wird laufen wie immer. Reiner ruft die Bullen, die kommen gezwungenerma\u00dfen angetrabt und sprechen mit der Autorit\u00e4t einer Kiste Mineralwasser, Platzverweise aus. Was ich mir vorstellen kann ist das sich die Party wo anders hin verlagert. Denn anreisen werden genug f\u00fcr das kleine Kaff. Wie gesagt bin gespannt, erwarte aber nichts. <br><br>Das war's, ab ins Wochenende und wie immer soll euch der Haid einen und nicht spaltne."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:44:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja sch\u00f6n formuliert (Mineralwasser, lel), aber hatten wir schon."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:44:52+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>ob das cockerdil dem rainer aufn briefkastn gwichsd had<br><\/blockquote>ja habe ich<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.redd.it\/qj9c72vqcm5z.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:53:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hallo es ist 12,53 und ich m\u00f6chte gerne mein Hotelzimmer stornieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:57:23+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wer bleibt unbesiegt? Der Dicke. Hat jetzt seine komplett eigenen Leibw\u00e4chter und zwar nicht nur in Form von Anrufen, sondern es wird mal das ganze Dorf abgesperrt. Geil. <br><br>Warum das Ganze? Weil ein Sondersch\u00fcler nicht merkt, dass er eine unausstehliche Person ist und sich lieber aus dem Internet fernhalten sollte. Nice. Danke Deutschland."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T12:57:23+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hallo es ist 12,53 und ich m\u00f6chte gerne mein Hotelzimmer stornieren<br><\/blockquote>&ldquo;Kein Problem, ich verbinde Sie mit Herrn M\u00fcller, einen Augenblick bitte&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:01:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "W\u00fcrde so lachen wenn der Fettsack pl\u00f6tzlich einen Posterverkauf f\u00fcr den 20.08. ank\u00fcndigen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:02:56+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Glaub ja der M\u00fcller ist insgeheim auf lachschon angemeldet und haidet kr\u00e4ftig mit."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:02:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>ob das cockerdil dem rainer aufn briefkastn gwichsd had<br><\/blockquote>ja habe ich<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.redd.it\/qj9c72vqcm5z.jpg\"><br><\/blockquote>tip? FBI nimmt nun also auch Barrne oder was hehehe<br><br>Dank Bolizeimachtwort wurden tausende Hotelreservierungen in Meddlfranggen nun storniert. Die Tourismusbranche hasst diesen Trick!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:06:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Dank Bolizeimachtwort wurden tausende Hotelreservierungen in Meddlfranggen nun storniert. Die Tourismusbranche hasst diesen Trick!<br><\/blockquote>Emskirchner EUR-Rettungsschirm steht am Mondach auf der Agenda im Bundestag."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:09:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Fl\u00fcchtlingszelte f\u00fcr traumatisierte Touristikkaufm\u00e4nnerecs werden derzeit bosizioniert!<br><br><br><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/z5KR_OZqskw?t=530\">https:\/\/youtu.be\/z5KR_OZqskw?t=530<\/a> [youtu.be]<br>Er hat sich dran gew\u00f6hnt, dass am ASB 8 jetzala Grieeeeeg herrscht. Also immer sch\u00f6n weiter werfen und rumschreien ihr Kuchenspasten."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:11:13+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde so lachen wenn der Fettsack pl\u00f6tzlich einen Posterverkauf f\u00fcr den 20.08. ank\u00fcndigen w\u00fcrde.<br><\/blockquote>leeeel f\u00fcr seine echten Fans, gegen Mobbing"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:14:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Arml\u00e4nge Abstand zum Haiter dann kommt keine Versammlung zustande"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:18:42+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Glaub ja der M\u00fcller ist insgeheim auf lachschon angemeldet und haidet kr\u00e4ftig mit.<br><\/blockquote>Der ist auf Youtub als anusficker 5000 angemeldet."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:29:31+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich habe unter dutzende Videos auf den 20.08. verwiesen, ohne die Absicht, da hinzugehen oder die Erwartung, dass da was passiert. Das Spiel k\u00f6nnen wir nun locker ein mal pro Jahr wiederholen und irgend ein armer Knecht auf dem Amt muss dann jedes Mal so eine Verf\u00fcgung schreiben."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:31:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Why not 1x pro Woche?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:33:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Einfach einen Koran vor der Schanze verbrennen und viral gehen lassen, dann gibts jeden tag Action."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:35:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Am 24.8 ist Kirchweih, warum wurde das Event nicht auf diesen Tag gelegt?<br><br><a href=\"https:\/\/www.emskirchen.de\/index.php?id=345\">https:\/\/www.emskirchen.de\/index.php?id=345<\/a> [emskirchen.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:36:38+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Am 24.8 ist Kirchweih, warum wurde das Event nicht auf diesen Tag gelegt?<br><br><a href=\"https:\/\/www.emskirchen.de\/index.php?id=345\">https:\/\/www.emskirchen.de\/index.php?id=345<\/a> [emskirchen.de]<br><\/blockquote>Eigentlich ist noch genug Zeit um den Termin zu verschieben."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:37:22+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Kirchweih dann mit Merkellego?<br><br>Edit: und einen tag sp\u00e4ter B\u00fcrgerschie\u00dfen. D h\u00e4tte ich schon ein gutes Ziel im Kopf voralem f\u00fcr die jungen Sch\u00fctzen. Kann man nicht verfehlen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:41:19+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>&ldquo;dem Drachen das f\u00fcrchten lehren&rdquo; <br><\/blockquote>&ldquo;D E M Drachen das f\u00fcrchten (sic) lehren&rdquo;, ja ist richtig IHR PENN\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4<br><br>dfw Leibstandarte Winkler den selben IQ im Titel vor dem Upload Korrekturlesen wie der Sch\u00fcrer in seinem Schlumpfendiscobunker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:43:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ulu, jetzt hat schon fefe von der Sache Wind bekommen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/blog.fefe.de\/?ts=a58867af\">https:\/\/blog.fefe.de\/?ts=a58867af<\/a> [blog.fefe.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:52:01+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Fefe soll zur\u00fcck in sein eigenes Jahrtausend oder sich l\u00f6schen, der hat (wie fast immer) nichts ferstanden."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:52:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Purer Krebs hier.."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:53:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Ist das hier der deutsche Lach-chan?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:53:34+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Also regelm\u00e4ssig solche Tage ank\u00fcndigen, damit ASB st\u00e4ndig komplett abgeriegelt wird. Irgendwann werden sich die Altschauerberger dem Mob anschliessen und das fette Arschloch zum Teufel jagen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:54:34+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Das kann man sich alles einfach nicht mehr ausdenken!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:55:20+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Sollte man mal diskutieren, wie realistisch die Annahme der Polizei von 500-1000 Besuchern ist? (lt. pdf dokument)"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:57:02+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "BRD jetzt offiziell eine Bananenrepublik"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:59:06+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "hahahahahahahahahahahahaha* pelt hahahahahaha*<br><br>Ich finde die ganze Geschichte einfach nur k\u00f6stlich.<br>Wir dachten, das Game is tod aller und mei Schwesta und nun gibt es den Krisenstab Dracus maximalus Debilius der Polizei und bald schaltet sich der rot-gr\u00fcne Mobbing Minister ein.<br><br>So auch kommen kann und auch kommen wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:59:24+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>BRD jetzt offiziell eine Bananenrepublik <br><\/blockquote>Schanze jetzt besser gesichert als ein Lager gewaltbereiter Nafris."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T13:59:47+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Sollte man mal diskutieren, wie realistisch die Annahme der Polizei von 500-1000 Besuchern ist? (lt. pdf dokument)<br><\/blockquote>Tja, die winklerischer Delta Force wird den Schnitt der Kommentare unter den Trailern und Vorfreudevideos genommen haben und hochrechnen. Und somit zu diesem Ergebnis kommen. Ich rechne mit 100 bis 200 Versprengte im Dorf und Rewe, Bahnhof verteilt."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:00:53+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Am 24.8 ist Kirchweih, warum wurde das Event nicht auf diesen Tag gelegt?<br><br><a href=\"https:\/\/www.emskirchen.de\/index.php?id=345\">https:\/\/www.emskirchen.de\/index.php?id=345<\/a> [emskirchen.de]<br><\/blockquote>Sifftwitter, w\u00fcrden sie bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:02:46+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hallo ich bin 1 Refugee und ich kann kein Deutsch<br><br>Ich habe in Emskrichen Asyl beantragt, gilt der Erlass auch f\u00fcr mich?<br><br>Fragen an die Landesverwaltung, bekomme ich Antworten?<br><br>PS: Gib Asyl ihr schei\u00df Nazis"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:04:24+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Finde es sehr owesohme das sie in diesem Schriftst\u00fcck keine Namen, Zimmernummer, Email, oder Telefonnumer angeben, die wissen ganz genau, dass sie sonst die Kotmidas Schei\u00dfewinde treffen ;D hahaha*<br><br>W\u00fcrde gerne mal wissen, was da bei der Bolizei Emskirschne so t\u00e4glich abgeht.<br><\/blockquote>Danke daf\u00fcr Herr Keller, Regierungsrat im Landratsamt Neustadt a.d.Aisch-Bad Windsheim. Hoffentlich googelt das keiner."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:05:19+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/fsmedia.imgix.net\/55\/ac\/05\/60\/3298\/48a5\/a667\/950275fac747\/v-for-vendetta-decade-wachowskis-dark-knight-anonymous.png?rect=142%2C0%2C1447%2C724&amp;auto=format%2Ccompress&amp;w=650\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:06:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, seiders? ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)<br><br><blockquote>Ja, Herr Mueller hat die sonderschichten bei der bundespolizei fuer den 20.08. Schon angefordert. Helikopter, hundestaffel, Wasserwerfer, berittene Polizei, sanitaetszelt, varta volksscheinwerfer und natodraht wird alles da sein&#8230;<br><\/blockquote>Seine Reichweite ist halt gr\u00f6\u00dfer als seine Reichweite"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:07:04+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Wer behauptet noch das Game sei tot?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:07:31+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Dieser Fefe-Idiot, Jungejunge.<br><br>\u201eNicht jeder hat das Gl\u00fcck, dass es bei Kommentaren bleibt.\u201c<br><br>Du Spast, nicht jeder hat die Dummheit, sowohl seine Adresse ins Internet zu br\u00fcllen und au\u00dfer \u201eDraudd euch, kommt zu mir!\u201c auch noch mehrfach zu Poster-Drachenbox-Autogrammstunden direkt vor die Haust\u00fcr einzuladen MIT DEM WISSEN, dadurch auch Kuchenkinder und Gesocks anzulocken. Aber da konnte man ja Geld f\u00fcr den Rewe-Lieferdienst mit machen, da waren die Besucher ihm willkommen und die Nachbarn im Ort schei\u00dfegal.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:09:14+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<blockquote><blockquote>Finde es sehr owesohme das sie in diesem Schriftst\u00fcck keine Namen, Zimmernummer, Email, oder Telefonnumer angeben, die wissen ganz genau, dass sie sonst die Kotmidas Schei\u00dfewinde treffen ;D hahaha*<br><br>W\u00fcrde gerne mal wissen, was da bei der Bolizei Emskirschne so t\u00e4glich abgeht.<br><\/blockquote>Danke daf\u00fcr Herr Keller, Regierungsrat im Landratsamt Neustadt a.d.Aisch-Bad Windsheim. Hoffentlich googelt das keiner.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33588599lt.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:11:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hier wird mehr reingerotzt als nach dem Mettwoch. Find ich gut. RDW und SOKO Schanzenfest beide bereits mit Sonderschichten im Rumpelkeller damit besch\u00e4ftigt alles in Gimp neizuspeichern."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:12:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Danke daf\u00fcr,iHannes"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:13:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Ulu, jetzt hat schon fefe von der Sache Wind bekommen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/blog.fefe.de\/?ts=a58867af\">https:\/\/blog.fefe.de\/?ts=a58867af<\/a> [blog.fefe.de]<br><\/blockquote>Klingt nach ziemlichem Spasti."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:16:20+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Fefe hat, wie so ziemlich jeder Mensch au\u00dferhalb des Games, einen geringen IQ in Drachenlord-Dingen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:17:04+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "fefe ist hier im Forum unter dem Nickname &ldquo;schnappi&rdquo; aktiv"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:17:32+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Montag, 14:21: <br>Vor dem Schanzentor pr\u00fcgeln dutzenden bayerische Polizisten auf lauchartige Kuchenkinder ein. Unterdessen durchbrechen einige Ehrenm\u00e4nner die blaue Schanzenwand und st\u00fcrmen die Sperrm\u00fcllhalde. <br>Rainer, seit Jahren endlich wieder einmal klar bei Verstand, erkennt die Ausweglosigkeit und zieht sich ins Obergeschoss der Ruine zur\u00fcck&#8230;.er zieht die Turnschuh-Sandalen aus, wuchtet sich aufs Gel\u00e4nder des Balkons, schaut noch einmal gen Walhalla und entscheidet sich f\u00fcr den einfachen Weg&#8230;<br><br>Untermalt nat\u00fcrlich von &ldquo;Free Bird&rdquo; von Lynyrd Skynyrd&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:20:08+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>L\u00f6sch Mal pls den thread auch im Eigeninteresse, vllt wird ja jetzt schon meine Bude vom bnd durchsucht<br><\/blockquote>gut so hoffentlich nehmen die deinen rechner mit und du kannst uns hier nicht mehr auf die eier gehen<br><br><blockquote>Glaub ja der M\u00fcller ist insgeheim auf lachschon angemeldet und haidet kr\u00e4ftig mit.<br><\/blockquote>Ich tippe auf hurdak<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:22:20+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "H\u00e4nge 70 Seiten hinterher und jetzt kommt so ein H\u00f6hepunkt daher, ich hasse euch alle! <br><br><blockquote>Eine weitere Ank\u00fcndigung von \u201eanusficker 5000\u201c auf YouTube lautet:<br>\u201eDas wird ein kampf epischen ausma\u00dfes\u201c<br><\/blockquote>Hilfe, ist das k\u00f6stlich! Ich ersticke vor Lachen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:27:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Eine weitere Ank\u00fcndigung von &ldquo;Arschbombe3000&rdquo; auf Kachelmann.de lautet: &ldquo;Pilotenpr\u00fcfung wird initialisiert, uuuh aaah&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:33:57+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wenn jeden Tag Schanzenfest angek\u00fcndigt wird, wird dann der ASB abgeriegelt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:44:23+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "5000 Nafris am K\u00f6lner Dom: lol Loide beruhigt euch mal xDDd was soll schon passieren xDDdD die sind nett <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>)))))<br><br>100 Jugendliche und Internetlauchs irgendwo in einem mittelfr\u00e4nkischen Dorf: SOFORT ABRIEGELN; JA BITTE NOCH EINE HUNDERTSCHAFT AUS BAW\u00dc ANFORDERN; JA DAS MILLIT\u00c4R IST BEREITS AUF DEM WEG<br><br>Just BRD things"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:50:57+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Wenn jeden Tag Schanzenfest angek\u00fcndigt wird, wird dann der ASB abgeriegelt?<br><\/blockquote>Das ist a) richtig und b) falsch."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:57:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Eine weitere Ank\u00fcndigung von &ldquo;Rektaltorpedo9000&rdquo; lautet: &ldquo;Es wird eine Worschd epischen Ausma\u00dfes in die K\u00fcchn neigschma\u00dft!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:57:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Es nimmt so langsam Fahrt auf<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755<\/a> [nordbayern.de]<br><br>HaSS Veranstaltung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:58:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist hier ein Anusficker 5000?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T14:58:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Just BRD things<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/gesellschaft\/kriminalitaet\/kollegah-bei-prozess-gegen-rapper-jigzaw-15739141.html\">http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/gesellschaft\/kriminalitaet\/kollegah-bei-prozess-gegen-rapper-jigzaw-15739141.html<\/a> [faz.net]<br><br>Br\u00fccken \u00fcber Autobahn Zubringer abgesperrt, mehrer Dutzend Zivilbeamte, TATAS\u00c4CHLICH eine Hundertschaft im Einsatz, Sitzungssaal war die Eingangshalle, Fenster abgeklebt, Fahrst\u00fchle au\u00dfer Betrieb, Beh\u00f6rdenparkplatz 1km weiter Bergauf verlegt etc.<br><br>Dieses Land hat fertig<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:01:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Anusficker k\u00f6nnen wir hier nich besonders leiden"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:02:54+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Es nimmt so langsam Fahrt auf<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755<\/a> [nordbayern.de]<br><br>HaSS Veranstaltung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Dazu noch ein Foto, auf dem er besonders zur\u00fcckgeblieben aussieht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:03:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZNQqN3C.png\"><br><br>Also ich bers\u00f6nlich freue mich sehr auf den 24.8<br><br>ps: Abmahnung an die Haiderzeitung &ldquo;Nordbayern&rdquo; geht am Montag raus, haben die noch nie was von fehr jus brinzib geh\u00f6rt??? das gibt nen dicken fetten strike"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:03:13+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "war das schon hier?<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755<\/a> [nordbayern.de]<br><br>PS bin gerade erst aufgestanden und konnt noch keine 25 Seiten Krebs nachholen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:06:13+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Anusficker 5000, absoluter Ehrenmann &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:06:42+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Es nimmt so langsam Fahrt auf<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755<\/a> [nordbayern.de]<br><br>HaSS Veranstaltung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Und deswegen sind Journalisten, egal ob lokales K\u00e4seblatt oder Spiegel, allesamt f\u00fcr mich Abfall. M\u00f6gen sie einem Fass voller Winkler Sperma ersaufen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:07:28+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Von den 1000 Internet-Usern, die was zum 20.08. geschrieben haben, sucht sich die Polizei den Einzeiler vom Anusficker 5000 raus.<br>Kann man sich alles nicht mehr ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:08:38+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Wer auch immer den Wisch verfasst hat ist doch 100% selbst Haider. Sonst h\u00e4tten wir nie vom Prohpeten anusficker 5000 erfahren."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:09:29+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "&ldquo;Der fr\u00e4nkische YouTuber Drachenlord wird wegen seiner naiven Art seit Jahren gemobbt und angegriffen.&rdquo;<br><br>Christian Urban pls"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:12:14+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Und deswegen sind Journalisten, egal ob lokales K\u00e4seblatt oder Spiegel, allesamt f\u00fcr mich Abfall. M\u00f6gen sie einem Fass voller Winkler Sperma ersaufen<br><\/blockquote>Um einen bekannten Hobbypolitiker und Immobilieninvestor zu zitieren:<br><br><img src=\"http:\/\/www.voltairenet.org\/local\/cache-vignettes\/L400xH250\/arton198228-99c02.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:13:56+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.voltairenet.org\/local\/cache-vignettes\/L400xH250\/arton198228-99c02.jpg\"><br><\/blockquote>Der US Amerikanische Pr\u00e4sidnet Donald Trump wird wegen seiner naiven Art seit Jahren gemobbt und angegriffen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:15:08+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ja gut soll er schreiben &ldquo;Rainer ist der letzte Hurensohn&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:16:08+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ja"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:16:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kommen doch eh alle ab 21. Um 13 Uhr"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:19:19+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ok wie k\u00f6nnen wir den Kotmidaseffekt nutzen um daf\u00fcr zu sagen das alle betiligten Personen im Landratsamt ihren Posten verlieren?<br><br>Hat jemand bereits Amnesty International informiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:19:24+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Der deutsche Reichskanzler Adolf Hitler wird wegen seiner naiven Art seit Jahrzehnten gemobbt und angegriffen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:20:52+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Muss ja nicht direkt das Wort Hurensohn sein, es w\u00fcrde ausreichen &ldquo;Sohn seines Motherfuckers&rdquo;.<br><br>Sich schonmal wer ausgemalt, wie langweilig der Montag werden w\u00fcrde, wenn die Polizei einfach einen Streifenwagen vor dem Hoftor abstellt?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:21:39+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "na hat ers geschafft? hat er die gesamte staatsgewalt nach seiner pfeife tanzen lassen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:21:52+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Hallo es ist 12,53 und ich m\u00f6chte gerne mein Hotelzimmer stornieren<br><\/blockquote><br>Ok. Habs storniert"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:23:41+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Langsam fragt man sich: War der Pseudo-Polizist, der die Beifahrert\u00fcr aufgerissen hat vielleicht wirklich Zivilbeamter?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:25:35+02:00",
        "username": "anusficker5000",
        "text": "biete f\u00fcr den 20.08. eine g\u00fcnstige \u00fcbernachtung in emskirchen zum halben preis, mir ist etwas dazwischen gekommen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:28:58+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Kann jemand dem Herrn Landrat Keller mal das Video reinsch\u00fcren, in dem unser Frankenphilosoph sich dar\u00fcber aufregt, dass die Polizei ihrer Arbeit nicht nachkommt und somit die Staatsmacht ein Witz ist?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/h8QrqrAVAu8\">https:\/\/youtu.be\/h8QrqrAVAu8<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:30:43+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ok wie k\u00f6nnen wir den Kotmidaseffekt nutzen um daf\u00fcr zu sagen das alle betiligten Personen im Landratsamt ihren Posten verlieren?<br><br>Hat jemand bereits Amnesty International informiert?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YgJXEnt.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:34:44+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "BTW: Flixbus auch Hater.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/FlixBus_DE\/status\/1030040363929665536\">https:\/\/twitter.com\/FlixBus_DE\/status\/1030040363929665536<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:35:53+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hallo es ist 12,53 und ich m\u00f6chte gerne mein Hotelzimmer stornieren<br><\/blockquote><br>Ok. Habs storniert<br><\/blockquote>thx"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:36:22+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>BTW: Flixbus auch Hater.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/FlixBus_DE\/status\/1030040363929665536\">https:\/\/twitter.com\/FlixBus_DE\/status\/1030040363929665536<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Kotmidaseffekt so auch zugeschlagen hat<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5CF3RPU.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:37:28+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Langsam fragt man sich: War der Pseudo-Polizist, der die Beifahrert\u00fcr aufgerissen hat vielleicht wirklich Zivilbeamter? <br><\/blockquote>Ich kann dir soviel sagen : in Emskirchen eohnt tats\u00e4chlich ein Polizist, der aber nicht in Neustadt arbeitet sondern in F****&#8230;&#8230;. Er sieht ihm ziemlich \u00e4hnlich. HAB ICH GEH\u00d6RT."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:37:53+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wisst ihr was<br><br>Rainer Winkler ist f\u00fcr mich kein ernstzunehmender Youtuber"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:39:55+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Achso. Oke. Gr\u00fcnde?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:40:36+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Unbesiegt Streams incoming x3"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:40:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Eine Einzelperson kann ja eigentlich keine Versammlung sein, oder? Kleine Warteschlange f\u00fcr Einzelzutritt in die Gemeinde so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:42:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Matthias Zwingel geht richtig Geld fl\u00f6ten"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:43:06+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Er ist on"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:43:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"http:\/\/drch.gq\">http:\/\/drch.gq<\/a> [drch.gq]<br><br><a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:43:30+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Irgendein Goldbergstein wird da sicherlich abkassieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und Christian sieht, wie Leifels, aus wie einder der zuviel gemobbt wurde. Den h\u00e4tte man nicht nur ab und im Schulko untertauchen sollen, sondern mal so 5 Minuten.<br><br>Wieso sehen diese Gestalten alle gleich opferhaft aus?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:47:09+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ob das Dickerle schon von seinem Gl\u00fcck erfahren hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:47:17+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Achso. Oke. Gr\u00fcnde? <br><\/blockquote>Ich finde seine Effekte nicht gut. Wenn ihr sich mal besseres Equipment besorgen w\u00fcrde, dann w\u00e4ren seine Videos auch viel besser."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:47:26+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es nimmt so langsam Fahrt auf<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755<\/a> [nordbayern.de]<br><br>HaSS Veranstaltung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Dazu noch ein Foto, auf dem er besonders zur\u00fcckgeblieben aussieht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Keine klicks der L\u00fcgenpresse, hier der artikel als screenshot<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XiEhZBz.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:47:47+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainerlutschtschwanz (4): ABONNENT GEBANNT"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:47:47+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Passiert jetzt eigentlich was am 24.8.?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:48:31+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Christian Urban Pausenopfer."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:49:20+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Passiert jetzt eigentlich was am 24.8.?<br><\/blockquote>HAB GEH\u00d6RT, das Schanzenfest wurde um ein Paar Tage verschoben tats\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:50:42+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Die Polizei macht in letzter Zeit richtig gute Arbeit."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:51:11+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich habe geh\u00f6rt am Freitag 24.8 findet die traditionsreiche Emskirchner Kirchweih statt an dem bestimmt kein Versammlungsverbot herscht. Von anderen Events am 24.8 in der Gemeinde Emskirchen wei\u00df ich nichts."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:51:34+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hals nun komplett weg<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0OHoDhG.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:52:13+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "War doch absehbar, dass da nichts passiert. Eine spontane Verschiebung auf den 24,8, w\u00e4re aber schon a neice gschicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:52:58+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Damit hat sich die Polizei als Drachi geoutet<br><br>SCH\u00c4MT EUCH"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:53:28+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "die Kirchweih wird regeln alla"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:54:12+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Gestern: Wir reden nicht \u00fcber den 20.08.BAN<br><br>Heute: #20-08<br><br>Huso"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:55:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schanzenfest_offiziel nun verschoben. Genauen Termin gibts nur in der Whatsapp-Gruppe. Kommt 'nei, meine Haider<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an die Soko-Schanzenfest die mehr relevanz als Affenkeks auf Twiddre hat :3"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:55:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;In 5 Minuten k\u00f6nnt ihr mir was bestellen..&rdquo;<br><br>Bitte mal recherchieren, welchen Laden er damit meint."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:55:55+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Halbe Stunde nur rumgesessen<br><br>860$ verdient<br><br>Er hods g'schaffd khobt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:56:17+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Hier wird nix geplant aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:56:40+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Hie\u00df es nicht 24.08.?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:56:51+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "sch\u00e4tze trotz Meldungen kommen 25-50 Kuchenlauchs.<br>Hier habt ihr es zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:57:16+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "ihr leute wisst schon dass hinter anusficker 5000 keine echte person steht, oder?<br>Das ist nix anderes als die erwachte KI des smarten anus-vibrators von Drache der es einfach leid ist andauernd Draches poperze zu penetrieren!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T15:57:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wer kommt am 21.08 um 12 Uhr mit zur Gro\u00dfen &ldquo;Wir feiern das Ende des Versammlungsverbotes&rdquo; Feier an der Schanze? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:00:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "War wieder sehr spannend, der Stream<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dkzk5ZwXgAALM5W.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:02:44+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "#Versammlungsverbot #Allgemeinverf\u00fcgung #Vollzug #Versammlungsgesetz #Emskirchen #Altschauerberg #Drachenlord #Drachengame #Schanzenfest Bin am 21.08. dabei. Wer noch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:04:37+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "#VollsperrungASB"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:05:27+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "#HashtagsAufLachschon"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:10:47+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ich hatte damals ja die XXXXXXXL Hose von Rainerle gekauft. Man passt zu zweit rein.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkpegsMXgAAqhHR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:11:28+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Zwecks der Lachse #wassdscho"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:12:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Die Puma-Str\u00fcmpfe hab ich auch."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:17:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie d\u00fcnn penic damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:20:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180817\/AbMhckSY.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:21:06+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "w\u00e4re ich so fett, w\u00fcrde ich mir einfach aus ein paar Handt\u00fcchern eine Windel machen und basd scho h\u00e4tt i gsacht ghabt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:22:19+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Im Sommer kann man die Windel dann auch im M\u00e4cces nass machen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:23:27+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Die Sprengung des 20.08. war genauso riskant wie die Sprengung eines Meteors. Nun gibt es nicht einen gro\u00dfen Einschlag, sondern viele kleine, die sogar gr\u00f6\u00dferen Schaden anrichten k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:23:46+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Lolizei Emskitschen etzala angespannt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:24:19+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Mein Dorfspion meldet mir soeben das die ersten UNO Blauhelmtruppen an der Dorfgrenze ihre Stellungen beziehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:25:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Affenkeks meldet mir die Immobilienpreise in Franken explodieren gerade"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:26:12+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ersatztermine f\u00fcr Ersatztermine f\u00fcr Ersatztermine rendern schon oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:28:36+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Wer konnte das nur ahnen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:30:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "B\u00fcrgermeister von Emskirchen gerade beim Dorfspion im exklusiv Interview: &ldquo;Doch gerade deshalb appelliere ich an die Besucher des Schanzenfest, sich besonnen zu verhalten und von Pauschalisierungen abzusehen.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:30:27+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Wie hier alle was von &ldquo;Abriegelung des Dorfes&rdquo; schreiben. Da h\u00e4ngt ein Zettel im Landratsamt, auf dem &ldquo;Verf\u00fcgung&rdquo; steht. Herr M\u00fcller wird mal am Altschauerberg vorbei fahren. Sonst nix."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:33:54+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Auf die Frage warum das Schanzenfest am 20.8 abgesagt wurde antwortet der bayrische Innenminister Joachim Herrmann: <i>&ldquo;Ein Teil dieser Antworten w\u00fcrde die Bev\u00f6lkerung verunsichern&rdquo;<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:35:42+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Da wird unten ne Streife stehen (bus a.k.a sixpack) und oben n Zivi. Wurde mir gefl\u00fcstert wahrscheinlich noch 2 Streifen auf Abruf. Mehr ist nicht drinn im Landkreis. Stehen aber umsonst da. Lel. Weil,wurde verschoben UND vorverlegt. Hab ich geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:38:49+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote>Die Sprengung des 20.08. war genauso riskant wie die Sprengung eines Meteors. Nun gibt es nicht einen gro\u00dfen Einschlag, sondern viele kleine, die sogar gr\u00f6\u00dferen Schaden anrichten k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Ja ungef\u00e4hr genauso gro\u00dfen Schaden wie 2 ganz normale Sommertags mit Kuchenkindern"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:39:34+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Anusficker 5000 w\u00fcrde nicht zustimmen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:40:29+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Sprengung des 20.08. war genauso riskant wie die Sprengung eines Meteors. Nun gibt es nicht einen gro\u00dfen Einschlag, sondern viele kleine, die sogar gr\u00f6\u00dferen Schaden anrichten k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Ja ungef\u00e4hr genauso gro\u00dfen Schaden wie 2 ganz normale Sommertags mit Kuchenkindern<br><\/blockquote>steter tropfen h\u00f6lt den stein"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:41:40+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die Sprengung des 20.08. war genauso riskant wie die Sprengung eines Meteors. Nun gibt es nicht einen gro\u00dfen Einschlag, sondern viele kleine, die sogar gr\u00f6\u00dferen Schaden anrichten k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Ja ungef\u00e4hr genauso gro\u00dfen Schaden wie 2 ganz normale Sommertags mit Kuchenkindern<br><\/blockquote>steter tropfen h\u00f6lt den stein<br><\/blockquote>Und das schon seit 5 Jahren."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:42:50+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich wiederhole es noch einmal: ab dem 19.08.2018 Punkt 00:00 Uhr gilt an der Emskirchner Gemeindegrenze der Schie\u00dfbefehl! Dorffremde m\u00fcssen mit der vollen H\u00e4rte des bayrischen Banenanstates rechnen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:42:50+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Dabei wird der Stein immer fetter."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:44:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Steter Tropfen f\u00fcllt den Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:45:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Nur Anusficker 5000 darf noch ins Dorf und Scheiben einschma\u00dfen hab ich geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:46:08+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "DIE ABRIEGELUNG RAINERS WAR EIN BEFEHL!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:46:11+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Inb4: Nichts passiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:46:50+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>steter Schlagstock h\u00f6lt den Zahn<br><\/blockquote>ftfy"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:48:22+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Jetzt gibt es ja zwei Ausweichtermine f\u00fcrs Schanzenfest. Ist es somit bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T16:49:15+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Es bleiben im Dorf: Herr M\u00fcller, Emallah, <strike>Rudi<\/strike>, Gino, Matthias Zwingel<br><br><blockquote>DIE ABRIEGELUNG RAINERS WAR EIN BEFEHL!!!!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:09:49+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ja lel, Kekizei NEA einfach mit diesem 500 IQ Move ausgehebelt. Was sollen Sie tun, Herr M\u00fcller?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:15:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=teqrKApJo94\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=teqrKApJo94<\/a> [youtube.com]<br><br>Exsl grad live a weng am labern zum 20.8.<br><br><br>Er w\u00e4re auch ohne ein Verbot nicht hingefahren weil er noch was zu wuseln hat am 20."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:23:15+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Er w\u00e4re auch ohne ein Verbot nicht hingefahren weil er noch was zu wuseln hat am 20.<br><\/blockquote>und schon wieder was f\u00fcr den unbesiegtlord -.-'"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:23:19+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Kurz in stream neigeschaut:<br><br>&ldquo;Ich muss kurz schei\u00dfen, ihr wisst ja, ich hab so durchfall von dieser M\u00fcllermilch&rdquo;<br><br><br>Wo bin ich hier gelandet"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:26:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schau dir die Videos an, siehe Exsl Thread <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:27:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Alter, dieser fette Bastard hat doch nur mit Schei\u00dfen zu tun. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:28:33+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Na hoffentlich ger\u00e4t diese abartige Sau bald wieder in Vergessenheit, ich vermute aber eher das Gegenteil. <br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/148629733800353cab.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:31:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Na und? Schei\u00dft ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:31:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schei\u00dfen ist meddl"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:35:46+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Es bleiben im Dorf: Herr M\u00fcller, Emallah, <strike>Rudi<\/strike>, Gino, Matthias Zwingel<br><br><blockquote>DIE ABRIEGELUNG RAINERS WAR EIN BEFEHL!!!!<br><\/blockquote><br><\/blockquote>Exakt das wollte ich auch gerade antworten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:39:23+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "BEWEGUNG IM BREACH<br>ES IST EIN KATEGORIE 5 M\u00dcLLERMILCHSCHISS<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHHH<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Gg4hcI0.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:41:17+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Foool lustik. Nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:43:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Also ich musste schmunzeln. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:49:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>BEWEGUNG IM BREACH<br>ES IST EIN KATEGORIE 5 M\u00dcLLERMILCHSCHISS<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHHH<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Gg4hcI0.png\"><br><\/blockquote>DIE SCHEISSE KAM DURCH DEN ANUS ALS W\u00c4R DAS GAR NIX<br>UUUUUUUHHHHHHHHHHHHHHHHH PFFFFTTT<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/llpVn2e.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:54:37+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wieder Qualit\u00e4tsm\u00fcll <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>kekte im RL"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T17:57:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kannst ruhig mal paar Barren spenden du Knauser"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:02:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Erste Szene aus dem Drachenlord-Film geleakt: Herr M\u00fcller (Idris Elba) verk\u00fcndet: &ldquo;Today we face the Kuchenkinder who are at our door and bring the fight to them. Today we are canceling the Schanzenfest!&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xsUGU-49I1I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xsUGU-49I1I<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:02:34+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Sollnse einfach ne K\u00e4seglocke \u00fcber das Kaff st\u00fclpen. Win win f\u00fcr alle. Der Schwertwal hat sei Ruh. Die Nachbarn ham ihr Ruh. Herr M\u00fcller und Kollechen ham ihr Ruh. Haider k\u00f6nn weiter ihre Drohnen fliechen lassen, nur halt nicht mehr so nah. <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GBbsvLU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:04:23+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Sehe das richtig vor mir: Die Hundertschaft steht vor seinem Tor und er br\u00fcllt: Runda von meim Laaaaaaaaaaand.<br><br>Mit brechender Stimme nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:05:20+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "K\u00e4seglocke nur f\u00fcr die Schanze reicht ."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:09:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Erste Szene..<br><\/blockquote>&ldquo;Das Drachenlord Thread Programm wurde geborden&#8230; doch die neuronale Belastung war f\u00fcr einen Drachen zu gro\u00df.. ein Zwei Biloden System wurde eingef\u00fchrt \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH&rdquo;<br><br>&ldquo;..wir bek\u00e4mpften den Drachen \u00fcberall. Und wir wurden zu Siegern&#8230; so wurden \u00c4pfle werfende Kuchenkinder zu Rockstars..&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:10:10+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Hier stand nichts."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:11:00+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Ja. 2x"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:11:01+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Ja. 2x"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:14:18+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erste Szene..<br><\/blockquote>&ldquo;Das Drachenlord Thread Programm wurde geborden&#8230; doch die neuronale Belastung war f\u00fcr einen Drachen zu gro\u00df.. ein Zwei Biloden System wurde eingef\u00fchrt \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH&rdquo;<br><br>&ldquo;..wir bek\u00e4mpften den Drachen \u00fcberall. Und wir wurden zu Siegern&#8230; so wurden \u00c4pfle werfende Kuchenkinder zu Rockstars..&rdquo;<br><br><br><\/blockquote>Wie oft hast du den Film mittlerweile eigentlich gesehen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:28:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Das Drachenlord Thread Programm wurde geborden&#8230; doch die neuronale Belastung war f\u00fcr einen Drachen zu gro\u00df.. ein Zwei Biloden System wurde eingef\u00fchrt \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH&rdquo;<br><br><\/blockquote>Neuronaler Handshake wird initialisiert-WAS?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:36:44+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "toll<br>morgen is nix mehr<br>tsch\u00fcss"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T18:40:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Erste Szene..<br><\/blockquote>&ldquo;Das Drachenlord Thread Programm wurde geborden&#8230; doch die neuronale Belastung war f\u00fcr einen Drachen zu gro\u00df.. ein Zwei Biloden System wurde eingef\u00fchrt \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH&rdquo;<br><br>&ldquo;..wir bek\u00e4mpften den Drachen \u00fcberall. Und wir wurden zu Siegern&#8230; so wurden \u00c4pfle werfende Kuchenkinder zu Rockstars..&rdquo;<br><br><br><\/blockquote>Wie oft hast du den Film mittlerweile eigentlich gesehen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Vom deutschen Kinostart innerhalb 3 Jahre wohl so 7-9 mal. Manchmal noch paar einzelne Szenen. Mittlerweile h\u00e4ngt er mir zu den Ohren raus aber teilt sich den obersten Regalplatz mit Transformers 1-3.<br><br><br>Cherno Alpha vor Draches Tor: \"Wirr chaben eine Arrt <strike>S\u00e4urre<\/strike> Farbpissbombe abbekhomm!\""
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:18:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ob HERR M\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcLLLLLLLLLLLLLLAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA wegen L\u00dcGENS und MEINEID verklagt wird?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:20:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "aber caaaaaaaarrlll<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/8-16-2018\/mCZvP5.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:21:37+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "DAS MUSS MAN SICH MAL VORSTELLEN!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:21:53+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Wattn dat f\u00fcr ne Kreatur, spuckt der da auf seinen eigenen Boden? Wie krank kann man sein? Moment, muss kurz meine Pissflaschen ausm Fenster werfen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:30:29+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Das ist so was wie eine neue Art Mensch"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:31:21+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ja komm, als h\u00e4tte hier noch niemand im Rausch auch schonmal so ausgesehen und in die Badewanne\/\/Fenster\/Boden gekotzt.<br><br>Ihr seid ja anscheinend alle echt feine Menschen und von Adel. Schei\u00df Burschoasie"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:32:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Schnapper so ruhig heute"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:43:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Schnapper so ruhig heute<br><\/blockquote>l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:45:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schnappi ist warscheinlich schon im Hotel in Emskirchen und hat kein Netz"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:51:12+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<b>Opposition reagiert mett<\/b><br><br>&ldquo;Gr\u00fcne und Linke verurteilten das Versammlungsverbot. In einer gemeinsamen Mitteilung hie\u00df es, das Landratsamt Neustadt an der Aisch-Bad Windsheim trete grundlegende B\u00fcrgerrechte mit F\u00fc\u00dfen. Aufrechte Demokraten seien aufgefordert, nun erst recht am 20. August vor der Schanze zu erscheinen. Die FDP schloss sich der Forderung an. Es gehe darum, ein St\u00fcck Freiheit in Deutschland zu verteidigen, sagte ein Partei-Sprecher. Die AfD teilte mit, noch keine eindeutige Position zu dem Thema zu haben. Grunds\u00e4tzlich sei man aber f\u00fcr Versammlungsfreiheit.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:54:37+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wo bleibt die WoT vom Dr.Oll?<br><br>Ohne WoT ist die Cause Versammlungsverbot nicht abgeschlossen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:56:11+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ist was passiert etzala?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T19:58:14+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Schnapper so ruhig heute<br><\/blockquote>der f8tet wann der 3 Teil des WT Lachses von denAutoren kommtne!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:00:12+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "ich hasse es wenn leute wie der fette whatsapp sprachnachrichten verschicken. guckt euch das einfach da: sitzt verfettet da, h\u00e4lt sich das handy vor die fresse und blabbert da drei nachrichten rein.<br>letztens im subway was geholt kam da so ein achim rein und seine frau hat ihm sprachnachrichten geschickt was sie haben will. JUNGE.<br>gibt nur noch eine schlimmere sache: leute (oft kanax) die durch die gegend laufen und so telefonieren:<br><br><img src=\"https:\/\/ak4.picdn.net\/shutterstock\/videos\/17682604\/thumb\/1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:02:40+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>gibt nur noch eine schlimmere sache: leute (oft kanax) die durch die gegend laufen und so telefonieren:<br><br><\/blockquote>Oder halt Angus, wie auf dem Bild zu sehen&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:04:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ulu<br><br>Habe mal mit Handyheadset telefoniert, hatte nur 1 Ohrst\u00f6psel drin damit ich die Umgebung h\u00f6re. Habe das Kabel da wo das Mic ist permanent hoch vor den Mund gehalten, damit die Loide sehen &ldquo;ahh der telefoniert!&rdquo; und sich nicht denken, ob ich denn bescheuert sei und mit der Luft rede beim Musik h\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:18:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Kann den letzten Posts nur zustimmen. <br><br>habe noch nie eine WhatsApp Sprachnachricht verschickt und bin stolz drauf"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:23:37+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i-kz7HUVQ8M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i-kz7HUVQ8M<\/a> [youtube.com]<br><br>amerikanischer weiblicher Drachenlord in der light-Variante.<br><br><a href=\"https:\/\/lolcow.wiki\/wiki\/Amberlynn_Reid\">https:\/\/lolcow.wiki\/wiki\/Amberlynn_Reid<\/a> [lolcow.wiki]<br><br><blockquote>Amberlynn Reid is a YouTube vlogger. Her videos are typically about her life and chronic dieting. Due to her mannerisms and tendency to lie, especially about weight loss, she has attracted a large amount of negative attention from the people who follow her. As Amberlynn cannot stop herself from responding to these criticisms, much of her time is spent dealing with &ldquo;haters&rdquo;.<br><\/blockquote><blockquote>She considers YouTube her job and publicly describes herself as an entertainer.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:24:38+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Meddl"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:28:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "lel die Fette"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:31:47+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist Amber Reid bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:33:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "warte \u00fcbrigens noch auf ein stadtschinken-statement zur sperrzone latschauerberg! sieht das auf den ersten blick aus als h\u00e4tte es seine berechtigung pder hat sich da die gemeindeverwaltung was zusammenfantasiert wie mit den schildern am ortseingang?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:36:54+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Hat sogar noch fast so viele Abos wie der Lord"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:38:49+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Boneclinks Statement ist raus!!!!!! Fresh fresh mett."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:40:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Werde am 20ten mit dem Schinkne da aufkreuzen und wenn Schinkne dann seinen Aktenkoffer dem Polizei Alfred \u00fcbern Kopf gezogen hat kann das Schanzenfest beginnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:42:00+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/7Xi-i9W4tYU\">https:\/\/youtu.be\/7Xi-i9W4tYU<\/a> [youtu.be]<br><br>Rendern Hochladen etzadla auch besiegt."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:45:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/7Xi-i9W4tYU\">https:\/\/youtu.be\/7Xi-i9W4tYU<\/a> [youtu.be]<br><br>Rendern Hochladen etzadla auch besiegt. <br><\/blockquote>Werde mich am 20. irgendwie zur Schanze schleichen, ein Fenster einwerfen und ne Kerze f\u00fcr RenLa anz\u00fcnden. Und diese ebenfalls in die Schanze werfen."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:46:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hat wohl Arschwasser, da er zuletzt immer mehr auf das Schanzenfest hinwies. Aber trotzdem ein Verlust. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:49:37+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Oder einfach keinen Bock mehr sich einmal am Tag dieses Elend anzutun und einen Rainer Stream zu schauen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:53:30+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/7Xi-i9W4tYU\">https:\/\/youtu.be\/7Xi-i9W4tYU<\/a> [youtu.be]<br><br>Rendern Hochladen etzadla auch besiegt. <br><\/blockquote>habt ihr toll gemacht<br>morgen is nix mehr<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:55:11+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Hat wohl Arschwasser, da er zuletzt immer mehr auf das Schanzenfest hinwies. Aber trotzdem ein Verlust. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>oder eine echte Arbeitsstelle gefunden. Ist eh besser. Ungeschnittene Rainerstreams machen auf Dauer total krank."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:55:37+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/7Xi-i9W4tYU\">https:\/\/youtu.be\/7Xi-i9W4tYU<\/a> [youtu.be]<br><br>Rendern Hochladen etzadla auch besiegt. <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/2380327c1764a8d7778564a6a50ccb1c\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:56:51+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Schnappi ist warscheinlich schon im Hotel in Emskirchen und hat kein Netz<br><\/blockquote>Das ist etwas dass die Haider nie verstehen werden In Emskirchen selbst hast du einwandfreien Empfang bis halt okenen Empfang, aber in ASB 8 hast nix, aber auch gar nix. H\u00f6chstens unbrauchbares Edge."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T20:59:13+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schnappi ist warscheinlich schon im Hotel in Emskirchen und hat kein Netz<br><\/blockquote>Das ist etwas dass die Haider nie verstehen werden In Emskirchen selbst hast du einwandfreien Empfang bis halt okenen Empfang, aber in ASB 8 hast nix, aber auch gar nix. H\u00f6chstens unbrauchbares Edge.<br><\/blockquote>Bayrisches Dorfinternet ist eh zum erschie\u00dfen<br><br>Wohne in nem meddlfr\u00e4nkischen Kaff das kleiner als Emskirchen ist und hab 1.7 MB\/s Download&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T21:00:45+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.imagebanana.com\/s\/1152\/EM1VMGtB.html\"><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180817\/EM1VMGtB.jpg\"><\/a> [imagebanana.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T21:06:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Links Ich"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T21:09:44+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "hallo polizei, die hier mitlesen tut! Rainer Hurensohn oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T21:34:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "k\u00f6nnt mir hier alle erz\u00e4hlen was ihr wollt. paar tausend euro im monat f\u00fcr rumsitzen, alles was er will kriegt er in sein gehege getragen, irgendwelche hurens\u00f6hne erz\u00e4hlen ihm auf younow und im ts was er f\u00fcr ein supertyp ist (ob echt oder nicht ist f\u00fcr den fetten v\u00f6llig egal) und jetzt machen sich die gemeinde emskirchen und die polizei nea zu seiner privaten exekutive. hats geschafft. gewinnertyp."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T21:42:42+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Kann den letzten Posts nur zustimmen. <br><br>habe noch nie eine WhatsApp Sprachnachricht verschickt und bin stolz drauf<br><\/blockquote>Weil du keine Freunde hast. kek"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T21:43:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>hats geschafft. gewinnertyp.<br><\/blockquote>Ach, hat er das? <br><br><br><img src=\"https:\/\/media3.giphy.com\/media\/CaiVJuZGvR8HK\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T21:46:30+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Die Bernds sind sauer auf euch:<br><br><img src=\"https:\/\/kohlchan.net\/b\/src\/1534524623587-0.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T21:49:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bald wieder ausgedruckte Lachschon Kommentare an der Wand der SOKO-Drache.<br><br>Wer genug peltet wird in der n\u00e4chsten Dokumentation als erstes zu sehen sein.<br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T21:59:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Apropro: Kann mal wieder jemand ein aktualisiertes Ranking der meisten Beitr\u00e4ge hier bosizionieren? Bin bestimmt immer noch Top 3 lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:00:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "wie geschafft er es damals noch hatte"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:04:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<i>Herr Haubitze, haben sie dem Gericht vor der Urteilverk\u00fcndung noch etwas sagen?<\/i><br><br>Ich bereue nichts. St\u00fcnde ich wieder am Anfang, w\u00fcrde ich wieder handeln wie ich handelte, auch wenn ich w\u00fc\u00dfte, da\u00df am Ende ein Scheiterhaufen f\u00fcr meinen Flammentod brennt. Gleichg\u00fcltig was Menschen tun, dereinst stehe ich vor dem Richterstuhl des Ewigen. Ihm werde ich mich verantworten, und ich wei\u00df, er spricht mich frei."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:07:09+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "liebe SOKO Drache, ich bin ein Fan, kein hater.<br>Der User fantasiename ist an allem schuld"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:09:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SpRZ2xdrG50&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SpRZ2xdrG50&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br> #SCHANZENFEST - Interview mit der Polizei"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:10:34+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat wohl Arschwasser, da er zuletzt immer mehr auf das Schanzenfest hinwies. Aber trotzdem ein Verlust. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>oder eine echte Arbeitsstelle gefunden. Ist eh besser. Ungeschnittene Rainerstreams machen auf Dauer total krank.<br><\/blockquote>hoffentlich kommt streifi nie auf die idee demut zu zeigen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:12:29+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SpRZ2xdrG50&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SpRZ2xdrG50&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br> #SCHANZENFEST - Interview mit der Polizei<br><\/blockquote>Das ist doch nicht REAL Mann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:14:22+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SpRZ2xdrG50&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SpRZ2xdrG50&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br> #SCHANZENFEST - Interview mit der Polizei<br><\/blockquote><i>Wer sich vor allem auch in der N\u00e4he dieses Wohngebietes des Betroffenen, also im Bereich der Gemeinde Emskirchen, an die Weisungen der Polizeibeamten h\u00e4lt&#8230; der kann entsprechend sich dort aufhalten bzw. dementsprechend auch hinfahren, das k\u00f6nnen wir jetzt nicht verbieten<br><br>Danke Herr M\u00fcller!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:15:09+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SpRZ2xdrG50&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SpRZ2xdrG50&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br> #SCHANZENFEST - Interview mit der Polizei<br><\/blockquote><i>Wer sich vor allem auch in der N\u00e4he dieses Wohngebietes des Betroffenen, also im Bereich der Gemeinde Emskirchen, an die Weisungen der Polizeibeamten h\u00e4lt&#8230; der kann entsprechend sich dort aufhalten bzw. dementsprechend auch hinfahren, das k\u00f6nnen wir jetzt nicht verbieten<br><br>Danke Herr M\u00fcller!<br><\/blockquote>Ja aber ohne komplette Entkernung der Schanze ists doch langweilig."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:16:35+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><i>Herr Haubitze, haben sie dem Gericht vor der Urteilverk\u00fcndung noch etwas sagen?<br><br>Ich bereue nichts. St\u00fcnde ich wieder am Anfang, w\u00fcrde ich wieder handeln wie ich handelte, auch wenn ich w\u00fc\u00dfte, da\u00df am Ende ein Scheiterhaufen f\u00fcr meinen Flammentod brennt. Gleichg\u00fcltig was Menschen tun, dereinst stehe ich vor dem Richterstuhl des Ewigen. Ihm werde ich mich verantworten, und ich wei\u00df, er spricht mich frei.<br><\/blockquote>Nette Alman-Version zur Anh\u00f6rung vom Rebellen. Chapeau!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:17:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann den letzten Posts nur zustimmen. <br><br>habe noch nie eine WhatsApp Sprachnachricht verschickt und bin stolz drauf<br><\/blockquote>Weil du keine Freunde hast. kek<br><\/blockquote>Krasser Diss, komm Ruhrbegbiet Junge"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:17:18+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Robert Sandmann, aka V-Mann M\u00fcller"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:19:33+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wie sich der Pressesprecher der Polizei (nur echt mit Presseausweis) nicht eindeutig von der Rechtm\u00e4\u00dfigkeit der kommenden Polizeiaktion distanziert, der Fuchs <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:22:19+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Einsch\u00e4tzung eines Haiders: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HNdjfXhHgAs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HNdjfXhHgAs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:22:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Am Ende ist keine Sau da und alles war f\u00fcrn Arsch"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:25:36+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen%2CR107qVa\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen,R107qVa<\/a> [br.de]<br><br><b>Beh\u00f6rden sch\u00fctzen \u201eDrachenlord\u201c aus Emskirchen<\/b><br><br><i>Um einen YouTuber vor \u00dcbergriffen zu sch\u00fctzen, hat das Landratsamt Neustadt an der Aisch\/Bad Windsheim ein Versammlungsverbot f\u00fcr Emskirchen erlassen. Im Internet kursieren Aufrufe, dem Mann \u201edas F\u00fcrchten zu lehren\u201c.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:27:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kann Investigativjournalist Dennis Leiffels sich bitte der Sache annehmen und \u00fcber die ordnungsgem\u00e4\u00dfe Umsetzung des Versammlungsverbotes vor Ort berichten? F\u00fcr neutrale Berichterstattung vertraue nur echten GEZ-Presseausweisbesitzern."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:28:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "JA WIE OFT DENN NOCH IHR WIGGSGR\u00dcBBEL"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:28:19+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "&ldquo;Der Hate geht zur\u00fcck. K\u00f6nnen Sie seine Einsch\u00e4tzung teilen?&rdquo;<br><br>*schweigen* gefolgt von blabla &ldquo;Kann ich so nicht einsch\u00e4tzen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:31:43+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Diese ganze Sache wird als peinliches Scheitern der Staatsmacht in die Geschichte eingehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:36:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "20.8? Ja mit Blaulicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:39:03+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich m\u00f6chte ein Interview mit Anusficker5000."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:39:14+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Wird eigentlich Rudis Grab auch bewacht? <br><br>Oder steht dort pl\u00f6tzlich ne Nebelmaschine?<br><br>Wie sieht die Guestlist aus? <br><br>erdbeerchen, dorian, exsel, hanner mit osmo? <br><br>JA! chili ausverkauft?<br><br>Hagen rettet alles mit Barrn?<br><br>Fragen \u00fcber Fragen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:43:41+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte ein Interview mit Anusficker5000.<br><\/blockquote>Kommt bald"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:45:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Nur noch 3 Tage Leute und ich habe zuf\u00e4llig frei bekommen, WatsefuckQ Freu mich wie Sau.<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>Fahr aber am Montag bestimmt nicht zum Drachen lol"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:46:56+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte ein Interview mit Anusficker5000.<br><\/blockquote>BRRRRAAAAAAPPPPPP"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T22:49:57+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Herr M\u00fcller im Inderfiu bei Herr Newstime WANN?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:02:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was macht eigentlich Anusficker 4999?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:04:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Schnappi ist warscheinlich schon im Hotel in Emskirchen und hat kein Netz<br><\/blockquote>Volumen aufgebraucht. Bin jetzt im WLAN von Hu\u00dfn\u00e4tters."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:09:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R8U2raJTQog\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R8U2raJTQog<\/a> [youtube.com]<br>Kleines Audio vom 10. mit dem Schreilord"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:11:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Die Sprengung des 20.08. war genauso riskant wie die Sprengung eines Meteors. Nun gibt es nicht einen gro\u00dfen Einschlag, sondern viele kleine, die sogar gr\u00f6\u00dferen Schaden anrichten k\u00f6nnen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Herr M\u00fcller wird sich opfern und inmitten der Haterscharen die Atombombe z\u00fcnden.<br><br><br><img src=\"http:\/\/24.media.tumblr.com\/tumblr_m90kkbHkLt1rvk0h5o1_500.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:17:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wir nehmen einfach Gipsy Danger und schicken ihn in <strike>den Breach<\/strike> die Schanze, denn er ist nukular! Mit etwas Hautschuppen-DNA vom Thor-Anh\u00e4nger kommt er auch durch das Portal und dann RUUUUUMMMMMMMMSSSSSSSSS!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:20:14+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Ach mehr als ne owi ist da nicht drinne. W\u00fcrde mich jmd von Salzburg oder besser s\u00fcdlicher lel&#8230;&#8230;&#8230;&#8230; mitnehmen? Bin ganz nett und hab massenwei\u00dfe Bier dabei<br>fullsrs"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:20:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Die Puma-Str\u00fcmpfe hab ich auch.<br><\/blockquote>Brauchste neue?<br><br><a href=\"https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/18-paar-puma-unisex-socken-quarter-clyde-1-paar-on-top-1218742\">https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/18-paar-puma-unisex-socken-quarter-clyde-1-paar-on-top-1218742<\/a> [mydealz.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:21:17+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R8U2raJTQog\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R8U2raJTQog<\/a> [youtube.com]<br>Kleines Audio vom 10. mit dem Schreilord<br><\/blockquote>So muss das sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Unfassbar dass die Nachbarn dem Oger noch nicht den Kiefer zurechtger\u00fcckt haben f\u00fcr das n\u00e4chtliche Gebr\u00fcll."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:21:51+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R8U2raJTQog\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R8U2raJTQog<\/a> [youtube.com]<br>Kleines Audio vom 10. mit dem Schreilord<br><\/blockquote>Sch\u00f6nes Geschrei. Die Typen sind trotzdem massiv spastizi\u00f6s."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:25:35+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Konsigwensen sind mir schei\u00dfegal ich fahre auch mit der antifa mit w\u00e4r nicht das erste mal"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:27:25+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "<blockquote>Ach mehr als ne owi ist da nicht drinne. W\u00fcrde mich jmd von Salzburg oder besser s\u00fcdlicher lel&#8230;&#8230;&#8230;&#8230; mitnehmen? Bin ganz nett und hab massenwei\u00dfe Bier dabei<br>fullsrs<br><\/blockquote>selbst die wird doch nicht verh\u00e4ngt, solange du dich einem Platzverweis f\u00fcgst."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:28:39+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen%2CR107qVa\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen,R107qVa<\/a> [br.de]<br><br><b>Beh\u00f6rden sch\u00fctzen \u201eDrachenlord\u201c aus Emskirchen<\/b><br><br><i>Um einen YouTuber vor \u00dcbergriffen zu sch\u00fctzen, hat das Landratsamt Neustadt an der Aisch\/Bad Windsheim ein Versammlungsverbot f\u00fcr Emskirchen erlassen. Im Internet kursieren Aufrufe, dem Mann \u201edas F\u00fcrchten zu lehren\u201c.<br><\/blockquote>seite nicht gefunden.<br>GEZ wieder geloben?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:30:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dr\u00fcck auf zitieren und kopier dir den Link raus."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:32:18+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Dr\u00fcck auf zitieren und kopier dir den Link raus.<br><\/blockquote>ne, den hab ich kopiert:<br><br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen<\/a> [br.de]<br><br>der funktioniert nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:34:10+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dr\u00fcck auf zitieren und kopier dir den Link raus.<br><\/blockquote>ne, den hab ich kopiert:<br><br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen<\/a> [br.de]<br><br>der funktioniert nicht<br><\/blockquote>such auf der seite nach drachenlord"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:36:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "&ldquo;Der YouTuber hat im Internet viele Anh\u00e4nger, aber auch erbitterte Gegner.&rdquo;<br><br>eke<br><br>ferstehen einfach nix die leute, das ist als w\u00fcrde ich ein l\u00e4nderspiel kommentieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:36:44+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Suche nach &ldquo;macht Zucker dick?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:40:31+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach mehr als ne owi ist da nicht drinne. W\u00fcrde mich jmd von Salzburg oder besser s\u00fcdlicher lel&#8230;&#8230;&#8230;&#8230; mitnehmen? Bin ganz nett und hab massenwei\u00dfe Bier dabei<br>fullsrs<br><\/blockquote>selbst die wird doch nicht verh\u00e4ngt, solange du dich einem Platzverweis f\u00fcgst.<br><\/blockquote>Eben eben eben&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;. es ist schei\u00dfegal was die Bolisei sagt solange man NACH einem Platzverweis nicht nochmal auftaucht und selbst dann sind die Strafen l\u00e4cherlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:42:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, ist hier schon wieder ein Hass-Mob im Gange?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:46:37+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wenn der ganze Landkreis Reiner mobbt ist es dann ein Mobbingkreis?"
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:51:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer wird innerhalb beider Polarkreise gemobbt.."
    },
    {
        "time": "2018-08-17T23:59:09+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Meddl loide. Beruhigen runter. Das Schanzenfest war doch eh nur ein Prank. XD. Aber lustig wars."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T00:01:54+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an die 2 Polizisten vorhin die mit gef\u00fchlten 220 Sachen an mir vorbei sind Richtung Wilhermsdorf. ACHTUNG WILDWECHSEL, kann \u00fcbel enden. I know it. Supe vorbildlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T00:21:17+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Gronkh braucht bei der Gamescom (vorgeschrieben von der Gamescom) 20 Securityleute (werden ihm von Bethesda gestellt). Wasn Noob, der soll sich mal ein beispiel an unserem Lord nehmen, der sich mal eben so ne Privatarmee zulegt."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T00:22:24+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Was ist ne Gamescom ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T00:23:57+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dr\u00fcck auf zitieren und kopier dir den Link raus.<br><\/blockquote>ne, den hab ich kopiert:<br><br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen<\/a> [br.de]<br><br>der funktioniert nicht<br><\/blockquote>LS kriegt Kommata in der URL nicht auf die Kedde und wandelt das &ldquo;,&rdquo; zu einem &ldquo;%2C&rdquo; um. Kopiere einfach den Link und \u00f6ffne ihn in einem neuen Tab:<br><br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/lolpensiiksDehDehwasgehtmitpump3%2CR107qVa\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/lolpensiiksDehDehwasgehtmitpump3,R107qVa<\/a> [br.de]<br><br><br>Basiswissen<br><br>\u20acdit: oder nimm den, kommt auf's selbe raus: <a href=\"https:\/\/tinyurl.com\/dl-br2018\">https:\/\/tinyurl.com\/dl-br2018<\/a> [tinyurl.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T00:29:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich hab nie einen g'habt der schanzenfest heisst"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T00:45:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja habter nun endlich mal die stundenalte Schei\u00dfe mit dem Zeitungsartikel f\u00fcr alle bihindertengerecht gemacht? Suuuuper."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T00:46:44+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U2ZKjvitkHI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U2ZKjvitkHI<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie naiv er da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T00:53:01+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "wie eng erdbeerchen da noch war *tr\u00e4um*"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T01:05:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie lebendig Rawleys Bruder Jenzy da noch war.."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T01:13:59+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U2ZKjvitkHI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U2ZKjvitkHI<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie naiv er da noch war.<br><\/blockquote>wie Rainer einfach mental zerst\u00f6rt wurde von den Haidern. Dieses Video&#8230; er hat halt wirklich an Erdbeerchen geglaubt. Und dann der Mettwoch aldr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T01:45:48+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Kundgebungen ins Emskirchen, die in Zusammenhang mit dem \u201eDrachenlord\u201c stehen, sind in der Zeit von Sonntag, 0 Uhr bis Dienstagmittag um 12 Uhr verboten. <br><\/blockquote>Was ist mt Kundgebungen die im Zusammenhang mit der Privatperson &ldquo;Rainer Winkler&rdquo; stehen? Das ist ja ein ganz anderer Mensch."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T02:01:41+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "bin a wengerla am addon zocken und selbst im wow trade chat liest man st\u00e4ndig &ldquo;meddl loide&rdquo;.<br>aber beruhigt euch wieder sind nur lvl 0 haider. keiner reagiert auf fortgeschrittene referenzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T02:21:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Frag mal nach Rettich einf\u00fchren"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T02:35:16+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ach mehr als ne owi ist da nicht drinne. W\u00fcrde mich jmd von Salzburg oder besser s\u00fcdlicher lel&#8230;&#8230;&#8230;&#8230; mitnehmen? Bin ganz nett und hab massenwei\u00dfe Bier dabei<br>fullsrs<br><\/blockquote>selbst die wird doch nicht verh\u00e4ngt, solange du dich einem Platzverweis f\u00fcgst.<br><\/blockquote>Eben eben eben&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;. es ist schei\u00dfegal was die Bolisei sagt solange man NACH einem Platzverweis nicht nochmal auftaucht und selbst dann sind die Strafen l\u00e4cherlich. <br><\/blockquote>Alles was man f\u00fcr den 20.8. wissen muss.<br>Wenn da auch nur 1 einziger eingefangen wird tut er der Bolisei nen Gefallen und l\u00e4sst ihre Arbeit hochwertig erscheinen"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T02:56:07+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Es ist jetzt 2:56<br><br>Was f\u00fcr ein Tag<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T02:56:13+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U2ZKjvitkHI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U2ZKjvitkHI<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie naiv er da noch war.<br><\/blockquote>wie Rainer einfach mental zerst\u00f6rt wurde von den Haidern. Dieses Video&#8230; er hat halt wirklich an Erdbeerchen geglaubt. Und dann der Mettwoch aldr&#8230; <br><\/blockquote>und schon damals haben 100 leute versucht ihm zu erkl\u00e4ren dass er in die falle laufen wird und er hat genauso trotzig reagiert wie heute"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T03:12:03+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Es sollte verboten werden sinnlose Mod Beitr\u00e4ge zu zitieren<br>Dummheit und Sinnlosigkeit macht es nicht besser"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T06:56:39+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Und w\u00f6chentlich gr\u00fc\u00dft der Totalschaden_94 Spam <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T07:18:26+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "ja egal wenn er nen Mossi sticht isser mein Held"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T07:38:28+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ne Stunde sp\u00e4ter immer noch nichts? Isser dod?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T07:43:05+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Ne Stunde sp\u00e4ter immer noch nichts? Isser dod?<br><\/blockquote>Ja. Endlich dod."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T07:54:03+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Mir wird grade bewusst, dass &ldquo;Hagen&rdquo; als Topbarrenspender sich nach einem Drachent\u00f6ter genannt hat.<br><br>Warum wird mir das um 10 vor acht am Samstag bewusst?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T08:07:16+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180807\/zCM7pN0u.png\"><br><\/blockquote>Irgendwas stimmt mit diesem Bild nicht. Da wirkt Rainer richtig nett, wie der dicke Junge von nebenan mit dem man vor der Playstation abhing. Es fasiziniert irgendwie :\/<br><\/blockquote>Wenn du mit solchen Leuten vor der Playstation abhingst wird mir einiges klar. Warum d\u00fcrfen so &ldquo;Menschen&rdquo; jetzt eigentlich hier posten?<br>10 Tage guck ich hier nicht rein (aus Gr\u00fcnden..) und es gibt 100 neue Seiten? Die ganze Scheisse lese ich doch nicht (na vielleicht doch :P)"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T08:19:24+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Hallo totalschaden, bist du eigentlich sehr religi\u00f6s?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T08:22:24+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U2ZKjvitkHI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U2ZKjvitkHI<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie naiv er da noch war.<br><\/blockquote>wie Rainer einfach mental zerst\u00f6rt wurde von den Haidern. Dieses Video&#8230; er hat halt wirklich an Erdbeerchen geglaubt. Und dann der Mettwoch aldr&#8230; <br><\/blockquote>BB und seine Menschenkenntnis wieder pls"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T08:36:01+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen%2CR107qVa\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/behoerden-schuetzen-drachenlord-aus-emskirchen,R107qVa<\/a> [br.de]<br><br><b>Beh\u00f6rden sch\u00fctzen \u201eDrachenlord\u201c aus Emskirchen<\/b><br><br><i>Um einen YouTuber vor \u00dcbergriffen zu sch\u00fctzen, hat das Landratsamt Neustadt an der Aisch\/Bad Windsheim ein Versammlungsverbot f\u00fcr Emskirchen erlassen. Im Internet kursieren Aufrufe, dem Mann \u201edas F\u00fcrchten zu lehren\u201c.<br><\/blockquote>Dann kommt demn\u00e4chst Tine Wittler und renoviert dem Dicken seine Schanze und seinen Pool.<br>Inka Bause sucht ihm eine Freundin und Peter Zwegat regelt das mit den Schulden.<br>Er hat's geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T08:40:25+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Mir wird grade bewusst, dass &ldquo;Hagen&rdquo; als Topbarrenspender sich nach einem Drachent\u00f6ter genannt hat.<br><br>Warum wird mir das um 10 vor acht am Samstag bewusst?<br><\/blockquote>War nicht Siegfried der Drachent\u00f6ter und Hagen (von Irland) der Greifent\u00f6ter? Oder sollte ich mir mal das Niebelungenlied geben?<br><br>E: Hagen von Tronje: ermordete Siegfried den Drachent\u00f6ter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T08:44:14+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Warum wird mir das um 10 vor acht am Samstag bewusst?<br><\/blockquote>Kein Lebnen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T08:47:52+02:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Gutne Morgne kleiner Anusficker"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T08:56:52+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180807\/zCM7pN0u.png\"><br><\/blockquote>Irgendwas stimmt mit diesem Bild nicht. Da wirkt Rainer richtig nett, wie der dicke Junge von nebenan mit dem man vor der Playstation abhing. Es fasiziniert irgendwie :\/<br><\/blockquote>Wenn du mit solchen Leuten vor der Playstation abhingst wird mir einiges klar. Warum d\u00fcrfen so &ldquo;Menschen&rdquo; jetzt eigentlich hier posten?<br>10 Tage guck ich hier nicht rein (aus Gr\u00fcnden..) und es gibt 100 neue Seiten? Die ganze Scheisse lese ich doch nicht (na vielleicht doch :P)<br><\/blockquote>Kleiner Liebhaber..<br>Seine Freundin XD mag seinen Mikrost\u00e4nder und den Dildo in seinem Arsch.."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:02:27+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mir wird grade bewusst, dass &ldquo;Hagen&rdquo; als Topbarrenspender sich nach einem Drachent\u00f6ter genannt hat.<br><br>Warum wird mir das um 10 vor acht am Samstag bewusst?<br><\/blockquote>War nicht Siegfried der Drachent\u00f6ter und Hagen (von Irland) der Greifent\u00f6ter? Oder sollte ich mir mal das Niebelungenlied geben?<br><br>E: Hagen von Tronje: ermordete Siegfried den Drachent\u00f6ter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Jau, stimmt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:02:30+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Doppelpelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:07:14+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "HALLO"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:12:09+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>HALLO<br><\/blockquote>Hi was geht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:16:39+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "hi, ganz gut. gehe jetzt zum sport und dann ins stadion.<br>was steht bei dir an? alles gut?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:19:33+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180807\/zCM7pN0u.png\"><br><\/blockquote>Dieser Mann fickt nur in den Arsch"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:22:29+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Es ist jetz 9:22. Was f\u00fcr ein Tag.<br>M\u00fcller und das SEK bereiten sich mit Blick und Schlagst\u00f6cken auf den Sturm vor. Mit den Worten: &ldquo;meine Herren, egal wie das hier ausgeht, sorgen wir daf\u00fcr da\u00df wir ihnen einen Abschied bereiten den sie nie vergessen werden.&rdquo; Karsten, einer der SEK Beamten l\u00e4chelte, M\u00fcller nickte, Rainer st\u00f6hnte, der Faden schnaufte."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:27:19+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Gibt's hier eigentlich Dachdecker unter den Haidern? Wir haben doch Karten mit den Ausrichtungen der Kamera und fr\u00fch Morgens schl\u00e4ft er sicher so tief, dass er gar nicht merken w\u00fcrde wie jemand das Dach langsam und vorsichtig von oben nach unten abdecken w\u00fcrde. Nat\u00fcrlich ohne Sch\u00e4den anzurichten. Das hier ist keine Planung."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:29:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hier gibt es nur Studenten..<br>Und arbeitslose.."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:33:45+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Es ist jetz 9:22. Was f\u00fcr ein Tag.<br>M\u00fcller und das SEK bereiten sich mit Blick und Schlagst\u00f6cken auf den Sturm vor. Mit den Worten: &ldquo;meine Herren, egal wie das hier ausgeht, sorgen wir daf\u00fcr da\u00df wir ihnen einen Abschied bereiten den sie nie vergessen werden.&rdquo; Karsten, einer der SEK Beamten l\u00e4chelte, M\u00fcller nickte, Rainer st\u00f6hnte, der Faden schnaufte.<br><\/blockquote>Und in der Nacht von morgen auf \u00fcbermorgen stehen sie dann dort an der Schanze im str\u00f6menden Regen, wenn die erste Gruppe von Kuchenkindern in der Ferne zu sehen ist&#8230;<br><br>&ldquo;So it begins&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:33:57+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Gibt's hier eigentlich Dachdecker unter den Haidern? Wir haben doch Karten mit den Ausrichtungen der Kamera und fr\u00fch Morgens schl\u00e4ft er sicher so tief, dass er gar nicht merken w\u00fcrde wie jemand das Dach langsam und vorsichtig von oben nach unten abdecken w\u00fcrde. Nat\u00fcrlich ohne Sch\u00e4den anzurichten. Das hier ist keine Planung.<br><\/blockquote>&#8230;und zwar mit der Tatsache dass, ich, kei - n Dach mehr hab.<br>Das wurde mir abgetragen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:50:31+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>hi, ganz gut. gehe jetzt zum sport und dann ins stadion.<br>was steht bei dir an? alles gut?<br><\/blockquote>Na das h\u00f6rt sich doch gut an. Sitze gerade im Zug und hier schreien die ganze Zeit Kinder. Aber nachher geht's Achterbahn fahren. <br><br>LG"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:56:20+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Na mobt ihr den fetten hurensohn immernoch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T09:57:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hab geh\u00f6rt der 20.8 war nur ein Prenk und die Bolizei ist voll drauf reingefallen"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:08:35+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Gibt's hier eigentlich Dachdecker unter den Haidern? Wir haben doch Karten mit den Ausrichtungen der Kamera und fr\u00fch Morgens schl\u00e4ft er sicher so tief, dass er gar nicht merken w\u00fcrde wie jemand das Dach langsam und vorsichtig von oben nach unten abdecken w\u00fcrde. Nat\u00fcrlich ohne Sch\u00e4den anzurichten. Das hier ist keine Planung.<br><\/blockquote>H\u00f6rt sich aber stark nach Planung an."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:09:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wer jetzt auf jeden Fall noch schl\u00e4ft ist snpi (RDWler-Schlafrythmus)<br><br>erstmal pelten"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:09:12+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "PELT"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:13:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "so sieht a richtiger pelt aus<br><img src=\"http:\/\/www.radioondaazul.com\/?ac=thumbnail&amp;url=\/admin\/modulos\/web_archivos\/25830_10922479_1376557555981960_2918298343456725810_n.jpg&amp;w=330&amp;h=330\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:23:01+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "gnihihi titicaca"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:25:33+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Es geht los, erste Formationen gesichtet an der \u00c4ppeleinsruine."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:26:35+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Eine Mauer, 3000 Haider, eehh B\u00e4ume stehen bereit.<br><br>Update : 10 V\u00f6gel, ein Achala kommen dazu"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:28:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wer jetzt auf jeden Fall noch schl\u00e4ft ist snpi (RDWler-Schlafrythmus)<br><br>erstmal pelten<br><\/blockquote>Aber nur mit einer Gehirnh\u00e4lfte"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:33:09+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>gnihihi titicaca<br><\/blockquote>Da wird die Fortsetzung von &ldquo;Die Antwort auf die Tr\u00e4ume&rdquo; spielen, richtig ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:40:07+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "War das sch\u00f6n mit dem Bannbot. Die Lvl 0er umkreisen diesen Thread wie die Schmei\u00dffliegen den Reiner. Nur weil BigBang bei seiner Peer-Group aus Moralfagotten gelernt hat, dass man niemanden ausschlie\u00dfen darf. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>@Lars: was ist dein Verein?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:44:20+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Es ist NICHT Eintracht Frankfurt, soviel steht fest."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T10:57:58+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer jetzt auf jeden Fall noch schl\u00e4ft ist snpi (RDWler-Schlafrythmus)<br><br>erstmal pelten<br><\/blockquote>Aber nur mit einer Gehirnh\u00e4lfte<br><\/blockquote>Zwangsl\u00e4ufig, nachdem das Zwei-Biloden-System implementiert wudde, da die neuronale Belastung zu hoch f\u00fcr einen Pelter war."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T11:15:33+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>War das sch\u00f6n mit dem Bannbot. Die Lvl 0er umkreisen diesen Thread wie die Schmei\u00dffliegen den Reiner. Nur weil BigBang bei seiner Peer-Group aus Moralfagotten gelernt hat, dass man niemanden ausschlie\u00dfen darf. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>@Lars: was ist dein Verein?<br><\/blockquote>Offenbach"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T11:34:58+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ace of Bornheim oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T11:58:47+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Letzteres halte ich f\u00fcr unwahrscheinlich. Ich glaube nicht, dass der FSV Fans hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T12:11:03+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Was glaubt ihr wie best\u00e4tigt er sich f\u00fchlt wenn ihm die Landpolizei am 20.08 die Kuchenkinder vom Hals fernh\u00e4lt. Das wiederum wird eine Welle des Haids naischmei\u00dfe die noch nie da war. Freu mich schon"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T12:14:29+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Einer meiner Dorfspione berichtet, dass gerade Sch\u00fcsse gefallen sind im Umfeld der Drachenschanze. Es scheint bereits jetzt zu eskalieren. Die Polizei gibt L\u00f6schzwerge (alkoholfrei) aus, um die w\u00fctende Menge zu beruhigen. Ob jemand bei dem Schusswechsel verletzt wurde, ist nicht bekannt."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T12:17:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Einer meiner Dorfspione berichtet, dass gerade Sch\u00fcsse gefallen sind im Umfeld der Drachenschanze. Es scheint bereits jetzt zu eskalieren. Die Polizei gibt L\u00f6schzwerge (alkoholfrei) aus, um die w\u00fctende Menge zu beruhigen. Ob jemand bei dem Schusswechsel verletzt wurde, ist nicht bekannt.<br><\/blockquote>Das klingt sehr plausibel"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T12:24:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Einer meiner Dorfspione berichtet, dass gerade Sch\u00fcsse gefallen sind im Umfeld der Drachenschanze. Es scheint bereits jetzt zu eskalieren. Die Polizei gibt L\u00f6schzwerge (alkoholfrei) aus, um die w\u00fctende Menge zu beruhigen. Ob jemand bei dem Schusswechsel verletzt wurde, ist nicht bekannt.<br><\/blockquote>Das klingt sehr plausibel<br><\/blockquote>ja"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T12:25:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Einer meiner Dorfspione berichtet, dass gerade Sch\u00fcsse gefallen sind im Umfeld der Drachenschanze. Es scheint bereits jetzt zu eskalieren. Die Polizei gibt L\u00f6schzwerge (alkoholfrei) aus, um die w\u00fctende Menge zu beruhigen. Ob jemand bei dem Schusswechsel verletzt wurde, ist nicht bekannt.<br><\/blockquote>Das klingt sehr plausibel<br><\/blockquote>ja<br><\/blockquote>\/S"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T12:25:48+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "arme werden auch immer fetter"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T12:34:42+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.heute.at\/digital\/multimedia\/story\/8-jaehriges-Maedchen-stirbt-bei&amp;ndash%3BHot-Water-Challenge&amp;ndash%3BKiari-Florida-52364626\">http:\/\/www.heute.at\/digital\/multimedia\/story\/8-jaehriges-Maedchen-stirbt-bei&ndash;Hot-Water-Challenge&ndash;Kiari-Florida-52364626<\/a> [heute.at] <br><br>So up-to-date wie Rainer ist wird er das wohl erst in 2 Jahren ausprobieren.<br><br>Sich kochendes Wasser \u00fcberkippen, bl\u00f6d kamma a sei."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T12:38:32+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Hornissenstaffel&#8230; so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T13:16:44+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>War das sch\u00f6n mit dem Bannbot. Die Lvl 0er umkreisen diesen Thread wie die Schmei\u00dffliegen den Reiner. Nur weil BigBang bei seiner Peer-Group aus Moralfagotten gelernt hat, dass man niemanden ausschlie\u00dfen darf. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>@Lars: was ist dein Verein?<br><\/blockquote>full ack, nur der ofc bruder. Nach dem Spiel aber direkt nach siegen zum HSV. Bled kamma sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T13:39:57+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<i>\"Der <b>Sitzkaffee<\/b> ist eine Emskirchener Kaffeespezialit\u00e4t. Es handelt sich um einen herk\u00f6mmlichen Senseo-Padkaffee, der von einem sog. &ndash;&gt;&gt;Kleinen Barista (mindestens 150kg) im Sitzen zubereitet wird. Auch der Konsum sollte im Sitzen erfolgen.\"<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T14:22:55+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Er spricht mal wieder eine wichtige Sprachnachricht in sein Handy - anscheinend soll ihm n\u00e4mlich jemand einen Staubsauger besorgen: \u201c\u00c4\u00e4\u00e4\u00e4h, der muss aber a gude Saugkraft haben, ne? Also, muss m\u00f6glichst stark sein. [\u2026] Und wenn m\u00f6glich beutellos. Bidde.\u201d<br><\/blockquote>&#8230;. dieser furchtbare, furchtbare Mensch&#8230;&#8230;und dann seine aus allen Poren triefende Unbesiegtheit, weil sie in Bayer jetzala was gegen<strike> Schwule H\u00e4ider <\/strike>schwule H\u00e4ider machen.. unguckbar, wird bald abgesetzt der Rotz hier<br><br>OireAutoren"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T14:25:39+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Kleines Projekt Penispumpe 2.0."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T14:28:38+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, was meint ihr wieviel Schanzenfeste dem kleinen Altschauerberg am 20.08. von den Haidern neigsch\u00fcrt werden? xD xD xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T14:42:31+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Tipicoheft sagt 4,5er Quote f\u00fcr 10-13 St\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T14:44:27+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hTr-FCKzDQ0?t=9m38s\">https:\/\/youtu.be\/hTr-FCKzDQ0?t=9m38s<\/a> [youtu.be]<br><br>die alte hatte damals auch den opa angezeigt, der von seinem balkon aus den amokl\u00e4ufer in m\u00fcnchen beleidigt hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T14:56:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ihr W\u00fcnsche ihr den Kotmidaseffekt an den Hals<br><br>e: &ldquo;ich, ich, ich, ich, mir, meine, ich, ich, meine, ich, mir, meine, ich, ich, mir, ich, meine, meine,&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T15:23:57+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was f\u00fcr eine ekelhafte Aufmerksamkeitshure. Wer seine minderj\u00e4hrigen Kinder filmt und das Wohnzimmer zur B\u00fchne macht, geh\u00f6rt generell gel\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T15:33:43+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hTr-FCKzDQ0?t=9m38s\">https:\/\/youtu.be\/hTr-FCKzDQ0?t=9m38s<\/a> [youtu.be]<br><br>die alte hatte damals auch den opa angezeigt, der von seinem balkon aus den amokl\u00e4ufer in m\u00fcnchen beleidigt hat<br><\/blockquote>N\u00f6, geh\u00f6rt hier auch nicht her."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T15:45:45+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Dumme Mulle.. Soll sich ihren Marienk\u00e4fer mit rotem Schleifchen Haarreif aufsetzen, vor die Schanze pilgern und mit ihren Ogerschenkeln ein paar Waln\u00fcsse knacken, auf dass der Lord ihrer signalisierten paarungsbereitschaft nachkommt und erh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T15:49:53+02:00",
        "username": "IB_Emskirchen",
        "text": "Der bayrische Rundfunk berichtet \u00fcber Drachenlord, erf\u00fcllt er damit endlich die Relevanzkriterien f\u00fcr Wikipedia:<br><a href=\"https:\/\/tinyurl.com\/ya8ay8kz\">https:\/\/tinyurl.com\/ya8ay8kz<\/a> [tinyurl.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T15:49:59+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Gibts etzadla ne Liste von Personen die bereits Opfer des Kotmidas Effekts geworden sind?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T15:53:07+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ciao ihr <strike>Zwei<\/strike> Drei <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>haiderspaggne und grutzwurst aber nur f\u00fcr 3 Tage gebannt"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T16:21:56+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Dann doch 2"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T16:38:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die Kommentatoren haben alle bis auf einer nichts ferstanden<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755?tabParam=comments\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/landratsamt-schutzt-youtuber-drachenlord-vor-hass-veranstaltung-1.7961755?tabParam=comments<\/a> [nordbayern.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T16:46:30+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "aber gute ideen hat zumindest einer:<br><br><blockquote>niggoplundke schrieb am 18.08.2018, 00:51<br><br>Ein unverbindlicher Rat an die Versammlungsteilnehmer, die ein bisschen Knete f\u00fcr ein einfaches Verfahren vor dem Bayerischen Verwaltungsgericht in Ansbach haben:<br><br>Da eine Klage keine aufschiebende Wirkung hat, empfehle ich einen Antrag auf Aussetzung der sofortigen Vollziehung nach \u00a7 80 V VwGO zu stellen!<br>Ich k\u00f6nnte mir vorstellen, dass das Verbot nicht standh\u00e4lt, weil das gesamte Gemeindegebiet Emskirchen betroffen ist, obwohl auszugehen ist, dass die &ldquo;Gefahren&rdquo; eher rund um das Grundst\u00fcck des Drachenlords bestehen (Altschauerberg)<br>&mdash;&gt; Versto\u00df gegen das Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeitsprinzip!<br>Dann ist das Ordnungsamt verpflichtet, schnellstens vor dem 21.8. eine neue Verf\u00fcgung zu publizieren.<br><br>Und denkt dran, dass die Versammlung anzumelden ist. Falls ihr sie jedoch nicht anmeldet, kann das NICHT ZWINGEND zur Aufl\u00f6sung der Versammlung f\u00fchren, sondern es m\u00fcssen W\u00c4HREND des Versammlungsverlaufs die Gefahren f\u00fcr den Drachenlord und die Gewichtigkeit der Versammlungsfreiheit gegeneinander abgewogen werden.<br><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T16:59:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bei grutzwurst musste ich immer schnaufen<br><br>Wei\u00df nicht obs ne Anspielung auf Peter ludolf ist aber daran m\u00fcsste ich immer denken"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T17:02:28+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Der bayrische Rundfunk berichtet \u00fcber Drachenlord, erf\u00fcllt er damit endlich die Relevanzkriterien f\u00fcr Wikipedia:<br><a href=\"https:\/\/tinyurl.com\/ya8ay8kz\">https:\/\/tinyurl.com\/ya8ay8kz<\/a> [tinyurl.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Im Internet kursieren Aufrufe, dem Mann \u201edas F\u00fcrchten zu lehren\u201c &rdquo;<br><br>OB. IHR. BEHINDERT SEID, das steht da ja schon wieder falsch, man lehrt JEMAN D E N das F\u00fcrchten, im AKKUSATIV ihr PENN\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T17:02:30+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>aber gute ideen hat zumindest einer:<br><br><\/blockquote>Ne hat er nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T17:28:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hTr-FCKzDQ0?t=9m38s\">https:\/\/youtu.be\/hTr-FCKzDQ0?t=9m38s<\/a> [youtu.be]<br><br>die alte hatte damals auch den opa angezeigt, der von seinem balkon aus den amokl\u00e4ufer in m\u00fcnchen beleidigt hat<br><\/blockquote>Ich freue mich schon auf ihren n\u00e4chsten Upload, sp\u00e4testens bis Montag 14 Uhr.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T17:37:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wieso hat das Video nur 29 Kommentare?<br>L\u00f6scht da jemand k\u00e4rftig jutub Kommentare?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T17:39:50+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>aber gute ideen hat zumindest einer:<br><br><\/blockquote>Ne hat er nicht.<br><\/blockquote>Doch, klar. Geld ins Drachengame verpulvern ist doch a richtig naise Sache."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T17:40:03+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Momentan liefert der dike Ber aber gar nichts mehr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> f\u00e4hrt Kinski nochmal vorbei?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T17:40:07+02:00",
        "username": "Bigsteven",
        "text": "Also das m\u00fcsst Ihr sehen, jetzt gehts da aber so richtig ab <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T17:40:51+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wie lustig und kreativ."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T17:49:04+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Hatte kurz die Angst, dass meine Zeitmaschine 10 Jahre zu fr\u00fch eingestellt war."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T18:03:34+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Also das m\u00fcsst Ihr sehen, jetzt gehts da aber so richtig ab <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich, du Spross einer Hafendirne"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T18:06:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Und der Adam ist dabei aller<br><br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180818\/crTLHsop.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T18:06:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>Kundgebungen ins Emskirchen, die in Zusammenhang mit dem \u201eDrachenlord\u201c stehen, sind in der Zeit von Sonntag, 0 Uhr bis Dienstagmittag um 12 Uhr verboten.<br><\/blockquote>20.08 ist Tot und sein Vater Aller."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T18:10:57+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Und der Adam ist dabei aller<br><br>[]<br><\/blockquote>Jo, bis er die GPRS \/ keine Verbindung bemerkt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T18:13:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der hat auch schon in hoffnungsloseren D\u00f6rfern irgendwie Internet bekommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T18:28:46+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Habe geh\u00f6rt die Bundeswehr wird auch dort sein und St\u00f6rfahrzeuge einsetzen, damit es keinen scream gibt<br><br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/5\/56\/TPz_Fuchs_ELOKA_2011.JPG\/1280px-TPz_Fuchs_ELOKA_2011.JPG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T18:34:09+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Er wird sich ein CAT6 Kabel vom Feuerwehrh\u00e4uschen hoch zum Schauerberg legen<br><br>Wer hats gewusst, wieder keiner"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T18:36:41+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kundgebungen ins Emskirchen, die in Zusammenhang mit dem \u201eDrachenlord\u201c stehen, sind in der Zeit von Sonntag, 0 Uhr bis Dienstagmittag um 12 Uhr verboten.<br><\/blockquote>20.08 ist Tot und sein Vater Aller. <br><\/blockquote>Was ist mit Kundgebungen im Zusammenhang mit Rainer Winkler oder dem Drachenbarden?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T18:40:21+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kundgebungen ins Emskirchen, die in Zusammenhang mit dem \u201eDrachenlord\u201c stehen, sind in der Zeit von Sonntag, 0 Uhr bis Dienstagmittag um 12 Uhr verboten.<br><\/blockquote>20.08 ist Tot und sein Vater Aller. <br><\/blockquote>Pech gehabt wir geben n\u00e4mlich nix kund, nichtmal unseren haid.<br>Im prinzip sinds bloss 5000 spazierg\u00e4nger die zuf\u00e4llig das gleiche Ziel haben."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:05:13+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Er wird sich ein CAT6 Kabel vom Feuerwehrh\u00e4uschen hoch zum Schauerberg legen<br><br>Wer hats gewusst, wieder keiner<br><\/blockquote>Cat6 wird mit einer Reichweite von 50m angegeben, klar geht weiter auch, aber sinnvoll ists nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:07:41+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "An meinen Freund goochinger IX. : Mein Zigeuner Opa hat mir gerade ne SMS geschrieben er ist in nem polnischen Lkw gefangen. Order 66"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:14:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Drache streamt<br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>Im unbesiegtmodus - kann ich mir nicht geben *kotz*"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:21:35+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "mgw das frisch rasierte teigige Pfannkuchenxicht triumphal zur\u00fcckkehrt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NeXvIRX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:23:31+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>An meinen Freund goochinger IX. : Mein Zigeuner Opa hat mir gerade ne SMS geschrieben er ist in nem polnischen Lkw gefangen. Order 66<br><\/blockquote>Yes my lord"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:23:50+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "RIP Rainers Hals"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:24:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "washierlos, H\u00c4??<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drache_schnurresgmdz8.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:25:05+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Wer zum Fick ist Adam Wolke<br><br>Stream Fremdscham next level"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:33:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/5-27-2018\/cmCPCg.gif\"><br><br>Lasst euch nicht st\u00f6ren"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:35:03+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Habe schon lang nicht mehr so viel Fremdscham empfunden wie in Rainers Stream gerade.<br><br><br>Gesichtskirmes ist real!<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk5iaDTW0AIOVkF.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:36:00+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Der tut doch schon wieder saufen Junge!"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:41:27+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Atomtest wird initialisiert<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rpTEWXn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:41:56+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/samuraik3djy.png\"><br><br><br>Portait des letzten Samurai der Yin-Dynastie, ca 1899. Nachkoloriert."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:42:14+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/IoGwvl4Hrf8\">https:\/\/youtu.be\/IoGwvl4Hrf8<\/a> [youtu.be]<br>Dieses Video sch\u00fcrt meinen Hass."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:45:32+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Zwei Tage vorm 20. 8. bewegt er theatralisch die Wurstlippen zu einer Meddlhymne \u00fcber die alliierte Landung in der Normandie: &ldquo;D DAY UPON US!!!&rdquo;, ohne auch nur ein Wort zu verstehen oder sich der Iruni bewusst zu sein. Es sind immer die subtilen Noten, f\u00fcr die man die Autoren loben muss <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:47:41+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Gut das man diesen Verr\u00fcckten sch\u00fctzt und nicht mal darauf achtet, dass er damit aufh\u00f6rt andere Menschen mit \u00c4xten, Kn\u00fcppeln und mehr anzugreifen&#8230; Stattdessen darf er verr\u00fcckt brabbelnt seine Waffensammlung pr\u00e4sentieren. Wenn was passiert, hat es wieder keiner sehen k\u00f6nnen von den Beh\u00f6rden, lel<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:48:45+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>RIP Rainers Hals<br><\/blockquote>Bei Rainers Hals wird selbst George Lucas neidisch."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:53:05+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Hochroten Kopf und schwei\u00df\u00fcberstr\u00f6mt vom Headbangen im SITZEN! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T19:53:08+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "N\u00e4chste Gif-welle incoming. Man k\u00f6nnte eines machen vom headbangen gerade (kopfneigung btw. maximal 20\u00b0), und es auf den kopf stellen: w\u00fcrde ausschauen, als w\u00fcrde jemand gem\u00fctlich den boden zusammenfegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:04:20+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Lel, oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:07:03+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Wo bleibt die Aufsteh und Hinsetz Compilation <br><br>OHNE DREGG ALTER"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:12:01+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Wo bleibt die Aufsteh und Hinsetz Compilation <br><br>OHNE DREGG ALTER<br><\/blockquote>Du bist wie ich ein riesiges St\u00fcck Schei\u00dfe und m\u00fcffelst nach Eichelk\u00e4se, aber hier hast Du nun wirklich mal recht, mein geistig behinderter Hass Hobby Freund. W\u00fcrde ich mir ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:12:16+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Wo bleibt die Aufsteh und Hinsetz Compilation <br><br>OHNE DREGG ALTER<br><\/blockquote>Das ist das Problem mit den arbeitslosen Studenten."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:12:49+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Langsam versteh ich warum ich den Drachenlords hasse."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:13:38+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Denkt immer dran: dieser Mensch hat die gleichen Rechte wie ihr. Er darf w\u00e4hlen gehen, Kraftfahrzeuge f\u00fchren, hat ein Recht auf ALG2, wenn er kein Bock mehr auf streamen hat und hat dazu ein Anrecht auf \u00e4rztliche Versorgung. Sage das nur, weil andere Menschen sich eventuell um ihren K\u00f6rper sorgen, Sport treiben und sich gesund und abwechslungsreich ern\u00e4hren."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:13:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wo ist der guude DrOll? Er ist mit seinen WoTs in Verzug <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:25:24+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "rainer triggert heute mal wieder \u00fcbel"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:25:53+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Wo ist der Suppengmubo hin?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:30:21+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Er hat sich rasiert damit er aussieht wie dieser exsl. Lol."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:31:44+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Habe schon lang nicht mehr so viel Fremdscham empfunden wie in Rainers Stream gerade.<br><br><br>Gesichtskirmes ist real!<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk5iaDTW0AIOVkF.jpg:large\"><br><\/blockquote><br>Reini w\u00fcrde sagen; &ldquo;Dann guck dir die Scheisse doch nicht an.&rdquo;<br>Und bisschen recht hat er damit.<br>Ansonsten d\u00fcrfte Dennisdieminze auch sehr gerne in diesem Thread geblockt werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:39:01+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:39:10+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sCgduS3.jpg\"><br><br>Wie geschafft er es damals noch khabt hadde"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:39:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja fremdscham Bla la Bla alles sch\u00f6n dagewesen Bei Rainer nichts neues. Kann dann zu hier ab Dienstag"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:43:41+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Meddl Leude! Wie ihr vielleicht mitbekommen habt, ist heute der erste Ausweichtermin vom Schanzenfest! Ich befinde mich gerade auf dem Schauerberg, und die Stimmung ist MEGA! Ihr werdet verstehen, dass ich hier nicht zu viel verraten kann, aber bis Mitternacht stehen auf jeden Fall noch ein paar krasse Hateraktionen an."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:44:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ach schnapper bin grad ne flasche w1 am vernichten komm max morlokk platz mir gehn die clubs abklabbern und ich ..WAS?!<br>was soll des hei\u00dfen ich darf auf \u00f6ffentlichen bl\u00e4tzn net trinken ja fickt euch doch weg.<br>schnapper ich komm zu dir."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T20:56:28+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ich hab hier schon gepeltet, da wurde noch dar\u00fcber diskutiert, ob Rainer nur ein soziales Experiment ist und bald aus seinem Fat Suit klettert."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T21:03:02+02:00",
        "username": "Kothumor",
        "text": "Ja, geil, dann geh doch deine Fettmutter ficken"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T21:07:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sCgduS3.jpg\"><br><br>Wie geschafft er es damals noch khabt hadde<br><\/blockquote>Ein 29Jahre alter Mann, der klar bei Verstand ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T21:10:03+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ob er auch 30 Cent als Bezahlung ablehnen w\u00fcrde?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T21:22:58+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer w\u00fcrde keinen Donut annehmne.."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T21:24:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat ihn da gerade ein Gereusch erschrekt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T21:35:21+02:00",
        "username": "Freddinand",
        "text": "Und ist der bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T21:50:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Der 20.8 in einer Nussschale<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/q2fU0p9.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T22:28:49+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der bayrische Rundfunk berichtet \u00fcber Drachenlord, erf\u00fcllt er damit endlich die Relevanzkriterien f\u00fcr Wikipedia:<br><a href=\"https:\/\/tinyurl.com\/ya8ay8kz\">https:\/\/tinyurl.com\/ya8ay8kz<\/a> [tinyurl.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Im Internet kursieren Aufrufe, dem Mann \u201edas F\u00fcrchten zu lehren\u201c &rdquo;<br><br>OB. IHR. BEHINDERT SEID, das steht da ja schon wieder falsch, man lehrt JEMAN D E N das F\u00fcrchten, im AKKUSATIV ihr PENN\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4<br><\/blockquote>&ldquo;Das ist zwar un\u00fcblich, aber nicht unerlaubt&rdquo;, schreibt Bastian Sick. Trotzdem danke f\u00fcr den Hinweis, wieder was dazugelernt."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T22:32:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Ich habe geh\u00f6rt am 20.08. ist Posterverkauf an der Schanze, wei\u00df da jemand mehr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T22:52:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Aktualisierte Nussschalenprognose initialisiert, Roland Emmerich hat sich schon die Filmrechte ksichert khabt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XdfMfOo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:00:39+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Wo ist der guude DrOll? Er ist mit seinen WoTs in Verzug <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:00:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ein CIA Guy in die Mitte und es ist perfekt"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:03:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Ganz im Sinne von diesem Kommentar hier:<br><br><blockquote>A-Team und Men in Black inzwischen auch da<br><\/blockquote>ele"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:26:14+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "neues von der schanze<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1030925684623986689\">https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1030925684623986689<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:31:28+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "nur schei\u00dfe im H\u00f6nn"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:34:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Diker Ber b\u00f6lkt a weng"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:37:03+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>neues von der schanze<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1030925684623986689\">https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1030925684623986689<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Kann mir keiner sagen, dass er das nicht auch ein wenig genie\u00dft mal so ein bisschen herum br\u00fcllen zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:42:24+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "&ldquo;nur die fresse aufreissne&rdquo; ist dieses &ldquo;ne&rdquo; eigentlich ein sprachfehler oder in der region im sprachgebrauch \u00fcblich?<br><br><br>frage f\u00fcr einen freund"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:44:24+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "Nachbar Popp rotiert im Bett"
    },
    {
        "time": "2018-08-18T23:50:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>&ldquo;nur die fresse aufreissne&rdquo; ist dieses &ldquo;ne&rdquo; eigentlich ein sprachfehler oder in der region im sprachgebrauch \u00fcblich?<br><\/blockquote>Ja sollte man mal diskutieren. Haben wir ja noch nie. Auch nicht zuletzt vor paar Tagen,<br><br>ach, doch.<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52816\/?page=7021#140419\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52816\/?page=7021#140419<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T00:05:26+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>&ldquo;nur die fresse aufreissne&rdquo; ist dieses &ldquo;ne&rdquo; eigentlich ein sprachfehler oder in der region im sprachgebrauch \u00fcblich?<br><br><br>frage f\u00fcr einen freund<br><\/blockquote>Hab mal irgendwo gelesen das er beim &ldquo;ne&rdquo; ausatmet"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T00:10:06+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>&ldquo;nur die fresse aufreissne&rdquo; ist dieses &ldquo;ne&rdquo; eigentlich ein sprachfehler oder in der region im sprachgebrauch \u00fcblich?<br><br><br>frage f\u00fcr einen freund<br><\/blockquote>Definitiv nicht \u00fcblich, normalerweise enden W\u00f6rter mit -en am Ende nur mit &lsquo;n&rsquo; in Mittelfranken. Aufs Maul haun, Fresse auffreisn, etc.<br><br>Source: Bin meddlfr\u00e4nkischer Haider<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T00:18:24+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Also i kenn Leute, de verwendne des &ldquo;ne&rdquo; edzala ganz normal im Alltag."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T00:18:50+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Schnappi scho zu tief drin<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T00:35:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Also i kenn Leute, de verwendne des &ldquo;ne&rdquo; edzala ganz normal im Alltag. <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dC9DTdqPmRnlS\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T00:37:17+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Also i kenn Leute, de verwendne des &ldquo;ne&rdquo; edzala ganz normal im Alltag. <br><\/blockquote>solche leute haben dann auch meist 3 21 chromosome, ne"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T00:53:11+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/1g0r8p.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T01:17:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ist das &ldquo;ne&rdquo; eigentlich ein Sprachfehler oder sind die Leute in Franken generell behindert?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T01:22:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Ehrenvoller Nachfolger vong Rendern Runterladen h\u00e4tte ich jetzt gesagt<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p5koJ2bB7GQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p5koJ2bB7GQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Hilft nur nicht viel wenn der Dicke tats\u00e4chlich v\u00f6llig durch ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T01:57:43+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ob <strike>Mr. Satan<\/strike> Drachenlord irgendwann mal demut zeigen wird?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T02:15:33+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Ist das &ldquo;ne&rdquo; eigentlich ein Sprachfehler oder sind die Leute in Franken generell behindert?<br><br><br><\/blockquote>ja"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T02:49:36+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "In manchen Sprachen tun sich die Leute eben schwer mit doppelten Konsonanten und bilden darum die W\u00f6rter so um, dass davor oder danach noch ein Vokal gesetzt wird. Araber k\u00f6nnen schlecht Doppelkonsonanten am Anfang von W\u00f6rtern sprechen und deshalb hei\u00dft z.B. die \u00e4gyptische Stadt Swan auf Arabisch inzwischen Assuan, mit Vokal davor geklatscht. Genau so packen die Franken offenbar Doppelkonsonantn\u00e4\u00e4\u00e4 am Ende von W\u00f6rtern ( &ldquo;aufrei\u00dfn&rdquo; ) nicht und packen das charakteristische winklersche -e\/\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 ans Ende ( &ldquo;rei\u00dfne&rdquo; ). Gewagte These, ich wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T03:38:11+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hTr-FCKzDQ0&amp;feature=youtu.be&amp;t=9m38s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hTr-FCKzDQ0&amp;feature=youtu.be&amp;t=9m38s<\/a> [youtube.com]<br><br>Diese Xscape Trulla triggert mich schon wieder hart. Diese widerliche narzistische Selbstgerechtigkeit. Und Parallel ver\u00f6ffentlicht sie das komplette Leben ihrer minderj\u00e4hrigen Tochter. Wundert mich nicht das so jemand den Dreger verteidigt und total gengen &ldquo;Mobbing&rdquo;\/&ldquo;Hate&rdquo; ist.<br>Siehe auch Hannah Dette.<br><br>&mdash;&mdash;&mdash;&ndash;<br><br>Der Stream heute eriinnert mich an das wundersch\u00f6ne B\u00e4\u00e4\u00e4ngvideo der dicken Putzfrau in Badehose und Kittelsch\u00fcrze.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d02o-vdPFfk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d02o-vdPFfk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T03:43:11+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>In manchen Sprachen tun sich die Leute eben schwer mit doppelten Konsonanten und bilden darum die W\u00f6rter so um, dass davor oder danach noch ein Vokal gesetzt wird. Araber k\u00f6nnen schlecht Doppelkonsonanten am Anfang von W\u00f6rtern sprechen und deshalb hei\u00dft z.B. die \u00e4gyptische Stadt Swan auf Arabisch inzwischen Assuan, mit Vokal davor geklatscht. Genau so packen die Franken offenbar Doppelkonsonantn\u00e4\u00e4\u00e4 am Ende von W\u00f6rtern ( &ldquo;aufrei\u00dfn&rdquo; ) nicht und packen das charakteristische winklersche -e\/\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 ans Ende ( &ldquo;rei\u00dfne&rdquo; ). Gewagte These, ich wei\u00df.<br><\/blockquote>Stimmt soweit, bis auf das winklersche -e am Ende. Bin selber Franke und bis auf Rainer macht das keiner."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T04:02:44+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote><blockquote>neues von der schanze<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1030925684623986689\">https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1030925684623986689<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Kann mir keiner sagen, dass er das nicht auch ein wenig genie\u00dft mal so ein bisschen herum br\u00fcllen zu k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Er schreit doch immer nur die selben Sachen. Mehr als diese sich wiederholende Schallplatte bekommt er nicht mehr gerendert. Das hat er jetzt gelernt und verinnerlicht. Und schreien muss er, weil er genau wei\u00df, dass er sich nicht anders helfen kann. Das steigert die Wut und das l\u00e4sst ihn lauter werden. Diese komplette Hilflosigkeit. <br>Argumentieren kann er nicht, die Hater vor der Haust\u00fcre mit einem Klick bannen ist auch nicht m\u00f6glich. Ihm bleibt nur das Schreien und jedes Mal wenn er beginnt zu schreien ist das ein kleiner Sieg f\u00fcr die Hater.<br>Da kann er auf Younow noch so oft sich anders darstellen und sich selbst alles sch\u00f6n reden. Jedes Mal wenn er schreien muss, weil es die letzte &ldquo;Kompetenz&rdquo; ist, die er hier einsetzen kann .. jedes Mal wird ihm dabei vor Augen gef\u00fchrt wie hart er sein Leben f\u00fcr immer an die Wand gefahren hat, ohne jegliche Wendem\u00f6glichkeit.<br>Nein, ich denke nicht, dass er das Schreien genie\u00dft, auch wenn er es gerne so wirken lassen w\u00fcrde. <br><br>Nein, das sollte man nicht mal diskutieren. Das war nur ein n\u00e4chtlicher Beitrag, mehr nicht. <br>Gute Nacht Unge."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T04:03:01+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "drachenlord ist dik und dof"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T04:28:17+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Alle Welt sagt ihm ja auch dass er im Recht sei. Dem geht darauf inzwischen voll einer ab. Der freut sich wenn er so richtig asozial sein darf.<br>Danach wird ordentlich die arschmulle durch gerendert."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T04:29:38+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Nach ein paar Monaten Drachenabstinez bekommt man einen ganz neuen Blickwinkel auf den Metallord.<br><br>Der Drache ist wie ein Porsche 911. Seit Jahrzehnten eine bew\u00e4hrte Formel.<br><br>Klar, es hat sich einiges ge\u00e4ndert, Luftk\u00fchlung war gestern und auch die Abma\u00dfe haben sich massiv vergr\u00f6\u00dfert. Aber dem Grundprinzip des Sportwagens mit Heckmotor und der Formsprache ist man sich treu geblieben. Nie mit einer Revolution, sondern mit stetiger Evolution.<br><br>Und so ist es auch beim Lord.<br><br>Jetzt hat er eine Nebelmaschine und ist (mal wieder) Kettenraucher w\u00e4hrend er keucht und hustet. Wunderbar. Fr\u00fcher waren das eben mal Shisha, Zahnstocher und andere Accessoires.<br><br>Aber seinem Grundprinzip ist er treu geblieben. Fett vor der Cam sitzen, den Chat anmotzen, schlechte Musik h\u00f6ren und seiner Sucht fr\u00f6nen. (mal Ziggis, mal das Fressi etc pp.)<br><br>Ohne Sinn, Zweck oder Ziel. Alleine zu sehen wie er immer wieder seinen kleinen Bauch in die Cam h\u00e4ngt und wie ultimativ behindert er raucht machen mich gl\u00fccklich wie am ersten Tag Drachenlord."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T06:22:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Er hei\u00dft jetzt Drache, verdammte Axt!.."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T07:26:10+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Des ist auch wieder sowas was die h\u00e4der nich verstehn. Er raucht nicht auf Lunge, scho dausnd ma gsacht.<br>Au\u00dferdem ist seine Boxen-zu-Mikrofon-Musik von Qualit\u00e4t h\u00f6chster G\u00fcte. Erst recht mit dem Bass. Ihr d\u00fcrft noch darauf achten was er f\u00fcr Musik h\u00f6rt sondern WIE er sie h\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T07:33:45+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Er hei\u00dft jetzt Drache, verdammte Axt!.. <br><\/blockquote>Ich dachte Drachen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T07:39:23+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Nicht Phoenix Drache ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T09:20:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist der Lord eigentlich dick und doof?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T09:28:25+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>&#8230;ist (mal wieder) Kettenraucher w\u00e4hrend er keucht und hustet&#8230;<br><\/blockquote>Boah l\u00f6sch dich bitte!"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T09:28:56+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Ehrenvoller Nachfolger vong Rendern Runterladen h\u00e4tte ich jetzt gesagt<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p5koJ2bB7GQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p5koJ2bB7GQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Hilft nur nicht viel wenn der Dicke tats\u00e4chlich v\u00f6llig durch ist<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCufXBukkxI44wIqwPmXNAhw\/videos?disable_polymer=1\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCufXBukkxI44wIqwPmXNAhw\/videos?disable_polymer=1<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich schaue lieber hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T09:28:59+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Wo finde ich denn die Anmeldeformulare f\u00fcr die Winkler-Jugend?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T09:45:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Ehrenvoller Nachfolger vong Rendern Runterladen h\u00e4tte ich jetzt gesagt<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p5koJ2bB7GQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p5koJ2bB7GQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Hilft nur nicht viel wenn der Dicke tats\u00e4chlich v\u00f6llig durch ist<br><\/blockquote>Junge junge triggert er mich mal wieder&#8230;. fette Putzfrau, wird wirklich Zeit das dem dicken mal wieder der Strom abgestellt wird. N-Ergie, w\u00fcrden Ihr bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T09:49:43+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Kotmidaseffekt so auch kommen kann und kommen wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T09:51:09+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "So wie der sich immer aufs Sofa fallen l\u00e4sst, wird irgendwann mal die R\u00fcckseite nachgeben"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T09:51:18+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3CxXh06.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T10:02:16+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/winklerjugend\">https:\/\/mobile.twitter.com\/winklerjugend<\/a> [mobile.twitter.com]<br><br><br>Was da wieder abgeht. Manmanman"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T10:20:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "lel<br><br><b>Drachenlord - Der Tag X (20.08.2018)<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n1VtKS18juA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n1VtKS18juA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T10:22:22+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wer Rainer 2018 noch in Schutz nimmt hat doch die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren oder nur mal 5 Sekunden vom Drachengame geh\u00f6rt und h\u00e4lt sich jetzt f\u00fcr einen <strike>Dennis Leifels<\/strike> Experten."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T11:04:12+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<b>Offener Brief an die tapferen Krieger<\/b><br><br>Es ist wahr, was viele von euch geh\u00f6rt haben. Das System unterst\u00fctzt den Drachenlord. Und w\u00e4hrend ihr das hier lest, bereiten sie sich darauf vor, euch von der Schanze fernzuhalten. Glaubt mir, wenn ich euch sage, ihr habt eine wirklich schwere Zeit vor euch. Aber wenn ihr darauf vorbereitet sein wollt, dann m\u00fcsst ihr zuerst eure Angst davor ablegen. Ich schreibe hier jetzt v\u00f6llig angstfrei. Wieso? Etwa weil ich an etwas glaube und ihr nicht? Nein! Ich schreibe hier ohne Angst, weil ich etwas nicht vergessen habe. Ich habe nicht vergessen, dass ihr nicht hier seid, wegen des Weges, der vor euch liegt, sondern wegen des Weges, der bereits hinter euch liegt. Ich habe nicht vergessen, dass einige bereits seit vier, f\u00fcnf, acht Jahren gegen den Drachenlord k\u00e4mpfen. Ich habe nicht vergessen, dass sie seit vier, f\u00fcnf, acht Jahren ihre Streifenwagen schicken, um euch zu zerst\u00f6ren. Und nach Jahren des Krieges, habe ich nicht vergessen, was das Wichtigste ist: Wir sind noch hier! Schickt morgen dem System eine Botschaft. Bringt die Schanze zum Erzittern. Lasst diese H\u00f6hle aus Schmutz, Staub und Schimmel erbeben. Sie sollen euch h\u00f6ren, vom Bahnhof Emskirchen bis zu Hu\u00dfn\u00e4tters! Morgen werdet ihr daf\u00fcr sorgen, dass sie niemals vergessen: Ihr seid wesentlich st\u00e4rker als billige, kleine Kuchenkinder! Und Haider haben keine Angst!"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T11:24:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><blockquote>In manchen Sprachen tun sich die Leute eben schwer mit doppelten Konsonanten und bilden darum die W\u00f6rter so um, dass davor oder danach noch ein Vokal gesetzt wird. Araber k\u00f6nnen schlecht Doppelkonsonanten am Anfang von W\u00f6rtern sprechen und deshalb hei\u00dft z.B. die \u00e4gyptische Stadt Swan auf Arabisch inzwischen Assuan, mit Vokal davor geklatscht. Genau so packen die Franken offenbar Doppelkonsonantn\u00e4\u00e4\u00e4 am Ende von W\u00f6rtern ( &ldquo;aufrei\u00dfn&rdquo; ) nicht und packen das charakteristische winklersche -e\/\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 ans Ende ( &ldquo;rei\u00dfne&rdquo; ). Gewagte These, ich wei\u00df.<br><\/blockquote>Stimmt soweit, bis auf das winklersche -e am Ende. Bin selber Franke und bis auf Rainer macht das keiner.<br><\/blockquote>ich habs euch dausend mal gsacht (wirklich, ich erkl\u00e4rs hier regelm\u00e4\u00dfig): Franken schlucken generell das &ldquo;e&rdquo; in der Endung und die winklersche Schnappatmung h\u00e4ngt einen Luftaussto\u00df ran der wie ein &ldquo;e&rdquo; oder &ldquo;\u00e4&rdquo; klingt, fertig a"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T11:33:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Leute mit Dialekt generell Idioten, zumindest die die das als Kultur hochstilisieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T11:36:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schweizer also alle Idioten ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T11:38:36+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T11:44:27+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Stelle mir die Schanze wie Guantanamo Knast vor.<br>Alle zwei Stunden kommt jemand und hindert dich am einschlafen, obwohl er einen sehr au\u00dfergew\u00f6hnlich guddn Schlaf hat.<br>Folteropfer Rainer Wingel oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T11:49:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Wo finde ich denn die Anmeldeformulare f\u00fcr die Winkler-Jugend?<br><\/blockquote>Ich w\u00e4re eher was f\u00fcr den Winkler Volkssturm"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T11:52:15+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Hab die vorherigen Seiten nicht gelesen.<br>Bin auf das Video aufmerksam geworden. Anscheinend hat die Dame, welches ihr Kind f\u00fcr klicks zweckentfremdet, den beh\u00f6rdlichen Wahnsinn zu verantworten<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hTr-FCKzDQ0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hTr-FCKzDQ0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T12:05:28+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kux6rfY.gif\"><br><br>Kleiner Kaffee zum Mittag."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T12:11:30+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Wolfslyrik nun auch ein Statement zum Schanzenfest<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iDAVMKm5AqQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iDAVMKm5AqQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T12:12:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Diese h\u00e4ssliche Drecksfotze kommt sich echt toll vor. Dabei liegen zwischen YT-Thumbnail und Realit\u00e4t wieder Welten. <a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/37HqFGb.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/37HqFGb.jpg<\/a> [i.imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T12:12:31+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "junge&#8230; ihr Schreiben an die Beh\u00f6rden triggert mich hart. Wie ne kleine scheiss Petze stellt sie sich hin. Erinnert mich an die kleinen Ratten in Firmen, die dem Chef immer alles stecken und petzen!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/N2tLGP4.jpg\"><br><br>erbitte Kotmidas!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T12:16:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Diese h\u00e4ssliche Drecksfotze kommt sich echt toll vor. Dabei liegen zwischen YT-Thumbnail und Realit\u00e4t wieder Welten. <a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/37HqFGb.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/37HqFGb.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Die Augen sind unendlich weit auseinander \u00dc\u00dc\u00d6\u00d6HHH<br><img src=\"https:\/\/www.welt.de\/img\/kultur\/mobile100979280\/7752503957-ci102l-w1024\/ice3-eier-BM-Lifestyle-Berlin-jpg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T12:25:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "&ldquo;100.000 Euro f\u00fcr den der am 20.8 Rainer Winkler um 16 Uhr umbringt&rdquo; lol<br><br><i>Hier wird aber nichts geplant.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T12:47:08+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lel diese xscape verdient nen eigenen thread"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T13:47:11+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Der 20.8. ist ein guter Tag zum Sterben."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T13:48:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "NO HATE FOR DRAGONLORD!!\ufeff"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T13:50:32+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "<img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/G502J7.gif\"><br><br>A wenig abmeddln."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:00:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mein Dorfspion berichtet, dass die Polizei gerade die Zufahrt zum Altschauerberg mit Panzersperren abriegelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:01:13+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Diese h\u00e4ssliche Drecksfotze kommt sich echt toll vor. Dabei liegen zwischen YT-Thumbnail und Realit\u00e4t wieder Welten. <a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/37HqFGb.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/37HqFGb.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>leeel"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:04:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Schweizer also alle Idioten ?<br><\/blockquote>Schweizer sprechen den mit Abstand unverst\u00e4ndlichsten Orkdialekt, gegen den selbst Niederl\u00e4ndisch noch als passables Deutsch durchgeht, also ja"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:15:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>neues von der schanze<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1030925684623986689\">https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1030925684623986689<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Hat er tats\u00e4chlich einen Flakscheinwerfer9000 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie ichs vor Tagen bereits g'sacht g'habt hadde."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:15:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Through the gates of hell<br>As we make our way to walhalla<br>Through the Hater lines<br>Primo victoria<br><br><br><img src=\"https:\/\/u.imageresize.org\/v2\/a2e0d5d0-5f66-42ec-bd04-81f0e81f1fe0.png\"><br><img src=\"https:\/\/u.imageresize.org\/v2\/7758399b-44c9-4dfd-94ab-c457a7888bc5.png\"><br><img src=\"https:\/\/u.imageresize.org\/v2\/7668b9b6-40bd-4f22-80b5-5cd6d4295097.png\"><br><img src=\"https:\/\/u.imageresize.org\/v2\/9e788130-9f92-40f1-9f5c-1d187c895101.png\"><br><img src=\"https:\/\/u.imageresize.org\/v2\/30a83592-910e-4ed0-b78e-29d5bbd037eb.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:19:34+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Dieser ekelhafte Schwabbelkopp"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:23:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/JwYB3T7QyI8\">https:\/\/youtu.be\/JwYB3T7QyI8<\/a> [youtu.be]<br>Muss jetzt jede Quergestalt im Internet ihren Senf dazugeben.."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:25:01+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>ich habs euch dausend mal gsacht (wirklich, ich erkl\u00e4rs hier regelm\u00e4\u00dfig): Franken schlucken generell das &ldquo;e&rdquo; in der Endung und die winklersche Schnappatmung h\u00e4ngt einen Luftaussto\u00df ran der wie ein &ldquo;e&rdquo; oder &ldquo;\u00e4&rdquo; klingt, fertig a<br><\/blockquote>Ich bin immer noch geneigt das nicht zu glauben. JEDER, nicht nur Franken, schluckt doch das &ldquo;e&rdquo; in der Endung. Kein Mensch spricht &ldquo;\u00b4Welten&rdquo; normalerweise als &ldquo;Wel-ten&rdquo;, sondern sagt &ldquo;Weltn&rdquo;. Die Tatsache, dass ich dieses &ldquo;Weltn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4&rdquo;-Ph\u00e4nomen aber noch nie bewusst wahrgenommen habe, bevor ich Speckgraf Winkler kannte, l\u00e4sst mich immer noch vermuten, dass das ein Merkmal einer regionalen Sprachform ist - vielleicht eben nicht genau das Fr\u00e4nnngische, das du kennst, da gibt es ja sicher noch weitere Unterdialekte f\u00fcr Untermenschen."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:27:39+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JwYB3T7QyI8\">https:\/\/youtu.be\/JwYB3T7QyI8<\/a> [youtu.be]<br>Muss jetzt jede Quergestalt im Internet ihren Senf dazugeben..<br><\/blockquote>Bei Menschen die in jedem zweiten Satz &ldquo;ja&rdquo; sagen, klappt mir das Messer in der Hosentasche auf, ja?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:28:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tGFhGP6.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:38:11+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>ich habs euch dausend mal gsacht (wirklich, ich erkl\u00e4rs hier regelm\u00e4\u00dfig): Franken schlucken generell das &ldquo;e&rdquo; in der Endung und die winklersche Schnappatmung h\u00e4ngt einen Luftaussto\u00df ran der wie ein &ldquo;e&rdquo; oder &ldquo;\u00e4&rdquo; klingt, fertig a<br><\/blockquote>Ich bin immer noch geneigt das nicht zu glauben. JEDER, nicht nur Franken, schluckt doch das &ldquo;e&rdquo; in der Endung. Kein Mensch spricht &ldquo;\u00b4Welten&rdquo; normalerweise als &ldquo;Wel-ten&rdquo;, sondern sagt &ldquo;Weltn&rdquo;. Die Tatsache, dass ich dieses &ldquo;Weltn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4&rdquo;-Ph\u00e4nomen aber noch nie bewusst wahrgenommen habe, bevor ich Speckgraf Winkler kannte, l\u00e4sst mich immer noch vermuten, dass das ein Merkmal einer regionalen Sprachform ist - vielleicht eben nicht genau das Fr\u00e4nnngische, das du kennst, da gibt es ja sicher noch weitere Unterdialekte f\u00fcr Untermenschen.<br><\/blockquote>Ich k\u00f6nnte mir vorstellen, dass das mit Rainers Kieferfehlstellung zu tun hat. Wenn man \u201eWeltn\u201c sagt, muss die Zunge mit Ober- und Unterkiefer zusammen den Verschlusslaut (n) bilden und bei Rainer steht dee Unterkiefer extrem weit vor.<br>Kleine Logop\u00e4diediskussion."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:42:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleine gif optimierung<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/5dUmmNJqArW6bLrruH\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:49:03+02:00",
        "username": "Kothumor",
        "text": "W\u00e4re geil, wenn er ausflippt und ein paar Leute totf\u00e4hrt oder mit einem Stahlrohr in den Rollstuhl pr\u00fcgelt, damit ich mich \u00fcber das mimimi der Unterschichten-Cocksucker am\u00fcsieren kann. Wird Zeit."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T14:59:50+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "Scheibeneinwurf von heut morgen bzw heutnacht.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6hAGjuKX79U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6hAGjuKX79U<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:02:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Junge, wieviel Scheiben hat die Schanze denn noch"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:07:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Sicher das es keine Flasche war?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:08:09+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Hab die vorherigen Seiten nicht gelesen.<br>Bin auf das Video aufmerksam geworden. Anscheinend hat die Dame, welches ihr Kind f\u00fcr klicks zweckentfremdet, den beh\u00f6rdlichen Wahnsinn zu verantworten<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hTr-FCKzDQ0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hTr-FCKzDQ0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Der beh\u00f6rdliche Wahnsinn durch den das ganze jetzt noch viel mehr Beachtung erh\u00e4lt, weil sie tats\u00e4chlich solche &ldquo;Morddrohungen&rdquo; ernst nehmen (m\u00fcssen). W\u00fcrde lachen wenn deswegen jetzt zumindest Lokalreporter am 20.08 dort auftauchen und den Herrn Winkler zur Lage interviewen wollen, bevor sie der Zorn des Drachen trifft.<br><br>Denke aber dass sich da schon mehr gemeldet haben als nur sie. Vor allem Rainer selbst wird was gsacht ham, dass er das Gegenteil behauptet ist schon klar.<br>&ldquo;Die ham a riesiches Schanzenfest angek\u00fcndigt, die Arschl\u00f6cher!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:13:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Aller, irgendwann l\u00e4uft der doch mit einem Obstmesser Amok."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:14:53+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer w\u00fcrde wieder das absolute Unschuldslamm spielen. Kennt man ja zur gen\u00fcge von ua. dem Interview mit Herr Njus-daim.Gutmenschen und Lokalpresse werden nichts hinterfragen und den Schei\u00df dann genau so abdrucken wie Rainer sich die Welt zusammen spinnt.<br>Auf Basis dieses Framings werden dann alle weiteren Nachrichten formuliert."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:19:15+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "<blockquote>Sicher das es keine Flasche war?<br><\/blockquote>Is doch keine flasche?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:21:04+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "BombenschmassMCs - FreeRainer (Drachenlord Song feat. Kool Schauerberg)<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/H4xZWXjfmMw\">https:\/\/youtu.be\/H4xZWXjfmMw<\/a> [youtu.be]<br><br>Kann man sich echt ins Regal stellen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:30:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Habe geh\u00f6rt am Feuerwehrhaus wird ein Haidergef\u00e4ngnis installiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:38:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hab geh\u00f6rt die Banda di Amici wurde von den Nachbarn angeheuert um das Dorf sauber zu halten"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:48:34+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hab geh\u00f6rt das momentan nix los ist. Ein einsamer hader l\u00e4uft durchs einsame Altschauerberg und f\u00fchlt sich einsam."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T15:57:12+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sicher das es keine Flasche war?<br><\/blockquote>Is doch keine flasche?<br><\/blockquote>Klingt nach einem brechenden Herz."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:04:55+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "<blockquote>Scheibeneinwurf von heut morgen bzw heutnacht.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6hAGjuKX79U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6hAGjuKX79U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Sicher das es keine Flasche war?<br><\/blockquote>Is doch keine flasche?<br><\/blockquote>Klingt nach einem brechenden Herz.<br><\/blockquote>K\u00f6nnte sogar fast sein.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:05:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleine Bilder von heute von twidda<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk97Lz7XsAEnu_v.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk96zeoX4AArw62.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:16:16+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "R\u00fccken zu sechst mit f\u00fcnf Autos am schaurigen Berg an, bled kamma a sei."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:16:19+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Zelten im Freien ist \u00fcbrigens verboten, das sog. Bivakieren (Ausruhen ohne festes Dach) allerdings nicht. Kleines Haiderbivak mit Einweggrill s.a.k.k."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:17:52+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>R\u00fccken zu sechst mit f\u00fcnf Autos am schaurigen Berg an, bled kamma a sei.<br><\/blockquote>Ein einzelnes Auto w\u00e4hre ja keine Versammlung, daf\u00fcr braucht es schon mehrere. Der sechste hat vrmtl selbst kein Auto.<br><br>E:<br>Aktuelle Eilmeldung von &ldquo;SchanzenfestLive&rdquo; (Telegram)<br>Soeben ist mir eine Gruppe Haider begegnet, die Polizei ist jetzt an der Schanze. Sie kontrolliert ob die Leute die nur Anwohner Schilder ihn erw\u00e4hnen oder nicht. Na also man darf nicht mehr mit dem Auto zur Schanze hochfahren, das wird Kontrolliert.<br><br>bitte was?!?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:18:06+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "zELteN iM FrEieN iSt vErBOtEn"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:26:08+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "Polizei an der Schanze alle Zufahrten werden jetzt kontrolliert, Fu\u00dfg\u00e4nger d\u00fcrfen noch vorbei in kleineren Gruppen."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:36:00+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Lel ist das etwa einer dieser Zigeunerbanden, die in verwahrloste und leerstehende H\u00e4user einziehen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:37:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die ersten Helikopter landen auf dem Hu\u00dfn\u00e4tter Dach"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:42:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tGFhGP6.png\"><br><\/blockquote>Als ob. Die n\u00e4chsten drei Tage k\u00f6nnt ihr euch den Rotz hier sch\u00f6n ungefiltert geben und mal lernen, wie sch\u00f6n hier sonst immer f\u00fcr Ordnung gesorgt wurde. Danach ist hier eh nix mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:43:10+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-FmegXgAAXNcA.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:46:36+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>kleine gif optimierung<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/5dUmmNJqArW6bLrruH\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Kleine Sonntagsprusterei"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:48:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Zum Gl\u00fcck bin ich bei den Hu\u00dfn\u00e4ttern im Vorgarten"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:53:44+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-FmegXgAAXNcA.jpg:large\"><br><\/blockquote>Das haben die Autoren mal wieder sauber hinbekommen. Der 20.08. h\u00e4tte eine richtige Eskalation bringen k\u00f6nnen, die man nicht mehr toppen kann. Stattdessen bekommt Bumsdi allen ernstes eine fucking Privatarmee an die Seite gestellt. Die Unbesiegbarkeit bleibt gewahrt und die Eskalationsspirale kann sich langsam weiter drehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:57:15+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "RIP Anwohner Frei Schild<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-IypXWsAAk-Jb.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:58:29+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Abwarten. Platzverweise sind weder neu noch \u00fcberraschend, die sollten eigentlich nur das Vorspiel sein. In den n\u00e4chsten Stunden k\u00f6nnen Kuchenkinder zu Haidern und Haider zu Helden werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T16:59:37+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ob der Angriff Adlerson erfolgt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:05:02+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Spannend wird auf jeden Fall, was die Haider-Hundertschaften machen, die sich bereits in und um Emskirchen in Stellung gebracht haben. Und wenn schnappi das Moderieren f\u00fcr drei Tage einstellt, hat er vielleicht auch eine besonders relevante \u00dcberraschungsaktion geplant?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:09:30+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-FmegXgAAXNcA.jpg:large\"><br><\/blockquote>Woher der Ticker?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:11:53+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "es ist schon ohnehin behindert dorthin zu fahren und sich mit dem ganzen anderen twittergesocks gegenseitig ein runterzuholen, aber mit polizeilicher observierung noch d\u00e4mlicher. geht doch einfach auf die kerwa wie die versager generation vor euch"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:14:43+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>Zelten im Freien ist \u00fcbrigens verboten, das sog. Bivakieren (Ausruhen ohne festes Dach) allerdings nicht. Kleines Haiderbivak mit Einweggrill s.a.k.k.<br><\/blockquote>Zelten im Inneren macht aber keinen Sinn."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:14:44+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>Zelten im Freien ist \u00fcbrigens verboten, das sog. Bivakieren (Ausruhen ohne festes Dach) allerdings nicht. Kleines Haiderbivak mit Einweggrill s.a.k.k.<br><\/blockquote>Zelten im Inneren macht aber keinen Sinn."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:16:14+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das stimmt, \u201eim Freien\u201c meint hier \u201eauf \u00f6ffentlich Grund\u201c."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:16:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Habe geh\u00f6rt w\u00e4hrend die Polizei am ASB abgelenkt ist soll Rudi ausgebuddelt werden"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:20:21+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Zu den Platzverweisen: Es ist hoffentlich niemand so bescheuert, mit Personalausweis ins Kriegsgebiet zu marschieren? Wenn die Fl\u00fcchtlingskrise eins gelehrt haben sollte &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:22:59+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Lel, <b>bi<\/b>wakieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:23:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wenn ich dort ohne Ausweis auftauche, bekomme ich dann Asyl in Altschauerberg und 2000\u20ac netto in den Arsch geblasen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:23:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lel alle drei streifen der polizei nea nun an der schanze, direkt mal sparkasse ausrauben oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:29:00+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>lel alle drei streifen der polizei nea nun an der schanze, direkt mal sparkasse ausrauben oder<br><\/blockquote>Die Bundeswehr hilft im Inland bei diesen Bedrohungslagen nat\u00fcrlich aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:29:44+02:00",
        "username": "Uterus",
        "text": "Leute, ich kann morgen frei machen, oder am Wochenende zur Kirchweih gehen. Was denkt ihr lohnt mehr. Keine Lust auf stress mit dem Kasperlesverein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:30:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "schau grad die stream zusammenfassung von gestern, das zappeln erinnert mich an die hinrichtungen auf dem elektrischen stuhl die a weng schief gelaufen sind<br><br><img src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-lsluOX98y38\/ViPwBl3f-mI\/AAAAAAAATPE\/BcoIsCpDWeI\/s1600\/00042D7YSXE393O4-C116-F4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:32:31+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JwYB3T7QyI8\">https:\/\/youtu.be\/JwYB3T7QyI8<\/a> [youtu.be]<br>Muss jetzt jede Quergestalt im Internet ihren Senf dazugeben..<br><\/blockquote>ey, Jesus UND Buddah UND Anarchistenfahne. <br>Junge junge junge, wo ist die Inquisition wenn man sie braucht??<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:34:08+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yGORyjA.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:36:27+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-FmegXgAAXNcA.jpg:large\"><br><\/blockquote>Woher der Ticker?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/t.me\/drache208\">https:\/\/t.me\/drache208<\/a> [t.me]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:40:05+02:00",
        "username": "existiert_nicht_mehr",
        "text": "<blockquote>Das stimmt, \u201eim Freien\u201c meint hier \u201eauf \u00f6ffentlich Grund\u201c.<br><\/blockquote>Hinzuzuf\u00fcgen w\u00e4re, dass die meisten Fl\u00e4chen beim Ruiner die zum Zelten geeignet w\u00e4ren kein \u00f6ffentlicher Grund sind. Wald und Wiese haben Besitzer, die die Polizei nachts sicher nicht wach klingelt nur weil paar Jugendliche drauf zelten."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:41:56+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/t.me\/drache208\">https:\/\/t.me\/drache208<\/a> [t.me]<br><\/blockquote>Dangge <strike>iblali<\/strike> kack0r"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:42:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Aus Telegram:<br>\u201eDie Haidergruppen l\u00f6sen sich auf.<br>Es wurde abgemacht dass man sich wenn es dunkel geworden ist nochmal vor der Schanze trifft.\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:45:04+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yGORyjA.jpg\"><br><\/blockquote>Yea&#8230;wenn schon englisch, dann bitte auch die richtige Schreibweise des Datums verwenden. Danke."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T17:48:44+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Hab ich \u00fcberlegt, mich dann aber entschlossen &ldquo;zwanzichsterachder&rdquo; als Haider-Lehnwort im Englisch-Elbischen beizubehalten, deshalb auch die deutsche Schreibweise der Zahl."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:00:07+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>Aus Telegram:<br>\u201eDie Haidergruppen l\u00f6sen sich auf.<br>Es wurde abgemacht dass man sich wenn es dunkel geworden ist nochmal vor der Schanze trifft.\u201c<br><\/blockquote>Na Bravo. Du weisst doch, dass Herr M\u00fcller hier mitliest."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:01:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Herr M\u00fcller sperrt die Schanze mit seinen Gumbels ab und wirf im dunkeln sp\u00e4ter selber Steine. kek"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:05:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Habe geh\u00f6rt Herr Hu\u00dfn\u00e4tter gibt alle zwanzig Minuten profilaktisch einen Warnschuss mit der Jagdflinte ab."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:06:34+02:00",
        "username": "HolgerLangfinger",
        "text": "wieder eine scheibe eingeworfen worden? <a href=\"https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U\">https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:07:00+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote>Ob der Angriff Adlerson erfolgt?<br><\/blockquote>Glaubst du doch selber nicht, dass der achtj\u00e4hrige im K\u00f6rper eines zwanzigj\u00e4hrigen, dort auftaucht. Der knickt vor jeglicher Autorit\u00e4t doch sofort ein."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:11:14+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>wieder eine scheibe eingeworfen worden? <a href=\"https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U\">https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Gut das du es postest, war n\u00e4mlich bestimmt noch nicht hier<br><br>Spast"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:11:38+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Kommata sind nicht dazu da, sie \u00fcberall da in den Satz zu klatschen, wo man die Stimme a weng absetzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:13:46+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "&ldquo;Heute nur Hardrock und Meddl.&rdquo;<br><br>Im Hintergrund l\u00e4uft Punk.<br><br>Spast."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:23:22+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, hat der selbsternannte Musikexperte vielleicht gar keine Ahnung von Musik?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:30:02+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "<blockquote><blockquote>wieder eine scheibe eingeworfen worden? <a href=\"https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U\">https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Gut das du es postest, war n\u00e4mlich bestimmt noch nicht hier<br><br>Spast<br><\/blockquote>Spast"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:42:08+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Kommata sind nicht dazu da, sie \u00fcberall da in den Satz zu klatschen, wo man die Stimme a weng absetzt.<br><\/blockquote>wof\u00fcr denn sonst?<br>Ausser f\u00fcr auflistungen, beleidigungen, Hurensohn, was noch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:49:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "F\u00fcr Jahreszahlen nat\u00fcrlich.<br>20,08,2018"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T18:53:32+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr Jahreszahlen nat\u00fcrlich.<br>20,08,2018<br><\/blockquote>Das ist lustig weil es der Drachenlord macht. xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:03:39+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>[19:00] [YN] Drache schaut nicht mehr zu und streamt vermutlich gleich selbst.<br><\/blockquote>Da bin ich ja mal gespannt.<br><br>Etwas zu planen ala &ldquo;um diese zeit sind wir wieder dort&rdquo; und das dann noch auf Twitter verbreiten ist ja mal \u00e4u\u00dferst kluk&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:08:59+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wenn Sie auf Twitter etwas sagen hei\u00dft des net dss die des auch machen. Was sie meinen uns sagen sind 2 paarcschuhe, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:13:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "&ldquo;Gibt es Leute die soviel Freizeit haben&#8230;?&rdquo;<br><br>MEME<br><br>\u00fcber 5 Jahre arbeitslos"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:14:23+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob der Angriff Adlerson erfolgt?<br><\/blockquote>Glaubst du doch selber nicht, dass der achtj\u00e4hrige im K\u00f6rper eines zwanzigj\u00e4hrigen, dort auftaucht. Der knickt vor jeglicher Autorit\u00e4t doch sofort ein. <br><\/blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo so genaustens dar\u00fcber informiert zu sein, aber:<br>Adlersson wiegt ~85 auf ~1,80, hat sichtbare Bauchmuskeln und deadliftet \u00fcber 100kg. <br>Wenn du etzerdla Adlersson als k\u00f6rperlich Achtj\u00e4hrigen abstempelst, als was w\u00fcrdest du dann den durchschnittlichen Haider ansehen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:19:42+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "BB wieder mit seinen Kaffeesatz Analysen. Erstsemester Z\u00fcchologie oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:20:45+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ja kommt, spendet doch dem Kuchenkind noch was.<br>Bin a weng mett.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-o99UXoAAWdxH.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:21:19+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo<br><\/blockquote>yep"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:21:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob der Angriff Adlerson erfolgt?<br><\/blockquote>Glaubst du doch selber nicht, dass der achtj\u00e4hrige im K\u00f6rper eines zwanzigj\u00e4hrigen, dort auftaucht. Der knickt vor jeglicher Autorit\u00e4t doch sofort ein. <br><\/blockquote>Adlerson war bereits vor paar jahren bei Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:22:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/OAncRuAkw88DK\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:23:31+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo<br><\/blockquote>yep<br><\/blockquote>lel<br><blockquote>BB wieder mit seinen Kaffeesatz Analysen. Erstsemester Z\u00fcchologie oder<br><\/blockquote>Voll die psychologische Analyse sich irgendwelche Asi-Youtuber anzuschauen und sich zu merken wie viel sie wiegen &amp; stemmen. Junge was renderst du dir immer im Kopp zurecht"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:24:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Hate wird sp\u00fcrbar weniger"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:26:19+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Morgen ist in Markt Erlbach Kerwa-montag. Da hat Herr M\u00fcller besseres zu tun, als einen Knallerbescheid vom Landratsamt auszuf\u00fchren."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:29:03+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ob der Angriff Adlerson erfolgt?<br><\/blockquote>Glaubst du doch selber nicht, dass der achtj\u00e4hrige im K\u00f6rper eines zwanzigj\u00e4hrigen, dort auftaucht. Der knickt vor jeglicher Autorit\u00e4t doch sofort ein. <br><\/blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo so genaustens dar\u00fcber informiert zu sein, aber:<br>Adlersson wiegt ~85 auf ~1,80, hat sichtbare Bauchmuskeln und deadliftet \u00fcber 100kg. <br>Wenn du etzerdla Adlersson als k\u00f6rperlich Achtj\u00e4hrigen abstempelst, als was w\u00fcrdest du dann den durchschnittlichen Haider ansehen?<br><\/blockquote>Er hat gesagt Achtj\u00e4hriger (zychisch) und Zwanzigj\u00e4hriger (k\u00f6rperlich). Du musst schon lesen was geschrieben wird und vor allem was er schreibt."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:29:11+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "K\u00f6nnen wir bitte mal Punkte f\u00fcrs 20.8 Bullshitbingo sammeln?<br><br>Ich fang mal an:<br><br>- Nachbarn werden handgreiflich<br>- Rainer wird handgreiflich<br>- Gino wird handgreiflich<br>- Einsatz von (Schreck-)Schusswaffen<br>- B\u00f6llereinsatz<br>- &ldquo;Herrrrrr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4r&rdquo;<br>- Scheibenneiwurf<br>- Mehr als 5 Streifenwagen im Einsatz<br>- &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:31:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "eigentlich sollte man das Schanzenfest monatlich ank\u00fcndigen, dann werden die sich das nicht mehr lange bieten lassen."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:32:54+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Hab geh\u00f6rt, dass Rainer beim morgigen Schanzenfest an den falschen geraten wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:35:35+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>eigentlich sollte man das Schanzenfest w\u00f6chentlich ank\u00fcndigen, dann werden die sich das nicht mehr lange bieten lassen.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:38:09+02:00",
        "username": "HolgerLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>wieder eine scheibe eingeworfen worden? <a href=\"https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U\">https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Gut das du es postest, war n\u00e4mlich bestimmt noch nicht hier<br><br>Spast<br><\/blockquote>Spast<br><\/blockquote>Spast"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:39:47+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ob der Angriff Adlerson erfolgt?<br><\/blockquote>Glaubst du doch selber nicht, dass der achtj\u00e4hrige im K\u00f6rper eines zwanzigj\u00e4hrigen, dort auftaucht. Der knickt vor jeglicher Autorit\u00e4t doch sofort ein. <br><\/blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo so genaustens dar\u00fcber informiert zu sein, aber:<br>Adlersson wiegt ~85 auf ~1,80, hat sichtbare Bauchmuskeln und deadliftet \u00fcber 100kg. <br>Wenn du etzerdla Adlersson als k\u00f6rperlich Achtj\u00e4hrigen abstempelst, als was w\u00fcrdest du dann den durchschnittlichen Haider ansehen?<br><\/blockquote>Wie tief steckt eigentlich dein Schwanz im Rektum dieses Ossis?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:42:40+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>eigentlich sollte man das Schanzenfest monatlich ank\u00fcndigen, dann werden die sich das nicht mehr lange bieten lassen.<br><\/blockquote>Checker wissen eh <strike>wer der Babo ist<\/strike> dass der 20,8 ein Ablenkungsman\u00f6ver ist, D-Day ist am 24,8 un auch schon immer gewesen.<br><br>Der 20.8 ist das Calais der Gegenwart."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:42:55+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qtjjvoZ.jpg\"><br>War das schon da?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:43:41+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ob der Angriff Adlerson erfolgt?<br><\/blockquote>Glaubst du doch selber nicht, dass der achtj\u00e4hrige im K\u00f6rper eines zwanzigj\u00e4hrigen, dort auftaucht. Der knickt vor jeglicher Autorit\u00e4t doch sofort ein. <br><\/blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo so genaustens dar\u00fcber informiert zu sein, aber:<br>Adlersson wiegt ~85 auf ~1,80, hat sichtbare Bauchmuskeln und deadliftet \u00fcber 100kg. <br>Wenn du etzerdla Adlersson als k\u00f6rperlich Achtj\u00e4hrigen abstempelst, als was w\u00fcrdest du dann den durchschnittlichen Haider ansehen?<br><\/blockquote>Wie tief steckt eigentlich dein Schwanz im Rektum dieses Ossis? <br><\/blockquote>Solange er der poppende ist und nicht der gepoppte isses ja nicht schwul.<br>#R\u00f6mermoral"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:45:43+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Wie tief steckt eigentlich dein Schwanz im Rektum dieses Ossis? <br><\/blockquote>Komm lauf du Vochel."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:47:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ob der Angriff Adlerson erfolgt?<br><\/blockquote>Glaubst du doch selber nicht, dass der achtj\u00e4hrige <b>im K\u00f6rper eines zwanzigj\u00e4hrigen<\/b>, dort auftaucht. Der knickt vor jeglicher Autorit\u00e4t doch sofort ein. <br><\/blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo so genaustens dar\u00fcber informiert zu sein, aber:<br>Adlersson wiegt ~85 auf ~1,80, hat sichtbare Bauchmuskeln und deadliftet \u00fcber 100kg. <br>Wenn du etzerdla Adlersson <b>als k\u00f6rperlich Achtj\u00e4hrigen abstempelst<\/b>, als was w\u00fcrdest du dann den durchschnittlichen Haider ansehen?<br><\/blockquote>Einfach mal richtig lesen Bigbnegger. h\u00e4tte uns diesen ganzen Homo Kram erspart."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:55:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "kleine stunde selbstbeweihr\u00e4ucherung<br><br>&ldquo;ich hab fr\u00fcher jeden tag in der schule geweint&rdquo;<br><br>hehehe"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:56:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie heiser er ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Schanzenfest so auch gekommen ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:57:09+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ob der Angriff Adlerson erfolgt?<br><\/blockquote>Glaubst du doch selber nicht, dass der achtj\u00e4hrige <b>im K\u00f6rper eines zwanzigj\u00e4hrigen<\/b>, dort auftaucht. Der knickt vor jeglicher Autorit\u00e4t doch sofort ein. <br><\/blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo so genaustens dar\u00fcber informiert zu sein, aber:<br>Adlersson wiegt ~85 auf ~1,80, hat sichtbare Bauchmuskeln und deadliftet \u00fcber 100kg. <br>Wenn du etzerdla Adlersson <b>als k\u00f6rperlich Achtj\u00e4hrigen abstempelst<\/b>, als was w\u00fcrdest du dann den durchschnittlichen Haider ansehen?<br><\/blockquote>Einfach mal richtig lesen Bigbnegger. h\u00e4tte uns diesen ganzen Homo Kram erspart.<br><\/blockquote>war nur ein test und ihr seid alle durchgefallen"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T19:59:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "jetzt wird erstmal dem drachenlord das gl\u00fcck geneidet!"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:00:01+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo<br><\/blockquote>yep<br><\/blockquote>lel<br><blockquote>BB wieder mit seinen Kaffeesatz Analysen. Erstsemester Z\u00fcchologie oder<br><\/blockquote>Voll die psychologische Analyse sich irgendwelche Asi-Youtuber anzuschauen und sich zu merken wie viel sie wiegen &amp; stemmen. Junge was renderst du dir immer im Kopp zurecht<br><\/blockquote>Ach BB&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:01:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "lass mal big bang zusammenschlagen"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:02:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "BigBangFest?<br>H\u00f6rt sich aber auch homo an, kek"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:02:46+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Ja kommt, spendet doch dem Kuchenkind noch was.<br>Bin a weng mett.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-o99UXoAAWdxH.jpg:large\"><br><\/blockquote>Wieso will der Wichser jetzt Geld? Weil &ldquo;er&rdquo; in diesem offiziellen Schreiben erw\u00e4hnt wurde?<br><br>Dummer Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:03:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "m\u00e4rtyrer rainer philosophiert \u00fcber leben und gl\u00fcck und die drachi-armee schleckt die rosette und schmaa\u00dft die barren naus<br><br>\/game"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:04:02+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Am 20.9 lehren wir BigBang das F\u00fcrchten."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:04:26+02:00",
        "username": "Oger7XL",
        "text": "Warum wackelt sein Oberk\u00f6rper immer so wenn er spricht? Bewegung des Fetts beim Atmen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:07:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja k\u00f6nnte daran liegen, dass er dick ist. Sollte man mal diskutieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:09:54+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "ALTER WAAAAAS? 20 TAUSEND ALLER DU BIST DOCH WAHNSINNNIGG"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:11:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "tja hat er es vielleicht geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:11:52+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>ALTER WAAAAAS? 20 TAUSEND ALLER DU BIST DOCH WAHNSINNNIGG<br><\/blockquote>Na gut&#8230;<br><br>Neunzisch Taaaausend&#8230;! Und Ihr Schiff!"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:12:53+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote>eigentlich sollte man das Schanzenfest w\u00f6chentlich ank\u00fcndigen, dann werden die sich das nicht mehr lange bieten lassen.<br><\/blockquote><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:13:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180819\/2TUXy0HB.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:16:15+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Er bringt gerade Miley Cyrus als das Paradebeispiel f\u00fcr ein gesund aufgewachsenes Kind <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:17:49+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Verdient ihr auch 120 Ocken mit ner Stunde rumsitzen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:18:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Im Moment nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:21:03+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Man man man, ich verkneif mir mal was ich von dem ganzen gebrabbel halte. Aber den wunsch, dass jetzt endlich mal eine Wasserbombe gef\u00fcllt mit K\u00e4lberdurchfall durchs Fenster bei Ihm reinfliegt muss ich schon loswerden."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:27:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180819\/EVIDEOfs.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:27:08+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Leibstandarte Winkler anscheinend vor dem Haus bosizioniert."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:41:45+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Wie funktioniert das mit dieser Telegram Gruppe und der Anmeldung dazu? Weiss das einer von euch Brofis?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:41:46+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Jetzt will er knien und Demut zeigen vor Excel wegen die Strikes."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:43:38+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Wie funktioniert das mit dieser Telegram Gruppe und der Anmeldung dazu? Weiss das einer von euch Brofis?<br><\/blockquote>Telegram App runterladen und den Gruppen-Link auf dem Handy \u00f6ffnen"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:47:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kanal doch bald weg?<br>Sieht so aus oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:49:34+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ob der Angriff Adlerson erfolgt?<br><\/blockquote>Glaubst du doch selber nicht, dass der achtj\u00e4hrige <b>im K\u00f6rper eines zwanzigj\u00e4hrigen<\/b>, dort auftaucht. Der knickt vor jeglicher Autorit\u00e4t doch sofort ein. <br><\/blockquote>Ok, vielleicht wirkt es jetzt etwas homo so genaustens dar\u00fcber informiert zu sein, aber:<br>Adlersson wiegt ~85 auf ~1,80, hat sichtbare Bauchmuskeln und deadliftet \u00fcber 100kg. <br>Wenn du etzerdla Adlersson <b>als k\u00f6rperlich Achtj\u00e4hrigen abstempelst<\/b>, als was w\u00fcrdest du dann den durchschnittlichen Haider ansehen?<br><\/blockquote>Einfach mal richtig lesen Bigbnegger. h\u00e4tte uns diesen ganzen Homo Kram erspart.<br><\/blockquote>war nur ein test und ihr seid alle durchgefallen<br><\/blockquote>keine Angst wir halten dich ja nicht f\u00fcr schwul, also solange du Kolonoskopie nicht f\u00fcr ein echtes Hobby h\u00e4lst"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:56:50+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>Wie funktioniert das mit dieser Telegram Gruppe und der Anmeldung dazu? Weiss das einer von euch Brofis?<br><\/blockquote>Telegram f\u00fcrn Bezeh runterladen, installieren, account bauen (braucht man n Handy f\u00fcr was ne sms empfangen kann) und dann auf den Link klicken. Oder halt bei der Suche von Telegram nach drache208 suchen.<br>Oder halt den neumodischen Smartphonekrebs benutzen, ka wie."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T20:58:31+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/poofpoov\/status\/1031250403336376321\">https:\/\/twitter.com\/poofpoov\/status\/1031250403336376321<\/a> [twitter.com]<br>ist das echt, oder werden hier schonwieder drolle gedrollt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:03:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Morgen die lolizei dann mit hundertschaft aus Nernberch vor Ort. Kannst dir nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:03:23+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote>]<blockquote>Wie funktioniert das mit dieser Telegram Gruppe und der Anmeldung dazu? Weiss das einer von euch Brofis?<br><\/blockquote>Telegram f\u00fcrn Bezeh runterladen, installieren, account bauen (braucht man n Handy f\u00fcr was ne sms empfangen kann) und dann auf den Link klicken. Oder halt bei der Suche von Telegram nach drache208 suchen.<br>Oder halt den neumodischen Smartphonekrebs benutzen, ka wie.<br><\/blockquote>Hat super geklappt. Danke bestens."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:08:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "IHR HABT HIER K1E MACHT PBER MICH, DRACHENABSCHAUM!!!!!<br><br>SCHNAPPER HALT MICH ZUR\u00dcKKJUNGE HALT MICH HEIT MACH ICH SR KALT"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:10:05+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/poofpoov\/status\/1031250403336376321\">https:\/\/twitter.com\/poofpoov\/status\/1031250403336376321<\/a> [twitter.com]<br>ist das echt, oder werden hier schonwieder drolle gedrollt?<br><\/blockquote>Ist echt, hier der Blick vom anderen Ende des Ackers<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eY0AO9g.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:17:07+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ja, hier meine Zeltnachbarn.<br><img src=\"https:\/\/cdn.mdr.de\/tv\/programm\/go-tarbi-go110-resimage_v-variantSmall1xN_w-384.jpg?version=32732\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:21:18+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/poofpoov\/status\/1031250403336376321\">https:\/\/twitter.com\/poofpoov\/status\/1031250403336376321<\/a> [twitter.com]<br>ist das echt, oder werden hier schonwieder drolle gedrollt?<br><\/blockquote><br>Das ist der Parkplatz von nem<br>Gro\u00dfen Biergarten der da in der N\u00e4he von<br>Emskirchen ist. <br>Hab den Namen vergessen, war aber gut und sehr g\u00fcnstig. W\u00fcrde wieder besuchen."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:35:14+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Geil er spielt das Ofenk\u00e4se Lied."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:35:36+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Rennhofen. Ist gut. Billiges Bier."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:35:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieso wurden hier noch nicht diese genialen Standbilder gepostet?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk6gDttXcAAi1k4?format=jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk6hfnHX0AAEI8Y?format=jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk6hy5XX4AMubIy?format=jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk6zoNLX0AArn3s?format=jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk88OSWWwAEc-kV?format=jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kleiner Bonus:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-uRAXXcAEtTfm?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:37:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gammelfleisch"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:39:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ob er mit der neuen Anlage und Digimon-Intro das Schanzenfest zur geistigen Contenancebewahrung \u00fcbert\u00f6nen kann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:39:54+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ein 29jahriger Mann, klar beim Verstand.."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:39:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Geil er spielt das Ofenk\u00e4se Lied.<br><\/blockquote>Bummsdi wie immer am Puls der Zeit und entdeckt gerade den Drachenhit des letzten Sommers"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:40:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Lel, die spastihand"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:42:05+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Immer noch live oder isser da schon wieder, Alda? Falls immer noch da: da schiebt wohl jemand \u00dcberstunden. <br>Jetzt ist es \u00fcbrigens dunkel. Warte auf die n\u00e4chste Offensive der Haider an der Schanze."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:43:22+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/poofpoov\/status\/1031250403336376321\">https:\/\/twitter.com\/poofpoov\/status\/1031250403336376321<\/a> [twitter.com]<br>ist das echt, oder werden hier schonwieder drolle gedrollt?<br><\/blockquote>Das Bild zeigt den Parkplatz am Baumhausbiergarten"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:44:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie ekelhaft fett er einfach geworden ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:46:02+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wie die kleinen schwitzenden Augen auf die \u00dcberwachungskameras schielen<br><br>lel<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:48:32+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U\">https:\/\/youtu.be\/6hAGjuKX79U<\/a> [youtu.be] wenn das heute passiert is, was passiert dann morgen? was glaubt ihr lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:49:44+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Danke Leute, war mir nicht sicher"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:49:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kommissar \u00dcbermensch hat heute Abend Dienst <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk4i9OYXcAEkill?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:52:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine Transformation zu Exsl<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SVLLUPA.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:54:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Klassiker<br><br><img src=\"https:\/\/image.ibb.co\/gMtRoK\/D4_F9_D9_D0_5281_4_B5_B_A095_A11_FCFF94_D87.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-1icpXcAARGem?format=jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk-1icpXcAARGem?format=jpg<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:56:37+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Vergangene Nacht hat die Winklerjugend auf jeden Fall soliden Nachschub f\u00fcr die n\u00e4chste Schreilord Compilation generiert. Die Zugabe kannte ich noch nicht: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1031097667496173568\">https:\/\/twitter.com\/Winklerjugend\/status\/1031097667496173568<\/a> [twitter.com]<br><br>&ldquo;&#8230;. den Sch\u00e4del einschlagen, ihr asozial abgefickten Wiggser, Allda &#8230;&rdquo; (&#8230; ) <br>&ldquo;Bis nachher.&rdquo; *kicher* &ldquo;Der Hate wird weniger.&rdquo; *kicher* <br>&ldquo;Haaaaaaalt die Freessseeeeeeee!&rdquo;<br>&ldquo;Der Hate wird weniger, Rainer.&rdquo;<br>*br\u00fcll* *stimme\u00fcberschlag* *br\u00fcll*<br><br>Hach, ist das sch\u00f6n."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:57:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Panic. Ist dir eigentlich klar, dass du hier st\u00e4ndig Bilder von Rainers Schwanz postest?<br><br>Schwuchtel"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:58:03+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Irgendwas hat gescheppert.<br><br>Bumsdi hat sich panisch gleich auf dem Boden gesetzt.<br><br>Sitzt jetzt da mit der Kamera auf dem Boden &ldquo;och ich sitz gerne aufn Boden, mach ich \u00f6fters&rdquo;<br><br>kann man sich nicht ausdenken :O props an die Autoren"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:58:58+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Kommissar \u00dcbermensch hat heute Abend Dienst <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dk4i9OYXcAEkill?format=jpg\"><br><\/blockquote>Ist feek, der ist doch im Knast mit Redplongo"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:59:14+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Hat der Dreger es eigentlich geschafft?<br>Das meine ich Ernst. Er verdient 1000$ monatlich allein durch Streams, durch besoffenes Rumsitzen, und er hat noch andere Einnahmen und kaum Fixkosten. Und die Polizei sch\u00fctzt ihn vor den Hatern, denen jetzt nichts Besseres mehr einf\u00e4llt, als sein Heimatdorf zu verw\u00fcsten. Und seinen Youtubekanal hat er immer noch."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T21:59:45+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dieses ekelhafte Schwabbelkinn ey"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:00:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Panic. Ist dir eigentlich klar, dass du hier st\u00e4ndig Bilder von Rainers Schwanz postest?<br><br>Schwuchtel<br><\/blockquote>Nein, das bemerke ich gar nicht mehr.<br><br>Au\u00dferdem: SCHWANZ NENNST DU DES?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:05:52+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Reinfeiern in den 20.8.<br>Morgen fliegt das Dach weg."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:06:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "\u00c4ndere endlich deinen Avatar, du dummes Arschloch!"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:08:24+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Wie sehr bistes im Grunde genommen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:11:43+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Sieht kleiner aus als er ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:12:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "SECHSWEGE-BOXEN<br>WEGEN MEINEID WEGEN L\u00dcGEN"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:13:12+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "kleiner alter Mann<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tigCHkL.jpg\"><br><br>so langsam l\u00e4uft das Fett einfach das xsicht runter..ulu"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:15:20+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Ist kleiner als er aussieht"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:16:25+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "kleiner Exsl<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eOcpZsp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:16:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "kleiner L\u00fcmmel"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:20:25+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "kleiner dicker Kirby<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0jQM3Cz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:20:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Festnetz Nummer endlich geleakt"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:21:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja bitte noch mehr Bilder vom Headbangen. Am besten jedes in nem einzelnen Post."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:21:19+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "Wie is die festnetz nummer?????"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:21:37+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "nummer her"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:22:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drache ist jetzala immer die Nummer 1, auch im Telefonbuch."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:23:01+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Wie is die festnetz nummer?????<br><\/blockquote>&ldquo;Festnetznummer&rdquo; ist ein zusammengesetztes Nomen. Diese schreibt man im Deutschen zusammen oder wenigstens mit Bindestrich verbunden."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:24:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vergiss es. Hier posten nur noch Hurens\u00f6hne"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:25:23+02:00",
        "username": "Tobifucker3000",
        "text": "Ey Mallah,<br>gibscht da a weitere Telegram Drachi Gruppe wo man chatten kann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:25:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Irgendjemand hat sie da das Telefon dauernd klingelt.<br>Quelle: heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:26:36+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Vergiss es. Hier posten nur noch Hurens\u00f6hne<br><\/blockquote>Du hast den Punkt am Ende des Satzes vergessen."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:27:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "PS: f\u00fcr die Schlauen : kein Punkt am Satzende aus mangelndem Respekt&#8230;..!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:27:37+02:00",
        "username": "Ullrich",
        "text": "Kleiner Trailer:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JW8btp5F-HE\">https:\/\/youtu.be\/JW8btp5F-HE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:29:16+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Ist kleiner als er aussieht"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:31:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Tanzverbot auf dem Weg:<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:33:19+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "tacho und navi sieht kleiner aus als es ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:33:43+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Hoffe die landen dann auch mit 270 inner Leitplanke"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:34:09+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Tanzverbot auf dem Weg:<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><\/blockquote>Dann f\u00e4hrt er aber in die falsche Richtung"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:35:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Auf turbomyus Twitter ist die Nummer"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:35:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Hoffe die landen dann auch mit 270 inner Leitplanke<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:35:56+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Es beginnt"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:36:21+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Tanzverbot auf dem Weg:<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><\/blockquote>Fahre auch immer von Berlin \u00fcber Hamburg nach N\u00fcrnberg."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:37:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Mit \u00dcberlichteffekten ist das alles kein Problem<br><br>Muss man wissen"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:41:50+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "<blockquote>Mit \u00dcberlichteffekten ist das alles kein Problem<br><br>Muss man wissen<br><\/blockquote>Und Orgon-Blinker!"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:44:27+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Tanzverbot auf dem Weg:<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><\/blockquote>Selbst noch kein Auto wa? Einfach mal Autobahn A5 googlen, merkste dann."
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:47:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Tanzverbot auf dem Weg:<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><\/blockquote>Selbst noch kein Auto wa? Einfach mal Autobahn A5 googlen, merkste dann.<br><\/blockquote>ok"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:47:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Tanzverbot auf dem Weg:<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><\/blockquote>Fahre auch immer von Berlin \u00fcber Hamburg nach N\u00fcrnberg.<br><\/blockquote>ach du auch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:47:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Tanzverbot auf dem Weg:<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><\/blockquote>Dann f\u00e4hrt er aber in die falsche Richtung <br><\/blockquote>stimmt"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:48:10+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Tanzverbot auf dem Weg:<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/bada97e0afac25384a1a9afeb9894aae\/5B7C9AF6\/t50.12441-16\/39594624_405198723342890_8058377102278906675_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4\">https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/vp\/ced354aa339144f1f150eb634bedc666\/5B7C6757\/t50.12441-16\/39546342_2127203740687916_8000253576194339945_n.mp4<\/a> [scontent-vie1-1.cdninstagram.com]<br><\/blockquote>Selbst noch kein Auto wa? Einfach mal Autobahn A5 googlen, merkste dann.&ldquo;<br><br>&rdquo;Wa\" benutzen nur unterschichtler aus nrw<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:48:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hoffe die landen dann auch mit 270 inner Leitplanke<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-19T22:49:57+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Thomas Hornauer bei Younow lel"
    }
]