[
    {
        "time": "2018-08-20T22:58:54+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Alter ich hab grad in Windeseile die letzten 20 Seiten nachgeholt, dieses Staffelfinale hat ja unendlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Sehr gut, weitermachen \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhh"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T22:59:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kleiner Banzer<br><br><img src=\"https:\/\/olekrueger.files.wordpress.com\/2011\/07\/polizei_berlin_01a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:00:21+02:00",
        "username": "Schlachtlord",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also ich sage es nochmal: wenn diese Spargel vom USK sind, dann viel Spa\u00df mit den Dortmundern. Die dr\u00fccken ja weniger als die Kasper aus dem Kraftsportthread. Kannste dir alles nicht mehr ausdenken. Was ist denn Einstellungskriterium beim USK? Die Teilnahme an der Schach-AG? Ja, ich bin's.<br><\/blockquote>Bei welcher Polizeieinheit hast du denn bitte Brecher, au\u00dfer vielleicht bei der Beweissicherungs- und Festnahmeeinheit?<br><\/blockquote>Das ist ja das tolle, BFE gibts in Bayern nicht, macht ebenfalls das USK. Und normalen Streifendienst machen se auch noch. Haben in der Vergangenheit schon in allen m\u00f6glichen Situationen bewiesen dass Sie direkt Pfeffer geben, egal ob auf Dorffesten, bei Fu\u00dfballspielen oder gegen\u00fcber der Dorfjugend auf Kirchweih, Volksfest, etc. ."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:01:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181206-092842",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlEE5NqWwAASrN6.jpg\"><br><\/blockquote>Der rechte der beiden Polizisten hat bestimmt 1 Twiddre-Account<br><\/blockquote>Sieht aus wie der eineiige Zwilling von KuchenTV (meine vong Eizelle her, nicht wechne Beleidigung verklagne Herr M\u00fcller, bidde)"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:02:02+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Oh Gott, bitte keine Polizei-Einheiten-Diskussion jetzt. Ich merk immer noch mein Magengeschw\u00fcr von der behinderten Zuckerdiskussion neulich.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:02:20+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich bin sicher, jetzt schnaufen alle durch und man wird den Emskirchenern zur Kerwa am Wochenende erstmal ihre Ruhe lassen. Die Polizei hat schlie\u00dflich besseres zu tun, z.B. die ganzen gewaltbereiten, dealenden Deutschen auf \u00f6ffentlichen Pl\u00e4tzen nachts in Schach halten."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:02:50+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "CSI bald am schauerberg??"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:03:40+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Ah und die Kirchweih kommt auch noch. Ob da auch Versammlungsverbot f\u00fcr Emskirchen ausgesprochen wird? Hoffe die Er\u00f6ffnungsrede wird gestreamt. Die wird sicher Kom\u00f6diengold."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:05:16+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlEE5NqWwAASrN6.jpg\"><br><\/blockquote>Der rechte der beiden Polizisten hat bestimmt 1 Twiddre-Account<br><\/blockquote>Sieht aus wie der eineiige Zwilling von KuchenTV (meine vong Eizelle her, nicht wechne Beleidigung verklagne Herr M\u00fcller, bidde)<br><\/blockquote>Das war \u00fcbrigens Younow Kanzler."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:06:15+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Jeder einzelne der da hinf\u00e4hrt, ist noch asozialer als der Lord"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:06:16+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also ich sage es nochmal: wenn diese Spargel vom USK sind, dann viel Spa\u00df mit den Dortmundern. Die dr\u00fccken ja weniger als die Kasper aus dem Kraftsportthread. Kannste dir alles nicht mehr ausdenken. Was ist denn Einstellungskriterium beim USK? Die Teilnahme an der Schach-AG? Ja, ich bin's.<br><\/blockquote>Bruder, ich korrigiere dich nur ungern, aber es hat ein Grund warum das USK bei den G20 Protesten in St.Pauli war und f\u00fcr einige Eskalationen gesorgt hat. Das ist eine ganz andere Liga was die Hemmschwelle zur Gewalt angeht was den USK Fuzzys vermittelt wird. Habe schon in Burghausen und Augsburg von denen auf die Zw\u00f6lf bekommen, in anderen Bundesl\u00e4ndern h\u00e4tten die Cops dr\u00fcber gelacht.<br><\/blockquote>OK, klappt aber wohl auch nur in Vollkevlar, mit Schlagstock und in \u00dcberzahl. Die zwei, die da Axel Stein abf\u00fchren, h\u00e4tte ich allein vertrimmt. Selbst wenn die Rothaarige noch gekratzt h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:06:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Niemals Knien und Demut zeigne!"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:07:33+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Mal kurz REALTALK zur Strategie der Polizei<br><br>H\u00e4tte man Herr M\u00fcller das alleine regeln lassen w\u00e4re es mehr oder weniger genau so abgelaufen wie jetzt mit USK, dr\u00f6lf Manschaftswagen, Hundestaffel und Helikopter. Herr M\u00fcller ist selbst f\u00fcr die d\u00fcmmsten, degenerierten Kuchenkinder eine Respektsperson im Game mit Ehrenmannstatus. Eine kurze Ansage von Herrn M\u00fcller und paar Kollegen was geht und was nicht geht h\u00e4tte gereicht. Rest erledigt die verbleibende Selbstkontrolle der Haider.<br><br>Oke war alles<br><br>Fazit: 450 Kuchenkinder haben nix auf die Reihe bekommen, GEZ-L\u00fcckenpresse versagt mal wieder auf ganzer Linie, Drache weiterhin unbesiegter Lord der Schimmelschanze.<br><br>Die USK hat etzala nicht so eine sehenswerte Leistung abgeliefert, aber Ehrengr\u00fc\u00dfe an Dorfchef Herrn M\u00fcller, einem der letzen Ehrenm\u00e4nner im Game.<br><br>Gr\u00fc\u00dfe auch an die diejenigen Nachbarn welche ganze Spektakel mit Humor nehmen und zu guter letzt m\u00f6chte ich sagen: die gute(!) Zeit im Game ist dood aller. Ich w\u00fcnsche mir die &ldquo;Drache nervt&rdquo; Zeiten zur\u00fcck in denen noch subtil getrollt wurde statt w\u00f6chentlichen verwackelten Hochkantvideos wie dumme kleine Kanakenkuchis die Scheiben neischmeisen.<br><br>morgen is nix mehr<br>TSCH\u00dcSS"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:07:42+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>CSI bald am schauerberg??<br><\/blockquote>\u00dcber CIA k\u00f6nntmer scho redne"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:08:31+02:00",
        "username": "Schlachtlord",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Also ich sage es nochmal: wenn diese Spargel vom USK sind, dann viel Spa\u00df mit den Dortmundern. Die dr\u00fccken ja weniger als die Kasper aus dem Kraftsportthread. Kannste dir alles nicht mehr ausdenken. Was ist denn Einstellungskriterium beim USK? Die Teilnahme an der Schach-AG? Ja, ich bin's.<br><\/blockquote>Bruder, ich korrigiere dich nur ungern, aber es hat ein Grund warum das USK bei den G20 Protesten in St.Pauli war und f\u00fcr einige Eskalationen gesorgt hat. Das ist eine ganz andere Liga was die Hemmschwelle zur Gewalt angeht was den USK Fuzzys vermittelt wird. Habe schon in Burghausen und Augsburg von denen auf die Zw\u00f6lf bekommen, in anderen Bundesl\u00e4ndern h\u00e4tten die Cops dr\u00fcber gelacht.<br><\/blockquote>OK, klappt aber wohl auch nur in Vollkevlar, mit Schlagstock und in \u00dcberzahl. Die zwei, die da Axel Stein abf\u00fchren, h\u00e4tte ich allein vertrimmt. Selbst wenn die Rothaarige noch gekratzt h\u00e4tte.<br><\/blockquote>Die auf dem Bild sind auch normale Sheriffs, kein USK."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:08:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Die zwei die sich um Axel Stein k\u00fcmmern sind Dorfcops, das USK wirst du nicht ohne Robocopmontur sehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:08:43+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Alter ich hab grad in Windeseile die letzten 20 Seiten nachgeholt, dieses Staffelfinale hat ja unendlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Sehr gut, weitermachen \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhh<br><\/blockquote>Wie sp\u00e4t ist es gerade in New York?"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:08:51+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>&#8230; z.B. die ganzen gewaltbereiten, dealenden Deutschen auf \u00f6ffentlichen Pl\u00e4tzen nachts in Schach halten.<br><\/blockquote>Ach darum hat Igzorn gefragt, ob beitritsbedingung Mit-gliedschaft bei der Schach-AG ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:09:57+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "sie nimmt den geheimen Tunnel"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:10:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "BFE? Ja so a weng Atomm\u00fcll k\u00f6nnte man beim Butterbengel schon neisch\u00fcren..<br><a href=\"https:\/\/www.bfe.bund.de\/DE\/home\/home_node.html\">https:\/\/www.bfe.bund.de\/DE\/home\/home_node.html<\/a> [bfe.bund.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:11:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Gilt der Ausweichtermin morgen eigentlich noch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:12:49+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Wie sp\u00e4t ist es gerade in New York?<br><\/blockquote>Wie sp\u00e4t es grad in New York ist ist ja wohl meine Briwadsache.<br>Au\u00dferdem bin ich nicht in New York weil es hier fr\u00fcher oder sp\u00e4ter ist, sondern weil ich einfach gern in New York bin.<br>Abgesehen davon bin ich gar nicht mehr in New York."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:13:51+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote>BFE? Ja so a weng Atomm\u00fcll k\u00f6nnte man beim Butterbengel schon neisch\u00fcren..<br><a href=\"https:\/\/www.bfe.bund.de\/DE\/home\/home_node.html\">https:\/\/www.bfe.bund.de\/DE\/home\/home_node.html<\/a> [bfe.bund.de]<br><\/blockquote>Bist du bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:14:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "btw geht Rainer nicht nur unbesiegt aus der Sache raus, sondern auch mit deutlich mehr Abos."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:16:05+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>btw geht Rainer nicht nur unbesiegt aus der Sache raus, sondern auch mit deutlich mehr Abos.<br><\/blockquote>im endeffekt kann man sagen er hat von der sache profitiert. nicht nur die abos, auch die barren wurden raus gehauen wie lange nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:16:10+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Die Abos sind doch egal. Younow ist where the money is at und Kanal eh bald weg"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:19:11+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ts BVB zweimal in der letzten Minute Tor geschossen. Hoffe die frustrierten F\u00fcrther Fans schauen noch mal am ASB vorbei."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:20:12+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Da sind ein paar halbstarke Kinder mit B\u00f6llern, ja den Feuerwehreinsatz starten und den Heli in die Luft, die Hundertschaft ist bereits vor Ort, ja mit Blaulicht&#8230; <br><br>Wie dumm kann man sein? Die haben da ernsthaft nen Heli bestellt, was f\u00fcr eine verbl\u00f6dete Inzestregion Franken sein muss&#8230;<br><br>Einsatz eines Rettungs\/Polizeihubschraubers kostet 40 bis 60 Euro pro Minute."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:20:19+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Habt ihr wirklich erwartet, dass jemand ganz genau an dem Tag Feuer an der Schanze legt oder irgend eine schwere Sachbesch\u00e4digung begeht, wenn Hundertschaften in der N\u00e4he sind und ihn Dutzende Leute dabei filmen? Bled kamma a sei.<br>Sowas passiert meistens nachts und in kleinen Gr\u00fcppchen. So oder so dreht sich die Eskalationsspirale weiter. Mich w\u00fcrde nicht wundern, wenn da einige beschlie\u00dfen bis zur Kerwa &ldquo;durchzumachen&rdquo;, weil sie bei irgend einem Bekannten pennen k\u00f6nnen und dem Fetten nochmal einen Besuch abstatten. F\u00fcr die meisten war das schlie\u00dflich ein Ostern ohne Urbi et Orbi - Schanzenfest ohne Schanze. <br>Au\u00dferdem: Wieder Presseecho. Wieder sind heute sicherlich hunderte dazugekommen, die zum ersten Mal von &ldquo;diesem Drachenlord&rdquo; geh\u00f6rt haben und sich das jetzt mal anschauen. Ich bin mir jedenfalls sicher, dass bis Ende des Sommers alle Fenster der Schanze zugenagelt sind. Weil l\u00e4nger als ein paar Tage bleibt da jetzt keine Scheibe mehr heil."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:21:41+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Das ist nicht Axel Stein, sondern vvjloretta."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:21:42+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie sp\u00e4t ist es gerade in New York?<br><\/blockquote>Wie sp\u00e4t es grad in New York ist ist ja wohl meine Briwadsache.<br>Au\u00dferdem bin ich nicht in New York weil es hier fr\u00fcher oder sp\u00e4ter ist, sondern weil ich einfach gern in New York bin.<br>Abgesehen davon bin ich gar nicht mehr in New York.<br><\/blockquote>oke musste kurz schnaufne"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:21:43+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Man munkelt bereits, dass Hagen in den n\u00e4chsten Streams zum Vergeltungsschlag gegen die Hater ausholen wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:23:11+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Da sind ein paar halbstarke Kinder mit B\u00f6llern, ja den Feuerwehreinsatz starten und den Heli in die Luft, die Hundertschaft ist bereits vor Ort, ja mit Blaulicht&#8230; <br><br>Wie dumm kann man sein? Die haben da ernsthaft nen Heli bestellt, was f\u00fcr eine verbl\u00f6dete Inzestregion Franken sein muss&#8230;<br><br>Einsatz eines Rettungs\/Polizeihubschraubers kostet 40 bis 60 Euro pro Minute.<br><\/blockquote>Neulich stand in der Zeitung, dass nachts Dieseldiebe (Baustelle oder so) entdeckt wurden, die dann fl\u00fcchteten. Zur Suche wurde dann ernsthaft auch ein Heli eingesetzt.<br>War \u00fcbrigens auch in Franken. <br><br>In Bayern hat die Polizei eben noch Geld."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:23:32+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Lel, jetzt auch die S\u00fcddeutsche:<br><a href=\"https:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/franken-der-mob-der-aus-dem-internet-kam-1.4098495\">https:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/franken-der-mob-der-aus-dem-internet-kam-1.4098495<\/a> [sueddeutsche.de]<br><br><i>Trotz massiver Polizeipr\u00e4senz war deren Ton auf Twitter auch am Montag ungebremst h\u00e4misch und aggressiv: &ldquo;Stellt euch vor, ihr m\u00fcsst als Polizei Mittelfranken die verrottete Schanze mit einem adip\u00f6sen, ungebildeten Menschen darin, der euch auch noch st\u00e4ndig beleidigt, verteidigen.&rdquo;<\/i><br><br>Wenn man sich auskennen w\u00fcrde, w\u00fcsste man halt, dass daran exakt kein Wort h\u00e4misch und aggressiv ist. Das ist sogar ein sehr wohlwollender Tonfall, taz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:25:30+02:00",
        "username": "Barraco Barner",
        "text": "Nur eine Frage der Zeit, wenn es jetzt schon in den Mainstream Medien angekommen ist, dass ein findiger Anwalt Rainer vertreten wird. Glaube das wird f\u00fcr einige sehr teuer werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:26:40+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "<blockquote>Habt ihr wirklich erwartet, dass jemand ganz genau an dem Tag Feuer an der Schanze legt oder irgend eine schwere Sachbesch\u00e4digung begeht, wenn Hundertschaften in der N\u00e4he sind und ihn Dutzende Leute dabei filmen? Bled kamma a sei.<br>Sowas passiert meistens nachts und in kleinen Gr\u00fcppchen. So oder so dreht sich die Eskalationsspirale weiter. Mich w\u00fcrde nicht wundern, wenn da einige beschlie\u00dfen bis zur Kerwa &ldquo;durchzumachen&rdquo;, weil sie bei irgend einem Bekannten pennen k\u00f6nnen und dem Fetten nochmal einen Besuch abstatten. F\u00fcr die meisten war das schlie\u00dflich ein Ostern ohne Urbi et Orbi - Schanzenfest ohne Schanze. <br>Au\u00dferdem: Wieder Presseecho. Wieder sind heute sicherlich hunderte dazugekommen, die zum ersten Mal von &ldquo;diesem Drachenlord&rdquo; geh\u00f6rt haben und sich das jetzt mal anschauen. Ich bin mir jedenfalls sicher, dass bis Ende des Sommers alle Fenster der Schanze zugenagelt sind. Weil l\u00e4nger als ein paar Tage bleibt da jetzt keine Scheibe mehr heil.<br><\/blockquote>Ja habe es erwartet."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:26:47+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "L\u00fcgenpresse halt. Recherchearbeit maximal so lang wie Lesezeit."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:26:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Anwalt k\u00f6nnte auch mit Aktenkoffer vor Rainers T\u00fcr stehen und w\u00fcrde von ihm nur beleidigt werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:27:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Habe doch vor ein paar Tagen gesagt das die Cops ihr Budget raushauen. Ich komme immer mit den Fussballvergleichen an, aber ich habe gegen Jahresende auch schon 90 Minuten lang einen Helikopter \u00fcber Worms und Spielberg kreisen sehen f\u00fcr 1000 Fans und 50 sogenannten Problemfans. Das ist auch manchmal auf urst banalen Demos zu sehen, da ist sowas wie ein Jugendtreff in NEA echt willkommen. Ein Heli in der Luft kostet im Endeffekt dank Folgebudget weniger als ein Heli am Boden. Das gleiche auch f\u00fcr Hundertschaften."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:28:35+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Lukas, 13 Jahre alt, Cybermobbing-Experte <br><img src=\"https:\/\/media-cdn.sueddeutsche.de\/image\/sz.1.3950314\/640x360?v=1524122548000\"><br><a href=\"https:\/\/www.sueddeutsche.de\/politik\/netzpolitik-lukas-jahre-alt-und-cybermobbing-experte-1.3949990\">https:\/\/www.sueddeutsche.de\/politik\/netzpolitik-lukas-jahre-alt-und-cybermobbing-experte-1.3949990<\/a> [sueddeutsche.de]<br><blockquote>Lukas Pohland ist 13 Jahre alt und wurde selbst Opfer von Cybermobbing.<br><\/blockquote>So kann auch Rainer Experte werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:30:55+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Jung der BVB ist wieder so scheiSSe geworden, sollen doch mal den ASB befeuern dann k\u00f6nnen sie wieder 3 Jahre \u00fcber nen Anschlag und die dadurch entschuldigten beschissen Leistungen der Mannschaft die zur h\u00e4lfte aus Wohlstandsnegern die sonst bei Mc Donalds arbeit w\u00fcrden besteht heulen. Regt mich krass auf dieser Verein in letzter Zeit."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:31:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>In Bayern hat die Polizei eben noch Geld. <br><\/blockquote>Ca. 3,5mrd im Jahr. Da kann man von 10mio am Tag auch mal so viel verblasen (lel) wie der Schmandcontainer Schulden hat.."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:31:21+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "mach das weg, nicht schnappi leaken"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:31:57+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>btw geht Rainer nicht nur unbesiegt aus der Sache raus, sondern auch mit deutlich mehr Abos.<br><\/blockquote>im endeffekt kann man sagen er hat von der sache profitiert. nicht nur die abos, auch die barren wurden raus gehauen wie lange nicht mehr.<br><\/blockquote>Is doch gut, kann er sich noch mehr g\u00f6nnen und noch fetter werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:32:19+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Habt ihr wirklich erwartet, dass jemand ganz genau an dem Tag Feuer an der Schanze legt oder irgend eine schwere Sachbesch\u00e4digung begeht, wenn Hundertschaften in der N\u00e4he sind und ihn Dutzende Leute dabei filmen? Bled kamma a sei.<br>Sowas passiert meistens nachts und in kleinen Gr\u00fcppchen. So oder so dreht sich die Eskalationsspirale weiter. Mich w\u00fcrde nicht wundern, wenn da einige beschlie\u00dfen bis zur Kerwa &ldquo;durchzumachen&rdquo;, weil sie bei irgend einem Bekannten pennen k\u00f6nnen und dem Fetten nochmal einen Besuch abstatten. F\u00fcr die meisten war das schlie\u00dflich ein Ostern ohne Urbi et Orbi - Schanzenfest ohne Schanze. <br>Au\u00dferdem: Wieder Presseecho. Wieder sind heute sicherlich hunderte dazugekommen, die zum ersten Mal von &ldquo;diesem Drachenlord&rdquo; geh\u00f6rt haben und sich das jetzt mal anschauen. Ich bin mir jedenfalls sicher, dass bis Ende des Sommers alle Fenster der Schanze zugenagelt sind. Weil l\u00e4nger als ein paar Tage bleibt da jetzt keine Scheibe mehr heil.<br><\/blockquote>Sehe ich \u00e4hnlich.<br>Der 20.08. war ein Event. Jeder weitere Schanzenbesuch ist jetzt kein Einbruch in die Privatsph\u00e4re von Rainer mehr, sondern einfach nur eine Art Event-Teilnahme. Die Enthemmung dorthin zu fahren und Unsinn zu treiben, sollte heute massiv gewachsen sein. Ich wittere f\u00fcr die n\u00e4chsten Monate weitere Eskalationen. W\u00fcrde den aktuellen Trend zudem nur best\u00e4tigen."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:32:51+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Gute Nacht, kleiner Thread, der wo morgen 20 Seiten mehr haben wird als wie jetzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:34:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer braucht unendlich Scheiben auf Vorrat \u00dc\u00dc\u00dc\u00d6\u00d6HHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:34:44+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Morgen wird er eingewiesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:37:20+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ist halt retarded. Die einzigen, die darunter leiden sind die Dorfbewohner und die Polizei, die alle anderen bezahlen m\u00fcssen, nur nicht der Rainer. Hier meint doch niemand ernsthaft, dass Rainer jetzt den Schuss geh\u00f6rt h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:38:21+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote>Also ich sage es nochmal: wenn diese Spargel vom USK sind, dann viel Spa\u00df mit den Dortmundern. Die dr\u00fccken ja weniger als die Kasper aus dem Kraftsportthread. Kannste dir alles nicht mehr ausdenken. Was ist denn Einstellungskriterium beim USK? Die Teilnahme an der Schach-AG? Ja, ich bin's.<br><\/blockquote>lol du m\u00fcsstest mal die Einstellungskriterien in anderen L\u00e4ndern, \u00d6sterreich zB sehen. Wenn du irgendeine Seite im Internet \u00f6ffnest kommt die Werbung. H\u00e4nderringend suchen die \u00fcberall, kein Wunder dass man da vermehrt totale Kasper sieht."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:38:22+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Elquee\/status\/1031239355107602432\">https:\/\/twitter.com\/Elquee\/status\/1031239355107602432<\/a> [twitter.com]<br><br>Freut euch drauf, die antideutsche, non-bin\u00e4re, SJW-Szene wird mobil gemacht."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:39:20+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Reiner und das Schanzenfest<br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj\">https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj<\/a> [pastebin.com]<br><br>Michael ist missmutig, aber er liest:<br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:40:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Reiner und das Schanzenfest<br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj\">https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj<\/a> [pastebin.com]<br><br>Michael ist missmutig, aber er liest:<br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><\/blockquote>AHHHH GEIL. Schnell nen Gin Tonic mixen und los geht der Lesegenuss."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:41:54+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Elquee\/status\/1031239355107602432\">https:\/\/twitter.com\/Elquee\/status\/1031239355107602432<\/a> [twitter.com]<br><br>Freut euch drauf, die antideutsche, non-bin\u00e4re, SJW-Szene wird mobil gemacht.<br><\/blockquote>Meine Fresse diese schei\u00df Untermenschen"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:42:12+02:00",
        "username": "tosi",
        "text": "Ob die cops dem oger verboten haben zu streamen ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:44:27+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Kleinere Gruppen machen sich demn\u00e4chst wieder auf den Weg wird gemunkelt.<br><br>Viel Spa\u00df noch Dicki &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:44:29+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote>Ob die cops dem oger verboten haben zu streamen ?<br><\/blockquote>Viel wichtiger ist, ich w\u00fcrde ihm zutrauen sich daran zu halten."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:45:08+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Endlich, die Ansprache zur Lage der Nation!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nXJZnx7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:46:24+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<i>Noch ehe der Morgen graut, beginnt freilich Verhandlungsphase zwei, die ganz einfach nur noch aus Drohgeb\u00e4rden besteht. Der heillos kugelrundgenudelte Sack voll Schei\u00dfe und Ersatzfett, dieser traurige Talgt\u00f6ffel pr\u00e4sentiert uns die typische Spielzeugsammlung eines dummen Jungen vom Dorfe, der schon mit zw\u00f6lf erkennen musste, dass der Pimmel leider nicht mehr weiterw\u00e4chst und \u2013 weil die K\u00fcrze im Koppe der K\u00fcrze in der Hose in nichts nachsteht \u2013 nach jeder Kompensationsm\u00f6glichkeit gegriffen hat, die der schmale Geldbeutel zulie\u00df. So schwadroniert der Schrumpfpimmel uns von der beachtlichen L\u00e4nge seiner Spielsachen vor, mit denen er jeden Eindringling so positzjonieren wird, dass er ihn aufspie\u00dft, wegflankt, schlicht und ergreifend ausradiert.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:50:22+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Ach sind wir mal ehrlich es waren einfach nicht genug Nafris dabei sonst h\u00e4tten die sich schwanzeinziehend und wimmernd zur\u00fcckgezogen. Gegen die wei\u00dfen Blondies aus Muttis Keller und Steuerzahler trauen sie sich nat\u00fcrlich lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:51:44+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>Reiner und das Schanzenfest<br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj\">https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj<\/a> [pastebin.com]<br><br>Michael ist missmutig, aber er liest:<br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><\/blockquote>H\u00f6r es grade noch aber schonmal pr\u00e4ventive Nackenk\u00fcsse!"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:52:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Reiner und das Schanzenfest<br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj\">https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj<\/a> [pastebin.com]<br><br>Michael ist missmutig, aber er liest:<br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><\/blockquote>Na endlich. Das vom Glutzenopa und anderen, die ohne phantasietreibende Hirnwindungen klar kommen m\u00fcssen, geforderte Fressi ist da! Guten Appetit w\u00fcnsche ich.<br><br><br>Nebenbei ist der Raynert wieder mit hadder Abbeid bescheftigt:<br><br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: Karli Kolumbus<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: Niklas<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: Ollewah<br>[23:49] &lt;dgdfgdfgdfg&gt; rien ne va plus<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: Peckenzunk<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: suche Analpartner<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: Chief Wiggum<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: kla<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: Saurfang<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: tester<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: Tim<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: Zwert<br>[23:49] &lt;Kryptonit&gt; TS Kick\/Ban: Cordon Sport"
    },
    {
        "time": "2018-08-20T23:59:36+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko<\/a> [youtube.com]<br>Ab Minute 3 Futich der Drohnen, wie sie da beim Einsatz herumfliegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:00:35+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "<blockquote>Reiner und das Schanzenfest<br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj\">https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj<\/a> [pastebin.com]<br><br>Michael ist missmutig, aber er liest:<br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0476772001534812294\/39540012.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><\/blockquote>G00d&#8230;<br>Denke auch, dass die n\u00e4chsten 4 Wochen mehr mitbringen\/interessanter werden als der heutige Tag."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:00:43+02:00",
        "username": "Barraco Barner",
        "text": "S\u00fc\u00df, #Schanzenfest hat es in die Top 5 bei Twitter geschafft. Der Lord wird ber\u00fchmter und ber\u00fchmter. K\u00f6stlich diese Ironie."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:02:46+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Meint ihr es lohnt f\u00fcr den 5 Uhr morgens Stream wach zu bleiben?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:04:59+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko<\/a> [youtube.com]<br>Ab Minute 3 Futich der Drohnen, wie sie da beim Einsatz herumfliegen.<br><\/blockquote>irgendwie hoffe ich, das durch die ganzen medien ein anwalt auf diesen tag aufmerksam wird und es ein juristisches nachspiel hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:06:43+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Was soll der denn machen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:06:58+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "<blockquote>Meint ihr es lohnt f\u00fcr den 5 Uhr morgens Stream wach zu bleiben?<br><\/blockquote>Glaube nicht, dass die degenerierten Handlampen noch irgendwas reissen heute - dennoch:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/unbenanntgeia9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:08:25+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Was soll der denn machen?<br><\/blockquote>alleine die aufforderung im anderen video nicht filmen zu d\u00fcrfen ist v\u00f6lliger hahneb\u00fcchen. zudem ist es strittig ob dieses treffen wirklich unter das versammlungsverbot f\u00e4llt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:08:27+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlEE5NqWwAASrN6.jpg\"><br><\/blockquote>Der rechte der beiden Polizisten hat bestimmt 1 Twiddre-Account<br><\/blockquote>Sieht aus wie der eineiige Zwilling von KuchenTV (meine vong Eizelle her, nicht wechne Beleidigung verklagne Herr M\u00fcller, bidde)<br><\/blockquote>haha lars langfinger etzadla im knast geschieht dir recht!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:10:18+02:00",
        "username": "Kothumor",
        "text": "Wie die ganzen Don Quijotes es halt immernoch nicht rallen.<br><br>Von einem Idioten Jahr f\u00fcr Jahr vorgef\u00fchrt und selber daf\u00fcr bezahlt. UBERkek"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:10:29+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlEE5NqWwAASrN6.jpg\"><br><\/blockquote>Der rechte der beiden Polizisten hat bestimmt 1 Twiddre-Account<br><\/blockquote>Sieht aus wie der eineiige Zwilling von KuchenTV (meine vong Eizelle her, nicht wechne Beleidigung verklagne Herr M\u00fcller, bidde)<br><\/blockquote>haha lars langfinger etzadla im knast geschieht dir recht!<br><\/blockquote>Klah das Falk. Den Ehrenmman erkennst 10km gegn Wind!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:10:51+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "War doch 'ne schei\u00df Idee mit dem 20.8. als Drachensoldarit\u00e4tsmarsch am ASB, Herr Leiffels, sch\u00f6n gemacht. Morgen is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:12:21+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko<\/a> [youtube.com]<br>Ab Minute 3 Futich der Drohnen, wie sie da beim Einsatz herumfliegen.<br><\/blockquote>irgendwie hoffe ich, das durch die ganzen medien ein anwalt auf diesen tag aufmerksam wird und es ein juristisches nachspiel hat.<br><\/blockquote>Ja der Anwalt kann mir dann meinen Schwanz absaugen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:14:45+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlEE5NqWwAASrN6.jpg\"><br><\/blockquote>Links ist Herr M\u00fcller, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:15:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko<\/a> [youtube.com]<br>Ab Minute 3 Futich der Drohnen, wie sie da beim Einsatz herumfliegen.<br><\/blockquote>Mavic Pro"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:17:16+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Der Kuchensohn ist wie der Hund, der den Wilden spielt, aber, wenn es gegen den Feind zu k\u00e4mpfen gilt, davonl\u00e4uft. Die Kinderschar trifft sich bald auf dem Reweparkplatz und wartet darauf, ob sich vielleicht doch noch jemand finden will, der den hochtrabenden Worten auch Taten folgen l\u00e4sst; in der Zwischenzeit saufen sie bezeichnenderweise \u201ekleiner Feigling\u201c.<br><\/blockquote>&lt;3 &lt;3 &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:22:33+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Versammlungsverbot ist jetzt vorbei, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:22:56+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Und ist was passiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:25:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Versammlungsverbot ist jetzt vorbei, oder?<br><\/blockquote>Bis 12 Uhr du lvl 0er"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:26:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkyggAJXoAIIL6U.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:27:31+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DkyggAJXoAIIL6U.jpg:large\"><br><\/blockquote>gab ja schon tweets das um 0 uhr das versammlungsverbot aufgehoben sei. dumme kuchenkinder k\u00f6nnen nicht mal 0 von 12 uhr unterscheiden."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:28:22+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Versammlungsverbot ist jetzt vorbei, oder?<br><\/blockquote>Bis 12 Uhr du lvl 0er<br><\/blockquote>Wieviel Tage hintereinander kann man etzadla ein Versammlungsverbot ausrufen? Gibt ja genug Haider um die t\u00e4glichen Besuche fortzuf\u00fchren lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:29:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Versammlungsverbot ist jetzt vorbei, oder?<br><\/blockquote>Bis 12 Uhr du lvl 0er<br><\/blockquote>Gut, dann war die Beh\u00f6rde doch nicht so doof wie ich dachte."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:29:47+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Unterbewerteter Tweet<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gAgirbb.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:30:28+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Die ARD-Mediathek hat ihren Beitrag nicht ernsthaft<br><br>&ldquo;Schutz f\u00fcr die Drachenschanze&rdquo; <br><br>genannt. Kannst du dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:31:43+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote>Unterbewerteter Tweet<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gAgirbb.png\"><br><\/blockquote>Wie man sich als wei\u00dfer Mann f\u00fcr sowas noch einspannen lassen kann ist unbegreiflich. <br>Wahrscheinlich bestellt die Alte wieder flei\u00dfig auf Amazon."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:33:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hat der HubschrauberBilord eigentlich vorher eine Br\u00fcfung inizialisird? \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHH<br>wir diskutieren das jetzala unendlich UUUUUUUUUUHHHHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:34:43+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "lel der Kwarker ist doch v\u00f6llig high auf Kaiju Blue aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:35:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wieso ist eigentlich goochi den ganzen Tag so ruhig?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:36:20+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rbq5pdKTFEM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rbq5pdKTFEM<\/a> [youtube.com]<br>Jetzt muss nat\u00fcrlich jede Maske ihren Senf dazugeben."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:36:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hat Herr Hu\u00dfn\u00e4tter ihn wohl doch untern Tisch getrunken<br><br>rip goochinger"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:37:42+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Wieso ist eigentlich goochi den ganzen Tag so ruhig?<br><\/blockquote>goochi ist Herr M\u00fcller und hat Schicht. Wer wusste es? Wieder Keiner!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:37:44+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Doppelpelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:39:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>lel der Kwarker ist doch v\u00f6llig high auf Kaiju Blue aller<br><\/blockquote>Wenn Rainer stirbt wird man seinen Bauch mit (noch mehr) Gas f\u00fcllen, um ihn f\u00fcr Wissenschaftler begehbar zu machen.."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:40:36+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Wo bleibt jetzt der &ldquo;Unbesiegt&rdquo; Stream vom Fetten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:41:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er muss nur noch fix zuende wiggsne"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:43:27+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Der Kwarker der nicht aufh\u00f6ren konnte Pacific Rim zu zitierne"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:43:31+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote>]Wo bleibt jetzt der &ldquo;Unbesiegt&rdquo; Stream vom Fetten?<br><\/blockquote>Streamverbot von Bolisei und unser Kasper mit Angstvermeidender Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung h\u00e4lt sich etzadla daran wenn die Bolisei was sagt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:45:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Der Kwarker der nicht aufh\u00f6ren konnte Pacific Rim zu zitierne<br><\/blockquote>Noch ca. 200 Mio. Jahre und durch den Klimawandel und Terraforming werden die Haider den Polizisten ebenb\u00fcrtig sein wenn sie noch mal durch das Porddl kommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:45:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Feuerwehr immer noch im Einsatz, wird teuer.<br><a href=\"https:\/\/feuerwehr-emskirchen.de\/einsaetze\/details\/381\">https:\/\/feuerwehr-emskirchen.de\/einsaetze\/details\/381<\/a> [feuerwehr-emskirchen.de]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:49:48+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Kategorie 6 Kuchis gegen den letzten analogen Jaeger Mercury M\u00fcller, whoever wins: We lose."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:51:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "IHR K\u00d6NNT MIXH NICHT BRESIEGEN,DRSCHENABSVAH!!!!<br><br>NIEMALS KNIENN!!<br><br>1 naises heinaken zum vorfj\u00fcehen,<br>bakkardi mojito f\u00fcr den pegel <br>und dprnfelder rose f\u00fcrden WAS?! DEE SCHEISS HAT 2EURO GEKOST JUNGE KIPP EFACH NEI ALLER UND PROST<br><br>was macht glatzen penic aller komm ma rum junge heoide is waffwnstillstand bjunge boah ich glaub jmd muss lich fahren<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:53:10+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Ein richtiger Kerl f\u00e4hrt wann er will.Waren mitunter meine besten Momente im Leben."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:54:52+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hab goochi gefunden. Liegt beim Zwingel im Getr\u00e4nkelager"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T00:55:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gutscher, Ruhe!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:00:35+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlEE5NqWwAASrN6.jpg\"><br><\/blockquote>Links ist Herr M\u00fcller, oder?<br><\/blockquote>Bullizisten ganz recht im Bild w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:01:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "goochners Pegel wieder h\u00f6her als der von Rainers Wasserbeinen odern \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHH<br><br>Ob der Heli auch ein Zwei Bilodensystem hat? #Fragen, Herr M\u00fcller bekomme ich Antworten"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:16:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Hier war jetzt genug Relevanz, k\u00f6nnen wir nun wieder zu Baristas, Pilotenpr\u00fcfungen und Prostatamassageger\u00e4ten kommen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:17:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Jackknife bekommt jetzal erst a moal a Worschd, damit er nicht bockig wird<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:21:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der LS Server ist wieder gewohnt <strike>schnell<\/strike> langsam.<br><br>Ich erkl\u00e4re das Schanzenfest hiermit f\u00fcr beendet."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:22:29+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Aber ohne Witz, das ist ja schon fast eine Groteske. Wenn man mit vor nem Jahr gesagt h\u00e4tte, dass mal die Bullizei aus N\u00fcmbech anr\u00fcckt (lel), um die Schanze vor Haiderhorden zu verteidigen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:23:33+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Das Schanzenfest ist nicht beendet. Wenn heut Nacht nich noch was passiert fress ich n Apfel."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:24:52+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Er hat es halt geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:25:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Kleine Kalkulation:<br><br>15x USK Beamte \/1 Schicht<br>10x Polizeibeamte \/ 2 Schichten<br>Feuerwehr 8 Mann \/ 5 Stunden<br>Fahrzeugkosten \/ Kilometerkosten<br>Verwaltungsaufwand<br><br>Grobe 23.500\u20ac<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:26:57+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Wie man sich als wei\u00dfer Mann f\u00fcr sowas noch einspannen lassen kann ist unbegreiflich. <br>Wahrscheinlich bestellt die Alte wieder flei\u00dfig auf Amazon. <br><\/blockquote>STell dir vor du bist DHL Paketjunge und musstest heute zum ASB8 was leifern <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:27:15+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Kleine Kalkulation:<br><br>15x USK Beamte \/1 Schicht<br>10x Polizeibeamte \/ 2 Schichten<br>Feuerwehr 8 Mann \/ 5 Stunden<br>Fahrzeugkosten \/ Kilometerkosten<br>Verwaltungsaufwand<br><br>Grobe 23.500\u20ac<br><br><br><\/blockquote>helikopter mitgerechnet? der kostet in der minute um die 40-60 euro."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:28:07+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Wenigstens ist der FS Bayern neben Baw\u00fc das einzige Land was sich so was leisten kann lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:28:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleine Kalkulation:<br><br>15x USK Beamte \/1 Schicht<br>10x Polizeibeamte \/ 2 Schichten<br>Feuerwehr 8 Mann \/ 5 Stunden<br>Fahrzeugkosten \/ Kilometerkosten<br>Verwaltungsaufwand<br><br>Grobe 23.500\u20ac<br><br><br><\/blockquote>helikopter mitgerechnet? der kostet in der minute um die 40-60 euro.<br><\/blockquote>nein, habe keine Infos \u00fcber Einsatzdauer, gibt es Videos?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:29:43+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Kleine Kalkulation:<br><br>15x USK Beamte \/1 Schicht<br>10x Polizeibeamte \/ 2 Schichten<br>Feuerwehr 8 Mann \/ 5 Stunden<br>Fahrzeugkosten \/ Kilometerkosten<br>Verwaltungsaufwand<br><br>Grobe 23.500\u20ac<br><br><br><\/blockquote>helikopter mitgerechnet? der kostet in der minute um die 40-60 euro.<br><\/blockquote>nein, habe keine Infos \u00fcber Einsatzdauer, gibt es Videos?<br><\/blockquote><br>ab 2.35 <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA<\/a> [youtube.com]<br><br>einsatzdauer ka"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:31:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das mit den Kosten seht ihr viel zu einfach. Die ganzen Beamten h\u00e4tten ja nicht zu Hause auf der Couch D\u00e4umchen gedreht, wenn sie nicht in Emskirchen gewesen w\u00e4ren. Hier werden lediglich Geldstr\u00f6me umgeleitet. F\u00fcr irgendeinen unn\u00f6tigen Kram w\u00e4re das so oder so aufgewendet worden."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:33:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Kleine Kalkulation:<br><br>15x USK Beamte \/1 Schicht<br>10x Polizeibeamte \/ 2 Schichten<br>Feuerwehr 8 Mann \/ 5 Stunden<br>Fahrzeugkosten \/ Kilometerkosten<br>Verwaltungsaufwand<br><br>Grobe 23.500\u20ac<br><br><br><\/blockquote>helikopter mitgerechnet? der kostet in der minute um die 40-60 euro.<br><\/blockquote>nein, habe keine Infos \u00fcber Einsatzdauer, gibt es Videos?<br><\/blockquote><br>ab 2.35 <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA<\/a> [youtube.com]<br><br>einsatzdauer ka<br><\/blockquote>der fliegt doch nur dr\u00fcber so wie das aussieht,"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:33:20+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Hier war jetzt genug Relevanz, k\u00f6nnen wir nun wieder zu Baristas, Pilotenpr\u00fcfungen und Prostatamassageger\u00e4ten kommen?<br><\/blockquote>Wie is'n das jetz mit der Notwehr und den Eigentumsverh\u00e4ltnissen an der Schanze?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:39:09+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ein bisschen ist das ganze so wie bei dem Ende von The Disaster Artist. Ist jetzt kein Spoiler, weil biopic und bekannt, aber am Ende ist Tommy dar\u00fcber emp\u00f6rt, dass sie \u00fcber seinen Film lachen, und Greg Sestero sagt zu ihm sinngem\u00e4\u00df: &ldquo;Guck dich doch nur um, diese Energie hast du ausgel\u00f6st&rdquo;. Nur, dass bei Rainer nicht nur gelacht wird, sondern die Leute von weit weit weg kommen, um ihm auf die Fresse zu hauen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:39:38+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Wie viele Schl\u00fcpper hadda wohl??"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:42:53+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "ist die fette mulle ruiners freundin?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/ffdssfdk1fee.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:43:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier war jetzt genug Relevanz, k\u00f6nnen wir nun wieder zu Baristas, Pilotenpr\u00fcfungen und Prostatamassageger\u00e4ten kommen?<br><\/blockquote>Wie is'n das jetz mit der Notwehr und den Eigentumsverh\u00e4ltnissen an der Schanze?<br><\/blockquote>Eigenumsverh\u00e4ltnisse an der Schanze wurden hier noch nie diskutiert, mich deucht jedoch du h\u00e4ttest die Notwehrthematik mal mal beil\u00e4ufig tangiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:43:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drache trinkt ja den ganzen Tag nur Limo mit viel Zucker drin. Sch\u00e4digt das eigentlich seine Gesundheit?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:43:33+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "ist die fette mulle ruiners freundin?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/ffdssfdk1fee.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:44:12+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/pilotenprfung7kdcf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:46:26+02:00",
        "username": "Hurensohn5814",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/Mpni8Ui\">https:\/\/imgur.com\/Mpni8Ui<\/a> [imgur.com]<br><br>L\u00fcgenlord.tk edzatdla weggesperrt<br><br>PS: SNPI lass mich hier pfostieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:46:41+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Drache trinkt ja den ganzen Tag nur Limo mit viel Zucker drin. Sch\u00e4digt das eigentlich seine Gesundheit?<br><\/blockquote>Ne, eigentlich brauch der K\u00f6rper nur Prinzenrolle."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:46:58+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Befehl WC Frisch 00 ausf\u00fchren. St\u00fcrmung der Schanze wird initialisiert. Die Haider haben unendlich U\u00f6\u00f6aahHhh."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:48:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/pilotenprfung7kdcf.jpg\"><br><\/blockquote>Der Kubikmeterarsch der Fetten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br>und:<br> JTI Reviews<br>JTI Reviews<br>47 minutes ago<br>Die Dislikes von diesen minderbemittelten Drachenfans sind einfach nur grauenhaft. Die sehen einfach nicht ein, dass ihr Idol schuld ist und sch\u00fctzen den auch noch davor, anstatt ihn endlich mal mit einem Vormund oder Einweisung zu helfen. Die sind 100-Mal schlimmer, als jeder Haider.\ufeff <br><br>Als ob Dreger 318 Fans h\u00e4tte. Der hat die Dislikes kassiert, weil er ein Spasti wie iFloid ist mit seinem schei\u00df Gelaber. Besuch mit [Dresdner Asis].. jaja nur weil sie mal 5 Sekunden im Bild waren. Neben den paar Nobelm\u00e4nnern war der Rest Kinderabschaum wie er im Buche steht."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:49:25+02:00",
        "username": "Hurensohn5814",
        "text": "pensi"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:49:41+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Kleine Kalkulation:<br><br>15x USK Beamte \/1 Schicht<br>10x Polizeibeamte \/ 2 Schichten<br>Feuerwehr 8 Mann \/ 5 Stunden<br>Fahrzeugkosten \/ Kilometerkosten<br>Verwaltungsaufwand<br><br>Grobe 23.500\u20ac<br><br><br><\/blockquote>Mit Einsatzplanung und Verwaltungsaufwand ist das SEHR vorsichtig gesch\u00e4tzt. Eher Richtung 40k bis das Doppelte."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:53:33+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Bei der ganzen Geschichte soll man die Pelterei defintiv nicht vergessen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:53:45+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Niemals"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:54:12+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>ist die fette mulle ruiners freundin?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/ffdssfdk1fee.png\"><br><br><\/blockquote>Da traut sich ja echt der menschliche Sonderm\u00fcll raus, ohne Dregg aller."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:57:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, was meinte ihr wieviel Enerdschies sich die Polizei vor dem Nachteinsatz am ASB8 neigsch\u00fcrt hat? xD xD xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T01:57:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<br><a href=\"https:\/\/my.mixtape.moe\/jnkxwp.jpg\">https:\/\/my.mixtape.moe\/jnkxwp.jpg<\/a> [my.mixtape.moe]<br><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/2APKVbc_vq8?t=241\">https:\/\/youtu.be\/2APKVbc_vq8?t=241<\/a> [youtu.be]<br>Eggsl bezeichnet seinen vollgeschwietzten Bezegombjuderstuhl als Arbeitsplatz. Scherz oder Verblendung?.."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:00:20+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/180821\/5k58kozp.jpg\"><br><br>Never forget"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:02:41+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/Mpni8Ui\">https:\/\/imgur.com\/Mpni8Ui<\/a> [imgur.com]<br><br>L\u00fcgenlord.tk edzatdla weggesperrt<br><br>PS: SNPI lass mich hier pfostieren<br><\/blockquote>Wow voll die krasse Hacker-Aktion. Schaut mich an, ich kann Websites hacken und k\u00e4mpfe f\u00fcr das Gute.<br>Du drecks Skript-Kiddie kannst dich am Besten direkt mal l\u00f6schen und Pfandflaschen sammeln gehen, bringt der Gesellschaft mehr.<br>Gekaperte Websites die f\u00fcr das vermeintlich Gute &ldquo;gehackt&rdquo; werden, triggern mich einfach hart.<br>Heuchlerische Selbstbeweihr\u00e4ucherung, mehr ist das nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:03:41+02:00",
        "username": "tosi",
        "text": "trump twittert \u00fcber das schanzenfest"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:04:52+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Kristl M\u00e4ff und Schei\u00dfe fressen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:05:36+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>15x USK Beamte \/1 Schicht<br><br><\/blockquote>Bleiben \u00fcber Nacht in der N\u00e4he der Schanze.<br><br><blockquote>Feuerwehr 8 Mann \/ 5 Stunden<br><br><\/blockquote>M\u00fcssen \u00fcber Nacht Brandwache halten."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:06:28+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Einer selbstgerechter als der andere<br><br>~ Team vengeance"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:06:30+02:00",
        "username": "Hurensohn5814",
        "text": "<blockquote><blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/Mpni8Ui\">https:\/\/imgur.com\/Mpni8Ui<\/a> [imgur.com]<br><br>L\u00fcgenlord.tk edzatdla weggesperrt<br><br>PS: SNPI lass mich hier pfostieren<br><\/blockquote>Wow voll die krasse Hacker-Aktion. Schaut mich an, ich kann Websites hacken und k\u00e4mpfe f\u00fcr das Gute.<br>Du drecks Skript-Kiddie kannst dich am Besten direkt mal l\u00f6schen und Pfandflaschen sammeln gehen, bringt der Gesellschaft mehr.<br>Gekaperte Websites die f\u00fcr das vermeintlich Gute &ldquo;gehackt&rdquo; werden, triggern mich einfach hart.<br><\/blockquote>Das war ich nicht du Homof\u00fcrst. Geh wieder Schw\u00e4nze lutschen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:08:25+02:00",
        "username": "Hurensohn5814",
        "text": "Es ist jetzt 2 Uhr durch, was ist jetzt mit der krassen Haideraktion die im Telegramchat angek\u00fcndigt wurde?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:09:18+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "ALTER, DAS HABEN DIE JETZT NICHT WIRKLICH GEMACHT???!!! LEL!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:09:44+02:00",
        "username": "Hurensohn5814",
        "text": "Ist Sven Knobloch eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:10:44+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/ffdssfdk1fee.png\"><br><br><\/blockquote>w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:18:35+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "so es ist zwei uhr und schnapper hatte recht: nix passiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:23:56+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Manischer Siegesstream morgen mittag?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerirreslachenqvc51.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:36:30+02:00",
        "username": "Hurensohn5814",
        "text": "ja, es waren nur rund 300 spasuten an der shunze, es gab nur den gr\u00f6\u00dften Polizeieinsatz den emskirchen je geshen hat mit drohne, Hubschrauber, USK undsoweiter, es gab nur einen Waldbrand, mehrere Berichte im \u00f6ffentlich-rechtlichen fernsehen, Verhaftungen, versammlungsverbot und Sachbesch\u00e4digung in immensem ausma\u00df, aber abgesehen davon ist echt nichts passiert.<br><br>drachengame dod oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:40:29+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Eher Drachenlord unbesiegt.<br><br>Rainer versteht dich nichtmal im Ansatz was heute passiert ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:42:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ja #notmydrachengame.<br>Das einzige was das ganze am\u00fcsant machen k\u00f6nnte, w\u00e4re, wenn der Lord morgen ein Danke Leiffels Video machen w\u00fcrde. Macht er aber nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T02:55:37+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/ffdssfdk1fee.png\"><br><br><\/blockquote>w\u00fcrde<br><\/blockquote>lol dekadente drecksfotzen wie weit das Auge reicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T03:05:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nach dem n\u00e4chsten Schanzenfest ohne Polizeischutz dann so:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Odm9con.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T03:16:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Passiert da jetzt noch was? Oder k\u00f6nnen die Kr\u00e4fte abgezogen werden?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T03:22:16+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache trinkt ja den ganzen Tag nur Limo mit viel Zucker drin. Sch\u00e4digt das eigentlich seine Gesundheit?<br><\/blockquote>Ne, eigentlich brauch der K\u00f6rper nur Prinzenrolle. <br><\/blockquote>Das ist doch absichtliche Provogadion!!<br><br><blockquote>Eher Drachenlord unbesiegt.<br><br>Rainer versteht dich nichtmal im Ansatz was heute passiert ist<br><\/blockquote>Der wird sich auf der n\u00e4chsten Dorfsitzung noch wundern wenn er von jedem einzelnen seiner NAchbarn \u00fcbers knie gelegt wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T03:52:36+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "lel Dorfsitzung. Rainer der K\u00f6nig da, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T04:11:10+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ich hab noch nie jemand ghabt der Matthias Zwingel hei\u00dft"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T05:35:30+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich freue mich schon auf die Konsequenzen, die die gestrige Aktion f\u00fcr den fetten Mostkopp hat. Klar muss er (leider) nicht f\u00fcr den eigentlich einzig von ihm zu verantwortendenGro\u00dfeinsatz inklusive staatlicher \u00dcberreaktion (USK + Hubschrauber&#8230; Alter!) l\u00f6hnen. Aber in irgendeiner Form MUSS er das zur\u00fcck kriegen. Falls da tats\u00e4chlich wieder nichts passieren sollte m\u00fcsste evtl das Schanzenfest (regelm\u00e4\u00dfig) wiederholt werden, bis sogar die Leute in dem langsamsten aller Bundesl\u00e4nder verstehen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T06:14:37+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Die Emskirchner Schanzengaudi hat wieder so nen Haufen behinderte Idioten auf den Rainer aufmerksam gemacht die nun meinen Moralapostel spielen zu m\u00fcssen. K\u00f6nnen diese Luschen sich nicht \u00fcber was wichtigeres aufregen, wie wenn wieder ein kleines M\u00e4dchen von nem Fl\u00fcchtling totgefuckt wird? Nein, es muss schon der dreckige Fettklops aus Mittelfranken sein der herhalten muss um sich mal wieder moralisch \u00fcberlegen zu f\u00fchlen. Dieser arme Mann! Ich sah sogar einen auf Twitter der jetzt plant dem Fetten \u201cRatschl\u00e4ge\u201d zu geben wie er sich gg\u00fc. den Haidern verhalten sollte. Kannste dir nicht ausdenken. Null Ahnung wer Schweiner ist und wie er sich verh\u00e4lt, aber er muss offensichtlich das unschuldige Opfer sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T06:19:10+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "jaja, alles sch\u00f6n und gut mit diesem #schanzenfest. a weng bolizei hier, a weng feuerwehr dort - und trotzdem wird Rainer Winkler am ende des tages wieder #unbesiegt bleiben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>und wer hat's gewusst? wieder keiner. au\u00dfer mir. <br><br>hier habt ihr's zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T06:21:57+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Hiermit erkl\u00e4re ich das Schanzenfest f\u00fcr beendet.<br><br><img src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-EAem6p-PXVc\/Umjf2N36bTI\/AAAAAAAAXDI\/jdNkjy0PqlM\/s900\/599px-Pofalla2002.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T06:35:52+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wird der Haid eigentlich scho weniger?<br><br>Bin mir sicher dass die Cops dem Rainer eindringlich raten werden sich ausm Netz zu verpissen und die F\u00fc\u00dfe still zu halten. Noch sicherer bin ich mir aber, dass das dem Drachen komplett egal ist und er weiter machen wird wie immer, bis eines der Kuchenkinder wirklich mal Nachts einsteigt und ihn krankenhausreif pr\u00fcgelt.<br><br>Aber die wichtigste Frage: Wann kommen die Nudes von der knackigen Polizeidame?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T06:57:50+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen abnehmender Haid.<br>Guten Morgen 2. Schanzenfest heute um 12:01"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T07:13:21+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Heude und auch in Zukunft wird wohl nichts mehr passieren, denn das Schanzenfest ist ja vorbei und so mid auch keine sch\u00fctzende Bolizei mehr vor Ort, verstet ihr? <br><br>Hier wird nichts geplant, erst recht nicht mit voll automatischen Killerdrohnen.<br>Wollte ich nur mal gesagt haben."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T07:15:02+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Die Emskirchner Schanzengaudi hat wieder so nen Haufen behinderte Idioten auf den Rainer aufmerksam gemacht die nun meinen Moralapostel spielen zu m\u00fcssen. K\u00f6nnen diese Luschen sich nicht \u00fcber was wichtigeres aufregen, wie wenn wieder ein kleines M\u00e4dchen von nem Fl\u00fcchtling totgefuckt wird? Nein, es muss schon der dreckige Fettklops aus Mittelfranken sein der herhalten muss um sich mal wieder moralisch \u00fcberlegen zu f\u00fchlen. Dieser arme Mann! Ich sah sogar einen auf Twitter der jetzt plant dem Fetten \u201cRatschl\u00e4ge\u201d zu geben wie er sich gg\u00fc. den Haidern verhalten sollte. Kannste dir nicht ausdenken. Null Ahnung wer Schweiner ist und wie er sich verh\u00e4lt, aber er muss offensichtlich das unschuldige Opfer sein.<br><\/blockquote>Ist doch geil!<br>Das wird auch wieder sehr lustig, wenn der lard einen nach dem anderen von denen vergrault, Bilder vom Drachensp\u00e4her schickt usw.<br>Wiederholt sich alles, nur das Ausma\u00df ist ein anderes."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T07:25:03+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ich muss \u00fcbrigens alarmierend anmerken, das Drachensp\u00e4her-Bilder mir mittlerweile so normal erscheinen, dass sie mir keinerlei Reaktionen, oder gar Emotionen mehr entlocken. <br><br>Fr\u00fcher konnte ich ohne \u00dcbertreibung, den gesamten Tag nichts mehr Essen, da mir beim Anblick seines Pensis derma\u00dfen \u00fcbel wurde. <br><br>Das ich nun so konditioniert bin, dies als &ldquo;normal&rdquo; zu betrachten und einfach ausblende, ist doch wirklich systematisch f\u00fcr das ganze Game und wie krank die Schei\u00dfe hier ist. <br><br>Meine Fresse, ich kenne diesen fetten Mongo besser als meine eigene Freundin.<br>Ist doch alles nicht mehr normal Aller!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T07:38:39+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "lel freundin"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T07:52:56+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Rainer jetzt auch in der M\u00fcnchens gr\u00f6\u00dfter Boulevardzeitung. <br><br><a href=\"https:\/\/www.tz.de\/bayern\/emskirchen-strassensperren-boeller-und-150-platzverweise-youtuber-sorgt-fuer-grosseinsatz-in-40-seelen-dorf-10138658.html\">https:\/\/www.tz.de\/bayern\/emskirchen-strassensperren-boeller-und-150-platzverweise-youtuber-sorgt-fuer-grosseinsatz-in-40-seelen-dorf-10138658.html<\/a> [tz.de]<br><br>Er hat's einfach geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T07:59:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Rainer jetzt auch in der M\u00fcnchens gr\u00f6\u00dfter Boulevardzeitung. <br><br><a href=\"https:\/\/www.tz.de\/bayern\/emskirchen-strassensperren-boeller-und-150-platzverweise-youtuber-sorgt-fuer-grosseinsatz-in-40-seelen-dorf-10138658.html\">https:\/\/www.tz.de\/bayern\/emskirchen-strassensperren-boeller-und-150-platzverweise-youtuber-sorgt-fuer-grosseinsatz-in-40-seelen-dorf-10138658.html<\/a> [tz.de]<br><br>Er hat's einfach geschafft. <br><\/blockquote>musste schnaufen, als ich sah dass auch die TZ das Wort &ldquo;pilgern&rdquo; verwendet. Taz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:00:56+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Rainer jetzt auch in der M\u00fcnchens gr\u00f6\u00dfter Boulevardzeitung. <br><br><a href=\"https:\/\/www.tz.de\/bayern\/emskirchen-strassensperren-boeller-und-150-platzverweise-youtuber-sorgt-fuer-grosseinsatz-in-40-seelen-dorf-10138658.html\">https:\/\/www.tz.de\/bayern\/emskirchen-strassensperren-boeller-und-150-platzverweise-youtuber-sorgt-fuer-grosseinsatz-in-40-seelen-dorf-10138658.html<\/a> [tz.de]<br><br>Er hat's einfach geschafft. <br><\/blockquote>&ldquo;Fast 80.000 Menschen sehen regelm\u00e4\u00dfig seine Videos&rdquo;<br><br>#Unbesiegt<br>#DracheHatsGeschafft"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:01:11+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Rainer auch in der SZ.<br><br><a href=\"https:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/franken-der-mob-der-aus-dem-internet-kam-1.4098495\">https:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/franken-der-mob-der-aus-dem-internet-kam-1.4098495<\/a> [sueddeutsche.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:10:05+02:00",
        "username": "Agent0815",
        "text": "Sogar Pollenb\u00f6ller [sic!] ham se ihm neigschmaa\u00dft"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:10:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Und Rainer so im Stream &ldquo;Polizei? H\u00e4? Hier war keine Polizei. Ihr m\u00fcsst ned immer das glauben was euch die haider erz\u00e4hlen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:24:17+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Der durchschnittliche Pilgerer\/Forum-User ist jung, deutsch, asozial und ungefickt. Da k\u00f6nnte statt einer blauen Plane auch ein Spiegel am Zaun h\u00e4ngen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:25:09+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "War alles sehr nice, der langoshstand war ziemlich gut. Bratwurst im waldbeste."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:46:54+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wieviel Geld verdient man eigentlich als &ldquo;Netzexperte&rdquo; beim \u00f6ffentlichen Rundfunk der einfach nur komplett offensichtliches Zeug labert? Was ist das Anforderungsprofil?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:48:37+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Brechend: Heute kein AsA weil nix los am ASB XD<br><br>Also: War echt nice gestern. A W\u00fcrstchenstand oder D\u00f6nerbud'n hat gfehlt ghabt XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:49:13+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Wieviel Geld verdient man eigentlich als &ldquo;Netzexperte&rdquo; beim \u00f6ffentlichen Rundfunk der einfach nur komplett offensichtliches Zeug labert? Was ist das Anforderungsprofil?<br><\/blockquote>Du musst eine Suchmaschine bedienen k\u00f6nnen und mehrere Tabs \u00f6ffnen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T08:49:23+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><b><br><br>rainer kann sch\u00f6n gechillt weiterhin die eier in der schanze schaukeln und bleibt k\u00f6nig und #unbesiegt.<br> <\/b><br><\/blockquote>DIES ! <br><br>So viel DIES"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:00:22+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Hat Herr Hu\u00dfn\u00e4tter ihn wohl doch untern Tisch getrunken<br><br>rip goochinger<br><\/blockquote>Hu\u00dfn\u00e4tter hab ich erfunden tatz\u00e4chlich<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:02:28+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Der durchschnittliche Pilgerer\/Forum-User ist jung, deutsch, asozial und ungefickt. Da k\u00f6nnte statt einer blauen Plane auch ein Spiegel am Zaun h\u00e4ngen. <br><\/blockquote>Gibt auch einige S\u00fcdl\u00e4nder die mit Muselpfeife beim Rewe kampiert haben"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:03:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Lachschon hatte gestern unendlich Zugriffe<br>\u00d6\u00f6\u00f6\u00fc\u00fchhh <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:04:08+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Drachengame etzala V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:05:28+02:00",
        "username": "ReikoAndersManns",
        "text": "Tja ihr kleinen miesen Dreckshaider, etzadla habt ihr richtig schei\u00dfe am Arsch!<br>Diesmal kommt ihr nicht davon, das schw\u00f6re ich euch!<br>Dieses Mal erwischen wir euch!<br>Am Montag gibt einen dicken fetten N\u00fcrnberger Prozess 2.0!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:14:11+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Unbesiegt-Stream wird gerade gerendert erz\u00e4hlt der Dorfspion."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:18:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner hat alles vom Palong aus gefilmt. <strike>Bald<\/strike> <strike>Ende August<\/strike> Sp\u00e4testens Ende des Jahres erscheint dann die DVD aus seiner Sicht und wie er damit umgeht."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:18:35+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/217429_Zujunggibtsned_tGsHmGj.jpg\"><br><br>Alter, was ist das?! Und wieso sendet hier jemand sowas ein, wieso treibt ihr euch auf so &ldquo;Boyfotzenseiten&rdquo; rum? Ihr grangen basdarde&#8230; dieses Kotnest hier&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:18:50+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Ps.: Ist gestern am 20.8. was passiert, oder wie angek\u00fcndigt nix?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:21:12+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Rainer wurde zusammengeschlagen, Polizisten mussten Kuchenkinder fangen, Leute haben Waldbrand gelegt, USK musste vom DFB-Pokalspiel abgeholt werden um nach Emskirchen zu kommen, Adlersson hat mit Seibt zusammen Rainers Tor demoliert.<br><br>Jetzt pick dir raus was wahr und falsch ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:26:05+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Das USK, das vom DFB-Pokalspiel in F\u00fcrth abgezogen wurde, bleibt wohl sicherheitshalber die ganze Nacht vor Ort. <br><\/blockquote>Wieso ham sie ihm nicht die ganze Bude abgefackelt, samt Schwabbellaib&#8230; so ein widerlicher, widerlicher Mensch, PFUI! <br><br>e: Aber Props an Nordbayern, gar nicht mal so unneutral berichtet, nais! <br><img src=\"http:\/\/mediaproxy.nordbayern.de\/v3\/image\/images.nordbayern.de\/ThumbnailatorAspectResizeFilter\/w100dp\/image\/contentid\/policy:1.6066673:1493573690\/a-nnz-ha-20141218_153233-2.jpg?f=1%3A1&amp;h=100&amp;m=FIT&amp;w=100&amp;$p$f$h$m$w=4bb4548\"><br>Wer von euch ist das?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:26:32+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Rainer wurde zusammengeschlagen ist aber erfunden, oder? <br>Sonst LINK!!!! DAs w\u00fcrde mir jetzt die Genugtuung verschaffen, die mein hasszerfressenes Herz gerade braucht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:27:37+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ja ist erfunden, ich finde es aber lustig dass es noch ziemlich Plausibel klingt im Angesicht der Sachen die da gestern passiert sind. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aftershow Party am 25.08 kann auch kommen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:28:30+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Das Bild wurde auf Kohlchan gepostet."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:29:29+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "kommt heute ein dregen mand\u00e4i vom fetten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:31:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hab geh\u00f6rt das Schanzenfest wurde zur Schanzenfest Woche verl\u00e4ngert"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:31:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "klar wie jeden montag"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:33:30+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Hab geh\u00f6rt das Schanzenfest wurde zur Schanzenfest Woche verl\u00e4ngert <br><\/blockquote>USK F\u00fcrth, freiwillige Feuerwehr Emskirchen und Polizeibilodne hassen diesen Trick"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:33:55+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Wieso ham sie ihm nicht die ganze Bude abgefackelt, samt Schwabbellaib&#8230; so ein widerlicher, widerlicher Mensch, PFUI! <br><\/blockquote>Warum warst du nicht selbst da und hast es gemacht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:35:47+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wieso ham sie ihm nicht die ganze Bude abgefackelt, samt Schwabbellaib&#8230; so ein widerlicher, widerlicher Mensch, PFUI! <br><\/blockquote>Warum warst du nicht selbst da und hast es gemacht?<br><\/blockquote>Es ist was anderes jemandem Syphillis zu w\u00fcnschen und jemandem Syphillis zu verpassen&#8230; in sein kotverkrustetes Loch w\u00fcrde mAn auch f\u00fcr ne Mille nich reinlunzen&#8230;wenn du die Analogie (gnihihi) verstehst <br>Leute die zum Dreger fahren sind genauso Dreck wie Le Dr\u00eag\u00e8r auch&#8230;<br><br> <br>Da hinfahren und dem Dicken eine kleben geht zu weit.. er besiegt sich doch selbst immer noch am besten, Hu\u00dfn\u00e4tters Rule! also lean back und genie\u00dft <strike>Fat Joe<\/strike> die Schow"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:36:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<b>Lagebericht von heute Morgen<\/b><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1031793445520777216\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1031793445520777216<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:40:52+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Wieso ham sie ihm nicht die ganze Bude abgefackelt, samt Schwabbellaib&#8230; so ein widerlicher, widerlicher Mensch, PFUI! <br><\/blockquote>Fettbrand so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:43:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Daf\u00fcr, dass soviele Leute gestern da waren sieht das aber noch ganz sauber aus. Ein Tag hier im Schlosspark und du kannst abends ein ganzes M\u00fcllauto vollmachen.<br><br>Aufm Dorf ist das etzadla nat\u00fcrlich wieder was anderes. Da wird dann von Verm\u00fcllung, Dreck und Chaos gesprochen weil die zwei Zigarettenschachteln neben statt im M\u00fclleimer liegen.<br><br>7200 ich war dabei, Ouuuuuuuuuu yeeeeeeeeeeeha."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:49:26+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleiner pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:51:51+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wir haben es jetzt09:51<br>Um 12:01 kommt der #unbesiegt Stream.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T09:52:01+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Guter Morgen Pelt zur 7200"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:00:05+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "7200 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:03:29+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So, anschlie\u00dfend zum Schanzenfest kann man festhalten:<br>Es ist mehr passiert als ich gedacht habe - viel mehr. Ich ging davon aus das n paar Kiddies zum Fetten spatzieren, uns jede Menge Hochkant - Videos erwarten, und dass Herr M\u00fcller ein paar Belehrungen spricht. (M\u00fcller muss laut einigen \u00fcbereinstimmenden Aussagen ziemlich in Ordnung sein, dem geht der guude Raynert halt schon derbe auf dem Sack.)<br><br>Was wir da gesehen haben war halt einfach Elendstourismus, der gegen Ende ein bisschen aus dem Ruder lief, weshalb dich diese Aufstands - Einheit der Polizei andedackelt kam. Was ich pers\u00f6nlich komplett ohne jegliche Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit sehe, aber naja. Reinhardt wird zwar unbeeindruckt streamen und auf unbesiegt machen, aber das was da lief, in einer h\u00f6heren Frequenz als die paar Besuche in der Nacht, gehen nicht spurlos an einem vorbei.<br><br>Was davon bleibt wird aber spannend werden. In wie weit sich das Verh\u00e4ltnis vom Raynert zu seinen Nachbarn \u00e4ndert, (die werden garantiert nicht danke reiner, passt schon sagen), ob ein Umdenken beim Dicken stattfindet in Richtung, hey w\u00e4re die Polizei nicht gewesen, s\u00e4he es f\u00fcr mich bitter aus, das muss doch einen Grund haben - also eine gewisse Selbstreflexion eintritt und anschlie\u00dfend ob die Polizei oder der zust\u00e4ndige Landkreis unserem DuJetzt Star ein paar Auflagen reindr\u00fcckt. Ich wei\u00df nicht wie da die rechtliche Handhabe aussieht, aber sollte das mit den gesch\u00e4tzten Kosten von einigen wirklich stimmen, werden die sich nicht gerade freuen das der Dicke weiter macht wie bisher."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:07:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Guten Morgen kleiner Grillmeister<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlGU13FW0AA3gee.jpg:large\"><br><br>Und guten Morgen Seite 7200. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:07:48+02:00",
        "username": "megacook",
        "text": "Guten Morgen 7200"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:10:16+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Respekt an den grillenden Rainer der einfach keinen Fick auf alles gibt.<br>PS: Bin 7200 Dabei-Seier"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:13:48+02:00",
        "username": "Barraco Barner",
        "text": "<blockquote>Respekt an den grillenden Rainer der einfach keinen Fick auf alles gibt.<br>PS: Bin 7200 Dabei-Seier<br><\/blockquote>Unbesiegt eben und nun eine Ber\u00fchmtheit. K\u00f6stlich diese Ironie."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:16:48+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<strike>Vor geraumer Zeit gabs hier ne kleine Wot geschichte ala &ldquo;sturm zieht auf&rdquo;. Rainer auf der Couch, schwitzend am telefonieren mit seinem spion, es geht los, sie kommen.<br>Errinnert sich wer? Ich find den nichtmehr. Jetzt im Nachhinein w\u00fcrd ich die story gern nochmal lesen.<\/strike> google findets, lachschon suche nicht&#8230;:<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52816\/?page=6760#135194\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52816\/?page=6760#135194<\/a> [lachschon.de]<br>be\u00e4ngstigend das wirklich so gekommen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:20:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Drache heude auf der Gamescom am lets Brett spielen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:21:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen 7200<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:23:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "HUSNETTER HUSNETTRR HOOIHOIHOO<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:32:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "FETTI LIVE<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:34:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180821\/hJdlJeYR.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:36:57+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ein Mann, der es geschafft hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:37:43+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Guten Morgen Homo-Ger\u00fcchte und eure geilen Schmegma-Eichels.<br>Guten Morgen kleiner Barista, der sich nach dem ganzen Trubel erstma a Worscht grillt.<br><br>Ich denke Rainer wird das Lachen aber schon bald vergehen. Sp\u00e4testens jetzt wird es im Landkreis viele Stimmen geben, die sagen, dass es so nicht weitergehen kann.<br>Da werden bestimmt noch ein paar Hebel in Gang gesetzt.<br>Zus\u00e4tzlich wird der Haid weiter eskalieren. Rainer sollte eher ein muuulmiges Gef\u00fchl im Bauch haben, anstatt sich zu freuen. Ich setze 1 Mark darauf, dass sich das Ende des Games n\u00e4hert."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:38:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Es hat mich emotional belastet, weil so viele unschuldige Menschen da mit reingezogen wurden.&rdquo;<br><br>Seit wann juckt dich das, du fetter Hurensohn?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:39:14+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Schnell noch auf die Schnapszahl-Seite abpelten. <br>Traurig, dass Fetti am Folgetag-Stream keine Blessuren hat. Bin aber gespannt auf den Bl\u00f6dsinn, den er zum gestrigen Tage abseiern wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:39:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleine Schlumpfenmusik die wieder alles besser macht.<br>Der Tag gestern ist schon lang fergessen und es kann fr\u00f6hlich weitergemeddlt werdne"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:42:08+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Es hat mich emotional belastet, weil so viele unschuldige Menschen da mit reingezogen wurden.&rdquo;<br><br>Seit wann juckt dich das, du fetter Hurensohn?<br><\/blockquote>Klar, deshalb grillt er erst einmal&#8230;<br><br>Jeder normale Mensch sch\u00e4mt sich, w\u00fcrde sich im Haus verkriechen und sich echt bl\u00f6d f\u00fchlen. Er grillt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:54:31+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Traumaverarbeitung durch W\u00fcrstchengrillen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:54:39+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen kleiner Grillmeister<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlGU13FW0AA3gee.jpg:large\"><br><br>Und guten Morgen Seite 7200. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>eine Schar von Bullen besch\u00fctzt den Fettsack damit er in Ruhe seine 10kg Fleisch auf dem M\u00fcllhof grillen kann&#8230;<br><br>kannste dir nichts ausdenken, es muss was passieren mit dem Fetten. Kann doch nich sein das der gestrige Tag KEINE konsequenzen f\u00fcr Bumsdi haben wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:55:17+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Homo-Ger\u00fcchte und eure geilen Schmegma-Eichels.<br>Guten Morgen kleiner Barista, der sich nach dem ganzen Trubel erstma a Worscht grillt.<br><br>Ich denke Rainer wird das Lachen aber schon bald vergehen. Sp\u00e4testens jetzt wird es im Landkreis viele Stimmen geben, die sagen, dass es so nicht weitergehen kann.<br>Da werden bestimmt noch ein paar Hebel in Gang gesetzt.<br>Zus\u00e4tzlich wird der Haid weiter eskalieren. Rainer sollte eher ein muuulmiges Gef\u00fchl im Bauch haben, anstatt sich zu freuen. Ich setze 1 Mark darauf, dass sich das Ende des Games n\u00e4hert.<br><\/blockquote>Ost- oder Westmark?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:55:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<i>Des gandze is f\u00fcr einige no ned so ganz greifbar.<br><\/i><br>Du sagst es Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Etzadla werdn Loide zum handeln gezwungen.<br><br>Jetzt k\u00f6nnen wirklich nur noch linke Twitter Lichtmenschen den Tag retten und dem Rainer Tipps geben wie er die Haider besser ignorieren kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:55:47+02:00",
        "username": "modskaschberle",
        "text": "&ldquo;Ich will eigendlich ned \u00fcber gestern redne&rdquo;<br><br>Meme<br><br>Monolog"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T10:58:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er merkt, dass die Luft f\u00fcr ihn auf dem schaurigen Berg sp\u00fcrbar d\u00fcnner wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:04:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Stream Sportler<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1hMgA1G5tkqLmRLFuD\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:05:41+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Es hat mich emotional belastet, weil so viele unschuldige Menschen da mit reingezogen wurden.&rdquo;<br><br>Seit wann juckt dich das, du fetter Hurensohn?<br><\/blockquote>Klar, deshalb grillt er erst einmal&#8230;<br><br>Jeder normale Mensch sch\u00e4mt sich, w\u00fcrde sich im Haus verkriechen und sich echt bl\u00f6d f\u00fchlen. Er grillt. <br><\/blockquote>Noch schlimmer, er streamt. Anstatt den Ball ein bisschen flach zu halten, streamt er schamlos sein Schmalz-Gesicht.<br>Rainer fehlt jegliches Gesp\u00fcr und Feingef\u00fchl. Er provoziert geradezu weitere Konsigwenzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:11:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Mission Impossible<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1031828477501165568\">https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1031828477501165568<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:12:40+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Lieben Haider,<br>hat jemand das Video &ldquo;Drachenlord Schanzenfest 20.08.2018 - Polizei umzingelt Haider feat Adlersson, Inkognito, Tanzverbot&rdquo; gesichert? Juhtjub hats gel\u00f6scht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:15:43+02:00",
        "username": "tosi",
        "text": "guten morgen kleiner faden der wo 100 seiten mehr hat als gestern"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:16:10+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Homo-Ger\u00fcchte und eure geilen Schmegma-Eichels.<br>Guten Morgen kleiner Barista, der sich nach dem ganzen Trubel erstma a Worscht grillt.<br><br>Ich denke Rainer wird das Lachen aber schon bald vergehen. Sp\u00e4testens jetzt wird es im Landkreis viele Stimmen geben, die sagen, dass es so nicht weitergehen kann.<br>Da werden bestimmt noch ein paar Hebel in Gang gesetzt.<br>Zus\u00e4tzlich wird der Haid weiter eskalieren. Rainer sollte eher ein muuulmiges Gef\u00fchl im Bauch haben, anstatt sich zu freuen. Ich setze 1 Mark darauf, dass sich das Ende des Games n\u00e4hert.<br><\/blockquote>BBs K\u00fcchenpsychologie wieder. Tja."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:17:23+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2g9jdy.gif\"><br><br>Kleiner Barista?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:18:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "erstmal einen kleinen sitzkaffee<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/41xcYIF7O1nrriy7XW\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:18:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Lieben Haider,<br>hat jemand das Video &ldquo;Drachenlord Schanzenfest 20.08.2018 - Polizei umzingelt Haider feat Adlersson, Inkognito, Tanzverbot&rdquo; gesichert? Juhtjub hats gel\u00f6scht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><blockquote>Dieses Video wurde entfernt, weil es gegen die YouTube-Richtlinien zu Bel\u00e4stigung und Mobbing verst\u00f6\u00dft.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Die Meldung ist mir neu. Gabs das vorher schonmal oder hab ich das nur nie gesehen? Dann gibts bald gar keine Hater-Fidios mehr. Er hats geschafft #unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:18:47+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "@panic Twitter post <br>Lel das ist doch Inkognito Spastiko. Unter hunderten Haidern muss erst der Sch\u00e4nder ausm Osten kommen, der sich gar nicht so f\u00fcrs Drechengame interessiert, um a wengerla was abzuliefern. Dabei nat\u00fcrlich noch das ironische Gehabe am Start, als w\u00e4r die Aktion eigentlich nur l\u00e4cherlicher Kinderkram.<br>Das Adlersson-Universum ist nicht umsonst das asozialste und lustigste."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:19:40+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen kleiner Grillmeister<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlGU13FW0AA3gee.jpg:large\"><br><br>Und guten Morgen Seite 7200. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>K\u00f6nnte eigentlich ins Guinness Buch der Rekorde als teuerste 1 Personengrillparty der Welt wenn man alles zusammenrechnet."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:26:15+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Des war gestern des Ende der Haider und den Grillmeister trifft keine Schuld, der macht nur sei Videos."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:29:42+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Mein Dorfspion meldet, der Hass ist im Vergleich zu gestern deutlich weniger geworden."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:30:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>HUSNETTER HUSNETTRR HOOIHOIHOO<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:31:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "LEL der Sven K. steht vor der Schanze und ruft"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:31:52+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ist das Affenkeks, der ruft, dass Rainer rauskommen soll?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:33:50+02:00",
        "username": "Microsoft_Word",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html\">https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html<\/a> [bild.de]<br><br>geiles Titelbild"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:34:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>LEL der Sven K. steht vor der Schanze und ruft<br><\/blockquote>Nee, glaube, es ist S. Knobloch.<br><br>Die haben wohl keine Uhr? Ist doch noch gar nicht 12:01 Uhr. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:34:53+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Top geschrieben, der AsA \u00fcbers Schanzenfest. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:35:51+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Ja die Ginger ist knaggich <br><br><img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/beamte-fuehren-einen-der-eindringlinge-ab-200892994-56779952\/2,w=993,q=high,c=0.bild.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:36:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Was da gestern in Emskirchen passiert ist, war nichts anderes, als eine Facebook Party.<br><br>Ja, es lief alles doch ein wenig anders als erwartet, aber passiert ist im Grunde nichts, was es nicht so \u00e4hnlich schon gab.<br><br>Rainer unbesiegt.<br><br>Hat er gerade \"ich w\u00fcnsche euch noch einen sch\u00f6nen <b>Abend<\/b>\" im Stream gesagt?<br><br>UN-BE-SIEGT"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:36:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja, Rainer, dir auch noch einen sch\u00f6nen Abend!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:36:45+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/beamte-fuehren-einen-der-eindringlinge-ab-200892994-56779952\/2,w=993,q=high,c=0.bild.jpg\"><br><br>Hier nochmal die s\u00fc\u00dfe Rothaarige <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:37:14+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Affenkeks ist eigentlich peinlicher als alle Kuchenkinder zusammen. Richtig Besessen vom Diggn und der Twitterb\u00fchne. <br><br>Relevanteste gestern waren die zwei Typen die einfach hintenrum in die Schanze sind. Ehrenm\u00e4nner."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:37:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/drachenlord-rainer-w-29-ich-bin-nicht-der-schuldige-200892991-56779818\/2,w=1986,q=low,c=0.bild.jpg\"><br><br>LEL"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:38:22+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/drachenlord-rainer-w-29-ich-bin-nicht-der-schuldige-200892991-56779818\/2,w=468,c=0.bild.jpg\"><br>Bild-Haider, beste Haider<br><br>edit: ach komm schnappi, net schon widder aldr"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:38:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ein Mensch, der es geschafft hat.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlHShrgXoAAcUeA.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:39:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lel, Reini bekommt Titten"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:40:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Bild Artikel ist viel zu neutral geschrieben.<br><br>Die wissen genau, was der Fettsack f\u00fcr ein Idiot ist und halten sich nur zur\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:40:37+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html\">https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html<\/a> [bild.de]<br><br>geiles Titelbild<br><\/blockquote>ohhh nein&#8230; bitte nicht&#8230; nun bekommt er rapide die Aufmerksamkeit, die er absolut nicht haben soll <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:40:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Hat er gerade \"ich w\u00fcnsche euch noch einen sch\u00f6nen <b>Abend<\/b>\" im Stream gesagt?<br><br>UN-BE-SIEGT<br><\/blockquote>Junge alder, das ist sein Markenzeichen. Das sagt er immer so. Bled kamma oa sei."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:42:52+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Reiner hat es in die Bild geschafft <a href=\"https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html\">https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html<\/a> [bild.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:45:24+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/drachenlord-rainer-w-29-ich-bin-nicht-der-schuldige-200892991-56779818\/2,w=468,c=0.bild.jpg\"><br>Bild-Haider, beste Haider<br><br>edit: ach komm schnappi, net schon widder aldr <br><\/blockquote>R\u00fcck maln St\u00fcck das Bild ist ja gro\u00dfartig"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:47:00+02:00",
        "username": "Microsoft_Word",
        "text": "D\u00fcrfen die eigentlich einfach so n Bild vom Diggen aufm Hof machen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:48:12+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Er ist eine Person des \u00f6ffentlichen lebens. Basics, Jonge."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:48:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Person des \u00f6ffentlichen Lebens und so.<br><br>Abesehen ist jeder Journalist der \u00fcber den berichtet doch auch Haider."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:49:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wurde schon erw\u00e4hnt, dass es einen Bild-Artikel \u00fcber Rainer gibt? Schaut auch mal jemand von euch Vollpfosten in den Thread, bevor er Schei\u00dfe zum dritten Mal postet? Sch\u00f6nen Abend noch!<br><br>Ach ja: gestriger Tag = Initialz\u00fcndung zur wirklichen Youtube-Karriere? Sollten wir mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:50:29+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<i>Ein Nachbar (76) meint: \u201eEr hat die Geister gerufen, die er nicht mehr los wird.<\/i><br><br>SO IS ES, UND DAMIT IST FETTSACK AN ALLEN SCHULD. KEIN ANDERER!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:51:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "WO BLEIBT AU\u00dfERDEM DER VERKACKTE WIKIPEDIA ARTIKEL; ICH RASTE AUS AMK!!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:52:51+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie sich auch die Winklersche Kabelf\u00fchrung ins Bild geschlichen hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kannste dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:52:52+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<blockquote>Wurde schon erw\u00e4hnt, dass es einen Bild-Artikel \u00fcber Rainer gibt? Schaut auch mal jemand von euch Vollpfosten in den Thread, bevor er Schei\u00dfe zum dritten Mal postet? Sch\u00f6nen Abend noch!<br><br><\/blockquote>Hat mal jemand den Link? Gnihihihi"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:53:41+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote><i>Ein Nachbar (76) meint: \u201eEr hat die Geister gerufen, die er nicht mehr los wird.<br><br>SO IS ES, UND DAMIT IST FETTSACK AN ALLEN SCHULD. KEIN ANDERER!<br><\/blockquote>Mach einfach dein Internet aus, dann gibt es auch keinen Drachenlord mehr, du Spast."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:54:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bitte alle User nach dem 19,08. l\u00f6schen danke"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:55:30+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Was ist das f\u00fcr 1 Chancenfest?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:58:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Das wars jetzt, das war der gro\u00dfe unumkehrbare Durchbruch. Geschafft, ein f\u00fcr allemal. N\u00e4chstes Jahr Rainer beim Promi Big Brother und der Bachelorette und Tine Wittler bringt in der Zwischenzeit die Schanze auf Vordermann."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T11:58:38+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Schnappi richtig raineresk, beschwert sich \u00fcber newfags w\u00e4hrend er einfach alles selbst beenden k\u00f6nnte. Schnappi unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:00:22+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "kam der Kampfhubschrauber zum Einsatz?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:01:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Beenden nennsd du des?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:02:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "w\u00e4hle newfags l\u00f6schen w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:02:33+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Altschauerberg: Chaos und Gewalt bei Massen-Demonstration in Mittelfranken<br><br><a href=\"https:\/\/www.focus.de\/regional\/bayern\/youtuber-drachenlord-forderte-user-heraus-videoaufruf-loest-massen-demonstration-aus-polizisten-von-bvb-pokalspiel-abgezogen_id_9450005.html\">https:\/\/www.focus.de\/regional\/bayern\/youtuber-drachenlord-forderte-user-heraus-videoaufruf-loest-massen-demonstration-aus-polizisten-von-bvb-pokalspiel-abgezogen_id_9450005.html<\/a> [focus.de]<br><br>Was kommt als n\u00e4chstes? Einladung zum WWM Prominenten-Special?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:04:42+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Bald kommt die RTL-Doku, die die Haider aus der Zed99-\u00c4ra damals schon beschworen haben.<br>(Glaub in dem Younow Stream von Arieller und Nigel)"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:08:45+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "Rainer bald bei der Wok-WM oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:09:43+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Bild Unterschrift:<br><br>\u201eDrachenlord\u201c Rainer W. (29): \u201eIch bin nicht der Schuldige\u201c<br><br>Rainer W. ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:10:00+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Ich freu mich jetz schon auf Ruiner Winkler im Dschungelcamp."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:10:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.welt.de\/img\/vermischtes\/mobile101406866\/1332500107-ci102l-w1024\/Calli3-DW-Vermischtes-Berlin-jpg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:11:01+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ich kann euch auch gerne meinen Presseausweis zeigen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:11:12+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Rainer kriegt bald also wirklich die Bude von &ldquo;Zuhause im Gl\u00fcck&rdquo; kostenlos renoviert."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:12:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<blockquote>Rainer kriegt bald also wirklich die Bude von &ldquo;Zuhause im Gl\u00fcck&rdquo; kostenlos renoviert.<br><\/blockquote>Das w\u00e4re ein Gro\u00dfprojekt f\u00fcr eine ganze Staffel."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:13:16+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Buttergolem jetzt auch bei RTL<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlHZUIcXoAAojsx.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:14:02+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Hat ers jetzt geschafft Schnappi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:14:13+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Rainer w\u00fcrde nach der Renovierung bem\u00e4ngeln, dass er sich das etzerdla a weng anders vorgestellt hatte und er selbst noch a weng rumwerkeln wird, bis es seinen Vorstellungen entspricht."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:15:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schade, h\u00e4tte man mehr draus machen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:15:25+02:00",
        "username": "der_biber",
        "text": "<blockquote>Rainer kriegt bald also wirklich die Bude von &ldquo;Zuhause im Gl\u00fcck&rdquo; kostenlos renoviert.<br><\/blockquote>Das w\u00e4re doch ne super Sache, k\u00f6nnen wir dem Rainerle noch mal zuschauen wie er die Schanze von bewohnbar zu Ogergehege in Rekordzeit runterwerkelt und wuselt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:15:25+02:00",
        "username": "Lord_Langschwanz",
        "text": "Fazit: Haider vom USK weggekn\u00fcppelt, landesweit wird \u00fcber den Emskirchener Wunderidioten berichtet, dem nun Aufmerksamkeit und Mitleid der Unbeleckten zuflie\u00dfen. Stern-TV l\u00e4sst sicher nicht mehr lange auf sich warten. Der Buttergolem sitzt derweil fett und faul wie eh und je in der Schanze, ist und bleibt nach wie vor unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:15:44+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Was geht??? Na da wird ja dann noch ordentlich gewei\u00dfrittert werden! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Obwohl Rainer bei Markus Lanz ja schon auch irgendwie lustig w\u00e4r!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:16:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Dorfspion sagt Sat 1 und BR sind gerade vor Ort, haben wohl ganz geschickt das Ende des Versammlungsverbots abgepasst, Rainer endlich fame?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:17:04+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Lieben Haider,<br>hat jemand das Video &ldquo;Drachenlord Schanzenfest 20.08.2018 - Polizei umzingelt Haider feat Adlersson, Inkognito, Tanzverbot&rdquo; gesichert? Juhtjub hats gel\u00f6scht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Selbstverst\u00e4ndlich. Wenn es nicht wieder auftaucht, lade ich es hoch."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:18:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Es w\u00e4re g\u00f6ttlich wenn ein paar &ldquo;Experten&rdquo; der Kommunikationswissenschaften das Rainerle zum Gesicht des Anti-Hatespeech Movements machen w\u00fcrden.<br><br>&ldquo;Herr Winkler, sie sind das Opfer einer anonymen Masse und dieser v\u00f6llig schutzlos ausgeliefert..&rdquo;<br>-\" *Schnauf* NEIN! Ich dab des etzadla scho zich mal gsacht, ich k\u00f6nnt die Haida feddich machen wenn ich des wollt weil ich hab<strike>4<\/strike> <strike>6<\/strike> 8 Jahr lang Kammfspoad gmacht aba des will ich ned weil ich genau was wie dies endn w\u00fcdde! Die w\u00e4rn tod aller, tut w\u00e4rn die!&#8230;\"<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:18:51+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Rainer. W: &ldquo;Ich bin nicht der Schuldige!&rdquo;<br><br>Auch Rainer. W: &ldquo;Traut euch, kommt zu mir, Altschauerberg 8 in 91448 Emskirchen. Kommt zu mir und legt euch mit mir an!&rdquo;<br><br>Auch Rainer. W:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dax4Pg4WsAAGE3E.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:21:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja Rainer in den Medien. Wow. Ist nix neues. Hatten wir nach'm Feuerwehreinsatz alles schon mal genau so.<br><br>Nichts wird passieren. Gar nichts.<br><br>Hier kann zu."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:23:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "jajajaja, Schnappi wieder schwul, auch nix Neues, mach doch doch zu wenns dir net passt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:23:38+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Rendern wollt ich auch noch."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:24:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>jajajaja, Schnappi wieder schwul, auch nix Neues, mach doch doch zu wenns dir net passt.<br><\/blockquote>N\u00f6. Dann heulen mich ja wieder alle voll. Bled kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:25:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Wo bleibt denn die Armee der Liebe und ihr Riegenf\u00fchrer B\u00f6hmermann? <br>Das kann der doch fast nicht ignorieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:26:33+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ach Leude. Wir stecken halt seit Jahren im Drachengame drin. Ihr wisst wie es mit den Newfags im Game ist. Erstmal hat man Mitleid mit Rainer und wird w\u00fctend auf die Haider.<br>Und selbstverst\u00e4ndlich hat man auch jedes Recht die Haider zun\u00e4chst mal als Untermenschen zu sehen.<br>Es braucht seine Zeit, bis man Verst\u00e4ndnis f\u00fcr die entwickelt. Und soviel Zeit nehmen sich nicht alle Menschen&#8230; und das ist auch recht normal.<br>Also ich denke immer noch, dass die Crackhaus-Analogie zutrifft und man nicht vergessen sollte, dass wir selbst im Glashaus sitzen. Also kein Haid in Richtung Mainstream-Presse von mir (den Haid spar ich mir f\u00fcr andere Themenbereiche.)<br>Denke die echten Journalisten werden auch bessere Dokus machen als der (((Journalist))) Dennis Leiffels."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:28:51+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Naja, diese YouNow-Mongos wie kakashii, Hagen usw. lassen sich seit Monaten von dem Dicken virtuell rumschubsen und mies behandeln und lecken ihm trotzdem nach wie vor die Drachenpoperze. Wie eklig und herablassend muss er denn noch werden, bis sie raffen, dass er der unempathischste, egozentrischste, impulsgesteuertste, irrationalste Mensch in diesem Land ist?<br><br>Bei vielen SJW ist einfach alles verloren."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:32:00+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Buttergolem jetzt auch bei RTL<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlHZUIcXoAAojsx.jpg:large\"><br><\/blockquote>das doch feek junge"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:32:02+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Es w\u00e4re g\u00f6ttlich wenn ein paar &ldquo;Experten&rdquo; der Kommunikationswissenschaften das Rainerle zum Gesicht des Anti-Hatespeech Movements machen w\u00fcrden.<br><br>&ldquo;Herr Winkler, sie sind das Opfer einer anonymen Masse und dieser v\u00f6llig schutzlos ausgeliefert..&rdquo;<br>-\" *Schnauf* NEIN! Ich dab des etzadla scho zich mal gsacht, ich k\u00f6nnt die Haida feddich machen wenn ich des wollt weil ich hab<strike>4<\/strike> <strike>6<\/strike> 8 Jahr lang Kammfspoad gmacht aba des will ich ned weil ich genau was wie dies endn w\u00fcdde! Die w\u00e4rn tod aller, tut w\u00e4rn die!&#8230;\"<br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:32:03+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Kochvlogs mit den Kochbrofis nur noch eine Frage der Zeit!<br><br>Brojeggte \u00fcber Brojeggte werden jetzt auf ihn regnen und KEIN EINZIGES wird realisiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:32:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Man kann halt auch nicht erwarten dass so ein unterbezahlter Onlineschreiberling da f\u00fcnf Jahre Drechengame nachvollzieht. Muss ja eh sagen, dass die Artikel die ich so gesehen habe viel kritischer sind als fr\u00fchere. Da wird Reini nicht mehr als armes Opfer beschrieben, sondern es kommen auch Stimmen der Polizei und von Dorfbewohnern zu Wort die den Wingel als eigentliche Ursache des ganzen Unheils benennen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:33:15+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lieben Haider,<br>hat jemand das Video &ldquo;Drachenlord Schanzenfest 20.08.2018 - Polizei umzingelt Haider feat Adlersson, Inkognito, Tanzverbot&rdquo; gesichert? Juhtjub hats gel\u00f6scht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Selbstverst\u00e4ndlich. Wenn es nicht wieder auftaucht, lade ich es hoch. <br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sn9ZYgnGVko<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:34:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Kommunikationsexperten haben gerade mal den 1 Thread durch. Dauert noch aweng bis die hier angekommen sind."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:36:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Um Rainer in irgendeiner Weise durch Prominenten Specials etc.pp zu unterst\u00fctzen, m\u00fcsste er auch auf solche Angebote eingehen. Da aber Paranoia kickt und nur der Rewe Lieferdienst zu ihm durchdringt braucht ihr euch keine Sorgen machen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:40:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Der rtl Bericht war richtig original hater aber hab leider nur die krebsig vom Fernseher abgefilmte Version."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:41:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wir sind uns aber alle einig, dass der 20.8. im Wesentlichen die Schuld von Dennis Leiffels ist oder?<br><br>Wie sp\u00e4t es bei dem wohl gerade ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:41:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Und denkt dran, im Gegensatz zu BB habe ich immer Recht. BB spinnt immer nen WoT in seinem Sch\u00e4del zusammen und labert nur Quatsch, w\u00e4hrend ich in einem Satz auf den Punkt komme und jede step des Games vorausgesehen habe."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:43:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "#besiegt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Odm9con.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:44:09+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lieben Haider,<br>hat jemand das Video &ldquo;Drachenlord Schanzenfest 20.08.2018 - Polizei umzingelt Haider feat Adlersson, Inkognito, Tanzverbot&rdquo; gesichert? Juhtjub hats gel\u00f6scht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3XnQIP6NXkA<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Selbstverst\u00e4ndlich. Wenn es nicht wieder auftaucht, lade ich es hoch. <br><\/blockquote>Merci im Voraus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:48:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Der Wert von Rainer ist \u00fcber Nacht auf ca. 5 Millionen \u20ac gestiegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:50:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<blockquote>Die Kommunikationsexperten haben gerade mal den 1 Thread durch. Dauert noch aweng bis die hier angekommen sind.<br><\/blockquote>KoWi ist ohne Spa\u00df der unn\u00f6tigste Studiengang den ich kenne. <br>(Klar gibts auch Gedd\u00f6ns wie Genderstudies aber ich kenne nicht einen einzigen der das tats\u00e4chlich studiert.)<br>Allerdings habe ich mich schon mal in eine KoWi Vorlesung gesetzt und was soll ich sagen, die haben geschlagene 1,5 Stunden lang \u00fcber Twitter und was die User da nicht so alles machen diskutiert.<br>Endresultat war dann:<br>&ldquo;Twitter ist ein Kurznachrichtendienst auf dem Benutzer sowohl \u00f6ffentlich als auch privat Nachrichten verschicken k\u00f6nnen. Manche davon sind kontrovers.&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:51:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Anfragen bitte an sein Netzwerk. Die werden sich das dann anschauen undsoweida und wenn was dabei is, leiten die es an ihn weiter."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:52:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Rainer w\u00fcrde nach der Renovierung bem\u00e4ngeln, dass er sich das etzerdla a weng anders vorgestellt hatte und er selbst noch a weng rumwerkeln wird, bis es seinen Vorstellungen entspricht.<br><\/blockquote>Genau das ist es ja, was die allermeisten Leute an diesem fetten Hurensohn so ankotzt. Immerhin 1 hier hats taz\u00e4chlich begriffen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:52:04+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Anfragen bitte an sein Netzwerk. Die werden sich das dann anschauen undsoweida und wenn was dabei is, leiten die es an ihn weiter.<br><\/blockquote>Dies hat auch schon immer gut funktioniert <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:53:06+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "DopPElt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:53:35+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "RTL Bericht - Wenigstens sagen sie, dass das Schanzenfest hausgemacht ist<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:55:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ist denn noch a Hausmacherwoarschd in der K\u00fcch'n?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:56:01+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "nice sogar hochkant"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:57:39+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Schnell bevor es weg istgute Version<br><br>Drache bei RTL.webm<br><br><a href=\"https:\/\/kohlchan.net\/b\/src\/1534847529910.webm\/Drache%20bei%20RTL.webm\">https:\/\/kohlchan.net\/b\/src\/1534847529910.webm\/Drache%20bei%20RTL.webm<\/a> [kohlchan.net]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T12:57:45+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Dieser RTL Bericht hahaha ich kann nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:00:10+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Wo bleibt denn die Armee der Liebe und ihr Riegenf\u00fchrer B\u00f6hmermann? <br>Das kann der doch fast nicht ignorieren.<br><\/blockquote>B\u00f6hmermann genau so ein Untermensch wie der Fette.<br>Beide sollten sich schleunigst ins Glas begeben. <br><br>Dange war alles"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:01:30+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ich denke Rainer wird das Lachen aber schon bald vergehen. Sp\u00e4testens jetzt wird es im Landkreis viele Stimmen geben, die sagen, dass es so nicht weitergehen kann.<br>Da werden bestimmt noch ein paar Hebel in Gang gesetzt.<br>Zus\u00e4tzlich wird der Haid weiter eskalieren. Rainer sollte eher ein muuulmiges Gef\u00fchl im Bauch haben, anstatt sich zu freuen. Ich setze 1 Mark darauf, dass sich das Ende des Games n\u00e4hert.<br><\/blockquote>Und weils so sch\u00f6n war als ganzer <strike>Vollkot <\/strike>(fast)Fullquote noch mal <br><br>ohne zu viel schpeulern zu wollen, aber ja&#8230; so \u00e4hnlich kommen kann und WIRD! <br><br><blockquote>&ldquo;Es hat mich emotional belastet, weil so viele unschuldige Menschen da mit reingezogen wurden.&rdquo;<br><br>Seit wann juckt dich das, du fetter Hurensohn?<br><\/blockquote>Tut es nicht.. es juckt ihn nicht wegen seinen armen Nachbarn, die so eine Schmierenkom\u00f6die sonder Gleichen in natura erleben m\u00fcssen&#8230;es hat ihn belastet, weil auch in sein Spatzenh\u00f6nn eingedrungen sien muss (evtl. gabs schon Anspielungen von Seitens der Ordnungsh\u00fcter beim &ldquo;Einsatzplan am ASB8&rdquo;&#8230;man wei\u00df nicht, wunder w\u00fcrde es mich nicht!), dass dieses &ldquo;Event&rdquo; nicht zu seinen Gunsten einschlagen wird&#8230; das wird Konsigwenzen haben f\u00fcr IHN, die Nachbarn sind richtig stinkig kann ich mir jetzt vorstellen&#8230;. die Regionalpresse hat berichtet&#8230; noch freut er sich \u00fcber die 15minutesoffaym.. aber sehr ein weiser Mann pflegte zu sagen:<br><i>\"Zu viel Ha-Ha&#8230;. sehr bald Bu-Hu!<br><br>eben jenes:<br><blockquote>a<br>Jeder normale Mensch sch\u00e4mt sich, w\u00fcrde sich im Haus verkriechen und sich echt bl\u00f6d f\u00fchlen. Er grillt. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:01:35+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Beste wie der Lard wieder in seiner Gammelbude sitzt &ldquo;Ich hab ja keine Schuld, ich hab damit etzadla nichts zu tun, au\u00dfer dass ich weiter mei Videos mach.&rdquo;<br><br>GENAU DAS IST DIE WURZEL ALLEN \u00dcBELS DU DEPPERLE!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:02:35+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "wzf ich liebe RTL nun <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:02:44+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>RTL Bericht - Wenigstens sagen sie, dass das Schanzenfest hausgemacht ist<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>Hochkant gefilmt. Dieses nichtsk\u00f6nnende St\u00fcck Abfall."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:04:23+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "<blockquote>wzf ich liebe RTL nun <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>RTL = Ehrenhaider"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:04:37+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>RTL Bericht - Wenigstens sagen sie, dass das Schanzenfest hausgemacht ist<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>Hervorragendes Anti-Drachenlord Framing. Geilo <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:05:37+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>RTL Bericht - Wenigstens sagen sie, dass das Schanzenfest hausgemacht ist<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainer_verzerrt64f6l.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:07:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Ein Youtuber, der unter dem Namen Drachenlord immer wieder menschenverachtende Kommentare oder fiese sexuelle Anspielungen von sich gibt.&rdquo; <br><br>Haha, geil. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:08:50+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hoffentlich haben wir gutes Wetter"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:09:00+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<br>Liebe Spa\u00dfgesellschaft, beim n\u00e4chsten mal habt ihr richtig scheisse am Arsch!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:09:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Meinten Sie Spastgesellschaft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:10:32+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "RTL = Ehrenhaider. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:11:01+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<a href=\"https:\/\/my.mixtape.moe\/sevwff.webm\">https:\/\/my.mixtape.moe\/sevwff.webm<\/a> [my.mixtape.moe]<br>Quer ist das neue Hochkant"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:11:41+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "RTL jetzt nicht mehr L\u00fcgenpresse."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:12:56+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xAb7w7L.png\"><br>Kleine Positionierung wird eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:14:28+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Mein RTL."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:14:59+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/my.mixtape.moe\/sevwff.webm\">https:\/\/my.mixtape.moe\/sevwff.webm<\/a> [my.mixtape.moe]<br>Quer ist das neue Hochkant<br><\/blockquote>Achtung download."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:15:39+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "lel, die BIld hat ja sogar berichtet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> K\u00f6stlich! <br>\"Wegen <b>YouTube STar<\/b>&ldquo;&#8230; Rainer WInkler: Selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter bei Junau, lel<br>&rdquo;500 Youtube Fans&ldquo;&#8230; clever formuliert&#8230; nat\u00fcrlich wissen sie, dass es keine Fans sind, aber wer den Drachenlord verfolgt, der ist auch ein &rdquo;Youtubte Fan&ldquo; ist doch logisch&#8230; Dr. Stoll, wie lange noch?!<br><br>&rdquo;is zu 30 P\u00f6bler aus ganz Deutschland und dem Ausland kommen mittlerweile t\u00e4glich nach Altschauerberg \u2013 darunter leiden die Anwohner: \u201eNachts gr\u00f6len sie, schie\u00dfen Kracher, wir schlafen nie mehr als drei Stunden\u201c, sagt ein Ehepaar (er 44, sie 42). Bierdosen fl\u00f6gen gegen die Fenster, Z\u00e4une w\u00fcrden zerst\u00f6rt. \u201eSeit drei Jahren besch\u00e4ftigt uns der Mann\u201c, sagt Polizeichef Klein.\"<br><br>Fack ey.. stellt euch mal vor ihr wohnt da und dann stirbt der Rudi und dann dreht ein lustiger Bumschti da so frei im Dorf&#8230; dass die ihm noch so ruhig gegen\u00fcber sind ist wirklich ein kleins Wunder, von dem uns schnappi erz\u00e4hlen kann, wie es so aufm Dorf l\u00e4uft und warum die ihn noch nicht mit Mistgabeln und Fackeln aus dem Dorf gejagt haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:16:53+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Auch geil - gestern gr\u00f6\u00dfter Auflauf im bisherigen Drachengame.<br>Resultat: K\u00fcrzester ASB Artikel aller Zeiten."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:16:54+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Menschenverachtende Kommentare. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:18:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was mir bei dem RTL-Bericht auff\u00e4llt: die haben die Stelle mit &ldquo;Holocaust w\u00e4re mal 'ne nice Sache&rdquo; zwar als Video drin, aber den Ton \u00fcbersprochen. Sehr schade. War wohl dann doch eine Ecke zu hart f\u00fcr 12 Uhr mittags? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:19:04+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Lel, Reini bekommt Titten<br><\/blockquote>&ldquo;bekommt&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/imgflip.com\/s\/meme\/Dr-Evil-Laser.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:23:06+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xAb7w7L.png\"><br>Kleine Positionierung wird eingeleitet<br><\/blockquote>Eindeutig. Tanga unter der Uniform."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:24:15+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Auch geil - gestern gr\u00f6\u00dfter Auflauf im bisherigen Drachengame.<br>Resultat: K\u00fcrzester ASB Artikel aller Zeiten.<br><\/blockquote>So sehr dieses. Man sollte wirklich mal die Relevanz des ASA \u00fcberdeken. Jeder unwichtige Stream wird minuti\u00f6s aufgearbeitet, bishin zur Transkription von Kommentaren wie &ldquo;Mein Bauch juckt&rdquo; oder Angaben wie &ldquo;Er hat Hunger&rdquo;.<br>Dann versammelt sich die gr\u00f6\u00dfte Haiderschaft seit Angebinn des Games und der ASA berichtet dar\u00fcber, als h\u00e4tten sich ein paar Haider zuf\u00e4llig am Rewe getroffen. Da w\u00e4re doch mal ein Metakommentar f\u00e4llig geworden, zur Gesamtlage."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:44:23+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Reine bald bei Anne Will um als Experte \u00fcber Mobbing zu sprechne."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:46:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Motherboard: <a href=\"https:\/\/motherboard.vice.com\/de\/article\/paw4e9\/drachenlord-schanzenfest-demo-polizeieinsatz\">https:\/\/motherboard.vice.com\/de\/article\/paw4e9\/drachenlord-schanzenfest-demo-polizeieinsatz<\/a> [motherboard.vice.com]<br><i>Auch <b>Reiner<\/b> Winkler hat seinen Wohnsitz inzwischen mit einer mehreren Meter langen Plane und einem Bauzaun vor vorbeifahrenden Blicken gesch\u00fctzt.<\/i><br><br>Das ist doch Absicht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:47:30+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Spa\u00dfgesellschaft die Spa\u00df will. Wer h\u00e4tts gedacht.<br><br>Wie Schnappi bereits sagte wars im Grund nicht wirklich was neues wie eine Facebook Party. Dass Emskirchen 2018 auch mal davon betroffen sein wird ist nat\u00fcrlich schon ein krasser Schock f\u00fcr die ganzen Hinterw\u00e4ldler inkl. Landrat, der von seiner Enkelin erstmal Facebook gezeigt bekommen hat.<br><br>Aber RTL-Bericht ist nat\u00fcrlich gro\u00dfartig. Da wird Reiner ordenlich rund gemacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:48:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "leeeeeeeel, die Vice. <br><br>Sieht man mal was f\u00fcr dumme Schweine dort abaiten. Mal Reiner, mal Rainer.<br><br>ASA ist und bleibst das trueste Medium. Handelt damit."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:49:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Endlich angekommen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/T0tunMC.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:49:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wie sich auch die Winklersche Kabelf\u00fchrung ins Bild geschlichen hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kannste dir nicht ausdenken.<br><\/blockquote>Die Winklersche Kabelf\u00fchrung ist \u00fcberall, wo Rainer ist. \u00dcberhaupt kann man eigentlich fast in jedem Winkel der Schanze ein Bild machen, und es ist fast immer irgend ein spezifisch winklersches Detail darauf. Sei es ein JA-Produkt, ein random herumliegender Dildo, ein abgebrochenes Brojeggd (herumliegende Werkzeuge, Spraydosen&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> oder die gr\u00fcne Gie\u00dfkanne. Jeder Winkel um den Winkler erz\u00e4hlt seine stumme Geschichte vom ewigen Versagen des Buttergolems."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:51:04+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Wei\u00df Ruiner eigentlich schon vom RTL-Bericht ? Und wenn ja, wird er da auch mit Anzeigen rumschmei\u00dfen wegen Verleumdung, Beleidigung und allgemeinem Haidertum ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:51:48+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Punkt 12 kann man sich ja aktuell auch noch aufYou .. \u00e4h ich meine TV Now anschauen<br><a href=\"https:\/\/www.tvnow.de\/rtl\/punkt-12\/teil-1-2-punkt-12-das-rtl-mittagsjournal\/player?utm_source=RTL&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=Ganze_Folgen&amp;utm_term=punkt-12\">https:\/\/www.tvnow.de\/rtl\/punkt-12\/teil-1-2-punkt-12-das-rtl-mittagsjournal\/player?utm_source=RTL&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=Ganze_Folgen&amp;utm_term=punkt-12<\/a> [tvnow.de]<br><br>Allein die Anmoderation gleich zu Beginn ist herrlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edit: Der Hauptbeitrag ist dann das zweite Thema und beginnt bei 3:36"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:55:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "RTL schnallt Reiner wirklich hart auf den Bock <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:55:09+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Bei den Beh\u00f6rden vor Ort gibt es seit l\u00e4ngerer Zeit auch \u00dcberlegungen die Stra\u00dfen des Heimatortes von Winkler f\u00fcr Autos, die nicht von Anwohnern stammen, zu sperren. Bisher wurden solche Ma\u00dfnahmen jedoch noch nicht umgesetzt. <br><\/blockquote>Bl\u00f6d kann man a sein. Die Recherche ist auf dem gleichen Niveau wie Reiner."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:55:20+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Wie weit kann eine Eskalationsspirale getrieben werden? Nehmen wir mal an, dass die Besuche nun noch viel h\u00e4ufiger und intensiver stattfinden - m\u00fcsste da Rainer nicht mal angepackt werden? Kann ja nicht jede Woche Ausnahmezustand sein nur weil er sich keinen Job suchen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:56:13+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auch geil - gestern gr\u00f6\u00dfter Auflauf im bisherigen Drachengame.<br>Resultat: K\u00fcrzester ASB Artikel aller Zeiten.<br><\/blockquote>So sehr dieses. Man sollte wirklich mal die Relevanz des ASA \u00fcberdeken. Jeder unwichtige Stream wird minuti\u00f6s aufgearbeitet, bishin zur Transkription von Kommentaren wie &ldquo;Mein Bauch juckt&rdquo; oder Angaben wie &ldquo;Er hat Hunger&rdquo;.<br>Dann versammelt sich die gr\u00f6\u00dfte Haiderschaft seit Angebinn des Games und der ASA berichtet dar\u00fcber, als h\u00e4tten sich ein paar Haider zuf\u00e4llig am Rewe getroffen. Da w\u00e4re doch mal ein Metakommentar f\u00e4llig geworden, zur Gesamtlage. <br><\/blockquote>Ohne Streifne zu nahe treten zu wollen: AsA hat seine Bl\u00fctezeit schon lange hinter sich. Am\u00fcsante Amazonk\u00e4ufe, Nudelreviews und imagin\u00e4re Dialoge mit Rainer waren halt ne Weile witzig und interesseng, aber inzwischen gibt es so viel mehr direkte und schnellere Quellen \u00fcber's Drachengame, dass den Schei\u00df keiner mehr braucht. Aber Streifne kann halt nicht aufh\u00f6rne, weil er dann besiegt w\u00e4re und die Haier gewonnen h\u00e4ttne."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:56:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Wie weit kann eine Eskalationsspirale getrieben werden? nehmen wir mal an, dass die Besuche nun noch viel h\u00e4ufiger und intensiver stattfinden - m\u00fcsste da Rainer nicht mal angepackt werden? Kann ja nicht jede Woche Ausnahmezustand sein nur weil er sich keinen Job suchen m\u00f6chte.<br><\/blockquote>Er macht aber nix, da gibts keine rechtliche Handhabe, handelt damit."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:57:35+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Wenn er nix machen w\u00fcrde, h\u00e4tten wir kein Schanzenfest."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:59:29+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Auch geil - gestern gr\u00f6\u00dfter Auflauf im bisherigen Drachengame.<br>Resultat: K\u00fcrzester ASB Artikel aller Zeiten.<br><\/blockquote>So sehr dieses. Man sollte wirklich mal die Relevanz des ASA \u00fcberdeken. Jeder unwichtige Stream wird minuti\u00f6s aufgearbeitet, bishin zur Transkription von Kommentaren wie &ldquo;Mein Bauch juckt&rdquo; oder Angaben wie &ldquo;Er hat Hunger&rdquo;.<br>Dann versammelt sich die gr\u00f6\u00dfte Haiderschaft seit Angebinn des Games und der ASA berichtet dar\u00fcber, als h\u00e4tten sich ein paar Haider zuf\u00e4llig am Rewe getroffen. Da w\u00e4re doch mal ein Metakommentar f\u00e4llig geworden, zur Gesamtlage. <br><\/blockquote>Ohne Streifne zu nahe treten zu wollen: AsA hat seine Bl\u00fctezeit schon lange hinter sich. Am\u00fcsante Amazonk\u00e4ufe, Nudelreviews und imagin\u00e4re Dialoge mit Rainer waren halt ne Weile witzig und interesseng, aber inzwischen gibt es so viel mehr direkte und schnellere Quellen \u00fcber's Drachengame, dass den Schei\u00df keiner mehr braucht. Aber Streifne kann halt nicht aufh\u00f6rne, weil er dann besiegt w\u00e4re und die Haier gewonnen h\u00e4ttne.<br><\/blockquote>AsA Popularit\u00e4t etzadla wieder am steigen.<br><br><a href=\"https:\/\/www.alexa.com\/siteinfo\/altschauerberganzeiger.com\">https:\/\/www.alexa.com\/siteinfo\/altschauerberganzeiger.com<\/a> [alexa.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:59:38+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie weit kann eine Eskalationsspirale getrieben werden? nehmen wir mal an, dass die Besuche nun noch viel h\u00e4ufiger und intensiver stattfinden - m\u00fcsste da Rainer nicht mal angepackt werden? Kann ja nicht jede Woche Ausnahmezustand sein nur weil er sich keinen Job suchen m\u00f6chte.<br><\/blockquote>Er macht aber nix, da gibts keine rechtliche Handhabe, handelt damit.<br><\/blockquote>Unter sehr engen Voraussetzungen kann man auch den sog. Zweckveranlasser belangen.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T13:59:59+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Wie weit kann eine Eskalationsspirale getrieben werden? Nehmen wir mal an, dass die Besuche nun noch viel h\u00e4ufiger und intensiver stattfinden - m\u00fcsste da Rainer nicht mal angepackt werden? Kann ja nicht jede Woche Ausnahmezustand sein nur weil er sich keinen Job suchen m\u00f6chte.<br><\/blockquote><strike>Streamen <\/strike> Rendern ist harte Arbeit."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:00:14+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt es grad nicht sehen aber ich sitz hier mit nem Mikrost\u00e4nder"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:01:28+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Hoffentlich haben wir sch\u00f6nes Wetter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:02:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gewagte These: Streifi ist in solchen Momenten eher ruhig weil er genau weiss, dass die Medienschaffenden (ja, gr\u00fc\u00dfe an alle mitlesenden, presseausweisbesitzenden Kommunikationswissenschaftler) sich auf den ASA st\u00fcrzen. Sei es als Quelle f\u00fcr Haterfidios, Reiners Zusammenfassungen oder Twittergeknuspere.<br><br>Ich w\u00fcrde mir auch nicht die ganze Arbeit machen, nur dass dann so ein paar Leifelse vorbeikommen und einfach das in m\u00fchevoller Kleinarbeit minuti\u00f6s aufgearbeiteten Schanzenfest f\u00fcr RTL Explosiv oder Nordbayern.de klauen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:04:17+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "ASA relevanter als lachschon<br><a href=\"https:\/\/www.alexa.com\/siteinfo\/lachschon.de\">https:\/\/www.alexa.com\/siteinfo\/lachschon.de<\/a> [alexa.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:08:23+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das ist ja gerade der Unterschied zwischen irgendwelchen einmaligen FB-Partys und dem Schanzenfest: Die Popularit\u00e4t Rainers nimmt immer weiter zu, flaut aber nie wirklich ab. Im Mittel geht die Kurve nach oben und damit sinkt die Eskalationsschwelle. 2013 w\u00e4re wohl noch kaum jemand zu Rainer hingefahren. 2014 ging es dann langsam los, mit Pionieren, die harmlose Aktionen machen, wie z.B. den L\u00fcgenschatz zu verstecken (der nat\u00fcrlich, obwohl v\u00f6llig ungef\u00e4hrlich, auch sofort von der Dorfgemeinschaft konfisziert werden musste). Im Zuge dieser ersten Besuchswelle kamen dann die ersten kleineren Sachbesch\u00e4digungen (Hoftor beschmieren), aber niemand w\u00e4re auf die Idee kommen, Scheiben einzuwerfen. Wer ist daf\u00fcr verantwortlich, dass es so weit kam?<br>Meiner Meinung nach <b>Dennis Leiffels<\/b>.<br>Es war die Drachendoku, die eine zweite, wesentlich rabiatere Welle von Besuchen initialisierte (Uhh, \u00f6hh, Rainer braucht einen unendlichen Nachschub an Scheiben.) Und der 20.08. hat ebenfalls eine Signalwirkung, da er erstmals greifbar gemacht hat - also physisch - wie gro\u00df die Community eigentlich ist. Selbst als Streamzuschauer war es ein extrem surreales und irgendwie s\u00fcchtig machendes &ldquo;Das passiert nicht gerade wirklich?&rdquo;-Gef\u00fchl, wie da wildfremde Menschen aus ganz Deutschland unter lauten &ldquo;Meddl&rdquo;-Rufen pl\u00f6tzlich zu Br\u00fcder, im Haid vereint, werden und da einer Kompanie gleich ins Dorf einfallen. Das enthemmt und stachelt an. W\u00e4re da keine Polizei gewesen.. einmal in der Masse untergegangen ist der einzelne zu viel extremeren Aktionen bereit. <br>Mit Sicherheit war das nicht das letzte Schanzenfest und die Polizei kann eben nicht immer den ASB abriegeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:15:35+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Im Falle des Schanzenfests droht Bumsdi glaube ich nicht wirklich was, immerhin hat er im Gegensatz zum Posterverkauf und&ldquo;Traut euch, kommt zu mir&rdquo; diesmal keinen Aufruf gestartet"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:16:14+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Wann war das? <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UDaI0nHYhbM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UDaI0nHYhbM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:16:14+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Zusammenfassung von heute<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JAnULuoml04\">https:\/\/youtu.be\/JAnULuoml04<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:16:19+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote>&#8230; aber inzwischen gibt es so viel mehr direkte und schnellere Quellen \u00fcber's Drachengame, dass den Schei\u00df keiner mehr braucht.<br><\/blockquote>Wei\u00df eigentlich jemand warum drachengame.com mittlerweile ein Passwort verlangt? Kommt man da irgendwie wieder rein?<br><br>Wie siehts mit nem Discord aus? Gibt's sowas? Oder nur Ruiners TS?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:17:56+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html\">https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html<\/a> [bild.de]<br><br>geiles Titelbild<br><\/blockquote>Keine Klicks dem K\u00e4seblatt. Links immer \u00fcber archive leiten plz:<br><br><a href=\"https:\/\/archive.fo\/LRLSk\">https:\/\/archive.fo\/LRLSk<\/a> [archive.fo]<br><br><blockquote>RTL Bericht - Wenigstens sagen sie, dass das Schanzenfest hausgemacht ist<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>naaaiis!!<br> w\u00e4re dieser Bericht ein Penis dann m\u00fcsste Reiners poperze jetzt gen\u00e4ht werden.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:18:41+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wie weit kann eine Eskalationsspirale getrieben werden? nehmen wir mal an, dass die Besuche nun noch viel h\u00e4ufiger und intensiver stattfinden - m\u00fcsste da Rainer nicht mal angepackt werden? Kann ja nicht jede Woche Ausnahmezustand sein nur weil er sich keinen Job suchen m\u00f6chte.<br><\/blockquote>Er macht aber nix, da gibts keine rechtliche Handhabe, handelt damit.<br><\/blockquote>Unter sehr engen Voraussetzungen kann man auch den sog. Zweckveranlasser belangen.<br><br><\/blockquote>Ich denke mal, dass diese Voraussetzungen sp\u00e4testens seit gestern gegeben sind."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:21:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Zusammenfassung von heute<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JAnULuoml04\">https:\/\/youtu.be\/JAnULuoml04<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Dieses st\u00e4ndige Nerv\u00f6se gucken. Aus dem Fenster, auf den zweiten Monitor, aufs Handy, aus dem andern Fenster.<br><br>Bald nur noch so:<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1KoN1DMBnCMWk\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:22:57+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Er sagt zwar man solle sich nicht f\u00fcr die komische Bewegung wundern, aber was zur H\u00f6lle macht er da \u00fcberhaupt?<br>Das sieht ja kernbehindert aus"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:24:21+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "lel pump3 h\u00e4ng dich einfach weg. &ldquo;Effektiver&rdquo; Kampf gegen die Systemmedien, indem du ihnen 30 Klicks verwehrst. Kannste dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:24:59+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wie geht's eigentlich Herrn Knobloch"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:25:15+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote>Er sagt zwar man solle sich nicht f\u00fcr die komische Bewegung wundern, aber was zur H\u00f6lle macht er da \u00fcberhaupt?<br>Das sieht ja kernbehindert aus<br><\/blockquote>Der hat so nen Tret-Trainer mit dem er im Sitzen &ldquo;trainiert&rdquo;. Also so ein Fahrrad mit nur Tretern, ohne Sitz und Stange.<br>Sowas in der Art whs. <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/dp\/B0179PHVWS\">https:\/\/www.amazon.de\/dp\/B0179PHVWS<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:26:04+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Im Falle des Schanzenfests droht Bumsdi glaube ich nicht wirklich was, immerhin hat er im Gegensatz zum Posterverkauf und&ldquo;Traut euch, kommt zu mir&rdquo; diesmal keinen Aufruf gestartet<br><\/blockquote>Siehe oben. Ab einem bestimmten Grad an Bel\u00e4stigung durch Schanzenbesucher kann man polizeirechtlich legitim dar\u00fcber nachdenken, dem Butterbengel sein Eskapaden zu untersagen, auch wenn er sich an sich rechtm\u00e4\u00dfig verh\u00e4lt. Denn ab einer gewissen Gr\u00f6\u00dfe an Polizeiaufwand wird es verwaltungs\u00f6konomisch nicht mehr hinnehmbar, dass Ressourcen der gesamten Region aufgewendet werden, jeden einzelnen polizeirechtlichen Verantwortlichen (\u00e4lterer Begriff: St\u00f6rer), also Haider, ordnungsrechtlich zu behandeln. Ist in der Rechtsprechung der Verwaltungsgerichte anerkannt, wenn ein an sich rechtm\u00e4\u00dfiges Verhalten eine Gefahr entweder subjektiv zumindest billigend in Kauf nimmt oder diese objektiv zwingend auf die neutrale Handlung folgt und eine Inanspruchnahme der eigentlich (polizeirechtlich) rechtswidrig handelnden Verantwortlichen tats\u00e4chlich oder rechtlich unm\u00f6glich ist, oder aber in besonders starkem Ausma\u00dfe unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig, dass dann auch derjenige Adressat einer polizei- und ordnungsrechtlichen Ma\u00dfnahme werden kann, der die Gefahr mittelbar zu verantworten hat. Dabei gilt ein besonders strenger Ma\u00dfstab bei der Frage der Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit. Mit anderen Worten darf der Polizei quasi kein anderer realistischer Weg bleiben, als den eigentlich rechtm\u00e4\u00dfig handelnden Verursacher zu belangen.<br>Eine solche Verf\u00fcgung k\u00f6nnte dem Diggen also taz\u00e4chlich seine Internett\u00e4tigkeit (zumindest f\u00fcr eine Zeit) untersagen.<br><br>E: Kleine St\u00f6rerdiskussion. Na, biste's wieder Iggy? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:26:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Er sagt zwar man solle sich nicht f\u00fcr die komische Bewegung wundern, aber was zur H\u00f6lle macht er da \u00fcberhaupt?<br>Das sieht ja kernbehindert aus<br><\/blockquote>Er SchwibbSchwabbt aweng hin und her"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:33:05+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Tut es nicht.. es juckt ihn nicht wegen seinen armen Nachbarn, die so eine Schmierenkom\u00f6die sonder Gleichen in natura erleben m\u00fcssen&#8230;es hat ihn belastet, weil auch in sein Spatzenh\u00f6nn eingedrungen sien muss (evtl. gabs schon Anspielungen von Seitens der Ordnungsh\u00fcter beim &ldquo;Einsatzplan am ASB8&rdquo;&#8230;man wei\u00df nicht, wunder w\u00fcrde es mich nicht!), dass dieses &ldquo;Event&rdquo; nicht zu seinen Gunsten einschlagen wird&#8230; das wird Konsigwenzen haben f\u00fcr IHN, die Nachbarn sind richtig stinkig kann ich mir jetzt vorstellen&#8230;. die Regionalpresse hat berichtet&#8230; noch freut er sich \u00fcber die 15minutesoffaym.. aber sehr ein weiser Mann pflegte zu sagen:<br><i>\"Zu viel Ha-Ha&#8230;. sehr bald Bu-Hu!<br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:38:49+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Meiner Meinung nach <b>Dennis Leiffels<\/b>.<br>Es war die Drachendoku, die eine zweite, wesentlich rabiatere Welle von Besuchen initialisierte (Uhh, \u00f6hh, Rainer braucht einen unendlichen Nachschub an Scheiben.) <br><\/blockquote>Sollte meiner Meinung auch ein Rebranding stattfinden. Die Leute dort waren keine Kuchenkinder mehr, sondern Leiffelskinder."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:41:26+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>lel pump3 h\u00e4ng dich einfach weg. &ldquo;Effektiver&rdquo; Kampf gegen die Systemmedien, indem du ihnen 30 Klicks verwehrst. Kannste dir nicht ausdenken.<br><\/blockquote>Fresse du MenschPC<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:43:24+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "Einsatz vom 20.08. wurde gel\u00f6scht. Was vertuscht die Feuerwehr Emskirchen da?<br><br><a href=\"https:\/\/feuerwehr-emskirchen.de\/einsaetze\">https:\/\/feuerwehr-emskirchen.de\/einsaetze<\/a> [feuerwehr-emskirchen.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:44:04+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "Gab heute ne Kurzmeldung bei Bayern 3."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:57:16+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.schwaebische.de\/sueden\/bayern_artikel%2C-youtube-statt-dfb-pokal-polizei-r%C3%BCckt-zu-hass-demo-aus-_arid%2C10920715.html\">https:\/\/www.schwaebische.de\/sueden\/bayern_artikel,-youtube-statt-dfb-pokal-polizei-r%C3%BCckt-zu-hass-demo-aus-_arid,10920715.html<\/a> [schwaebische.de]<br><br>&ldquo;&rdquo;DrachenLord&ldquo; provoziert: Holocause eine &rdquo;nice Sache&ldquo;<br>Zwischen dem Mann und seinen Kritikern gibt es seit mehreren Jahren immer wieder Streit. Der Mann ver\u00f6ffentlicht unter dem Nutzernamen \u201eDrachenLord1510\u201c Videos \u00fcber sein Leben und provoziert dabei auch mit extremen Ansichten \u2014 einmal bezeichnete er etwa den Holocaust als \u201enice Sache\u201c. Seine Kritiker beschimpfen ihn und machen sich unter anderem \u00fcber sein Aussehen, sein Gewicht und seine Ansichten lustig.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T14:58:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Banbot du fehlst"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:00:08+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Holocause. Du noob."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:00:26+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>leeeeeeeel, die Vice. <br><br>Sieht man mal was f\u00fcr dumme Schweine dort abaiten. Mal Reiner, mal Rainer.<br><br>ASA ist und bleibst das trueste Medium. Handelt damit.<br><\/blockquote>Am besten find ich 180 Leute und 300 Platzverwei\u00dfe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:01:07+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Yolocaust"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:03:08+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Holocause. Du noob.<br><\/blockquote>Hab etzala nur zitiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:04:22+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Holo coaster<br><br><img src=\"https:\/\/img.ifcdn.com\/images\/50986c4f77c337ee3b0cec533b4acde073e7b607c8bb1214feb037eaa2e27366_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:07:12+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Heise jetzt auch Hater<br><br><a href=\"https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus-4142689.html\">https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus-4142689.html<\/a> [heise.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:10:29+02:00",
        "username": "tosi",
        "text": "guten morgen kleines dorf welches wo an popularit\u00e4t gewonnen hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:11:03+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im Falle des Schanzenfests droht Bumsdi glaube ich nicht wirklich was, immerhin hat er im Gegensatz zum Posterverkauf und&ldquo;Traut euch, kommt zu mir&rdquo; diesmal keinen Aufruf gestartet<br><\/blockquote>WoT<br><\/blockquote>Eigentlich kann man nur hoffen, dass das Schanzenfest eine Art Umdenken bei Beh\u00f6rden und\/oder Nachbarn bewirkt und Reiner mal a paar Konsigwenzen nausschma\u00dft, aber daf\u00fcr ist das ganze Dorfpack zu ignorant. <br><br>Lel jetzt ist es grad 15:10<br><br>Aber f\u00fcr euch wahrscheinlich schon 15:11:03"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:11:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen. Lvl 0er die uns nun fuer ne Weile auf den Sack gehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:13:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bei mir ist gerade 15:13 Uhr tats\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:14:00+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Und wenn man denkt man hat schon den am schlechtesten recherchierten Artikel zur Causa gelesen, dann kommt der n\u00e4chste Bericht, der es nochmal topt ..<br><br>Wie sie alle nur die einigerma\u00dfen allgemein bekannten Geschehnisse irgendwie zusammenw\u00fcrfeln und daraus ihre Artikel formulieren.<br><br>Qualit\u00e4tsjournalismus on point."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:14:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen. Lvl 0er die uns nun fuer ne Weile auf den Sack gehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:15:20+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "hallo"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:16:28+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Und Marisu so<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/n59dQcO9yaaaY\/giphy.gif\"><br><br>War gestern eigentlich nach dem Mettwoch neuer Userrekord?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:17:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "prnic junge sdie brauchen nochmal d1e datwn von dem gwinnspiel bei dem du mitgemachh hast du vast nen 4k ultrA hd tv oder was auch immer ihrcuntermenschen f\u00fcr w\u00fcnsxhenswert haltwt gewonnen. die brazchen nur d1 name und anschrift schteib mir pn oke mjss wieder dlos"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:17:07+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "Reiner kurz vor 77.000 Abos, nun auch in der polnischen Presse"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:20:03+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Reiner kurz vor 77.000 Abos, nun auch in der polnischen Presse<br><\/blockquote>In Russland wollense edzalla auch was gechn Haider machne"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:20:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "nach 30seiten spam hab ich das gfef\u00fchl gestern war irgedndwas&#8230; isser nu dod??"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:20:09+02:00",
        "username": "Ullrich",
        "text": "Wo recherchiert man denn, um auf Drachenlord1510 zu sto\u00dfen? Wie fucking schwer ist es denn aktuell mal auf YouTube zu schauen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:20:11+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "drachenlord googeln, news tab, news \u00f6ffnen und kommentare lesen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.redditmedia.com\/IPfHZbf98y-7sh522ggEcOo5Fe45BAqPPLFHxrhQp58.jpg?w=441&amp;s=759ac09a5249b561f0ef23aaf1ba22b7\"><br><br>edit: wie oft ich was von &ldquo;haben die nix zu tun&rdquo; und &ldquo;haben die keine freunde&rdquo; lese.<br>sind die leute so behindert und k\u00f6nnen nicht einmal erkennen was auf den videos\/bildern zu sehen ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:21:38+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "junge die leute mit ihrem &ldquo;ignoriert ihn doch einfach&rdquo; triggern mich mehr als der Lord selbst. Dumme Spasten sitzen selbst Nachmittags vorm Fernseher und regen sich \u00fcber gestelltes Assi-TV auf. Hurens\u00f6hne schei\u00df Medien wichsfickfressen.<br><br>Gude nacht!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:21:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Heise jetzt auch Hater<br><br><a href=\"https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus-4142689.html\">https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus-4142689.html<\/a> [heise.de]<br><\/blockquote>Quelle: heise.de<br><br>\u00d6\u00d6HHHHH<br>hihihihi"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:22:02+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Und wenn man denkt man hat schon den am schlechtesten recherchierten Artikel zur Causa gelesen, dann kommt der n\u00e4chste Bericht, der es nochmal topt ..<br>Wie sie alle nur die einigerma\u00dfen allgemein bekannten Geschehnisse irgendwie zusammenw\u00fcrfeln und daraus ihre Artikel formulieren.<br>Qualit\u00e4tsjournalismus on point.<br><\/blockquote>Und jetzt stell dir mal vor, wie schlimm das erst ein muss, bei den ganzen Artikeln, bei denen du kein Experte bist&#8230;<br><br><blockquote>Quelle: heise.de<br>\u00d6\u00d6HHHHH<br>hihihihi<br><\/blockquote>Verdammt! Besten Witz aller Zeiten verpasst! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:24:13+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ok Leute, bin jetzt wieder da. Ich hatte unterwegs nur m.lachschon.de und CDU Neuland Deutschnetz inklusive 500 Internal Marius Error.<br><br>Daher die Frage: ist was passiert?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:24:51+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wer h\u00e4tte gedacht, dass gerade RTL die beste Berichterstattung zum Thema bringt. LEL"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:27:20+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen. Lvl 0er die uns nun fuer ne Weile auf den Sack gehen<br><\/blockquote>Hallo Herr Qu4rkey,<br>ich wollte kurz fragen wo ich mein aktuelles Lvl einsehen kann. Die Strichliste f\u00fcr eigenartig sein ist ja allgemein bekannt, aber die Lvl-Anzeige nicht. Wird die erst ab bef\u00f6rderung von -1 auf 0 angezeigt? Bei FFXIV habe ich Lvl 71, gilt dieser hier auch?<br><br>K\u00fcsschen aufs N\u00fcsschen<br>dein.<br><br>(hab geh\u00f6rt, ohne Punkt ist ohne respekt.)<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:29:13+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er sagt zwar man solle sich nicht f\u00fcr die komische Bewegung wundern, aber was zur H\u00f6lle macht er da \u00fcberhaupt?<br>Das sieht ja kernbehindert aus<br><\/blockquote>Der hat so nen Tret-Trainer mit dem er im Sitzen &ldquo;trainiert&rdquo;. Also so ein Fahrrad mit nur Tretern, ohne Sitz und Stange.<br>Sowas in der Art whs. <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/dp\/B0179PHVWS\">https:\/\/www.amazon.de\/dp\/B0179PHVWS<\/a> [amazon.de]<br><\/blockquote>peddl loide"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:29:15+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote><blockquote>Guten Morgen. Lvl 0er die uns nun fuer ne Weile auf den Sack gehen<br><\/blockquote>Hallo Herr Qu4rkey,<br>ich wollte kurz fragen wo ich mein aktuelles Lvl einsehen kann. Die Strichliste f\u00fcr eigenartig sein ist ja allgemein bekannt, aber die Lvl-Anzeige nicht. Wird die erst ab bef\u00f6rderung von -1 auf 0 angezeigt? Bei FFXIV habe ich Lvl 71, gilt dieser hier auch?<br><br>K\u00fcsschen aufs N\u00fcsschen<br>dein.<br><br>(hab geh\u00f6rt, ohne Punkt ist ohne respekt.)<br><br><\/blockquote>Die Lvl Anzeige ist direkt im Nickname."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:30:21+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Wer h\u00e4tte gedacht, dass gerade RTL die beste Berichterstattung zum Thema bringt. LEL<br><\/blockquote>Totaler Hirnfick wenn du erkennst dass das RTL Mittagsmagazin in allen Themen die ausgewogenste,neutralste und best recherchierteste Berichterstattung liefert"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:30:45+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Hallo garstges Schnapperl, darf ich jetzt wo alles vorbei ist wenigstens den irunisch gemeinten Satirebeitrag \u00fcber die Schanzeninvasion posten?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/82XvZUl.jpg\"><br><br>Das kann doch nicht so schwer sein, 30 Bolizisten und zwei Hunden steht ein Heer von 350 besoffenen Kuchenkindern und ein Paar Krawallmachern gegen\u00fcber.<br><br>Das Westbattalion r\u00fcckt \u00fcber die Hauptzufahrtsstra\u00dfe vor und verwickelt die erste Verteidigungslinie in Besoffenengespr\u00e4che. Aus der zweiten Reihe schmei\u00dfen die Krawallkuchis mit Obst.<br><br>Parallel dazu vereint sich die S\u00fcdwestkompanie mit einer Kompanie aus dem Westbattalion und r\u00fcckt im Schutze der Vegetation und Hinterh\u00f6fe vor um hinter feindlichen Linien eine Stellung auf der Stra\u00dfe zu befestigen.<br><br>Um ein weiteres Vorr\u00fccken oder einen Flankenangriff auf die westlichen Verteidiger zu verhindern m\u00fcssen die s\u00fcdlichen Verteidiger ihre Stellung aufgeben um die befestigte Stellung der Kuchis zu st\u00fcrmen.<br><br>Dies ist das Startzeichen f\u00fcr das S\u00fcdbattalion aus dem Schutze des Waldes heraus \u00fcber die aufgegebene Stellung der S\u00fcdverteidiger hinweg vorzur\u00fccken und den Sturm auf die ungesicherte S\u00fcdfront des Ogerparks einzuleiten.<br><br>Zeitgleich nagelt das Ostbattalion die \u00f6stlichen Verteidiger fest und beharkt diese mit Besoffenenp\u00f6beleien und Obstw\u00fcrfen. Die Verteidiger werden so sehr damit besch\u00e4ftigt sein Platzverweise zu erteilen und Strafanzeigen aufzunehmen dass jeweils eine Kompanie gedeckt durch die Vegetation \u00fcber die S\u00fcdostroute, die andere \u00fcber die Nordostroute vorsto\u00dfen kann.<br><br>Sobald letztere zu der im Wald n\u00f6rdlich stationierten Kompanie vorgesto\u00dfen ist wiederholt diese das Man\u00f6ver der Westkompanie und st\u00fcrmt auf die Stra\u00dfe um dort <strike>einen Br\u00fcckenkopf<\/strike> eine Stellung zwischen den sich im Gefecht befindenden Verteidigern und den Torwachen zu befestigen. <br><br>Die Schanzentorwachen werden dadurch gezwungen sein ihre Stellung aufzugeben um den Feind zur\u00fcckzudr\u00e4ngen. <br><br>Dadurch bleibt nur ein zahlenm\u00e4\u00dfig hoffnungslos unterlegenen Verteidigergruppe vor dem Schanzentor zur\u00fcck.<br><br>Sobald der Aufkl\u00e4rer des Nordbattalions Bericht \u00fcber den Abzug der Torw\u00e4chter erstattet r\u00fcckt das gesamte Battalion geschlossen vor um sich in Deckung der H\u00e4user am Fu\u00dfe des Berges einzugraben.<br><br>Eine ideale Stellung um \u00fcber die Hinterh\u00f6fe vorzur\u00fccken und die verbliebenen Schanzentorw\u00e4chter zu flankieren.<br><br>Die Nordost Kompanie das Nordbattalions schlie\u00dft zu dem in Deckung wartenden Zug aus des Ostbattalions auf und kann nun \u00fcber die von den \u00f6stlichen Torwachen verlassene Stellung hinter dem Fanwallschuppen (der Weg den auch der Bombenschmaa\u00dfer benutzt hat) auf das Ziel zugreifen. <br><br>Sieg!<br><br><b>Verlustsch\u00e4tzung.<\/b><br><br>Kuchis: <br>50 Platzverweise<br>40 Stauchungen und Prellungen<br>40 Kotze und\/oder Blutbefleckte Kleidungsst\u00fccke<br>10 Strafanzeigen<br>5 selbst verschuldete Knochenbr\u00fcche<br><br>Verteidiger:<br>30 hochgradig entnervte Polizisten<br>2 Stauchungen und Prellungen<br>1 PTSD<br>15.100,00EUR +x Einsatzkosten<br><br>Kollateralsch\u00e4den:<br>Ganz Altschauerberg<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0R1sbTU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:31:26+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Quelle: heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:33:42+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "be-ce Computerbild jetzt auch akluell<br><br><a href=\"http:\/\/www.computerbild.de\/artikel\/cb-News-Internet-Schanzenfest-YouTuber-Drachenlord-22274157.html\">http:\/\/www.computerbild.de\/artikel\/cb-News-Internet-Schanzenfest-YouTuber-Drachenlord-22274157.html<\/a> [computerbild.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:33:53+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Quelle: heise.de<br><\/blockquote>&ldquo;Hintergrund ist ein Youtube-Streit.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:36:19+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Hat unser Rainerle mal wieder seine Fidios auf privat gestellt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das wird die Medien aber ganz sch\u00f6n ergan, wenn sie nur noch Haidercontent sehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:37:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>nach 30seiten spam hab ich das gfef\u00fchl gestern war irgedndwas&#8230; isser nu dod??<br><\/blockquote>innerhalb von drei Minuten kannst du wieder normal schreiben. Verrate uns welchen mystischen Zaubertrank du eingeschmissen hast!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:37:51+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OXgclcv.png\"><br><br>tatsache <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:38:40+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "<blockquote>Bester Post vom 20.08.<br><\/blockquote>Nicht geplant, weil's umgesetzt werden soll, sondern geplant, um die Leute zu belustigen. Abgesehen davon wird hier gar nichts geplant."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:39:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "vielleicht wurden die auch schon gel\u00f6scht von youtube und der kanal ist bald weg.<br>er schei\u00dft sich ja immernoch ein wegen den strikers"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:39:49+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BoXRT7F.png\"><br><br>sch\u00f6n das sogar die hardcore studenten zum Rainer gekommen sind. wotzefak sind das f\u00fcr Leute?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:40:07+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Drachenlord Videos weg:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>Ph\u00f6nixDrache Videos weg:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\/featured\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQmszFsjBzPvvBelia4pBOw\/featured<\/a> [youtube.com]<br><br>DrachenGamesLP Videos noch da:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCMl7TI-xQ6Qv_H7FsEX7pRQ\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCMl7TI-xQ6Qv_H7FsEX7pRQ<\/a> [youtube.com]<br><br>e: gleichzeitig:<br>[15:23] [TS] Drache versteckt sich im unsichtbaren Channel &ldquo; Drache\u00b4s Walhalla\u00ae&rdquo;.<br>maaaan diese d\u00e4mlich \u00fcbertriebene dramatik wiedermal"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:40:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Es wird sich in n\u00e4chster Zeit einiges \u00e4ndern"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:43:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er ist etzadla Lets Player, kein Youtuber."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:44:05+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ab jetzt nur noch Gaming."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:44:39+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>vielleicht wurden die auch schon gel\u00f6scht von youtube und der kanal ist bald weg.<br>er schei\u00dft sich ja immernoch ein wegen den strikers<br><\/blockquote>In den Playlists sind die Videos auf &ldquo;privat&rdquo;. Daran merkt man, dass wieder was dickes passiert ist. Dick, fastet ihr? Lel.<br><br>Das macht er nur, wenn ihm die Rosette zu weit gedehnt wurde."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:49:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "So mag ich meine(n) Olga, keine halben Sachen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:49:57+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Da passiert doch was!? PASSIERT DA WAS???"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:50:22+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlIMLnKUwAEIAvM.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:52:37+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen. Lvl 0er die uns nun fuer ne Weile auf den Sack gehen<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:53:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Kanal auf unbestimmte Zeit besiegt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:53:36+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Gab wohl ne Ansage von der Bullerei oder den Nachbern oder Schiss vor drittem Striker?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:59:12+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Striker w\u00e4hlen.<br>Er sah im Stream auch ganz apathisch und vaschwietzt aus. Vielleichg bleibt das jetzt eine Weile so, bis es wieder hei\u00dft: -HHHHHH. Soll ich widda Videos machen?<br>Derweil freue ich mich auf die Kerwa."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:59:16+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Naja, curb your enthusiasm.<br>Das Drachengame ist immer noch zyklisch und die n\u00e4chste Qualit\u00e4tsoffensive kam bis jetzt immer.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WoVXXm0Zl28\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WoVXXm0Zl28<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T15:59:23+02:00",
        "username": "TomLynnSells77",
        "text": "Was gestern in Emskirchen passiert ist hat nur noch mehr verdeutlicht wie l\u00e4cherlich die \u00abHaider\u00bb-Gemeinde doch ist. Ihr wollt ernsthaft die Schuld auf Rainer schieben, weil er vor Jahren, in einem Anfall von Wut, weil jemand seine Familie bedroht hat, seine Adresse im Internet preisgegeben hat? Leute jetzt mal Realtalk: Was gestern passiert ist war die Schuld vieler. Es waren Leute, welche hier posten, welche offen zum Mord an einem Menschen aufrufen, welche der \u00dcberzeugung sind nur weil dieser Mann nicht unserem idealisierten Bild eines \u00abB\u00fcrgers\u00bb entspricht ist es gerechtfertigt? Es gibt viele Trolle \u2013 klar. Aber das gestern waren Leute, die bereit waren einem Menschen leid zu zuf\u00fcgen in welcher Form auch immer der lediglich (2011-2013) Videos \u00fcber das Headbangen (Tanzen) machen wollte. Das was er heute ist habt Ihr aus ihm gemacht. Jahre langer Hass, Beleidigungen und Mobbing haben diesen Mann in die Ecke getrieben der beste Beweis ist sein Haus. Er musste sich Barrikaden aufbauen damit er sich sicher f\u00fchlt. Wenn man einer von tausenden ist, sieht das nicht schlimm aus aber wenn tausende auf einem Rumhacken dann sieht Welt anders aus. Er ist ein Mann, der \u00fcberfordert ist mit seiner Situation. Die t\u00e4glichen eingriffe in seine Privatsph\u00e4re haben seine Psyche zersetzt. Das ist schon lange kein \u00abGame\u00bb mehr, es geht nur noch darum \u00abwie lange dauert es bis er sich umbringt\u00bb. Und ich kann euch versichern der Tag wird kommen, kein Mensch h\u00e4lt so eine psychische Belastung auf Dauer aus. Warum er noch streamt? Das ist der einzige \u00abSafe-Space\u00bb der ihm noch bleibt. Wie alle brauchen unseren Safe-Space wo wir so sein k\u00f6nnen wie wir wollen und uns nicht vor Kritik von anderen f\u00fcrchten m\u00fcssen. F\u00fcr die meisten ist es ihre Wohnung (Haus) aber was ist mit ihm? Der wurde ihm genommen von tausenden Leuten. Im Stream kann er die \u00abHaider\u00bb bannen was im wirklichen Leben nicht geht.<br><br>Wenn noch ein St\u00fcck Empathie in euch steckt, dann lasst den Mann einfach in Ruhe. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:01:08+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Halt dein freches Maul und fapiss dich."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:02:47+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "Also ich will nicht, dass er verletzt oder gar get\u00f6tet wird&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:03:06+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Geh in den Moralthread Du Wichskr\u00fcbbel Aller!\""
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:03:44+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Leute wie dich k\u00f6nnen wir hier nicht besonders gut leiden. Schnappi, w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:04:39+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Walhalla Rising, also nach Walhalla reisen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:07:25+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Da eh nichts passiert, kann erstmal zu hier."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:08:32+02:00",
        "username": "TomLynnSells77",
        "text": "Ist mir schon klar, dass ihr mich nicht leiden k\u00f6nnt. Bin auch nicht hier um Freunde zu finden. Aber bitte, gebt mir Argumente warum eure Ansicht richtig ist. Ausser Beleidigungen kommt hier nicht viel."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:09:18+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote>Was gestern in Emskirchen passiert ist hat nur noch mehr verdeutlicht wie l\u00e4cherlich die \u00abHaider\u00bb-Gemeinde doch ist. Ihr wollt ernsthaft die Schuld auf Rainer schieben, weil er vor Jahren, in einem Anfall von Wut, weil jemand seine Familie bedroht hat, seine Adresse im Internet preisgegeben hat? Leute jetzt mal Realtalk: Was gestern passiert ist war die Schuld vieler. Es waren Leute, welche hier posten, welche offen zum Mord an einem Menschen aufrufen, welche der \u00dcberzeugung sind nur weil dieser Mann nicht unserem idealisierten Bild eines \u00abB\u00fcrgers\u00bb entspricht ist es gerechtfertigt? Es gibt viele Trolle \u2013 klar. Aber das gestern waren Leute, die bereit waren einem Menschen leid zu zuf\u00fcgen in welcher Form auch immer der lediglich (2011-2013) Videos \u00fcber das Headbangen (Tanzen) machen wollte. Das was er heute ist habt Ihr aus ihm gemacht. Jahre langer Hass, Beleidigungen und Mobbing haben diesen Mann in die Ecke getrieben der beste Beweis ist sein Haus. Er musste sich Barrikaden aufbauen damit er sich sicher f\u00fchlt. Wenn man einer von tausenden ist, sieht das nicht schlimm aus aber wenn tausende auf einem Rumhacken dann sieht Welt anders aus. Er ist ein Mann, der \u00fcberfordert ist mit seiner Situation. Die t\u00e4glichen eingriffe in seine Privatsph\u00e4re haben seine Psyche zersetzt. Das ist schon lange kein \u00abGame\u00bb mehr, es geht nur noch darum \u00abwie lange dauert es bis er sich umbringt\u00bb. Und ich kann euch versichern der Tag wird kommen, kein Mensch h\u00e4lt so eine psychische Belastung auf Dauer aus. Warum er noch streamt? Das ist der einzige \u00abSafe-Space\u00bb der ihm noch bleibt. Wie alle brauchen unseren Safe-Space wo wir so sein k\u00f6nnen wie wir wollen und uns nicht vor Kritik von anderen f\u00fcrchten m\u00fcssen. F\u00fcr die meisten ist es ihre Wohnung (Haus) aber was ist mit ihm? Der wurde ihm genommen von tausenden Leuten. Im Stream kann er die \u00abHaider\u00bb bannen was im wirklichen Leben nicht geht.<br><br>Wenn noch ein St\u00fcck Empathie in euch steckt, dann lasst den Mann einfach in Ruhe. <br><br><\/blockquote>Geh mit Gott und geh schnell! <br><br>ASB ist wohl um einiges saver als jede Fussg\u00e4ngerzone, jeder Park, jeder Bahnhof, jede Grund- Haupt oder was auch immer f\u00fcrne Schule, jede Beh\u00f6rde, jede Bahn, Bus, Tram, jeder Nahverkehrszug und jedes Schwimmbad.<br><br>Und nun geh am Bahnhof weiterklatschen du Honk. Dort biste save du Nuttenpreller."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:10:17+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:10:33+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "<blockquote>Ist mir schon klar, dass ihr mich nicht leiden k\u00f6nnt. Bin auch nicht hier um Freunde zu finden. Aber bitte, gebt mir Argumente warum eure Ansicht richtig ist. Ausser Beleidigungen kommt hier nicht viel.<br><\/blockquote>was willst du lellek f\u00fcr argumente haben? Die dr\u00f6lfste zusammenfassung warum rainer.w ein ekelhafter mensch ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:10:55+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Ist mir schon klar, dass ihr mich nicht leiden k\u00f6nnt. Bin auch nicht hier um Freunde zu finden. Aber bitte, gebt mir Argumente warum eure Ansicht richtig ist. Ausser Beleidigungen kommt hier nicht viel.<br><\/blockquote>Einfach mal die letzten 12.000 Seiten nachlesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:12:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Videos hin oder her, morgen wie auch den Rest der Woche wird wieder gescreamt und das ist viel bedenklicher.<br>Damit haben die ganzen Versuche, eine Reaktion aus ihm heraus zu kitzeln ja erst so richtig angefangen.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:12:28+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Sind die Polizisten in Bayern alle solche Hungerhaken? Gut, dass es in Bayern keine Problembezirke oder Risikospiele im Fu\u00dfball gibt. Das reicht ja gerade noch so f\u00fcr die Kuchenkindbesiegung&#8230; Alter&#8230;<br><\/blockquote>Bin mittlerweile bei dem Post angekommen und wollte schon etwas \u00c4hnliches schreiben. Haben die nur so Lauchs bei der k\u00f6niglich bayrischen Lolizei?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:13:02+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Heise jetzt auch Hater<br><br><a href=\"https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus-4142689.html\">https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus-4142689.html<\/a> [heise.de]<br><\/blockquote>Artikel ist von<b> Martin &ldquo;Avatar des Cuck&rdquo; Holland<\/b>, kannste in die tonne treten. (sein K\u00fcrzel ist mho). Der Schert sich nicht einen deut um Fakten oder Recherche, und das schon seit mindestens 2014."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:13:44+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "<blockquote>Das ist schon lange kein \u00abGame\u00bb mehr, es geht nur noch darum \u00abwie lange dauert es bis er sich umbringt\u00bb. Und ich kann euch versichern der Tag wird kommen, kein Mensch h\u00e4lt so eine psychische Belastung auf Dauer aus.. <br><br><\/blockquote>Top, die Wette gilt!<br><br>Du hast mit allem was du geschrieben hast nat\u00fcrlich vollkommen Recht, es interessiert hier aber keinen. Wer sich \u00fcber Jahre hinweg im Internet wie ein Idiot auff\u00fchrt, muss nun mal damit rechnen, dass Leute fr\u00fcher oder sp\u00e4ter auch im reallife aktiv werden. Wurde in diesem Thread und anderswo schon tausendfach diskutiert. Alles was gestern passiert ist, ganz alleine Runiers schuld, egal wie \u00fcberzogen die Aktion auch gewesen sein mag."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:14:02+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich wei\u00df wieder nicht, ob ich Rainer vielleicht zu viel zumute. <br><br>Aber wenn man jetzt Rainer auf Youtube sucht findet man nicht seinen Kanal mit fragw\u00fcrdigen Videos, bei denen man einfach Haider werden muss. Sondern nur noch einen Gaming Kanal dessen Videos nur den Schluss zulassen, dass er ein geistig zur\u00fcckgebliebener aber ganz lieber Dummkopf ist. <br><br>Schadensbegrenzung l\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:14:02+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Dein erster Fehler ist zu glauben, dass es hier so etwas wie &ldquo;unsere&rdquo; Ansicht gebe. Dein zweiter Fehler ist, dass du versuchst mit Leuten zu diskutieren, die sehr viel mehr \u00fcber den Rainer wissen, als du - bist du doch erst vermutlich seit kurzem auf den Drachenlord gesto\u00dfen und findest es jetzt ganz ganz ungerecht und b\u00f6se, wie sehr dieser Mensch doch gemobbt wird. W\u00e4hrend ich es selbst albern finde, immer darauf zu verweisen, dass er doch &ldquo;selbst dran schuld&rdquo; sei, ist eines klar: Rainer ist eben doch kein Opfer. <br><br>Mehr Zeit will ich dir auch gar nicht opfern."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:15:08+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Lustigerweise ist bei den ganzen Bildern zu erkennen, dass das Game noch immer komplett frei von Fuqqm\u00e4nnern ist<br><\/blockquote>a) sind die meisten Neecher und Teppichk\u00fcsser in Ballungsgebieten (noch) und<br>b) kommt das Game evtl. noch mehr Fahrt sobald die Furzbombe live bei Jewnow den Propheten beleidigt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:16:07+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df wieder nicht, ob ich Rainer vielleicht zu viel zumute. <br><br>Aber wenn man jetzt Rainer auf Youtube sucht findet man nicht seinen Kanal mit fragw\u00fcrdigen Videos, bei denen man einfach Haider werden muss. Sondern nur noch einen Gaming Kanal dessen Videos nur den Schluss zulassen, dass er ein geistig zur\u00fcckgebliebener aber ganz lieber Dummkopf ist. <br><br>Schadensbegrenzung l\u00e4uft. <br><\/blockquote>ja weil jeder der was \u00fcber rainer winkler wissen will sich erstmal 30 min\u00fctige fable lets plays reinziehen wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:16:28+02:00",
        "username": "TomLynnSells77",
        "text": "Ich will keine Auflistung warum er ein schlechter Mensch ist. Ich wei\u00df was er gemacht\/gesagt hat relativ gut. Ich bin selbst seit 2013 dabei (nicht als Haider eher als &ldquo;Beobachter&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Es geht mir darum mit welchem Argument rechtfertigt ihr einen Mann in den Selbstmord zu treiben und das ganze dann noch zu feiern? Was er macht und gemacht hat, selbst die schlimmsten Aussagen, wurden entweder zu vor von &ldquo;Haidern&rdquo; gegen\u00fcber ihm ge\u00e4u\u00dfert oder von zahllosen anderen Menschen gesagt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:17:20+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<b>IHR VERFICKTEN HURENS\u00d6HNE!!! ICH WILL JETZT SOFORT DEN BANNBOT LKW HIER DURCH DEN THREAD RASEN SEHEN!!! SOFORT!!!!!!!!!!! AWDIOJAWDFFJIOAWJIAWF&ldquo;!&rdquo;\u00a7$J)=WEFJ)=<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:17:30+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Sicherlich ergat es ihn, dass er kein Twitter mehr hat um sich noch mal zu eusan und seine Sicht der Dinge in einem hassenswerten Post zu verfassen. Wahrscheinlich geht er gleich noch mal in Junau on. <br><br>Korregation. *abf\u00e4lliges Lardklatschen*"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:17:35+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "Ich h\u00f6re schon wie Schnappi ausholt&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:18:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Ist mir schon klar, dass ihr mich nicht leiden k\u00f6nnt. Bin auch nicht hier um Freunde zu finden. Aber bitte, gebt mir Argumente warum eure Ansicht richtig ist. Ausser Beleidigungen kommt hier nicht viel.<br><\/blockquote>Wurde hier alles schon tausend mal durchgekaut. Ich gebe dir gn\u00e4digerweise mal die zwei wichtigsten Punkte in Kurzfassung wieder.<br><br>- Rainer will nicht einfach &ldquo;nur (Tanz)videos&rdquo; machen. Rainer ging es nie darum, Content einer bestimmten Art zu produzieren. Er ist nicht &ldquo;Metaler aus Leidenschaft&rdquo; oder begeistert vom Schneiden von Videos. Rainer hat keine wirklichen Interessen und Passionen. <b>Rainer will angehimmelt werden. Die einzige Motivation, die Rainer jemals f\u00fcr seinen Content hatte, war Geltungssucht.<\/b> Das ist auch der prim\u00e4re Grund, warum er so sehr f\u00fcr seinen Dreckscontent durch den Kakau gezogen wird. <b>Rainer ist im Kern seiner Pers\u00f6nlichkeit ein Narzisst.<\/b> Um diesen Satz dreht sich die komplette Causa Winkler. Das ist auch der Grund, warum es nie aufh\u00f6rt: Weil Rainer sich niemals eingestehen kann, dass er einfach nichts kann und ein gescheiterter Sondersch\u00fcler ist.<br>- <b>&ldquo;Die Haider&rdquo; gibt es nicht.<\/b> Es gibt keine &ldquo;einheitliche Armee&rdquo; von Leuten, die Rainer hassen. Von den Forenusern hier waren wohl die allerwenigsten beim Rainer; die meisten von uns halten das f\u00fcr Zeitverschwendung und verurteilen jegliche Sachbesch\u00e4digung. <b>Du bist hier an der falschen Adresse, wenn du den Zeigefinger hebst.<\/b> Wir kommentieren lediglich das, was Rainer so macht - und die Kommentare sind v\u00f6llig zu Recht negativ, weil Rainer Tag f\u00fcr Tag aus Neue beweist, was f\u00fcr ein unertr\u00e4gliches, narzisstisches Arschloch er ist.<br><br>&ldquo;Warum ignoriert ihr ihn dann nicht einfach?&rdquo; Warum schauen Millionen Leute &ldquo;Mitten im Leben&rdquo;? Es ist unterhaltsam. Davon abgesehen dr\u00fcckt deine Grundhaltung aus, es k\u00f6nnte im Prinzip jeder seine Schei\u00dfe ins Netz rotzen und h\u00e4tte gleichzeitig das Recht auf eine Art Immunit\u00e4t. Das stimmt nicht. <b>Wer Inhalte ins Netz stellt, kommuniziert.<\/b> Das hei\u00dft, dass er mit Reaktionen rechnen muss, die sich an seinem Verhalten und an der Qualit\u00e4t seines Contents festmachen. Und deshalb wird Rainer eben zurecht gehasst: Er h\u00e4lt sich f\u00fcr einen wahnisinnig tollen Kerl, besser als du, ich, wir alle zusammen, kann aber einfach gar nichts."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:18:57+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "Ja stimmt, was ist eigentlich mit dem Bannbot passiert? Ich h\u00f6re es schon criesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:20:29+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Hallo Leute XD, hab mich hier neu im Forum angemeldet und wollte mal kurz fragen warum ihr eigentlich so gemein zum diken Ber seid. XDXDXD"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:20:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Inkognito Vlog kann man sich geben<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/VxRPSzzCOvI\">https:\/\/youtu.be\/VxRPSzzCOvI<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:21:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Als ob wir hier daran schuld sind da dort 500 Leude auftauchen. hier wird nur kommentiert und sich dr\u00fcber lustig gemacht. H\u00e4ttest deine Rede gestern beim Rewe machen sollen dort h\u00e4ttest du die richtigen getroffen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:22:43+02:00",
        "username": "existiert_nicht_mehr",
        "text": "<blockquote>Es geht mir darum mit welchem Argument rechtfertigt ihr einen Mann in den Selbstmord zu treiben und das ganze dann noch zu feiern? <br><\/blockquote>Wer macht das denn? Du generalisierst gewaltig. Hier sind verschiedene Menschen mit verschiedenen Ansichten.<br><br>Befolg doch deinen eigenen Ratschlag. Lass uns in Ruhe, wir machen hier nur unser Zeug."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:25:43+02:00",
        "username": "TomLynnSells77",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist mir schon klar, dass ihr mich nicht leiden k\u00f6nnt. Bin auch nicht hier um Freunde zu finden. Aber bitte, gebt mir Argumente warum eure Ansicht richtig ist. Ausser Beleidigungen kommt hier nicht viel.<br><\/blockquote>Wurde hier alles schon tausend mal durchgekaut. Ich gebe dir gn\u00e4digerweise mal die zwei wichtigsten Punkte in Kurzfassung wieder.<br><br>- Rainer will nicht einfach &ldquo;nur (Tanz)videos&rdquo; machen. Rainer ging es nie darum, Content einer bestimmten Art zu produzieren. Er ist nicht &ldquo;Metaler aus Leidenschaft&rdquo; oder begeistert vom Schneiden von Videos. Rainer hat keine wirklichen Interessen und Passionen. <b>Rainer will angehimmelt werden. Die einzige Motivation, die Rainer jemals f\u00fcr seinen Content hatte, war Geltungssucht.<\/b> Das ist auch der prim\u00e4re Grund, warum er so sehr f\u00fcr seinen Dreckscontent durch den Kakau gezogen wird. <b>Rainer ist im Kern seiner Pers\u00f6nlichkeit ein Narzisst.<\/b> Um diesen Satz dreht sich die komplette Causa Winkler. Das ist auch der Grund, warum es nie aufh\u00f6rt: Weil Rainer sich niemals eingestehen kann, dass er einfach nichts kann und ein gescheiterter Sondersch\u00fcler ist.<br>- <b>\"Die Haider gibt es nicht.<\/b> Es gibt keine &ldquo;einheitliche Armee&rdquo; von Leuten, die Rainer hassen. Von den Forenusern hier waren wohl die allerwenigsten beim Rainer; die meisten von uns halten das f\u00fcr Zeitverschwendung und verurteilen jegliche Sachbesch\u00e4digung. <b>Du bist hier an der falschen Adresse, wenn du den Zeigefinger hebst.<\/b> Wir kommentieren lediglich das, was Rainer so macht - und die Kommentare sind v\u00f6llig zu Recht negativ, weil Rainer Tag f\u00fcr Tag aus Neue beweist, was f\u00fcr ein unertr\u00e4gliches, narzisstisches Arschloch er ist.<br><\/blockquote>Danke f\u00fcr die Antwort! Okay ja das mit dem Narzisten sehe ich ein und Content zu produzieren weil man Anerkennung will ist die falsche Motivation. Da gebe ich dir recht. Aber das tun hunderte andere auch die damit mehr Abos und Erfolg haben (Will keine Namen nennen aber denke du wei\u00dft wen ich meine). Ist er einfach ein bequemes Opfer weil er eine riesen Angriffsfl\u00e4che bietet? <br><br>Aber bitte ich merke schon einige sind sehr emotional hier. Ich lass euch wieder in Frieden.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:26:03+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist mir schon klar, dass ihr mich nicht leiden k\u00f6nnt. Bin auch nicht hier um Freunde zu finden. Aber bitte, gebt mir Argumente warum eure Ansicht richtig ist. Ausser Beleidigungen kommt hier nicht viel.<br><\/blockquote>Wurde hier alles schon tausend mal durchgekaut. Ich gebe dir gn\u00e4digerweise mal die zwei wichtigsten Punkte in Kurzfassung wieder.<br><br>- Rainer will nicht einfach &ldquo;nur (Tanz)videos&rdquo; machen. Rainer ging es nie darum, Content einer bestimmten Art zu produzieren. Er ist nicht &ldquo;Metaler aus Leidenschaft&rdquo; oder begeistert vom Schneiden von Videos. Rainer hat keine wirklichen Interessen und Passionen. <b>Rainer will angehimmelt werden. Die einzige Motivation, die Rainer jemals f\u00fcr seinen Content hatte, war Geltungssucht.<\/b> Das ist auch der prim\u00e4re Grund, warum er so sehr f\u00fcr seinen Dreckscontent durch den Kakau gezogen wird. <b>Rainer ist im Kern seiner Pers\u00f6nlichkeit ein Narzisst.<\/b> Um diesen Satz dreht sich die komplette Causa Winkler. Das ist auch der Grund, warum es nie aufh\u00f6rt: Weil Rainer sich niemals eingestehen kann, dass er einfach nichts kann und ein gescheiterter Sondersch\u00fcler ist.<br>- <b>\"Die Haider gibt es nicht.<\/b> Es gibt keine &ldquo;einheitliche Armee&rdquo; von Leuten, die Rainer hassen. Von den Forenusern hier waren wohl die allerwenigsten beim Rainer; die meisten von uns halten das f\u00fcr Zeitverschwendung und verurteilen jegliche Sachbesch\u00e4digung. <b>Du bist hier an der falschen Adresse, wenn du den Zeigefinger hebst.<\/b> Wir kommentieren lediglich das, was Rainer so macht - und die Kommentare sind v\u00f6llig zu Recht negativ, weil Rainer Tag f\u00fcr Tag aus Neue beweist, was f\u00fcr ein unertr\u00e4gliches, narzisstisches Arschloch er ist.<br><\/blockquote>Ganz einfach:<br>Schritt 1. Selbstdarsteller, die sich nach Aufmerksamkeit sehnen<br>Schritt 2. Frustrierte Typen, die gerne mal ihre Aggressionen raus lassen wollen<br>Schritt 3. Das Internet"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:26:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "wer freiwillig irgendwas in die \u00f6ffentlichkeit rotzt kriegt die quittung daf\u00fcr und darf sich nicht beschweren, denn der kern an der sache ist ja die freiwiligkeit<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:28:18+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:28:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Bin absolut kein Zocker aber in der neuen CS:GO Schanzenmap steckt einiges an M\u00fche:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/mkvTplXU_XQ\">https:\/\/youtu.be\/mkvTplXU_XQ<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:28:59+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "@TomLynnSells77<br><br>versuche doch mal den Drachne tipps zu geben und zu helfen, dann wirst du schon merken was f\u00fcr ein ekelhafter Mensch Rainer. W ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:29:02+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Verstehe die Bullen schon, lieber K\u00fcchenkinder Kn\u00fcppeln als so was hier mitmachen m\u00fcssen<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Kn08Y8SCyHg\">https:\/\/youtu.be\/Kn08Y8SCyHg<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:29:38+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>[...]Ist in der Rechtsprechung der Verwaltungsgerichte anerkannt, wenn ein an sich rechtm\u00e4\u00dfiges Verhalten eine Gefahr entweder subjektiv zumindest billigend in Kauf nimmt oder diese objektiv zwingend auf die neutrale Handlung folgt und eine Inanspruchnahme der eigentlich (polizeirechtlich) rechtswidrig handelnden Verantwortlichen tats\u00e4chlich oder rechtlich unm\u00f6glich ist, oder aber in besonders starkem Ausma\u00dfe unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig, dass dann auch derjenige Adressat einer polizei- und ordnungsrechtlichen Ma\u00dfnahme werden kann, der die Gefahr mittelbar zu verantworten hat.[...] <br><\/blockquote>kleiner Satz"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:30:13+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "<blockquote>Ich will keine Auflistung warum er ein schlechter Mensch ist. Ich wei\u00df was er gemacht\/gesagt hat relativ gut. Ich bin selbst seit 2013 dabei (nicht als Haider eher als &ldquo;Beobachter&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Es geht mir darum mit welchem Argument rechtfertigt ihr einen Mann in den Selbstmord zu treiben und das ganze dann noch zu feiern? Was er macht und gemacht hat, selbst die schlimmsten Aussagen, wurden entweder zu vor von &ldquo;Haidern&rdquo; gegen\u00fcber ihm ge\u00e4u\u00dfert oder von zahllosen anderen Menschen gesagt. <br><\/blockquote>Die wenigsten wollen ihm irgendetwas b\u00f6ses, f\u00fcr die meisten ist Rainer einfach nur Belustigungsobjekt. Viele Haider wollen nur, dass er aus dem Internet verschwindet, sich seine Fehler eingesteht und sich angemessen daf\u00fcr entschuldigt. Da das nicht passieren wird, weil Ruiner Ruiner ist, geht das Game weiter bis zur maximalen Eskalation. Das dann noch Mainstreammedien hinzukommen, die keine Ahnung haben und Rainer als Opfer darstellen wollen, hilft dann nat\u00fcrlich wenig. F\u00fcr das was 20.08. passiert ist oder \u00e4hnliche Aktionen in der Vergangenheit, gibt es absolut keine Rechtfertigung, das waren aber auch 90% Lauchs und Trittbrettfahrer die wohl kaum den &ldquo;harten Kern&rdquo; der Haider ausmachen. Keiner will ihn Tod sehen, schlie\u00dflich m\u00fcsste man sich dann ja ein neues Opfer im Internet suchen, mit dem man sein Selbstwertgef\u00fchl aufbessern kann. <br><br>war alles"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:31:24+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "ps h\u00f6rt auf meine Multis zu bannen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:32:13+02:00",
        "username": "TomLynnSells77",
        "text": "<blockquote>@TomLynnSells77<br><br>versuche doch mal den Drachne tipps zu geben und zu helfen, dann wirst du schon merken was f\u00fcr ein ekelhafter Mensch Rainer. W ist.<br><\/blockquote>Nein das werde ich nicht versuchen, ich w\u00e4re der Falsche daf\u00fcr. Er w\u00fcrde relativ negativ darauf reagieren. Einfach aus dem Grund heraus, dass er kein Vertrauen zu fremden hat - wieso und warum kannst du dir selbst denken,"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:32:21+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote>[...]Ist in der Rechtsprechung der Verwaltungsgerichte anerkannt, wenn ein an sich rechtm\u00e4\u00dfiges Verhalten eine Gefahr entweder subjektiv zumindest billigend in Kauf nimmt oder diese objektiv zwingend auf die neutrale Handlung folgt und eine Inanspruchnahme der eigentlich (polizeirechtlich) rechtswidrig handelnden Verantwortlichen tats\u00e4chlich oder rechtlich unm\u00f6glich ist, oder aber in besonders starkem Ausma\u00dfe unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig, dass dann auch derjenige Adressat einer polizei- und ordnungsrechtlichen Ma\u00dfnahme werden kann, der die Gefahr mittelbar zu verantworten hat.[...] <br><\/blockquote>kleiner Satz<br><\/blockquote>Wie sieht es damit aus, dass Rainer mit YouNow, M\u00f6rch und Yudub seinen kompletten Lebensunterhalt verdient? W\u00fcrde man Rainer das verbieten, entzieht man ihm seine Lebensgrundlage."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:33:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Ich h\u00f6re schon wie Schnappi ausholt&#8230;.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/24z8dm.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:34:01+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>90% Lauchs und Trittbrettfahrer<br><\/blockquote>Eben. Du hast immer 99% Schaulustige und 1% Randalierer.<br><br><blockquote>schlie\u00dflich m\u00fcsste man sich dann ja ein neues Opfer im Internet suchen, mit dem man sein Selbstwertgef\u00fchl aufbessern kann. <br><\/blockquote>Bringt es auf den Punkt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:34:52+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Es geht mir darum mit welchem Argument rechtfertigt ihr einen Mann in den Selbstmord zu treiben und das ganze dann noch zu feiern? <br><\/blockquote>Kommst her und verbreitest l\u00fcgen und halbwissen. Wer will ihn den in den Selbstmord treiben, oder gar umbringen? H\u00f6chstens der Apfelessende Totalschaden, aber selbst da bin ich mir nicht sicher."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:34:56+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Nein das werde ich nicht versuchen, ich w\u00e4re der Falsche daf\u00fcr. Er w\u00fcrde relativ negativ darauf reagieren. Einfach aus dem Grund heraus, dass er kein Vertrauen zu fremden hat - wieso und warum kannst du dir selbst denken,<br><\/blockquote>Ja, weil er sich f\u00fcr keinen anderen au\u00dfer sich selbst interessiert - beziehungsweise er sich nur dann und nur in diesem Ma\u00dfe f\u00fcr andere interessiert, inwiefern sie seiner eigenen Lust- und Triebbefriedigung dienlich sein k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:35:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner ist einfach Zeitvertreib. Auf der Arbeit im Forum abmeddeln, beim Grillen mal ein Hasskommentar abgefeuert, wenn man die Pressereferentin weggeflankt hat und sie wegschlummert nochmal einen Dislike beim Drachen dalassen, beim Bierholen f\u00fcr die Jungs nochmal nachgeschaut, was der diqqe Tanzber heute wieder gemacht hat, usw. usf.<br><br>Dazu kommen noch die ganzen lustigen Kreationen die die Haider auch noch aus der kleinsten Sekunde Winklermaterial zaubern k\u00f6nnen. Ein Fest sage ich euch. Es ist ein Fest."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:35:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Der 20,08 ist das beste was LS passieren konnte. All diese neuen User, Willkommen ihr HURENS\u00d6HNE!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:36:15+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>@TomLynnSells77<br><br>versuche doch mal den Drachne tipps zu geben und zu helfen, dann wirst du schon merken was f\u00fcr ein ekelhafter Mensch Rainer. W ist.<br><\/blockquote>Nein das werde ich nicht versuchen, ich w\u00e4re der Falsche daf\u00fcr. Er w\u00fcrde relativ negativ darauf reagieren. Einfach aus dem Grund heraus, dass er kein Vertrauen zu fremden hat - wieso und warum kannst du dir selbst denken,<br><\/blockquote>Rainer nimmt von NIEMANDEM Tipps an, auch nicht von seinen Nachbarn, Freunden oder seiner Familie. Weil dazu m\u00fcsste er erstmal gestehen, Fehler gemacht zu haben. Das aber kann der Narzisst nicht, denn der Narzisst irrt sich ja nie. Beispiel \u201eDie Haut ist kein Organ\u201c und tausend weitere."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:36:34+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>@TomLynnSells77<br><br>versuche doch mal den Drachne tipps zu geben und zu helfen, dann wirst du schon merken was f\u00fcr ein ekelhafter Mensch Rainer. W ist.<br><\/blockquote>Nein das werde ich nicht versuchen, ich w\u00e4re der Falsche daf\u00fcr. Er w\u00fcrde relativ negativ darauf reagieren. <b>Einfach aus dem Grund heraus, dass er kein Vertrauen zu fremden hat - wieso und warum kannst du dir selbst denken,<\/b><br><\/blockquote>als er damals noch vertrauen in Menschen hatte, war er genauso ekelhaft&#8230; und jetz haaaauuu abbb!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:38:22+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1BDGBxi.jpg\"><br><br>ulu&#8230; solche Spaggne"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:38:54+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Bitte den dicken Ber nicht ergern."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:39:38+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1BDGBxi.jpg\"><br><br>ulu&#8230; solche Spaggne<br><\/blockquote>kleines Breitsamer Katapult zur Schanze"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:40:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! DER THREAD MUSS BRENNEN!!! <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:40:59+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Lars angespannt weiler kein Platzverweis vong Herr M\u00fcller am Schanzenfest bekommen hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:41:11+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich fange gleich an zu piepen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:44:14+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es geht mir darum mit welchem Argument rechtfertigt ihr einen Mann in den Selbstmord zu treiben und das ganze dann noch zu feiern? <br><\/blockquote>Kommst her und verbreitest l\u00fcgen und halbwissen. Wer will ihn den in den Selbstmord treiben, oder gar umbringen? H\u00f6chstens der Apfelessende Totalschaden, aber selbst da bin ich mir nicht sicher. <br><\/blockquote>Doch klar l\u00e4uft das darauf zu. Das ist wie mit den Leuten die sich die Luft abw\u00fcrgen beim wichsen. Das wird immer geiler und du willst immer das n\u00e4chste High&#8230;<br><img src=\"https:\/\/image.ibb.co\/b9YtNe\/stat.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:44:25+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>@TomLynnSells77<br><br>versuche doch mal den Drachne tipps zu geben und zu helfen, dann wirst du schon merken was f\u00fcr ein ekelhafter Mensch Rainer. W ist.<br><\/blockquote>Nein das werde ich nicht versuchen, ich w\u00e4re der Falsche daf\u00fcr. Er w\u00fcrde relativ negativ darauf reagieren. Einfach aus dem Grund heraus, dass er kein Vertrauen zu fremden hat - wieso und warum kannst du dir selbst denken,<br><\/blockquote>K\u00f6nnte es sein dass er vielleicht ein kleines Depperle ist, aber viel zu stur und egozentrisch um Ratschl\u00e4ge anzunehmen von Leuten, die ihm intellektuell \u00fcberlegen sind weil sie keine Depperles sind, k\u00f6nnte das vielleicht sein, ja?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:44:36+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "War das schon hier?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/jrUyzyO.jpg\"><br><br><br><br>e:<br><blockquote>Doch klar l\u00e4uft das darauf zu. Das ist wie mit den Leuten die sich die Luft abw\u00fcrgen beim wichsen. Das wird immer geiler und du willst immer das n\u00e4chste High&#8230;<br><\/blockquote>Es wurde hier schon \u00f6fters dar\u00fcber diskutiert, dass sein Selbstmord das unwahrscheinlichste sein wird, was passieren k\u00f6nnte. Das l\u00e4sst sein Charakter nicht zu."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:46:02+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "H\u00f6r dir einfach DEN Klassiker an.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/L3Y4-3dG8RM\">https:\/\/youtu.be\/L3Y4-3dG8RM<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:46:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Aufregung um &ldquo;Drachenlord&rdquo;: Anwohner wenden sich an Politik<br><br>Die Unruhen um den Youtuber &ldquo;Drachenlord&rdquo; in Altschauerberg k\u00f6nnten die Politik besch\u00e4ftigen: Die Dorfgemeinschaft hat sich schriftlich an den Landtagsabgeordneten Harry Scheuenstuhl (SPD) gewandt. Der forderte Bayerns Innenminister zum Handeln auf.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik%2CR1MkEDG\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik,R1MkEDG<\/a> [br.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:49:15+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aufregung um &ldquo;Drachenlord&rdquo;: Anwohner wenden sich an Politik<br><br>Die Unruhen um den Youtuber &ldquo;Drachenlord&rdquo; in Altschauerberg k\u00f6nnten die Politik besch\u00e4ftigen: Die Dorfgemeinschaft hat sich schriftlich an den Landtagsabgeordneten Harry Scheuenstuhl (SPD) gewandt. Der forderte Bayerns Innenminister zum Handeln auf.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik%2CR1MkEDG\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik,R1MkEDG<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>&ldquo;Alternativ k\u00f6nne er seine You-Tube-T\u00e4tigkeit in ein Gewerbegebiet verlagern.&rdquo; <br><br>xD XD ikkksssdeeeeh<br><br>edit: hei\u00dft dass, er muss zum uploaden dann immer ins Gewerbegebiet fahren, wenn er mal homeoffice macht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:53:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Dreger bekommt sein eigenes Studio plus Wohnarbeitsspiek\u00fcche in ein Gewerbegebiet gebaut. Hier habt ihr es zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:56:04+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aufregung um &ldquo;Drachenlord&rdquo;: Anwohner wenden sich an Politik<br><br>Die Unruhen um den Youtuber &ldquo;Drachenlord&rdquo; in Altschauerberg k\u00f6nnten die Politik besch\u00e4ftigen: Die Dorfgemeinschaft hat sich schriftlich an den Landtagsabgeordneten Harry Scheuenstuhl (SPD) gewandt. Der forderte Bayerns Innenminister zum Handeln auf.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik%2CR1MkEDG\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik,R1MkEDG<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>Wann wird S\u00f6der endlich aktiv?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:56:51+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "Und wann bekommt Rainer eigentlich seinen eigenen Ausschuss im Bundestag?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:56:52+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Einfach aus dem Grund heraus, dass er kein Vertrauen zu fremden hat<br><\/blockquote>ja soll er doch im Kreise der Familie um Unterst\u00fctzung ansuchen.<br><br><br><br><br><br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:56:59+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Stellt euch vor der Innenminister kommt nach Altschauerberg gefahren und Reini bewirft sein Auto mit Steinen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T16:59:03+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "INNENMINISTER BIST DU??? DES IS MIR SCHEISS EGAL, FAPISS DICH VON MEINEM GRUNDST\u00dcCK UND GEH MIR NICHT AUF DEN SACK DU SCHEISS HURENSOHN"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:00:21+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wenn er seine Youtube-T\u00e4tigkeit in ein Gewerbegebiet verlagern w\u00fcrde, k\u00e4me niemand mehr zum ASB8. Ganz sicher."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:01:39+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "<blockquote>Wenn er seine Youtube-T\u00e4tigkeit in ein Gewerbegebiet verlagern w\u00fcrde, k\u00e4me niemand mehr zum ASB8. Ganz sicher. <br><\/blockquote>Weil die da unten in Ober\u00f6sterreich einfach alle im Schrank pennen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:03:31+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aufregung um &ldquo;Drachenlord&rdquo;: Anwohner wenden sich an Politik<br><br>Die Unruhen um den Youtuber &ldquo;Drachenlord&rdquo; in Altschauerberg k\u00f6nnten die Politik besch\u00e4ftigen: Die Dorfgemeinschaft hat sich schriftlich an den Landtagsabgeordneten Harry Scheuenstuhl (SPD) gewandt. Der forderte Bayerns Innenminister zum Handeln auf.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik%2CR1MkEDG\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik,R1MkEDG<\/a> [br.de]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1XVhNIY.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:03:42+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Ist mir schon klar, dass ihr mich nicht leiden k\u00f6nnt. Bin auch nicht hier um Freunde zu finden. Aber bitte, gebt mir Argumente warum eure Ansicht richtig ist. Ausser Beleidigungen kommt hier nicht viel.<br><\/blockquote><br>Geh wekk."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:03:51+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Bauschaumaktion dann so auch jeden Tag kommen kann und wird.<br><br>edit: leeeel pump3 l\u00f6sch dich endlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:04:09+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der Lard bekommt eine Youtubehalle hingestellt, Ehrl Sicherheitsdienst passt auf die Halle auf, Polizei und Feuerwehr haben einen direkten B-Kanal. Die Pool- und Saunalandschaft wird im Nebengeb\u00e4ude errichtet. Vor den Geb\u00e4uden wird ein 4 Meter hoher Stacheldrahtzaun mit Selbstschussanlagen, Hunden und einer \u00dcberwachungstechnik ausgestattet. <br><br>Nur der Rauchmelder muss draussen bleiben."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:04:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1BDGBxi.jpg\"><br><br>ulu&#8230; solche Spaggne<br><\/blockquote>Der buschhalbnecher klettert halt gern"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:04:38+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das ist ja auch wieder so ein Rainer-Ding. Die k\u00f6nnten ihm auf Steuerzahler-Kosten eine Wohnung SCHENKEN, er w\u00e4re zu faul zum umziehen. Aber gut zu wissen, dass bei den Anwohnern der Mettlevel am Anschlag ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:05:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn schon die Landesregierung eingeschaltet ist dann ist die Enteignung des Drachendieners nicht mehr weit oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:08:23+02:00",
        "username": "der_biber",
        "text": "<blockquote>Wenn er seine Youtube-T\u00e4tigkeit in ein Gewerbegebiet verlagern w\u00fcrde, k\u00e4me niemand mehr zum ASB8. Ganz sicher. <br><\/blockquote>Eigentlich sehr geschickt. Man kann Rainer kaum ein Berufsverbot aussprechen oder ihn in die Klapse stecken, aber die gewerbsm\u00e4\u00dfige Nutzung des ASB8 f\u00fcr seine Youtubet\u00e4tigkeit zu untersagen zb aufgrund baurechtlicher Vorschriften (genehmigungspflichtige gewerbliche Nutzung in rainem Wohngebiet die die Anwohner beeintr\u00e4chtigt) geht halt unter Umst\u00e4nden schon. Wie wahrscheinlich es ist, dass Rainer im Stande ist eine Gewerbeimmobilie f\u00fcr seine T\u00e4tigkeit anzuwerben wissen wir genausogut wie die Nachbarsgemeinschaft."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:09:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Dann gehts halt demn\u00e4chst zu Altgewerbegebiet 8 ele"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:10:19+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "w\u00fcrde ihm eine Gewerbeimmobilie direkt neben einer Moschee anmieten, einfach for the lulz"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:10:29+02:00",
        "username": "Metamorphidiot",
        "text": "<blockquote>Eigentlich sehr geschickt. Man kann Rainer kaum ein Berufsverbot aussprechen oder ihn in die Klapse stecken, aber die gewerbsm\u00e4\u00dfige Nutzung des ASB8 f\u00fcr seine Youtubet\u00e4tigkeit zu untersagen zb aufgrund baurechtlicher Vorschriften (genehmigungspflichtige gewerbliche Nutzung in rainem Wohngebiet die die Anwohner beeintr\u00e4chtigt) geht halt unter Umst\u00e4nden schon. Wie wahrscheinlich es ist, dass Rainer im Stande ist eine Gewerbeimmobilie f\u00fcr seine T\u00e4tigkeit anzuwerben wissen wir genausogut wie die Nachbarsgemeinschaft. <br><\/blockquote>W\u00e4re wundervoll. Der n\u00e4chste Posderverkauf so auch kommen wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:12:56+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "Heute Morgen auf B5, kurz nach 8: Polizei regelt Dorf wegen Youtuber ab, USK wird von einem Fu\u00dfballspiel abgezogen und zur Verst\u00e4rkung hinzugezogen - der Youtuber Drachenlord beleidigt in seinen Videos seine Zuschauer, hei\u00dft P\u00e4dophilie gut und t\u00e4tigt politische Aussagen. Seine Kritiker protestierten gestern in Altschauerberg.<br><br><br>leeeeeeel"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:14:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Irgendwann werden 39\/40 Menschen Altschauerberg verlassen haben um wo anders ein neues Leben zu beginnen. <br>Nur in einem Haus des heruntergekommenen Geisterdorfes brennt dann noch Licht (sofern der Prepaid Strom bezahlt wurde)."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:15:15+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Naja, auch wenn der Lard keine Scheisse mehr ins Internet rotzen k\u00f6nnte, w\u00fcrden die Leute weiter hinfahren, um an Futich zu gelangen. Solange Rainer dort wohnt, haben die Emskirchener keine Ruhe."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:16:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wem ist denn mit dem Gewerbegebiet geholfen? Das Kultobjekt ist der ASB8, und solange Raine Wingel darin haust, werden auch die Pilger dorthin str\u00f6men und Unfrieden im Dorf stiften.<br><br>Das Ziel muss doch sein, den Mettsack aus dem Sch\u00fcrerbunker zu werfen, das Anwesen dem Erdboden gleich zu machen und die Erde zu salzen. Vorher wird da leider keine Ruhe in dem armen Dorf einkehren."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:19:39+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/netzwelt\/drachenlord-wenn-online-mobbing-real-wird%2CR1GlF4e\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/netzwelt\/drachenlord-wenn-online-mobbing-real-wird,R1GlF4e<\/a> [br.de]<br><br>Kleine Werbung f\u00fcr Lachschon.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:19:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/live.daserste.de\/\">https:\/\/live.daserste.de\/<\/a> [live.daserste.de]<br><br>DL Thema bei Brisant, ca. 5 min zur\u00fcckspulen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:20:04+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Halo, hier schreibt Daemon, ich bin ein alter Freund von Rainer. Lasd ihn bitte. Er ist nicht so wie ihr dengt. Wirklich. Danke. BYE"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:21:58+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Morgen wird eine Z\u00e4sur im Drachengame, egal ob die Hater bis an die Schanze kommen oder nicht. Ein paar hundert Leute werden schon kommen und zahlreichen Ordnungswidrigkeiten und m\u00f6glicherweise Straftaten begehen und den Ort ruhelos machen.<br>Sp\u00e4testens dann wird der Druck auf die Lokalpolitik steigen und der B\u00fcrgermeister muss reagieren. <br>Was er als B\u00fcrgermeister mache kann wei\u00df ich nicht, aber irgendwas wird geschehen.<br><br>Morgen Staffelfinale.<br><\/blockquote>kleines zitat"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:22:04+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>RTL Bericht - Wenigstens sagen sie, dass das Schanzenfest hausgemacht ist<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qz7Qpl-R028<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>Jawohl!<br><br>Jetzt hat RTL Notiz genommen. <br><br>Drache bald bei RTL so auch kommen wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:22:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Oh mann, das Ende des Beitrages <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Das ist so geil, wie der Wind in eine ganz andere Richtung bl\u00e4st als ich erwartet h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:22:52+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Alter der Bericht in Brisant gerade in der ARD&#8230;.lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:24:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Bidde kann den mal jemand wo hochladen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:25:51+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Alter der Bericht in Brisant gerade in der ARD&#8230;.lel<br><\/blockquote>&ldquo;wohl aufgrund seines Aussehens erntet der 29 J\u00e4hrige aber Spott und H\u00e4me im Internet&rdquo;<br><br>wenn RTL objektiver berichtet als die L\u00fcckenpresse&#8230;. Deutschland verrecke"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:29:39+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Mit Schwert in der ARD. Reiner hat es geschafft.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qymHChW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:29:57+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "&ldquo;der oger vong emskirchen&rdquo;<br>&#8230;&ldquo;kenner der szene&rdquo;&#8230; zeigen einen ard &ldquo;netzexperten&rdquo;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:33:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180821\/UH5qOIUB.PNG\"><br><br>und au\u00dferdem<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlIh8u9WwAA8fh1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:36:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Haidet ihr Reiner auch vermutlich aufgrund seines Aussehens?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:36:54+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "&ldquo;wohl auf Grund des Aussehens&rdquo;<br><br>Und daf\u00fcr darf ich Zwangsgeb\u00fchren abdr\u00fccken topkeklel."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:39:27+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Immerhin mit dem letzten Satz dem Oger noch eine mitgegeben.<br><br>\/e: sry f\u00fcr doppel pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:39:58+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nM2KJxS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:41:17+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "ARD Verst\u00e4ndnis also:<br>- Rainer W redet im Internet \u00fcber Rockmusik und Spiele<br>- Wird nur aufgrund seines Aussehens gemobbt<br>- Seine Nerven lagen blank, darum die von ihm gezeigten \u00c4u\u00dferungen<br>- H\u00f6chstwahrscheinlich alles vom ihm so kalkuliert um damit Geld zu verdienen.<br><br>Mal wieder gute Recherche bei den \u00f6ffentlich rechtlichen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:43:11+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Es wird \u00fcberhaupt NIX passieren in dem Kaff.<br>Ja liebes Kuhkaff, f\u00e4llt euch ja fr\u00fch ein evtl. mal was gegen dem Rudi sein Bub zu unternehmen. Es kommt ja auch erst seit gestern Besuch vorbei oder br\u00fcllt der Golem rum bis die Stimme bricht, so wie\u00b4s der Papa vorgelebt hat damals.<br><br>&ldquo;Die Dorfgemeinschaft wendet sich an die Politik&rdquo; ja sehr witzig, haben so 10 Schweinehirten 1 Brief geschrieben. Hui das wird was bringen. Ja dann schreiben die sicherlich einen Brief an den Rainer den er LESEN soll. Ja das wird alles \u00e4ndern, real, physisch.<br><br>Der Oger verst\u00f6\u00dft gegen exakt 0 Gesetze und so wird die Scheisse weiterlaufen. Rainer kann nicht aufh\u00f6ren wegen Koouln und verbieten kann es ihm niemand. Also gehts ewig weiter.<br><br>Ja ich bin newfaq und geh\u00f6re aufn Bock gespannt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:45:35+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "ASB 8 ist halt sowas wie Hitlers Geburtshaus. Ist egal ob der Kerl da noch lebt oder nicht. Hilft nur abrei\u00dfen und Parkplatz hinbauen damit keiner mehr kommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:46:27+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Medienbr\u00fcfung wird inizialisierd. \u00d6HHHH \u00dcHHHH Schei\u00dfe die Lacher ham unendlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:47:10+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=H5XA2NlaIUI\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=H5XA2NlaIUI<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Typ bei 00:27 Beste"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:48:26+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Der Oger verst\u00f6\u00dft gegen exakt 0 Gesetze und so wird die Scheisse weiterlaufen. Rainer kann nicht aufh\u00f6ren wegen Koouln und verbieten kann es ihm niemand. Also gehts ewig weiter.<br><br><\/blockquote>Ja, bis auf Steuerhinterziehung, MEINEID und L\u00dcGEN"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:48:40+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Meddl Loide."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:49:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ohman, wie sich hier \u00fcberdie Berichterstattung echauffiert wird. Als es das erste mal ein Bericht \u00fcber Killerspiele im \u00d6R gab seid ihr wahrscheinlich auch Rot angelaufen vor Wut und habt euer Mimimiins Netz gerotzt oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:50:21+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Sein neues LP Fable 2 Classic Part 35 ist richtig geil. G\u00f6nnt euch! Nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:51:16+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Oger verst\u00f6\u00dft gegen exakt 0 Gesetze und so wird die Scheisse weiterlaufen. Rainer kann nicht aufh\u00f6ren wegen Koouln und verbieten kann es ihm niemand. Also gehts ewig weiter.<br><br><\/blockquote>Ja, bis auf Steuerhinterziehung, MEINEID und L\u00dcGEN<br><\/blockquote>Genau, wo auch soviel bisher passiert ist deswegen und so auch kommen kann und wird und jeder exakt wei\u00df was Sache ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:51:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das wackelnde Schild im RTL Beitrag <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Fuck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:52:08+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide.<br><\/blockquote>Meddl zur\u00fcck LagneseGesicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:53:45+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "<blockquote>ASB 8 ist halt sowas wie Hitlers Geburtshaus. Ist egal ob der Kerl da noch lebt oder nicht. Hilft nur abrei\u00dfen und Parkplatz hinbauen damit keiner mehr kommt.<br><\/blockquote>Ja, dumm nur das Hitlers Geburtshaus noch steht und dass das mit dem Parkplatz beim F\u00fchrerbunker war."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:54:35+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "Winkl .R heute Abend in der Tagesschau y\/n?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:55:31+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "Will keiner \u00fcber Rainers laufende verfahren diskutieren?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:56:37+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "hat nur noch string-emil gefehlt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:57:16+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Das wackelnde Schild im RTL Beitrag <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Fuck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>meddl loide<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/2ga8qhmyeod.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:57:29+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "#DankeMerkel-Schreie&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:59:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das Schild sagt hallo zu seinen Fans"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:59:23+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Nachlesen hat sich gelohnt. Musste gut schnaufen bei der Vorstellung vom Rainer im Gewerbegebiet. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T17:59:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das Nsb Schild benutzen. RTL auch lvl 0 oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:00:27+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Das Schanzenfest hat so viel Wirbel gemacht, dass das wirklich das Ende f\u00fcr Rainer sein k\u00f6nnte. Der Druck auf ihn k\u00f6nnte gr\u00f6\u00dfer nicht mehr sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:05:24+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Was Dennis the Menace dazu sagt? xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:06:40+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Das Schild gl\u00fcht<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VxRPSzzCOvI&amp;feature=youtu.be&amp;t=168\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VxRPSzzCOvI&amp;feature=youtu.be&amp;t=168<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:08:11+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Das Nsb Schild benutzen. RTL auch lvl 0 oder<br><\/blockquote>Das ASB Schild ist gestohlen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:11:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Bist dud er Schildminister oder was"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:11:52+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>ARD Verst\u00e4ndnis also:<br>- Rainer W redet im Internet \u00fcber Rockmusik und Spiele<br>- Wird nur aufgrund seines Aussehens gemobbt<br>- Seine Nerven lagen blank, darum die von ihm gezeigten \u00c4u\u00dferungen<br>- H\u00f6chstwahrscheinlich alles vom ihm so kalkuliert um damit Geld zu verdienen.<br><br>Mal wieder gute Recherche bei den \u00f6ffentlich rechtlichen.<br><\/blockquote>Mein Puls direkt wieder auf 180 wenn ich das lese. K\u00f6nnen diese verfickten \u00d6ffentlichen nicht EINMAL wenigstens versuchen ihre Neutralit\u00e4t zu wahren?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:12:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Genau, BB hat recht, und Counter-Strike macht mich noch lange nicht zum Serienm\u00f6rder!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:12:34+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Winkl .R heute Abend in der Tagesschau y\/n?<br><\/blockquote>Mit Live Kommentar von DrOll, wahlweise auch eine seiner WoT's, vorgelesen von tts Michael."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:12:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das Nsb Schild benutzen. RTL auch lvl 0 oder<br><\/blockquote>Das ASB Schild ist gestohlen<br><\/blockquote>Schilderdiebstahlsbruefung wurde inizialisird<br>NEIN<br>DOCH \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH HHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:19:39+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Frage an die Organisatoren: Werden die Einlasskontrollen beim n\u00e4chsten Schanzenfest wieder so streng sein?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:21:39+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Frage an die Organisatoren: Werden die Einlasskontrollen beim n\u00e4chsten Schanzenfest wieder so streng sein?<br><\/blockquote>Der Rainer hat heute noch gesagt, dass es Konsgwenzen f\u00fcr die Haider haben wird. Also wird n\u00e4chstes Jahr das SEK mit dabei sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:23:13+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/WoVXXm0Zl28\">https:\/\/youtu.be\/WoVXXm0Zl28<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:24:17+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Frage an die Organisatoren: Werden die Einlasskontrollen beim n\u00e4chsten Schanzenfest wieder so streng sein?<br><\/blockquote>Der Rainer hat heute noch gesagt, dass es Konsgwenzen f\u00fcr die Haider haben wird. Also wird n\u00e4chstes Jahr das SEK mit dabei sein. <br><\/blockquote>Du meinst n\u00e4chsten Monat."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:25:37+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Frage an die Organisatoren: Werden die Einlasskontrollen beim n\u00e4chsten Schanzenfest wieder so streng sein?<br><\/blockquote>Der Rainer hat heute noch gesagt, dass es Konsgwenzen f\u00fcr die Haider haben wird. Also wird n\u00e4chstes Jahr das SEK mit dabei sein. <br><\/blockquote>Du meinst n\u00e4chsten Monat.<br><\/blockquote>N\u00e4chstes Wochenende (Emskirchener K\u00e4rwa)"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:29:15+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Was Dennis the Menace dazu sagt? xD<br><\/blockquote>Scheitert im Moment noch an der Relevanzpr\u00fcfung.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlIugT4X4AIeBG3.jpg:small\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:31:31+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Qu4rkey war auch am Start<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/VxRPSzzCOvI?t=155\">https:\/\/youtu.be\/VxRPSzzCOvI?t=155<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:31:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Dennis weiss es nat\u00fcrlich am besten was die Anwohner so treiben oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:31:39+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ob am 24. die Kerwa stattfindet? W\u00e4re ein schlechter Zeitpunkt die Schanze zu besuchen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:33:28+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Hallo Sven Knobloch. Warum so l\u00f6schend?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:34:45+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "mowl jetzt. lasst s.k. in ruhe"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:37:00+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Hotelzimmer rings um die K\u00e4rwa Emskirchne inzwischen wohl wirklich ausverkauft. Ele ulu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:38:05+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>ARD Verst\u00e4ndnis also:<br>- Rainer W redet im Internet \u00fcber Rockmusik und Spiele<br>- Wird nur aufgrund seines Aussehens gemobbt<br>- Seine Nerven lagen blank, darum die von ihm gezeigten \u00c4u\u00dferungen<br>- H\u00f6chstwahrscheinlich alles vom ihm so kalkuliert um damit Geld zu verdienen.<br><br>Mal wieder gute Recherche bei den \u00f6ffentlich rechtlichen.<br><\/blockquote>Mein Puls direkt wieder auf 180 wenn ich das lese. K\u00f6nnen diese verfickten \u00d6ffentlichen nicht EINMAL wenigstens versuchen ihre Neutralit\u00e4t zu wahren?<br><\/blockquote>Refugeegewalttaten so gut es geht vertuschen und wenn mal was erw\u00e4hnt werden muss, aber auf jeden Fall maximal herunterspielen.<br><br>Aber dann bei einem relativ unbedeutenden Youtuber und einem einmaligen Event Gewissensbisse bekommen und ehrlich sein. <br><br>Merkste was?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:40:56+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Lel, wie der Sven seinen Leak einfach auf Twitter versucht zu \u00fcbergehen.<br><br>Wohl an der eigenen Relevanz zu grunde geggangen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:40:56+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>alt-right jetzt sehr angespannt<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:47:30+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/affenkeksh0irr.jpg\"><br>Lel, Datenschutzrecht."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:48:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Kirchweih-Bericht von letzten Jahr:<br><br><i>An den ausgedehnten D\u00e4mmerschoppen mit der Kapelle &ldquo;Blech Blasn&rdquo; zum Kirchweihauftakt l\u00e4dt der CSU-Ortsverband zum traditionellen Fr\u00fchschoppen &ldquo;mit dem gewissen Etwas&rdquo; am Samstag, 26. August, um 10 Uhr bei Gino im Gasthaus &ldquo;Cuore Rosso&rdquo; ein, bei dem &ldquo;Andy O.&rdquo; f\u00fcr die musikalische Unterhaltung sorgt. Der TSV Emskirchen erhofft sich ab 15 Uhr beim Kirchweihspiel im Waldstation eine stattliche Zuschauerkulisse und die Sch\u00fctzengesellschaft viele Teilnehmer beim B\u00fcrgerschie\u00dfen. Mit &ldquo;Volldampf&rdquo; (der Name der Band ist Programm) geht es durch die zweite Kirchweihnacht im Festzelt.<\/i><br><br>Hoffe auch dieses Jahr auf das gewisse Etwas und Volldampf."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:50:19+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>mowl jetzt. lasst s.k. in ruhe<br><\/blockquote>Hallo wer bist du eigentlich?<br>Du sagst 5, 7 quatsch 10 jahre lang nix und jetzt gehst du ab wie shmitts kadse.<br><br>Danke f\u00fcr die Freundschaftseinladung"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:50:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Dieser Sven Knobloch ist doch ein Affenkeks"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:51:49+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer k\u00fcndigt gerade an, dass er nur noch Gaming und Younow machen wird. Gel\u00f6scht wird aber nichts.<br>Fazit: Hurensohn<br><br>Edit: &ldquo;F\u00fcr wie lange:F\u00fcr die n\u00e4chsten Monate&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:54:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "sagt halt das er streamt ihr nutten<br><a href=\"https:\/\/drch.gq\/\">https:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:55:35+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Rainer k\u00fcndigt gerade an, dass er nur noch Gaming und Younow machen wird. Gel\u00f6scht wird aber nichts.<br>Fazit: Hurensohn<br><br>Edit: &ldquo;F\u00fcr wie lange:F\u00fcr die n\u00e4chsten Monate&rdquo;<br><\/blockquote>Und in 2 Monaten kommt dann wieder:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/WoVXXm0Zl28\">https:\/\/youtu.be\/WoVXXm0Zl28<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:55:58+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "kleine LP Kanal Sperrung wann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:56:37+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wieso kann er die Alexa wieder benutzen?<br>Gibt er einfach keinen Fick mehr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T18:58:16+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Wird da wieder geschwitzt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:00:18+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Jetz m\u00fcssen wir nur gucken, dass wir die wahre Identit\u00e4t von Dalucas kl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:03:20+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Ganz sch\u00f6n glasige Augen hatter, der Ruiner."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:03:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Qu4rkey war auch am Start<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/VxRPSzzCOvI?t=155\">https:\/\/youtu.be\/VxRPSzzCOvI?t=155<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Waere gerne. Aber mit dem BW Shirt wuerd ich nicht rumlaufen lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:04:08+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>sagt halt das er streamt ihr nutten<br><a href=\"https:\/\/drch.gq\/\">https:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><\/blockquote>Augen heftig am schwietzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:04:27+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Vergesst bitte umgehend meine Annahme bzgl. der Abnahme bei Rainer. Es muss letztens einfach eine optische T\u00e4uschung gewesen sein. KOK."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:05:05+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Und die Stimme bricht auch beim sprechen&#8230; Kurz vorm auslaufen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:06:22+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wen interessieren denn noch die Fideos vom Dicken?Die sind nicht mehr TRVE nur noch fakeschei\u00dfe hat er produziert bei der er dachte, dass er die haider durchschaut hat und genau das liefert um mehr zuschauer zu bekommen, wie bei den letzten &ldquo;Drachenlords&rdquo; die aber einfach nur schei\u00dfe und feek sind. Die alten Drachenlord videos sind krasiger weil er da seine wahre Seite gezeigt hat, wenn man die heute sehen will, muss man eh die scriems schauen und hoffen ein apfle fliegt durchs fenster."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:06:25+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Also wenn Rainer nur noch YN und LPs macht h\u00f6rt das mit den Dorfbesuchen ganz bestimmt auf."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:10:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "So, Moll Musik aufgelegt, gleich wird hemmungslos geschwietzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:12:52+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "&ldquo;Wisst ihr was ironisch ist, mich belasted das vermutlich viel mehr als euch&rdquo;<br><br>Utopischer Fettsack ist utopisch."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:13:28+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "ES WIRD ANGEK\u00dcNDIGT."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:14:46+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Also wenn Rainer nur noch YN und LPs macht h\u00f6rt das mit den Dorfbesuchen ganz bestimmt auf.<br><\/blockquote>Aber wenigstens kann er seinen Nachbarn jetzt erz\u00e4hlen, dass er etzad schon a mol Konsigwenzen gezogen hat und gar kein Yudub mehr macht."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:15:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "wir sind wieder bei &ldquo;nurnoch younow und gaming&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> game wiederholt sich, aber die schleifen werden abstruser"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:15:14+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Ja&#8230;wie immer halt. Hauptkanal, Zweitkanal, Drittkanal wird deaktiviert von ihm (f\u00fcrs erste). Gaming-Channel bleibt.<br><br>Miep."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:16:38+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Hahaha, so unfassbar&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:18:02+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "War doch vorher auch nur noch Gaming und Younow&#8230; was f\u00fcr ein Dreckssack."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:19:44+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Mal Radio Energy fragen ob die Rainer jedes Wochenende ab 22 Uhr eine Meddlstunde einrichtne k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:20:13+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "kann mir jemand mit hohen IQ in YT strikes erkl\u00e4ren warum der LP noch nicht gesperrt ist??"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:20:27+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Gut. Game l\u00e4uft genau so weiter wie vorher. <br><br>Was gelernt? N\u00f6."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:21:41+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Weil die da unten in Ober\u00f6sterreich einfach alle im Schrank pennen&#8230;<br><\/blockquote>Du k\u00f6nntest jetzt auch langsam mal aufh\u00f6ren mit deiner Arschkriecherei. Was bringt dir das?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7yfJVZT.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oRoDKvg.png\"><br><br>Bringst ja noch nicht mal irgendwelche interessanten Fragen oder Anspielungen. Ist das das fresh Mett, das du angek\u00fcndigt hast?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:23:53+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Das Lippenbekenntnis seine Kan\u00e4le zu l\u00f6schen h\u00e4tte vielleicht 2014 noch Erfolg gehabt, aber selbst jetzt redet dieser sture Kasper nicht mal von l\u00f6schen, sondern blo\u00df deaktivieren, aber f\u00fcr sein Merch kann man ja noch immer darauf zugreifen und Younow bleibt und \u00fcberhaupt und sowieso.<br><br>Ist der Typ echt so d\u00e4mlich dass er glaubt mit diesen &ldquo;Kompromissen&rdquo; \u00e4ndert sich etwas zu seinen Gunsten? lel<br><br>Er wird keine Ruhe haben bis er sich nicht komplett aus dem Internet zur\u00fcck gezogen hat&#8230;.und selbst das ist fraglich.<br><br>Und wie diese Teigbatzen von deaktiviert redet, als ob er sich selber daf\u00fcr entschieden h\u00e4tte. Jeder der den Suppengmubo auch nur ein paar Tage verfolgt wei\u00df dass sein kompletter Selbstwert sich aus seinen Abos speist. Das wird also eher an den Strikes liegen, denn daran dass er Einsicht zeigt, oder \u00fcberhaupt zu so etwas wie Einsicht f\u00e4hig ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:25:21+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ist der Hate eigentlich weniger geworden? Frage f\u00fcr einen diken Froind."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:25:59+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>kann mir jemand mit hohen IQ in YT strikes erkl\u00e4ren warum der LP noch nicht gesperrt ist??<br><\/blockquote>Let's Play Videos werden Allgemeinhin als gesch\u00fctzt von Fair Use angesehen, au\u00dferdem vermeiden es sehr viele Publisher inzwischen, dagegen vorzugehen, weil das in der Vergangenheit schon h\u00e4ufiger mal zu sehr schlechter Publicity gef\u00fchrt hat. Ausnahme ist da insbesondere Nintendon't, die schon bei kleinsten Videoausschnitten daf\u00fcr sorgen, dass sie an den Werbeeinnahmen verdienen, gestriked wird da aber eigentlich auch nicht mehr. <br><br>Genauso kann man eigentlich - je nachdem, wie das jeweilige Werk eingebunden wird, nicht wegen einem Reaction-Video gestriked werden, Rainer ist aber zu doof Beschwerde einzulegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:26:43+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ob es am 24. wieder eine Hass-Demo gibt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:28:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/qShxiMSl6rI\">https:\/\/youtu.be\/qShxiMSl6rI<\/a> [youtu.be]<br><br>Fanganwa damit an&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:29:35+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><blockquote>kann mir jemand mit hohen IQ in YT strikes erkl\u00e4ren warum der LP noch nicht gesperrt ist??<br><\/blockquote>Let's Play Videos werden Allgemeinhin als gesch\u00fctzt von Fair Use angesehen, au\u00dferdem vermeiden es sehr viele Publisher inzwischen, dagegen vorzugehen, weil das in der Vergangenheit schon h\u00e4ufiger mal zu sehr schlechter Publicity gef\u00fchrt hat. Ausnahme ist da insbesondere Nintendon't, die schon bei kleinsten Videoausschnitten daf\u00fcr sorgen, dass sie an den Werbeeinnahmen verdienen, gestriked wird da aber eigentlich auch nicht mehr. <br><br>Genauso kann man eigentlich - je nachdem, wie das jeweilige Werk eingebunden wird, nicht wegen einem Reaction-Video gestriked werden, Rainer ist aber zu doof Beschwerde einzulegen. <br><\/blockquote>Theoretisch ist das aber alles egal. Wenn er durch Strikes von den YouTubes ausgeschlossen wird, f\u00e4llt das auf alle seine Kan\u00e4le zur\u00fcck und er ist runter von YT. Mit den Strikes dauert es aber einfach ne Weile."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:30:35+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Ich werde niemals verstehen, wieso Rainer - komme was wolle - seinen Gaminkanal immer offen l\u00e4sst. Werde ich nie verstehen. Niemals."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:30:42+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Kann mir niemand erz\u00e4hlen, dass er von sich aus auf die Idee kam, den Hauptkanal erst einmal ruhen zu lassen. Irgendwer, ich wei\u00df net wer, Herr M\u00fcller, ein Provinzpolitiker, die Nachbarn oder sonstwer haben ihn wohl dazu gen\u00f6tigt f\u00fcrs erste, weil sie schlichtweg den Unterschied zwischen YouTube\/Younow nicht kennen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:30:55+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/qweppctk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:31:11+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33623076mp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:31:49+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Aber ansonsten ist alles was er tut v\u00f6llig logisch und stringent, ja?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:33:30+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "<blockquote><blockquote>Weil die da unten in Ober\u00f6sterreich einfach alle im Schrank pennen&#8230;<br><\/blockquote>Du k\u00f6nntest jetzt auch langsam mal aufh\u00f6ren mit deiner Arschkriecherei. Was bringt dir das?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7yfJVZT.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oRoDKvg.png\"><br><br>Bringst ja noch nicht mal irgendwelche interessanten Fragen oder Anspielungen. Ist das das fresh Mett, das du angek\u00fcndigt hast?<br><\/blockquote>Wegen mir hat er \u00fcberhaupt erst davon angefangen, wegen der Deaktivierung was zu sagen. Ausserdem wirds hilfreich einen LS-Moderator in seinem Stream zu haben, denk halt mal um die Ecke du Klassenkamerad von Rainer.<br><br>Btw: kakashi ist kein Drachi, auch wenn du Otten das denkst"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:36:16+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "der hate wird erst weniger wenn er seinen h\u00f6hepunkt erreicht hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:37:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Aber ansonsten ist alles was er tut v\u00f6llig logisch und stringent, ja?<br><\/blockquote>manchmal wirken seine Taten auch etwas destringiert.<br><br><br>Donkanalratte benutze meinen Namen nie wieder als beleidigung!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:37:18+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Ist Kakashi einer dieser Darmparasiten aus Hentais?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:37:55+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Wegen mir hat er \u00fcberhaupt erst davon angefangen, wegen der Deaktivierung was zu sagen. Ausserdem wirds hilfreich einen LS-Moderator in seinem Stream zu haben, denk halt mal um die Ecke du Klassenkamerad von Rainer.<br><br>Btw: kakashi ist kein Drachi, auch wenn du Otten das denkst<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich einfach so sehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:38:06+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "<blockquote><br><\/blockquote>L\u00f6sch dich bitte.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:39:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "wer dem drachen \u00fcber monate hinweg die poperze leckt und ihm abogeb\u00fchren + ein paar tausend barren in den rachen wirft ist ein drachi, fertig"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:39:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Weiss nicht ob der Beitrag schon hier war, aber da ist endlich mal richtig feines Ogergebr\u00fcll mt drin:<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a\">https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a<\/a> [br.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:40:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wurde der affencracker nun schon in real a weng ge\u00e4rgert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:40:14+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>kann mir jemand mit hohen IQ in YT strikes erkl\u00e4ren warum der LP noch nicht gesperrt ist??<br><\/blockquote>&#8230;&#8230;.. <br><\/blockquote>Theoretisch ist das aber alles egal. Wenn er durch Strikes von den YouTubes ausgeschlossen wird, f\u00e4llt das auf alle seine Kan\u00e4le zur\u00fcck und er ist runter von YT. Mit den Strikes dauert es aber einfach ne Weile.<br><\/blockquote>Genau deswegen meine Frage. Wenn die strikes durchgehen und sein Hauptacc gesperrt ist, trifft das doch fr\u00fcher oder sp\u00e4ter auch seinen LP Kanal oder? W\u00e4re halt megaowsom"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:40:39+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wer dem Fetten die Poperze leckt um die Drachis zu unterwandern ist ein Klassenkamerad von Ruiner, nicht andersrum. L\u00f6sch dich Don Kanaille."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:41:22+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "<blockquote>wer dem drachen \u00fcber monate hinweg die poperze leckt und ihm abogeb\u00fchren + ein paar tausend barren in den rachen wirft ist ein drachi, fertig<br><\/blockquote>Komm ma raus aus deinem Suppenteller&#8230; Kaschber<br><br>Poison ist btw. auch kein Drachi ^^"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:42:11+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "damals warens die fans, heute sinds die hater<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LfI3lw7vZ5Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LfI3lw7vZ5Y<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:42:14+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Endlich wieder pelten"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:44:07+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Die Barren flie\u00dfen, l\u00e4uft beim Diken, den juckt eh nix mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:45:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<b>Jeder der dem fetten Wackelpudding ein Abo\/Feekabo da l\u00e4sst ist ein Drachi<\/b><br>So bled kamma n\u00e4mlich ned sei aller. Niederste Kreaturen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:46:56+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Weiss nicht ob der Beitrag schon hier war, aber da ist endlich mal richtig feines Ogergebr\u00fcll mt drin:<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a\">https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>Ich r\u00fccke hier mit nem St\u00e4nder tats\u00e4chlich. Bester Fernsehbeitrag bisher."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:47:42+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Weiss nicht ob der Beitrag schon hier war, aber da ist endlich mal richtig feines Ogergebr\u00fcll mt drin:<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a\">https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>Das ist ja gro\u00dfartig."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:49:24+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "bei 00:40 ist das doch der polizist, der ihm damals beim feuerwehreinsatz die leviten gelesen hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:51:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><blockquote>wer dem drachen \u00fcber monate hinweg die poperze leckt und ihm abogeb\u00fchren + ein paar tausend barren in den rachen wirft ist ein drachi, fertig<br><\/blockquote>Komm ma raus aus deinem Suppenteller&#8230; Kaschber<br><br>Poison ist btw. auch kein Drachi ^^<br><\/blockquote>dieser kackaschi ist ein drachi.<br><br>poison ist ein drachi.<br><br>du bist ein drachi."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:51:14+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Alle sind es. Die Haider, die Nachbarn, LS, die Polizei, das Landsratsamt. Nur Rainer ist unbesiegt, br\u00fcllt weiter und bekommt weiter flei\u00dfig die barrne in den Pobbes geschmiert.<br><br>Hatter's geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:51:30+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Der BR-Beitrag ist pures Gold. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Sieh mal du dummer Leiffelssohn: so geht das. Du Missgeburt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:51:33+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Ich k\u00fcsse die Augen der BR Beitragsersteller."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:51:49+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Endlich ist auch bei den \u00d6ffentlich-L\u00e4cherlichen ansatzweise angekommen, dass Rainer der T\u00e4ter und nicht das Opfer ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:52:26+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>kann mir jemand mit hohen IQ in YT strikes erkl\u00e4ren warum der LP noch nicht gesperrt ist??<br><\/blockquote>&#8230;&#8230;.. <br><\/blockquote>Theoretisch ist das aber alles egal. Wenn er durch Strikes von den YouTubes ausgeschlossen wird, f\u00e4llt das auf alle seine Kan\u00e4le zur\u00fcck und er ist runter von YT. Mit den Strikes dauert es aber einfach ne Weile.<br><\/blockquote>Genau deswegen meine Frage. Wenn die strikes durchgehen und sein Hauptacc gesperrt ist, trifft das doch fr\u00fcher oder sp\u00e4ter auch seinen LP Kanal oder? W\u00e4re halt megaowsom<br><\/blockquote>Sollte eigentlich so passieren, ja."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:52:56+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "<blockquote>Weiss nicht ob der Beitrag schon hier war, aber da ist endlich mal richtig feines Ogergebr\u00fcll mt drin:<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a\">https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>Typ im Anzug \u00fcber die Haider - &ldquo;Wer Menschen beleidigt, bedroht, volksverhetzende Inhalte ins Netz stellt, der muss damit rechnen genauso ermittelt und bestraft zu werden wie wenn er Beleidigungen, Bedrohungen ans schwarze Brett im echten Leben heften w\u00fcrde.&rdquo;<br><br>volksverhetzende Inhalte<br><br>VOLKSVERHETZEND<br><br><br>Das war entweder der subtilste Fettenwitz aller Zeiten, oder Thomas G (kein Punkt aus Mangel an Respekt) ist ein utopischer Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:53:06+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Toll wie der der Clip damit endet, wie er die Schuld f\u00fcr die Eskalationen den Nachbarn anheftet. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:53:34+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Sollte eigentlich so passieren, ja.<br><\/blockquote>Kann er dann noch einen neuen Account er\u00f6ffnen oder ist er pers\u00f6nlich gesperrt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:55:03+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2gaikh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:55:14+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Weiss nicht ob der Beitrag schon hier war, aber da ist endlich mal richtig feines Ogergebr\u00fcll mt drin:<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a\">https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>Das ist doch Frau Popp im Interview"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:55:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Auf welche P\u00e4dophilen Aussagen beziehen sich eigentlich die ganzen Medien?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:55:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na, habter wieder nur Scheisse neigerotzt khabd tats\u00e4chlich?<br><br>Weitermachen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:55:49+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sollte eigentlich so passieren, ja.<br><\/blockquote>Kann er dann noch einen neuen Account er\u00f6ffnen oder ist er pers\u00f6nlich gesperrt <br><\/blockquote>das w\u00e4re meine n\u00e4chste Frage. Kann er nicht einfach ein neues Gmail Konto errichten und basd scho?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:56:55+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "Er verwendet lt. seinen Aussagen schon seinen neuen Router. Wer auch immer ihm den geschickt hat: Hat der Zugang schon was geliefert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:57:08+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Auf welche P\u00e4dophilen Aussagen beziehen sich eigentlich die ganzen Medien?<br><\/blockquote>Gibt net zu alt, nur zu weit, oder so \u00e4hnlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:58:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2gaikh.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> fagg"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:58:39+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Bild.de Startseite. ULU."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:59:12+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote>Auf welche P\u00e4dophilen Aussagen beziehen sich eigentlich die ganzen Medien?<br><\/blockquote>Irgendwas mit &ldquo;Zu jung gibts nicht, nur zu eng.&rdquo;, oder sowas in die Richtung."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T19:59:16+02:00",
        "username": "Frittenfett",
        "text": "<a href=\"https:\/\/focus.de\/9451201\">https:\/\/focus.de\/9451201<\/a> [focus.de]<br><br><blockquote>Wenn jeder ein \u201eHater\u201c ist, der den \u201eDrachenlord\u201c kritisiert, dann geh\u00f6ren inzwischen auch dazu: seine Nachbarn, <b>sein Stromversorger<\/b>, die Bewohner und der B\u00fcrgermeister von Emskirchen. Sie alle sehen eine einfache L\u00f6sung f\u00fcr die sch\u00e4dlichen Umtriebe: \u201eDrachenlord\u201c soll einfach aufh\u00f6ren, Videos zu machen.<br><\/blockquote>Lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:00:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Lel, jetzt verlieren die Medien komplett Ihre Hemmnungen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Leiffels wohl auf das falsche Pferd gesetzt oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:01:11+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0UjRSZH.jpg\"><br><br>Kleiner dopPELT."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:02:09+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Toll wie der der Clip damit endet, wie er die Schuld f\u00fcr die Eskalationen den Nachbarn anheftet. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Haben sie teilweise auch. Wenn die mal von den Schweinen ablassen w\u00fcrden und Rainer die H\u00f6lle hei\u00df gemacht h\u00e4tten, h\u00e4tte er ganz andere Probleme. Aber lieber mit Fressi versorgen weil ja moi is halt dem Rudi sei depperter Bu<br><br>In jedem verfickten Kleingarten gibts Weltkriege weil ein Scheiss Ast 2 cm \u00fcbern Zaun ragt und Rainer keift das Dorf zusammen und ja wayne"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:02:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das Wesen auf dem Bild da hat kein erkennbares Geschlecht mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:03:45+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "gerade kam er bei den RTL2 NEWS, lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:04:13+02:00",
        "username": "KnobbersTV",
        "text": "Im Radio kam gerade auch ein Beitrag \u00fcber den D-Lord, Res\u00fcmee einer Moderatorin war: Wieso l\u00f6scht er sich nicht einfach? Und sie wussten sogar schon, dass er seinen Account deaktiviert hat.<br><br>Fazit: lol<br>Quelle: heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:05:40+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "Focus - Ehrenh\u00e4ider!<br><br><blockquote>Braucht \u201eDrachenlord\u201c Hilfe? Auf jeden Fall. Doch er will sie nicht.<br>&#8230;<br>Er wohnt alleine im heruntergekommenen Haus seiner Familie, verbringt sein Leben mit Essen und Computerspielen und pr\u00e4sentiert sich je nach passender Situation als armes Mobbingopfer oder unbesiegten Einzelk\u00e4mpfer.<br>&#8230;<br>Dennoch kann Rainer W. auf eines nichts verzichten: Aufmerksamkeit. Und die hat er jetzt wieder reichlich.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:06:57+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das wird nicht gut enden f\u00fcr den Lard. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:07:34+02:00",
        "username": "DonKanaille",
        "text": "RTL 2 Beitrag, diesmal auch nicht hochkant<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5B-nsEyf2Jw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5B-nsEyf2Jw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:08:19+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Die Moderatorin sollte sich dringend hier anmelden um ihre bahnbrechende L\u00f6sung zur Diskussion zur stellen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:08:36+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "schnappi kann jz noch 100 mal sagen das ist nicht neues aber DIESE unfuckingfassbare Medienaufmerksamkeit hatte er noch nicht mal im Ansatz.<br>Das ist schon eine ganz andere Hausnummer als die Doku vom Leiffels, der dummen Sau."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:09:03+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "<a href=\"http:\/\/news.rtl2.de\/deutschland\/hass-demo-gegen-youtuber-drachenlord-in-altschauerberg-mittelfranken-polizei-kommt-mit-grossaufgebot\/\">http:\/\/news.rtl2.de\/deutschland\/hass-demo-gegen-youtuber-drachenlord-in-altschauerberg-mittelfranken-polizei-kommt-mit-grossaufgebot\/<\/a> [news.rtl2.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:09:32+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "wann es wohl im ausland ausgestrahlt wird? wird sich trump \u00e4ussern?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:11:22+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Da sacht kein Richter der Welt was."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:11:26+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/92258dc5-670a-4f05-86aicln.png\"><br><br>Kleiner Aufw\u00e4rtstrend."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:11:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Tramp w\u00fcrde einfach eine 5 Meter hohe Mauer um die Schanze bauen, aber ohne T\u00fcren. <br>Problem gel\u00f6st etzala."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:14:19+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Der Tramp w\u00fcrde einfach eine 5 Meter hohe Mauer um die Schanze bauen, aber ohne T\u00fcren. <br>Problem gel\u00f6st etzala.<br><\/blockquote>Als ob der Dreche die bezahlen w\u00fcrde&#8230;geschweige denn k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:14:58+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "hoffentlich kann er den Hype mitnehmen und massig Abos auf Yt generieren.<br><br><br><br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:14:59+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "In Altschauerberg wollnse jetzadla was gegen den Drachenlord machen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:15:55+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wei\u00df nicht ob es schon da war, aber auf Antenne Bayern, Deutschlands gr\u00f6\u00dftem Radiosender, war heut in den Nachrichten auch ein Bericht \u00fcber das Schanzenfest"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:17:36+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Focus - Ehrenh\u00e4ider!<br><br><blockquote>Braucht \u201eDrachenlord\u201c Hilfe? Auf jeden Fall. Doch er will sie nicht.<br>&#8230;<br>Er wohnt alleine im heruntergekommenen Haus seiner Familie, verbringt sein Leben mit Essen und Computerspielen und pr\u00e4sentiert sich je nach passender Situation als armes Mobbingopfer oder unbesiegten Einzelk\u00e4mpfer.<br>&#8230;<br>Dennoch kann Rainer W. auf eines nichts verzichten: Aufmerksamkeit. Und die hat er jetzt wieder reichlich.<br><\/blockquote><\/blockquote>Der Focus Redakteur ist ein Spieler im Game. So viele Kleinigkeiten, auf die er eingeht. Wer von euch war das?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:20:13+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der ASA war auch verlinkt, als kreativer Kopf. Das ist jemand der absolute Ahnung vom Game hatte. Guter Artikel."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:20:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Droll ist bestimmt Focus Redakteur.<br>Er konnte sich den fetten Pfannkuchen gerade so verkneifen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:23:31+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drachenlordyounow-21.x3eic.png\"><br><br>Danke f\u00fcr 50 Barrne"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:26:29+02:00",
        "username": "Obermufti",
        "text": "Kleine Lekt\u00fcre<br><br><a href=\"https:\/\/m.focus.de\/digital\/internet\/randale-in-mittelfranken-hunderte-menschen-belagern-den-youtuber-drachenlord-wer-ist-das-ueberhaupt_id_9451201.html\">https:\/\/m.focus.de\/digital\/internet\/randale-in-mittelfranken-hunderte-menschen-belagern-den-youtuber-drachenlord-wer-ist-das-ueberhaupt_id_9451201.html<\/a> [m.focus.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:27:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "der focus artikel war noch nicht da, danke du hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:28:46+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>&#8230;verdient seinen Lebensunterhalt \u00fcber Live-Streams und hat irgendwann begonnen, an die Besucher an seinem Haus Poster zu verkaufen.<br><\/blockquote>Focus etzadla Haider! <br>Genau so ist es n\u00e4mlich. Rainer ist verfickter Younower und kein YouTube Star."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:30:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Fett werkelt am Mondeo und exl schrottet den neuen borsche.<br><br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlIF0R5X4AAT811.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlIF0R5X4AAT811.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>Just jutub er things"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:31:25+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "geh doch in den exsl thread mit den noch fetteren, ekligeren &amp; d\u00fcmmeren spasten"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:32:30+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Die Relevanz des Themas in den Medien spricht wirklich B\u00e4nde.<br>Ich meine das sind Beitr\u00e4ge mit einer Dauer von 2-3 Minuten. F\u00fcr das Thema wurden anderen Beitr\u00e4ge als weniger wichtig empfunden und gestrichen. <br><br>Teilweise furchtbar recherchiert, aber alleine die Aufmerksamkeit die ASB damit jetzt bekommt ist ph\u00e4nomenal. Und wir haben einen ziemlich deutlichen direkten Einblick in die Stimmung der Nachbarn bekommen. <br><br>Man kann das drehen und wenden wie man will, aber es ist ein weiterer Schritt gewesen, der Rainers Handlungsm\u00f6glichkeiten noch mehr einschr\u00e4nkt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:33:37+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SBQ3dY87ST4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SBQ3dY87ST4<\/a> [youtube.com] Super Video von Adlersson."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:33:42+02:00",
        "username": "DerDong",
        "text": "<blockquote>Fett werkelt am Mondeo und exl schrottet den neuen borsche.<br><br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlIF0R5X4AAT811.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlIF0R5X4AAT811.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>Just jutub er things<br><\/blockquote>Ein alter Cayenne ist auch ne Ranzkarre<br><br>Hauptsache Porsche"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:34:43+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "keine WOT von Droll zum &ldquo;SChanzenfest&rdquo; ?!<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/autorenaffe2i7e64.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:34:58+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Focus soll seinem Auftrag gerecht werden und aktuelle Bilder von Erdbeerchen und eine Reportage \u00fcber den aktuellen Status von Dorian liefern! Und Nacktbilder der rothaarigen Polizistin sollen im Playboy folgen! <br><br>Das w\u00e4ren die ersten Forderungen f\u00fcr eine fundierte Presse! Weitere sind willkommen.<br><br>Oder wie war das mit: &ldquo;Fakten, Fakten und an die Leser denken&rdquo;?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:36:33+02:00",
        "username": "Oger7XL",
        "text": "<blockquote>auf eigens erstellten Websites werden die Aussagen und Aktionen von &ldquo;Drachenlord&rdquo; mit geradezu journalistischer Detailgenauigkeit dokumentiert.<br><\/blockquote>journalistische Detailgenauigkeit, lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:36:44+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<blockquote>keine WOT von Droll zum &ldquo;SChanzenfest&rdquo; ?!<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/autorenaffe2i7e64.jpg\"><br><\/blockquote>kam gestern abend schon"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:40:19+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote>keine WOT von Droll zum &ldquo;SChanzenfest&rdquo; ?!<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/autorenaffe2i7e64.jpg\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj\">https:\/\/pastebin.com\/3SQRNBmj<\/a> [pastebin.com]<br><br>bzw.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FuLUVvCDTPo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FuLUVvCDTPo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:53:29+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich h\u00f6re schon wie Schnappi ausholt&#8230;.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/24z8dm.gif\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>wurde eigentlich schon die gewagte These aufgestellt, dass schnap<b>pi<\/b> = Ma<b>bi<\/b> ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:56:05+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wollt ihr Pissgirlanden mich eigentlich verarschen? Ich war kurz auf dem Klo und jetzt schon wieder 10 neue Seiten?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:58:01+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Germoney wird von Museln unterwandert, aber in den Mainstream Medien wird vom Lard berichtet.<br>Das Land hat offiziell fertig."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:58:31+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Ja WAS erwartest du? Der Drache ist tot!<br><br>Es lebe der Phoenix!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T20:59:50+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33623076mp.jpg\"><br><\/blockquote>Das eigentlich Tragisch an dem Artikel ist, dass offenbar der Gorilla rechts eingeschl\u00e4fert wurde, nicht der links<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:00:59+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Ich glaube der gestrige Tag war ein richtig dickes Staffelfinale. Ab jetzt wird sich f\u00fcr ihn etwas \u00e4ndern weil nicht nur die Nachbarn im ASB sondern auch die ganze Gemeinde die Schnauze voll hat. Da hat sich schon ein Landrat eingeschaltet. Ehrlich gesagt glaube ich nicht dass Reiner noch lange dort wohnen wird weil mittlerweile allen klar ist dass er mit seinen Provokationen und durch die Hater sein Geld verdient. <br><br>Bin mal echt gespannt wie es weiter geht, aber jetzt ist er noch bekannter und die Besuche d\u00fcrften eher noch mehr werden. Lustig ist dass im Grunde genommen RBS an allem Schuld ist weil er der erste mit den Besuchsvideos war und es danach mit den Besuchen immer mehr wurde. Schon lustig das Drachengamen und ich h\u00e4tte nicht gedacht dass es mich nach \u00fcber drei Jahren immer noch unterh\u00e4lt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:01:02+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w3iE9NoFsas\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w3iE9NoFsas<\/a> [youtube.com]<br><br>Parabelritter setzt schanzenfest mit Reichsprogromnacht gleich"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:02:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Lustig ist dass im Grunde genommen RBS an allem Schuld ist weil er der erste mit den Besuchsvideos war und es danach mit den Besuchen immer mehr wurde. <br><\/blockquote>Wieder so ein newfaq, RBS war nicht der erste"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:06:11+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "RBS war der Erste mit Besuchsvideos? L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:06:25+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w3iE9NoFsas\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w3iE9NoFsas<\/a> [youtube.com]<br><br>Parabelritter setzt schanzenfest mit Reichsprogromnacht gleich<br><\/blockquote>Meme<br><br>Interview + Roomtour nach wie vor auf seinem Mainchannel vorhanden. L\u00f6sch dich, Heuchel-Ritter."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:07:31+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ob Herr M\u00fcller retrospektiv bei einer Patrouillenfahrt als erster Besucher gelten kann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:07:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Ich glaube der gestrige Tag war ein richtig dickes Staffelfinale. Ab jetzt wird sich f\u00fcr ihn etwas \u00e4ndern weil nicht nur die Nachbarn im ASB sondern auch die ganze Gemeinde die Schnauze voll hat. Da hat sich schon ein Landrat eingeschaltet. Ehrlich gesagt glaube ich nicht dass Reiner noch lange dort wohnen wird weil mittlerweile allen klar ist dass er mit seinen Provokationen und durch die Hater sein Geld verdient. <br><br>Bin mal echt gespannt wie es weiter geht, aber jetzt ist er noch bekannter und die Besuche d\u00fcrften eher noch mehr werden. Lustig ist dass im Grunde genommen RBS an allem Schuld ist weil er der erste mit den Besuchsvideos war und es danach mit den Besuchen immer mehr wurde. Schon lustig das Drachengamen und ich h\u00e4tte nicht gedacht dass es mich nach \u00fcber drei Jahren immer noch unterh\u00e4lt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Wo soll er denn hin? Auch die Diskussion hatten wir schon. Es ist nahezu unm\u00f6glich jemanden von seinem eigenen Grund und Boden zu vertreiben. Dass Rainer was im Indanedd macht ist nicht genug, um ihn ins Gef\u00e4ngis zu stecken. Und sowas wie eine Art rechtliches Internetverbot halte ich f\u00fcr unrealistisch, welche Rechtsgrundlage soll das haben.<br>Der beste Hebel w\u00e4re die tausendfach aufgezeichnete Ruhest\u00f6rung. Aber wenn die Schauerberger das jahrelang nicht raffen, werden sie es auch jetzt nicht tun."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:08:57+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "parabelritter gibt auch immer sein senf dazu wennn der drachenlord mal wieder in den \u00fcberregionalen medien auftaucht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> richtige missgeburt"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:09:30+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Wo ist der Norweger \u00fcberhaupt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:09:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Wer war denn der Erste mit Besuchsvideos?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:09:55+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Der helle Hypotenusenpirat hat sich echt zu einem Megaspast entwickelt. JewDub Karriere l\u00e4uft wohl nicht so wirklich und versucht verzweifelt mit Lord Bezug ein paar Views zu generieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:10:17+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Sollen einfach durchbekommen das er einen Vormund braucht oder halt in die Lalaburg."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:10:43+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Wer war denn der Erste mit Besuchsvideos?<br><\/blockquote>ich"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:13:43+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Blume. Sylar.Ariella. Das sind die Urhater und absolute Ehrenmenschen. <br><br>Arieller w\u00fcrde jeder gerne mal am Po hochheben."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:13:50+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "W\u00fcrde das Schanzenfest gerne noch einmal ohne Landratsamt und Bullerei sehen. Frage mich wie viele Leute zus\u00e4tzlich gekommen w\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:14:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Blume. Sylar.Ariella. Lars. Das sind die Urhater und absolute Ehrenmenschen. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:16:51+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde das Schanzenfest gerne noch einmal ohne Landratsamt und Bullerei sehen. Frage mich wie viele Leute zus\u00e4tzlich gekommen w\u00e4ren.<br><\/blockquote>Genau so viel und dann w\u00e4re die Schanze wirklich in Flammen aufgegangen und Rainer nicht mehr ein lebender Mensch. Das w\u00e4re derart eskaliert. Da hat der Freistatt Bayern schon was gutes getan. <br><br>Das der Kerl daraus nicht lernt&#8230;das ist wirklich an Dummheit nicht zu \u00fcbertreffen. <br><br>\/Younow geht weiter. Lp geht weiter. so wie vorher auch. Es \u00e4ndert sich nichts, ausser, dass es jetzt wirklich Folgen haben k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:17:09+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was Dennis the Menace dazu sagt? xD<br><\/blockquote>Scheitert im Moment noch an der Relevanzpr\u00fcfung.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlIugT4X4AIeBG3.jpg:small\"><br><br><\/blockquote>er hat auch schon ne Kopie von seinem Presseausweis an die Politik geschickt mit Anhang einem Brief doch bitte endlich einzuschreiten.<br>Passiert ist bisher nichts."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:17:25+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde das Schanzenfest gerne noch einmal ohne Landratsamt und Bullerei sehen. Frage mich wie viele Leute zus\u00e4tzlich gekommen w\u00e4ren.<br><\/blockquote>Hr. M\u00fcller, die Nachbarn, das Leiffels, der B\u00fcrgermeister, Gino&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:18:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Keiner mehr im Dorf mag Rainer und es werden Unterschriften gesammelt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip\">https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip<\/a> [sat1.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:19:51+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>y<br>N\u00e4chstes Wochenende (Emskirchener K\u00e4rwa)<br><\/blockquote><blockquote>Hotelzimmer rings um die K\u00e4rwa Emskirchne inzwischen wohl wirklich ausverkauft. Ele ulu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>of fack, da wirds bestimmt noch mal knallen&#8230; ein USK in 50km Radius, das man abziehen k\u00f6nnte? Vorsehen ist die halbe Miete im Kampf gegen&#8230; ja, gegen was eigentlihc&#8230; dieser kranke Wahnsinn hier! <br>Hallo Enkel, ich war dabei, dein Opi Knatterpo<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:23:34+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Keiner mehr im Dorf mag Rainer und es werden Unterschriften gesammelt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip\">https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip<\/a> [sat1.de]<br><\/blockquote>Und was dann? Kappt man ihm dann die Internet-Leitung. Die Altschauerberger ma wieder dumm wie Stroh."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:23:49+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "K\u00f6nnt ihr euch die G'sichter vorstellen, wenn Cyber\u00e4rchaologen einmal diesen <u>Faden <\/u>finden? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:25:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wollt ihr Pissgirlanden mich eigentlich verarschen? Ich war kurz auf dem Klo und jetzt schon wieder 10 neue Seiten?<br><br><br><\/blockquote>geh mal lieber zum Urologen. Oder ins Glas."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:26:09+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "<blockquote>Keiner mehr im Dorf mag Rainer und es werden Unterschriften gesammelt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip\">https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip<\/a> [sat1.de]<br><\/blockquote>Wieso hei\u00dfen da alle Rainer? Das kann doch nicht sein?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:26:12+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnt ihr euch die G'sichter vorstellen, wenn Cyber\u00e4rchaologen einmal diesen <u>Faden <\/u>finden? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><\/blockquote>7200! Ich war dabei! und 1488. Danke, Schnappi. &lt;3 Bester Moderater."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:26:49+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Rainer Weiskirchen und Rainer Seebauer. Gottverdommich kennen die da in Frankne keine anderen Namen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:27:12+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "&ldquo;Dann kommt doch einfach her&rdquo;. Haben wir schon 2013?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:28:16+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Keiner mehr im Dorf mag Rainer und es werden Unterschriften gesammelt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip\">https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip<\/a> [sat1.de]<br><\/blockquote><br>Wie die Anmoderation wie f\u00fcr geistig langsame gestaltet ist.. sie redet in einem Ton, wie man mit Kindern spricht, was ist denn da los?! Fack und dann die Stimme beim Videobeitrag <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>AXEL! BITTE, ICH BIN BEREIT F\u00dcR ALDEBARAN!!!!<br><br>e lel und ist das Frau Bobb die interviewt wird?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:28:25+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rainert bald eigene TV Sendung mit Joko und Klaas."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:29:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Keiner mehr im Dorf mag Rainer und es werden Unterschriften gesammelt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip\">https:\/\/www.sat1.de\/regional\/bayern\/videos\/youtube-hate-clip<\/a> [sat1.de]<br><\/blockquote>Wieso hei\u00dfen da alle Rainer? Das kann doch nicht sein?!<br><\/blockquote>Unterschriften? Wie lange kann es dauern, bis alle 48 Knallk\u00f6ppe in dem Kaff unterschrieben habne?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:33:46+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "&ldquo;Dann kommt doch einfach Pers\u00f6hnlich bei mir vorbei&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:37:07+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Weils so sch\u00f6n war nochmal Kwarkis 20.8 in 1 Bild:<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/bff2ab32-f230-4d1d-83kefh0.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:37:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Was soll das bringen, Unterschriften zu sammeln?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:43:08+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "im jahr 2018 kann die Polizei willk\u00fcrlich menschen umsiedeln wenn die Nachbarn darauf bestehen muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:44:12+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Was soll das bringen, Unterschriften zu sammeln?<br><\/blockquote>Vor allem wenn 80% den gleichen Nachnamen haben<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:45:30+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Unterschriften? Heute gibt's doch online Petitionen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:46:38+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Weils so sch\u00f6n war nochmal Kwarkis 20.8 in 1 Bild:<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/bff2ab32-f230-4d1d-83kefh0.png\"><br><\/blockquote>der ist echt die h\u00e4rte. kuchenkinder die ihre uniform f\u00fcr ihr selbstwertgef\u00fchl nutzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:46:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bei dem Netz im schaurigen Mountain wird das nix mit online petition XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:48:31+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Die Nachbarn wissen nur nicht, dass sie da ein Lastschriftmandat zu Gunsten von Reinar Wingel unterschreiben tuhen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:50:58+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "lel is das nich der typ, der hier mal gepostet wurde? ulu der geh\u00f6rt zu Adlersson? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gDH23Iy.jpg\"><br><br>hab jetz keine lust 100e seiten zu durchforsten"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:53:38+02:00",
        "username": "Hurensohn5815",
        "text": "War irgendwer so schlau und hat den Livestream von diesem SkylineTV Typen als Video neigerendert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:54:30+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Skyline archiviert selbst"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:58:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Fremdarchiviert wird ned, wer Fremdarchiviert fliegd"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:58:33+02:00",
        "username": "SpVggAltschauerberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Weils so sch\u00f6n war nochmal Kwarkis 20.8 in 1 Bild:<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/bff2ab32-f230-4d1d-83kefh0.png\"><br><\/blockquote>der ist echt die h\u00e4rte. kuchenkinder die ihre uniform f\u00fcr ihr selbstwertgef\u00fchl nutzen. <br><\/blockquote>und ab n\u00e4chster Woche liegen sie wieder im Kabelgraben oder stehen bei KIK an der Kasse diese Nichtsnutze"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:59:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Emskirchen bald so:<br><br><i>Dies ist kein Test. <br>Hier spricht das Notfall-\u00dcbertragungssystem. Wir verk\u00fcnden den Beginn der diesj\u00e4hrigen Purge \u2013 der S\u00e4uberung der Schanze, die offiziell von der mittelfr\u00e4nkischen Regierung zugelassen wurde. Waffen der Klasse 4 und niedriger sind f\u00fcr den Einsatz w\u00e4hrend der Schanzens\u00e4uberung erlaubt. Alle anderen Waffen sind nur begrenzt genehmigt. Sobald die Sirene am 20.08.2019 ert\u00f6nt, sind in der Ortschaft Altschauerberg s\u00e4mtliche Verbrechen, einschlie\u00dflich Mord, f\u00fcr zw\u00f6lf Stunden erlaubt. Gesegnet seien die Haider und Dorfbewohner. <br>M\u00f6ge Gott Gnade dem Drachen haben.<\/i><br><br>Was f\u00fcr Ausma\u00dfe das inzwischen angenommen hat, ist doch nicht mehr normal&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T21:59:49+02:00",
        "username": "Hurensohn5816",
        "text": "gebt doch einen link ihr analfissuren<br><br>PS: H\u00f6rt auf mih zu l\u00f6schen, sonst DDoS"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:00:10+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0UjRSZH.jpg\"><br><br>Kleiner dopPELT. <br><\/blockquote>Wenn ich mir vorstelle, wie Opa morgen die Bildzeitung liest und das erblickt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>Wie viele H\u00e4ider bei den Rundfunkanstalten arbeiten sit einfach nur k\u00f6stlich<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/swedish_chefa1cpm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:02:05+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik%2CR1MkEDG\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/aufregung-um-drachenlord-anwohner-wenden-sich-an-politik,R1MkEDG<\/a> [br.de]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:02:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Bei Heise sind leider \u00fcberwiegend nur Spaggne in den Kommentaren<br>Haben fast alle nichts ferstanden<br><br><a href=\"https:\/\/www.heise.de\/forum\/heise-online\/News-Kommentare\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus\/forum-408543\/\">https:\/\/www.heise.de\/forum\/heise-online\/News-Kommentare\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus\/forum-408543\/<\/a> [heise.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:02:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>gebt doch einen link ihr analfissuren<br><br>PS: H\u00f6rt auf mih zu l\u00f6schen, sonst DDoS<br><\/blockquote>Junge es gibt keinen Link und au\u00dferdem lohnt der langweilige Pixelbrei von Adam nicht!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:03:03+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "wurde evtl. schon diskutiert, aber seit gestern ist hier so viel passiert:<br><br>wurde schon gekl\u00e4rt wieso es keine videos mehr auf seinem kanal mehr gibt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:03:29+02:00",
        "username": "Hurensohn5816",
        "text": "<blockquote><blockquote>gebt doch einen link ihr analfissuren<br><br>PS: H\u00f6rt auf mih zu l\u00f6schen, sonst DDoS<br><\/blockquote>Junge es gibt keinen Link und au\u00dferdem lohnt der langweilige Pixelbrei von Adam nicht!<br><\/blockquote>ok mir egal"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:03:30+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Im Radio kam gerade auch ein Beitrag \u00fcber den D-Lord, Res\u00fcmee einer Moderatorin war: Wieso l\u00f6scht er sich nicht einfach? Und sie wussten sogar schon, dass er seinen Account deaktiviert hat.<br><br>Fazit: lol<br>Quelle: heise.de<br><\/blockquote>..RTL, ARD, bald gesellschaftskritische Arte Doku \u00fcber die M\u00fcll-Lage am ASB8, PETA r\u00fcckt an<br><br><i>&ldquo;oho Drachenlord im Fernsehen&#8230; genau Nichts wird passieren, hier kann tsu&rdquo;<br>schnappi Stinkler, heute Vormittag<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:04:38+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Was soll das bringen, Unterschriften zu sammeln?<br><\/blockquote>Nix, weils keinerlei Handhabe gegen ihn gibt. Gesetze die geistig zur\u00fcckgebliebenen das Internet verbieten k\u00f6nnten gibt es ja leider nicht. <br><br>Dann k\u00f6nnte man das Internet allerdings auch abschalten weil keiner mehr da ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:06:37+02:00",
        "username": "Kothumor",
        "text": "Was zahlen die heutzutage f\u00fcr Aufwandsentsch\u00e4digungen f\u00fcr Interviews? Wie er einfach einmal mehr in jeder Hinsicht gewonnen hat. Nicht schwer bei euch Klippsch\u00fclern, aber dennoch."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:07:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was soll das bringen, Unterschriften zu sammeln?<br><\/blockquote>Nix, weils keinerlei Handhabe gegen ihn gibt. Gesetze die geistig zur\u00fcckgebliebenen das Internet verbieten k\u00f6nnten gibt es ja leider nicht. <br><\/blockquote>Ah ok danke. das wusste ich nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:07:45+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "22:10 auf NTV Darknet - die dunkle Seite des Internet"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:08:00+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Direkt unter dem Beitrag zum DL:<br><br><b>Zw\u00f6lfj\u00e4hriger gr\u00fcndet eigene Initiative<\/b><br>Er bekam Morddrohungen: Mobbing-Opfer Lukas wehrt sich, indem er anderen hilft<br><a href=\"https:\/\/m.focus.de\/digital\/internet\/cybermobbing-hilfe-zwoelfjaehriger-stellt-eigene-initiative-im-nrw-landtag-vor_id_7744511.html\">https:\/\/m.focus.de\/digital\/internet\/cybermobbing-hilfe-zwoelfjaehriger-stellt-eigene-initiative-im-nrw-landtag-vor_id_7744511.html<\/a> [m.focus.de]<br><br>Alter Falter.. wenn du denkst beim Springer Verlag sitzen nur Pfeifen ne&#8230; dann knallen die Iruni und Sarkasmu an allen Ecken raus, HERRLICH, morgen wenn ich n\u00fcchtern bin werd ich das alles gar nicht mehr glauben, so absurd ist das hier&#8230; 10p an dieAutoren!<br><br>Tja Bumschti&#8230; besiegt von einem 12-J\u00e4hrigen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:09:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><i>&ldquo;oho Drachenlord im Fernsehen&#8230; genau Nichts wird passieren, hier kann tsu&rdquo;<br>schnappi Stinkler, heute Vormittag<br><\/blockquote>Rainer hat heute wieder furzend im Stream gesessen und die Koueln abgegriffen.<br><br>Was soll sich denn deiner MEinung nach ver\u00e4ndert haben?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:09:56+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LcJJzE1OdkU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m47s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LcJJzE1OdkU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m47s<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Drachenlord, der von seinen Gegnern als &lsquo;Oger von Emskirchen&rsquo; verunglimpft wird &#8230;&rdquo;<br><br>Hab mich eingeschissen vor Lachen. Ok, war alles."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:10:53+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "2018, das Jahr in dem Klopsboy zum Politikum wurde. <br>Oder f\u00fchren wir Sie etwa nur an der Nase herum? Ihr Jonathan Frakes"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:10:57+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Polen goes Drachenlord<br><a href=\"https:\/\/www.rp.pl\/Spoleczenstwo\/180829907-Niemcy-Youtuber-wyzwal-krytykow-w-realnym-swiecie-Skonczylo-sie-na-zamieszkach-i-intwerwencji-policji.html\">https:\/\/www.rp.pl\/Spoleczenstwo\/180829907-Niemcy-Youtuber-wyzwal-krytykow-w-realnym-swiecie-Skonczylo-sie-na-zamieszkach-i-intwerwencji-policji.html<\/a> [rp.pl]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:11:01+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Polen goes Drachenlord<br><a href=\"https:\/\/www.rp.pl\/Spoleczenstwo\/180829907-Niemcy-Youtuber-wyzwal-krytykow-w-realnym-swiecie-Skonczylo-sie-na-zamieszkach-i-intwerwencji-policji.html\">https:\/\/www.rp.pl\/Spoleczenstwo\/180829907-Niemcy-Youtuber-wyzwal-krytykow-w-realnym-swiecie-Skonczylo-sie-na-zamieszkach-i-intwerwencji-policji.html<\/a> [rp.pl]"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:14:42+02:00",
        "username": "Hurensohn5816",
        "text": "<blockquote>wurde evtl. schon diskutiert, aber seit gestern ist hier so viel passiert:<br><br>wurde schon gekl\u00e4rt wieso es keine videos mehr auf seinem kanal mehr gibt?<br><\/blockquote>Nein, genauso wenig wurde \u00fcber die von der Polizei erw\u00e4hnten offenen Verfahren gegen Rainer, die Fernsehbeitr\u00e4ge, den Besuch von Tanzverbot an der Schanze, den Mutma\u00dflichen Einbruch Inkognito Hurensohns auf Rainers Grundst\u00fcck, m\u00f6gliche rechtliche Konsequenzen oder die Tatsache das seine Festnetznummer geleakt wurde diskutiert. Kostenanalysen des gestrigen Vorfalls gab es auch nur am Rande und das Rainer jetzt kurz davor steht deutschlandweit zu einer Ber\u00fchmtheit zu werden scheint auch niemand realisiert zu haben. Selten war das mediale Interesse an Rainer so gro\u00df und dabei das Interesse der Haider so gering.<br><br>Das Forum hier wird echt immer beschissener. Stellenweise war man gestern sogar wenn man einen der dr\u00f6lf Drachenf\u00e4den auf KC mitgelesen hat besser informiert. Ich will wieder WoT \u00fcber irgendeinen Kleinschei\u00df lesen verdammte Aggst!<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:15:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>Schanzenfest Reportage bei BRISANT (ARD)<br><\/blockquote>Es werden immer mehr Haider, von Anfangs 200, 300, 400, 500 sind wir jetzt schon bei 800. Die Haider sind unendlich, UUUUHHHHHHH."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:20:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Dann fapiss dich doch wieder"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:21:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<blockquote>Es werden immer mehr Haider, von Anfangs 200, 300, 400, 500 sind wir jetzt schon bei 800. Die Haider sind unendlich, UUUUHHHHHHH.<br><\/blockquote>Der Haid wird eben weniger."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:22:04+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>wurde evtl. schon diskutiert, aber seit gestern ist hier so viel passiert:<br><br>wurde schon gekl\u00e4rt wieso es keine videos mehr auf seinem kanal mehr gibt?<br><\/blockquote>Nein, genauso wenig wurde \u00fcber die von der Polizei erw\u00e4hnten offenen Verfahren gegen Rainer, die Fernsehbeitr\u00e4ge, den Besuch von Tanzverbot an der Schanze, den Mutma\u00dflichen Einbruch Inkognito Hurensohns auf Rainers Grundst\u00fcck, m\u00f6gliche rechtliche Konsequenzen oder die Tatsache das seine Festnetznummer geleakt wurde diskutiert. Kostenanalysen des gestrigen Vorfalls gab es auch nur am Rande und das Rainer jetzt kurz davor steht deutschlandweit zu einer Ber\u00fchmtheit zu werden scheint auch niemand realisiert zu haben. Selten war das mediale Interesse an Rainer so gro\u00df und dabei das Interesse der Haider so gering.<br><br>Das Forum hier wird echt immer beschissener. Stellenweise war man gestern sogar wenn man einen der dr\u00f6lf Drachenf\u00e4den auf KC mitgelesen hat besser informiert. Ich will wieder WoT \u00fcber irgendeinen Kleinschei\u00df lesen verdammte Aggst!<br><br><\/blockquote>Fragen \u00fcber Fragen. Affenkeks wurde auch noch nicht ausfindig gemacht, obwohl sein Name gestern geleaked wurde. Allgemein h\u00f6rt man viel oberfl\u00e4chliches und keine fakten mehr. Irgendwelche Bild Artikel oder sonst was sind sowieso ultra lahm weil die kaum Ahnung vom Game haben."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:22:15+02:00",
        "username": "Oger7XL",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SlJHQidYBnQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SlJHQidYBnQ<\/a> [youtube.com]<br><br>also nichts passiert, wie angek\u00fcndigt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:22:52+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Im Zuge dieser ersten Besuchswelle kamen dann die ersten kleineren Sachbesch\u00e4digungen (Hoftor beschmieren), aber niemand w\u00e4re auf die Idee kommen, Scheiben einzuwerfen. Wer ist daf\u00fcr verantwortlich, dass es so weit kam?<br>Meiner Meinung nach <b>Dennis Leiffels<\/b><br><\/blockquote>Endlich wird der wahre Urheber des 20. 8. benannt! Gott strafe Funk! Kuchis im Felde unbesiegt!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yuChIzX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:24:42+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Wieviel ist der Reiner aktuell relevant?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:25:15+02:00",
        "username": "Hurensohn5816",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>wurde evtl. schon diskutiert, aber seit gestern ist hier so viel passiert:<br><br>wurde schon gekl\u00e4rt wieso es keine videos mehr auf seinem kanal mehr gibt?<br><\/blockquote>Nein, genauso wenig wurde \u00fcber die von der Polizei erw\u00e4hnten offenen Verfahren gegen Rainer, die Fernsehbeitr\u00e4ge, den Besuch von Tanzverbot an der Schanze, den Mutma\u00dflichen Einbruch Inkognito Hurensohns auf Rainers Grundst\u00fcck, m\u00f6gliche rechtliche Konsequenzen oder die Tatsache das seine Festnetznummer geleakt wurde diskutiert. Kostenanalysen des gestrigen Vorfalls gab es auch nur am Rande und das Rainer jetzt kurz davor steht deutschlandweit zu einer Ber\u00fchmtheit zu werden scheint auch niemand realisiert zu haben. Selten war das mediale Interesse an Rainer so gro\u00df und dabei das Interesse der Haider so gering.<br><br>Das Forum hier wird echt immer beschissener. Stellenweise war man gestern sogar wenn man einen der dr\u00f6lf Drachenf\u00e4den auf KC mitgelesen hat besser informiert. Ich will wieder WoT \u00fcber irgendeinen Kleinschei\u00df lesen verdammte Aggst!<br><br><\/blockquote>Fragen \u00fcber Fragen. Affenkeks wurde auch noch nicht ausfindig gemacht, obwohl sein Name gestern geleaked wurde. Allgemein h\u00f6rt man viel oberfl\u00e4chliches und keine fakten mehr. Irgendwelche Bild Artikel oder sonst was sind sowieso ultra lahm weil die kaum Ahnung vom Game haben.<br><\/blockquote>Dies. Immer alle paar Stunden eine Link hier reinposten, der schon mal da gewesen ist oder unlustigen M\u00fcll hier reinrotzen. Die kwalit\u00e4t hat einfach stark abgenommen, taz\u00e4chlich sogar. Ich glaub' selbst zur Stromloszeit war hier mehr los."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:28:31+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>&ldquo;oho Drachenlord im Fernsehen&#8230; genau Nichts wird passieren, hier kann tsu&rdquo;<br>schnappi Stinkler, heute Vormittag<br><\/blockquote>Rainer hat heute wieder furzend im Stream gesessen und die Koueln abgegriffen.<br><br>Was soll sich denn deiner MEinung nach ver\u00e4ndert haben?<br><\/blockquote>tuscheh <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br>aber es war drauf bezogen, dass es so eine mediale Welle geschlagen hat&#8230; <br><br>und Onkel Marius so:<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/sportwagenpilotenlebe41ia9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:32:11+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Was ein rumgeheule hier&#8230;<br><br>Dann mach doch selbst was relevantes!<br>Dreh dich im Kreis und schei\u00df in einen Eimer&#8230; so f\u00fcr den anfang."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:34:41+02:00",
        "username": "Hurensohn5816",
        "text": "<blockquote>Was ein rumgeheule hier&#8230;<br><br>Dann mach doch selbst was relevantes!<br>Dreh dich im Kreis und schei\u00df in einen Eimer&#8230; so f\u00fcr den anfang.<br><\/blockquote>Ich werde deine Oma finden und sie ficken bis ihre Vagina nach au\u00dfen zeigt, so f\u00fcr den Anfang."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:34:44+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie viele Menschen heute eigentlich ein iPhone gewonnen haben. Respekt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:35:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wie die newfags sich extra anmelden um rumzuheulen lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:36:00+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/justiz\/drachenlord-in-emskirchen-versammlung-gegen-youtuber-loest-polizeieinsatz-aus-a-1224258.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/justiz\/drachenlord-in-emskirchen-versammlung-gegen-youtuber-loest-polizeieinsatz-aus-a-1224258.html<\/a> [spiegel.de]<br><br><br>spiegel online bericht"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:36:13+02:00",
        "username": "Hurensohn5816",
        "text": "<blockquote>Wie die newfags sich extra anmelden um rumzuheulen lel<br><\/blockquote>wie die hurens\u00f6hne sich extra anmelden um hurens\u00f6hnig zu sein"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:38:41+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ein rumgeheule hier&#8230;<br><br>Dann mach doch selbst was relevantes!<br>Dreh dich im Kreis und schei\u00df in einen Eimer&#8230; so f\u00fcr den anfang.<br><\/blockquote>Ich werde deine Oma finden und sie ficken bis ihre Vagina nach au\u00dfen zeigt, so f\u00fcr den Anfang.<br><\/blockquote>Qualit\u00e4tssteigerrung, Loide"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:40:32+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ein rumgeheule hier&#8230;<br><br>Dann mach doch selbst was relevantes!<br>Dreh dich im Kreis und schei\u00df in einen Eimer&#8230; so f\u00fcr den anfang.<br><\/blockquote>Ich werde deine Oma finden und sie ficken bis ihre Vagina nach au\u00dfen zeigt, so f\u00fcr den Anfang.<br><\/blockquote>Wieviele Hasspunkte gibt das so?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:41:47+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Die st\u00e4rkste Nachrichtenseite in Deutschland und der Drachenlord wird mit dem &ldquo;Holocaust war eine nice Sache&rdquo; zitiert. Das f\u00e4llt ihm auch sowas vor die F\u00fc\u00dfe.Daran merkste halt, was das f\u00fcr ein Idio ist und endlich merken das auch andere."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:44:33+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Was ein rumgeheule hier&#8230;<br><br>Dann mach doch selbst was relevantes!<br>Dreh dich im Kreis und schei\u00df in einen Eimer&#8230; so f\u00fcr den anfang.<br><\/blockquote>Ich werde deine Oma finden und sie ficken bis ihre Vagina nach au\u00dfen zeigt, so f\u00fcr den Anfang.<br><\/blockquote>Wieviele Hasspunkte gibt das so?<br><\/blockquote>Reicht f\u00fcr ne Hassdemo"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:44:47+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "auch ich habe auf m.lachschon.de mitgelesen, um auch gut informiert zu sein<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-_7FaWnlhS4\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:46:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/9raOaR9YP5X4F8gW19\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:47:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<blockquote>Endlich wird der wahre Urheber des 20. 8. benannt! Gott strafe Funk! Kuchis im Felde unbesiegt!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yuChIzX.jpg\"><br><\/blockquote>So sehr dies!<br>Vor dem Besuch von Dennis Leiffels gab es nur eine kleine Handvoll Besuchervideos aber seit dieser Medienkaschperle mit seinem Presseausweis nach Emskirchen gemeddlt ist wird da nur noch Stunk gemacht.<br>Wir sollten vor allem mal RTL, BILD, BR usw. wissen lassen dass ihr Kollege mit den besonderen Bed\u00fcrfnissen einen sehr gro\u00dfen Anteil an der ganzen Sache hat!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:48:02+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wie lang, bis sich der Zentralrat der Juden einschaltet und die Verbannung Rainers auf Younow fordert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:48:48+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "A Hexenjagd auf den Leiffelsjunge f\u00e4nd ich auch a naise Gschicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:50:10+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/lodS1iGVQpc\">https:\/\/youtu.be\/lodS1iGVQpc<\/a> [youtu.be]<br><br>Rainer und das Vertrauen. Falls ihr mal nicht mehr wisst, warum ihr den Dreger schei\u00dfe findet (weil das eine kniffliche Lebensfilosofie ist), oder jemand anderem beibringen wollt, warum Rainer Winkler ein Arschloch ist, k\u00f6nnt ihr demjenigen ja dieses Video verlinken, oder auch NICHT."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:50:49+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Rainer hat halt einfach absolut keine Ahnung gehabt, was der Holocaust ist. Deshalb ist es ziemlich unfein ihn damit durch den Kakao zu ziehen. Es ist ein mieser Schachzug.<br>Allerdings gibt es halt kein besseres Zitat, um eine anf\u00e4ngliche Skepsis gegen\u00fcber Rainer aufzubauen.<br>Bin unschl\u00fcssig. Ist eher ein bitchmove, aber effektiv."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:51:03+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Spiegel Online, die K\u00f6nige der L\u00fcckenpresse, also wenn er etzala nicht relevant genug f\u00fcr einen Wikipediaartikel ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:52:55+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der Leiffels ist nur eine Nebenfigur. Ein Journalist, der gerne bei den ganz gro\u00dfen mitspielen w\u00fcrde, aber was hat er gemacht? Eine Funk-Reportage. St\u00fcmperhaft. Abf\u00e4llig. Verf\u00e4lscht. Wenig durchdacht und er hat sich mit dem Internet angelegt. Das kann nicht gut gehen. Gute Sp\u00fcrnase, aber absolut schlechte Arbeit. Der wird sich noch in Jahren seiner T\u00e4tigkeit damit br\u00fcsten, dass er jemand war, der am Anfang dar\u00fcber berichtet hat. Wird keinen mehr gro\u00dfartig interessieren, weil es einfach schlecht war."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:54:03+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "<blockquote>Die st\u00e4rkste Nachrichtenseite in Deutschland und der Drachenlord wird mit dem &ldquo;Holocaust war eine nice Sache&rdquo; zitiert. Das f\u00e4llt ihm auch sowas vor die F\u00fc\u00dfe.Daran merkste halt, was das f\u00fcr ein Idio ist und endlich merken das auch andere. <br><\/blockquote>SPON jetzt auch Hater, h\u00e4tte ich denen nicht zugetraut. Allgemein h\u00e4tte ich auch eher vermutet dass er als Opfer dargestellt wird, aber da hat die Presse anscheinend tats\u00e4chlich mal recherchiert. Der &ldquo;Netzexpoerte&rdquo; beim BR ist bestimmt auch hier bei Lachschon angemeldet, da bin ich mir sicher!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:54:48+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Die Unruhen um den Youtuber &ldquo;Drachenlord&rdquo; in Altschauerberg k\u00f6nnten die Politik besch\u00e4ftigen: Die Dorfgemeinschaft hat sich schriftlich an den Landtagsabgeordneten Harry Scheuenstuhl (SPD) gewandt. Der forderte Bayerns Innenminister zum Handeln auf.<br><br><\/blockquote>Gestern habe ich hier noch gewitzelt das Joachim Herrmann bald eingreifen muss<br><br><br>&#8230; Heute schon Realit\u00e4t, lel<br><br>Kannste dir nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:55:33+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Der n\u00e4chste, der hier einen Link postet der schon 10 mal hier war, wird schneller weggemacht als Koks unter meiner Vorhaut!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:55:48+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/lodS1iGVQpc\">https:\/\/youtu.be\/lodS1iGVQpc<\/a> [youtu.be]<br><br><\/blockquote>4 Sekunden und ich bin direkt angewidert."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:56:47+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Zusammenfassung der Berichte, gerne erweitern&#8230;<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/hass-demo-gegen-drachenlord-jetzt-greift-das-usk-ein-1.7972445\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/hass-demo-gegen-drachenlord-jetzt-greift-das-usk-ein-1.7972445<\/a> [nordbayern.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.t-online.de\/nachrichten\/panorama\/kriminalitaet\/id_84313814\/wegen-youtuber-drachenlord-polizei-rueckt-in-bayerisches-dorf-ein.html\">https:\/\/www.t-online.de\/nachrichten\/panorama\/kriminalitaet\/id_84313814\/wegen-youtuber-drachenlord-polizei-rueckt-in-bayerisches-dorf-ein.html<\/a> [t-online.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus-4142689.html\">https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus-4142689.html<\/a> [heise.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.rtl.de\/cms\/ausnahmezustand-in-altschauerberg-hunderte-hater-belagern-dorf-von-youtuber-drachenlord-4209557.html\">https:\/\/www.rtl.de\/cms\/ausnahmezustand-in-altschauerberg-hunderte-hater-belagern-dorf-von-youtuber-drachenlord-4209557.html<\/a> [rtl.de]<br><br><a href=\"http:\/\/www.pcgameshardware.de\/Internet-Thema-34041\/News\/YouTube-Hater-Polizei-rueckt-bei-Anti-Drachenlord-Demo-an-1263264\/\">http:\/\/www.pcgameshardware.de\/Internet-Thema-34041\/News\/YouTube-Hater-Polizei-rueckt-bei-Anti-Drachenlord-Demo-an-1263264\/<\/a> [pcgameshardware.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.abendblatt.de\/vermischtes\/article215143697\/600-Teilnehmer-bei-Hass-Demo-gegen-YouTuber-Drachenlord.html\">https:\/\/www.abendblatt.de\/vermischtes\/article215143697\/600-Teilnehmer-bei-Hass-Demo-gegen-YouTuber-Drachenlord.html<\/a> [abendblatt.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html\">https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/wegen-internet-star-drachenlord-500-youtube-fans-stuermen-41-seelen-dorf-56779198.bild.html<\/a> [bild.de]<br><br><a href=\"http:\/\/www.computerbild.de\/artikel\/cb-News-Internet-Schanzenfest-YouTuber-Drachenlord-22274157.html\">http:\/\/www.computerbild.de\/artikel\/cb-News-Internet-Schanzenfest-YouTuber-Drachenlord-22274157.html<\/a> [computerbild.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.tag24.de\/nachrichten\/schutz-fuer-den-drachen-polizei-versammlungsverbot-hass-demo-unglaublich-740830\">https:\/\/www.tag24.de\/nachrichten\/schutz-fuer-den-drachen-polizei-versammlungsverbot-hass-demo-unglaublich-740830<\/a> [tag24.de]<br><br><a href=\"http:\/\/www.fr.de\/kultur\/netz-tv-kritik-medien\/netz\/drachenlord1510-hass-demo-gegen-youtuber-a-1567282\">http:\/\/www.fr.de\/kultur\/netz-tv-kritik-medien\/netz\/drachenlord1510-hass-demo-gegen-youtuber-a-1567282<\/a> [fr.de]<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/drachenlord-polizei-zieht-bilanz-der-hass-demo-1.7974640\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/drachenlord-polizei-zieht-bilanz-der-hass-demo-1.7974640<\/a> [nordbayern.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/schutz-fuer-die-drachenschanze%2CR1Hai5U\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/schutz-fuer-die-drachenschanze,R1Hai5U<\/a> [br.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.drachenlord-provoziert-seine-hater-hass-demo-gegen-youtuber-usk-in-40-seelen-dorf.b1614fbc-b0e4-48a7-9d3e-b383b11cd3b8.html\">https:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.drachenlord-provoziert-seine-hater-hass-demo-gegen-youtuber-usk-in-40-seelen-dorf.b1614fbc-b0e4-48a7-9d3e-b383b11cd3b8.html<\/a> [abendzeitung-muenchen.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.mdr.de\/brisant\/hass-demo-gegen-youtuber-drachenlord-polizei-muss-eingreifen-100.html\">https:\/\/www.mdr.de\/brisant\/hass-demo-gegen-youtuber-drachenlord-polizei-muss-eingreifen-100.html<\/a> [mdr.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.shz.de\/deutschland-welt\/Hass-Demo-gegen-Drachenlord-Polizei-riegelt-bayrisches-Dorf-ab-id20773627.html\">https:\/\/www.shz.de\/deutschland-welt\/Hass-Demo-gegen-Drachenlord-Polizei-riegelt-bayrisches-Dorf-ab-id20773627.html<\/a> [shz.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.pnp.de\/nachrichten\/bayern\/3047689_Hass-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus.html\">https:\/\/www.pnp.de\/nachrichten\/bayern\/3047689_Hass-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus.html<\/a> [pnp.de]<br><br><a href=\"http:\/\/www.dnn.de\/Nachrichten\/Panorama\/300-Platzverweise-Hass-Demo-gegen-Youtuber-Drachenlord1510-in-Emskirchen\">http:\/\/www.dnn.de\/Nachrichten\/Panorama\/300-Platzverweise-Hass-Demo-gegen-Youtuber-Drachenlord1510-in-Emskirchen<\/a> [dnn.de]<br><br><a href=\"https:\/\/kurier.at\/chronik\/welt\/hass-demo-gegen-youtuber-drachenlord1510-300-platzverweise\/400095821\">https:\/\/kurier.at\/chronik\/welt\/hass-demo-gegen-youtuber-drachenlord1510-300-platzverweise\/400095821<\/a> [kurier.at]<br><br><a href=\"https:\/\/derstandard.at\/2000085771614\/Hass-Demo-mit-Teilnehmern-aus-Wien-gegen-deutschen-Youtuber\">https:\/\/derstandard.at\/2000085771614\/Hass-Demo-mit-Teilnehmern-aus-Wien-gegen-deutschen-Youtuber<\/a> [derstandard.at]<br><br><a href=\"https:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/franken-der-mob-der-aus-dem-internet-kam-1.4098495\">https:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/franken-der-mob-der-aus-dem-internet-kam-1.4098495<\/a> [sueddeutsche.de]<br><br>&#8230;&#8230;.<br><br>(Liste nicht vollst\u00e4ndig)"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:58:14+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die st\u00e4rkste Nachrichtenseite in Deutschland und der Drachenlord wird mit dem &ldquo;Holocaust war eine nice Sache&rdquo; zitiert. Das f\u00e4llt ihm auch sowas vor die F\u00fc\u00dfe.Daran merkste halt, was das f\u00fcr ein Idio ist und endlich merken das auch andere. <br><\/blockquote>SPON jetzt auch Hater, h\u00e4tte ich denen nicht zugetraut. Allgemein h\u00e4tte ich auch eher vermutet dass er als Opfer dargestellt wird, aber da hat die Presse anscheinend tats\u00e4chlich mal recherchiert. Der &ldquo;Netzexpoerte&rdquo; beim BR ist bestimmt auch hier bei Lachschon angemeldet, da bin ich mir sicher!<br><\/blockquote>der Netzexperte hatte tats\u00e4chlich ein LS tab offen im Beitrag"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:59:39+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>[...]<br>Dies. Immer alle paar Stunden eine Link hier reinposten, der schon mal da gewesen ist oder unlustigen M\u00fcll hier reinrotzen. Die kwalit\u00e4t hat einfach stark abgenommen, taz\u00e4chlich sogar. Ich glaub' selbst zur Stromloszeit war hier mehr los.<br><\/blockquote>Be the change you wish to see in the world."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T22:59:47+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Wie lang, bis sich der Zentralrat der Juden einschaltet und die Verbannung Rainers auf Younow fordert?<br><\/blockquote>wieso haben die nwo trolle bumschdi noch ned gfundne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:00:34+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Da jetzt nicht nur GEZ-Schreiberlinge mitlesen, sondern sogar die hohen Presseausweistr\u00e4ger vom Spiegel Online, m\u00f6chte ich an dieser Stelle nochmal kurz was los werden.<br><br>L\u00f6scht euch!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:01:13+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "<blockquote>Der n\u00e4chste, der hier einen Link postet der schon 10 mal hier war, wird schneller weggemacht als Koks unter meiner Vorhaut! <br><\/blockquote>und was hast du hier zusagen newfag?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:02:26+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Ach ja, und Ruiner seine GEWERBLICHE T\u00e4tigkeit in einem Wohngebiet zu untersagen ist durchaus legitim (mit dieser Historie an Ereignissen und der sich daraus ableitenden Zukunft)<br>Gab schon Referenzurteile wo Damen im Rotlichbereich (Escort \/ Camwhores) dies in Mietswohnungen oder Wohngebieten untersagt wurde.<br><br>Und selbst wenn es daf\u00fcr juristisch nicht reichen sollte, gibt es noch andere &ldquo;Mittel und Wege&rdquo; die man von Beh\u00f6rdenseite aus gehen k\u00f6nnte&#8230;<br><br>Wenn die ihn Ficken wollen, gibt es erfolgversprechendere Ans\u00e4tze, als Rechtsgeschichte zu schreiben in dem man sich \u00fcber die Zul\u00e4ssigkeit von Internetdienstleistungen im Dorfkerngebiet streitet. <br><br>Man k\u00f6nnte bei seinem Impressum anfangen, ihm die Medienaufsicht auf den Hals hetzen (Stichworte: FSK16 Content rund um die Uhr abrufbar, keine Anmeldung als Rundfunkdienst [umstritten]) und wenn er schon keinen Bock mehr hat, die Steuer auf ihn los lassen. <br><br>Selbst falls er irgendwann mal eine Steuererkl\u00e4rung abgegeben hat, wird ihn eine richtige Betriebspr\u00fcfung hart anal rapieren. <br><br>Danach schickt man ihm den Statiker aufs Grundst\u00fcck und schaut mal, ob es schon f\u00fcr ein Nutzungsverbot reicht. <br><br>Wenn &ldquo;die&rdquo; wollen, k\u00f6nnen sie ihn richtig durchnehmen. Bisher wollten sie offenbar nicht.<br>Mal schaun ob sich das nun \u00e4ndert&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:02:57+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/lodS1iGVQpc\">https:\/\/youtu.be\/lodS1iGVQpc<\/a> [youtu.be]<br><br><\/blockquote>4 Sekunden und ich bin direkt angewidert.<br><\/blockquote>Na also. Schlaf gut!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:03:46+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die st\u00e4rkste Nachrichtenseite in Deutschland und der Drachenlord wird mit dem &ldquo;Holocaust war eine nice Sache&rdquo; zitiert. Das f\u00e4llt ihm auch sowas vor die F\u00fc\u00dfe.Daran merkste halt, was das f\u00fcr ein Idio ist und endlich merken das auch andere. <br><\/blockquote>SPON jetzt auch Hater, h\u00e4tte ich denen nicht zugetraut. Allgemein h\u00e4tte ich auch eher vermutet dass er als Opfer dargestellt wird, aber da hat die Presse anscheinend tats\u00e4chlich mal recherchiert. Der &ldquo;Netzexpoerte&rdquo; beim BR ist bestimmt auch hier bei Lachschon angemeldet, da bin ich mir sicher!<br><\/blockquote>Es ist aber auch schwer einfach mal 800 Menschen als &ldquo;b\u00f6se&rdquo; abzustempeln, die sich auf ein Opfer st\u00fcrzen. So ein Narrativ glaubt kein Mensch und geht ja auch an der Realit\u00e4t vorbei.<br>Die Masse an Hatern hat in der Hinsicht wirklich etwas bewegt."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:03:49+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die st\u00e4rkste Nachrichtenseite in Deutschland und der Drachenlord wird mit dem &ldquo;Holocaust war eine nice Sache&rdquo; zitiert. Das f\u00e4llt ihm auch sowas vor die F\u00fc\u00dfe.Daran merkste halt, was das f\u00fcr ein Idio ist und endlich merken das auch andere. <br><\/blockquote>SPON jetzt auch Hater, h\u00e4tte ich denen nicht zugetraut. Allgemein h\u00e4tte ich auch eher vermutet dass er als Opfer dargestellt wird, aber da hat die Presse anscheinend tats\u00e4chlich mal recherchiert. Der &ldquo;Netzexpoerte&rdquo; beim BR ist bestimmt auch hier bei Lachschon angemeldet, da bin ich mir sicher!<br><\/blockquote>Ich hab in meiner Agenturzeit mit einigen guten Leuten zusammengearbeitet und da ging es um mehr, als nur um einen Bauerndeppen zu belichten, der das Internet bewegt. Da wurde Wochen an einem Artikel gearbeitet, der dann in einem Magazin erscheint und einen Interessenten zu einem K\u00e4ufer bewegt. Das war eine sch\u00f6ne Arbeit. Anstrengend, aber da wurde jede Facette belichtet.<br><br>Die Tageszeitungen ziehen sich so schnell wie m\u00f6glich die Informationen. Das Drachenlord-Thema ist zu gro\u00df, als das es in wenigen Stunden zu fassen w\u00e4re. Deswegen finde ich die Recherche ganz interessant. Die ersten Medien waren Pro Rainer als Opfer. Das dreht gerade ganz enorm. Je mehr Zeit sich die Leute damit lassen. Deswegen finde ich den Leiffels auch so absolut daneben. So viel Zeit in das Projekt gesteckt und dann bringt er so einen Rotz heraus. <br><br>Leider sehen sie einfach nicht, dass er ein Sondersch\u00fcler ist. Ein Mensch, der nicht weit denken kann und jetzt wird er halt durch den Dreck gezogen. Vollkommen ok. Ist auch so, aber trotzdem bleibt er ein Sondersch\u00fcler der sich im Internet breitmacht und es nicht besser wei\u00df. Ist halt alles ein zweischneidiges Schwert. In die ganze Tiefe dringt kein Tagesmedium vor, weil sich keiner so lange mit dem Medium befassen kann. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:03:57+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "Wollte den Holocaust Zusammenschnitt eigentlich schon der Bild schicken. Sobald etwas gegen Juden geht, starten die eine endlose Hetzkampagne."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:04:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<blockquote>Der Leiffels ist nur eine Nebenfigur. Ein Journalist, der gerne bei den ganz gro\u00dfen mitspielen w\u00fcrde, aber was hat er gemacht? Eine Funk-Reportage. St\u00fcmperhaft. Abf\u00e4llig. Verf\u00e4lscht. Wenig durchdacht und er hat sich mit dem Internet angelegt. Das kann nicht gut gehen. Gute Sp\u00fcrnase, aber absolut schlechte Arbeit. Der wird sich noch in Jahren seiner T\u00e4tigkeit damit br\u00fcsten, dass er jemand war, der am Anfang dar\u00fcber berichtet hat. Wird keinen mehr gro\u00dfartig interessieren, weil es einfach schlecht war. <br><\/blockquote>Will aber das der ausgenoggt wird!<br>Und so <b>k\u00f6nnte<\/b> es funktionieren:<br>Solange die Medien noch kehren und anprangern dass gepilgertt wurde\/wird, immer und immer wieder auf die Stelle aufmerksam machen, an der Rainer sich gegen eine Ausstrahlung der Doku ausgesprochen hat:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/J8bGA0uUs3U?t=6m10s\">https:\/\/youtu.be\/J8bGA0uUs3U?t=6m10s<\/a> [youtu.be]<br>Leiffels hat ihn trotzdem (mehrfach) besucht und die Doku gegen den Willen des Opfers ausgestrahlt, auch dies sollte wieder und immer wieder erw\u00e4hnt werden.<br>Mit a Weng Gl\u00fcck st\u00fcrzen sich vor allem die Konkurrenten der \u00f6ffentlich Rechtlichen auf die Story und der Leiffelsjunge braucht sich seine Haare bald nicht mehr wei\u00df f\u00e4rben.<br><br>So und jetzt schreibt mir das es nie dazu kommen wird damit ich diese mir v\u00f6llig neue Erkenntnis einf\u00fchren kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:04:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z19AGuD.png\"><br><br>Man muss ihn einfach seit 25 Jahren hassen.."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:05:32+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Rainer hat halt einfach absolut keine Ahnung gehabt, was der Holocaust ist. Deshalb ist es ziemlich unfein ihn damit durch den Kakao zu ziehen. Es ist ein mieser Schachzug.<br>Allerdings gibt es halt kein besseres Zitat, um eine anf\u00e4ngliche Skepsis gegen\u00fcber Rainer aufzubauen.<br>Bin unschl\u00fcssig. Ist eher ein bitchmove, aber effektiv.<br><\/blockquote>Dies. Da wird bei SPON, wie nicht zu selten, mal wieder passend gemacht, was eigentlich nicht passt. Klar erw\u00e4hnen die Hater diesen Vorfall oft, aber eben nur, um Rainer zu schaden. Als Beweis f\u00fcr seinen schlechten Charakter taugt das nichts.<br>Hier h\u00e4tte SPON z.B. ein vollst\u00e4ndiges Transskript der TS-Aufnahme &ldquo;Drachenlord und der Rauchmelder&rdquo; abdrucken sollen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:07:07+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><br><\/blockquote>Der Leiffels ist einfach jemand, der irgendwann in der Regionalbranche landen wird. Das ist ein Niemand."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:08:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ja wir haben uns \u00fcber die &ldquo;Holocaust ne nice Sache&rdquo; Geschicht oft lustig gemacht, wissen doch aber alle das Rainer einfach zu Dumm ist zu begreifen was er da aus dem Chat vorliest, nicht wirklich ein Antisemit ist<br><br>Aber Spiegel Online, gr\u00f6\u00dfte Nachrichtenseite Deutschlands, \u00fcbernimmt die Info einfach ungepr\u00fcft\/unkritisch und suggeriert indirekt er sei ein &ldquo;waschechter&rdquo; Holocaustleugner. Sollte zu denken gehen wie schnell das in der BRD geht; reicht ein beschissen recherchierter Artikel von irgendeinem SpOn <strike>Journalist<\/strike>Presseausweisfutzi um das Leben zu ruinieren<br><br>Kurz: L\u00fcckenpresse bleibt klassisch.<br><br>Um es mit den Worten von Axel Stoll zu sagen: &ldquo;SOLCHE Journalisten sind f\u00fcr mich ein Krebsgeschw\u00fcr am Arsche der Volkssubstanz&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:09:49+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote><br><\/blockquote>Der Leiffels ist einfach jemand, der irgendwann in der Regionalbranche landen wird. Das ist ein Niemand. <br><\/blockquote>Von der pers\u00f6nlichen Eignung her gerade mal gut genug um das Sperma vom Boden des \u00f6rtlichen Pornokinos aufzuwischen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:12:05+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Rainer hat halt einfach absolut keine Ahnung gehabt, was der Holocaust ist. Deshalb ist es ziemlich unfein ihn damit durch den Kakao zu ziehen. Es ist ein mieser Schachzug.<br>Allerdings gibt es halt kein besseres Zitat, um eine anf\u00e4ngliche Skepsis gegen\u00fcber Rainer aufzubauen.<br>Bin unschl\u00fcssig. Ist eher ein bitchmove, aber effektiv.<br><\/blockquote>Gibt doch sicher genug andere Zitate. Er hat doch auch schon \u00fcber Leute gel\u00e4stert, die bei der M\u00fcllabfuhr arbeiten weil sie zu dumm sind, w\u00e4hrend er mit Videos angeblich viel mehr Geld verdienen w\u00fcrde. Das ist halt leider nicht so prominent geworden, weil Holocaust eben ein Aufregerklassiker in DE ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:13:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<blockquote>Aber L\u00fcckenpresse SpOn, gr\u00f6\u00dfte Nachrichtenseite Deutschlands, \u00fcbernimmt die Info einfach ungepr\u00fcft und unkritisch und suggeriert indirekt er sei ein &ldquo;waschechter&rdquo; Holocaustleugner. Sollte zu denken gehen wie schnell das in der BRD geht; reicht ein beschissen recherchierter Artikel von irgendeinem SpOn <strike>Journalist<\/strike>Presseausweisfutzi<br><\/blockquote>Glaube BigBang war es der das hier schonmal zu Zeiten der Doku geschrieben hat:<br>Als jemand der sich sehr gut mit Rainer auskennt bin ich scho a weng schickiert was f\u00fcr einen M\u00fcll die schreiben, gruslig wirds aber wenn man dar\u00fcber nachdenkt in wie vielen Themen man sich nicht so gut auskennt, die werden da nicht weniger M\u00fcll schreiben aber man \u00fcbernimmt es dann doch oft unbewusst und vor allem unkritisch.<br><br>L\u00fc-l\u00fc-l\u00fcgenpresse<br><br>Das mit dem Holocaust hab ich nie ernst genommen. Das Skript zu einem Rainerstream k\u00f6nnte von einem Zufallsalgorithmus stammen den man mit dem Duden gef\u00fcttert hat. Und alle 5000 &ldquo;Satzkonstellationen&rdquo; kommt eben sowas bei raus."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:16:17+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><br><\/blockquote>Der Leiffels ist einfach jemand, der irgendwann in der Regionalbranche landen wird. Das ist ein Niemand. <br><\/blockquote>Von der pers\u00f6nlichen Eignung her gerade mal gut genug um das Sperma vom Boden des \u00f6rtlichen Pornokinos aufzuwischen.<br><\/blockquote>So weit w\u00fcrde ich nicht gehen. Es ist einfach Funk. Die springen gerade so derart auf den Zug auf. Alles was im Internet passiert und interessant sein k\u00f6nnte. Das ist einfach ein &ldquo;Journalismus&rdquo;, der Krebs ist. Das ist kein Journalismus. Es ist Dreck. Jede verdammte Produktion und jeden Jewtubkanal kann man in die Tonne kloppen. Ein Niveau, dass sich sogar das Forum hier gruselt. <br><br>Selbst WorldWideWohnzimmer ist Dreck. Nett zum Ansehen was die Haiderinterviews angeht. Sonst Bullshit."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:16:49+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wie die Medien nicht raffen, dass er DracheN hei\u00dft und nicht mehr Drachenlord&#8230;<br>Bled kamma a sei!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:18:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ein viel besseres Zitat im \u00dcbrigen, dass thematisch in eine \u00e4hnliche Richtung geht, ist, als er seine Probleme mit den Haidern mit dem Holocaust verglichen hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:19:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau. Holocaust leugnen und M\u00fcllm\u00e4nner beleidigen ist auch genau das gleiche.<br><br>Quelle heise.de<br><br>muss man wissen"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:22:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das ist wirklich interessant mitanzusehen, wie der Drachenlord die Kontrolle \u00fcber das Narrativ verloren hat. Er, um den sich das Game ja eigentlich dreht, steht da nur am Rande w\u00e4hrend die Haider seine Geschichte erz\u00e4hlen.<br>Nicht die vom unbesiegten Mobbingopfer, das sich dem Haid heldenhaft entgegenstemmt, und das schon seit Jahren. Sondern die Geschichte des arbeitsscheuen Vollassis, der mit Beleidigungen online wie offline um sich wirft, Frauen und Minderheiten beleidigt und daf\u00fcr sorgt, dass seit Jahren seine Nachbarn keine ruhige Minute mehr haben.<br>Dabei hat er doch die gro\u00dfe Reichweite, die eigentlich sogar noch gr\u00f6\u00dfer ist, als sie ist. Er hat den Youtubekanal, den alle bei der Recherche sofort finden. Da m\u00fcsste er sie einfangen, sein Narrativ den Haidern entgegensetzen. Aber klar ist er daf\u00fcr zu bl\u00f6d, er stellt lieber alle Videos auf privat und \u00fcberl\u00e4sst das Youtube-Feld komplett den Haiderkan\u00e4len.<br>Wirklich kein Wunder, dass die Berichterstattung so ausgefallen ist, wie sie ausgefallen ist. Jeder unbedarfte Neuling, der in den letzten 24h das erste Mal vom Lord der Drachen, der den Drachen dient, geh\u00f6rt und gelesen hat, hat ein Bild vermittelt bekommen, das nicht von seiner Sicht der Din-ge gepr\u00e4gt war."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:24:01+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>Ein viel besseres Zitat im \u00dcbrigen, dass thematisch in eine \u00e4hnliche Richtung geht, ist, als er seine Probleme mit den Haidern mit dem Holocaust verglichen hat. <br><\/blockquote>Sinngem\u00e4\u00df:<br><br>Fr\u00fcher warn's die Juden, jetzt wird auf mir rumgehackt&#8230;<br><br>Eindeutiger kann man den Holocaust eigentlich nicht verharmlosen.<br><br>(Ich weiss dass du das weisst @Hazel, <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> aber hier werden heute + morgen auch noch andere mitlesen, und auch die sollen nicht unwissend sterben..)"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:24:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "<blockquote>[Das ist einfach ein &ldquo;Journalismus&rdquo;, der Krebs ist. Das ist kein Journalismus. Es ist Dreck.<br><\/blockquote>&ldquo;Journalisten&rdquo; wie Dennis Leiffels sehen sich als moderner Hunter S. Thompson und betrachten es als krass investigativen Gonzo-Journalismus, wenn sie f\u00fcr eine Story irgendwo hinfahren, beim rumlaufen gefilmt werden und sich dort selbst profilieren.<br>Den H\u00f6hepunkt hatte da Leiffels seine &ldquo;Doku&rdquo; \u00fcber den Seggsskandal in einer Millit\u00e4ranlage, die er dann besucht hat um nicht rein zu kommen und sie dann auf seinem iPhone \u00fcber Google Earth zu betrachten. Vor Ort.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/G_oSUzT5iw8?t=4m51s\">https:\/\/youtu.be\/G_oSUzT5iw8?t=4m51s<\/a> [youtu.be]<br><br>Aber egal, falscher Thread, bin trotzdem daf\u00fcr ihn f\u00fcr das Schanzenfest bezahlen zu lassen, einfach weil!<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:24:41+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Ja genau. Holocaust leugnen und M\u00fcllm\u00e4nner beleidigen ist auch genau das gleiche.<br>muss man wissen<br><\/blockquote>Lel der Schanpper wieder. M\u00fcllm\u00e4nner beleidigen sicher verachtens- und hassenswerter, als ohne Wissen, was der Holocaust ist, dar\u00fcber eine Aussage zu t\u00e4tigen. Letzteres ist einfach nur traurig und ein Zeichen f\u00fcr Dummheit.<br>Es geht darum, was man h\u00e4tte zitieren k\u00f6nnen, wof\u00fcr man ihn hassen kann. Und wie Big Bitch schon schrieb, ist seine Holocaust-Aussage kein legitimes Beispiel daf\u00fcr.<br><br>Aber okay, &ldquo;Fr\u00fcher waren's die Juden, heute bin ich es&rdquo; ist sicher ein besseres und gleichzeitig legitimes Zitat&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:26:10+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat halt einfach absolut keine Ahnung gehabt, was der Holocaust ist. Deshalb ist es ziemlich unfein ihn damit durch den Kakao zu ziehen. Es ist ein mieser Schachzug.<br>Allerdings gibt es halt kein besseres Zitat, um eine anf\u00e4ngliche Skepsis gegen\u00fcber Rainer aufzubauen.<br>Bin unschl\u00fcssig. Ist eher ein bitchmove, aber effektiv.<br><\/blockquote>Dies. Da wird bei SPON, wie nicht zu selten, mal wieder passend gemacht, was eigentlich nicht passt. Klar erw\u00e4hnen die Hater diesen Vorfall oft, aber eben nur, um Rainer zu schaden. Als Beweis f\u00fcr seinen schlechten Charakter taugt das nichts.<br>Hier h\u00e4tte SPON z.B. ein vollst\u00e4ndiges Transskript der TS-Aufnahme &ldquo;Drachenlord und der Rauchmelder&rdquo; abdrucken sollen.<br><\/blockquote>Das Zitat zeigt aber, dass Herr Winkler nie die Schnauze halten kann, wenn er keine Ahnung hat und das ist eins seiner gr\u00f6\u00dften Probleme. H\u00e4tte er die Holocaust-Frage ignoriert weil ihm das nichts sagt, was w\u00e4re ihm erspart geblieben. Aber nein, er muss \u201esouver\u00e4n\u201c wirken und dr\u00fcckt den Spruch mlt der naisen Sache.<br><br>H\u00e4tte er gesagt \u201eAch die Haut ist ein Organ? Gut, das wusst ich ned, aber interessant das zu erfahren\u201c w\u00e4r das abgehakt gewesen. Aber dennoch <br>sagt er BIS HEUTE dass er dazu stehe weil das eben seine Meinung sei und da k\u00f6nne ja jeder denken was er will. Als dann Dorian gesagt hat, Amonamars seien f\u00fcr ihn Techno, das sei eben seine Meinung, da hat der Winkler ihn ausgelacht und ihm Dummheit attestiert.<br><br>Warum der Winkler so viele Probleme hat: Weil er nichts rafft und trotzdem nicht die Schnauze halten kann. Daher m.M.n. v\u00f6llig legitim, ihm all seine t\u00f6richten Aussagen auf gro\u00dfer B\u00fchne um die Ohren zu hauen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:27:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Durch all die Presseberichte mindestens 10.000 neue Haider im Game. Winter wird spannend.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:28:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schanzenfest ist vorbei<br>K\u00f6nnter mal wieder regul\u00e4ren Spam machne?<br><br>Die ganzen WOTs liest sowieso kein Schwein"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:28:48+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Glaubt ihr der gibt der Bild, RTL 2 o.\u00e4. ein Interview?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:28:59+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Was w\u00e4re der Unterschied gewesen wenn er seine Videos online gelassen h\u00e4tte? Ein vertrottelter Idiot der ein bissl Youtube macht? Nein. Er ist ein Vollidiot der Fame abgreifen m\u00f6chte, weil er ein Narzisst ist und ein Idiot. Jemand der gerne im Mittelpunkt steht. Die Haidervideos w\u00e4ren immer noch h\u00f6her geranked. Das ist eben Youtube. Likes &gt; dislikes. Views &gt; Hauptkanal. Das hat er verpennt. Alle alten Videos sind weg. Alles was er je gemacht hat. Die alte Videos h\u00e4tten Kohle abgeworfen, jedes alte Video w\u00e4re auf einen 6-stelligen Wert gewesen. Was ist? Er hat sie gel\u00f6scht.Das ist Historie, jetzt sieht der Mensch nur noch den Abschaum. Quasi was er wirklich ist. Verkaufen kann er sich nicht, weil er dumm ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:29:09+02:00",
        "username": "Microsoft_Word",
        "text": "Ok:<br>Wie oder wer macht dem Dicken eigentlich seine Steuerabrechnung? Oder hinterzieht er einfach alles <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:30:25+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>Die ganzen WOTs liest sowieso kein Schwein<br><\/blockquote>Mehr als 2 Zeilen = WOT<br><br>Die Jugend von heute.."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:33:51+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Leider sehen sie einfach nicht, dass er ein Sondersch\u00fcler ist. Ein Mensch, der nicht weit denken kann und jetzt wird er halt durch den Dreck gezogen. Vollkommen ok. Ist auch so, aber trotzdem bleibt er ein Sondersch\u00fcler der sich im Internet breitmacht und es nicht besser wei\u00df. Ist halt alles ein zweischneidiges Schwert. In die ganze Tiefe dringt kein Tagesmedium vor, weil sich keiner so lange mit dem Medium befassen kann. <br> <br><\/blockquote>Er hatte keinen Plan was er da gesabbelt hat und er wird auch nie einen haben. Sch\u00fctzt aber 0 Bildung, 0 Erziehung und 0 Sozialisierung vor Strafe? Glaube nicht. Zweischneidig ist da nix. <br><br>Durch den Dreck geh\u00f6rt sein Scheiss Kuhdorf gezogen, dass seit JAHREN nicht in der Lage ist sich gegen 1 strunzdummes Riesenbaby zu wehren. Und kommt jetzt mit &ldquo;man kann ja keine Kinder mehr Abends alleine rausgehen lassen&rdquo;. Ja is klar."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:34:05+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>WOT.<br><\/blockquote>Junge, fass dich mal kurz!"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:35:13+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z19AGuD.png\"><br><br>Man muss ihn einfach seit 25 Jahren hassen..<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i61.tinypic.com\/2lj1gzm.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:35:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "WoT<br><br>Zusammenfassung meiner WoT: ."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:35:29+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>Ok:<br>Wie oder wer macht dem Dicken eigentlich seine Steuerabrechnung? Oder hinterzieht er einfach alles <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>DAS w\u00e4r tats\u00e4chlich mal ne Frage die @RTL\/BILD\/SPON\/FOCUS und wie sie alle hei\u00dfen mal an die zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rden\/\u00c4mter antragen sollten&#8230;<br><br>Und auch der entnervten Dorfgemeinschaft sei dies aller&lt;3lichst mal nahegelegt.<br><br>Der Oger verdient Kohle damit. Und kann nichtmal bis 3 z\u00e4hlen&#8230;. wie um Himmels willen will der auch nur ansatzweise so etwas wie eine gewerbliche Steuerabrechnung himbekommen&#8230;?<br><br>Fragen an Olaf Scholz, bekomme ich Antworten..??"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:36:11+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Mir ist es egal, sollen sie ihn zerfetzen. Ich hab meinen Spa\u00df an der Sache."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:38:23+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ups, verlesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:39:41+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Welche Aussage stammt nicht vom Drachenlord? <br><br>A: Fr\u00fcher waren es die Juden, heute bin ich es.<br>B: Wenn die Indianer in Ruhe gelassen worden w\u00e4ren, w\u00e4ren sie heute Elfen.<br>C: Wenn ich dir jetzt den Arm breche, sagt kein Richter der Welt was.<br>D: Wenn der Rettich anal eingef\u00fchrt wird, w\u00fcrde ich ihn nicht mehr essen. Vaginal aber schon, ich hasse es, Lebensmittel wegzuwerfen.<br>E: Ich bin immer ein Jahr \u00e4lter als das Jahr. 2011 war ich 12, 2015 war ich 26.<br>F: Schwimmunterricht? Ich geh nicht mehr zur Schule, ich bin Arbeiter.<br>G: Wir sind im Urlaub in Halien. Gr\u00fc\u00dfe aus Genau."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:39:56+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Jawoll erstmal 35 Seiten durchgelesen<br><br>fickt euch doch alle"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:40:01+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Naja, ehrlich gesagt erwarte ich von Journalisten aber auch gar nicht, dass sie den kompletten Stream mit der Holocaust-Aussage verfolgen, wenn sie eine kurze Charakterisierung im Rahmen des Schanzenfestes machen. Daf\u00fcr ist es tats\u00e4chlich egal, ob man jetzt &ldquo;unfair&rdquo; die Holocaust=nice-Aussage oder &ldquo;fair&rdquo; die fr\u00fcher Juden, heute ich-Aussage nimmt. <br><br>Ich denke, der zust\u00e4ndige Redakteur wird das eher als absichtliche Provokation denn als Unwissenheit oder echtes Wohlwollen aufgenommen haben.<br><br>Wer vor Publikum auf einer Plattform, die automatisch Streams speichert etwas sagt, der muss damit klarkommen, dass das wieder hochkommt. Ich finde es dementsprechend nicht erschreckend oder &ldquo;schnell&rdquo;, dass hier jemand &ldquo;gebrandmarkt&rdquo; wird. <br><br>Bei so einem Quark von &ldquo;L\u00fcckenpresse&rdquo; zu sprechen erscheint mir derart grenzebil, dass man sich gleichberechtigt auch auf einen BR-Beitrag h\u00e4tte st\u00fcrzen k\u00f6nnen, in dem Altschauerberg falsch ausgesprochen wurde."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:40:02+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Oger verdient Kohle damit. Und kann nichtmal bis 3 z\u00e4hlen&#8230;. wie um Himmels willen will der auch nur ansatzweise so etwas wie eine gewerbliche Steuerabrechnung himbekommen&#8230;?<br><br>Fragen an Olaf Scholz, bekomme ich Antworten..??<br><\/blockquote>Indem ein Gro\u00dfteil seines Verdienstes auf Paypal ausgezahlt wird, mit dem er dann z.B. beim Rewe Lieferdienst bestellt. <br><\/blockquote>Apropos, wurden seine Finanzen bereits diskutiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:40:58+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Welche Aussage stammt nicht vom Drachenlord? <br><br>A: Fr\u00fcher waren es die Juden, heute bin ich es.<br>B: Wenn die Indianer in Ruhe gelassen worden w\u00e4ren, w\u00e4ren sie heute Elfen.<br>C: Wenn ich dir jetzt den Arm breche, sagt kein Richter der Welt was.<br>D: Wenn der Rettich anal eingef\u00fchrt wird, w\u00fcrde ich ihn nicht mehr essen. Vaginal aber schon, ich hasse es, Lebensmittel wegzuwerfen.<br>E: Ich bin immer ein Jahr \u00e4lter als das Jahr. 2011 war ich 12, 2015 war ich 26.<br>F: Schwimmunterricht? Ich geh nicht mehr zur Schule, ich bin Arbeiter.<br>G: Wir sind im Urlaub in Halien. Gr\u00fc\u00dfe aus Genau.<br><\/blockquote>C."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:41:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Was w\u00e4re der Unterschied gewesen wenn er seine Videos online gelassen h\u00e4tte? Ein vertrottelter Idiot der ein bissl Youtube macht? Nein. Er ist ein Vollidiot der Fame abgreifen m\u00f6chte, weil er ein Narzisst ist und ein Idiot. Jemand der gerne im Mittelpunkt steht. Die Haidervideos w\u00e4ren immer noch h\u00f6her geranked. Das ist eben Youtube. Likes &gt; dislikes. Views &gt; Hauptkanal. Das hat er verpennt. Alle alten Videos sind weg. Alles was er je gemacht hat. Die alte Videos h\u00e4tten Kohle abgeworfen, jedes alte Video w\u00e4re auf einen 6-stelligen Wert gewesen. Was ist? Er hat sie gel\u00f6scht.Das ist Historie, jetzt sieht der Mensch nur noch den Abschaum. Quasi was er wirklich ist. Verkaufen kann er sich nicht, weil er dumm ist. <br><\/blockquote>Seine st\u00e4ndigen youtube resets sind halt so ultra d\u00e4mlich, was er alles an Werbeeinnahmen h\u00e4tte wenn der Hauptkanal eine verl\u00e4ssliche Quelle w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:41:01+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Oger verdient Kohle damit. Und kann nichtmal bis 3 z\u00e4hlen&#8230;. wie um Himmels willen will der auch nur ansatzweise so etwas wie eine gewerbliche Steuerabrechnung himbekommen&#8230;?<br><br>Fragen an Olaf Scholz, bekomme ich Antworten..??<br><\/blockquote>Indem ein Gro\u00dfteil seines Verdienstes auf Paypal ausgezahlt wird, mit dem er dann z.B. beim Rewe Lieferdienst bestellt. <br><\/blockquote>*Psssssst<br>Wirst du wohl nicht alles gleich verraten!!1! Das war als kleiner Intelligenztest f\u00fcr unsere ach so schlauen Medienvertreter gedacht&#8230;<br>Aber gut, nun ist die Katze aus dem Sack, also k\u00f6nnen sie es morgen auch auf Seite 1 bringen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:42:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlJ3rqdW0AAhUTu.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:44:36+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Ist er eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:45:41+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlJ3rqdW0AAhUTu.jpg:large\"><br><\/blockquote>\u00dcbergewichtiger Trucker-Lord bester Lord <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>, wie kann man mit ende 20 so aussehen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:46:40+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Warum der Winkler so viele Probleme hat: Weil er nichts rafft und trotzdem nicht die Schnauze halten kann.<br><\/blockquote>Ironischerweise genau wie die dutzenden jetzt hier mitlesenden Journalisten, die jetzt ganz schnell in Windeseile topaktuelle Drachenlord-Beitr\u00e4ge gegen Saibermobbing raushauen m\u00fcssen, nachdem sie sich mal eben 5 Minuten im Internet ein bisschen was angelesen haben, was ganz bestimmt reicht um ein 3, nee 4, wadded mal 5 Jahre wucherndes Sozialph\u00e4nomen ad\u00e4quat zu erfassen."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:47:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "bestes, auch wenn feek<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180821\/P9j7OrqA.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:48:51+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Im Stream wurde aber ordentlich schwietz in den Augen gerendert. Da kommt noch was.<br><br>EH MALLAH"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:50:03+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Ist er eigentlich bi?<br><\/blockquote>beruflich oder privat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:52:48+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "steht auf seiner steuererkl\u00e4rung"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:53:12+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "pelttlep"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:55:33+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Chat: &ldquo;Pass bei Gewitter damit auf&rdquo;<br>Rainer: &ldquo;Der Blitz schl\u00e4gt nicht bei mir ein&#8230; Ich schlage bei dem Blitz ein.&rdquo;<br><br>Jawoll da isser wieder der dumme Spast<br><br>Kauleistenverkleidung entfernen am 24.08 bitte einleiten<br>UUUUUUH \u00d6HHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:57:18+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Er hatte keinen Plan was er da gesabbelt hat und er wird auch nie einen haben. Sch\u00fctzt aber 0 Bildung, 0 Erziehung und 0 Sozialisierung vor Strafe? Glaube nicht. Zweischneidig ist da nix. <br><br>Durch den Dreck geh\u00f6rt sein Scheiss Kuhdorf gezogen, dass seit JAHREN nicht in der Lage ist sich gegen 1 strunzdummes Riesenbaby zu wehren. Und kommt jetzt mit &ldquo;man kann ja keine Kinder mehr Abends alleine rausgehen lassen&rdquo;. Ja is klar.<br><\/blockquote>In dem Dorf sind alte Menschen. Die recht sozial sind. Die kennen sich mit der neuen Welt nicht so aus. Vegetarisch ern\u00e4hren? Warum\u00e4? Auf die Eier achten die ich kaufe und wie sie gehalten werden? Warum\u00e4? Endlose Liste. die Leute wollen einfach nur ihr Leben leben in einer Ruhe, die nicht durch so einen Kasper zerst\u00f6rt wird. Ich w\u00fcrde ja austicken, wenn der neben mir wohnen w\u00fcrde. Jedes ersichtliche Kabel w\u00fcrde ich durchschneiden. Die vor Ort trifft die wenigste Schuld. Das sind einfach nur Menschen die leben wollen. Nicht den Abschaum der sich denen gerade bietet. Die scheiss Pferdefotze ist die Erste, die ich an den Pranger stellen w\u00fcrde. Die wei\u00df genau was da abgeht. Was macht sie? Nichts. Das ist so eine richtige Fotze. Ein Scheisskonstrukt an Mensch die nur n\u00f6rgeln kann. Wette das die Afd w\u00e4hlt.Nur die Haider befeuern. <br><br>Die Anwohner sind immer noch die Leidtragenden, die sich dort eine Immobilie und Grund gekauft haben und der Lard das alles runterwirtschaftet. Ich w\u00e4re sauer, so richtig."
    },
    {
        "time": "2018-08-21T23:57:19+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum der Winkler so viele Probleme hat: Weil er nichts rafft und trotzdem nicht die Schnauze halten kann.<br><\/blockquote>Ironischerweise genau wie die dutzenden jetzt hier mitlesenden Journalisten, die jetzt ganz schnell in Windeseile topaktuelle Drachenlord-Beitr\u00e4ge gegen Saibermobbing raushauen m\u00fcssen, nachdem sie sich mal eben 5 Minuten im Internet ein bisschen was angelesen haben, was ganz bestimmt reicht um ein 3, nee 4, wadded mal 5 Jahre wucherndes Sozialph\u00e4nomen ad\u00e4quat zu erfassen.<br><\/blockquote>Genau, weil das auch der Anspruch von kurzen Beitr\u00e4gen ist. Und weil die Beitr\u00e4ge bislang alle total gegen Saibermobbing sind. Und weil jeder einzelne Journalist in Deutschland so viele Probleme hat wie Winkler. Und weil Schnauze halten voll ihr Beruf ist. Voll ironisch."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:07:48+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gebe Pim recht, bin aber auch AfDler<br><br>Paradox"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:15:38+02:00",
        "username": "2LiterFaxe",
        "text": "Also die Beitr\u00e4ge der Medien rei\u00dfen das Staffelfinale noch mal raus."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:21:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die Nachbarn k\u00f6nnen nichts gegen Rainer machen. Wie stellt ihr euch das vor?<br><br>Angenommen man stellt ihm, wie auch immer, das Internet ab. Dann w\u00e4re der Fettsack doch v\u00f6llig aufgeschmissen. Er h\u00e4tte kein Einkommen mehr und m\u00fcsste Hartz IV beantragen o.\u00c4. Und das kann er nicht. Daf\u00fcr ist er einfach zu dumm. Und das wissen alle.<br><br>Niemand in dem Kaff hat Lust, sich den Fetten ans Bein zu binden und mit ihm Beh\u00f6rdeng\u00e4nge zu erledigen. Jeder hofft, dass die anderen die Initiative ergreifen. Ich hab den Vergleich k\u00fcrzlich schon einmal gebracht: Rainer ist der Verunfallte, der erste Hilfe ben\u00f6tigt. Und drumherum steht eine Personenanzahl, die dazu f\u00fchrt, dass jeder denkt, die anderen machen das schon. Aber keiner machts."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:23:30+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Sogar im pOT konnte man sich gequ\u00e4lt \u00fcber die Ereignisse am 20.08. austauschen. Stand ja nur \u00fcberall in der Zeitung. Zeitsperren gab es nat\u00fcrlich.<br><br>LoRo ist ein Hurensohn. Bitte."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:27:16+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Also ich w\u00e4hle auch die AfD weil die die GEZ abschaffen wollen und ihr so?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:30:27+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Die Nachbarn k\u00f6nnen nichts gegen Rainer machen. Wie stellt ihr euch das vor?<br><br>Angenommen man stellt ihm, wie auch immer, das Internet ab. Dann w\u00e4re der Fettsack doch v\u00f6llig aufgeschmissen. Er h\u00e4tte kein Einkommen mehr und m\u00fcsste Hartz IV beantragen o.\u00c4. Und das kann er nicht. Daf\u00fcr ist er einfach zu dumm. Und das wissen alle.<br><br><br><\/blockquote>So sicher, dass das \u00fcberhaupt noch ein Faktor in den \u00dcberlegungen der Nachbarn ist, bin ich mir nicht. Wahrscheinlich fehlt den Nachbarn einfach der lange Hebel, um ihm den Saft abzudrehen. Irgendwann ist der Leidensdruck durch Rainers Interneteskapaden schlimmer als der durch seine Inkompetenz.<br><br>Au\u00dferdem: Sollte Rainer jemals wieder Bez\u00fcge kassieren, w\u00fcrden die mit dem Anstehen der ersten Ma\u00dfnahmen direkt gek\u00fcrzt. Als ob der Dicke sich daf\u00fcr aus dem Haus bewegt.<br><br>Seine Dummheit k\u00f6nnten Dorf und Amt ja kompensieren, seine Faulheit aber nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:30:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer unbesiegt auf ewig"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:33:57+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Die Polizei sei t\u00e4glich im Einsatz. Frauen w\u00fcrden sich abends nicht mehr vors Haus trauen, Kinder k\u00f6nnten nicht mehr drau\u00dfen spielen oder alleine zum Bus laufen. Die Anwohner k\u00f6nnten nachts nicht schlafen.<br><br>Sie fordern, dass der&ldquo;Drachenlord&rdquo; sicherstellt, dass in Zukunft keine weiteren Bel\u00e4stigungen der Dorfbewohner stattfinden. Alternativ k\u00f6nne er seine You-Tube-T\u00e4tigkeit in ein Gewerbegebiet verlagern.<br><br>&ldquo;Geisel einiger weniger&rdquo;<br><br>Der zust\u00e4ndige Landtagsabgeordnete Scheuenstuhl bittet Innenminister Herrmann in seinem Schreiben, sofort t\u00e4tig zu werden. Der ganze Ort werde &ldquo;zur Geisel einiger weniger&rdquo;.<br><\/blockquote>Musste schon aweng schnaufen bei der Vorstellung wie Reiner jeden <strike>Morgen<\/strike> Mittag in ein Gewerbegebiet meddelt um zu screamen. Dann ist auch im Ort ganz sicher Ruhe&#8230;. Diese Hinterw\u00e4ldler Aller."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:37:54+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wenn er woanders seine Videos rendert, kann ja garantiert nichts mehr schiefgehen.<br><br>Was f\u00fcr Idioten<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:42:36+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "&gt;Unterschriftensammlung<br><br>In Franken wollen se was gegen Haider \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hm Drechen machen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:43:50+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<br>Musste schon aweng schnaufen bei der Vorstellung wie Reiner jeden <strike>Morgen<\/strike> Mittag in ein Gewerbegebiet meddelt um zu screamen. Dann ist auch im Ort ganz sicher Ruhe&#8230;. Diese Hinterw\u00e4ldler Aller.<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Hlj7PoUpjDQ\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:45:54+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Sogar im pOT konnte man sich gequ\u00e4lt \u00fcber die Ereignisse am 20.08. austauschen. Stand ja nur \u00fcberall in der Zeitung. Zeitsperren gab es nat\u00fcrlich.<br><br>LoRo ist ein Hurensohn. Bitte.<br><\/blockquote>Halt deine scheiss Fresse."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:46:21+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Au\u00dferdem: Sollte Rainer jemals wieder Bez\u00fcge kassieren, w\u00fcrden die mit dem Anstehen der ersten Ma\u00dfnahmen direkt gek\u00fcrzt. Als ob der Dicke sich daf\u00fcr aus dem Haus bewegt.<br><br>Seine Dummheit k\u00f6nnten Dorf und Amt ja kompensieren, seine Faulheit aber nicht.<br><\/blockquote>Naja, welche Ma\u00dfnahmen sollte man ihm schon aufh\u00e4ngen. Keiner glaubt doch hier ernsthaft noch, dass Rainer 4 Stunden lang, geschweige denn 8 Stunden lang am St\u00fcck arbeiten kann (oder stehen), und f\u00fcr ihn nun mal haupts\u00e4chlich k\u00f6rperliche Arbeiten in Frage kommen. Im Fokus m\u00fcsse erstmal massives reduzieren des Gewichtes und ggf. psychiatrische Betreuung sein, aber keine Ahnung, ob einem das (also der Besuch des Arztes - weil hier doch genauso keiner glaubt, dass Rainer ohne \u00e4rztliche Intervention auch nur den Hauch einer Chance h\u00e4tte, sein Gewicht zu verringern) verh\u00e4ngt werden kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:47:35+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "@Palim<br><br>Warst gar nicht dabei? Schon dauergesperrt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:48:54+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>@Palim<br><br>Warst gar nicht dabei? Schon dauergesperrt?<br><\/blockquote>Frag doch den ungefickten Glatzentr\u00e4ger im p0t. Lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:53:36+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Vielleicht kann man ihm ja einen Job bei Bento verschaffen<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T00:53:43+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Wie hier das Ende beschworen wird, obwohl es f\u00fcr R. W. jetzt erst richtig losgeht. <br><br>Da wird Mett zu Gold und er wird euch ausm jabanischen Batt nur frech zuzwinkern. <br><br>Remember my Words. <br><br><img src=\"https:\/\/3.bp.blogspot.com\/_mmBw3uzPnJI\/TH0Jx5oARwI\/AAAAAAABj0c\/i08sLvCXLjw\/s1600\/fat_guy_fail_03.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:01:27+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Es liegt einzig und allein an Younow. Streng genommen hat Younow all das bis heute erm\u00f6glicht und muss daf\u00fcr geradestehen, wenn es mehr und mehr eskaliert."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:05:07+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "Grad erst mitbekommen, dass der YT-Kanal der Drachenprinzessin weg ist. Wo kriege ich denn jetzt die guten Rainer-Songs her <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br>Die hat doch bestimmt jemand hier (in Gimp) neigespeichert"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:15:35+02:00",
        "username": "Juschi",
        "text": "Ich habe mich eben angemeldet. Ich habe inhaltlich nichts beizutragen und will mich auch in Zukunft nicht weiter beteiligen.<br>Zwei Anmerkungen:<br>1)Falls es hier Anwesende geben sollte, die seit Jahren regelm\u00e4\u00dfige Wikipedia-Autoren mit einwandfreiem Leumund sind, so m\u00f6chte ich dazu anregen, dass diese dazu beizutragen, sich an den Lord m\u00f6glich betreffenden Artikel bzw. Artikeldiskussionen zu beteiligen. Ich bem\u00fche mich gerade im Artikel zum Altschauerberg. Die Erw\u00e4hnung des Lords im Artikel zu Altschauerberg ist eine notwendige Vorstufe f\u00fcr einen eigenen Artikel. Ich m\u00f6chte jedoch nicht zu viel Engagement zeigen, um meine \u00e4u\u00dferliche Neuralit\u00e4t nicht zu gef\u00e4hrden. Auf der anderen Seite ist es, um als Haider eine inhaltlich Kontrolle zu bewahren, notwendig, dass sich m\u00f6gichst viele bisher einwandfreie Wikipedia Autoren an den Themen beteiligen. Vielen Dank.<br>2) Ich halte es f\u00fcr m\u00f6glich, dassam 20.08. ein Punkt \u00fcberschritten wurde, Ich halte es f\u00fcr m\u00f6glich, dass durch die bundesweite Berichterstattung Rainer einen Bekanntheitsgrad erreicht hat, bei dem es f\u00fcr seinen finanziellen Erfolg es nicht mehr darum geht, wie er wahrgenommen wird. Vgl.dazu die Kardashians. Ich m\u00f6chte die These in den Raum stellen, dass Rainer ab jetzt eine so gro\u00dfe Bekantheit erreicht hat, dass die Gesamtaufmerksamkeit auf ihn gro\u00df genug ist, als dass damt ein Schneeball ins Rollen gebracht wurde, von dem er finanziel bald leben k\u00f6nnen wird. Keine Sau mag die Kardashians, aber aufgrund ihrer zunehmenden Popularit\u00e4t sind sie zukzessive reich geworden. Es k\u00f6nnte sein, dass Rainers Zukunft ab jetzt determiniert ist und er seine Haider in Sachen Erfolg zwangsl\u00e4ufig \u00fcberfl\u00fcgeln wird.<br>Vielen Dank."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:18:16+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Grad erst mitbekommen, dass der YT-Kanal der Drachenprinzessin weg ist. Wo kriege ich denn jetzt die guten Rainer-Songs her <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br>Die hat doch bestimmt jemand hier (in Gimp) neigespeichert<br><\/blockquote>Drachenprinzessin und gute Songs - empfehle dir das gleiche zu tun wie die Prinzessin: L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:20:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "\"als dass damt ein Schneeball ins Rollen gebracht wurde, von dem er finanziel <b><u>bald<\/u><\/b> leben k\u00f6nnen wird\"<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dC9DTdqPmRnlS\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:20:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Die Kardashians sind erfolgreich weil eine davon nen dicken Arsch hat, Rainer zwar auch aber das ist nicht ganz das Gleiche.<br><br>Abgesehen davon sehe ich kein sextape mit Bromi im kommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:22:17+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Ich habe mich eben angemeldet. Ich habe inhaltlich nichts beizutragen und will mich auch in Zukunft nicht weiter beteiligen.<br>Zwei Anmerkungen:<br>1)Falls es hier Anwesende geben sollte, die seit Jahren regelm\u00e4\u00dfige Wikipedia-Autoren mit einwandfreiem Leumund sind, so m\u00f6chte ich dazu anregen, dass diese dazu beizutragen, sich an den Lord m\u00f6glich betreffenden Artikel bzw. Artikeldiskussionen zu beteiligen. Ich bem\u00fche mich gerade im Artikel zum Altschauerberg. Die Erw\u00e4hnung des Lords im Artikel zu Altschauerberg ist eine notwendige Vorstufe f\u00fcr einen eigenen Artikel. Ich m\u00f6chte jedoch nicht zu viel Engagement zeigen, um meine \u00e4u\u00dferliche Neuralit\u00e4t nicht zu gef\u00e4hrden. Auf der anderen Seite ist es, um als Haider eine inhaltlich Kontrolle zu bewahren, notwendig, dass sich m\u00f6gichst viele bisher einwandfreie Wikipedia Autoren an den Themen beteiligen. Vielen Dank.<br>2) Ich halte es f\u00fcr m\u00f6glich, dassam 20.08. ein Punkt \u00fcberschritten wurde, Ich halte es f\u00fcr m\u00f6glich, dass durch die bundesweite Berichterstattung Rainer einen Bekanntheitsgrad erreicht hat, bei dem es f\u00fcr seinen finanziellen Erfolg es nicht mehr darum geht, wie er wahrgenommen wird. Vgl.dazu die Kardashians. Ich m\u00f6chte die These in den Raum stellen, dass Rainer ab jetzt eine so gro\u00dfe Bekantheit erreicht hat, dass die Gesamtaufmerksamkeit auf ihn gro\u00df genug ist, als dass damt ein Schneeball ins Rollen gebracht wurde, von dem er finanziel bald leben k\u00f6nnen wird. Keine Sau mag die Kardashians, aber aufgrund ihrer zunehmenden Popularit\u00e4t sind sie zukzessive reich geworden. Es k\u00f6nnte sein, dass Rainers Zukunft ab jetzt determiniert ist und er seine Haider in Sachen Erfolg zwangsl\u00e4ufig \u00fcberfl\u00fcgeln wird.<br>Vielen Dank.<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich du Yuppie."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:23:22+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Dummes Spasti gelaber<br><\/blockquote>Meine Herren.<br><br>1. Niemanden interessiert Wikipedia und die Leute von Wikipedia hat auch keine lust im Minutentackt Pseudo lustige Edits von Kuchenkindern zu entfernen.<br><br>2. Ja genau die Loide geben sich Rainers miesen Content und er lebt davon. V\u00f6llig realistisch. Er hat den Buzz und wird davon was bekommen ja. Aber man muss doch nicht ernsthaft ein experte sein um zu wissen, dass es bei Rainers Content nichts langfristiges wird. Entweder man ist ein Sympath oder hat richtig guten Content der den nerv des Mainstreams trifft. Rainer hat gar nichts."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:26:40+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote>Ich habe mich eben angemeldet. Ich habe inhaltlich nichts beizutragen und will mich auch in Zukunft nicht weiter beteiligen.<br>Zwei Anmerkungen:<br>1)Falls es hier Anwesende geben sollte, die seit Jahren regelm\u00e4\u00dfige Wikipedia-Autoren mit einwandfreiem Leumund sind, so m\u00f6chte ich dazu anregen, dass diese dazu beizutragen, sich an den Lord m\u00f6glich betreffenden Artikel bzw. Artikeldiskussionen zu beteiligen. Ich bem\u00fche mich gerade im Artikel zum Altschauerberg. Die Erw\u00e4hnung des Lords im Artikel zu Altschauerberg ist eine notwendige Vorstufe f\u00fcr einen eigenen Artikel. Ich m\u00f6chte jedoch nicht zu viel Engagement zeigen, um meine \u00e4u\u00dferliche Neuralit\u00e4t nicht zu gef\u00e4hrden. Auf der anderen Seite ist es, um als Haider eine inhaltlich Kontrolle zu bewahren, notwendig, dass sich m\u00f6gichst viele bisher einwandfreie Wikipedia Autoren an den Themen beteiligen. Vielen Dank.<br>2) Ich halte es f\u00fcr m\u00f6glich, dassam 20.08. ein Punkt \u00fcberschritten wurde, Ich halte es f\u00fcr m\u00f6glich, dass durch die bundesweite Berichterstattung Rainer einen Bekanntheitsgrad erreicht hat, bei dem es f\u00fcr seinen finanziellen Erfolg es nicht mehr darum geht, wie er wahrgenommen wird. Vgl.dazu die Kardashians. Ich m\u00f6chte die These in den Raum stellen, dass Rainer ab jetzt eine so gro\u00dfe Bekantheit erreicht hat, dass die Gesamtaufmerksamkeit auf ihn gro\u00df genug ist, als dass damt ein Schneeball ins Rollen gebracht wurde, von dem er finanziel bald leben k\u00f6nnen wird. Keine Sau mag die Kardashians, aber aufgrund ihrer zunehmenden Popularit\u00e4t sind sie zukzessive reich geworden. Es k\u00f6nnte sein, dass Rainers Zukunft ab jetzt determiniert ist und er seine Haider in Sachen Erfolg zwangsl\u00e4ufig \u00fcberfl\u00fcgeln wird.<br>Vielen Dank.<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich zukzessive und destringiert!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:28:46+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Nich ma sukzessiv schreiben k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:29:18+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Die Kardashians sind erfolgreich weil eine davon nen dicken Arsch hat, Rainer zwar auch aber das ist nicht ganz das Gleiche.<br><br>Abgesehen davon sehe ich kein sextape mit Bromi im kommen.<br><\/blockquote>Die Kardashians sind Mainstream Aufmerksamkeitshuren. Rainer ist zwar auch eine aber er ist auch ein Adip\u00f6ser meddler das juckt die Leute einfach nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:33:58+02:00",
        "username": "Juschi",
        "text": "Wir werden sehen. Ich m\u00f6chte ihn in der Wikipedia haben. Ist er einmal drin, bleibt er dort. Darum geht's. Ich kann dazu als Autor, der im kompletten Namensraum regelm\u00e4\u00dfig unterwegs ist, einen Beitrag leisten. Ich kann dabei aber nicht alleine bleiben, sonst bin ich sehr schnell verbrannt. <br>Btw, Wer ist @SOKO_Altschauerberg? Wozu tr\u00e4gt er \u00f6ffentlich bei? Also, au\u00dfer anonym in Foren seine Komplexe zu kurieren?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:34:22+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Nur weil man bekannt ist, hat man nicht automatisch Kohle. Haben mir neulich erst Boris Becker, Naddl und einige Dschungelcampteilnehmer erkl\u00e4rt.<br>Aber danke f\u00fcr den Input, darfst dich nun l\u00f6schen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:35:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rainer ist nichts anderes als der deutsche Chris Chan.<br><br>Kardashians &#8230; lol"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:36:24+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Ich <br>Vielen Dank.<br><\/blockquote>Deine behinderte Relevanzpr\u00fcfung wurde abgelehnt. Fick deine Wikipedia umd den Rest der Behinderten dort."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:37:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rainer hat doch l\u00e4ngst einen Wiki Eintrag<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/wiki\/Drachenlord\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/wiki\/Drachenlord\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>Bled kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:39:51+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Schachmatt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:50:30+02:00",
        "username": "Juschi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich <br>Vielen Dank.<br><\/blockquote>Deine behinderte Relevanzpr\u00fcfung wurde abgelehnt. Fick deine Wikipedia umd den Rest der Behinderten dort. <br><\/blockquote> Kann doch nicht sein, dass ich hier jemanden kennen lerne, der sich einerseits \u00fcber einen Sondersch\u00fcler echauffiert, andererseits sich nach nur drei Beitr\u00e4gen als amtlich noch wesentlich d\u00fcmmer als der Lord outet. Kann man sich nicht ausdenken.<br><br>Du lobotomierte Vollpfeife, die du noch d\u00fcmmer bist als der Rainer, ich bin nicht derjenige, der so dumm war wie du, einen Artikel \u00fcber denjenigen, der noch ein paar gramm intelligenter ist als du, anzulegen.<br><br>\u00dcber den Rainer - auf dessen Niveau du intellektueller Waschlappen dich erst noch erheben m\u00fcsstest - erstellt kein Autor einen Artikel. <br><br>Ist eigentlich nahelegend. F\u00fcr Normalbegabte."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:51:18+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "1. Jedes peinlichste Detail von sich ins Internet stellen, sich trotz mangelhaften Intellekt als der beste, gr\u00f6\u00dfte, st\u00e4rkste, schlauste und sowieso am ethisch-integersten Menschen darstellen. <br>2. \u00dcber Jahre hinweg so einen gro\u00dfen negativen Personenkult aufbauen, dass dein kleines Dort t\u00e4glich terrorisiert wird, was irgendwann zu einem \u00fcberregionalen medialen Interesse f\u00fchrt. <br>3. Seinen eigenen Wikipedia-Artikel bekommen. <br>4. ???<br>5. Profit."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:53:17+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Juschi verpiss dich du nervige Dreckssau. Typisch kaum so ein gro\u00dfes Event, nerven wieder die schei\u00df Newfags auf LS rum mit ihrer Moralschei\u00dfe.<br><br>Kontaktier <strike>Rainer<\/strike>sein Netzwerk mal privat und massier seine Poperze mit deiner Zunge bis er dich in einer neuen manischen Phase als Hurensohn und Hater beleidigt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:53:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "halt d1 schnauze jungw bevor ich dir ins ksicht kote und h\u00f6r auf so zu schreiben als h\u00e4ttest du n pensi im mund du autist"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:54:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ach jetz hab ich zzlang gebruacht das fwhlerfrei zu tibben seht ihr das war f\u00fcr sen kaschber luschi da oben"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T01:54:25+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "goochi wieder trinkne oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T02:07:54+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich <br>Vielen Dank.<br><\/blockquote>Deine behinderte Relevanzpr\u00fcfung wurde abgelehnt. Fick deine Wikipedia umd den Rest der Behinderten dort. <br><\/blockquote> Kann doch nicht sein, dass ich hier jemanden kennen lerne, der sich einerseits \u00fcber einen Sondersch\u00fcler echauffiert, andererseits sich nach nur drei Beitr\u00e4gen als amtlich noch wesentlich d\u00fcmmer als der Lord outet. Kann man sich nicht ausdenken.<br><br>Du lobotomierte Vollpfeife, die du noch d\u00fcmmer bist als der Rainer, ich bin nicht derjenige, der so dumm war wie du, einen Artikel \u00fcber denjenigen, der noch ein paar gramm intelligenter ist als du, anzulegen.<br><br>\u00dcber den Rainer - auf dessen Niveau du intellektueller Waschlappen dich erst noch erheben m\u00fcsstest - erstellt kein Autor einen Artikel. <br><br>Ist eigentlich nahelegend. F\u00fcr Normalbegabte.<br><\/blockquote>Du bist mein Lieblings-Wikipedia &ldquo;&rdquo;&ldquo;Autor&rdquo;&ldquo;&rdquo; und Dennis Leiffels ist mein Lieblings-&ldquo;&rdquo;&ldquo;Journalist&rdquo;&ldquo;&rdquo;.<br>Und Rainer ist mein Lieblings &ldquo;&rdquo;&ldquo;Youtube-Star&rdquo;&ldquo;&rdquo;. Gemeinsam k\u00f6nnt ihr bestimmt was Gro\u00dfes auf die Beine stellen.<br>Oder ihr l\u00f6scht euch einfach, aber das \u00fcberlasse ich euch."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T02:10:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "gutscher hol mal neue flasche bacardi du huso"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T02:14:59+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wusste gar nicht das BongBing Antisemit ist.<br>Jetzt wird so einiges klar"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T02:17:06+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "lachschon ist auch bald eine Inzest Seite wie sich hier gegen frisches Blut gewehrt wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T02:19:28+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Weiss nicht ob der Beitrag schon hier war, aber da ist endlich mal richtig feines Ogergebr\u00fcll mt drin:<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a\">https:\/\/www.br.de\/mediathek\/video\/drachenlord-anwohner-leiden-unter-youtuber-hass-av:5b7c46b47999e90018314f9a<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>Ich r\u00fccke hier mit nem St\u00e4nder tats\u00e4chlich. Bester Fernsehbeitrag bisher.<br><\/blockquote>&ldquo;F\u00e4llt mit rassistischen Aussagen auf&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>SJW nun angespannt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T02:24:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<br><blockquote>Was gestern in Emskirchen passiert ist hat nur noch mehr verdeutlicht wie l\u00e4cherlich die \u00abHaider\u00bb-Gemeinde doch ist. Ihr wollt ernsthaft die Schuld auf Rainer schieben, weil er vor Jahren, in einem Anfall von Wut, weil jemand seine Familie bedroht hat, seine Adresse im Internet preisgegeben hat? Leute jetzt mal Realtalk: Was gestern passiert ist war die Schuld vieler. Es waren Leute, welche hier posten, welche offen zum Mord an einem Menschen aufrufen, welche der \u00dcberzeugung sind nur weil dieser Mann nicht unserem idealisierten Bild eines \u00abB\u00fcrgers\u00bb entspricht ist es gerechtfertigt? Es gibt viele Trolle \u2013 klar. Aber das gestern waren Leute, die bereit waren einem Menschen leid zu zuf\u00fcgen in welcher Form auch immer der lediglich (2011-2013) Videos \u00fcber das Headbangen (Tanzen) machen wollte. Das was er heute ist habt Ihr aus ihm gemacht. Jahre langer Hass, Beleidigungen und Mobbing haben diesen Mann in die Ecke getrieben der beste Beweis ist sein Haus. Er musste sich Barrikaden aufbauen damit er sich sicher f\u00fchlt. Wenn man einer von tausenden ist, sieht das nicht schlimm aus aber wenn tausende auf einem Rumhacken dann sieht Welt anders aus. Er ist ein Mann, der \u00fcberfordert ist mit seiner Situation. Die t\u00e4glichen eingriffe in seine Privatsph\u00e4re haben seine Psyche zersetzt. Das ist schon lange kein \u00abGame\u00bb mehr, es geht nur noch darum \u00abwie lange dauert es bis er sich umbringt\u00bb. Und ich kann euch versichern der Tag wird kommen, kein Mensch h\u00e4lt so eine psychische Belastung auf Dauer aus. Warum er noch streamt? Das ist der einzige \u00abSafe-Space\u00bb der ihm noch bleibt. Wie alle brauchen unseren Safe-Space wo wir so sein k\u00f6nnen wie wir wollen und uns nicht vor Kritik von anderen f\u00fcrchten m\u00fcssen. F\u00fcr die meisten ist es ihre Wohnung (Haus) aber was ist mit ihm? Der wurde ihm genommen von tausenden Leuten. Im Stream kann er die \u00abHaider\u00bb bannen was im wirklichen Leben nicht geht.<br><br>Wenn noch ein St\u00fcck Empathie in euch steckt, dann lasst den Mann einfach in Ruhe.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T02:25:11+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Lol, hatte mir gerade durchgelesen, was so zur Nennung vom Drache beim ASB in Wiki diskutiert worden ist, und einer hat seinen Beitrag da rein kopiert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Altschauerberg#Drachenlord\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Altschauerberg#Drachenlord<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T02:27:29+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>Du bist mein Lieblings-Wikipedia (((Autor))) und Dennis Leiffels ist mein Lieblings-(((Journalist))).<br>Und Rainer ist mein Lieblings (((Youtube-Star))). Gemeinsam k\u00f6nnt ihr bestimmt was Gro\u00dfes auf die Beine stellen.<br>Oder ihr l\u00f6scht euch einfach, aber das \u00fcberlasse ich euch.<br><\/blockquote>Ich mag den garnicht mehr so neuen BigBONG.<br><br>Aber mal ernte, in jeder Gesellschaft gibt es einen Bodensatz an Mobbingopfern die dem Adip\u00f6sling aus Solidarit\u00e4t Barrne spenden w\u00fcrden, SJWs die ein Almosen als Zeichen gegen die Unterdr\u00fcckung und f\u00fcr das gute Gef\u00fchl &ldquo;zu helfen&rdquo; abdr\u00fccken oder schlicht Kuchenkinder ohne Bezug zum Geld die Spenden weil sie die Drolle drollen wollen.<br><br>Je gro\u00dfer Ruiners Reichweide desto mehr M\u00fcllmenschen werden einen Taler springen lassen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T02:35:20+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Gibts eigentlich schon ein reaction-video vom wichtigstem Spieler im Game \u00fcberhaupt - Bonerklicks- auf das was gestern lief?<br><br><blockquote><blockquote>Du bist mein Lieblings-Wikipedia (((Autor))) und Dennis Leiffels ist mein Lieblings-(((Journalist))).<br>Und Rainer ist mein Lieblings (((Youtube-Star))). Gemeinsam k\u00f6nnt ihr bestimmt was Gro\u00dfes auf die Beine stellen.<br>Oder ihr l\u00f6scht euch einfach, aber das \u00fcberlasse ich euch.<br><\/blockquote>Ich mag den garnicht mehr so neuen BigBONG.<br><br><br><\/blockquote>Der Alte BB war ja mehr so der Steve Rogers nur eben mit krampfhaft &ldquo;beide seiten haben sicher irgendwo recht&rdquo; statt schl\u00e4gereien f\u00fcr Gerechtigkeit.<br>Der neue BB ist dann mehr so \"Hail <strike>Hydra<\/strike> Retplago!\""
    },
    {
        "time": "2018-08-22T03:02:14+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "<blockquote>Ich habe mich eben angemeldet. Ich habe inhaltlich nichts beizutragen und will mich auch in Zukunft nicht weiter beteiligen.<br>Zwei Anmerkungen:<br>1)Falls es hier Anwesende geben sollte, die seit Jahren regelm\u00e4\u00dfige Wikipedia-Autoren mit einwandfreiem Leumund sind, so m\u00f6chte ich dazu anregen, dass diese dazu beizutragen, sich an den Lord m\u00f6glich betreffenden Artikel bzw. Artikeldiskussionen zu beteiligen. Ich bem\u00fche mich gerade im Artikel zum Altschauerberg. Die Erw\u00e4hnung des Lords im Artikel zu Altschauerberg ist eine notwendige Vorstufe f\u00fcr einen eigenen Artikel. Ich m\u00f6chte jedoch nicht zu viel Engagement zeigen, um meine \u00e4u\u00dferliche Neuralit\u00e4t nicht zu gef\u00e4hrden. Auf der anderen Seite ist es, um als Haider eine inhaltlich Kontrolle zu bewahren, notwendig, dass sich m\u00f6gichst viele bisher einwandfreie Wikipedia Autoren an den Themen beteiligen. Vielen Dank.<br>2) Ich halte es f\u00fcr m\u00f6glich, dassam 20.08. ein Punkt \u00fcberschritten wurde, Ich halte es f\u00fcr m\u00f6glich, dass durch die bundesweite Berichterstattung Rainer einen Bekanntheitsgrad erreicht hat, bei dem es f\u00fcr seinen finanziellen Erfolg es nicht mehr darum geht, wie er wahrgenommen wird. Vgl.dazu die Kardashians. Ich m\u00f6chte die These in den Raum stellen, dass Rainer ab jetzt eine so gro\u00dfe Bekantheit erreicht hat, dass die Gesamtaufmerksamkeit auf ihn gro\u00df genug ist, als dass damt ein Schneeball ins Rollen gebracht wurde, von dem er finanziel bald leben k\u00f6nnen wird. Keine Sau mag die Kardashians, aber aufgrund ihrer zunehmenden Popularit\u00e4t sind sie zukzessive reich geworden. Es k\u00f6nnte sein, dass Rainers Zukunft ab jetzt determiniert ist und er seine Haider in Sachen Erfolg zwangsl\u00e4ufig \u00fcberfl\u00fcgeln wird.<br>Vielen Dank.<br><\/blockquote>Du vergisst hier nur eine wichtige Sache: Die utopische Dummheit des Dregers. Da bekommt er nach dem 20.08 einen riesen Medienhype und ihm f\u00e4llt nix anderes ein, als all seine Videos auf Privat zu stellen, um sch\u00f6n keine Klicks zu generieren. Seine Koulln generiert er auf Younow durch Freespins und Drachis, die ihm die Barrne in seine Rosette neisch\u00fcren. Jedoch werden sehr viele neue Leute ins Game gebracht, die in 1-2 Monaten zu Hatern geworden sein werden. Wenn die kommenden Monate warm und sonnig werden, k\u00f6nnen wir uns auf einen haidfreien Herbst freuen lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T03:11:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Glaub nicht dass es dieses Jahr zu bedeutenden Eskalationen kommt, eher im n\u00e4chsten Sommer."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T03:22:05+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Jeder der auf Juschi ernsthaft eingeht, l\u00f6scht sich bitte umgehend selbst!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T05:55:28+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Fresh fresh aus der Druckpresse<br><br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33627374qj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T05:56:08+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Rainer zu Bild, ahaaaaaaaaaahaha. Als ob."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T05:57:33+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Rainer zu Bild, ahaaaaaaaaaahaha. Als ob. <br><\/blockquote><br><br>Arbeitsloser Lord, gnihihihi. <br><br>Selbstquote pelt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T06:22:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Die ganzen WOTs liest sowieso kein Schwein<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T06:27:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Guten Morgen ihr schwulen Seehunde"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T06:40:16+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Sind Schnappi und BigBang schon wieder raus aus U-Haft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T06:45:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Frankenschau ist beste Schau.<br><br>Rainer Seebauer mit ai und au ganz wichtig scheint stabiler Dorfcop zu sein!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T06:46:47+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Rollstuhlm\u00e4dchen kracht gegen mercedes"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T06:49:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Seit dem 20.08. hat der Hate vor Ort stark abgenommen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T06:53:40+02:00",
        "username": "SpVggAltschauerberg",
        "text": "<blockquote>Glaub nicht dass es dieses Jahr zu bedeutenden Eskalationen kommt, eher im n\u00e4chsten Sommer.<br><\/blockquote>Doch, und zwar schon ab kommenden Freitag wenn Kerwa ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T07:25:55+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Auf star fm nbg ist Drachenlord das Thema heute. Ja suuuuper."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T07:36:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Neuanmeldungen werden initialisiert. <br>Was? Da sind unendlich newfags.<br>\u00d6\u00f6\u00f6\u00fc\u00fchhh"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T07:39:03+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Diese ganzen Wikipediatypen sind genauso wie Rainer. Bei Rainer ist der Teamspeak sein R\u00fcckzugsort wo er schalten und walten (und bannen) kann, und bei den Wikipediaspinnern ist es eben deren &ldquo;Verantwortungsbereich&rdquo; innerhalb der Wikipedia. Es sind einfach totale Narzissten. Sonst w\u00fcrde jeder Furz erw\u00e4hnt, aber damit sie sich aufspielen k\u00f6nnen werden gewisse Ereignisse rund um den Altschauerberg auf Teufel komm raus verschwiegen, und jeder der das reineditieren will ist ein &ldquo;Mobber vom Drachenlord&rdquo;. Von mir aus kann die deutsche Wikipedia mit ihren Hobbyhitlern zum Teufel gehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T07:48:11+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Die ganzen asozialen Schanzenbesucher und Mistkinder hier im Thread sind schuld daran, dass ich wohl noch l\u00e4nger auf das n\u00e4chste Drachenbardenvideo warten muss. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T07:56:42+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Die ganzen asozialen Schanzenbesucher und Mistkinder hier im Thread sind schuld daran, dass ich wohl noch l\u00e4nger auf das n\u00e4chste Drachenbardenvideo warten muss. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><\/blockquote>Warum wurde der Wolfsjunge vor 200 Jahren von den anderen Lykanern versto\u00dfen? Warum hat die Schlange unter seinem Bett H\u00e4nde? Wie oft stie\u00df Rainers Eichel mit der des K\u00f6nigs in der Fuut der K\u00f6nigin zusammen? Wir brauchen Antworten godverdomme!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T07:59:28+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Konzepte f\u00fcr eine Drachen Reality Show?<br><br>Drachentausch<br>Drache sucht Frau<br>T\u00fcll und Drachen<br>Das perfekte Drachenfr\u00fchst\u00fcck<br>Promi Drachen Queen<br>Drachencamp, holt mich hier raus<br>&#8230;.???"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:02:12+02:00",
        "username": "GottesHand",
        "text": "Wars schon da?<br><a href=\"http:\/\/spon.de\/afiEg\">http:\/\/spon.de\/afiEg<\/a> [spon.de]<br><br>Spiegel macht auf kwalitaet<br>Schmeiss.die br\u00fcgel raus"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:02:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Peter Zwegat - Drachenlord am Arsch bei den Eiern"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:11:18+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Das Schanzenfest der Volksmusik.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:14:39+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Guten Morgen, nicht st\u00f6ren lassen, hole mir nur eben a Worschd aus der K\u00fcche."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:19:09+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Lol, hatte mir gerade durchgelesen, was so zur Nennung vom Drache beim ASB in Wiki diskutiert worden ist, und einer hat seinen Beitrag da rein kopiert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Altschauerberg#Drachenlord\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Altschauerberg#Drachenlord<\/a> [de.wikipedia.org]<br><\/blockquote>Die sollen mal den Stock aus dem Arsch ziehen. Wikipedia DE gr\u00f6\u00dfter Hurensohnhaufen ever."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:20:34+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "Gab's schon ein Interview mit Rita Winkler?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:23:37+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Warum wird nichts in den Medien erw\u00e4hnt? Hat der Focus, Spon, BR, RTL&#8230; Irgendwas erw\u00e4hnt oder wird der Hype wieder verschwiegen? K\u00f6nnt ihr endlich Mal links zu den Beitr\u00e4gen hier reinschmeissen?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:23:58+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Gibts eigentlich schon ein reaction-video vom wichtigstem Spieler im Game \u00fcberhaupt - Bonerklicks- auf das was gestern lief?<br>\"<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/53415009fbc86278b62327a36c550928.png\"><br><br>Has he made it?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:24:32+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Leel, der bayrische Innenminister soll schnell ne L\u00f6sung finden hie\u00df es gerade. Drum hat Rainer alles auf Privat gestellt. &ldquo;ich mach doch nur lets plays&rdquo; wird er sagen.. EZ hat er richtig schei\u00dfe am Arsch. Aber richtig."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:29:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Sven K. bist dus?<br><br>Geplant wird net, wer plant fliegt.<br><br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180822\/w8Xg2jbm.PNG\"><br><a href=\"https:\/\/www.heise.de\/forum\/heise-online\/News-Kommentare\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus\/wird-jetzt-endlich-lachschon-de-verboten\/thread-5711118\/\">https:\/\/www.heise.de\/forum\/heise-online\/News-Kommentare\/Hater-Demo-gegen-YouTuber-Polizei-spricht-300-Platzverweise-aus\/wird-jetzt-endlich-lachschon-de-verboten\/thread-5711118\/<\/a> [heise.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:45:50+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Guten Morgen, liebe Hassforumstrolle!<br><br>Warum wurde hier organisiert und warum weiss ich davon nichts?<br><br>@Burgheide<br>Warum in Deutschland Terroristen finanziert werden kannst du ganz einfach beim Bamf erfragen.<br><br>#Liebe"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:45:54+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Topkek."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:49:11+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Guten Morgen bayerischer Innenminister,<br>guten Morgen kleine Wikipedia - Diskussion,<br>guten Morgen kleiner Barista, welcher jetzt richtig Schei\u00dfe am Arsch hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:49:47+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "es wurde doch auf Facebook organisiert und nicht hier?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T08:50:30+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Diese Wikipediadiskussion scheitert ja daran dass das alles Alman-Kontrollfreaks dort sind denen es mehr darum geht Recht zu behalten als sonstwas. Rainer k\u00f6nnte f\u00fcr sein Werk gegen Mobbing den Friedensnobelpreis bekommen und man w\u00fcrde noch sagen er sei zu irrelevant um ihn mit einem Satz im Altschauerberg-Artikel zu erw\u00e4hnen. Wenns da wirklich um Relevanz ginge h\u00e4tte z.B. Affenkeks schon l\u00e4ngst nen Artikel."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:16:50+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>es wurde doch auf Facebook organisiert und nicht hier?!<br><\/blockquote>Auf Kohlchan und Twitter eigentlich. Aber kohlchan wurde eh von Lachschon \u00fcbernommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:18:18+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "http:\/\/\/politik\/drachenlord-zeigt-die-hassliche-parallelwelt-des-internets-1.7977294"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:22:03+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gibts eigentlich schon ein reaction-video vom wichtigstem Spieler im Game \u00fcberhaupt - Bonerklicks- auf das was gestern lief?<br>\"<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/53415009fbc86278b62327a36c550928.png\"><br><br>Has he made it?<br><\/blockquote>Was sind das f\u00fcr % angaben? like\/dislike verh\u00e4ltniss? is dat ne erweiterung, oder kann man das wo einstellen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:23:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, habta heute schon eine kriminelle Aktion organisiert und koordiniert? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Viel wichtiger ist doch die Frage, was der diqqe Ber heute liefert. Der Dragenmanday kommt dann wohl heute, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:29:04+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Na, organisiert ihr wieder Hass und Stalking in dem geheimen LS Subforum?<br><br>Quelle: heise.de<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:30:22+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Warum wird dieser Thread eigentlich nicht unsichtbar geschaltet f\u00fcr Leute, die keine Beitragsberechtigung haben? Hier lurken doch entschieden zuviele Speerlutscher und Netzmoralfags."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:30:56+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Lieben User, jetzt habt ihr richtig Scheisse am Arsch xD<br><br>Don't drop the soap xDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:32:38+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Was machen wir wenn die Seite hier wirklich mal weg ist, ich habe wenig Interesse mich auf 4Fuckr anzumelden, oder gar ein Bernd zu werden. Gibt es ein Notfallprotokoll 00 Wc frisch?<br><br>Klar, hier wird tats\u00e4chlich nichts geplant, oder koordiniert, wir sind die stillen Beobachter im Hintergrund, aber das wissen diese Gutmenschen Idioten ja nicht, die sehen nur, oh die reden schlecht \u00fcber ihn, ergo sind das, die da immer Bl\u00f6dsinn machen.<br><br>Das wir das meiste davon sogar verurteilen und nicht gut finden, rafft doch jemand, der hier mal 5 Minuten mitlist nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:33:53+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wir treffen uns normalerweise am max morlock platz 1 in nbg wenn LS down ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:35:11+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Dee thread hier d\u00fcrfte mittlerweile in jedem Redaktiobsb\u00fcro auf nem offenen Tab stehen.<br><br>Daniel L von Funk hat das ganze ja angestachelt mit Adresse und 2 reportagen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:35:57+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Im Falle einer Schliessung unterhalten wir uns in den Kommentarspalten von SPON weiter."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:37:39+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Hausdurchsuchung so nicht kommen wird. Habe meine Eingangst\u00fcre immer gewissenhaft zugesperrt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:45:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "In 2 Wochen ist wieder alles beim alten, keine Panic (lel)"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:47:54+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<b>Ihr hasst und peltet hier rum, ihr asozialen Penn\u00e4\u00e4\u00e4hhh!!!<br>Kommt hier her und denkt ihr seid wer, aber ihr seid nichts, und ihr werdet nie jemand sein! ICH bin wer! Und ihr werdet niemals die Macht haben die ich habe!<\/b><br><br><i>zeitgen\u00f6ssiches Ogergebr\u00fcll, 2018 auf html, frei interpretiert von Prof. Dr. rer nat Admiral der Flotte zur See a.D. Indiana Horst<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:52:44+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>In 2 Tagen ist wieder alles beim alten, keine Panic (lel)<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T09:57:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Ihr hasst und peltet hier rum, ihr asozialen Penn\u00e4\u00e4\u00e4hhh!!!<br>Kommt hier her und denkt ihr seid wer, aber ihr seid nichts, und ihr werdet nie jemand sein! ICH bin wer! Und ihr werdet niemals die Macht haben die ich habe!<br><br><\/blockquote>Ist das nicht vom DracheN selbst, als die dumme Leifelssau sich zu nah ans Ogergehege getraut hat? <br><br>Das war das beste an der Doku. Als man den DracheN selbst zu Wort kommen und _eigentlich_ aufzeigen wollte, was f\u00fcr &lsquo;oa armer Bub&rsquo; der Reiner doch eigentlich ist. Und dann kam die passende Antwort vom Oger. Da hab ich hart gekekt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:00:16+02:00",
        "username": "fischkopp85",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Gibts eigentlich schon ein reaction-video vom wichtigstem Spieler im Game \u00fcberhaupt - Bonerklicks- auf das was gestern lief?<br>\"<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/53415009fbc86278b62327a36c550928.png\"><br><br>Has he made it?<br><\/blockquote>Was sind das f\u00fcr % angaben? like\/dislike verh\u00e4ltniss? is dat ne erweiterung, oder kann man das wo einstellen?<br><\/blockquote>Ich packs mal auf die n\u00e4chste Seite, weil auch ich interessiert bin, bitte um Aufkl\u00e4rung"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:01:57+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Zur Not zeigen wir allen unsere Presseausweise und gr\u00fcnden eine eigene Zeitung \u00fcber den Winkler Verlag, ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:02:49+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Ist das nicht vom DracheN selbst, als die dumme Leifelssau sich zu nah ans Ogergehege getraut hat? <br><\/blockquote>1. Ja. 2. Nein."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:04:53+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Es ist jetzt \u00fcbrigens 10:04<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:07:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Es ist so:<br>Kommt in die Gruppe, Newfags sind willkommen xDDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:25:30+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "So, habe gerade eine Selbstanzeige bei der Polizei gemacht. Das wird sich strafmildernd auswirken hoffe ich."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:26:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeel, der Spacken, der am Anfang durchs Bild l\u00e4uft.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032156399357317125\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032156399357317125<\/a> [twitter.com]<br><br>und suburban zombie war offenbar auch am Start:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IdeITPa.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:29:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "zomber ist doch grade in nem bootcamp des hisbollah. bled kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:29:06+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Was geht eigentlich mit subzombie?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:29:15+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>zomber ist doch grade in nem bootcamp des hisbollah. bled kamma oa sei<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:33:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier noch eine DrOll-WOT zum Glasaugenritter:<br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/NnZsU1sh\">https:\/\/pastebin.com\/NnZsU1sh<\/a> [pastebin.com]<br><br>Oder war das schon hier? ok mir egal"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:36:03+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Bevor das SEK mit dem Staatsschutz in den Gel\u00e4ndewagenverleih einreitet, physisch, real, sollten wir doch mal abschlie\u00dfend kl\u00e4ren ob Reinhardt ein paar Kilos zu viel auf den Rippen hat und ob er keine einfachste logische Schlussfolgerung zustande bringt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:41:11+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IXFWfTc.png\"><br>Wurde Rainers Freundin hier schon nackt gemacht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:46:15+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "niemand schert droll wot's ausser kuchenkindern, da hat quarkey ausnahmsweise mal recht. noch nie eine gelesen, nix verpasst."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:46:47+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Lachschon.de: Die Haiderzentrale des Hasses und Planungsbasis f\u00fcr WOTs.<br><br>Diese Hurens\u00f6hne."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:47:44+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "<blockquote>Hier noch eine DrOll-WOT zum Glasaugenritter:<br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/NnZsU1sh\">https:\/\/pastebin.com\/NnZsU1sh<\/a> [pastebin.com]<br><br>Oder war das schon hier? ok mir egal<br><\/blockquote>WOT nur echt mit 1\/x Angaben im Drachenfaden!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:48:13+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Ohne Schuldzuweisungen machen zu wollen, er hat an dem Rad auch mitgedreht.<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/politik\/medienexperte-zu-drachenlord-er-hat-das-selbst-befeuert-1.7976919\">http:\/\/www.nordbayern.de\/politik\/medienexperte-zu-drachenlord-er-hat-das-selbst-befeuert-1.7976919<\/a> [nordbayern.de]<br><br><blockquote>Dass der &ldquo;Drachenlord&rdquo; ein Problem ist, das erleben die Bewohner von Altschauerberg unmittelbar vor ihrer eigenen T\u00fcr.<br><\/blockquote>www.politik\/drachenlord-zeigt-die-hassliche-parallelwelt-des-internets-1.7977294"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:49:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>niemand schert droll wot's ausser kuchenkindern, da hat quarkey ausnahmsweise mal recht. noch nie eine gelesen, nix verpasst.<br><\/blockquote>grazi\u00f6\u00f6\u00f6"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:52:39+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "bruder du weisst, ich bin hart aber fair"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T10:54:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IXFWfTc.png\"><br>Wurde Rainers Freundin hier schon nackt gemacht?<br><\/blockquote>Krasse Paintskillz, sieht echt so aus als w\u00fcrde der Typ in der blauen Hose den rechten Arm heben"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:00:20+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Wusste gar nicht das BongBing Antisemit ist.<br>Jetzt wird so einiges klar<br><\/blockquote>Wie kommst du darauf? Hab ich ausversehen irgendwelche Codew\u00f6rter verwendet, die ich nicht kenne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:03:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er bezieht sich auf deinen Naziwikingeravatar."
    }
]