[
    {
        "time": "2018-08-22T11:06:41+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>leeel, der Spacken, der am Anfang durchs Bild l\u00e4uft.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032156399357317125\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032156399357317125<\/a> [twitter.com]<br><br>und suburban zombie war offenbar auch am Start:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IdeITPa.png\"><br><\/blockquote>Was hat der Junge zum Ende von dem Video f\u00fcrein Tattoo auf seinem Bauch drauf?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:06:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "panic mach doch mal n glatzenavatar rein endlich. wir wissen, dass es nicht politisch ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:12:13+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "Nachdem die letzten Tage nichts passiert ist, kann eigentlich f\u00fcr die j\u00e4hrliche Sommerpause (alle Videos auf privat) erstmal wieder zu."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:12:29+02:00",
        "username": "fischkopp85",
        "text": "Nicht meinen Zomber ver\u00f6ffentlichen! Danke war alles"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:13:54+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Gibts eigentlich schon ein reaction-video vom wichtigstem Spieler im Game \u00fcberhaupt - Bonerklicks- auf das was gestern lief?<br><br><blockquote><blockquote>Du bist mein Lieblings-Wikipedia (((Autor))) und Dennis Leiffels ist mein Lieblings-(((Journalist))).<br>Und Rainer ist mein Lieblings (((Youtube-Star))). Gemeinsam k\u00f6nnt ihr bestimmt was Gro\u00dfes auf die Beine stellen.<br>Oder ihr l\u00f6scht euch einfach, aber das \u00fcberlasse ich euch.<br><\/blockquote>Ich mag den garnicht mehr so neuen BigBONG.<br><br><br><\/blockquote>Der Alte BB war ja mehr so der Steve Rogers nur eben mit krampfhaft &ldquo;beide seiten haben sicher irgendwo recht&rdquo; statt schl\u00e4gereien f\u00fcr Gerechtigkeit.<br>Der neue BB ist dann mehr so \"Hail <strike>Hydra<\/strike> Retplago!\"<br><\/blockquote>Der Wikipedia Typ hat mit gestelzten Worten den Intellekt von Leuten beleidigt. Sowas macht vielleicht Sheldon Cooper, eine \u00fcberzeichnete Serien-Figur, aber kein normaler Mensch. Sowas ist l\u00e4cherlich und diskreditiert jemanden f\u00fcr mich sofort. Derjenige verdient auch kein wohlwollendes Entgegenkommen. Au\u00dferdem war er sofort extrem getriggert, als Wikipedia und seine entsprechende Leistung daran herabgew\u00fcrdigt wurde. Das spricht B\u00e4nde.<br>In dem Thread wird sicher vorschnell auf Neue eingedrescht und es herrscht eine Art Anti-Intellektualismus (zumindest wird grunds\u00e4tzlich jeder, der mehr als 2 S\u00e4tze schreibt, kritisch be\u00e4ugt und ggf. auch sinnlos attackiert), das bedeutet aber nicht, dass man Deppen wie den Wikipedia-Dude nicht auch zurechtweisen darf."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:15:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "schnappi, mach mal monobraue-auf-lauchgestalt-avavar rein, wir wissen, dass du kein krokodil bist."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:15:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "er ist ja auch ein krokerdil"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:18:07+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>niemand schert droll wot's ausser kuchenkindern, da hat quarkey ausnahmsweise mal recht. noch nie eine gelesen, nix verpasst.<br><\/blockquote>Edgelord-Lars wieder am abedgen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:25:35+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>leeel, der Spacken, der am Anfang durchs Bild l\u00e4uft.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032156399357317125\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032156399357317125<\/a> [twitter.com]<br><br>und suburban zombie war offenbar auch am Start:<br><br><\/blockquote>Was hat der Junge zum Ende von dem Video f\u00fcrein Tattoo auf seinem Bauch drauf? <br><\/blockquote>Ich wette 30cent das da DRACHENLORD steht"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:30:01+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Kleiner Kommentar<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/politik\/drachenlord-zeigt-die-hassliche-parallelwelt-des-internets-1.7977294\">http:\/\/www.nordbayern.de\/politik\/drachenlord-zeigt-die-hassliche-parallelwelt-des-internets-1.7977294<\/a> [nordbayern.de]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:33:56+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Gerade erst gesehen, dass der Wikipediakaschba richtig mett war. Lel. Kleeeeene Fooootze!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:35:55+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "wahrscheinlich bi xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:37:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "und Diqq xD xDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:41:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich <br>Vielen Dank.<br><\/blockquote>Deine behinderte Relevanzpr\u00fcfung wurde abgelehnt. Fick deine Wikipedia umd den Rest der Behinderten dort. <br><\/blockquote> Kann doch nicht sein, dass ich hier jemanden kennen lerne, der sich einerseits \u00fcber einen Sondersch\u00fcler echauffiert, andererseits sich nach nur drei Beitr\u00e4gen als amtlich noch wesentlich d\u00fcmmer als der Lord outet. Kann man sich nicht ausdenken.<br><br>Du lobotomierte Vollpfeife, die du noch d\u00fcmmer bist als der Rainer, ich bin nicht derjenige, der so dumm war wie du, einen Artikel \u00fcber denjenigen, der noch ein paar gramm intelligenter ist als du, anzulegen.<br><br>\u00dcber den Rainer - auf dessen Niveau du intellektueller Waschlappen dich erst noch erheben m\u00fcsstest - erstellt kein Autor einen Artikel. <br><br>Ist eigentlich nahelegend. F\u00fcr Normalbegabte.<br><\/blockquote>Da denkt der dumme Vollspast nur weil er ein paar Fremdw\u00f6rter aneinander reihen kann das er schlau ist. Bled kamma oa sei. Solle er den Zorn des Drachen sp\u00fcren.<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/EQfmtls8wErwbXEIms\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:45:29+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ich verstehe nicht so recht warum die Polizei die Situation nicht in den Griff bekommt.<br>Wie so oft bei Mobbingf\u00e4llen wird in klassischer &ldquo;victim blaming&rdquo;-Manier das Opfer zum T\u00e4ter gemacht.<br>So weit ich das \u00dcberblicke macht der &ldquo;Drachenlord&rdquo; nichts illegales.<br>Absolut alles was diese Mobber da treiben ist doch aber bereits illegal. Schon das Mobbing im Internet w\u00e4re verfolgungsw\u00fcrdig. <br>Sp\u00e4testens die Bel\u00e4stigung vor Ort, der Landfriedensbruch und die anderen Streiche die ihm im echten Leben gespielt werden sind offenkundig illegal. Da verstehe ich die Leute nicht die dann behaupten, der Typ w\u00fcrde sich hinter der Polizei verstecken. Die Polizei ist nun mal genau daf\u00fcr zust\u00e4ndig.<br>Ich bin da eindeutig auf der Seite derer, die auch der Meinung sind, dass jeder Mensch das Recht haben muss sich auch im Internet zu Verwirklichen. <br>Keiner dieser traurigen Mobber wird gezwungen die Videos des Drachenlord anzugucken. Immer so zu tun als w\u00e4re man vom ihm provoziert worden und h\u00e4tte daher irgendeine Legitimation ihn zuhause heimzusuchen l\u00e4uft allein deshalb schon ins Leere. <br>Ich hoffe die Staatsmacht greift hier durch, damit das Beispiel nicht Schule macht und nicht noch andere Hobby-Youtuber bef\u00fcrchten m\u00fcssen, wegen ein paar unbeholfener Videos zum Opfer eines Internetmobs zu werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:50:20+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Daf\u00fcr bekommt Hazelnut von mir 3 Leserempfehlungen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:56:00+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>Ich bin ein Spast<br><\/blockquote>Und ich bin entschieden dagegen, dass ein asozialer Hurensohn wie Rainer im Internet durch Rumsitzen und Schei\u00dfe labern Kasse macht. <br>Der Bastard kann von mir aus in seiner Dreckskate krepieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:59:25+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Meine Herren, der Meddl soll uns doch einen und nicht splatne."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T11:59:29+02:00",
        "username": "der_biber",
        "text": "<blockquote>Wie damit umgehen? fragt der Kommentator und wirkt etwas hilflos. Die Geschichte sollte jedem zur Warnung dienen, sich zu \u00fcberlegen, was er im Internet \u00fcber sich ver\u00f6ffentlicht. Und um den Drachenlord sollte sich besser der Sozialdienst k\u00fcmmern. Was mich aber auch wundert: es gibt keine Informationen \u00fcber ihn, wohnt er da alleine, stammt er aus dem Dorf, wovon lebt er, hat er Freunde oder Familie, was hat er vorher gemacht? <br><\/blockquote>Man wei\u00df ja praktisch NICHTS \u00fcber diesen Rainer .W!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:00:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Man wei\u00df nur ca 13%"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:01:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich habe erkannt, dass mein Leben interessanter ist, als das von Drachenlord oder von euch. Daher hier Infos:<br><br>- Studentenparty am Mittwoch bis 5 morengs. War geil. Wurden von Chicas angesprochen.<br>- Date am Donnerstag, mit Aussicht, nahe meiner Bude. Rumgemacht, war danach bei mir. Business time.<br>- Party am Freitag: Freunde aus Muc, K\u00f6ln und sonstwo zu Besuch. Chicas eingeladen. Party in der Stadt. Leider Wurstsalat. S. suckt Freitags. Egal, besoffen.<br>- Gestern Grillparty. Alte Crush wiedergetroffen. Die ganze Zeit gelabert, \u00fcber Pornos, Dota, dreier, Monogamie usw. Sehen uns n\u00e4chste Woche.<br><br>Ok, was ging hier?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:03:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Endlich Mittagspause. Schei\u00df Praktikum in der Baumschule<br><br><br><a href=\"https:\/\/gifyu.com\/images\/gPj6j.gif\">https:\/\/gifyu.com\/images\/gPj6j.gif<\/a> [gifyu.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:08:17+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "alter h\u00f6rt doch mit den Wichsgifs auf ihr Schwuchteln! Gibt leute die arbeiten nicht am Bahnhof als Klob\u00fcrste ihr Hurens\u00f6hne!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:09:45+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Er dr\u00fcckt s1 Sperma raus, als w\u00e4re s1 Penis 1 Seifenspender. Aber der Seifenspender ist fast leer, deshalb muss er ganz oft dr\u00fccken.<br><br>Heil Redplago und Gr\u00fc\u00dfe vom neuen EvilBang"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:09:45+02:00",
        "username": "Rainsch",
        "text": "Hat RyanAir eigentlich seit dem omin\u00f6sem Scream-Abbruch am 20.08. wieder was von sich h\u00f6ren lassen ? Muss schon bitter sein, Kanal gel\u00f6scht, immernoch ungefickt, Haus immer weiter kaputt, ganzes Dorf nun gegen ihn, Deutsche Medienlandschaft strahlt Mettwoch und Schreilordcompilations Landesweit aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:12:08+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Ich habe erkannt, dass mein Leben interessanter ist, als das von Drachenlord oder von euch. Daher hier Infos:<br><br>- Studentenparty am Mittwoch bis 5 morengs. War geil. Wurden von Chicas angesprochen.<br>- Date am Donnerstag, mit Aussicht, nahe meiner Bude. Rumgemacht, war danach bei mir. Business time.<br>- Party am Freitag: Freunde aus Muc, K\u00f6ln und sonstwo zu Besuch. Chicas eingeladen. Party in der Stadt. Leider Wurstsalat. S. suckt Freitags. Egal, besoffen.<br>- Gestern Grillparty. Alte Crush wiedergetroffen. Die ganze Zeit gelabert, \u00fcber Pornos, Dota, dreier, Monogamie usw. Sehen uns n\u00e4chste Woche.<br><br>Ok, was ging hier?<br><\/blockquote>du erb\u00e4rmliche wurst"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:12:15+02:00",
        "username": "Rainsch",
        "text": "schnappi = chad ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:12:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Menschenverachtender, frauenhassender Oger streamt<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>Stimme ist komplett im Arsch! LOOOL <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:14:27+02:00",
        "username": "Rainsch",
        "text": "<blockquote>Menschenverachtender, frauenhassender Oger streamt<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>Stimme ist komplett im Arsch! LOOOL <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Gr\u00e4ffdige Schdimmbender !"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:15:01+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Einfach nur wundersch\u00f6n wie auch die ganzen TV Sender mithaiden.<br>Reyner des nimmt ka gudes Endne&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:15:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Lag nat\u00fcrlich nur daran, dass er heute bisher nicht viel gesprochen hat. Dieser Spast. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:16:18+02:00",
        "username": "Rainsch",
        "text": "Wen er wohl so brudal angeschriehen hat ? Ich tippe mal darauf, dass Frau Popp, Pferdefotze und diverse andere Mitd\u00f6rfler auch noch was zu h\u00f6ren bekommen haben, als sie ihm mal die Meinung gegeigt haben.<br><br>RTL ist jetzt Ehrenhaider."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:16:28+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "War ja klar dass er jetzt RTL als Fakenews abtut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Spasut!<br><br>Stimme auch im Arsch, ach herrlich er hats geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:16:56+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Er dr\u00fcckt s1 Sperma raus, als w\u00e4re s1 Penis 1 Seifenspender. Aber der Seifenspender ist fast leer, deshalb muss er ganz oft dr\u00fccken.<br><br>Heil Redplago und Gr\u00fc\u00dfe vom neuen EvilBang<br><\/blockquote>When the world gets bad enough, the good go crazy, but the smart&#8230;they go bad.<br><br>Aber Plago doch im Knast aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:17:25+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Es ist sein Land verdammte Axt!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:18:32+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "&ldquo;Da ham se auch a Bild neigemacht mit dem Drachne&#8230; \u00e4h was&#8230; \u00e4h dem Letztne&#8230;&rdquo;<br><br>wat wie wo pi pa po? drachenhirn wieder langsamer als das dumme maul"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:19:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hm.. warum ist seine Stimme wohl so heiser?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032209257494728705\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032209257494728705<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:19:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Diese Stimme, aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie es ihm nicht passt, dass er so dargestellt wird wie er real ist (RTL). Dabei kennen wir ihn priwwad doch gar nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:20:14+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Kumpl hat ihm gestern die Bild in die Hand gedr\u00fcckt und gesagt: schau mal was da steht&#8230;<br><br>Der flunkert doch schon wieder"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:21:38+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Hm.. warum ist seine Stimme wohl so heiser?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032209257494728705\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032209257494728705<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Er hat halt auch echt nichts aus dem 20 gelernt oder? Meine Fresse<br><br><blockquote>Kumpl hat ihm gestern die Bild in die Hand gedr\u00fcckt und gesagt: schau mal was da steht\u2026<br><br>Der flunkert doch schon wieder <br><\/blockquote>ja sein Kumpel war zum Fr\u00fchst\u00fcck bei ihm, seine Freundin hat lecker Speck mit Eier gemacht. Gab auch lecker selbstgepressten Orangensaft. Das BILD Abo kam da in dem Moment rein und der Froind hat ihn sofort erkannt.<br><br>ja man was denkt dieses arschloch eigentlich wie bl\u00f6d wir sind"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:22:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schreit er jetzt nur noch aus dem Fenster raus? Fauler Sack."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:22:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Weiterhin unbesiegt.<br><br>Wie erwartet."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:24:24+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hat er Tanzverbot damals nicht sogar selbst eingeladen vorbei zu kommen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:25:02+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wenn Reiner sich die Palme wedelt, holt er sich einen runter oder juckt er sich einfach nur den h\u00e4sslichen Palmensch\u00e4del?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:28:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "So wie Reiner gerade aussieht ist der doch erst vor 10 Minuten aufgestanden. Die Frisur ist wieder top<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ajq9ky3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:28:18+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Und hat &ldquo;die Politik&rdquo; schon reagiert? Hat der Innenminister Bayerns eine Sonderkommission eingesetzt f\u00fcr die Causa Wingel?<br><br>Fragne"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:28:24+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Hoffentlich haben wir sch\u00f6nes Wetter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:29:55+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Freitag\/Samstag soll es regnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:30:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Mein ganzes Leben versuche ich schon Menschen zu helfen und zu unterst\u00fctzen.&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Macht nie was f\u00fcr Andere, aber will immer alles in den Arsch geschoben bekommen.<br><br><br>Unsagbarer Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:31:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lachk,ick bei der stimme <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:32:32+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Freitag\/Samstag soll es regnen. <br><\/blockquote>Ja Barren bei Reiner in die Boipfotze"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:33:08+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Junge ist der am rumjaulen. Jetzt sch\u00f6n in der Opferrolle suhlen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:34:10+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Mein ganzes Leben versuche ich schon Menschen zu helfen und zu unterst\u00fctzen.&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Macht nie was f\u00fcr Andere, aber will immer alles in den Arsch geschoben bekommen.<br><br><br>Unsagbarer Hurensohn!<br><\/blockquote>Mein ganzes Leben ist und war schon immer darauf ausgerichtet andere zu unterst\u00fctzen und anderen zu helfen, das ist der Kernpunkt meiner Pers\u00f6nlichkeit wenn man so will.<br><br>Ged\u00e4chtnisprotokoll.<br><br>Rainer bleibt klassisch"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:35:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "man soll ihm mal nach 1 beispiel fragen, wann er denn mal jemand anderen geholfen hat in der letzten zeit"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:36:24+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer sagt, seine urspr\u00fcnglichen Hater sind inzwischen schon auf seiner Seite und warnen ihn.<br><br>Ich glaube, einer hat ihm sogar mal einen Laptop geschenkt. <br>( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:37:04+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ruhe in frieden bra"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:38:31+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Was ist \u00fcberhaupt mit neobiener passiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:41:01+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Der verkauft Pizzahosen in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:41:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der hat die Relevanz Pr\u00fcfung nicht bestanden"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:41:48+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "Der suhlt sich nicht in der Opferrolle, er ist die fleisch( und fett) gewordene Opferrolle.<br>Das h\u00e4lst du ja nicht aus.<br>Jetzt schwietzt man wieder aus den Augen und n\u00e4chste Woche Freitag kommt der erste UNBESIEGT Stream."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:41:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "neobiene einziger mensch der angst vorm leiffels hatte"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:41:58+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Der Junge der nicht aufh\u00f6ren konnte zu schwietzen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:42:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>man soll ihm mal nach 1 beispiel fragen, wann er denn mal jemand anderen geholfen hat in der letzten zeit<br><\/blockquote>Glaube er hat mal 1 kumbl dabei geholfen die lampe zu halten, w\u00e4hrend der ihm dabei geholfen hat, s1 auto zu reparieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:44:24+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "#unbeliebt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:45:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kleine Verzerrung des Selbstbildes"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:48:52+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>man soll ihm mal nach 1 beispiel fragen, wann er denn mal jemand anderen geholfen hat in der letzten zeit<br><\/blockquote>Glaube er hat mal 1 kumbl dabei geholfen die lampe zu halten, w\u00e4hrend der ihm dabei geholfen hat, s1 auto zu reparieren<br><\/blockquote>Das k\u00f6nnte von Rainer so als Beispiel aufgef\u00fchrt werden, tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:51:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleines Top-Video<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ys1Evos.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:52:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "So, wir haben jetzt den 22,08,<br><br>Das Schanzenfest ist gescheitert. Ein paar Kiddies haben ne Facebook Party geschmissen. Nicht mehr.<br><br>Alle grohsen Rundfunkanstalten und Verlage haben die dpa Meldung kopiert und in den Medien\u00e4ther gerotzt. Es wurde viel kommentiert.<br><br>Rainer sitzt im Stream und bekommt Kohle. Wie seit Monaten, Wie seit Jahren.<br><br>Nichts ist passiert.<br><br>Und es wird auch nichts passieren.<br><br>Wer das jetzt immer noch nicht verstanden hat, ist offiziell geistig behindert.<br><br>Hier kann zu."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:52:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "geil, war noch gar nicht hier<br><br>l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:52:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Endlich gibt es einen Simpsons Supermarkt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:53:48+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "coole geschichte schnappoi<br><br>finde den stream heute entspannt bzgl. der Aussage &ldquo;Ich habe starke Stimmenb\u00e4nder&rdquo; und &ldquo;Meine Stimme war schon lange nicht mehr kaputt&rdquo;.<br><br>kekorino maximalo"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:54:07+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "Mal Realtalk.<br>Jetzt weiterzustreamen ist- wie Cpt Meddl auf Twitter auch schon sagte- der Gipfel der Unversch\u00e4mtheit.<br>Er hat (wiedermal- warum \u00fcberrascht mich das eigentlich noch) GAR NICHTS gelernt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:55:03+02:00",
        "username": "Ullrich",
        "text": "Ja, Rainer wird in 10 Jahren noch aud JewNow schdriemen, handelt damit."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T12:58:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlMuMWeW0AEkUai.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:00:26+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Das Drachengame ist doch so krass eskaliert die letzten Tage und Wochen. Was muss denn passieren, damit f\u00fcr dich etwas passiert ist schnappi?<br>Younow ist seine einzige Existenzgrundlage. Seine Existenz h\u00e4ngt am seidenen Faden und ist abh\u00e4ngig von irgendeiner amerikanischen Firma, die in D vermutlich nicht mal Gewinn abwirft."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:02:45+02:00",
        "username": "Lachsnaut",
        "text": "<blockquote>Kleines Top-Video<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ys1Evos.jpg\"><br><\/blockquote>W\u00fctender Elefant attackiert Touristen auf Safari.<br><br><br>Haben die BILD Trottel doch tats\u00e4chlich die \u00dcberschriften Links und Mitte vertauscht."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:03:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Welt nun auch dabei<br><br><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article181262602\/Polizeieinsatz-in-Franken-Warum-demonstrieren-800-Menschen-gegen-einen-YouTuber.html\">https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article181262602\/Polizeieinsatz-in-Franken-Warum-demonstrieren-800-Menschen-gegen-einen-YouTuber.html<\/a> [welt.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:03:32+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Schnappi, wie bewertest du denn den Mettwoch?<br><br>&ldquo;Sie hat nicht ja gesagt, ES IST GAR NICHTS PASSIERT!!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:04:08+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Warum schreibt die L\u00dcGENPRESSE eigentlich nicht worum es wirklich geht? Um fresh fresh mett, und nichts anderes. Warumeeeeeeeeeeeee."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:04:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "niemand scherren mehr die links zu irgendwelchen newsseiten, l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:05:36+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Welt nun auch dabei<br><br><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article181262602\/Polizeieinsatz-in-Franken-Warum-demonstrieren-800-Menschen-gegen-einen-YouTuber.html\">https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article181262602\/Polizeieinsatz-in-Franken-Warum-demonstrieren-800-Menschen-gegen-einen-YouTuber.html<\/a> [welt.de]<br><\/blockquote><br>EMSTETTEN&#8230;&#8230; Qualit\u00e4t ohne Ende. Welt.de&#8230;&#8230;. L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:10:09+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote>So, wir haben jetzt den 22,08,<br><br>Das Schanzenfest ist gescheitert. Ein paar Kiddies haben ne Facebook Party geschmissen. Nicht mehr.<br><br>Alle grohsen Rundfunkanstalten und Verlage haben die dpa Meldung kopiert und in den Medien\u00e4ther gerotzt. Es wurde viel kommentiert.<br><br>Rainer sitzt im Stream und bekommt Kohle. Wie seit Monaten, Wie seit Jahren.<br><br>Nichts ist passiert.<br><br>Und es wird auch nichts passieren.<br><br>Wer das jetzt immer noch nicht verstanden hat, ist offiziell geistig behindert.<br><br>Hier kann zu.<br><\/blockquote>Auch wenn du's noch so oft sagst, wirds nicht wahrer. Nat\u00fcrlich ist was passiert! In ganz Europa sprechen Medien dar\u00fcber was passiert ist!<br>Noch mehr Realit\u00e4tsverleugnung geht wohl wirklich nicht.<br><br>Klar, der Bumsti macht weiter wie bisher. Der ist scheinbar auch zu dumm zu kapieren, dass was passiert ist und er sich eigentlich \u00e4ndern m\u00fcsste."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:11:14+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Die etwa 40 Einwohner von Altschauerberg, einem kleiner Ortsteil von Emstetten, sind nerv\u00f6s: Knapp 800 junge, aufgebrachte Menschen haben sich auf den Weg in ihre beschauliche Heimat in Mittelfranken gemacht. Einer der Altschauerbergern hatte Wut auf sich gezogen - in Internet. <br><br>Junge, hat das der Redaktions-Schimpanse in Internet verfasst?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:11:49+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Systemmedien haben heutzutage doch kaum noch Relevants."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:13:06+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ey, Richter, wo bischn du? <br>IN INTERNET!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:13:09+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Die etwa 40 Einwohner von Altschauerberg, einem kleiner Ortsteil von Emstetten, sind nerv\u00f6s: Knapp 800 junge, aufgebrachte Menschen haben sich auf den Weg in ihre beschauliche Heimat in Mittelfranken gemacht. Einer der Altschauerbergern hatte Wut auf sich gezogen - in Internet. <br><br><br><\/blockquote>lel waslos"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:13:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Zum Gl\u00fcck haben wir ja Affenkeks"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:15:37+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "YouNow k\u00f6nnte Rainer einfach willk\u00fcrlich bannen. Da m\u00fcsste nur irgendeine \u00fcberzeugende e-mail an die Gesch\u00e4ftsleitung gehen, aus der Politik z.B. und es ist Schluss mit dem screamen.<br>Stellt euch mal kurz f\u00fcr euch selbst vor, ihr w\u00e4rt abh\u00e4ngig von fucking YouNow.<br>Jeder mit etwas Restverstand w\u00fcrde versuchen so schnell wie m\u00f6glich ein zweites Standbein aufzubauen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:17:53+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>YouNow k\u00f6nnte Rainer einfach willk\u00fcrlich bannen. Da m\u00fcsste nur irgendeine \u00fcberzeugende e-mail an die Gesch\u00e4ftsleitung gehen, aus der Politik z.B. und es ist Schluss mit dem screamen.<br>Stellt euch mal kurz f\u00fcr euch selbst vor, ihr w\u00e4rt abh\u00e4ngig von fucking YouNow.<br>Jeder mit etwas Restverstand w\u00fcrde versuchen so schnell wie m\u00f6glich ein zweites Standbein aufzubauen.<br><\/blockquote>Er hat doch seinen Merch ???"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:18:05+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Reiner wurde gerade abgeholt und befindet sich auf dem Weg zu Jan Ullrich, um eine Therapie zu beginnen.<br><br>Quelle heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:19:05+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Dem wird vorher eher einer seiner Wasserstampfer amputiert, bevor die ihm das eine Standbein abdrehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:22:24+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Rainer ist immer noch unbesiegt, handelt mit es"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:24:22+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer hat gerade \u00fcberraschend nerv\u00f6s uns sehr spontan den Stream beendet mit der Aussage er h\u00e4tte noch einen Termin, den er vergessen h\u00e4tte.<br>Steht wohl Herr M\u00fcller vor der T\u00fcr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:25:21+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Heute morgen Bayern 1 geh\u00f6rt und in den Nachrichten, die sowieso meist nur zwei bis drei wichtige Meldungen haben war ein Thema &ldquo;Drachenlords Youtube Kanal ist stillgelegt&rdquo; &#8230;<br><br>Es ist faszinierend welche Relevanz die dem Thema geben. Das hat ja schon Newstime-Niveau. Vor allem begreifen sie nicht, dass diese &ldquo;Stilllegung&rdquo; schon zig mal stattgefunden hat und quasi nix besonderes ist.<br><br>Und Schnappi: Es mag kurzfristig f\u00fcr den Lord noch nichts passiert sein, aber langfristig wird der 20.08 einen gewissen Einfluss auf den Verlauf des Games haben. Seien es die Medien, die sich darauf beziehen, sei es die Wut der Altschauerberger die dadurch nochmal richtig Aufschwung erhalten hat. <br>Und in Rainers Kopf (auch wenn er uns das nat\u00fcrlich nicht zeigt, wie immer) sieht es nach diesem Tag mit 99% Wahrscheinlichkeit auch ganz anders aus. Er wei\u00df auch wie dieser Tag ohne Polizei h\u00e4tte aussehen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:25:26+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "fand den Welt.de Bericht gut. Reiten auf Rainer rum und sagen indirekt das er selber schuld ist. <br>Zum schluss noch sch\u00f6n gestichelt:<br><br><i>&ldquo;Die kosten f\u00fcr den Gro\u00dfeinsatz tr\u00e4gt wohl der Steuerzahler. Vor unserer Kamera wollte sich der selbstbewusste Drachenlord nicht \u00e4u\u00dfern&rdquo;<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:25:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Herr M\u00fcller lauert im Drachenfred und f\u00e4hrt etzadla sofort zur Schanze wenn der diqqe Ber am streamen ist um ihn darauf hinzuweisen, dass das so nicht geht."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:28:28+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Er bannt versehentlich einen neuen &ldquo;Drachi&rdquo; und l\u00e4sst die Kohle sch\u00f6n bei sich stecken, anstatt die Kohle rasch zur\u00fcck zu erstatten. <br><br>#Ehrengesch\u00e4ftsmann<br><br>M\u00f6chte ja nicht wissen, wieviele Haider f\u00fcr paar Minuten ein Abo l\u00f6sen und somit den &ldquo;Jan Ullrich auf dem Sofa&rdquo; noch mehr unterst\u00fctzen. Aber ist ein nices Gesch\u00e4ftsmodell.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:28:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Das Drachengame ist doch so krass eskaliert die letzten Tage und Wochen. Was muss denn passieren, damit f\u00fcr dich etwas passiert ist schnappi?<br>Younow ist seine einzige Existenzgrundlage. Seine Existenz h\u00e4ngt am seidenen Faden und ist abh\u00e4ngig von irgendeiner amerikanischen Firma, die in D vermutlich nicht mal Gewinn abwirft.<br><\/blockquote>Du hast dir die Frage selbst beantwortet:<br><br><blockquote>YouNow k\u00f6nnte Rainer einfach willk\u00fcrlich bannen. Da m\u00fcsste nur irgendeine \u00fcberzeugende e-mail an die Gesch\u00e4ftsleitung gehen, aus der Politik z.B. und es ist Schluss mit dem screamen.<br>Stellt euch mal kurz f\u00fcr euch selbst vor, ihr w\u00e4rt abh\u00e4ngig von fucking YouNow.<br>Jeder mit etwas Restverstand w\u00fcrde versuchen so schnell wie m\u00f6glich ein zweites Standbein aufzubauen.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:34:02+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Lel habe mich auf eine schnappi Wot gefreut und dann werden mir stattdessen zwei BigBANG WoTs ins Gesicht geklatscht. Plottwist des Mittags. Jetzt geh ich erstmal a weng Rumwuseln, bis in 10 Seiten ihr P\u00e4nner."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:40:33+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Bigbang ez eingeschnappert sozusagen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:43:30+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Auch am\u00fcsant, wie ein paar hundert weitgehend friedliche Jugendliche ein gr\u00f6\u00dferes, entsetzteres (&ldquo;wo gibts denn sowas?!&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Medienecho generieren, als tausende gewaltbereite Nafris, die alles kurz und klein ficken\/zerschlagen, was ihnen vor den Kn\u00fcppel kommt. <br>Naja, hauptsache die Haiderschaar w\u00e4chst. Ein nicht unwichtiges Detail ist, dass in fast allen Berichten sehr authentisch diese ausgelassene, frohe Stimmung r\u00fcberkommt. Das hatte ja schon &ldquo;Volksfest-Charakter&rdquo;. Der Begriff &ldquo;Hass-Demo&rdquo; ist quatsch; da wollte ja kaum jemand ernsthaft eine Schl\u00e4gerei anfangen, sondern man wollte nur mal in Emskirchen Spa\u00df haben und den dikken Oger br\u00fcllen h\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:44:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ne, dazu gibts von mir keine WoT mehr. Hab ich schon mehrfach ausf\u00fchrlich hier erkl\u00e4rt, was aus meiner Sicht passieren muss, damit &ldquo;etwas passiert ist&rdquo;.<br><br>Man k\u00f6nnte es so zusammenfassen: Der Fette muss f\u00fcr sein Geld arbeiten."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:44:26+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "Wird der 20.08 als das wichtigste Datum in die Geschichte des Drachengames eingehen? Sollten wir mal diskutieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:44:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "nein"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:45:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Oger von Altschauerberg"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:47:27+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Finde den Emskirchener B\u00fcrgermeister Harald Kempe ziemlich ulkig, weil der vor Jahren mal entschieden hat, den Fall einfach wegzuignorieren weil wenn man etwas nicht sieht, dann ist es auch nicht da.<br><br>Selbst nach den Ereignissen von Montag ist er f\u00fcr niemanden zu erreichen und m\u00f6chte von all dem nichts wissen. Als Altschauerberger w\u00e4re ich wohl relativ mett, dass der Meister der B\u00fcrger einen feuchten Fick auf seine B\u00fcrger gibt und so tut als ginge ihn das einfach nichts an."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:47:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "22.08 viel wichtiger, der tag an dem schnappi absegnet das ers geschafft hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:56:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hechtsprungrainer<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032233555626217473\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032233555626217473<\/a> [twitter.com]<br><br>Fistelstimmenrainer<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032234355169611777\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032234355169611777<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:56:28+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>als tausende gewaltbereite Nafris, die alles kurz und klein ficken\/zerschlagen, was ihnen vor den Kn\u00fcppel kommt<br><\/blockquote>Ja, stimmt schon, ich h\u00e4tte mir da mehr Medienecho gew\u00fcnscht. Genau wie ich mir ENDLICH MAL eine Talkshow zum Thema Fl\u00fcchtlinge w\u00fcnsche. Kommt generell viel zu kurz das alles."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:57:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hat halt schon immer eine robuste Stimme ghabt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:59:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote><blockquote>als tausende gewaltbereite Nafris, die alles kurz und klein ficken\/zerschlagen, was ihnen vor den Kn\u00fcppel kommt<br><\/blockquote>Ja, stimmt schon, ich h\u00e4tte mir da mehr Medienecho gew\u00fcnscht. Genau wie ich mir ENDLICH MAL eine Talkshow zum Thema Fl\u00fcchtlinge w\u00fcnsche. Kommt generell viel zu kurz das alles.<br><\/blockquote>Diskussionskultur in DE ist gefickt, kann man nicht anders sagen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T13:59:09+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Was wohl Rainers Freundin zu alldem sagt.."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:01:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Will noch wer mit in meinem Dacia zur Kerwa? Geht von Leipzig aus los und ich habe noch 3 Liegepl\u00e4tze hinten drinne frei!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:02:14+02:00",
        "username": "anon2",
        "text": "Wow - da bildet sich eine Community um einen T\u00f6lpel und schreit diesen jahrelang an: &ldquo;H\u00f6r auf, Du Idiot&rdquo; - obwohl v\u00f6llig klar ist, wer die Idioten sind, die das alles erm\u00f6glichen und aufh\u00f6ren m\u00fcssen. Jeder mit Verstand und\/oder Anstand wird das auch gemacht haben. Was \u00fcbrig bleibt, ist im wahrsten Sinne der Abschaum.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:03:25+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ja. willkommen bei uns"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:04:02+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote>Wird der 20.08 als das wichtigste Datum in die Geschichte des Drachengames eingehen? Sollten wir mal diskutieren<br><\/blockquote>N\u00f6, davor ist auf jeden Fall noch die Bekanntgabe seiner Adresse, z.B."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:04:51+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Am 20. Juli 1944 ist auch nichts passiert. Der F\u00fchrer wurde nicht get\u00f6tet, hier kann zu"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:06:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Wow - da bildet sich eine Community um einen T\u00f6lpel und schreit diesen jahrelang an: &ldquo;H\u00f6r auf, Du Idiot&rdquo; - obwohl v\u00f6llig klar ist, wer die Idioten sind, die das alles erm\u00f6glichen und aufh\u00f6ren m\u00fcssen. Jeder mit Verstand und\/oder Anstand wird das auch gemacht haben. Was \u00fcbrig bleibt, ist im wahrsten Sinne der Abschaum.<br><br><\/blockquote>L\u00f6sch dich!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:08:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "20.8. doppelt so schlimm wie der 20.4. <br>Dreger doppelt so schlimm wie Hitler."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:09:22+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Finde den Emskirchener B\u00fcrgermeister Harald Kempe ziemlich ulkig, weil der vor Jahren mal entschieden hat, den Fall einfach wegzuignorieren weil wenn man etwas nicht sieht, dann ist es auch nicht da.<br><br><\/blockquote>Aber Schnappi (oder war es irgend ein anderer LS Kaschber?) hat doch gesagt, dass sei der einzig richtige Weg! Hat man sich etwa auf Lachschon GEIRRT!?!?!?!?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:09:33+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "anon2 oder auch genannt LE AnOnYmOuS<br>verpiss dich du honk"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:11:20+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Wow - da bildet sich eine Community um einen T\u00f6lpel und schreit diesen jahrelang an: &ldquo;H\u00f6r auf, Du Idiot&rdquo; - obwohl v\u00f6llig klar ist, wer die Idioten sind, die das alles erm\u00f6glichen und aufh\u00f6ren m\u00fcssen. Jeder mit Verstand und\/oder Anstand wird das auch gemacht haben. Was \u00fcbrig bleibt, ist im wahrsten Sinne der Abschaum.<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/000\/221\/156\/welcome-to-internet.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:12:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung vom Fistelstream:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cSy871GPbDA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cSy871GPbDA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:12:32+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Junge was hier f\u00fcr Opfer angesp\u00fclt werden. Erst dieser Wikipedia-Kaschper und jetzt er hier. Extra registriert hat er sich hier im roten Herz der Finsternis.<br><br>Da schlie\u00dfe ich mich doch meinem Vorredner an und sage: L\u00f6sch dich gleich wieder, du Kaschperle."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:12:44+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Bannbot, we miss you!<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br>Ist der immernoch auf der Fortbildung um dieses &ldquo;https&rdquo; zu lernen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:14:55+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Bannbot verst\u00f6\u00dft leider gegen die Haager Landkriegsordnung."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:15:24+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Rainer .S \u00fcbrigens Ehrenpolizist. Nimmt das ganze sachlich, sieht die Hater nicht als Subjekt des Hasses und sagt am Ende auch \"&#8230; scheinen wohl bem\u00fc\u00dfigt immer mal wieder bei ihm vorbeizuschauen. [...] und ja, das ist anscheinend Spielart in dem Bereich. <b>Da kann man nicht viel gegen tun.<\/b>\"<br><br><br>MUULM meine Br\u00fcder"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:16:07+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Drachenlord feiert Peter Mayer aka kakashii.<br><br>Exklusives futitsch vom 22.8.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/MZ7YHoJNjdQ\">https:\/\/youtu.be\/MZ7YHoJNjdQ<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:16:15+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kann man nicht mal einfach alle pauschal bannen, die nach dem 20.08.44 sich hier angemeddelt haben?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:16:51+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "44 bestes jahr ulu"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:17:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "44, der Ber ist ein diqqes Tier"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:20:13+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Younow ist seine einzige Existenzgrundlage. Seine Existenz h\u00e4ngt am seidenen Faden <br><br><\/blockquote>Was denkt ihr denn verdient er mit YouNow pro Stream bzw. im Monat?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:22:28+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "sotp spwan"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:22:51+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Habt ihr auch gumbls, die euch die aktuelle Bild in die Hand neidr\u00fcggn?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:24:22+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Younow ist seine einzige Existenzgrundlage. Seine Existenz h\u00e4ngt am seidenen Faden <br><br><\/blockquote>Was denkt ihr denn verdient er mit YouNow pro Stream bzw. im Monat?<br><br><\/blockquote>50-150\u20ac<br>an die 1500\u20ac"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:24:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich komme aus einer Familie von Bildredakteuren"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:24:37+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Portugiesen sprechen auch Spanisch. Wer hat's gewusst? Wieder keiner&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:27:04+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Wird der 20.08 als das wichtigste Datum in die Geschichte des Drachengames eingehen? Sollten wir mal diskutieren<br><\/blockquote>F\u00fcr den Hauptdarsteller schon und sein Paypalkonto auch, was sich in Folge der Aufmerksamkeit alsbald deutlichst mehr f\u00fcllen wird.<br><br>Das man das Geld auch fressen ausscheissen und wieder fressen k\u00f6nnte ja wayne gib ihm"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:30:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kann man hier einen sprechenden Hut oder sowas einf\u00fchren."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:31:01+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wollte es auch grad sagen, lel. nach jedem highlight werden hier unmengen whiteknights und kuchenkinder angesp\u00fclt. bannbot pls help"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:31:54+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "<blockquote>Hechtsprungrainer<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032233555626217473\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032233555626217473<\/a> [twitter.com]<br><br>Fistelstimmenrainer<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032234355169611777\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032234355169611777<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>mit seinen au\u00dfergew\u00f6hnlich guten Heilungskr\u00e4ften wird das alles in Ordnung kommen. Da werden die \u00c4rzte wieder staunen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:35:27+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Diese uneinsicht von reiner, er lernt nicht dazu.. leeel&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:42:39+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Hallo <br>ich bin neu und wollte mich kurz vorstellen<br><br><br>war alles"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:43:13+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wusste gar nicht das BongBing Antisemit ist.<br>Jetzt wird so einiges klar<br><\/blockquote>Wie kommst du darauf? Hab ich ausversehen irgendwelche Codew\u00f6rter verwendet, die ich nicht kenne?<br><\/blockquote>Wei\u00dft du nicht, woher die ((())) Echo Klammern kommen?<br><br><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Triple_parentheses\">https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Triple_parentheses<\/a> [en.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:46:19+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote>Hallo <br>ich bin neu und wollte mich kurz vorstellen<br><br><br>war alles<br><\/blockquote><br>L\u00f6sch dich endlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:48:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wurdet ihr heute schon vom Penner\/Begger\/Jogger\/Rewe-Lieferant f\u00fcr eure starken Stimmb\u00e4nder gew\u00fcrdigt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:48:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, BB ja wirklich Antisemit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>hier, kleines Update:<br><br>- Neumarkt TV + BILD Reporter vor Ort<br>- 2 Frauenstimmen aus Schanze vernommen &ldquo;wir finden deinen Beruf echt toll&rdquo;<br>- Rainer: &ldquo;Ey, da rennen scho widda Leut rum&rdquo;<br>- Herr M\u00fcller und Blondi Kollegin vor Ort<br>- 24h Platzverweise wurden erteilt<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlNGydQW0AAWY9k.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032246797597646848\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032246797597646848<\/a> [twitter.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:50:35+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist panic eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:50:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "rainer haben wir eh noch k\u00e4nger an der bagge. wenn der stream verbot von den opps kriegt, wird er von meinen steuern finanziert. der wird doch nie wieder einen job finden, der ist absolut verbrannt und versaut f\u00fcr den arbeitsmarkt. dann sollen lieber ein paar ausgew\u00e4hlte drachis sein leben finanzieren statt mit meiner zwangsabgabe."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:51:21+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Welt nun auch dabei<br><br><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article181262602\/Polizeieinsatz-in-Franken-Warum-demonstrieren-800-Menschen-gegen-einen-YouTuber.html\">https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article181262602\/Polizeieinsatz-in-Franken-Warum-demonstrieren-800-Menschen-gegen-einen-YouTuber.html<\/a> [welt.de]<br><\/blockquote>Feinste Kampfansage vom Drachenlord ins Video gerendet, 10p"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:52:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>lel, BB ja wirklich Antisemit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>- 2 Frauenstimmen aus Schanze vernommen &ldquo;wir finden deinen Beruf echt toll&rdquo;<br><br><br><\/blockquote>lel, klingt als w\u00e4re RTL mit Vera Int-Veen am Start"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:53:17+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:54:07+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Neulinge bitte fapissen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:55:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Sp\u00e4testens jetzt macht sich der Troll bezahlt&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlM3UGwXoAA-rFm.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:55:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich<br>kann<br>nicht<br>mehr<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:56:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:58:01+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Faul rumsitzen, Schei\u00dfe labern und dabei Geld verdienen&#8230; Bundestagsabgeordneter m\u00fcsste man sein"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:58:13+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Bawahahaha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032248512182996994\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032248512182996994<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:58:35+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich<br>kann<br>nicht<br>mehr<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>So viel Dies!<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>ok"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T14:58:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der ist doch sowas von feddich, Loide <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Einweisung so auch kommen kann, tats\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:00:04+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Alter ist das krank. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das klingt schon ziemlich #besiegt. <br><br><img src=\"https:\/\/orig00.deviantart.net\/4770\/f\/2011\/084\/2\/9\/anakin__s_hatred_by_trueinnovator159-d3cfpm7.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:01:07+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Finde es erschreckend, wie schlecht teilweise seitens der Presse zum Thema recherchiert wird. Da mu\u00df man Rainer fast schon dankbar sein, wie er unfreiwillig diese journalistische Inkompetenz offenlegt. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:01:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie ein kl\u00e4ffender, sterbender K\u00f6ter."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:02:34+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "Erste mal seitdem mettwoch das ich ein funken von mitleid f\u00fcr den dicken versp\u00fcre nur um dann- \u00e4hnlich wie beim mettwoch -wieder zu nichte gemacht zu werden in dem er rumbr\u00fcllt das er st\u00e4rker als alle anderen sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:05:25+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Falls Mitleid aufkommt empfehle ich immer wieder diesen alten Klassiker: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BTR6TCUx79s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BTR6TCUx79s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:06:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Wenn der Instanzenboss bei WoW nur noch 10% Hp hat, aber noch genug Pauer, um seine letzte glorreiche Rede zu halten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:06:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ihr habt keine Macht \u00fcber mich"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:09:09+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "WAS SEID IHR F\u00dcR MENSCHNE ALDER"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:11:19+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Finde den Emskirchener B\u00fcrgermeister Harald Kempe ziemlich ulkig, weil der vor Jahren mal entschieden hat, den Fall einfach wegzuignorieren weil wenn man etwas nicht sieht, dann ist es auch nicht da.<br><br>Selbst nach den Ereignissen von Montag ist er f\u00fcr niemanden zu erreichen und m\u00f6chte von all dem nichts wissen. Als Altschauerberger w\u00e4re ich wohl relativ mett, dass der Meister der B\u00fcrger einen feuchten Fick auf seine B\u00fcrger gibt und so tut als ginge ihn das einfach nichts an.<br><\/blockquote>Altschauerberg hat 41 Einwohner, von denen einer komplett retardiert ist, Emskirchen hat 5930 Einwohner. ASB macht also nicht mal 1% der Gesamtbev\u00f6lkerung aus. Kein Wunder, dass dem B\u00fcrgermeister das am Ges\u00e4\u00df vorbeigeht, ist nicht wahlentscheidend. Im Moment hat er ein viel gr\u00f6\u00dferes Problem und das ist die anstehende Kerwa im Hauptort Emskirchen. Wahrscheinlich setzt er sich gerade mit dem Landrat und Herrn M\u00fcller zusammen um die Sicherheitslage der Kerwa neu zu bewerten. Wenn schon das Schanzenfest verboten wurde und die Haider trotzdem kamen aber nicht zu Herrn Winkler vorgelassen wurden, was wird dann erst an der Kerwa passieren? Kommen die Haider zur\u00fcck und versuchen es erneut? Kerwa absagen ist keine Option, sowas w\u00e4re in einem fr\u00e4nkischen Dorf politischer Selbstmord. Wahrscheinlich l\u00e4ufts darauf hinaus, dass bei der Kerwa die Polizeipr\u00e4senz erh\u00f6ht wird und das USK sicherheitshalber auf Abruf bereitsteht.<br><br>Erst wenn das alles gekl\u00e4rt und vorbei ist, also fr\u00fchestens n\u00e4chste Woche, wird Herr Kempe ein Statement zum Schanzenfest abgeben. Aber vorher muss er sich auch noch informieren, was das eigentlich mit diesem Internet-, Youtube- und Younow-Neuland auf sich hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:11:48+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an alle Neuank\u00f6mmlinge hier und nat\u00fcrlich an meinen guten Freund Rudi aus Buddeln. Meddl on forevermohr <br>Danke und viel Spa\u00df auf lachschon.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:12:06+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "HERR WINKLAAA"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:12:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1032248512182996994<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Wenn der Instanzenboss bei WoW nur noch 10% Hp hat, aber noch genug Pauer, um seine letzte glorreiche Rede zu halten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wenn Drachenlord die Stimme bricht,<br>der Oger aus den Augen schwitzt!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:15:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Anusficker 5000 hat am Schanzenfest \u00fcbrigens 500 \u00c4rsche entjungfert"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:16:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>- Herr M\u00fcller und Blondi Kollegin vor Ort<br>- 24h Platzverweise wurden erteilt<br><br><\/blockquote>Ich bin f\u00fcr mehr Blondie-Bilder. Ich werde die Bilder dann so positionieren, dass ich mir einen runterholen kann und ihr auch. Fersteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:17:35+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Sp\u00e4testens jetzt macht sich der Troll bezahlt&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlM3UGwXoAA-rFm.jpg:large\"><br><\/blockquote> <br>f\u00fcr einmal ist es positiv wie unglaublich schlecht medien heutzutage berichten. der fall zeigt auch auf, wie gravierend schlecht mittlerweile recherchiert wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:18:15+02:00",
        "username": "Luumuumba",
        "text": "hallo fersesender bitte mich interviewen!tel:017678113099<br>bin 1 gans fieser haider"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:19:41+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Jetzt wo Rainer besiegt ist, was machen wir dann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:20:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>f\u00fcr einmal ist es positiv wie unglaublich schlecht medien heutzutage berichten. der fall zeigt auch auf, wie gravierend schlecht mittlerweile recherchiert wird.<br><\/blockquote>- in Internet."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:20:19+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Habe geh\u00f6rt in der Spiegel-Redaktion stellen sie gerade ein 18-k\u00f6pfiges Rechercheteam zusammen, auf dass denen nie wieder irgendein inhaltlicher Fehler in der Aufbereitung des Drachengames unterl\u00e4uft. <br><br>Derweil wird das Drachengame neu Standardunterrichtsmaterial an den Journalistenschulen. Dass Emskirchen mit Emstetten verwechselt darf nie wieder vorkommen. Die Republik wurde in ihren Grundfesten ersch\u00fcttert. Time for healing is now."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:21:09+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>- Neumarkt TV + BILD Reporter vor Ort<br><br><br><\/blockquote>Neue Besucherkategorie! Jetzt wollen sie alle exklusives Material vom Lord und der Schanze. <br>Lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:22:55+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Jetzt wo Rainer besiegt ist, was machen wir dann? <br><\/blockquote>Alle die sich vor dem 22.08.2018 registriert haben werden automatisch zum RDW ernannt und d\u00fcrfen ab dann sich gegenseitig die Rosette pudern<br><br>*au\u00dfer etzederla und gooochi, die sind zu behindert<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:24:46+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote>Ich bin f\u00fcr mehr Blondie-Bilder. Ich werde die Bilder dann so positionieren, dass ich mir einen runterholen kann und ihr auch. Fersteht ihr?<br><\/blockquote>und noch ein baar Bilder von der Vivi und der Ginger-Bolitesse&#8230; <br><br>Des w\u00e4r glatt ne Bl\u00e4yboy-Ausgabe wert. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:24:46+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "2021: Rainer- pepusht durch die Medien und seinen Auftritt bei Maischberger\/Lanz - kriegte endlich sein Zeuch auf die Kedde, reparierte den Hometrainer - ohne Gumbl - und gewann auf Anhieb das Dschungelcamp (Tanzverbot ging freiwillig nach 4 Tagen):<br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33630990fi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:25:30+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Wie viele Idioten hier denken es w\u00e4re wirtschaftlich rentabel f\u00fcr einen verdammten K\u00e4seartikel, der ein paar \u20ac Werbeeinnahmen abwirft 5 Jahre Drachengame nachzurecherchieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:26:28+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Leiffels ist nur eine Nebenfigur <br><\/blockquote>Will aber das der ausgenoggt wird!<br>Und so <b>k\u00f6nnte<\/b> es funktionieren:<br>Solange die Medien noch kehren und anprangern dass gepilgertt wurde\/wird, immer und immer wieder auf die Stelle aufmerksam machen, an der Rainer sich gegen eine Ausstrahlung der Doku ausgesprochen hat:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/J8bGA0uUs3U?t=6m10s\">https:\/\/youtu.be\/J8bGA0uUs3U?t=6m10s<\/a> [youtu.be]<br>Leiffels hat ihn trotzdem (mehrfach) besucht und die Doku gegen den Willen des Opfers ausgestrahlt, auch dies sollte wieder und immer wieder erw\u00e4hnt werden.<br>Mit a Weng Gl\u00fcck st\u00fcrzen sich vor allem die Konkurrenten der \u00f6ffentlich Rechtlichen auf die Story und der Leiffelsjunge braucht sich seine Haare bald nicht mehr wei\u00df f\u00e4rben.<br><br>So und jetzt schreibt mir das es nie dazu kommen wird damit ich diese mir v\u00f6llig neue Erkenntnis einf\u00fchren kann <br><\/blockquote>weils richtig und wichtig ist als Fullquote! <br>Seit der Leiffels da war gehts am ASB8 doch erst -zugegeben&#8230;erst <u>wieder <\/u>so richtig rund - daf\u00fcr aber dieses mal um einigesl zerst\u00f6rerischer als je zuvor w\u00fcrde ich behaupten.. wie viele Scheiben haben sie ihm eingeworfen vor und nachdem der Leiffels da war?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:27:51+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "Wenn man sich die letzten Videos vor Ort und die des Streams ansieht von heute, muss man sich fragen wie stark die Beh\u00f6rden in diesem Fall versagen. Der geh\u00f6rt mindestens jetzt zwangseingewiesen. Er ist offensichtlich am Ende, psychisch wie auch k\u00f6rperlich, aber keiner kommt auf die Idee, ihm mal aus dem Netz zu holen und in eine Anstalt zu stecken.<br><br>Wir wissen zwar das es nicht passieren wird, aber was wenn er jetzt ganz austickt. In dem Zustand kann alles passieren und darauf sollten die Beh\u00f6rden eigentlich reagieren. Emskirchen ist ein Witz. Regiert von einem B\u00fcrgermeister den nichts interessiert, bewacht von einer Polizei die v\u00f6llig \u00fcberfordert ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:32:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau. Zwangseinweisung wegen heiserem Rumbr\u00fcllen.<br><br>Wieso nicht gleich auf den elektrischen Stuhl, weil er dick und doof ist.<br><br>L\u00f6scht doch bitte endlich einer den thread. Ich kanns alles nicht mehr lesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:32:31+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Hier h\u00e4tte SPON z.B. ein vollst\u00e4ndiges Transskript der TS-Aufnahme &ldquo;Drachenlord und der Rauchmelder&rdquo; abdrucken sollen.<br><\/blockquote>Habe mir das nie neigezogen, was ist denn so brisant an der Aufnahme? Nur die Aussage, dass er meint Rauchmelder seien \u00fcberfl\u00fcssig macht ihn zwar zum Depp, aber nicht zum schlechten Menschen?! <br>Sorry f\u00fcrs Neufagging, aber 30-min Aufnahmen vom Dreger sind dann doch zu viel.. auch f\u00fcr meine kapottes H\u00f6nn&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:33:12+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "ihr k\u00f6nnt mich nicht sehen aber headbange gerade"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:33:21+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Der Leiffels ist einfach jemand,[,,,,] Das ist ein Niemand. <br><\/blockquote>Gut formuliert! Oder er landet eben dann auf Lachschon <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br><br><blockquote>Aber Spiegel Online, gr\u00f6\u00dfte Nachrichtenseite Deutschlands, \u00fcbernimmt die Info einfach ungepr\u00fcft\/unkritisch und suggeriert indirekt er sei ein &ldquo;waschechter&rdquo; Holocaustleugner. <br><\/blockquote>Viel besorgniserregender ist doch, dass Spiegel Online die gr\u00f6\u00dfte Nachrichtenseite Deutschlands ist.. lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:33:50+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Wieso nicht gleich auf den elektrischen Stuhl, weil er dick und doof ist.<br><\/blockquote>dies aber unironisch"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:34:38+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Ich hatebange grade"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:36:30+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Ja genau. Zwangseinweisung wegen heiserem Rumbr\u00fcllen.<br><br>Wieso nicht gleich auf den elektrischen Stuhl, weil er dick und doof ist.<br><br>L\u00f6scht doch bitte endlich einer den thread. Ich kanns alles nicht mehr lesen.<br><\/blockquote>Zwangseinweisen weil er offensichtlich nicht mehr mit der Situation umgehen kann. Er macht weiter unbehelligt Streams, er reagiert auf jeden Haider der bei ihm vor der Schanze auftaucht. Der Mann braucht mindestens einen Vormund, da er es nicht auf die Kette bekommt, die richtigen Entscheidungen zu treffen. Alleine schon zu seinem Selbstschutz. Es gibt Leute die haben schon f\u00fcr viel weniger einen Vormund bekommen.<br><br>Es ist einfach kein Zustand mehr. Schon lange nicht mehr. Und wenn du Jahrelang fahrl\u00e4ssig Dinge machst, kann es schon sein das der Staat irgendwann einschreitet."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:36:39+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Vielleicht k\u00f6nnen sie auf Bento ja ein Drachen Quiz bringen, quasi zum Leitartikel &ldquo;1588 Fakten die du noch nicht \u00fcber den Drachen wussest&rdquo;<br><br>Und ein Aktivistenk\u00fcnstler macht in Berlin eine 30x10m Leinwand, auf der die Situation im Mittlermeer durch Drachenwichs-GIFs statt Pixel dargestellt wird<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:36:54+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Ja genau. Zwangseinweisung wegen heiserem Rumbr\u00fcllen.<br><br>Wieso nicht gleich auf den elektrischen Stuhl, weil er dick und doof ist.<br><br>L\u00f6scht doch bitte endlich einer den thread. Ich kanns alles nicht mehr lesen.<br><\/blockquote>Das ist A richtig und B du bist Bi"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:37:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was wollen die Frauenstimmen beim Lord? Sicher irgend eine Mitleidsscheisse wieder."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:38:22+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Das mit dem Holocaust hab ich nie ernst genommen. Das Skript zu einem Rainerstream k\u00f6nnte von einem Zufallsalgorithmus stammen den man mit dem Duden gef\u00fcttert hat. Und alle 5000 &ldquo;Satzkonstellationen&rdquo; kommt eben sowas bei raus.<br><\/blockquote>Wann warst du in unserem Autorenloft du Spast?! <br>Schl\u00f6sser werden gewechselt, fapiss dich!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:38:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Es ist einfach kein Zustand mehr. Schon lange nicht mehr. Und wenn du Jahrelang fahrl\u00e4ssig Dinge machst, kann es schon sein das der Staat irgendwann einschreitet.<br><\/blockquote>Er macht aber nichts verbotenes. Und er kann gut leben, wie seine Leibesf\u00fclle eindrucksvoll beweist.<br><br>Und jetzt halts Maul. Diese Vormund Diskussion hatten wir schon hundert mal und du bist im Unrecht."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:39:03+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Jetzt wo Rainer besiegt ist, was machen wir dann? <br><\/blockquote>Die gesammelten Hasspunkte werden dann direkt in L\u00fcgenchrissie investiert!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:39:48+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Plot Twist: Reiner wird ab sofort fett und mett in der Schanze hocken und rumbr\u00fcllen, wenn von drau\u00dfen Bomben neigeschma\u00dft werden oder zarte &ldquo;Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4&rdquo; Rufe ert\u00f6nen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:41:01+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Diese schei\u00df Zwangseinweisungsdiskussion schon wieder, Newfags zum Schafott bitte."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:42:58+02:00",
        "username": "SnappisZigeunerOpa",
        "text": "Du kleiner Rotzl\u00f6ffel. Warum hast du mich vor einigen Wochen gebannt?<br>Behandelt man so seinen Gro\u00dfvater?<br><br>Warte ab, wenn wir uns wiedersehen.<br><br>PS: deine Mutter ist eine Hure"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:43:33+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "&ldquo;es gab a boar wenige die a bissla&#8230;.da&#8230; wie hei\u00dft das&#8230;.die da&#8230;.. die normale Sachen gemacht haben&rdquo;- Rainer \u00fcber die Berichterstattung in den Medien&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/weu62LoVuvs?t=1m35s\">https:\/\/youtu.be\/weu62LoVuvs?t=1m35s<\/a> [youtu.be]<br><br>In den 4-5 Sekunden muss er sich ein Wort \u00fcberlegen, f\u00fcr was er eigentlich meint: &ldquo;Dinge, die ihn gut und\/oder als Opfer dastehen lassen&rdquo;..! Und was kommt aus dem Knallkopp raus? &ldquo;Normale Sachen&rdquo;&#8230; uff<br><br>Erst hatte ich ein bisschen Mitleid, weil dieser Rummel seinen kleines T\u00f6pflein so sehr angstrengt und Bumsdi jetzt ganz heiser ist&#8230;.<br>.. und dann geht das Rechtfertigungsfeuerwerk los.. peng, hier etwas banalisiert, puff, &ldquo;normale Sachen g'macht&rdquo;, krabumm, des hab I gar ned g'sacht, krabatz, au\u00dferdem bin ich a Mensch der wo&#8230;<br><br>uff&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:44:10+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier h\u00e4tte SPON z.B. ein vollst\u00e4ndiges Transskript der TS-Aufnahme &ldquo;Drachenlord und der Rauchmelder&rdquo; abdrucken sollen.<br><\/blockquote>Habe mir das nie neigezogen, was ist denn so brisant an der Aufnahme? Nur die Aussage, dass er meint Rauchmelder seien \u00fcberfl\u00fcssig macht ihn zwar zum Depp, aber nicht zum schlechten Menschen?! <br>Sorry f\u00fcrs Neufagging, aber 30-min Aufnahmen vom Dreger sind dann doch zu viel.. auch f\u00fcr meine kapottes H\u00f6nn&#8230;<br><\/blockquote>Die Rauchmelder-Aufnahme zeigt den wirklich wahren, unverf\u00e4lschten Rainer in all seiner Ekelhaftigkeit. Das f\u00e4ngt schon damit an, wie seine Haltung zur TS-Runde ist. Der TS ist das \u201eK\u00f6nigreich Rainer\u201c, in dem die Kr\u00fcmel schweigen, wenn der fette Kuchen spricht. Einzig Ariella hatte Sonderrechte, da Rainers Sp\u00e4her sie auserkoren hatte. (Siehe dazu auch die Aufnahme mit der Deutschen Bahn.)<br>Der eigentliche Punkt ist aber der: Rainer sind Rauchmelder eigentlich egal. Ein normaler Mensch h\u00e4tte gesagt \u201eah ok\u201c und es w\u00e4re erledigt gewesen. Obwohl v\u00f6llig ahnungslos muss aber Rainer nat\u00fcrlich Oberwasser behalten, und so wird die Stimmung immer angespannter und die die Behauptungen immer absurder. Er leugnet einfach, dass es dieses Gesetz gibt. Er w\u00fcrde auch ohne Rauchmelder aufwachen, da er \u00fcbermenschliche Sinne hat. Erstickende Gase machen ihm nicht, das er immer das Fenster offen hat. Er verkabelt sein komplettes Haus alle 5 Jahre neu. Seine Versicherung w\u00fcrde ihm eh ein neues Haus bezahlen.<br>Und so geht es immer weiter, bis er einfach Leute bannt und der ber\u00fchmte Satz \u201edes war absichtliche Browogazion\u201c f\u00e4llt, weil er nur noch mit roher Gewalt seine \u201eAutorit\u00e4t\u201c bewahren kann. Diese Aufnahme zeigt alles, warum man Rainer hassen muss und warum er niemals wachsen und lernen kann und wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:44:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Denkt ihr die Mullen haben ihn f\u00fcr seine Ausdauer gelobt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:46:41+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Hallo Neulinge und herzlich willkommen bei den Drachis!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:48:27+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an%2CR1SR96W\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an,R1SR96W<\/a> [br.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:49:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ja genau, ein Geisteskranker kann solange rumlatschen wie er nichts unrechtes macht. Gefahr im Verzug kennst du altes Krokerdil auch nicht oder? Noch dazu w\u00e4re zu erw\u00e4hnen wie oft der dicke Schmalzberg in seiner Rage irgendwelche \u00c4xte, Steine, \u00c4ste etc. wirft und bereits Anzeigen bzgl. K\u00f6rperverletzung hat.<br><br>aber meme man kann ihn nat\u00fcrlich nicht einweisen. spekulatiuskrokodil aller was bist du f\u00fcrn menschne aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:49:58+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<i>&ldquo;da ham sich die Repodder da hing'stellt und aufg'f\u00fchrt wiedieh\u00e4iderald\u00e4h <br>'H\u00c4 WINGL\u00c4\u00c4\u00c4, H\u00c4 WINGL\u00c4\u00c4\u00c4&rdquo;<\/i><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/64c4c061-e21d-445a-b5oocgo.png\"><br><br>Fack, ich weine vor Lachen, sorry genug gepeltet jetzt, sonst kommt das stinkige Exil (<i>Ex<\/i>enkrokerd<i>il<\/i>!)<br>Da glodschder sich einfach aufn Bauch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:50:23+02:00",
        "username": "tosi",
        "text": "k\u00f6nnt ihr mal aufh\u00f6ren so lange texte zu schreiben ? dange"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:50:59+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Haller-Katana-white-Dragon\/dp\/B00FKWDXFC\">https:\/\/www.amazon.de\/Haller-Katana-white-Dragon\/dp\/B00FKWDXFC<\/a> [amazon.de]<br><br>Deko-Katana Gewicht ungef\u00e4hr 1,2-1,5kg<br><br>damit mit richtig Schmackes aufn Hinterkopf und man kann auch mal in die Forensik \u00fcbergehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:53:14+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an%2CR1SR96W\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an,R1SR96W<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>alsob es nichts wichtigeres in bayern g\u00e4be&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:53:54+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Ja genau, ein Geisteskranker kann solange rumlatschen wie er nichts unrechtes macht. Gefahr im Verzug kennst du altes Krokerdil auch nicht oder? Noch dazu w\u00e4re zu erw\u00e4hnen wie oft der dicke Schmalzberg in seiner Rage irgendwelche \u00c4xte, Steine, \u00c4ste etc. wirft und bereits Anzeigen bzgl. K\u00f6rperverletzung hat.<br><br>aber meme man kann ihn nat\u00fcrlich nicht einweisen. spekulatiuskrokodil aller was bist du f\u00fcrn menschne aller<br><\/blockquote>Die Baroudi kennst du aber, oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:55:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "bin mal raus hier. zu viel newfags"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:55:33+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Herr Je\u00dfberger, bitte holen Sie den Bannhammer!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:55:51+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an%2CR1SR96W\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an,R1SR96W<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>Gei\u00e4l. Aber die nehmen uns den Drachenlord weg! DIE SCHWEINE!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:57:43+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an%2CR1SR96W\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an,R1SR96W<\/a> [br.de]<br><\/blockquote>Rainer k\u00f6nnte f\u00fcr die CSU im Wahlkampf des Kaschperle in Bayerischen Bierzelten geben, bevor S\u00f6der auftritt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:58:13+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "&ldquo;In die Diskussion um den sogenannten &rdquo;Drachenlord&ldquo; aus Altschauerberg bei Emskirchen hat sich nun auch Bayerns Innenminister Joachim Herrmann (CSU) eingeschaltet. Herrmann k\u00fcndigt in den n\u00e4chsten Tagen Beratungen an.<br><br>Bayerns Innenminister Joachim Herrmann (CSU) hat sich in die Diskussion um den Youtuber &rdquo;Drachenlord&ldquo; und die Vorkommnisse in Altschauerberg bei Emskirchen eingeschaltet. Er k\u00fcndigte im BR-Interview an, dass sich Gemeinde, Landratsamt und die mittelfr\u00e4nkische Polizei in den n\u00e4chsten Tagen gemeinsam beraten werden, wie in den n\u00e4chsten Wochen vorgegangen werden kann.&rdquo;<br><br>Kann man sich nichts ausdenken.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T15:59:51+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Herr M\u00fcller wird ordentlich die Diskussion ansch\u00fcren und dann wird mit Fackeln und Mistgabeln der Lard neigsch\u00fcrt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:01:45+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Rainer k\u00f6nnte f\u00fcr die CSU im Wahlkampf des Kaschperle in Bayerischen Bierzelten geben, bevor S\u00f6der auftritt. <br><\/blockquote>Haha, dann w\u00fcrde ich sogar CSU-Veranstaltungen besuchen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:02:38+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "kleiner meltdown<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/markuszeller\/status\/1032253563488096258\">https:\/\/twitter.com\/markuszeller\/status\/1032253563488096258<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:03:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt wo Rainer besiegt ist, was machen wir dann? <br><\/blockquote>Die gesammelten Hasspunkte werden dann direkt in L\u00fcgenchrissie investiert!<br><\/blockquote>Falsch. Carl Glas dullimann will doch der neue lord werden.<br><br>Geg\u00f6nnt sei ihm das."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:04:23+02:00",
        "username": "dsjad",
        "text": "EY ICH FLIPPE AUS<br><br>Will hier in Ruhe mitlesen und nicht zum dr\u00f6lfundachzigsten Hurenmal die beschissenen Deppendeiskussionen zu Spastikerthemen der Sorte &ldquo;Warum sperrt den Oger denn niemand weg hurr durr ich habe recht, der ist eine Gef\u00e4hrdung, denn ich bin ein dummes und ignorantes Arschloch&rdquo; lesen!!!<br><br>ZUM FICK NOCHMAL HALTET DOCH EURER SCHEISZ FRESSEN UND LEST DIE LETZTEN 18k SEITEN IHR NUTTENFAGS!!!<br><br>So, dass wars schon wieder. Bin wieder nur am mitlesen. Kasseler Portscan nicht n\u00f6tig, BBitch.<br>Danke"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:04:35+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>bin mal raus hier. zu viel newfags<br><\/blockquote>wollte schon fragen.. wundert mich dass noch so &ldquo;&rdquo;&ldquo;ruhig&rdquo;&ldquo;&rdquo; hier ist&#8230; wenn die RTL-G\u00f6ren Lachschon finden steppt hier der B\u00e4r&#8230; fack&#8230; kann man da kein Script schreiben, dass erkennt ob jemand auf RTL, Sat1 und den ganzen schei\u00df surft und dann automatisch bannt? Banbot+ quasi?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br>Das w\u00fcrde auch bereits angestauten M\u00fcll ausfiltern, lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:05:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Bitte noch \u00f6fter den gleichen Twitterlink ihr newfags"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:05:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer wird an die bayerische Grenze geschickt und dort einfach abgewiesen.<br>Danach muss er mit einem Schlepperschiff zur\u00fcck nach Lybien fahren."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:07:59+02:00",
        "username": "Barraco Barner",
        "text": "Es ist wohl an der Zeit, das sich der Lord einen sehr guten Anwalt zulegt und die ganzen TV Sender mal so ordentlich abmelkt. Sollte das passieren, wird die CSU mal ganz schnell kleinlaut. Kannste dir nicht ausdenken *kopfsch\u00fcttel*"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:09:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wenn RTL weiter so liefert wie bisher w\u00fcrde ich das begr\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:13:48+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "<blockquote>Es ist wohl an der Zeit, das sich der Lord einen sehr guten Anwalt zulegt<br><\/blockquote>Sei Onkel Alfred hat halt nie Zeit. <br><br>Wie sehr ich mir Rainer bei Peter Zwegat oder im Dschungelcamp w\u00fcnschen w\u00fcrde, das k\u00f6nnt Ihr Euch net vorstellen. <br><br>Die sollen ihm meinetwegen einen Koffer voll Geld hinstellen, er gibt es ja eh nur f\u00fcr Unsinn aus."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:19:05+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Hat hier jemand einen kleinen Meltdown gesehen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:19:11+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Die Endl\u00f6sung der Drechenfrage wird nun auch in der Bolitik besprochen.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlNbMKuW0AAnvvn.jpg:large\"><br><br>Eidt: und der relevante Rayksadler gibt Statement ab<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:19:23+02:00",
        "username": "tosi",
        "text": "<blockquote>kleiner meltdown<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/markuszeller\/status\/1032253563488096258\">https:\/\/twitter.com\/markuszeller\/status\/1032253563488096258<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>danke war heute noch garnicht hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:21:33+02:00",
        "username": "Barraco Barner",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es ist wohl an der Zeit, das sich der Lord einen sehr guten Anwalt zulegt<br><\/blockquote>Sei Onkel Alfred hat halt nie Zeit. <br><br>Wie sehr ich mir Rainer bei Peter Zwegat oder im Dschungelcamp w\u00fcnschen w\u00fcrde, das k\u00f6nnt Ihr Euch net vorstellen. <br><br>Die sollen ihm meinetwegen einen Koffer voll Geld hinstellen, er gibt es ja eh nur f\u00fcr Unsinn aus. <br><\/blockquote>Es ist halt traurig, er k\u00f6nnte JETZT aus seiner neuen Mainstreambekannheit so viel machen. Sollte er wirklich die richtigen Leute beauftragen, w\u00e4re der Kerl n\u00e4chsten Monat Million\u00e4r. Was w\u00fcrde ich die jetzige Situation f\u00fcr mich ausnutzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:22:37+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Habe mal stellvertretend f\u00fcr Olga verlinkt.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032270799909126144\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032270799909126144<\/a> [twitter.com]<br><br>Fazit: Rayk Anders ist ein Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:23:58+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer kommt in die geschlossene und die Schanze wird in eine Unterkunft f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge umfunktioniert.<br>Markiert meine Worte!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:24:49+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>er hat eine Person f\u00fcrs Internet geschaffen die viel Angriffsfl\u00e4che bietet. Wie er wirklich ist wei\u00df nur er selber<br><br>Wird daf\u00fcr gemobbt wie er redet und wie er aussieht <br><i>keine weiteren Gr\u00fcnde genannt<br><\/blockquote>Edith (die geile Sau) folgt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:25:35+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>Habe mal stellvertretend f\u00fcr Olga verlinkt.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032270799909126144\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032270799909126144<\/a> [twitter.com]<br><br>Fazit: Rayk Anders ist ein Hurensohn.<br><\/blockquote>Dange, dem ist nichts mehr hinzuzuf\u00fcgen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:25:39+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:26:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Es ist wohl an der Zeit, das sich der Lord einen sehr guten Anwalt zulegt<br><\/blockquote>Sei Onkel Alfred hat halt nie Zeit. <br><br>Wie sehr ich mir Rainer bei Peter Zwegat oder im Dschungelcamp w\u00fcnschen w\u00fcrde, das k\u00f6nnt Ihr Euch net vorstellen. <br><br>Die sollen ihm meinetwegen einen Koffer voll Geld hinstellen, er gibt es ja eh nur f\u00fcr Unsinn aus. <br><\/blockquote>Es ist halt traurig, er k\u00f6nnte JETZT aus seiner neuen Mainstreambekannheit so viel machen. Sollte er wirklich die richtigen Leute beauftragen, w\u00e4re der Kerl n\u00e4chsten Monat Million\u00e4r. Was w\u00fcrde ich die jetzige Situation f\u00fcr mich ausnutzen. <br><\/blockquote>Rate mal was er nicht machen wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:26:25+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "scheisst mal auf den leiffels RAYK ANDERS IST DER GR\u00d6SSTE LELLEK<br>instant mett"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:28:13+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Wird das bayrische Innenministerium die Bi-Frage nun endlich abschlie\u00dfend kl\u00e4ren k\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:30:58+02:00",
        "username": "Barney Bumblebeer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.focus.de\/digital\/internet\/randale-in-mittelfranken-hunderte-menschen-belagern-den-youtuber-drachenlord-wer-ist-das-ueberhaupt_id_9451201.html\">https:\/\/m.focus.de\/digital\/internet\/randale-in-mittelfranken-hunderte-menschen-belagern-den-youtuber-drachenlord-wer-ist-das-ueberhaupt_id_9451201.html<\/a> [m.focus.de]<br><br>Ein recht neutral geschriebener Bericht der die Sache ganz gut erkl\u00e4rt wie es zum Schanzenfest gekommen ist.<br>Auch wenn er etwas kurz geraten ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:31:14+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Rayk Anders: &ldquo;Vieleicht ist der Drachenlord ein Satireprojekt. Dann springt Jan B\u00f6hmermann pl\u00f6tzlich aus dem Busch.&rdquo;<br><br>Edit: Rayk Anders findet die Trollerey ist das Letzte!<br>Rayk anders ist ein guter Mensch (genauso wie Dennis Leiffels)<br><br>Rayk Anders: &ldquo;Der Drachenlord bringt sich um, dann gibt es einen Jahresr\u00fcckblick bei RTL und das wars dann&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:36:50+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Noch nie sich selber aus Satire umgebracht."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:37:28+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "K\u00f6nnten wir uns darauf einigen Rainer endlich nur noch im Zusammenhang mit <u><b>YOUNOW<\/b><\/u> zu erw\u00e4hnen?!<br><br>Kanaldeaktivierung hin oder her, <u><b>YOUNOW<\/b><\/u> ern\u00e4hrt Schwabbel und auf <u><b>YOUNOW<\/b><\/u> passiert die Schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:38:37+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Rayk Anders: ich bin halt so clever das ich &#8230; die Leute (rechte) durch den Aufzug meiner Videos darauf aufmerksam mache, dann aber genau das Gegenteil sage was sie h\u00f6ren wollen.<br><br>Ach Rayk, du bist einfach nur ein realit\u00e4tsferner <b>HU-REN-SOHN<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:38:44+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Was mich wirklich ankotzt ist die Tatsache, das immer nur von dem &ldquo;Traut euch, kommt zu mir&rdquo; Video berichtet wird. Dass der Furzzeppelin zig Mal zum Poster und Drachenboxenverkauf geladen hatte passt wohl nicht ganz ins Narrativ<br><br>Und der Ryaksadler ist so ein Trottel, einfach unfassbar. Den sollen sie doch bitte gleich ein Zimmer in der Geschlossenen mit Reiner stecken"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:39:45+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Younow ist seine einzige Existenzgrundlage. Seine Existenz h\u00e4ngt am seidenen Faden <br><br><\/blockquote>Was denkt ihr denn verdient er mit YouNow pro Stream bzw. im Monat?<br><br><\/blockquote>50-150\u20ac<br>an die 1500\u20ac<br><\/blockquote>Wow, viel mehr als ich dachte. Das ist wirklich die Existenzgrundlage."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:41:14+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Mit dem Eingreifen von Joachim Herrmann wird das alles wieder in Ordnung kommen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:41:47+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Rayk Anders: &ldquo;Vieleicht ist der Drachenlord ein Satireprojekt. Dann springt Jan B\u00f6hmermann pl\u00f6tzlich aus dem Busch.&rdquo;<br><\/blockquote>Hat er das wirklich gesagt? Wie kann man so ein unfassbar unkultivierter Hurensohn sein dass der einzige Satiriker der einem einf\u00e4llt fucking Jan B\u00f6hmermann ist. Haha AfD = Nazis SATIRE xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:42:33+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "W\u00e4hrenddessen \u00e4rgert sich Leiffels in Grund und Boden, dass der Zeitpunkt seiner Doku vollkommen schlecht gew\u00e4hlt war.<br><br>Jetzt wo die mediale Aufmerksamkeit da ist .. jetzt w\u00fcrde der Doku viel mehr Interesse entgegengebracht werden, vielleicht erwirkt er ja eine Wiederholung ele<br><br>Man darf aber wirklich gespannt sein in welche Richtung sich die Medien durchschnittlich begeben werden. Drachi, Haider, (stiller) Beobachter? So recht k\u00f6nnen sie sich noch nicht entscheiden und es d\u00fcrfte davon abh\u00e4ngig sein, wie weit sie sich wirklich in die Materie begeben wollen und welche Sichtweise mehr Quote bringt.<br>Es ist viel m\u00f6glich, es kann aber auch erstmal nichts passieren, wie Schnappi es immer prophezeit."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:44:01+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Leiffels sollte froh sein, dass seine &ldquo;Doku&rdquo; komplett unter gegangen ist. Bei der aktuellen Berichterstattung h\u00e4tte er sich selbst damit nur noch weiter ins Aus geschossen, als sein Wasserstoffblonder Sch\u00e4del jetzt schon ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:44:03+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/demo-gegen-drachenlord-cyberexperte-fordert-strafen-fuer-hater%2CR1RgtBM\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/demo-gegen-drachenlord-cyberexperte-fordert-strafen-fuer-hater,R1RgtBM<\/a> [br.de]<br><blockquote>Auch wenn der &ldquo;Drachenlord&rdquo; seine Adresse offen genannt und seine Hater aufgefordert hat, den Konflikt vor seinem Haus auszutragen - aus Sommerhalters Sicht hat er den Hass nicht heraufbeschworen. &ldquo;Ob er selbst daf\u00fcr verantwortlich ist? Ein klares Nein als Antwort. Diese Frage impliziert ja, dass jemand durch eigenes Verhalten Straftaten wie Beleidigung oder Bedrohung und vieles mehr als &lsquo;selbst schuld&rsquo; hinzunehmen hat - aber das kann und m\u00f6chte ich in unserer Gesellschaft nicht akzeptieren.&rdquo;<br><br><br>Sommerhalter nimmt die Gesellschaft in die Pflicht, die massiv t\u00e4tig werden m\u00fcsse: &ldquo;M\u00f6chten wir in unserer Gesellschaft solche Hater und ihr Verhalten dulden? Sicher nicht. Man muss ein ganz klares Stopp-Signal setzen, und das kann in dem Fall nur eine strafrechtliche Geschichte sein.&rdquo;<br><\/blockquote><br>Kleine Moraldiskussion"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:44:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ja focus artikel war noch nicht da<br>l\u00f6scht euch"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:44:53+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Rainer wird an die bayerische Grenze geschickt und dort einfach abgewiesen.<br>Danach muss er mit einem Schlepperschiff zur\u00fcck nach Lybien fahren.<br><\/blockquote>Libyen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:46:05+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Schau dir das Interview an, bin grade durch.<br><br>Fazit: er blamiert sich grundsolide mit allem was er anspricht, Selbstbeweihr\u00e4ucherung und bestenfalls Halbwissen. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032270799909126144\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1032270799909126144<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:46:44+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "und br artikel - war auch noch nicht da<br>ey schnappi hast du den l\u00f6sch button gefundne"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:47:18+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "2013 hatte die RTL Group f\u00fcr 27 Mio. Euro mit 51 Prozent die Mehrheit an Broadband TV gekauft. <br>BroadbandTV war bis vor kurzem Rainers Netzwerk &ldquo;hab denen nen brief geschickt, dass ich austreten m\u00f6chte, mehr sag ich dazu nicht&rdquo; <br><br>Ich wollte gerade irgendne spa\u00dfige verschw\u00f6rungstheorie beschw\u00f6ren ala &ldquo;er tritt bei rtl aus und die dissen ihm dann mit dem schanzenfest und p\u00f6ser Berichterstattung&rdquo;. Bei genauerer \u00fcberlegung f\u00e4llt aber auf, dass es viel realistischer ist, dass er rausgeworfen wurde. <br><br>Wenn Rainer aus seinem Netzwerk austreten wollen w\u00fcrde, h\u00e4tte er ein Video wie Unge (der Milchhasseryoutubetyp) damals gemacht. ala &ldquo;die sind voll doof, unterst\u00fctzen mich nicht und jetzt lassen sie mich nicht austreten wegen k\u00fcndigungsfristen und so&rdquo;. <br><br>Wenn er \u00fcber etwas nicht reden will, ist es doch immer etwas schlechtes das Ihm wiederfahren ist und er gerade nicht wei\u00df wie man des jez auf die schnelle sch\u00f6nrendern kann.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:47:18+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Plottwist: Die GroKo wird an der Winklerfrage zerbrechen. Neuwahlen im November.<br><br>Der Kotmidaseffekt kennt keine Grenzen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:47:54+02:00",
        "username": "Luumuumba",
        "text": "lol hab gerade mit Innenminister Herrmanns Sekret\u00e4r telefoniert und ihm vorgeschlagen den Lord zwangseinweisen zu lassen. Idee wurde sehr positiv aufgenommen. lol<br><br>Bald isser wekk vom Fenster der dicke Spasti."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:53:15+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Mitte 2016 und ihr diskutiert zum hundertsten mal, woher er seine Kohle bekommt.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:55:37+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Oh, Au\u00dfenstehende aus Politik und den Medien haben keine Ahnung bzgl. des Lords?? Na, da lass uns doch alle mal ne Runde aufregen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:57:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "In Bayern wollnse jetzala was gechen Haider machen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T16:58:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "wenn rainer .w zugrunde gemobbt wurde und etzala as zeidliche gsegnet hat, sollte man das n\u00e4chste schanzenfest bei rayk anders abhalten. dann hoffentlich ohne bollizei.<br><br>will den pisser am Boden sehen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:01:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "rayk anders macht es aber clever, labert bewusst irgendeine scheisse weil niemand in den medien auch nur den kleinsten schimmer von der materie hat und stempelt lauthals jegliche kritik und diskussionen als hate, sifftwitter, rechts und trollaktionen ab. der l\u00fcgt ohne mit dem mundwinkel zu zuggne - und es ist ihn absolut klar. wer soll ihm auch widersprechen? katja burgghard?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:01:43+02:00",
        "username": "Kothumor",
        "text": "wie die ganzen snowflakes hier wieder am melten sind"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:04:33+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Mimimi<br><br><br><\/blockquote><blockquote>^\uff65\u03c9\uff65^<br><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:07:52+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z19AGuD.png\"><br><br>Man muss ihn einfach seit 25 Jahren hassen..<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i61.tinypic.com\/2lj1gzm.gif\"><br><\/blockquote>uff&#8230; ich wollte gerade schreiben &ldquo;what happened between the years junge, das ist verst\u00f6rend!&rdquo;<br><br>Aber dann fiel mir ein:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/47yVgi9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:10:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schei\u00df Newfags, erstmal nen Sitzkaffee machen<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/41xcYIF7O1nrriy7XW\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:14:43+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Meine Fresse. Als ich vorca. 4,5 Jahren ins Game eingestiegen bin, als er noch endlose Labervideos \u00fcber Meddl produzierte, h\u00e4tte ich mir niemals ausdenken k\u00f6nnen, was da noch folgen sollte."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:15:14+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Auf lachschon wollnse jetz was gegen neufaggoten machne."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:17:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist das jetzt sein neues Shirt, das er immer anhat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:19:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Auf meinem Pensi wollen sich deine Sis und deine Ma demn\u00e4chst mal setzten."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:21:39+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Sommerhalter nimmt die Gesellschaft in die Pflicht, die massiv t\u00e4tig werden m\u00fcsse: &ldquo;M\u00f6chten wir in unserer Gesellschaft solche Hater und ihr Verhalten dulden? Sicher nicht. Man muss ein ganz klares Stopp-Signal setzen, und das kann in dem Fall nur eine strafrechtliche Geschichte sein.&rdquo;<br><\/blockquote>DIE GESELLSCHAFT? FICKEN SIE SICH HERR SOMMERHALTER<br><br>M\u00d6CHTEN WIR IN UNSERER GESELLSCHAFT DULDEN DAS GEISTIG BEHINDERTE, ZUR\u00dcCKGEBLIEBENDE UND STINKFAULE SCHEISSPISSER DIE EINEN KALTEN FICK AUF DIE GESELLSCHAFT GEBEN SICH LAUT LACHEND AN SELBIGER BEREICHERN?<br><br>MAN MUSS GANZ KLAR EIN STOPPSIGNAL SETZEN DAS KREATUREN DIE MIT DEM INTERNET \u00dcBERFORDERT SIND UND IHR UMFELD DAMIT TERRORISIEREN IN BETREUUNG KOMMEN"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:23:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie.. Der letzte Barren?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:23:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/wirbel-um-drachenlord-herrmann-will-wieder-ruhe-im-dorf%2CR1SR96W\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/wirbel-um-drachenlord-herrmann-will-wieder-ruhe-im-dorf,R1SR96W<\/a> [br.de]<br><br><blockquote>In die Diskussion um den sogenannten &ldquo;Drachenlord&rdquo; aus Altschauerberg bei Emskirchen hat sich nun auch Bayerns Innenminister Herrmann eingeschaltet. Man werde alles daf\u00fcr tun, um die Ruhe in dem Dorf wiederherzustellen, sagt der CSU-Politiker dem BR.<br><br>Bayerns Innenminister Joachim Herrmann (CSU) hat sich in der Diskussion um den Youtuber &ldquo;Drachenlord&rdquo; und die Vorkommnisse in Altschauerberg bei Emskirchen zu Wort gemeldet. Er k\u00fcndigte im BR-Interview an, dass sich Gemeinde, Landratsamt und die mittelfr\u00e4nkische Polizei in den n\u00e4chsten Tagen gemeinsam beraten werden, wie in den n\u00e4chsten Wochen vorgegangen werden kann. <br><\/blockquote><br>LS wird bald verboten, hier habt ihr es zuerst geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:25:54+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Sibermobbing verbieten!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:26:36+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Peter Sommerhalter also.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772675002294497281\/YeWo7zPz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:27:33+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "geile upside down friese"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:29:37+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "Kann dann zu hier."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:29:48+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/lxSOf2BQ_uU\">https:\/\/youtu.be\/lxSOf2BQ_uU<\/a> [youtu.be]<br>War das schon hier? Einige neue Impressionen, wo besonders der Volksfestcharakter des Schanzenfestes r\u00fcberkommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:30:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Peter Sommerhalter also.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772675002294497281\/YeWo7zPz.jpg\"><br><\/blockquote>richtiger meddler mit der frise und dem anhenger"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:30:54+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Hat der da etwa den erbeuteten Thor-Hammer um den Hals?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:31:40+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Game Oger (von Emskirchen)"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:34:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Kann man Joachim Herrmann nicht mal einen Brief schreiben, damit er den Bannbot zur\u00fcckholt. Ich bitte darum, dass er sofort t\u00e4tig wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:36:11+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Na seider Stolz auf eure Leistung? Der bayrische Innenminister schaltet sich ein. Wie krank isn ditte? Und wer macht dann f\u00fcr ihn Wahlkampf?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:36:12+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Der Innenminister Herrmann wird sich beraten und eine f\u00fcr alle Seiten akzeptable L\u00f6sung finden"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:36:23+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/image.ibb.co\/cTh4DK\/Untitled.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:37:48+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>hallo es gab seit 5 minuten kein artikel mehr auf br.de ich mache mir sorgen das drache unrelevant wird so wie eing ewisser sven k. aus h.<br><\/blockquote>Auf einer Rastst\u00e4tte irgendwo in Franken, gibt es einen Raum den du sehen solltest. #nohomo"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:39:04+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>schei\u00df unlustiges bild <br><\/blockquote><br>Toll OGER MIT 2 G. sch\u00fcr dich bitte selber nei.<br><br>Bist du 11 oder der Drache selber?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:43:15+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Einfach unfassbar wie gr\u00f6\u00dftenteils unter 14 J\u00e4hrige die selbst noch kein Geld verdienen quasi f\u00fcr den Gehalt eines grenzmongoliden adip\u00f6sen Schmalzgolems aufkommen. Gilt \u00fcbrigens auch f\u00fcr s\u00e4mtliche Juduber seines Kalibers.<br>Was f\u00fcr eine Zeit in der wir leben. Eigentlich gut dass Europa gerade mit radikalen Anderdenkern \u00fcberflutet wird, dann dauerts wenigstens ned so lang&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:46:42+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>schei\u00df unlustiges bild <br><\/blockquote><br>Toll OGER MIT 2 G. sch\u00fcr dich bitte selber nei.<br><br>Bist du 11 oder der Drache selber? <br><\/blockquote>:3"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:47:24+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "WAS SEID IHR F\u00dcR MENSCHNE ALDER"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:47:31+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wusste gar nicht das BongBing Antisemit ist.<br>Jetzt wird so einiges klar<br><\/blockquote>Wie kommst du darauf? Hab ich ausversehen irgendwelche Codew\u00f6rter verwendet, die ich nicht kenne?<br><\/blockquote>Wei\u00dft du nicht, woher die ((())) Echo Klammern kommen?<br><br><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Triple_parentheses\">https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Triple_parentheses<\/a> [en.wikipedia.org]<br><\/blockquote>lel nein, kannte ich nicht. Habs hier im Forum ein paar mal gesehen und hab es kritiklos \u00fcbernommen.<br>Hab m1 post nun daf\u00fcr mit triple Anf\u00fchrungszeichen editiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:48:30+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "In Franken wollens etzala was gechen <strike>Schwule<\/strike> <strike>Haider<\/strike> Drachen unternehmen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:52:53+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wie die Csu-Atschl\u00f6cher etzad schnell a Monad vor Wahl noch 40 W\u00e4hlerstimmen sichern wollen. <br>Alles unter Entm\u00fcndigung ist ein Hohn, werte Herren Politik-Professoren!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:55:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was sagen eigentlich die Milch Professoren zum Schanzenfest?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:55:51+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/demo-gegen-drachenlord-cyberexperte-fordert-strafen-fuer-hater%2CR1RgtBM\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/demo-gegen-drachenlord-cyberexperte-fordert-strafen-fuer-hater,R1RgtBM<\/a> [br.de]<br><blockquote>Auch wenn der &ldquo;Drachenlord&rdquo; seine Adresse offen genannt und seine Hater aufgefordert hat, den Konflikt vor seinem Haus auszutragen - aus Sommerhalters Sicht hat er den Hass nicht heraufbeschworen. &ldquo;Ob er selbst daf\u00fcr verantwortlich ist? Ein klares Nein als Antwort. Diese Frage impliziert ja, dass jemand durch eigenes Verhalten Straftaten wie Beleidigung oder Bedrohung und vieles mehr als &lsquo;selbst schuld&rsquo; hinzunehmen hat - aber das kann und m\u00f6chte ich in unserer Gesellschaft nicht akzeptieren.&rdquo;<br><br><br>Sommerhalter nimmt die Gesellschaft in die Pflicht, die massiv t\u00e4tig werden m\u00fcsse: &ldquo;M\u00f6chten wir in unserer Gesellschaft solche Hater und ihr Verhalten dulden? Sicher nicht. Man muss ein ganz klares Stopp-Signal setzen, und das kann in dem Fall nur eine strafrechtliche Geschichte sein.&rdquo;<br><\/blockquote><br>Kleine Moraldiskussion <br><\/blockquote>Das ist ja geil, h\u00e4tte ja niiieeeemand ahnen k\u00f6nnen!<br><br>Wenn ich also hinfahre, ihm ein freundliches &ldquo;Herr Winklaaaa!&rdquo; zurufe und er mich mit w\u00fcsten Beleidigungen, Morddrohungen und sonstigen Hasstiraden \u00fcbersch\u00fcttet bin ich also nicht &ldquo;selbst schuld&rdquo;?!?<br>Das ist ja&#8230; das w\u00e4re ja&#8230; das w\u00fcrde ja bedeuten, niemand zwingt Rainer so zu sein wie er ist und wie er sich verh\u00e4lt und es muss nicht geduldet werden von mir?<br>Das ist ja verr\u00fcckt! Er ist doch das Opfer???"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T17:59:09+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Warum war DAS eigentlich noch gar nicht hier?<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5iPrxGa.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:00:42+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Der Gesichtsausdruck von Adlersson, als er realisiert was f\u00fcr Fans er da eigentlich hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fjndsfpdfw7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:00:59+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1zVG1zA.png\"><br>Schlauchi hat 1 Freund. Kann man da nix gechne machne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:03:40+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-youtuber-drachenlord-mit-neuem-video-und-einem-drastischen-schritt-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-youtuber-drachenlord-mit-neuem-video-und-einem-drastischen-schritt-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br>Ich kann's einfach nicht glauben, dass der Ank\u00fcndigungslord seine Ank\u00fcndigungen jetztsogar \u00fcber Zeitungen lanciert.<br><br>Das ist einfach zu viel f\u00fcr mich. Ich steig wieder aus aus dem Game. Schreibt mir ne PN, falls wer den Oger absticht oder sein Haus anz\u00fcndet. <br><br>Ciao Kakao!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:04:59+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Aller die goile Polizistin macht sich immer beliebter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1032295581878833152\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1032295581878833152<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:05:20+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlNxDhaX4AATNQ-.jpg\"><br><br>Ruiners Zielgruppe"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:06:23+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "&ldquo;Wir sehn uns vielleicht heute oder morgen nochmal. Heute auf jeden Fall wei\u00df ich noch ned, morgen denke ich schon, wei\u00df ich aber auch noch ned. Tut mir echt leid, wir sehn uns beim n\u00e4chsten mal.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:07:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Der Gesichtsausdruck von Adlersson, als er realisiert was f\u00fcr Fans er da eigentlich hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fjndsfpdfw7.jpg\"><br><\/blockquote>die friese vondem kerl, vorbild drache oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:12:02+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ohhhhhhh my Hanni"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:13:03+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote>Aller die goile Polizistin macht sich immer beliebter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1032295581878833152\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1032295581878833152<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>500m weiter gr\u00f6hlt er\/sie\/es im Schutze des offenen Feldes noch &ldquo;ganz Altschauerberg hasst die Polizei&rdquo;. Richtige\/r Hurensohn\/tochter."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:13:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Jetzt fangen schon Onlinemagazine an, die Streams wiederzugeben. Streifen bald arbeitslos?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:16:04+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "&ldquo;Hihihihihihihihi die scharfe Polizistenbraut schubst einen nerdigen Passanten ohne Grund&rdquo;<br><br>L\u00d6SCHT EUCH"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:18:16+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Update 22. August 2018, 10.40 Uhr: \u201eDrachenlord\u201c <b>k\u00fcndigt<\/b> Deaktivierung seines Kanals <b>an<\/b><br><\/blockquote>Merkur definitiv nicht im Game. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Der selbsternannte Drachenlord will sich k\u00fcnftig mehr auf seine <b>B\u00fccher<\/b> und auf seinen Gamingkanal konzentrieren.<br><\/blockquote>Antwort auf die Tr\u00e4ume 2 so auch kommen wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:19:36+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Warum wird dieser Thread eigentlich nicht unsichtbar geschaltet f\u00fcr Leute, die keine Beitragsberechtigung haben? Hier lurken doch entschieden zuviele Speerlutscher und Netzmoralfags.<br><\/blockquote>Aus dem gleichen Grund warum Lachstitel ein zeichenlimit von 30 haben, der Server 500 Fehlermeldungeausgibt, die seite kein dynamisches autorefresh hat und Lachse auf prezise 458.pi breite runterskaliert werden:<br><br>Keine IT-kompetenz weit und breit in Bielefeld.<br><br><blockquote><blockquote>Gibts eigentlich schon ein reaction-video vom wichtigstem Spieler im Game \u00fcberhaupt - Bonerklicks- auf das was gestern lief?<br><br><blockquote><blockquote>Du bist mein Lieblings-Wikipedia (((Autor))) und Dennis Leiffels ist mein Lieblings-(((Journalist))).<br>Und Rainer ist mein Lieblings (((Youtube-Star))). Gemeinsam k\u00f6nnt ihr bestimmt was Gro\u00dfes auf die Beine stellen.<br>Oder ihr l\u00f6scht euch einfach, aber das \u00fcberlasse ich euch.<br><\/blockquote>Ich mag den garnicht mehr so neuen BigBONG.<br><br><br><\/blockquote>Der Alte BB war ja mehr so der Steve Rogers nur eben mit krampfhaft &ldquo;beide seiten haben sicher irgendwo recht&rdquo; statt schl\u00e4gereien f\u00fcr Gerechtigkeit.<br>Der neue BB ist dann mehr so \"Hail <strike>Hydra<\/strike> Retplago!\"<br><\/blockquote>Der Wikipedia Typ hat mit gestelzten Worten den Intellekt von Leuten beleidigt. Sowas macht vielleicht Sheldon Cooper, eine \u00fcberzeichnete Serien-Figur, aber kein normaler Mensch. Sowas ist l\u00e4cherlich und diskreditiert jemanden f\u00fcr mich sofort. Derjenige verdient auch kein wohlwollendes Entgegenkommen. Au\u00dferdem war er sofort extrem getriggert, als Wikipedia und seine entsprechende Leistung daran herabgew\u00fcrdigt wurde. Das spricht B\u00e4nde.<br>In dem Thread wird sicher vorschnell auf Neue eingedrescht und es herrscht eine Art Anti-Intellektualismus (zumindest wird grunds\u00e4tzlich jeder, der mehr als 2 S\u00e4tze schreibt, kritisch be\u00e4ugt und ggf. auch sinnlos attackiert), das bedeutet aber nicht, dass man Deppen wie den Wikipedia-Dude nicht auch zurechtweisen darf.<br><\/blockquote>war nur scherz alter, ich k\u00fcsse deine Augen<br><br><blockquote>YouNow k\u00f6nnte Rainer einfach willk\u00fcrlich bannen. Da m\u00fcsste nur irgendeine \u00fcberzeugende e-mail an die Gesch\u00e4ftsleitung gehen, aus der Politik z.B. und es ist Schluss mit dem screamen.<br>Stellt euch mal kurz f\u00fcr euch selbst vor, ihr w\u00e4rt abh\u00e4ngig von fucking YouNow.<br>Jeder mit etwas Restverstand w\u00fcrde versuchen so schnell wie m\u00f6glich ein zweites Standbein aufzubauen.<br><\/blockquote>Er sollte es mal unbedingt mit Youtube versuchen.<br>Was denkt ihr?<br><br><blockquote>fand den Welt.de Bericht gut. Reiten auf Rainer rum und sagen indirekt das er selber schuld ist. <br>Zum schluss noch sch\u00f6n gestichelt:<br><br><i>&ldquo;Die kosten f\u00fcr den Gro\u00dfeinsatz tr\u00e4gt wohl der Steuerzahler. Vor unserer Kamera wollte sich der selbstbewusste Drachenlord nicht \u00e4u\u00dfern&rdquo;<br><\/blockquote>Kackl\u00fcgenpresse, die haben wohl die Presseausweiszeigung verweigert.<br>Kackfrech diese Schreiberlinge<br><br><blockquote>Ich komme aus einer Familie von Bildredakteuren<br><\/blockquote>das ist noch garnix, ich hab schon mit 4 mit meinem vater im wald bilder redaktiert<br><br><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Wusste gar nicht das BongBing Antisemit ist.<br>Jetzt wird so einiges klar<br><\/blockquote>Wie kommst du darauf? Hab ich ausversehen irgendwelche Codew\u00f6rter verwendet, die ich nicht kenne?<br><\/blockquote>Wei\u00dft du nicht, woher die ((())) Echo Klammern kommen?<br><br><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Triple_parentheses\">https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Triple_parentheses<\/a> [en.wikipedia.org]<br><\/blockquote>lel nein, kannte ich nicht. Habs hier im Forum ein paar mal gesehen und hab es kritiklos \u00fcbernommen.<br>Hab m1 post nun daf\u00fcr mit triple Anf\u00fchrungszeichen editiert.<br><\/blockquote>du solltest alle deine posts mit ((())) editieren, als alteingesessener kennst du sicher viel mehr j\u00fcdische user als die meisten hier."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:21:43+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ok, wer schickt der Bild die Antwort auf die Tr\u00e4ume?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:22:21+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Kann kein Haider beim USK die Kontaktdaten der roten S\u00fcnde vom Schauerberch an den Playboy weitergeben? Verdammte Axt. <br><br>p.s.Gibt's vom Geschubsten noch mehr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:22:50+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "&ldquo;Erst nach 45 Minuten eher belanglosen Gepl\u00e4nkels und weiteren Songs macht Rainer W. eine Ank\u00fcndigung&rdquo;<br><br>Ja ich wei\u00df, kann jeder selber lesen, aber den Teil musste ich zitieren .. das war ein innerer Zwang. <br><br>Aber das ist das was ich meine. Die Medien sind in der Orientierungsphase. Ist Rainer jetzt Opfer oder doch aufgrund seines Verhaltens teilweise auch Verursacher? Und wenn ich jetzt bedenke, dass Journalisten den Stream verfolgt haben &#8230; das is echt unfassbar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:24:02+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Ok, wer schickt der Bild die Antwort auf die Tr\u00e4ume?<br><\/blockquote>Oh my hanni"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:24:05+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "W\u00e4re es jetzt nach den ganzen Negativschlagzeilen zum Buttergolem nicht mal an der Zeit seinen Internetanbieter in die Pflicht zu nehmen. Wer m\u00f6chte denn so einen Kunden haben, der permanent Hass im Netz verbreitet und damit ein ganzes Dorf terrorisiert. Die sollen ihn mal sch\u00f6n k\u00fcndigen, damit er wieder klar kommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:26:30+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Plottwist: Ramoner zahlt immer noch sein Internet."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:31:45+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Plottwist: Ramoner zahlt immer noch sein Internet.<br><\/blockquote>Maybe, maybe not<br><br>War das schon hier, wenn ja mir egal<br><br><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article181262602\/Polizeieinsatz-in-Franken-Warum-demonstrieren-800-Menschen-gegen-einen-YouTuber.html?wtrid=socialmedia.socialflow.facebook.weltvideotv..socialflow_facebook\">https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article181262602\/Polizeieinsatz-in-Franken-Warum-demonstrieren-800-Menschen-gegen-einen-YouTuber.html?wtrid=socialmedia.socialflow.facebook.weltvideotv..socialflow_facebook<\/a> [welt.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:32:24+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>du solltest alle deine posts mit ((())) editieren, als alteingesessener kennst du sicher viel mehr j\u00fcdische user als die meisten hier.<br><\/blockquote>lel ich hab grad mal danach gesucht und es hat noch viele andere Mitpelter getroffen, die vermutlich gar keine Ahnung haben, dass sie jetzt Judenhasser sind"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:33:11+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Plottwist: Ramoner zahlt immer noch sein Internet.<br><\/blockquote>Aus Hass oder aus Mitleid?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:34:22+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Rainer wird es nachher besser haben als vorher! Es wird sich um ihn gek\u00fcmmert dann wird er aus Bl\u00f6dheit die Adresse seiner vom Land gestellte Wohnung preisgeben und das Spiel geht von vorne los&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:37:53+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>du solltest alle deine posts mit ((())) editieren, als alteingesessener kennst du sicher viel mehr j\u00fcdische user als die meisten hier.<br><\/blockquote>lel ich hab grad mal danach gesucht und es hat noch viele andere Mitpelter getroffen, die vermutlich gar keine Ahnung haben, dass sie jetzt Judenhasser sind<br><\/blockquote><strike>Es gibt halt einige Leute die ihr Licht gern unter den Scheffel stellen anstatt ihre Tugenden weit und breit zu verk\u00fcnden<\/strike><br><br>Das kann ich auf keinen Fall so schreiben"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:40:24+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wer wei\u00df. Vielleicht passiert auch gar nichts. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:42:38+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlN5FF4XsAASkRZ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:43:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Plot Twist: Herr Hu\u00dfn\u00e4tter l\u00e4uft mit seiner Schrotflinte Amok und erschie\u00dft den diken Ber."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:44:21+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Nur Vieh und Menschenabfall hat einen Nasenring.<br><br>War das schon hier? <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/N88e0&amp;ndash%3B9_Nw\">https:\/\/youtu.be\/N88e0&ndash;9_Nw<\/a> [youtu.be]<br>Statement von Herrmann."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:45:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Geile Boytitten auf dem Schanzenfest<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Obf1uoe.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:47:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Purer Krebs hier<br><br>Bye"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:47:37+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Was sich Rita wohl gedacht hat, als sie neben den s\u00fc\u00dfen Katzenbildern und der Di\u00e4tpillenwerbung auf einmal ihren Goldjungen in den Nachrichten sieht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:48:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Bring mal deine Links auf die Kedde<br><br><b>Innenminister Herrmann spricht \u00fcber Drachenlord und das Schanzenfest<\/b><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/N88e0&amp;ndash%3B9_Nw?t=40s\">https:\/\/youtu.be\/N88e0&ndash;9_Nw?t=40s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:48:57+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Was sich Rita wohl gedacht hat, als sie neben den s\u00fc\u00dfen Katzenbildern und der Di\u00e4tpillenwerbung auf einmal ihren Goldjungen in den Nachrichten sieht?<br><\/blockquote>&ldquo;erstmal zu megges&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:52:00+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "<blockquote>Geile Boytitten auf dem Schanzenfest<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Obf1uoe.jpg\"><br><\/blockquote>lel drachenlord ist dick xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:52:06+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Bring mal deine Links auf die Kedde<br><br><b>Innenminister Herrmann spricht \u00fcber Drachenlord und das Schanzenfest<\/b><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/N88e0&amp;ndash%3B9_Nw?t=40s\">https:\/\/youtu.be\/N88e0&ndash;9_Nw?t=40s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/N88e0--9_Nw?t=40s\">Fixed<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:55:48+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Lasst das Seibtschwein in Ruhe!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:57:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "war das schon hier?<br><a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/wirtschaft\/soziales\/tuerkei-wegen-lira-verfall-schnaeppchenjaeger-suchen-tuerkische-immobilien-a-1223275.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/wirtschaft\/soziales\/tuerkei-wegen-lira-verfall-schnaeppchenjaeger-suchen-tuerkische-immobilien-a-1223275.html<\/a> [spiegel.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T18:58:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie das Wort Schanze einfach unhinterfragt \u00fcberall \u00fcbernommen wird.<br><br>Zu k\u00f6stlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:00:27+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Ja genau, ein Geisteskranker kann solange rumlatschen wie er nichts unrechtes macht. Gefahr im Verzug kennst du altes Krokerdil auch nicht oder? Noch dazu w\u00e4re zu erw\u00e4hnen wie oft der dicke Schmalzberg in seiner Rage irgendwelche \u00c4xte, Steine, \u00c4ste etc. wirft und bereits Anzeigen bzgl. K\u00f6rperverletzung hat.<br><br>aber meme man kann ihn nat\u00fcrlich nicht einweisen. spekulatiuskrokodil aller was bist du f\u00fcrn menschne aller<br><\/blockquote>Vergleich das, was der Drachenlord angestellt hat, mit diesem Fuckmann, dann wirst du verstehen, wieso Rainer nicht in die Forensik kommen wird&#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/www.rundblick-unna.de\/2018\/08\/10\/mitarbeiter-mit-poller-angegriffen-gewalttaetiger-asylbewerber-aus-froendenberg-belagert-autohaus-procar-in-unna-filialleiter-unfassbar-was-hier-los-ist\/\">https:\/\/www.rundblick-unna.de\/2018\/08\/10\/mitarbeiter-mit-poller-angegriffen-gewalttaetiger-asylbewerber-aus-froendenberg-belagert-autohaus-procar-in-unna-filialleiter-unfassbar-was-hier-los-ist\/<\/a> [rundblick-unna.de]<br><br><blockquote>Diesmal nimmt ihn die Polizei nicht nur vorl\u00e4ufig mit. Der 23-J\u00e4hrige, deroffenbar doch eine gewisse Gefahr f\u00fcr die \u00f6ffentliche Sicherheit darstellt, wird in die LWL-Klinik Dortmund-Aplerbeck eingewiesen.<br>F\u00fcr l\u00e4ngerfristige Zwangsunterbringung liegen die gesetzlichen H\u00fcrden jedoch hoch; siehe dazu auch unsere Berichterstattung \u00fcber den psychisch auff\u00e4lligen Gewaltt\u00e4ter, der im vergangenen Jahr monatelang in K\u00f6nigsborn f\u00fcr Angst und Schrecken sorgte. Dass der Wohnungslose in Unnas gr\u00f6\u00dftem Stadtteil wahllos Passanten attackierte, gen\u00fcgte nicht, um ihn l\u00e4ngerfristig aus dem Verkehr zu ziehen. Er \u201emusste\u201c tats\u00e4chlich erst im Juli mit einem Messer bewaffnet die B\u00e4ckerei an der Wilhelminenstra\u00dfe \u00fcberfallen, bevor ihm der Prozess gemacht und er dauerhaft eingewiesen wurde. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:02:22+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "this is now a refugee thread"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:04:08+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlN5FF4XsAASkRZ.jpg\"><br><\/blockquote>Komm her, Spiel vorbei, Trikots tauschen!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:04:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kennt ihr noch den kleinen Bauch?<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/csgpX6N91YIO9ZlXp0\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:05:02+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>this is now a refugee thread<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Passt aber einfach zu gut"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:05:15+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "kleine B\u00e4uche 10p"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:07:24+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Was w\u00fcrdet ihr eher lecken, die beiden Euter der Haiderin oder den einen fetten Euter, also Rainers h\u00e4ngenden Bauch.<br>Wenn man rein nach der Masse geht, liegt Rainer klar vorne und den Bauchnabel kann man auch locker zum Penetrieren benutzen.<br>Ich enthalte mich erstmal."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:08:16+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Vergleich das, was der Drachenlord angestellt hat, mit diesem Fuckmann, dann wirst du verstehen, wieso Rainer nicht in die Forensik kommen wird&#8230; <br><br><\/blockquote>Ist ja auch einfach irgendwo sinnvoll, dass man nicht jeden direkt Zwangseinweisen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:18:27+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Beste \u00dcberschrift<br><img src=\"https:\/\/image.ibb.co\/ghpMvz\/asdasd.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:19:50+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>So, wir haben jetzt den 22,08,<br><br>Das Schanzenfest ist gescheitert. Ein paar Kiddies haben ne Facebook Party geschmissen. Nicht mehr.<br><br>Alle grohsen Rundfunkanstalten und Verlage haben die dpa Meldung kopiert und in den Medien\u00e4ther gerotzt. Es wurde viel kommentiert.<br><br>Rainer sitzt im Stream und bekommt Kohle. Wie seit Monaten, Wie seit Jahren.<br><br>Nichts ist passiert.<br><br>Und es wird auch nichts passieren.<br><br>Wer das jetzt immer noch nicht verstanden hat, ist offiziell geistig behindert.<br><br>Hier kann zu.<br><\/blockquote>An Schapi ist echt ein 1a irakischer Informationsminister verloren gegangen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MOSn8J9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:20:46+02:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "Ganz oben auf Bild.de weil der Dicke mal wieder seinen Kanal deaktiviert. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:21:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Die kleinen Ogerpfoten haben sich kaum ver\u00e4ndert.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pdNDWIT.png\"><br><br>Drachenlord Heute:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fussk8u2q.jpg\"><br><br>R41ner 29 wird immer 2 bleiben oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:22:14+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Bi-Frage bei BigBang gekl\u00e4rt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:22:25+02:00",
        "username": "useldinger",
        "text": "Loide, hat jemand ein manierliches Bild von der Kr\u00fcppel-Hand-Haltung? Die gew\u00f6hnlichen sind vom Ausschnitt her zu klein, br\u00e4uchte mehr Ruiner&#8230; Es gab mal eins, da stand er, glaube ich, draussen am Das-ist-mein-Land-Tisch und hatte die Hand in der Haltung, das finde ich aber einfach nicht mehr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:26:21+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DhsLNZuWsAM4Dig.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:27:13+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Vergleich das, was der Drachenlord angestellt hat, mit diesem Fuckmann, dann wirst du verstehen, wieso Rainer nicht in die Forensik kommen wird&#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/www.rundblick-unna.de\/2018\/08\/10\/mitarbeiter-mit-poller-angegriffen-gewalttaetiger-asylbewerber-aus-froendenberg-belagert-autohaus-procar-in-unna-filialleiter-unfassbar-was-hier-los-ist\/\">https:\/\/www.rundblick-unna.de\/2018\/08\/10\/mitarbeiter-mit-poller-angegriffen-gewalttaetiger-asylbewerber-aus-froendenberg-belagert-autohaus-procar-in-unna-filialleiter-unfassbar-was-hier-los-ist\/<\/a> [rundblick-unna.de]<br><br><\/blockquote>Hier artikel und kommentare weil einfach zu unglaublich.<br>Ey Merkel ey, machma weg junge!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Qq1iKWl.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:34:07+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dfdfk4c78.png\"><br><br>Auf YOUNOW.COM treibt Rainer sein Unwesen. Ihr mitlesenden Journalisten: kriegt das mal in eure verdammten Sch\u00e4del!<br><br>W W W . Y O U N O W . COM"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:34:42+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/nach-hass-demo-drachenlord-kanal-auf-youtube-stillgelegt-56812300.bild.html\">https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/nach-hass-demo-drachenlord-kanal-auf-youtube-stillgelegt-56812300.bild.html<\/a> [bild.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:36:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "drache streamt seit 1h und ihr haut lieber irgendwleche 4000x schon dagewesene links in den thread. ihr seid so unbeschreiblich krass hurens\u00f6hne"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:36:50+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Da hat der Knusperstrolch Prof. Hase a wengerla Schokostrolche in den DL-Thread gesch\u00fcrt. Muss auch mal sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:38:59+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Hier sind auch nur Angry Nerds"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:41:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ihr spasten alla"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:42:26+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Wird der 20.08 als das wichtigste Datum in die Geschichte des Drachengames eingehen? Sollten wir mal diskutieren<br><\/blockquote>Es ist auf Augenh\u00f6he mit den ganz gro\u00dfen H\u00f6hepunkten des Jahres 2015 (wenn nicht dar\u00fcber). Daran kann auch Schnappis bizarre Definition des Wortes &ldquo;passieren&rdquo; nichts \u00e4ndern. Es ist etwas Spektakul\u00e4res passiert, Punkt. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:43:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habt ihr schon eine Mail an das Revelanzpr\u00fcfungscenter geschickt ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:45:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich glaube f\u00fcrs Initialisieren von Relevanzpr\u00fcfungen ist neuerdings das bayrische Innenministerium zust\u00e4ndig, nachdem dieses sich jetztadla einkschaltne khabt hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:47:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>@Palim<br><br>Warst gar nicht dabei? Schon dauergesperrt?<br><\/blockquote>Frag doch den ungefickten Glatzentr\u00e4ger im p0t. Lel. <br><\/blockquote>panic ist auch im p0t?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:53:07+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Hallo Herr Dr Markus S\u00f6der, na biste mett?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:53:11+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "Der H\u00f6hepunkt des Drachengames und Schnappi sagt, es ist nichts passiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:54:20+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ob Herrmann auch schon ein Abo hat?<br><br>Ich frage mich grad, wie viele iPhones, die Soko Drachenlord und die ganzen Schornalsisten die hier mitlesen, schon gewonnen haben<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T19:54:48+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Kann doch nicht sein, dass ich hier jemanden kennen lerne, der sich [...] nach nur drei Beitr\u00e4gen als amtlich noch wesentlich d\u00fcmmer als der Lord outet. Kann man sich nicht ausdenken..<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/d31bb838-7a2f-4592-a5hyeuh.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:01:32+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Endlich lachschon Goldmember.<br><br>Danke iBlali"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:02:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kann jetzala endlich mal einer weniger Scheisse neirotzen!?<br><br>\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:03:49+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich glaub schnappi braucht einfach mal ein paar Wochen Pause von dem Thread. Wenn ich hier auch seit nem Jahr fast t\u00e4glich reingeschaut h\u00e4tte, w\u00e4re ich wohl auch nur noch genervt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:04:47+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Isser bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:05:07+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Was ist denn passiert am 20.? Nix.<br><br>Draches Fiepsstimme einen Tag sp\u00e4ter war allein interessanter."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:05:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja gut hat halt der Innenminister was dazu g'sacht k'habt<br><br>Trotzdem nichts passiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:06:38+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Wann wird der Ausnahmezustand ausgerufen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:08:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich glaub schnappi braucht einfach mal ein paar Wochen Pause von dem Thread. Wenn ich hier auch seit nem Jahr fast t\u00e4glich reingeschaut h\u00e4tte, w\u00e4re ich wohl auch nur noch genervt.<br><\/blockquote>Impliziert, du wuerdest hier nicht t\u00e4glich reinschauen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:13:16+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ich glaub schnappi braucht einfach mal ein paar Wochen Pause von dem Thread. Wenn ich hier auch seit nem Jahr fast t\u00e4glich reingeschaut h\u00e4tte, w\u00e4re ich wohl auch nur noch genervt.<br><\/blockquote>Glaube selbst Rainer hatte mehr Spa\u00df am Drachengame als schnappi bisher"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:13:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reini schon wieder 100\u20ac auf YN eingesackt, im Grunde war die Woche ein voller Erfolg f\u00fcr ihn :3"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:14:58+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Mich erinnert das Geschehen um den Youtuber Drachenlord an den Mechanismus der Altruistischen Bestrafung. Dabei sucht der Strafende nach Gerechtigkeit. In Experimenten wurde festgestellt, dass die Basis daf\u00fcr Neid ist. Vielleicht sollte man die aktuelle Situation mal als spieltheoretisches Experiment nachstellen.<br><br><\/blockquote>Ich halte diese uninformierten Gutmenschen nicht mehr aus!!! Und dann noch <b>Rayk Anders<\/b> zum Thema interviewen! Ich kotze!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:44:17+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Lars, stop spam, das war genau einmal lustig"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:45:58+02:00",
        "username": "Lord_Langschwanz",
        "text": "Rainer jetzt auch Big in China:<br><br><a href=\"http:\/\/www.xinhuanet.com\/english\/2018-08\/22\/c_137410432.htm\">http:\/\/www.xinhuanet.com\/english\/2018-08\/22\/c_137410432.htm<\/a> [xinhuanet.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:46:04+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ob sie die Schanze verschieben, obwohl man nicht mal ein Bernsteinzimmer stehlen kann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:47:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Mal schauen wann er wieder in Russland ankommt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:49:12+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "&ldquo;Winkler also published his home address online and encouraged his adversaries to come to Emskirchen to challenge him in person.&rdquo;<br>Chinesische mal Presse mal wieder mit besserer Darstellung der Sachlage als deutsche, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:51:25+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "&ldquo;Speaking to the German magazine SPIEGEL, a local restaurant owner complained that he no longer answered the phone given how many times anonymous callers had already made fake table reservations in Winkler's name.&rdquo; Gino plzzzz"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:51:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was kann ich daf\u00fcr wenn das schon jemand vor mir gepostet hat. Nazimethoden"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:52:26+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Ist Gino 2018 noch ein Ehrenmann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:56:38+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Ich glaub schnappi braucht einfach mal ein paar Wochen Pause von dem Thread. Wenn ich hier auch seit nem Jahr fast t\u00e4glich reingeschaut h\u00e4tte, w\u00e4re ich wohl auch nur noch genervt.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:59:28+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.focus.de\/digital\/internet\/drachenlord-youtuber-schliesst-nach-hass-demo-seinen-kanal_id_9459915.html\">https:\/\/www.focus.de\/digital\/internet\/drachenlord-youtuber-schliesst-nach-hass-demo-seinen-kanal_id_9459915.html<\/a> [focus.de]<br><br>wenn die w\u00fcssten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T20:59:39+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Ich h\u00e4tt gern 500 Pizza Hawai mit ohne K\u00e4se f\u00fcr Raine Wingel ok?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:03:41+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "War das schon hier? <br><br><img src=\"https:\/\/drizly-products2.imgix.net\/ci_51.png\"><br><br>Ist irgend so ein Berliner Hipster-Startup bier dass es sogar in Genf zu kaufen gibt. Ziemlich stark an vong Geschmack und Alkohol her ( aber kein vergleich mit Donnerbock oder Donnerweizen).<br><br><blockquote>Rainer jetzt auch Big in China:<br><br><a href=\"http:\/\/www.xinhuanet.com\/english\/2018-08\/22\/c_137410432.htm\">http:\/\/www.xinhuanet.com\/english\/2018-08\/22\/c_137410432.htm<\/a> [xinhuanet.com]<br><br><br><\/blockquote>Seine Reichweite hat Unendlich \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhh uhhhhhh<br><br><blockquote><blockquote>Ich glaub schnappi braucht einfach mal ein paar Wochen Pause von dem Thread. Wenn ich hier auch seit nem Jahr fast t\u00e4glich reingeschaut h\u00e4tte, w\u00e4re ich wohl auch nur noch genervt.<br><\/blockquote><\/blockquote>Schnapper ist so genervt von dem Thread wie der Junkie vom Heroin. <br>Der ist morgen wieder hier, oder bei den Methadonfreds (Tanzverbot, exl, youtube&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:07:03+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ist Gino 2018 noch ein Ehrenmann?<br><\/blockquote>Nie war de Ehrenmann."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:07:50+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "lel hab das Bier in Las Vegas gekauft und dachte es sei von ner einheimischen Craft Brauerei, bled ka ma sei&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:08:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Jeder der Affenkeks die Fresse poliert ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:08:46+02:00",
        "username": "duFFs",
        "text": "Hallo, ich bin neu hier. Habe heute von den Vorf\u00e4llen in der Zeitung gelesen und bin entsetzt was aus der Jugend von heute geworden ist. Sch\u00e4mt euch alle!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:09:22+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Das F\u00fchl wenn die chinesischen Staatsmedien deinem Erzrivalenpizzab\u00e4cker mehr Relevanz beimessen als dir. RIP Sven."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:13:31+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Uhh der hat unendlich Reichweite"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:14:34+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gibts eigentlich schon ein reaction-video vom wichtigstem Spieler im Game \u00fcberhaupt - Bonerklicks- auf das was gestern lief?<br>\"<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/53415009fbc86278b62327a36c550928.png\"><br><br>Has he made it?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/jokideo.com\/wp-content\/uploads\/meme\/2014\/06\/Reaction-pic---What-the-fuck-did-I-just-see.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:15:05+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "War vermutlich schon drei\u00dfigmal hier aber mir egal:<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an%2CR1SR96W\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an,R1SR96W<\/a> [br.de]<br>Dazu folgendes: Wir k\u00f6nnen uns ja wohl alle denken wie das Ergebnis der Beratungen von Innenminister Herrmann sein wird: Razzia bei Herrn Laabus und dem Regenbogenschaf, die zentralen Hass-Seiten LS und ASA werden vom Netz genommen, Schapi und Leonidas bekommen eine Bew\u00e4hrungsstrafe, ein paar Twitteraccounts werden gesperrt, Hatespeech ist voll schlimm, <strike>Merkel<\/strike> das NetzDG macht nen guten Dschobb, Refuggis welcome.<br><br>Und das alles nur, weil ein paar Arschl\u00f6cher es f\u00fcr lustig hielten, mit Tausend Leuten in Emskirchen Krawall zu machen und so die Aufmerksamkeit der Mainstreammedien aufs Drachengame gezogen haben.<br><br>Ich sag euch eins.<b> Wenn diese wunderbare Witzeseite, auf der wir gut und gerne pelten, wegen eurem bescheuertem Schanzenfest abgeschaltet wird, dann besuche ich jeden einzelnen von euch Drachenlordspastis und massiere euch die Prostata bis ihr tot umfallt!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:16:44+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Ich sag euch eins.<b> Wenn diese wunderbare Witzeseite, auf der wir gut und gerne pelten, wegen eurem bescheuertem Schanzenfest abgeschaltet wird, dann besuche ich jeden einzelnen von euch Drachenlordspastis und massiere euch die Prostata bis ihr tot umfallt!<\/b><br><\/blockquote>+1"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:18:13+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "seitdem jetzala sogar Innenminister zur Sache Stellung beziehn&#8230; kann den B\u00fcrokraten keiner verklickern, dass Junau das ganze erst erm\u00f6glicht hat?<br>War die ganze Seite nicht bisschen dubios mit diesen Botbarren?<br>und<br>Ohne Junau h\u00e4tte Rainer nicht genug Geld mit YouTube generiert, das ist einfach Fakt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:22:36+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ich sag euch eins.<b> Wenn diese wunderbare Witzeseite, auf der wir gut und gerne pelten, wegen eurem bescheuertem Schanzenfest abgeschaltet wird, dann besuche ich jeden einzelnen von euch Drachenlordspastis und massiere euch die Prostata bis ihr tot umfallt!<\/b><br><\/blockquote>Amen&#8230; das stand nicht in unserem Drehbuch!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:25:34+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Wenns ne Razzia bei schnappi gibt wird der immer noch sagen es passiert nichts."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:26:33+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ja, Joachim Herrmann wird die Drachenlordfrage endl\u00f6sen. Mal ohne Witz, es wird gar nichts passieren, wie immer. Rainer macht n\u00e4chsten Monat wieder Videos und ist unbesiegt und nach der Landtagswahl in Bayern ist das Thema Drachenlord in der \u00d6ffentlichkeit vergessen. So kommen wird"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:29:07+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "aber mal ehrlich&#8230; kein Lachschonianer w\u00fcrde zu Bumsdi fahren&#8230;. oder?&#8230;. ODER?!?!<br>Sven ist ja jetzt weg.. lel <br><br>Unser Hassevent ist die LachCon <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:29:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich sag euch eins.<b> Wenn diese wunderbare Witzeseite, auf der wir gut und gerne pelten, wegen eurem bescheuertem Schanzenfest abgeschaltet wird, dann besuche ich jeden einzelnen von euch Drachenlordspastis und massiere euch die Prostata bis ihr tot umfallt!<\/b><br><\/blockquote>+1<br><\/blockquote>das wahre Wort zum lila_quettwoch"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:30:28+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Ja, Joachim Herrmann wird die Drachenlordfrage endl\u00f6sen.<br><\/blockquote>Ehrmann absoluter Herrmann oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:31:31+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Dem Rainer wird nichts passieren. Was soll der Herr Minister bez\u00fcglich Rainer auch beschlie\u00dfen? Dass er aus dem Dorf geworfen wird, oder ihm das Internet abgedreht wird? In den Augen der \u00d6ffentlichkeit ist der fette Hurensohn doch das Opfer und wir die T\u00e4ter.<br><br>Man k\u00f6nnte das Problem mit dem m\u00f6glichen Ende Lachschons \u00fcbrigens ganz authentisch, f\u00fcsisch, unb\u00fcrokratisch aus der Welt schaffen, indem man den Drachenlordthread l\u00f6scht und alle mit Drachenlordanspielung im Nickname bannt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:32:23+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>War vermutlich schon drei\u00dfigmal hier aber mir egal:<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an%2CR1SR96W\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/drachenlord-innenminister-herrmann-kuendigt-beratungen-an,R1SR96W<\/a> [br.de]<br>Dazu folgendes: Wir k\u00f6nnen uns ja wohl alle denken wie das Ergebnis der Beratungen von Innenminister Herrmann sein wird: Razzia bei Herrn Laabus und dem Regenbogenschaf, die zentralen Hass-Seiten LS und ASA werden vom Netz genommen, Schapi und Leonidas bekommen eine Bew\u00e4hrungsstrafe, ein paar Twitteraccounts werden gesperrt, Hatespeech ist voll schlimm, <strike>Merkel<\/strike> das NetzDG macht nen guten Dschobb, Refuggis welcome.<br><br>Und das alles nur, weil ein paar Arschl\u00f6cher es f\u00fcr lustig hielten, mit Tausend Leuten in Emskirchen Krawall zu machen und so die Aufmerksamkeit der Mainstreammedien aufs Drachengame gezogen haben.<br><br>Ich sag euch eins.<b> Wenn diese wunderbare Witzeseite, auf der wir gut und gerne pelten, wegen eurem bescheuertem Schanzenfest abgeschaltet wird, dann besuche ich jeden einzelnen von euch Drachenlordspastis und massiere euch die Prostata bis ihr tot umfallt!<\/b><br><\/blockquote>Der einzig Schuldige w\u00e4re dann eh ein gewisser Herr L aus B. weil er trotz jahrelanger Bananenrepublikifizierung Deutschlands es nicht auf die Kedde kriecht <strike>die<\/strike> den Server ins Ausland zu verlegen wo kein Richter der (deutschen) Welt was sagen kann.<br><br>Ich meine, wie schwer kann das sein diesen kleinen Raspberry-Pi in die Hemdtasche zu stecken und in Panama irgendwo wieder anzuschliessen??<br><br><br>Etwas unrelatiert, aber grade auf wikipedia gefunden:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ctGv1m3.png\"><br><br>Aus der Scheibenwelt.<br>Wikiwalk war folgender: Conan (durch meinen Lachs mit &ldquo;stuck&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> &ndash;&gt; Cohen &ndash;&gt; Hochgescrollt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:32:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich sag euch eins.<b> Wenn diese wunderbare Witzeseite, auf der wir gut und gerne pelten, wegen eurem bescheuertem Schanzenfest abgeschaltet wird, dann besuche ich jeden einzelnen von euch Drachenlordspastis und massiere euch die Prostata bis ihr tot umfallt!<\/b><br><\/blockquote>+1<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:32:58+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Part 4 dann so auch kommen kann und kommen wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:33:45+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote>Bitte noch \u00f6fter den gleichen Twitterlink ihr newfags<br><\/blockquote>boah lars du bist doch echt sogar zu bl\u00f6d zum schei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:33:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich beschliesse das der Lord es geschafft hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:36:14+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ja er hat es geschafft, Reichtum, Macht und Ansehen kommen jetzt auf Rainer zu"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:38:45+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Wenn diese wunderbare Witzeseite, auf der wir gut und gerne pelten, wegen eurem bescheuertem Schanzenfest abgeschaltet wird <br><\/blockquote>*&ldquo;abkschatln\u00e4\u00e4\u00e4&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/K6sQh3a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:42:18+02:00",
        "username": "Todeshoden",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=C4MRH8VE73Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=C4MRH8VE73Y<\/a> [youtube.com]<br>wahnsinn"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:42:48+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Wei\u00df einer wann die n\u00e4chste Staffel kommt??"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:46:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Man k\u00f6nnte das Problem mit dem m\u00f6glichen Ende Lachschons \u00fcbrigens ganz authentisch, f\u00fcsisch, unb\u00fcrokratisch aus der Welt schaffen, indem man den Drachenlordthread l\u00f6scht und alle mit Drachenlordanspielung im Nickname bannt.<br><\/blockquote>Fr\u00fcher warns die Juden, heut sinds die Lachschonianer!<br>Sacht emall habts ihr se noch alle? Ihr habt doch den Arsch offne!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:47:18+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Muss doch keiner mehr was machen, Rainer hat ja den Hauptkanal deaktiviert, also weil er Youtuber ist hat er jetzt reagiert und macht keine Videos mehr. Das Problem ist gel\u00f6st. Keine Videos mehr hat Herr M\u00fcller gesagt, das macht der Rainer jetzt. Wenn noch wer hinf\u00e4hrt, ja das sind Mobber, Rainer macht keine Videos mehr und hat keine Schuld, weil er hat verantwortungsvoll reagiert und macht keine Videos mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:47:28+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Loool, habe das gerade gefunden, keine Ahnung ob es schon hier war:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HzRZd2g89ZQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HzRZd2g89ZQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:47:46+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>schnappi, mach mal monobraue-auf-lauchgestalt-avavar rein, wir wissen, dass du kein krokodil bist.<br><\/blockquote>Lies mehr im internen Terrorsub und polier weniger die Glatze, sie (kleingeschrieben aus mangel an respekt (kleinegeschrieben aus mangel an respekt (usw))) Depp!<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/z33mbdjy.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:49:53+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Gustl Mollath ist f\u00fcr weit weniger in der Lalaburg gelandet, denke dass der Innenminister darauf ankommen l\u00e4sst, Reiner endlich einzuweisen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:50:31+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>schnappi, mach mal monobraue-auf-lauchgestalt-avavar rein, wir wissen, dass du kein krokodil bist.<br><\/blockquote>Lies mehr im internen Terrorsub und polier weniger die Glatze, sie (kleingeschrieben aus mangel an respekt (kleinegeschrieben aus mangel an respekt (usw))) Depp!<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/z33mbdjy.jpg\"><br><\/blockquote><br>HAAAAALLLT, STOP!!<br><br>Das war ganz klar eine 3-Fach klammer!<br><br>NAZI!<br>NAZI!<br>NAZI!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:54:53+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Wei\u00df echt nicht was ihr habt. Rainer wird in den Medien bereits als Rechter hingestellt. Die echte Hexenjagd beginnt nun, und zwar die der Systempresse auf den Holocaustleugner Rainer. W. Untersch\u00e4tzt mal nicht wie grottig deutscher Journalismus ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T21:57:35+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "dies. ich weiss nicht ob die bild schon auf den satz &ldquo;holocaust war eine nice&rdquo; sache aufmerksam geworden ist. aber wenn, wird der typ rufgesch\u00e4ndet von dem k\u00e4seblatt bis er sich n strick nimmt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:04:06+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Warten wir halt erstmal ab. Ja, er wird zurzeit durch alle Medien durchgereicht, aber das Interesse wird auch schnell wieder abflauen, sp\u00e4testens, wenn das Schanzenfest wieder vergessen worden ist und dann nicht mehr jeder Furz von ihm thematisiert wird, obwohl die Hemmschwelle daf\u00fcr wahrscheinlich auch zumindest mittelfristig sehr viel niedriger geworden ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:04:27+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Die Bild sollte lieber mal in Sachen YouNow-Kohlen recherchieren, glaube da geht Vater Staat einiges durch die gierigen Griffel."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:09:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Kann man unterm Strich also sagen, dass am 20.08. genau NIX passiert ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:09:28+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Was muss eigentlich passieren damit etwas passieren wird?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:09:58+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Die Bild sollte lieber mal in Sachen YouNow-Kohlen recherchieren, glaube da geht Vater Staat einiges durch die gierigen Griffel. <br><\/blockquote>wurde bestimmt schon x mal gefragt, aber ist eigentlich bekannt ob er seine younow kohle versteuert? kann ich mir bei ihm irgendwie nicht vorstellen. mal schauen ob irgendwer das taz\u00e4chlich mal aufgreift jetzt wo er so gefragt ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:11:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleine Unordnung<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180822\/UPaepikf.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:13:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Was muss eigentlich passieren damit etwas passieren wird?<br><\/blockquote>*schnauf*<br>Das hat schnappi etzad schon dausendmal gesacht, solange er noch seinen Schei\u00df im Internet ohne Kompromisse weiter macht und nicht einem einigerma\u00dfen normalen und geregeltem Leben mit Arbeit nachgeht, ist auch nichts passiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:14:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Er dr\u00fcckt s1 Sperma raus, als w\u00e4re s1 Penis 1 Seifenspender. Aber der Seifenspender ist fast leer, deshalb muss er ganz oft dr\u00fccken.<br><br>Heil Redplago und Gr\u00fc\u00dfe vom neuen EvilBang<br><\/blockquote>uff,&#8230;. verst\u00f6rend - das Video und der Director's Cut Kommentar dazu :-\/"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:21:19+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "lel beim drachenlord ist es unordentlich xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:23:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Bild sollte lieber mal in Sachen YouNow-Kohlen recherchieren, glaube da geht Vater Staat einiges durch die gierigen Griffel. <br><\/blockquote>wurde bestimmt schon x mal gefragt, aber ist eigentlich bekannt ob er seine younow kohle versteuert? kann ich mir bei ihm irgendwie nicht vorstellen. mal schauen ob irgendwer das taz\u00e4chlich mal aufgreift jetzt wo er so gefragt ist.<br><\/blockquote>der User Schnappi hat hierzu Insider Informationen, schreibe ihm doch einfach eine PN. Aber lass dich nicht abwimmeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:28:03+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>kleine Unordnung<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180822\/UPaepikf.PNG\"><br><\/blockquote>Ja, ich wei\u00df, hier siehts aus, aber ich bin grade am rrrumwerrgln und uooah. Des Zimmer will ich auch bald neu machen, muss ich mal schauen, wie ich des am schlauesten anstell."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:28:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "hallo lars"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:29:10+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Bild sollte lieber mal in Sachen YouNow-Kohlen recherchieren, glaube da geht Vater Staat einiges durch die gierigen Griffel. <br><\/blockquote>wurde bestimmt schon x mal gefragt, aber ist eigentlich bekannt ob er seine younow kohle versteuert? kann ich mir bei ihm irgendwie nicht vorstellen. mal schauen ob irgendwer das taz\u00e4chlich mal aufgreift jetzt wo er so gefragt ist.<br><\/blockquote>Kann man bei REWE Lieferdienst mit PayPal bezahlen? Wenn ja hast du deine Antwort. Wenn er es nicht \u00fcber ein Girokonto Bar auszahlen muss zum Einkaufen, bleibt es einfach unter dem Radar.<br><br>Rainer ist zu bl\u00f6d einen Einmal-Grill aufzubauen. Glaubst wohl selbst nicht das er auch nur f\u00e4hig ist eine einfache Einnahmen \u00dcberschuss Rechnung zu machen und in Elster die richtigen Zahlen in den richtigen Bogen einzugeben."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:34:01+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "ja lel reiner zu dumm um steuern zu zahlen und wird bald durchs finanzamt besiegt. l\u00f6scht euch."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:34:16+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Ja gut (((hat))) halt der Innenminister was dazu g'sacht k'habt<br><br>Trotzdem nichts passiert <br><\/blockquote>Klar ist was passiert. Haste im ersten Satz gesagt. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:39:26+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/hussil9da8.png\"><br>ihr luschen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:49:17+02:00",
        "username": "Luumuumba",
        "text": "fetti is live"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:49:50+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "<a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:50:36+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "<blockquote>Gustl Mollath ist f\u00fcr weit weniger in der Lalaburg gelandet, denke dass der Innenminister darauf ankommen l\u00e4sst, Reiner endlich einzuweisen.<br><\/blockquote>Hat mal eben hundert Reifen zerstochen, dass sie erst bei der Fahrt plattgehen, der Gustel, immerhin.<br>Das w\u00fcrde der Lard rein von der Feinmotorik und von der Ausdauer her gar nicht hinbekommen. Aussderdem gibt's nicht so viele Pkw in ASB. Dange, war alles.<br><br>* pelt *"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:54:01+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "#ichbineinmenschundkommevondererde<br><br>Na dann Herr Frauenfeind<br><br>Mal wieder Antimobbing. IBlali auch dabei?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:55:50+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Gesichtsausdruck von Adlersson, als er realisiert was f\u00fcr Fans er da eigentlich hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fjndsfpdfw7.jpg\"><br><\/blockquote>die friese vondem kerl, vorbild drache oder<br><\/blockquote>der linke oder der fanboy?<br><br>Fetti \u00fcbrigens schon wieder live"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:56:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><\/blockquote>7 Minuten<br>18 Dollar<br><br><br>Nichts ist passiert. Alles beim alten."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:57:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich p\u00f6bel im Nedds?<br><br> PAT PAT PAT"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:57:32+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "dobbelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:58:09+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "Sein fucking Geklatsche wieder mit den Ogerh\u00e4nden"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:58:57+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "Fetti soll mal das neuste Interview von Joashim Herrmann der CSU im Stream angucken, da wird ihm direkt der Zapfen gehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T22:59:22+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "Jetzt auf drch.gq:<br><br>Fettoger h\u00e4lt seine Presseschau ab. Mit YT-Clips von \u00c4ddeh-Ell usw.<br><br>Extrem hohes Mettpotenzial mit Slowclaporgie. EINSCHALTEN, Loide!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:00:33+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "*klatschklatschklatschklatsch*"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:00:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner sagt gerade im Stream, dass RTL sein rumgeschreie \u00fcbersteuert<br><br>e: &ldquo;als ob ich mich im realen Leben Drachenlord nenne&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:01:14+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "oh Leute <br><br>habt doch alle nix ferstanden. <br><br>Der Arme Bub wird weiterhin von die Nachbern mit Getr\u00e4nken und Lebensmittel beliefert. <br>Wohnt ja dort ganz allein und ohne Auto und so. <br><br>Es wird sich genau nix \u00e4ndern. <br>Selbst wenn Merkel zum Thema was sagen w\u00fcrde. Was soll sich denn \u00e4ndern? <br>So wie die in Russland was gegen Haider gemacht ham? <br><br>ihr habt wirklich nix verstanden&#8230;.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:01:30+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "Herrlich wie er sich \u00fcber das alles aufregt. Und \u00fcbersteuert, is klar."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:02:44+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "Bei dem Tempo sitzt er morgen fr\u00fch noch da"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:03:13+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Kommt ihr Montag mit zum Alten Schauerberg?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:03:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner reacted gerade auf die ganzen TV-Beitr\u00e4ge. Er ist endsmett <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>K\u00f6stlich<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\">http:\/\/drch.gq<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:03:21+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "<blockquote>Reiner sagt gerade im Stream, dass RTL sein rumgeschreie \u00fcbersteuert<br><br>e: &ldquo;als ob ich mich im realen Leben Drachenlord nenne&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>da wir nicht wissen, wie er im realen Leben ist, kann es durchaus sein"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:03:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bisher stimmt alles, was Rainer sagt. Ob ihrs wollt oder nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:03:46+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "Wie er richtig Mett ist, aber kein Interview gab um die Ger\u00fcchte zu wiederlegen. Selbst schuld."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:03:51+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "Drachenlord morgen in der BPK, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:04:28+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>aber mal ehrlich&#8230; kein Lachschonianer w\u00fcrde zu Bumsdi fahren&#8230;. oder?&#8230;. ODER?!?!<br><\/blockquote><b><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/ea521d6\">https:\/\/strawpoll.de\/ea521d6<\/a> [strawpoll.de]<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:07:03+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "reiner wird auch 2019 noch in sein furzsofa furzen. hier habt ihr es zuerst gelesen ulu"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:07:15+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "<blockquote>Bisher stimmt alles, was Rainer sagt. Ob ihrs wollt oder nicht.<br><\/blockquote>Gib's zu:<br>Das hast du doch jetzt absichtlich \u00fcbersteuert."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:09:34+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Drachenlord reagiert gerade auf die TV berichterstattung"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:09:46+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ob es damals der Chris Chan auch in die chinesischen Medien geschafft hat wage ich zu bezweifeln<br><br><a href=\"http:\/\/www.xinhuanet.com\/english\/2018-08\/22\/c_137410432.htm\">http:\/\/www.xinhuanet.com\/english\/2018-08\/22\/c_137410432.htm<\/a> [xinhuanet.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:09:48+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "kakashiii&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:11:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/##drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:11:39+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "An der Schanze werden jetzt Autokennzeichnen notiert. Morgen holt der Herr Innenminister die Haider pers\u00f6nlich ab:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1032363830091776001\">https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1032363830091776001<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:12:23+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "kann es sein das sein gombjuda immer mehr schwietzt und pfeift?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:13:21+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "Wie User kackarschii ihm so sch\u00f6n rhythmisch die Brosdadda im Chat massiert&#8230; Bah."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:13:24+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Oh Wow.<br><br>Rainer regt sich \u00fcber die Nachbarin auf die ein Interview gegeben hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:15:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>An der Schanze werden jetzt Autokennzeichnen notiert. Morgen holt der Herr Innenminister die Haider pers\u00f6nlich ab:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1032363830091776001\">https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1032363830091776001<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Sitzen die da im Klappstuhl neben der Stra\u00dfe? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ja, warum nicht. In einem Dorf mit 50 Einwohnern geht eben nicht viel. Sich da hinsetzen mit Bier, ein bisschen die Haider trollen. K\u00f6nnt ich mir an deren Stelle mit paar Kumpels gut vorstellen. Wetter is gut, noch ein Grill dabei, bisschen Chillen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:15:26+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Ob es damals der Chris Chan auch in die chinesischen Medien geschafft hat wage ich zu bezweifeln<br><br><a href=\"http:\/\/www.xinhuanet.com\/english\/2018-08\/22\/c_137410432.htm\">http:\/\/www.xinhuanet.com\/english\/2018-08\/22\/c_137410432.htm<\/a> [xinhuanet.com]<br><\/blockquote>Chris Chan finde ich dennoch etwas krasser. Einen Liquid Drachen hatten wir nicht, nur den Bibelgumbo. Und die Transenzeit fehlt doch sehr. Haben doch beide einen pr\u00e4chtigen Knabenbusen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:16:40+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Gott ist der Stream widerw\u00e4rtig. Wie er jetzt, ZWEI FUCKING TAGE SP\u00c4TER, schon wieder in den Mimimi-Opfermodus verf\u00e4llt ist einfach nur noch verachtenswert. Elendes St\u00fcck Schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:16:45+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Nachbarin: &ldquo;Fr\u00fcher waren wir ein ruhiges dorf&rdquo;<br><br>Rainer stopp das Video<br><br>Rainer &ldquo;Fr\u00fcher waren wir auch ein Dorf, in welchem wir uns gegenseitig geholfen haben die verscheuchen sie ned!!!&rdquo;<br><br>Das die Leute f\u00fcr Rainer regelm\u00e4\u00dfig einkaufen waren weil er es nicht gebacken bekommen hat, Ihm allerlei Werkzeug ausgeliehen haben, er seine Videos beim Nachbarn Hochladen durfte, dass jemand sich um das Pferd auf seinem Grundst\u00fcck gek\u00fcmmert haben ist nat\u00fcrlich K E I N E Hilfe.<br><br>Verstehe nicht wie man Rainer hassen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:17:35+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "ja reiner ist dick"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:19:44+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "BIldzeiddung war wohl auch wieder da&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:20:10+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Er hat ernsthaft den Mann von der Bildzeitung mit einem Diktierger\u00e4t aufgenommen, ohne das derjenige es wusste? :^)<br><br>und er gibt auch noch zu das er es nicht wusste&#8230;. ach Rainerle, ein fettn\u00e4pfchen ins n\u00e4chste&#8230; herrlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:21:16+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Guten Aaaabend, hier ist der <strike>Peter<\/strike> Sven K."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:21:29+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rainer ist Fassungslos das er so schlecht wegkommt - etzerdler erstmal Realit\u00e4t verdrehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:21:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Gute Nacht Schanzen Umsiedlung in ein abgelegenes Industriegebiet."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:23:05+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Hehe, die Bild wurde ihm doch hundert pro von einem Dorfbewohner neigsch\u00fcrt, so als Wink mit dem Zaunpfahl. Das der Satz mit der Schuld nat\u00fcrlich auf die Gesamtsituation bezogen ist, versteht das Superhirn nat\u00fcrlich nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:23:06+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>lel beim drachenlord ist es unordentlich xD<br><\/blockquote>Aufr\u00e4umbr\u00fcfung wird initzialisird-WAS?!?!?<br>\u00fc\u00fc\u00fc\u00fch<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH<br>beim Drachenlord isses unendlich unordentlich<br>fagg&#8230; \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:23:32+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>An der Schanze werden jetzt Autokennzeichnen notiert. Morgen holt der Herr Innenminister die Haider pers\u00f6nlich ab:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1032363830091776001\">https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1032363830091776001<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Kleine Aufforderung zur Datenl\u00f6schung nach DSGVO neischmeisen h\u00e4t ich g'sacht"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:24:40+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Die Dorftrottel lernen genauso schlecht wie Rainer&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:24:58+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "Kennzeichen sind keine personenbezogene Daten also.ok nach DSGVO"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:26:14+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "<blockquote><blockquote>lel beim drachenlord ist es unordentlich xD<br><\/blockquote>Aufr\u00e4umbr\u00fcfung wird initzialisird-WAS?!?!?<br>\u00fc\u00fc\u00fc\u00fch<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH<br>beim Drachenlord isses unendlich unordentlich<br>fagg&#8230; \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/epf3bzb.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:26:21+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "Ach wieder Tr\u00e4ume von einer Klage. Wie die zahlreichen bevor, die er allesamt gewonnen hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:26:54+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Und wie bei jedem <strike>Reaction<\/strike>Rechtfertigungsstream wird vorzeitug abgebrochen."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:27:05+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "lol ich schalte in den stream rein, das erste was ich h\u00f6re ist<br><br>&ldquo;ich bin der letzte Mensch auf der Welt der XYZ ist&rdquo;<br><br>rechtfertigungsechse!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:27:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kennzeichen sind keine personenbezogene Daten also.ok nach DSGVO<br><\/blockquote>He bruder"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:27:54+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "&ldquo;ich bin der letzte Mensch auf der Welt, der Sexistisch ist!&rdquo;<br><br>MEME<br><br>&ldquo;gibt nicht zu jung, nur zu eng&rdquo;<br><br>ach lassen wirs&#8230; wir wissens alle!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:28:19+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rainer cant take it anymore - abbruch der live reaction - der hat ca 2 minuten sendezeit ausgehalten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:29:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die \u00d6R-Medien sollten mal die Zusammenfassungen der Younow-Streams neigsch\u00fcrt bekommen. Bei denen ist immer nur von den Youtube-Videos die Rede"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:29:41+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Rainer in der Bildzeitung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ich geh kaputt alter"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:29:52+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "Oh ein Song gegen Mobbing. Mal was neues. Leicht \u00fcbersteuert, aber das war bestimmt RTL"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:29:56+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Endlich wieder das Lied gegen Mobbing <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:31:11+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wenn der noch einmal dieses dreckige Lied spielt bin ich n\u00e4chstes Schanzenfest dabei und schei\u00dfe ihm in seine Kackvisage!<br><br>Hier f\u00fcr jeden der den Traumgeilen Song h\u00f6ren will<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lTI6c2ECaXw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lTI6c2ECaXw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:32:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "voll gut das Lied"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:33:58+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Drechenurteil: Alle Medien sind Schei\u00dfe und sagen unberechtigterweise das gleiche: Rainer ist mitschuld an den Eskalationen. Es wird ein kr\u00e4ftiger Schluck Schwipp Schwapp neigesch\u00fcrt und das Mobbinglied angemacht.<br><br>Nat\u00fcrlich ist die Bassboxx auf \u00fcber 9000 gedreht - davor hat er sich nat\u00fcrlich \u00fcber n\u00e4chtliche Ruhest\u00f6rungen seitens der haider aufgeregt - es ist 23:33."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:34:38+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Jetzt h\u00f6rt der Vorzeigemeddler auch noch Bushido<br><br><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/DisfiguredGrandAntarcticfurseal-max-1mb.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:35:03+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Nachbarin: &ldquo;Fr\u00fcher waren wir ein ruhiges dorf&rdquo;<br><br>Rainer stopp das Video<br><br>Rainer &ldquo;Fr\u00fcher waren wir auch ein Dorf, in welchem wir uns gegenseitig geholfen haben die verscheuchen sie ned!!!&rdquo;<br><br>Das die Leute f\u00fcr Rainer regelm\u00e4\u00dfig einkaufen waren weil er es nicht gebacken bekommen hat, Ihm allerlei Werkzeug ausgeliehen haben, er seine Videos beim Nachbarn Hochladen durfte, dass jemand sich um das Pferd auf seinem Grundst\u00fcck gek\u00fcmmert haben ist nat\u00fcrlich K E I N E Hilfe.<br><br>Verstehe nicht wie man Rainer hassen kann.<br><\/blockquote>Warum hassen? Er ist ein dummer Unsympath, aber hassen? Die Speckburg ist nicht mal 30 und hat die Figur von einem Zeppelin, den IQ eines hochbegabten Lemur, ein Haus dessen Zustand auf den Tsunami von 2004 schlie\u00dfen l\u00e4sst und jede Menge Probleme von denen er das Gr\u00f6\u00dfte ist. Davon abgesehen ist sein ganzes Schicksal praktisch auf der Kohle von einer beschissenen Versagerplattform abh\u00e4ngig (Name gibts von Hurdak per PM) und es ist ein Wettlauf welche Zeitbombe als erstes hochgeht. Haider, Staatsmacht oder Kooouln. Oder nat\u00fcrlich der Glanzru\u00df.<br><br>Ich verfolge den Schei\u00df hier seit Anfang 2014 und habe den Fetten nie gehasst. Ich hab ihm nicht mal was wirklich schlechtes gew\u00fcnscht. Am Anfang war es halt eine Gaudi wie beim SpaceSur4er, einfach jemandem dabei zuzusehen, wie er seinen Dunning-Kruger Effekt auslebt und sich dabei zum Horst macht. Sp\u00e4testens seit 2015 ist das jedoch dieser v\u00f6llig bizarren Interaktion zwischen den einzelnen Elementen und dem Metahumor im Drachengame gewichen, weil immer wenn man denkt, es kann nicht noch absurder werden, wird noch einer drauf setzt. <br><br>Wegen mir kann er monatlich 2000\u20ac an Barren abgreifen, der Typ ist fertig. Und die Untermenschen die da am 20.08. an die Schanze gepilgert sind, die sind doch max. f\u00fcrs Minenr\u00e4umkommando zu gebrauchen. <br><br>Ich hasse eher Gestalten wie den Raick oder den Denniz, weil die es besser wissen m\u00fcssten."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:35:33+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Ich vermisse den Digimon Song <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:35:37+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "wie er einen sentimentalen song von bushido und sido anh\u00f6rt und es richtig f\u00fchlt. kannste dir ned ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:36:17+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ohhhh bumsdi a weng traurig&#8230; armes bumsdi bebi<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XXTLubQ.jpg\"><br><br>dieser Mann hats geschafft oder schnappi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:37:14+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>H\u00e4nge 70 <strike>Seiten<\/strike> Tagen hinterher und jetzt kommt so ein H\u00f6hepunkt daher, ich hasse euch alle! <br><br><blockquote>Eine weitere Ank\u00fcndigung von \u201eanusficker 5000\u201c auf YouTube lautet:<br>\u201eDas wird ein kampf epischen ausma\u00dfes\u201c<br><\/blockquote>Hilfe, ist das k\u00f6stlich! Ich ersticke vor Lachen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:37:31+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was meint ihr wie viel Geld Reini von der Bild f\u00fcr das Interview bekommen hat? :3"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:37:31+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Jetzt hat er es im Gegensatz zu exsl und Tanzverbot in die Bild (N\u00fcrnberg) und ins TV geschafft, w\u00e4hrend die Barren kiloweise rausgeschmissen werden, aber des passt ihm auch wieder alles net. Hoffentlich findet er Trost in den Armen seiner Freundin."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:39:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Hat der dumme Hund sich eigentlich wirklich ne &ldquo;Anti-Mobbing&rdquo; Playlist neigerendert? Wie kaputt musst du sein, um sowas parat zu haben wenn du mal wieder n richtigen Schlag in die Fresse bekommst? Ist ja mal wieder typisch. Da stehen 800 Leute vor der Schanze, der dumme Idiot bekommt Polizeischutz inkl. USK. Pl\u00f6tzlich sind da die Medien die Fetti auf der medialen Ebene die Pr\u00fcgel rausschmei\u00dft und nat\u00fcrlich sind alle verschiedenen Reporter alle schei\u00df Hater die ja die gleiche Schei\u00dfe erz\u00e4hlen.<br><br>Na klar dann werden mal wieder Anzeigen gerendert, da h\u00e4ngt doch wieder mal die Thrombose vorm Hirn fest, kann sich keiner ausdenken. Die ganze Welt zeigt auf den Rainer, ja sogar die Jabona oder chinees und die haben nat\u00fcrlich ALLE unrecht. Unser Dicker Suppenmongo hat nat\u00fcrlich Recht wenn es darum geht wer Schuld an allem hat.<br><br>Und was machen diese dummen Spasten von Dorfbewohner? Anstatt mal die N\u00e4he auszunutzen und sein schei\u00df Netzkabel durchzuschneiden werden KFZ Kennzeichen auf n Klemmbord gerendert w\u00e4hrend um die Ecke Bushido und Co. aus den Gammel-Bassboxen dr\u00f6hnt. Kannste dir echt nicht ausdenken.<br><br>Der Kerl hats echt geschafft. Tsch\u00fcsseli ich geh mich trinkne"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:39:33+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "<blockquote>Jetzt hat er es im Gegensatz zu exsl und Tanzverbot in die Bild (N\u00fcrnberg) und ins TV geschafft, w\u00e4hrend die Barren kiloweise rausgeschmissen werden, aber des passt ihm auch wieder alles net. Hoffentlich findet er Trost in den Armen seiner Freundin. <br><\/blockquote>morgen f\u00e4hrt er in die Schweiz"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:40:14+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "<blockquote>Was meint ihr wie viel Geld Reini von der Bild f\u00fcr das Interview bekommen hat? :3<br><\/blockquote>Gutschein f\u00fcr 1 Sperrm\u00fclltermin."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:41:37+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nachbarin: &ldquo;Fr\u00fcher waren wir ein ruhiges dorf&rdquo;<br><br>Rainer stopp das Video<br><br>Rainer &ldquo;Fr\u00fcher waren wir auch ein Dorf, in welchem wir uns gegenseitig geholfen haben die verscheuchen sie ned!!!&rdquo;<br><br>Das die Leute f\u00fcr Rainer regelm\u00e4\u00dfig einkaufen waren weil er es nicht gebacken bekommen hat, Ihm allerlei Werkzeug ausgeliehen haben, er seine Videos beim Nachbarn Hochladen durfte, dass jemand sich um das Pferd auf seinem Grundst\u00fcck gek\u00fcmmert haben ist nat\u00fcrlich K E I N E Hilfe.<br><br>Verstehe nicht wie man Rainer hassen kann.<br><\/blockquote>Warum hassen? Er ist ein dummer Unsympath, aber hassen? Die Speckburg ist nicht mal 30 und hat die Figur von einem Zeppelin, den IQ eines hochbegabten Lemur, ein Haus dessen Zustand auf den Tsunami von 2004 schlie\u00dfen l\u00e4sst und jede Menge Probleme von denen er das Gr\u00f6\u00dfte ist. Davon abgesehen ist sein ganzes Schicksal praktisch auf der Kohle von einer beschissenen Versagerplattform abh\u00e4ngig (Name gibts von Hurdak per PM) und es ist ein Wettlauf welche Zeitbombe als erstes hochgeht. Haider, Staatsmacht oder Kooouln. Oder nat\u00fcrlich der Glanzru\u00df.<br><br>Ich verfolge den Schei\u00df hier seit Anfang 2014 und habe den Fetten nie gehasst. Ich hab ihm nicht mal was wirklich schlechtes gew\u00fcnscht. Am Anfang war es halt eine Gaudi wie beim SpaceSur4er, einfach jemandem dabei zuzusehen, wie er seinen Dunning-Kruger Effekt auslebt und sich dabei zum Horst macht. Sp\u00e4testens seit 2015 ist das jedoch dieser v\u00f6llig bizarren Interaktion zwischen den einzelnen Elementen und dem Metahumor im Drachengame gewichen, weil immer wenn man denkt, es kann nicht noch absurder werden, wird noch einer drauf setzt. <br><br>Wegen mir kann er monatlich 2000\u20ac an Barren abgreifen, der Typ ist fertig. Und die Untermenschen die da am 20.08. an die Schanze gepilgert sind, die sind doch max. f\u00fcrs Minenr\u00e4umkommando zu gebrauchen. <br><br>Ich hasse eher Gestalten wie den Raick oder den Denniz, weil die es besser wissen m\u00fcssten. <br><\/blockquote>War auf Rainers Opferrolle bezogen ich finde auch nur Rainers Seltend\u00e4mliche akionen ulkig :3<br><br>\u20acdit: Oder besser gesagt den Krieg: Drache gegen Haider"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:41:51+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tdovRlR.png\"><br><br>hier sehen sie einen homo sapiens der es geschafft hat<br><br>NEIN man jetzt f\u00e4ngt er wieder mit Anime-Musikauflade-Schei\u00dfe an. Fick diesen dummen Idioten doch mal einer &#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> mich macht das echt teilweise am meisten mett. Wie kann man mit 29 Jahren denken dass die Welt ein Anime ist.<br><br>Hurensohn echt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:42:55+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "&ldquo;eins wird sich an mir nie \u00e4ndern, das ich musik aufnehme, wie energie&rdquo; etzala bekomme ich lachkr\u00e4mpfe"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:44:08+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Anstatt mal die N\u00e4he auszunutzen und sein schei\u00df Netzkabel durchzuschneiden <br><\/blockquote>Das Kabel wurde mehrfach durchgezwickt und geflickt - habe irgendwo Bilder gesehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:44:24+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/whQ3raU.png\"><br><br>&ldquo;Eins wird sich an mir nie \u00e4ndern, dass ich Musik aufnehme wie Energie&rdquo; - Rainer .W ~ 2018<br><br><blockquote><blockquote>Anstatt mal die N\u00e4he auszunutzen und sein schei\u00df Netzkabel durchzuschneiden <br><\/blockquote>Das Kabel wurde mehrfach durchgezwickt und geflickt - habe irgendwo Bilder gesehen<br><\/blockquote>wat? welcher spast flickt die schei\u00dfe bitte wieder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:44:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Ich hasse eher Gestalten wie den Raick oder den Denniz, weil die es besser wissen m\u00fcssten. <br><\/blockquote>Der gude Raick hat aber 1 Muslimin als Freundin und darf daher Sachen sagen, die andere nicht sagen d\u00fcrfen und wer das nicht gut findet, ist Nadsi.<br><br>Lern erstmal Longboard fahren"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:45:37+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "na biste mett?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:45:55+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "jetzt in dem moment ein haider vor der t\u00fcr w\u00e4re g\u00f6ttlich, der rettet sich mir zu sehr in die musik."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:46:08+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/birnenlordcxf6i.png\"><br>War schon l\u00e4nger nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:46:50+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "JUNGE sein Arm ist einfach mal genauso fett wie sein schweinskopf<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/6uu3icMZ3POd27edJc\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:48:10+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Eins wird sich an mir nie \u00e4ndern, dass ich Musik aufnehme wie Energie&rdquo; - Rainer .W ~ 2018<br><\/blockquote>Gibts die auch mit Prepaid-Z\u00e4hler, oder."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:49:23+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Richtiche Baddibilderarme"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:50:13+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "#Philosophielord"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:50:49+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "fuffzischer bizeps"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:53:02+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Bei jedem Song schaut er entweder traurig oder gelangweilt. ABER, l\u00e4uft seine Animescheisse mit piepsichen Kinderstimmen:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/W93gaJK.jpg\"><br><br>16cm Leude!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:53:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ach hier wird gepeltet?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:53:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "nice"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:53:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "pelt pelt pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:54:23+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Rainer k\u00f6nnte die Schanze an den Freistaat Bayern abtreten, der renoviert die Bruchbude und stellt den Nachbarn da ein feines Fl\u00fcchtlingsheim hin, w\u00e4hrend Rainer bis ans Ende seiner trostlosen Tage aus einem Gewerbegebiet nahe N\u00fcrnberg streamt. <br><br>Bin mir sicher mit dieser Endl\u00f6sung w\u00e4re Innenminister Herrmann einverstanden. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:54:48+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ein Schelm der denkt, dass Rainer sich erhofft dass gewisse Medienreporter gerade zuschauen und morgen gro\u00dfe Sieges-Artikel \u00fcber Rainer .W aus ASB8 rendern - denn er ist der gemobbte dem es nicht gut geht.<br><br>So wie immer wenn er ein gr\u00f6\u00dferes Publikum hat.<br><br>Mettwoch =&gt; Publikum =&gt; Traurige Emostreams mit Anime-Sadness-Musik =&gt; RAGE<br>Feuerwehreinsatz =&gt; Publikum =&gt; Traurige Emostreams mit Anime-Sadness-Musik =&gt; RAGE<br><br>na wat kommt wohl nach der phase?"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:55:32+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Schnappi h\u00f6r auf zu saufen und render dir lieber mal ein Wochenavatar-Avatar!"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:55:58+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Da werden doch wieder Zwiebeln geschnitten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:56:23+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "Gleich gibt's Augenschwitz. Phil Collins singt."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:56:28+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "ja lustig drachenlord sieht schei\u00dfe aus lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:56:37+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dsfdfksi80.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:56:48+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "&ldquo;ulu uh mir gehts so bl\u00f6d und bing traurig bitte liebe redaktionrenderer schreibt gute artigel. bin ein netter jutuber wie gronkh&rdquo;<br><br>Die Leute im Junau-Chat k\u00f6nnen sich \u00fcbrigens auch reinsch\u00fcrn. Wie kann man so eine Arschkriecher-Bande sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:56:55+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "#unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:57:15+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Augenschwietz wird initialisiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:57:40+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Augen Schwitzne widder had aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:58:15+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "und zwar.. dass.. ich.. keinen.. strom mehr hab."
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:58:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Bushido redet \u00fcber den Drachen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FiWsfFQ.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/bushido\">https:\/\/www.twitch.tv\/bushido<\/a> [twitch.tv]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:58:55+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Pocahonta-Musik wird auch gestartet<br><br>gleich kommt digimon ulu OwO"
    },
    {
        "time": "2018-08-22T23:59:09+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "Disneymusik. Auuuuugenschwitz geht weiter."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:00:11+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "26 Seiten nachlesen&#8230;ick freu mich drauf..habe bei reddit schon einige Schmankerl gelesen (Herrmann hat Drachenlord gesagt)"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:00:35+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Bogerhonders am Po hochhebne w\u00e4r auch a naise Kschichd"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:00:53+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "ja bidde mehr muselstreams hier dange"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:01:04+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Guten Tag, Sie sind verbunden mit der Mailbox von&#8230;den Augen, die nicht aufh\u00f6ren konnten zu schwietzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:03:40+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WZpBXzy.jpg\"><br><br>Spannweite wie'n Adler der Criest junge!<br>Von wegen Arme so fett wie der K\u00f6rper. Locker sind die Arme breiter."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:04:01+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "In so Zeiten ist es gut wenn man Familie hat die zu einem steht .<br>Wo ist Hagen um ihn aufzumuntern ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:05:58+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Das Schanzenfest hat ne halbe Mio. Euro gekostet tats\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:06:21+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "Flaschenpfand.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:09:45+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "<blockquote>Das Schanzenfest hat ne halbe Mio. Euro gekostet tats\u00e4chlich.<br><\/blockquote>Quelle?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:10:22+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "Frau Popp."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:11:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rainer hat nen Staubsauger bei Amazon bestellt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:13:11+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "Der braucht dann aber schon a weng Power, oder.<br><img src=\"http:\/\/dustcontrol.at\/images\/page\/DC-5800a-PTFE_250.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:13:58+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "ja mit dem angriff des staubsaugers wird die schanze wieder in ordnung kommen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:15:08+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Kann er den Staubsauger dann auch mit Alexa bedienen ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:15:08+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "So hab die schei\u00dfe jetzt ausgemacht. Geh ins bett und schau noch a weng Amazon Breim.<br><br>Hauta nei und \u00e4rgert den dicken nicht zu viel."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:21:48+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "lel ich zocke gerade WoW wie Bushido, bin ich jetzt auch 1 guter Junge?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:24:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>lel ich zocke gerade WoW wie Bushido, bin ich jetzt auch 1 guter Junge?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/ARLZKl8yfAM?t=1m4s\">https:\/\/youtu.be\/ARLZKl8yfAM?t=1m4s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:24:36+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "WoW ist f\u00fcr mich urlaub lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:28:14+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Alter Bushido hat gear score 334. Das hei\u00dft er hat richtig heftig gesuchtet. Gut, ich hab gear score 337, aber ich bin eh krass."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:28:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alexa, w\u00e4hle Staubsauger w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:29:19+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Darf man hier jetzt endlich contentlos pelten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:29:28+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "wow wichtiger lebensinhalt oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:29:31+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Darf man hier jetzt endlich contentlos pelten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:29:49+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Alter Bushido hat gear score 334. Das hei\u00dft er hat richtig heftig gesuchtet. Gut, ich hab gear score 337, aber ich bin eh krass.<br><\/blockquote>v\u00f6llig unbekannt das bushido wow seit release zockt. bin froh meine lebenszeit nie daran verschwendet zu haben."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:30:03+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Wo ist der Typ denn nun von asb express?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:32:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "tot"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:33:33+02:00",
        "username": "winggler",
        "text": "ja musels die blizzardgames zocken sind nat\u00fcrlich eine bereicherung in D."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:35:24+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Da gehts ihm wieder besser <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>&ldquo;Ihr ver\u00fcckden alder &rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:36:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Es ist immer wieder das selbe.<br><br>Sein eingehen auf dem Chat so gut wie immer: &ldquo;nein so ist das nicht&rdquo; &ldquo;nein das ist anders&rdquo;; immer alles besser wissen und einen drauflegen.<br>Vorhin im Chat: gut das du dich mal erholst Raini: ich erhole mich nicht, ich sammle nur Mana.<br><br>Das ganze schwitzischwitziged\u00f6ns l\u00e4sst inzwischen wirklich glauben, dass er die traurigdings wirklich zum Barrenabgreifen nutzen &ldquo;wollte&rdquo;. St\u00e4ndig immer am blinzeln in den Chat. 2 Tr\u00e4nen verdr\u00fcckt. Zuf\u00e4llig liegen da noch Fotos von der Kindheit parat. Wird er aber nicht zeigen, den Fehler hat er schon einmal gemacht und wird er nie wieder machen. Vor paar tagen hats bei nem traurig monolog doch auch geklappt das 10000er barren reinregneten. Na dann doch das Foto kurz in die Kamera halten. Hilft auch nix. Trauriges ged\u00f6ns geht weiter und aufeinmal regnen paar 1000er barren rein und er ist wieder gut drauf. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:36:12+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "weezle einfach mal walze aussprechen, kann man mal machen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:39:06+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>lel ich zocke gerade WoW wie Bushido, bin ich jetzt auch 1 guter Junge?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/ARLZKl8yfAM?t=1m4s\">https:\/\/youtu.be\/ARLZKl8yfAM?t=1m4s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><br>Alter is der verzweifelt&#8230; Mitleidwelle kommt grade"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:40:06+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "&ldquo;Ihr verr\u00fcckten. Vieln dank f\u00fcr euere Unterst\u00fctzung. \u00dcbertreibt's mal nicht.&rdquo;<br>&ldquo;Sch\u00f6n, dass du wieder l\u00e4chelst, Drache!&rdquo;<br>&ldquo;Du l\u00e4chelst wieder. Ist doch toll.&rdquo;<br><br>Hachja, diese Harmonie."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:42:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "2 Seiten auf denen man mit Umfragen usw Geld in der Freizeit verdienen kann ( PayPal\/Gutscheine). Es lohnt sich ich benutze sie selber<br><a href=\"https:\/\/www.swagbucks.com\/\">https:\/\/www.swagbucks.com\/<\/a> [swagbucks.com]<br><a href=\"https:\/\/timebucks.com\/?refID=215413308\">https:\/\/timebucks.com\/?refID=215413308<\/a> [timebucks.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:42:14+02:00",
        "username": "dsjad",
        "text": "<blockquote>ich hab gear score 337<br><\/blockquote>ulu, selbst Rainer hat schon mehr als du.<br><br><a href=\"https:\/\/worldofwarcraft.com\/en-gb\/character\/thrall\/Rainerwinkle\">https:\/\/worldofwarcraft.com\/en-gb\/character\/thrall\/Rainerwinkle<\/a> [worldofwarcraft.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:43:30+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "Drum merke: &ldquo;Wenn die Ogeraugen schwitzen, die Barren \u00fcber den Tresen flitzen.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:44:21+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "&ldquo;bidde verkneif dir das s\u00fcsser, ich hab ne freundin danggesch\u00f6n&rdquo; alter ich geh kaputt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:47:12+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "drachenlord eig schuld an allem und dennoch unbesiegt ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:47:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>&ldquo;bidde verkneif dir das s\u00fcsser, ich hab ne freundin danggesch\u00f6n&rdquo; alter ich geh kaputt.<br><\/blockquote>Ja hat er so ja noch nie gesagt"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:47:55+02:00",
        "username": "HubiSchorsch",
        "text": "Krass. Ich hab' schon wieder ein iPhone auf LS gewonnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T00:51:59+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "coll hab wider neuen acc gemacht bidede bannen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T01:18:58+02:00",
        "username": "Ullrich",
        "text": "Mit dem 20.08. hat Ruiner letztendlich die letzte Chance auf ein normales Leben verbaut.<br>Zuvor hatte er theoretisch noch die Chance weit weg zu ziehen und bei irgend ner kack Plastikfirma zu arbeiten, mit der Hoffnung, dass der Chef und die 5 Angestellten nicht seinen Namen googlen. Aber nun hat bestimmt jeder normale Mensch mindestens eine Person im Freundes- oder Familienkreis, die den Drachenlord schon mal irgendwo gesehen hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T01:20:06+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "Na habter heute auch 250$ auf eurer Couch gmacht khabt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T01:20:51+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "ja nach dem 20.08 hat drachenlord aufgeh\u00f6rt auf seine furzcouch zu furzen lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T01:30:33+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Mit dem 20.08. hat Ruiner letztendlich die letzte Chance auf ein normales Leben verbaut.<br>Zuvor hatte er theoretisch noch die Chance weit weg zu ziehen und bei irgend ner kack Plastikfirma zu arbeiten, mit der Hoffnung, dass der Chef und die 5 Angestellten nicht seinen Namen googlen. Aber nun hat bestimmt jeder normale Mensch mindestens eine Person im Freundes- oder Familienkreis, die den Drachenlord schon mal irgendwo gesehen hat.<br><\/blockquote>solange ihm niemand younow verbietet, braucht er nicht zu arbeiten. der hat alleine heute abend f\u00fcr 1-2h stream wieder um die 300 dollar verdient. es wird nur eng f\u00fcr ihn wenn ihm da ein riegel vorgeschoben wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T01:34:28+02:00",
        "username": "tosi",
        "text": "Altenschauerberg<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/PBKVHenY_2Q?t=46s\">https:\/\/youtu.be\/PBKVHenY_2Q?t=46s<\/a> [youtu.be]<br><br>musste tats\u00e4chlich schmunzeln"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T02:01:54+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Jedesmal wird sich hier \u00fcber das Geld aufgeregt. Es ist egal.<br>Macht es ihn gl\u00fccklich? Nein, auch wenn er es so darstellt und vielleicht selbst glaubt.<br>Ja, er kann damit seinen Mist weitermachen und ohne das m\u00fcsste er sich was neues ausdenken, aber w\u00fcrdet ihr wirklich mit ihm tauschen wollen?<br><br>Es ist ja nunmal nichts, was man beeinflussen k\u00f6nnte. Die Barrenspender und Abonnenten sind eben da und es war deren (f\u00fcr mich freilich nicht nachvollziehbare) Entscheidung. <br><br>Aber sich jedes Mal dar\u00fcber aufregen, wie viel er mit Rumsitzen verdient ist doch absolute Zeitverschwendung. Es \u00e4ndert sich dadurch ja nicht. Und das hei\u00dft auch nicht, dass er es ansatzweise &ldquo;geschafft&rdquo; hat. Das einzige was er langfristig erreicht und geschafft hat, ist ein nahezu komplett zerst\u00f6rtes Leben zu f\u00fchren. Und wenn er 2000 pro Tag bekommen w\u00fcrde. Ich w\u00fcrde niemals mit ihm tauschen wollen. Und das meine ich nicht weil er so viele Hater hat, die sind sein geringstes Problem, das begreift er nur nicht und wird es nie begreifen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T02:21:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja ach so danke f\u00fcr die aufkl\u00e4rung. hatten wir ja so noch nie dr\u00fcber gesprochen. das \u00e4ndert alles"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T02:24:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Boah Junge merks mal der ganze Drecks thread ist Zeitverschwendung, wenn wir normal w\u00e4ren, dann w\u00e4ren wir nicht hier.<br><br>Statt das zu zerllabern k\u00f6nnte man halt auch 1000 andere Diskussionen f\u00fchren aber das ist ist eh 50zig-fach durchgekaut. Am Ende des Tages labern wir halt rum, Schnappi labert auf irunische Art mit und <strike>alle<\/strike> keiner ist happy.<br><br>Keiner kann sagen ob er gl\u00fccklich ist, ich sch\u00e4tze schon.<br>Rainer hat ein Existenzlevel erreicht welches seiner Art normalerweise verwehrt bleibt, all die Spasten die immer meinten er solle arbeiten gehen haben sich geirrt und #besiegt ist er wohl erst mit dem Tod.<br><br>Rainer \u00fcbrigens auch im GA aber ist denk ich mal der \u00fcbliche Rotz."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T02:26:31+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Boah Junge merks mal der ganze Drecks thread ist Zeitverschwendung, wenn wir normal w\u00e4ren, dann w\u00e4ren wir nicht hier.<br><br>Statt das zu zerllabern k\u00f6nnte man halt auch 1000 andere Diskussionen f\u00fchren aber das ist ist eh 50zig-fach durchgekaut. Am Ende des Tages labern wir halt rum, Schnappi labert auf irunische Art mit und <strike>alle<\/strike> keiner ist happy.<br><br>Keiner kann sagen ob er gl\u00fccklich ist, ich sch\u00e4tze schon.<br>Rainer hat ein Existenzlevel erreicht welches seiner Art normalerweise verwehrt bleibt, all die Spasten die immer meinten er solle arbeiten gehen haben sich geirrt und #besiegt ist er wohl erst mit dem Tod.<br><br>Rainer \u00fcbrigens auch im GA aber ist denk ich mal der \u00fcbliche Rotz.<br><\/blockquote>lass einfach mal auf ein paar leckmuscheln treffen, ich spendier."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T02:26:54+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ich werde mir die Kritik von Rendern Hochladen (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Renderladen\/status\/1032199983607554049%29\">https:\/\/twitter.com\/Renderladen\/status\/1032199983607554049)<\/a> [twitter.com] zu Herzen nehmen und so schnell wie m\u00f6glich ein Re-Design durchf\u00fchren. Ich entschuldige mich hierf\u00fcr. Ich wei\u00df , dass ich sein Konzept \u00fcbernommen habe, ich wei\u00df, dass es nicht ehrenvoll war. Ich brauchte halt einen Punkt, bei dem ich starten konnte, denn ich wollte sofort damit anfangen und nicht tagelang warten bis ich das Design fertig habe. Ich habe genug Respekt vor Rendern Hochladen und werde mein Design vollkommen \u00e4ndern. Dennoch finde ich, dass das Klatschen oder die Sitcom Lacher zwar bei Rendern Hochladen zuerst waren, aber es ein essentielles Element geworden ist f\u00fcr Zusammenfassungen. In diesem Fall werde ich wohl nichts \u00e4ndern. <br><br>Und wer meint, ich mache Videos, nur weil ich eine gro\u00dfe Nummer im Drachengame sein will, ihr k\u00f6nnt mich mal. Ich bin erst seit April mit dabei, ich will einfach auch ein Beitrag dazu geben, gerade wo Rendern Hochladen aufgeh\u00f6rt hat. Wenn das so weiter geht, kann ich auch einfach aufh\u00f6ren. Um diese Zusammenfassungen zu machen, braucht man eine Leidenschaft f\u00fcrs Game. Es ist eure Entscheidung!\ufeff<br> <br><br><br><\/blockquote>Rendern Hochladen auch peinlicher Hurensohn. Meckert rum, weil ein Nachfolger bei den Zusammenfassungen sein Konzept \u00fcbernommen hat. Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T02:29:48+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Altenschauerberg<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/PBKVHenY_2Q?t=46s\">https:\/\/youtu.be\/PBKVHenY_2Q?t=46s<\/a> [youtu.be]<br><br>musste tats\u00e4chlich schmunzeln<br><\/blockquote>Korregazion: Reiner implementiert die W\u00f6rter immer a) richtig und b) falsch"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T02:41:28+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "lol rendern hochladen hat wohl R\u00e4nder in Videos revolutioniert. Dummer spast soll froh sein dass er Respekt daf\u00fcr bekommen hat. Fand es immer behindert dass man den Chat nicht sieht. Soll sich reinsch\u00fcren und verpissen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T03:37:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Rainer Winkler raus aus altschauerbero"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T06:01:44+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Game tot, kann zu."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T06:31:51+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33636581bz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T06:32:43+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Sein Gewerbe soll er in ein Gewerbegebiet legen. Lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T06:50:50+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Am Arsch, bei den Eiern."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T06:54:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich werde mir die Kritik von Rendern Hochladen (<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Renderladen\/status\/1032199983607554049%29\">https:\/\/twitter.com\/Renderladen\/status\/1032199983607554049)<\/a> [twitter.com] zu Herzen nehmen<br><\/blockquote>Rendern Hochladen auch peinlicher Hurensohn. Meckert rum, weil ein Nachfolger bei den Zusammenfassungen sein Konzept \u00fcbernommen hat. Hurensohn<br><\/blockquote>Hat jemand das Statement von Rendern Runterholen neigespeichert? Der Huso hat es wieder gel\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T06:56:46+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Privat Erotik schon jz gr\u00f6\u00dferer Ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T07:18:23+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Na da regnete es ja mal wieder Barren, ach was eine \u00dcberraschung. Und das wird noch besser werden, haut raus die Kohle als Zeichen gegen Mobbing und um ihm zu helfen!1"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T07:20:32+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Rainer wird seine Schanze verlassen m\u00fcssen um die Sicherheit der anderen Dorfbewohner zu gew\u00e4hrleisten. Hier hsbt ihrs zuerdt gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T07:30:30+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "hab mir jz den anti mobbing song neigsch\u00fchrt und das hat mir die Augen ge\u00f6ffnet.<br><br>Sagt nein, loide!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T07:33:34+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>lel beim drachenlord ist es unordentlich xD<br><\/blockquote>Aufr\u00e4umbr\u00fcfung wird initzialisird-WAS?!?!?<br>\u00fc\u00fc\u00fc\u00fch<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH<br>beim Drachenlord isses unendlich unordentlich<br>fagg&#8230; \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/epf3bzb.gif\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war.."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T07:52:22+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Mit dem 20.08. hat Ruiner letztendlich die letzte Chance auf ein normales Leben verbaut.<br>Zuvor hatte er theoretisch noch die Chance weit weg zu ziehen und bei irgend ner kack Plastikfirma zu arbeiten, mit der Hoffnung, dass der Chef und die 5 Angestellten nicht seinen Namen googlen. Aber nun hat bestimmt jeder normale Mensch mindestens eine Person im Freundes- oder Familienkreis, die den Drachenlord schon mal irgendwo gesehen hat.<br><\/blockquote>Ja, Reiner und arbeiten, ulu. Sobald die younow Quellen irgendwann versiegen, wird zum Amt gemeddelt und St\u00fctze beantragt. Reiner wird nie einer Vollzeitstelle nachgehen, mit der er sich selbst finanzieren kann. Ob er die Barren jetzt von Hagen und schnapsi oder vom Sozialamt Neustadt\/Aisch neigeschma\u00dft bekommt ist v\u00f6llig unerheblich."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T08:04:27+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Guten Morgen kleiner Schanzenflitzer, der wo heute ganz oben auf der Agenda des bayrischen Innenministers steht."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T08:20:50+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Drache geht zum Amt bla bla<br><\/blockquote>A) wird Drache mit ai dann weniger bekommen als jetzt<br>2) wird der Fettwanst jede Hilfsarbeiter stelle ablehnen und die St\u00fctze gestrichen bekommen<br>und eztala c) ist er ein Spasti<br><br>Ich hoffe younow macht bald den Schuppen zu!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T08:42:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Rainer liest keine Nachrichten<br>Bled kamma sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T08:54:27+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Drache lebt von ALG 2 wie ein junger Gott. <br><br>Danke Merkle"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:07:37+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Innenminister k\u00fcmmert sich um einen mittelfr\u00e4nkischen Internetstar\u2122 statt mal die Grenze zu sichern. Kannste dir alles nicht mehr ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:07:53+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "OK du bist schon cool weil du im Internet beleidigst, nach Streit suchst. Aber Pass mal auf ich sag dir eines. Komm mit dein gewissen in ein paar Jahren klar wenn du selber Kinder hast und sie gemobbt werden ja. Ist es dann noch cool wenn du ihre Tr\u00e4nen siehst und du daran denken musst so warst du auch mal irgendwie. Eher nicht ne also lass den schei\u00df. Du musst nicht mit machen. Sag doch nein<br><br>Lass den Beat laufen ich m\u00f6cht euch eins fragen: Warum brechen wir Herzen, wenn wir davon nur eins haben? Ach nur mal so vielleicht ist seine Mum Todkrank und du nennst ihn ein Hurensohn oder vielleicht hat er nicht mal mehr nee Mum. Mach dir das mal klar. Ist es immer noch Spa\u00df. Ist es dann immer noch witzig wenn es in tief trifft. Nein ist es nicht. Ich sage dir das sowas mies ist wenn die liebe ein verl\u00e4sst ist es hammerhart das M\u00e4dchen ist Todungl\u00fccklich doch L\u00e4chelt f\u00fcr die Kamera. Denn ihr Ex soll nicht sehn das sie weint, das sie leidet wegen ihm. Nein das gibt sie ihm nicht Preis. Man wei\u00df Bescheid wenn man Fehler gemacht hat denn Fehler macht jeder. Denn jeder Mensch ist hier anders denn der eigentliche Fehler ist wenn man keine Reue zeigt du wei\u00dft nie wenn ein Mensch geht es k\u00f6nnt heute sein<br><br>Du bist schon cool weil du im Internet beleidigst, nach Streit suchst. Aber pass mal auf ich sag dir eines. Komm mit dein gewissen in ein paar Jahren klar wenn du selber Kinder hast und sie gemobbt werden ja. Ist es dann noch cool wenn du ihre Tr\u00e4nen siehst und du daran denken musst so warst du auch mal irgendwie. Eher nicht ne also lass den schei\u00df. Du musst nicht mit machen<br><br>Sag nein wenn du siehst wie Menschen sich bekriegen. Sag nein schenk am besten einfach mal liebe. Sag nein. Sag nein. Sag nein. Sei besonders, von den anderen gibt es so viele<br><br>Lass doch Menschen ihre Hobbys haben. Wei\u00dft du Sch\u00f6nheit ist Charakter und keine Modellma\u00dfe. Keiner kann sich malen und rate mal denn der Junge den du gerade fett nennst ist wahrlich ein Held. Er ist nicht so wie du er macht keinen nieder er bek\u00e4mpft nur eine Krankheit. Jahr f\u00fcr Jahr wieder. Sei doch froh wenn es dir gut geht verdammt wegen Mobbing haben Leute vor der Schule schon angst. Das ist krank ich w\u00fcrd das gerne anders nennen. Sag bist du durch deine Sch\u00f6nheit ein andrer Mensch. Nein Mensch ist Mensch. Jeder hat ein Herz nur ein leben also gottverdammt man bleib fair. Ist es das nein wert. Sag dazu Nein denn das mitmachen ist uncool. Den dagegen sein hat style. Sag nein sei den kleinsten ein Vorbild. Gegenseitiger Respekt ist dazu die Formel<br><br>Du bist schon cool weil du im Internet beleidigst, nach Streit suchst. Aber Pass mal auf ich sag dir eines. Komm mit dein gewissen in ein paar Jahren klar wenn du selber Kinder hast und sie gemobbt werden ja. Ist es dann noch cool wenn du ihre Tr\u00e4nen siehst und du daran denken musst so warst du auch mal irgendwie. Eher nicht ne also lass den schei\u00df. Du musst nicht mit machen<br><br>Sag nein wenn du siehst wie Menschen sich bekriegen. Sag nein schenk am besten einfach mal liebe. Sag nein. Sag nein. Sag nein. Sei besonders, von den anderen gibt es so viele<br><br>Sag nein zu der Gewalt in der Menschheit. Sag nein weil es an den kleinsten h\u00e4ngen bleibt. Sag nein denn du musst niemals mitmachen sonnst wirst du sp\u00e4ter dein Gesicht hassen. Sag nein ja den keiner ist perfekt also sei zu deinem Umfeld nett. Sag nein ja mach mit und sag nein zu einer bitteren Wahrheit im Netz<br><br>Sag nein wenn du siehst wie Menschen sich bekriegen. Sag nein schenk am besten einfach mal liebe. Sag nein. Sag nein. Sag nein. Sei besonders, von den anderen gibt es so viele"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:12:54+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Der Bericht vom Sat1 Fr\u00fchst\u00fccksfernsehen ist gold.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u_u2w5b67L0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u_u2w5b67L0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:15:04+02:00",
        "username": "Ullrich",
        "text": "Es geht nicht darum, dass ob er normal arbeiten gehen k\u00f6nnte, sondern, dass er DENKT er k\u00f6nnte noch normal arbeiten gehen. Mit dem Gedanken hat er ja \u00f6fter mal gespielt, aber nun ist auch ihm klar geworden, dass das utopisch ist, was sein Geschwitze gestern erkl\u00e4rt.<br>Wei\u00df jemand, ob er beim Hartz4 Antrag die Schanze aufgeben m\u00fcsste? Umzug in eine Sozialwohnung ist ja auch unm\u00f6glichwurde hier ja schon zu gen\u00fcge diskutiert. Das hie\u00dfe Ruiner k\u00e4me nie mehr aus seiner Lage raus, au\u00dfer er l\u00e4sst sich eiweisen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:16:59+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wie sie sich immer wieder auf das \u00fcber vier Jahre alte Video beziehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:21:39+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wie jeder halt. Der Kontext fehlt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:22:25+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Es geht nicht darum, dass ob er normal arbeiten gehen k\u00f6nnte, sondern, dass er DENKT er k\u00f6nnte noch normal arbeiten gehen. Mit dem Gedanken hat er ja \u00f6fter mal gespielt, aber nun ist auch ihm klar geworden, dass das utopisch ist, was sein Geschwitze gestern erkl\u00e4rt.<br>Wei\u00df jemand, ob er beim Hartz4 Antrag die Schanze aufgeben m\u00fcsste? Umzug in eine Sozialwohnung ist ja auch unm\u00f6glichwurde hier ja schon zu gen\u00fcge diskutiert. Das hie\u00dfe Ruiner k\u00e4me nie mehr aus seiner Lage raus, au\u00dfer er l\u00e4sst sich eiweisen.<br><\/blockquote>Folgende Posten werden unter anderem vom Jobcenter getragen:<br>Zinsen f\u00fcr einen Kredit<br>Heizkosten<br>Nebenkosten<br>Grundsteuer<br>notwendige Instandhaltungskosten.<br><br>Voraussetzung ist, dass die Kosten angemessen sind.Solange das Wohneigentum also nicht als unangemessen bewertet wird, d\u00fcrfen Sie Hartz 4 beziehen und Hausbesitzer bleiben. Wie wird die Angemessenheit jedoch definiert? Grunds\u00e4tzlich l\u00e4sst sich sagen, dass \u2013 wie auch bei einer Wohnung \u2013 die Gr\u00f6\u00dfe entscheidend ist. F\u00fcr eine vierk\u00f6pfige Familie sind 130 Quadratmeter Wohnfl\u00e4che erlaubt, f\u00fcr drei Personen 110 Quadratmeter.<br><br>Sie k\u00f6nnen also Hartz 4 beziehen und ein eigenes Haus behalten, wenn diese Werte eingehalten werden. Grundst\u00fccke werden in der Regel als angemessen bewertet, wenn diese nicht gr\u00f6\u00dfer als 500 Quadratmeter (im st\u00e4dtischen Bereich) bzw. 800 Quadratmeter (im l\u00e4ndlichen Bereich) sind."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:24:31+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Guten Morgen kleine Sonderschicht in den Younow Minen.<br><br>Feddi hat wohl aktuell <strike>Blut<\/strike> Barren geleckt und versucht <i>auf seine Weise<\/i> Profit aus der Sache zu schlagen. Wehleidig jammern, heiser klingen, Barrne kassieren.<br>Ich w\u00fcnsche ihm von ganzem Herzen, dass sein Stream-flei\u00df von Politik und Medien besondere Beachtung bekommen und entsprechend gehandelt wird.<br><br>Wie utopisch, wenn die Gemeinde ihm untersagt zu Hause zu streamen. Alsob das \u00fcberhaupt etwas \u00e4ndern w\u00fcrde an den Besuchen und alsob der dike Ber sich daran halten t\u00e4te. H\u00f6re ihn schon sagen &ldquo;beweis mir erst a mol, dass ich nicht in meinem B\u00fcro bin, und mein Zimmer nur \u00fcber Greenscreen rein geschobbt habe!&rdquo;<br><br>@Aquintus: Dazu muss man aber auch sagen, dass die Arge dich nicht einfach so zwingen kann dein Haus zu Hof zu versteigern, selbst wenn du diese Werte \u00fcbersteigst, vor allem nicht UNTER WERT. Und selbst wenn, muss sich erst einmal ein K\u00e4ufer finden."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:24:34+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "M\u00f6gt ihr Nazis No <br>M\u00f6gt ihr Partys yo<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:31:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wann kommt im TV die Bi Frage?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:34:12+02:00",
        "username": "ReikoAndersManns",
        "text": "Na freut ihr euch schon, wenn Drachenlord im Dschungelcamp zu sehen ist und regelm\u00e4\u00dfiger Gast bei Talkshows ist, wo er dann \u00fcber Mobbing reden kann?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:36:40+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ja und ja"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T09:53:36+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33636581bz.jpg\"><br><\/blockquote>&ldquo;Im Dorf der Angst&rdquo;<br><br>Meme<br><br><br>Versuchte Vergewaltigung einer Frau nur eine Kurzmeldung direkt daneben wert."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:01:25+02:00",
        "username": "Ullrich",
        "text": "<a href=\"https:\/\/younow-news.com\/2018\/08\/03\/wie-die-welt-heute-in-einem-artikel-berichtet-hat-die-broadcastingplattform-musical-ly-seinen-dienst-eingestellt\/\">https:\/\/younow-news.com\/2018\/08\/03\/wie-die-welt-heute-in-einem-artikel-berichtet-hat-die-broadcastingplattform-musical-ly-seinen-dienst-eingestellt\/<\/a> [younow-news.com]<br>Man kann nur hoffen, dass da wirklich ein Artikel zu kommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:01:48+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>(&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> und #besiegt ist er wohl erst mit dem Tod. (&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><\/blockquote>Selbst dann glaubt Rainer immer noch ein Mehrt\u00fcrer zu sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:09:13+02:00",
        "username": "RaketenRudi",
        "text": "Fett und Single &#8230; zack der n\u00e4chste Pringle"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:14:41+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "das ganze wirkt ja so, als seien die kompletten Medien von Rainer beschlagnahmt, wie von 9\/11 ?! Kommt mir das nur so vor, weil hier halt so viel gepostet wird an Links zu Berichten, oder ist das echt so, wenn man die Glotze anmacht, dass man sicher einen SEnder mit Rainer findet?! Gucke kein Fernseh (zahle aber trotzdem Schutzgeld an die GEZ&#8230; danke Freiheit)"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:17:03+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Kleiner Bauch jetzt ebenfalls angespannt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRSG5SWwAArmd4.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRSHodXgAAkEBQ.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRSLcSX0AAx8zr.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:20:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja bestimmt die echte"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:22:10+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "leeeel da wird ein Bild von einem selbst beim schanzenfest hochgeladen.<br>WER konnte das ahnen???????"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:23:25+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>aber nun ist auch ihm [Rainer] klar geworden, dass.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/K9U1r38di-8?t=3m15s\">https:\/\/youtu.be\/K9U1r38di-8?t=3m15s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:27:26+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>aber nun ist auch ihm [Rainer] klar geworden, dass.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/K9U1r38di-8?t=3m15s\">https:\/\/youtu.be\/K9U1r38di-8?t=3m15s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Jetzt besser nochmal als Beweis das &ldquo;Traut euch, kommt zu mir&rdquo; Video auspacken<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:29:59+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Dass der Streisand-Effekt nach wie vor so unbekannt ist bei vielen Menschen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:37:27+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>M\u00f6gt ihr Larsi No <br>M\u00f6gt ihr schnarpi no<br>Wen m\u00f6gt ihr denn? <br>AU-TO-REN, AU-TO-REN, AU-TO-REN!<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:38:02+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Es ist 10.38<br><br>Zeit f\u00fcr a weng Draining! <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlHL6YDWsAE3r7K.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:39:16+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "top kek<br><br>Immer diese &ldquo;ich bin schon seit 2013 im Internet, ich kenne mich aus, ich zeige dich an&rdquo; lurche<br><br>Leiffelsstyle"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:39:38+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Was sagt eigentlich seine Freundin zu den Geschehnissen von Montag? Gibt es da eine Quelle?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:41:43+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Ja es muss hier diskutiert werden ob er zum Amt muss und was dann mit dem Haus passiert. Er wird das auch bald machen m\u00fcssen weil ihm der Innenminister verbieten wird zu Streamen. Weil sofort erkannt wurde das nicht YT das Problem ist sondern Junau.<br><br>Das FInanzamt kommt noch. Es wird eine Strafe verh\u00e4ngen die er zahlen muss und die hinterzogenen Steuern auch.<br><br>Protip: Nur 1 wird sich \u00e4ndern, es werden NOCH mehr Barren regnen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:45:08+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Reiner rendert Reichsb\u00fcrger"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:46:56+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Kleiner Bauch jetzt ebenfalls angespannt.<br>[Fullquotebildmaterial entfernt, um Schnappers Nerven kurz vor dem wochenende zu schonen] <br><\/blockquote>Schei\u00dfegal. Hat man inzwischen die Identit\u00e4t der Zopfpolizistin feststellen k\u00f6nnen und ob sie einen Freund hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T10:49:24+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Wer meint, ernsthaft meint der Inneminister Joachim Herrmann w\u00fcrde in diesem Fall irgendwas Unternehmen, der soll sich bitte selbst neisch\u00fcren. Es wird gar nichts passieren, kein Glanzru\u00df, kein Finanzamt und auch kein Minister wird Rainers Endboss. Reiner ist unbesiegt und hat es geschafft. Die mediale Pr\u00e4senz der letzten Tage wird f\u00fcr Rekordeinnahmen sorgen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:00:01+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Nat\u00fcrlich wird der Minister was unternehmen. Demn\u00e4chst sind Wahlen in Bayern."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:00:19+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Falls sich jemand gefragt hat, was das Schanzenfest gekostet hat:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlPKT1_U0AcIT-A.jpg:large\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:03:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja bei mir in der Partei (KPdLSU) dreht sich einiges um sinnlose screenshots ohne Quelle. einige Mitglieder haben Bereits einen Antrag gestellt, als Quelle heise.de anzugeben"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:04:37+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>Wer meint, ernsthaft meint der Inneminister Joachim Herrmann w\u00fcrde in diesem Fall irgendwas Unternehmen, der soll sich bitte selbst neisch\u00fcren. Es wird gar nichts passieren, kein Glanzru\u00df, kein Finanzamt und auch kein Minister wird Rainers Endboss. Reiner ist unbesiegt und hat es geschafft. Die mediale Pr\u00e4senz der letzten Tage wird f\u00fcr Rekordeinnahmen sorgen <br><\/blockquote>Rainer wird ein Berufsverbot zum wohle der Allgemeinheit bekommen<br><br><br>Edit. Bis auf den Feuerwehreinsatz sind keine Kosten f\u00fcr die Gemeinheit entstanden. Wenn, dann w\u00fcrde das Land eine Rechnung stellen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:06:01+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Na klar, wenn eine Partei beschlie\u00dft, dass XY soundsoviel Euro zu zahlen hat, wird das genauso passieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:06:05+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Guten Morgen lvl 0er, die Asyl im Thread suchen.<br>Guten Morgen selbstbewusster Oger, der versehentlich seine Adresse ausgeplaudert hat.<br><br>Gibts schon ne Zusammenfassung vom Augenschwitz-Scream?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:08:55+02:00",
        "username": "grashalm7",
        "text": "Wie der dikke sicherlich durch den ganzen Hype 5stellig an neuen Abos auf diesen social media Plattformen h\u00e4tte machen k\u00f6nnen, aber sowohl Twidder, als auch Instagram und Facebook sind ja auch nur haider und sperren ihn. Dazu YouTube deaktiviert. 5 \u00e4hhhh 6 \u00e4hhhh 7Jahre Erfahrung im hadden YouTube Bissness und immer noch keinen Plan von irgendwas"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:10:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Von Abos kann er sich keinen Ofenk\u00e4se kaufen. Daf\u00fcr hat er gestern \u00fcber 200 NG gemacht, insofern ist die Woche ein voller Erfolg."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:10:27+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "H\u00e4tte zu diesen Behauptungen gerne eine Meinung von Stadtschinkne"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:12:53+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Der Grund, weshalb Rainer keine Statement-Videos zur Lage macht, sind die 2 Strikes von Exsl95, die noch auf seinem Kanal sind.<br>Sonst h\u00e4tte er l\u00e4ngst a weng Abos \/ Klicks f\u00fcr seinen Hauptkanal generieren k\u00f6nnen.<br>Exsl95 ist der geheime Drachent\u00f6ter und keiner honoriert es.<br>Der fettere YouTuber hat gewonnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:14:39+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Kleiner Bauch jetzt ebenfalls angespannt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRSG5SWwAArmd4.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRSHodXgAAkEBQ.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRSLcSX0AAx8zr.jpg:large\"><br><\/blockquote>geht aufs Schanzenfest mit 800 ungefickten kuchenkindern und nacktmachern<br><br>Meme<br><br>Wisster selbst oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:16:55+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Snpi und der Rest k\u00f6nnte auch mal a Ruh geben. Wenn der Fall die Politik nicht interessieren w\u00fcrde, w\u00fcrde einfach keiner was dazu sagen. Jetzt hat schon der bayrische Innenminister sich dazu ge\u00e4u\u00dfert und Handlungen angek\u00fcndigt. Meint ihr wirklich, das macht er nur zum Spa\u00df?<br>Irgendeine Art von Konzigwens wird der Lord auf jeden Fall zu sp\u00fcren bekommen. Das muss nicht gleich Einweisung und Enteignung sein, ein Verbot der gewerblichen Nutzung w\u00e4re auch schon ein Anfang.<br>Der Druck auf die Politik ist auf jeden Fall nun da, mit nationaler und internationaler Berichterstattung, von der Lokalpolitik und Unterschriftensammlungen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:17:38+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "<a href=\"https:\/\/yntrend.pw\/user\/12m81g30\/broadcasts\">https:\/\/yntrend.pw\/user\/12m81g30\/broadcasts<\/a> [yntrend.pw]<br><br>liefert \u00fcbrigens einen interessanten \u00dcberblick \u00fcber die Streams und die gespendeten (gekauften) Barren. In den dreistelligen Bereich gingen die Einnahmen pro Stream wohl erst seit 19.08."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:21:12+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich hoffe auf jeden Fall, dass sie die Ursache (Oger) und nicht die Symptome (Internet-Plattformen) des Drachengames bek\u00e4mpfen werden. <br>Wenn man ber\u00fccksichtigt, dass sie das NetzDG durchgebracht haben, um die Hater der Merkel-Politik still zu bekommen, w\u00e4re eine Bek\u00e4mpfung der Symptome durchaus denkbar."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:22:39+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I6CR-eROMnw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I6CR-eROMnw<\/a> [youtube.com]<br><br>Lars Golenia rendert auch nochmal ein paar Views zur Thematik."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:24:57+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte zu diesen Behauptungen gerne eine Meinung von Stadtschinkne<br><\/blockquote>Bin nicht Schinkne und kann zu Kosten nix sagen, aber:<br><br>1. Ist eine Unterbringung durch die Politik V\u00d6LLIGER Unsinn - zwar gibt es verschiedene L\u00e4ndergesetze und M\u00f6glichkeiten der Unterbringung, aber Rainer braucht entweder nen Betreuer, ne psychologische Diagnose oder einen Arzt, um ihn unterbringen zu lassen.<br><br>2. Ist Rainer nicht qualifiziert f\u00fcr eine Unterbringung, dass das Thema immer wieder hochkommt ist UNGLAUBLICHER BULLSHIT."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:26:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Jetzt hat schon der bayrische Innenminister sich dazu ge\u00e4u\u00dfert und Handlungen angek\u00fcndigt. Meint ihr wirklich, das macht er nur zum Spa\u00df?<br><\/blockquote>Neee, das w\u00fcrden Politiker ja niemals machen.<br><br>kek"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:34:57+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "wenn die knackige polizistin net bald im playboy is gibts n\u00e4chstes schanzenfest direkt vor der polizeiwache!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:36:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "In Frankne wollnse jetzt was gegen Oger machen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:38:05+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>In Frankne wollnse jetzt was gegen Oger machen<br><\/blockquote>Ogerfranken liegt direkt neben Meddlfranken"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:38:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "dobbelbost, etzala"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:39:51+02:00",
        "username": "Schlachtlord",
        "text": "<blockquote><blockquote>H\u00e4tte zu diesen Behauptungen gerne eine Meinung von Stadtschinkne<br><\/blockquote>Bin nicht Schinkne und kann zu Kosten nix sagen, aber:<br><br>1. Ist eine Unterbringung durch die Politik V\u00d6LLIGER Unsinn - zwar gibt es verschiedene L\u00e4ndergesetze und M\u00f6glichkeiten der Unterbringung, aber Rainer braucht entweder nen Betreuer, ne psychologische Diagnose oder einen Arzt, um ihn unterbringen zu lassen.<br><br>2. Ist Rainer nicht qualifiziert f\u00fcr eine Unterbringung, dass das Thema immer wieder hochkommt ist UNGLAUBLICHER BULLSHIT.<br><\/blockquote>In Bayern ist vieles m\u00f6glich, siehe Gustl Mollath."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:43:37+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>In Bayern ist vieles m\u00f6glich, siehe Gustl Mollath.<br><\/blockquote>Ja, tolles Argument. Vielleicht wird er auch unbewaffnet erschossen wie der Grasdealer 2016."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:43:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Gefahr f\u00fcr sich selber oder andere -&gt; 24h Einweisung m\u00f6glich"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:46:45+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Ja, genau. Deshalb werden st\u00e4ndig Raser, LKW-Fahrer mit ungesicherter Ladung und Leute, die in geschlossenen R\u00e4umen rauchen untergebracht."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:48:35+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Ja, genau. Deshalb werden st\u00e4ndig Raser, LKW-Fahrer mit ungesicherter Ladung und Leute, die in geschlossenen R\u00e4umen rauchen untergebracht.<br><\/blockquote>Werden sie nicht? SKANDAL!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:51:15+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Freue mich auf die Streams, wenn er Freigang hat. Dann wei\u00df er endlich genau wann und um wieviel Uhr er wieder streamen wird. Diese genauen Zeitangaben werden so ungewohnt sein und es wird ein Drachenlord-Meme weniger geben. Ich denke das Game wird dadurch eine Krise erleben, aus der es sich nicht mehr erholen wird. Hier kann zu."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:52:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was denkst du noch so BB"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:54:47+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Es ist jetzt 11:54"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:56:04+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Drache auf Haldol w\u00e4re ein Format, das ich mir ungek\u00fcrzt anschauen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:56:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "11:55<br><br>Was f\u00fcr ein Tag. <br><br>\/ ne, wadde ma. 11:56. Also f\u00fcr euch wahrscheinlich 11:57, oder 15:31. Muss ma schaun wie ich das hinkrieg."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:56:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich denke, also pelte ich"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:58:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ich pelte, also denke ich<br>Was f\u00fcr ein Tag"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:58:05+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Am besten am heutigen Tag hat mir Schl\u00e4uche-Barbie 2.0 gefallen. <br>Hoffe bald gibt's wieder frisches Mett von der Schanze!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:58:13+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Ich denke<br><\/blockquote>L\u00fcg doch nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:59:12+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Wenn's mal wieder l\u00e4nger dauert mit dem Lieferdienst.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRbv99X0AEGfy4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T11:59:50+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Das Bild h\u00e4tt nicht sein m\u00fcssen. Jetzt tut mir Rainer wieder 1 Tag lang leid\u2026"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:00:53+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "This is now a Jodel Thread<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zwjn4fm.gif\"><br><br>Holla da ritio - ho da rei tam tje<br>Ho dl di ripp lalalala ho<br>Jo dl di, Jo dl di, Jo dl di, jom<br>Jo dl di, Jo dl di, Jo dl di, jom"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:01:24+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Das Bild h\u00e4tt nicht sein m\u00fcssen. Jetzt tut mir Rainer wieder 1 Sekunde lang leid\u2026<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:04:20+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Kannst ihm ja Barren spenden. Das wollte er mit diesem Bild doch erreichen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:04:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Rainer Winkler raus aus altschauer<b>bero<\/b> <br><\/blockquote>Ist das sowas wie &ldquo;fuck duf hater&rdquo;? Woher kommt das &ldquo;bero&rdquo;?? <br><br>Sotty bin neu hier"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:06:40+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Was glaubt ihr wieviele Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4 Rufe der dike Ber zur Kerwa neigeschma\u00dft bekommt? XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:07:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "haltet doch alle mal eure schnausmtse ihr kackbratzen aller was is los mit euch vollspastis und schnapper sperr mal die ganzen neewfaq abschaum der hier widder von der neusten aktion angesp\u00fclt wurde. diser abschaum odrr geb mir den hammer aber dann mach ichs un dann wirds schmerzhaft f\u00fcr euch pisser."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:08:00+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Wenn's mal wieder l\u00e4nger dauert mit dem Lieferdienst.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRbv99X0AEGfy4.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war.."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:08:41+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kannst ihm ja Barren spenden. Das wollte er mit diesem Bild doch erreichen.<br><\/blockquote>Bleed kamma zwa a sei, aber ganz so bleed bin etzala neddamal ich. Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:14:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sch\u00f6nen Abend noch"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:14:56+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote>In Bayern ist vieles m\u00f6glich, siehe Gustl Mollath.<br><\/blockquote>Ja, tolles Argument. Vielleicht wird er auch unbewaffnet erschossen wie der Grasdealer 2016.<br><\/blockquote>Heee, kann doch mal passieren, dass man sich beim Warnschuss abgeben im offenen Hof mit Kindern im Winkler irrt und jemandem in den Kopf schie\u00dft."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:15:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Euch allen einen sch\u00f6nen Abend"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:17:02+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Das Bild h\u00e4tt nicht sein m\u00fcssen. Jetzt tut mir Rainer wieder 1 Tag lang leid\u2026<br><\/blockquote>\u201eWieviel ich heut verdient hab? Hundert Euro? Lega Zehnfache drauf, dann hastes..\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:18:38+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kannst ihm ja Barren spenden. Das wollte er mit diesem Bild doch erreichen.<br><\/blockquote>Bleed kamma zwa a sei, aber ganz so bleed bin etzala neddamal ich. Ferstest du?<br><\/blockquote>Dann fapiss dich mit dein Mitleid."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:19:37+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das Bild h\u00e4tt nicht sein m\u00fcssen. Jetzt tut mir Rainer wieder 1 Tag lang leid\u2026<br><\/blockquote>\u201eWieviel ich heut verdient hab? Hundert Euro? Lega Zehnfache drauf, dann hastes..\u201c<br><\/blockquote>Ja okay Rainer ist ein Wichser und ich verachte ihn."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:20:31+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "War das schon hier?<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRnEeMWsAAGKRn.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:22:33+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Wisst ihr, so langsam versteh ich warum Rainer nicht mehr in den Industrial \u00fcbergeht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:30:27+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Er wird niemals einsehen, dass er ein widerlicher Mensch ist, der in seinem L\u00fcgenkonstrukt lebt und ekelhafte Aussagen von sich gibt. <br><br>Das wird noch ziemlich heiss am schaurigen Berg."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:31:10+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wie weit isn der Raynher etzadla mit seinem jabanischn Bad?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:36:35+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "Es h\u00e4tte so einfach sein k\u00f6nnen.<br>Er h\u00e4tte einfach den Weg des Kr\u00fcck nehmen k\u00f6nnen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:37:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wenn er noch fetter wird nimmt er den Weg mit Kr\u00fccken"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:39:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er k\u00f6nnte sich auch einfach aus dem Internet zur\u00fcckziehen, meint ihr nicht auch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:40:15+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "&ldquo;Commander Schlauchtitte&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:41:56+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Wem geh\u00f6rt denn jetzt die Schanze?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:43:13+02:00",
        "username": "Meddl4Life",
        "text": "Na dem Rudi"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:44:45+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "<blockquote>Wem geh\u00f6rt denn jetzt die Schanze?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.klartext.la\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Minister.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:44:56+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ferpisst euch mit eurem Twitter-Gebumse bez\u00fcglich der bauchfreien Fickschnitte. Das ist so ein typisches Twitter-Ged\u00f6ns, sich in die Thematik reinzusteigern. Vorallem newfags bangef\u00e4hrdet, wenn ihr euren Twitter-Mist hier reinschleppt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:45:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Keine Behinderten (bzw. H\u00e4ngetitten)!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:46:20+02:00",
        "username": "ymgirw8e",
        "text": "<br>Der Clown ist unbesiegbar, Ihr Schwachmaten!<br><br><a href=\"https:\/\/ullaebner.wordpress.com\/2011\/07\/07\/clowns-1-hofnarren-und-hanswurste\/\">https:\/\/ullaebner.wordpress.com\/2011\/07\/07\/clowns-1-hofnarren-und-hanswurste\/<\/a> [ullaebner.wordpress.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:46:41+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wem geh\u00f6rt denn jetzt die Schanze?<br><\/blockquote>Meddlminister Mettmann<br><\/blockquote>Da issa scho wieda alla!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:46:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Gibts schon ne Zusammenfassung vom Augenschwitz-Scream? <br><\/blockquote>Hier du gehst, Bruder.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c193x3KOpfU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c193x3KOpfU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:48:55+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "HAAUUT ABB"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:49:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kek <br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180823\/9KI7tzQ5.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:51:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Ich hoffe das greifen die auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aber der acount ist nu wohl auch weg."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:51:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Etzadla hatter \u00fcbertrieben. Glaub das nimmt ihm keiner ab"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:54:41+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Aleggsa. Mach dass Licht Lachsfarben."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:55:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was BB wohl dazu denkt"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:57:42+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Dass du L\u00fcgner und Versteller bist"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T12:59:10+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>This is now a Jodel Thread<br><br>Holla da ritio - ho da rei tam tje<br>Ho dl di ripp lalalala ho<br>Jo dl di, Jo dl di, Jo dl di, jom<br>Jo dl di, Jo dl di, Jo dl di, jom<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0536971001535033390\/39630043.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0536971001535033390\/39630043.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:04:08+02:00",
        "username": "Meddl4Life",
        "text": "nochmals danke an all die netten leute beim schanzenfest. war eine krasse erfahrung!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:06:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>nochmals danke an all die netten leute beim schanzenfest. war eine krasse erfahrung!<br><\/blockquote>oke. welcher von den h\u00e4sslichen unsportlichen fetts\u00e4cken warst du?<br><br>realtack: wer beim schanzenfest war ist noch d\u00fcmmer als Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:10:15+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Ihr Geld steht bereit<br><br>Kredit trotz Schufa online bis zu 100 000 Euro<br>Online Kredit ohne Schufa! Auch bei negativer Schufa sicher &amp; Seri\u00f6s <br>Der Kredit trotz Schufa ist eine spezielle Kreditform bei der f\u00fcr die Kreditrealisierung weder eine Schufa-Auskunft eingeholt wird, noch ein Schufa-Eintrag nach erfolgreicher Umsetzung erfolgt. Bei uns erhalten Sie den Kredit trotz Schufa zu fairen Konditionen mit einer schnellen &amp; diskreten Abwicklung.<br>100% KOSTENLOSE &amp; UNVERBINDLICHE ANFRAGE<br>Kredit trotz Schufa seri\u00f6s &amp; sicher bei uns<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:11:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlR6tAGWwAAGAmS.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:15:59+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "WAS SEID IHR F\u00dcR MENSCHNE IHR ABSCHAUM<br>UUAAAH HALT DIE FRESSE"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:16:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Menschen ist irrlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:19:23+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Lustig wars, nur f\u00fcr kranke Menschen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:20:35+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Menschen ist irrlich<br><\/blockquote>ihr habt doch keine ahnung alter<br>nur eine stunde in meinem lebne<br>haaaaaatls maul du bist so ein dummer asozialer hurensohn!<br>ihr seid so erb\u00e4rmlich<br>was seid ihr f\u00fcr abschaum????<br><br>&mdash;<br><br>so sehr ich dar\u00fcber und \u00fcber seine Fistelstimme lachen muss aber im Grunde hat Rainer ja schon Recht."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:20:37+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ich p\u00f6bel\u2019 im Netz. Was ist des f\u00fcr'n Sender? Ach richtig, RTL.\u201d Er schl\u00e4gt sich mit der Stirn gegen den Kopf. \u201cWir haben gerade angefangen und ich k\u00f6nnt schon ausrasten.\u201d<br><\/blockquote>Will klarstellen das RTL falsch liegt mit dem p\u00f6beln<br><br>meme<br><br>p\u00f6belt RTL an"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:23:15+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Der Rechtfertigungsartikel der N\u00fcrnberger Nachrichten<br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/medienhype-um-den-drachenlord-darum-haben-wir-berichtet-1.7982743\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/medienhype-um-den-drachenlord-darum-haben-wir-berichtet-1.7982743<\/a> [nordbayern.de]<br><br>ist voller Drachensprech:<br>- Hater<br>- pilgern<br>- positionieren<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:23:50+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich p\u00f6bel\u2019 im Netz. Was ist des f\u00fcr'n Sender? Ach richtig, RTL.\u201d Er schl\u00e4gt sich mit der Stirn gegen den Kopf. \u201cWir haben gerade angefangen und ich k\u00f6nnt schon ausrasten.\u201d<br><\/blockquote>Will klarstellen das RTL falsch liegt mit dem p\u00f6beln<br><br>meme<br><br>p\u00f6belt RTL an<br><\/blockquote>Regt sich auf das man ihn Hurensohn nennt<br><br>meme<br><br>HAAALTS MAUL ALDA DU BIST SO EIN DUMMER&#8230;ASOZIALER&#8230;HURENSOHN"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:26:49+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Der Rainer hat es jetzt nicht leicht.<br>Nach dem Barrenregen w\u00fcrde er sich gerne jetzt mal ausruhen und rumwuseln. Nein, selbst sein IQ von 40 sagt ihm das die Barrne akutell nur so in seine Fresse fliegen werden.<br><br>Und der arme muss jetzt das machen was er von allem am meisten hasst, schdriemen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:27:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Merkur berichtet etzala dass Drache bei &ldquo;Dir geh\u00f6rt mein Herz&rdquo; von Phil Collins geweint hat<br><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-bei-youtuber-drachenlord-fliessen-traenen-in-drastischem-neuem-video-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-bei-youtuber-drachenlord-fliessen-traenen-in-drastischem-neuem-video-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br>Das kann man sich doch alles nicht mehr ausdenken. Das ist doch Wahnsinn! Ich hoffe inst\u00e4ndig dass Rainer irgendwie Hilfe bekommt und mal 1 Jahr in Obhut genommen wird, sonst wird das alles b\u00f6se ausgehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:28:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Horst Sehofer dann bald auf dem Weg zur Schanze oder wendet sein Politb\u00fcro sich dann an Draches Netzwerk? Frage an die CDU bekomm ich antwortne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:29:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Merkur berichtet etzala dass Drache bei &ldquo;Dir geh\u00f6rt mein Herz&rdquo; von Phil Collins geweint hat<br><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-bei-youtuber-drachenlord-fliessen-traenen-in-drastischem-neuem-video-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-bei-youtuber-drachenlord-fliessen-traenen-in-drastischem-neuem-video-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br>Das kann man sich doch alles nicht mehr ausdenken. Das ist doch Wahnsinn! Ich hoffe inst\u00e4ndig dass Rainer irgendwie Hilfe bekommt und mal 1 Jahr in Obhut genommen wird, sonst wird das alles b\u00f6se ausgehen<br><\/blockquote>Reiners Streamzusammenfassungen nun auch in den \u00d6R-Medien angekommen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Er hats geschafft, sehts mal ein. abc def sowie rendern hochladen bald Festangestellte GEZ-Mitarbeiter."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:30:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hoffe, dass S\u00f6der einen ausgedienten Maibaum spendet und zum Galgen umfunktioniert. Dort wird der Lord dann \u00f6ffentlich hingerichtet und alle so: YEAH!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:32:36+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Das Bild von panic ist lustig."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:33:02+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRKmgVXoAA094P.jpg:large\"><br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRKmgVXoAA094P.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRKmgVXoAA094P.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>Kleines L\u00e4rmprotokoll."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:36:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Finde ees \u00fcbrigens mies immer dieses Komm zu mir Video herauszuheben, auch von den Twitterkiddies. Ist ja trotzdem nix passiert, ich war nach arieller usw. Im April 2015 bei ihm und konnte ganz normal mit dem reden. Kein Plan wann diese St\u00fcrme und Bel\u00e4stigungen angefangen haben, jedoch nicht ht nach dem komm zu mir Video. Komme darauf weil der ASA nun auch schreibt das er dadurch den Stein ins Rollen gebracht hat, aber das stimmt nunmal nicht. Das Video wird immer nur als Rechtfertigung auagebuddelt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:36:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich p\u00f6bel\u2019 im Netz. Was ist des f\u00fcr'n Sender? Ach richtig, RTL.\u201d Er schl\u00e4gt sich mit der Stirn gegen den Kopf. \u201cWir haben gerade angefangen und ich k\u00f6nnt schon ausrasten.\u201d<br><\/blockquote>Will klarstellen das RTL falsch liegt mit dem p\u00f6beln<br><br>meme<br><br>p\u00f6belt RTL an<br><\/blockquote>Regt sich auf das man ihn Hurensohn nennt<br><br>meme<br><br>HAAALTS MAUL ALDA DU BIST SO EIN DUMMER&#8230;ASOZIALER&#8230;HURENSOHN<br><\/blockquote>Du bist hier der gr\u00f6\u00dfte Hurensohn!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:38:01+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Wer nach 4 Jahren immer noch das &ldquo;Komm zu mir&rdquo; Video als Rechtfertigung anf\u00fchrt und argumentiert: &ldquo;der hat aber angegangen&rdquo;. Hat die Kontrolle \u00fcber etwas verloren."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:38:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Barista<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:39:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Als Rainer das &ldquo;kommt zu mir&rdquo; Video gedreht hat, sind die heutigen kuchenkinder hater noch in den s\u00e4cken ihrer v\u00e4ter rumgeschwommen, tats\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:39:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wie schlank Rainer da noch war!<br><br>Heute reichts nur noch f\u00fcr Sitzkaffee"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:40:37+02:00",
        "username": "Meddl4Life",
        "text": "soll RTL halt irgendeine unterschichten show basteln wo sie dem rainer (mit ai, ganz wichtig!) helfen mit seinem younow fame klar zu kommen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:40:43+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Als Rainer das &ldquo;kommt zu mir&rdquo; Video gedreht hat, sind die heutigen kuchenkinder hater noch in den s\u00e4cken ihrer v\u00e4ter rumgeschwommen, tats\u00e4chlich<br><\/blockquote>H\u00e4tte man diese Samen mal lieber in's Geb\u00fcsch gespritzt. Die Welt w\u00e4re ein besserer Ort. Tatz\u00e4chlich!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:41:03+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Deluxe, dass sie gezeigt haben wie er an seiner Fleshlight rumgeschlabbert hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:41:38+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>soll RTL halt irgendeine unterschichten show basteln wo sie dem rainer (mit ai, ganz wichtig!) helfen mit seinem younow fame klar zu kommen<br><\/blockquote>ernsthaft: mich w\u00fcrde nicht wundern wenn RTL den Speckwanst f\u00fcrs Dschungelcamp anfragt. Und zwar als Dschungelpr\u00fcfung. Lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:43:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GDRJ0VA.jpg\"><br><br><br>Ich glaub er ist dod. Aber checken wir den Puls..<br>Pulsbr\u00fcfung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHHHHH<br>Der Puls hat unendlich!!! UUUUUUUUUHHHHHHHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:43:58+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Leeeeeeel"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:43:59+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote>soll RTL halt irgendeine unterschichten show basteln wo sie dem rainer (mit ai, ganz wichtig!) helfen mit seinem younow fame klar zu kommen<br><\/blockquote>ernsthaft: mich w\u00fcrde nicht wundern wenn RTL den Speckwanst f\u00fcrs Dschungelcamp anfragt. Und zwar als Dschungelpr\u00fcfung. Lel<br><\/blockquote>w\u00e4re f\u00fcr ne Abnehmsendung und man k\u00f6nnte sie the biggest loser nennen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:47:57+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>soll RTL halt irgendeine unterschichten show basteln wo sie dem rainer (mit ai, ganz wichtig!) helfen mit seinem younow fame klar zu kommen<br><\/blockquote>ernsthaft: mich w\u00fcrde nicht wundern wenn RTL den Speckwanst f\u00fcrs Dschungelcamp anfragt. Und zwar als Dschungelpr\u00fcfung. Lel<br><\/blockquote>Dschungelpr\u00fcfung: Marmelade aus Rainers Bauchnabel lecken."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:49:07+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<blockquote>Wer nach 4 Jahren immer noch das &ldquo;Komm zu mir&rdquo; Video als Rechtfertigung anf\u00fchrt und argumentiert: &ldquo;der hat aber angegangen&rdquo;. Hat die Kontrolle \u00fcber etwas verloren.<br><\/blockquote>Dies. Gab ja auch inzwischen genug andere Aufrufe in seinen YN Streams wo er Leuten sagt, sie sollen herkommen und er fetzt ihnen so derbe eins aufs Maul.<br>Zumindest noch in der guten alten YN Zeit wo er sich mit dem Chat immer so sch\u00f6n gestritten hat. Inzwischen ist der Chat ja wirklich voll von Schleimern und Arschkriechern."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:51:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich denke, dass es nicht EINEN Punkt gibt, ab dem man sagen k\u00f6nnte, dass dort das &ldquo;pilgern&rdquo; zum Reiner angefangen hat. Das ist sowas <strike>das die Haider nie verstehen werden<\/strike> wie der Aufruf zum Schanzenfest. Ab einem gewissen Punkt gab es eine Eigendynamik. Dazu muss man nat\u00fcrlich das &ldquo;Kommbt zu mia&rdquo; Fidio dazunehmen, aber genauso auch den hellen Hypothenusenadligen mit seiner Roomtour, RBS mit dem L\u00fcgenschatz oder eben die Drachenlady mit ihrem beschr\u00e4nktem Bruder.<br><br>Da wurde gezeigt, dass es sich doch mal lohnen w\u00fcrde zum <strike>Scheiss<\/strike> DrachenlordS zu fahren. Daraus resultierende Fidios, damals noch mit dem netten, aber unterbelichteten, Reiner am Zaun machten einfach Bock auf mehr. &ldquo;Die waren beim Drachen und seiner Bruchbude, sieht foll lustik aus, lass mal hinfahren und den diqqen Ber ergern xD xD&rdquo;. Eins f\u00fchrte daraufhin eben zum andern und <strike>die Wehrmacht marschierte in der Tschechoslowakai ein<\/strike> es entstand wiedermal diese Spirale die alles nach unten zieht. Mehr Leude zum Drache = mehr Fidios = mehr Aufmerksamkeit = mehr Leude zum Drachen usw. usf."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:52:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Guten alten YN Zeit.<br>Genau, l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:53:53+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "er hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T13:59:47+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Gab ja auch inzwischen genug andere Aufrufe in seinen YN Streams wo er Leuten sagt, sie sollen herkommen und er fetzt ihnen so derbe eins aufs Maul.<br><br><\/blockquote>Die besagten YN fetzereien habe ich damals auch mitbekommen, nur inzwischen findet man (ich oder journalisten?) die sogut wie nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:00:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Auch wenn Rainer niemals seinen Wohnort genannt h\u00e4tte: Alleine durch seine Au\u00dfenvideos, wo man die Rewe Matthias Zwingel usw. sieht, w\u00e4re sein Wohnort doch sp\u00e4testens 2015 bekannt gewesen. Wenn man Autos mit \u201eNEA\u201c-Kennzeichen sieht wei\u00df man ja ziemlich genau, in welchem Gebiet er wohnen muss."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:02:37+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Merkur berichtet etzala dass Drache bei &ldquo;Dir geh\u00f6rt mein Herz&rdquo; von Phil Collins geweint hat<br><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-bei-youtuber-drachenlord-fliessen-traenen-in-drastischem-neuem-video-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-bei-youtuber-drachenlord-fliessen-traenen-in-drastischem-neuem-video-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br>Das kann man sich doch alles nicht mehr ausdenken. Das ist doch Wahnsinn! Ich hoffe inst\u00e4ndig dass Rainer irgendwie Hilfe bekommt und mal 1 Jahr in Obhut genommen wird, sonst wird das alles b\u00f6se ausgehen<br><\/blockquote>Kackhater. Er weint nicht, er hat geschwitzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:04:48+02:00",
        "username": "Meddl4Life",
        "text": "wenn man so fett ist das sogar die augen schwitzen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:06:52+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ich sehe nicht, was bei einer Veranstaltung mit Bezug zum Drachenlord schief gehen k\u00f6nnte&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlSG0MOWwAAPYeH.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:11:39+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Ich sehe nicht, was bei einer Veranstaltung mit Bezug zum Drachenlord schief gehen k\u00f6nnte&#8230;<br><br><\/blockquote> <img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GQavOMX.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:11:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner News-Slider mit kleinem Bezahl-Content<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/osWVcIc.png\"><br><br>Wirklich jeder will aus dem Fetten noch Geld rauspressen, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:12:12+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RQASmNX.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:17:33+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/k5NuJgx.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5chfhPu.jpg\"><br><br>Kleiner Pressebericht<br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/BuergermeisterFuerEmskirchen\/photos\/a.263573243815469\/967448373427949\/?type=3\">https:\/\/www.facebook.com\/BuergermeisterFuerEmskirchen\/photos\/a.263573243815469\/967448373427949\/?type=3<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:19:59+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Ob die rothaarige Polizistin morgen wohl auch auf der Kerwa Dienst schieben wird?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:20:36+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>mimimimi<br><br>Nichts ist passiert.<br><br>Und es wird auch nichts passieren.<br><br>Wer das jetzt immer noch nicht verstanden hat, ist offiziell geistig behindert.<br><br>Hier kann zu.<br><\/blockquote>du willst nur triggern, oder? So engstirnig bist auch du nicht, ODER?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:22:22+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Lachschon - wo mittelm\u00e4\u00dfig-sch\u00f6ne Frauen mit nur wenig ausgepr\u00e4gten Sexualmerkmalen zu Sch\u00f6nheitsk\u00f6niginnen emporgehoben werden (nat\u00fcrlich am Po)&#8230; herrlich, diese Ungeficktheit hier <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:23:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fett live<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:23:54+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Hallo!<br><br>Ich mag Titten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:25:55+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Hatte hart den Arbeitspulli an, kann irgend ein spasstenkind die letzten 80 seiten zusammenfassen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:26:42+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/lxSOf2BQ_uU?t=143\">https:\/\/youtu.be\/lxSOf2BQ_uU?t=143<\/a> [youtu.be]<br><br>Drachenlord ist in der Shisha Bar angekommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:27:03+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Zusammenfassung: Nichts ist passiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:27:31+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote>Hatte hart den Arbeitspulli an, kann irgend ein spasstenkind die letzten 80 seiten zusammenfassen?<br><\/blockquote>U\u00e4\u00e4\u00e4h u\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hhh&#8230; ihr seid ja alle so gemein!<br><br>Fresse, Fotze!<br><br>Newfags stinken.<br><br>War immer schon Haider, wei\u00dft noch damals?<br><br>[Nachrichtenlink] [br.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:30:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Das beste YN war doch die Story wie es angefangen hat. Sich erst auf YT \u00fcber YN auslassen das des a pedoplattform ist auf die er niemals streamen wird, und zwei Tage sp\u00e4ter angefixt durch die barrne.<br><br>Unvergessen auch wie er immer versucht hat andere yner zu kopieren wie zb LXTV, hat dann dazu gef\u00fchrt das jeser gedacht hat er w\u00e4re auf koks. Da ist auch das Holocaust Zitat entstanden<br><br>Newfags macht eure hausis xDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:31:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GDRJ0VA.jpg\"><br><br><br>Ich glaub er ist dod. Aber checken wir den Puls..<br>Pulsbr\u00fcfung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHHHHH<br>Der Puls hat unendlich!!! UUUUUUUUUHHHHHHHHHHHHHH<br><\/blockquote>Beachtet das gef\u00e4lligst"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:33:30+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleiner Internetstar"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:33:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, deine Pacific-Rim-Verweise sind nicht witzig. Okay, manchmal schon."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:34:56+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "im auto vor mir f\u00e4hrt ne geile ficksau"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:35:04+02:00",
        "username": "Gaahl",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.pic-upload.de\/view-35838164\/LS.jpg.html\"><br>&ldquo;Die Spa\u00dfplattform &rdquo;lachschon.de&ldquo; die sich durch eine sehr fragw\u00fcrde Community auszeichnet&#8230;&rdquo;<br><br>wenn der w\u00fcsste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/derstandard.at\/permalink\/p\/1033818896\">https:\/\/derstandard.at\/permalink\/p\/1033818896<\/a> [derstandard.at]<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:36:52+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich p\u00f6bel\u2019 im Netz. Was ist des f\u00fcr'n Sender? Ach richtig, RTL.\u201d Er schl\u00e4gt sich mit der Stirn gegen den Kopf. \u201cWir haben gerade angefangen und ich k\u00f6nnt schon ausrasten.\u201d<br><\/blockquote>Will klarstellen das RTL falsch liegt mit dem p\u00f6beln<br><br>meme<br><br>p\u00f6belt RTL an<br><\/blockquote>Regt sich auf das man ihn Hurensohn nennt<br><br>meme<br><br>HAAALTS MAUL ALDA DU BIST SO EIN DUMMER&#8230;ASOZIALER&#8230;HURENSOHN<br><\/blockquote>Bitte achte auf deine Ausdrucksweise, Neufreund.<br><br>Schlimme Schimpfw\u00f6rter wie &ldquo;H*rensohn&rdquo; werden hier ganz und garnicht gerne gesehen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:37:11+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Erz\u00e4hlt der allen Ernstes, dass er &ldquo;Seit Monaten&rdquo; mit dem Gedanken umzuziehen, aber eine Wohnung w\u00e4re net gut genug, es m\u00fcsste schon ein Haus sein, wenn er z.B. die Musik laut aufdrehen m\u00f6chte. <br><br>Gut, Rainer hat sich wohl nie mit Miet- und Kaufpreisen befasst, aber genau wegen solcher Aussagen steckt er in der selbstgegrabenen Jauchegrube."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:38:08+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "quarkers pacific rim verweise bringen mich immer wieder zum keken. Bitte niemals aufh\u00f6ren damit"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:39:29+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Hab geh\u00f6rt er zieht nach K\u00f6ln in eine YouTube WG."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:39:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/www.pic-upload.de\/view-35838164\/LS.jpg.html\"><br>&ldquo;Die Spa\u00dfplattform &rdquo;lachschon.de&ldquo; die sich durch eine sehr fragw\u00fcrde Community auszeichnet&#8230;&rdquo;<br><br>wenn der w\u00fcsste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/derstandard.at\/permalink\/p\/1033818896\">https:\/\/derstandard.at\/permalink\/p\/1033818896<\/a> [derstandard.at]<br><br><br><br><br><\/blockquote><br>&ldquo;Rainer H.&rdquo;<br><br><br>Was"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:41:35+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRKmgVXoAA094P.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRKmgVXoAA094P.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRKmgVXoAA094P.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRKmgVXoAA094P.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>Kleines L\u00e4rmprotokoll.<br><\/blockquote>Tompete um 7 Uhr Morgens, lel.<br>Timmy Trumpet jetzt auch haider?<br><br>Sein Lied &ldquo;Freaks&rdquo; passt nun wirklich wie Faust auf Gretchen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:42:09+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "also ob der oger vom altschauerberg woanders hinzieht. niemand wird den als mieter nehmen, geld f\u00fcr ein anderes haus hat er nicht. zudem ist der viel zu faul um sich nach einer neuen immobilie um zusehen, und aus seiner komfortzone emskirchen raus zu kommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:44:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, die CSU wird Reiner ein eigenes Haus in bester Lage sponsoren, dass amo a' Ru' is in Meddlfranggen. Wartets ab"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:45:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>also ob der oger vom altschauerberg woanders hinzieht. niemand wird den als mieter nehmen, geld f\u00fcr ein anderes haus hat er nicht. zudem ist der viel zu faul um sich nach einer neuen immobilie um zusehen, und aus seiner komfortzone emskirchen raus zu kommen.<br><\/blockquote>Die Adresse von RBS ham die Haider damals \u00fcber ne Nachtaufnahme ermittelt. Wie lange w\u00fcrde es wohl dauern bis man den Oger wieder lokalisiert hat? Alles au\u00dfer ne Beheimatung hinter Gittern w\u00fcrde genau nichts bringen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:46:10+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Mit der Schalloffensive Roger Whittaker wird die Welt am schaurigen Berg wieder Frieden finden."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:46:13+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Rainer. H oder sollten wir lieber R. Schickelgruber schreiben? Diese Fragen am 23,08,2018 um 14:46"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:46:40+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "Falls es Reiner .W aus E jemals gel\u00e4nge, eine Mietswohnung zu beziehen, w\u00fcrde ihn jemand nach maximal 2 Wochen leaken, weche Reichweide die wo h\u00f6her is als sei Reichweide taz\u00e4chlich sogar. Nach den ersten Beschwerden der Nachbarn fliegt er direkt aus der Wohnung, war bei Tanzverbot genauso"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:47:55+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Rainer H.&rdquo;<br><\/blockquote>&ldquo;Reiner H.&rdquo; lern etzala mal lesen!<br>Das H steht f\u00fcr Hurensohn (mit Ei, ganz wichtig)"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:49:30+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wer kommt eigentlich etz alles der Einladung des dritten B\u00fcrgermeisters nach? lel. W\u00e4re ja schon geil wenn die gleichen tumben Gestalten dann dort erneut durchs Dorf meddeln, diesmal ohne Polizeibegleitung.<br><br>B\u00fcrgerkrieg so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:50:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Grad neb neben der altmarktgallerie an dem army\/Waffen shop vorbeigelaufen. Da gibt's die ockernen Bundeswehr Shirts fuer 6 Euro. Niemals war der kaschber auf den Bildern bei der BW."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:53:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Richtig hadde <strike>Meddl<\/strike>Kuschelmusiggdreggsau, unser Dicker heute."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:55:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er sammelt gerade Energie durch die Musik"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:56:42+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "das kann doch nicht sein, dass er da mit GEMA-pflichtiger Musik seinen Lebensunterhalt verdienen darf?! Wieso l\u00e4fut da nix gegen ihn, aber jeder kleine YouTuber der irgendwie 10 Sekunden GEMA-mUkke im video hat kriegtn bann oder was man da kriegt wei\u00df ich doch nicht&#8230;<br><br>Und Rainer verdient seinen Lebensunterhalt damit, dass er schlechte Musik laufen l\u00e4sst&#8230; was ist nur los mit dieser Welt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:57:24+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Immer noch heiser? Dabei hat er doch so starke Stimmb\u00e4nder."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T14:58:24+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Lachschon - wo mittelm\u00e4\u00dfig-sch\u00f6ne Frauen mit nur wenig ausgepr\u00e4gten Sexualmerkmalen zu Sch\u00f6nheitsk\u00f6niginnen emporgehoben werden (nat\u00fcrlich am Po)&#8230; herrlich, diese Ungeficktheit hier <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br><\/blockquote>Arieller jetzt angespannt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:00:12+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Mhhhh&#8230;Ariellers s\u00fc\u00dfe K\u00f6s."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:00:52+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "und bitte verklickert jemand den Beh\u00f6rden, dass NICHT YOUTUBE die Wurzel des \u00dcbels ist.. Rainer greift weiter <strike>Prozente f\u00fcr reingewaschenes Geld <\/strike>Barren auf YouNow ab..<br><br>ne, manchmal da \u00e4rgert man sich wie ein kleines Kind \u00fcber diese ganze Ungerechtigkeit&#8230; lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br><blockquote>Das Drachengame ist doch so krass eskaliert die letzten Tage und Wochen. Was muss denn passieren, damit f\u00fcr dich etwas passiert ist schnappi?<br>Younow ist seine einzige Existenzgrundlage. Seine Existenz h\u00e4ngt am seidenen Faden und ist abh\u00e4ngig von irgendeiner amerikanischen Firma, die in D vermutlich nicht mal Gewinn abwirft.<br><\/blockquote>ja und wieso passiert dann nix in der Hinsicht? Der Tenor ist ja, dass seine Youtubet\u00e4tigkeit der Grund f\u00fcr das alles w\u00e4re&#8230; w\u00e4hrend er auf YN sitzt und Betroffenheit heuchelt, damit die Likes sprudeln&#8230; lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:01:04+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Lachschon ist halt aufm Boden geblieben und steht auf normalgebaute Frauen und nicht so Abziehbilder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:02:47+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wollte mir eigentlich heute die Affen im Zoo ankucken, dann fiel mir aber ein dass es doch diesen naisen thread hier gibt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:03:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Reiner der nicht aufh\u00f6ren konnte aus den Augen zu schwietzen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Depristream l\u00e4uft"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:03:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "*schwietz schwietz*<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uFCOqFx.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:04:34+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Der Junge, der nicht aufh\u00f6ren konnte zu schwietzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:04:46+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Wie er wieder Augenschwitzt, obwohl er nicht Fuss-Fahr-Rad f\u00e4hrt und die Hitze vorbai ist. <br><br>Das macht doch jeden Online-Hass-Psychologie-Experten vollkommen mett.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:06:35+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Suizidlord willkommen bei den Drachis. Kein Instabann? Ah doch. Schon ist er weg xD"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:06:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WE7xCp8.png\"><br><br>&ldquo;suizidlord, Willkommen bei den Drachis, danke f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung.&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9VxF7wf.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:07:04+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>Merkur berichtet etzala dass Drache bei &ldquo;Dir geh\u00f6rt mein Herz&rdquo; von Phil Collins geweint hat<br><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-bei-youtuber-drachenlord-fliessen-traenen-in-drastischem-neuem-video-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-bei-youtuber-drachenlord-fliessen-traenen-in-drastischem-neuem-video-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br>Das kann man sich doch alles nicht mehr ausdenken. Das ist doch Wahnsinn! Ich hoffe inst\u00e4ndig dass Rainer irgendwie Hilfe bekommt und mal 1 Jahr in Obhut genommen wird, sonst wird das alles b\u00f6se ausgehen<br><\/blockquote>Kackhater. Er weint nicht, er hat geschwitzt.<br><\/blockquote>Jetzt bemerken die Medien sein Potenzial<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Bald kommt er ins reality tv"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:07:06+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<i>&ldquo;Suizidlord dange f\u00fcrs abonnieren und willgommen bei den Drachis, viel Dang f\u00fcr deine Underst\u00fcdsung&rdquo;<\/i><br><br>un..aus&#8230;denkbar!<br><br>wie er es nicht lassen kann.. er muss aus dieser Lage noch 15 Minuten Aufmerksamkeit ziehen&#8230; warum zieht er sich nicht zur\u00fcck, so wie die Situation es gebietet?! Soll er paar Monaten weiter machen, aber wie unversch\u00e4mt, wie frech und unglaublich egoistisch sich jetzt 3x am Tag hinzusetzen, k\u00fcnstlich Mitleid zu generieren, offensichtliche Troll Abonentne zu behalten, um den G\u00fchtelorg raush\u00e4ngen zu lassen (und, weil die 5\u20acim Monat auch ganz nett sind..) und da auf Opfer zu machen&#8230;.ENDLICH, ENDLICH haben die Medien ihn mal so dargestellt wie er ist: Ein ekliger, ekliger Mensch, narzisstisch bis zum geht nicht mehr, so Ich-Zentriert, dass es eifnach unfassbar ist&#8230; aller&#8230; unfassbar was da abgeht, stellt euch mal vor ihr erkl\u00e4rt euren Enkeln in paar Jahren was da am ASB los war&#8230; das glaubt dir keiner<br><br>Aber Herr Wingla bannt er <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aJBAKLf.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:07:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Seite 7300 ich war vorsorglich dabei aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:08:18+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Er hat den Merkur Artikel gelesen und schl\u00e4gt nun Kapital aus seinem Weini. Gewitzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:09:27+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Der Junge der nicht aufh\u00f6ren konnte aus den Augen zu schwietzen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:11:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aJBAKLf.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:11:44+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Er braucht jetzt seine Aufmerksamkeit. Er lernt einfach nicht draus. K\u00e4rwa wirds wohl richtig richtig rund gehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:13:25+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Pfui, der Merkurartikel ist pfui, pfui&#8230;.<br>Dieser Stream&#8230;pfui,&#8230;.pfui, pfui, pfui&#8230;<br><img src=\"https:\/\/huntersgonzotopia.files.wordpress.com\/2015\/04\/deltorofearloathing.png\"><br><br>na ja.. aber 80% der Medien haben ihn als das was er dargstellt, was er ist - ein selbsts\u00fcchtiges Buschmdi, der alles daf\u00fcr tut nicht arbeiten zu m\u00fcssen und ein bisschen Aufmerksamkeit in seine Bruchbude im 41-Seelendorf Altschauernberg zu bringen&#8230; pfui&#8230;pfui, pfui"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:13:38+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Morgen is ja schon widda K\u00e4rwa. Die Ereignisse \u00fcberschlagen sich."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:16:29+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Schnappi, wie bewertest du denn den Mettwoch?<br><br>&ldquo;Sie hat nicht ja gesagt, ES IST GAR NICHTS PASSIERT!!!&rdquo;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>Der schnarper will doch nur <strike>spielen <\/strike>triggern"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:16:51+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Falls es Reiner .W aus E jemals gel\u00e4nge, eine Mietswohnung zu beziehen, w\u00fcrde ihn jemand nach maximal 2 Wochen leaken, weche Reichweide die wo h\u00f6her is als sei Reichweide taz\u00e4chlich sogar. Nach den ersten Beschwerden der Nachbarn fliegt er direkt aus der Wohnung, war bei Tanzverbot genauso<br><\/blockquote>Sagst du auch Schamslippen? L\u00f6sch dich du Newfag Dirnenspross"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:17:05+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ob der Drachenlord der wo der Gesellschaft auf der Tasche liegt und das Dorf terrorisiert wieder Geld f\u00fcr sein geheucheltes weini bekommt? Dann heute Abend wieder ein unbesiegt suff stream folgt? Das h\u00f6chste Wesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:17:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner hat gestern und heute mehrmals erw\u00e4hnt, dass das beliebte und bekannte &ldquo;Traut euch, kommbt zu mia&rdquo; Fidio nur 10 Minuten online war. Stimmt das denn?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:18:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Er braucht jetzt seine Aufmerksamkeit. Er lernt einfach nicht draus. K\u00e4rwa wirds wohl richtig richtig rund gehen<br><\/blockquote>und jeder dieser v\u00f6gel gibt sie ihm. Wie schon immer gesagt, das schlimmste w\u00e4re wenn keiner seine streams guckt, da kommt auch das beste Mett bei rum. Geltungssucht kickt immer wenn nur 50 zuschauen, dann gibt's immer super neue formade"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:19:40+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Reiner hat gestern und heute mehrmals erw\u00e4hnt, dass das beliebte und bekannte &ldquo;Traut euch, kommbt zu mia&rdquo; Fidio nur 10 Minuten online war. Stimmt das denn?<br><\/blockquote>under hadde nur 85 Vollowa&#8230; aber dasinderressierdjagein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:20:16+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ist das dumme arschloch immer noch am heulen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:20:38+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/32432ubf4j.png\"><br><br>oke"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:22:32+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "&ldquo;Sie werden nie glauben, was mit dem Drachenlord passierte, als er dieses Video sah&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:22:35+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Hallo, ich hab geh\u00f6rt der Hate hat endlich abgenommen? Wie w\u00e4rs dann mit einem Fantreffen am alten Schauerberg?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:23:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, H\u00e4ngetitte hat sich offenbar gel\u00f6scht. und ViviVeganer wurde gesperrt. waruuum\u00e4\u00e4h.."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:23:55+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Sie werden nie glauben, was mit dem Drachenlord passierte, als er dieses Video sah&rdquo;<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/images5.fanpop.com\/image\/photos\/25200000\/-fear-and-loathing-in-las-vegas-25229935-500-216.gif\"><br><br>das aber nicht echt, oder?&#8230;.. ODER?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:24:35+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Hallo, ich hab geh\u00f6rt der Hate hat endlich abgenommen? Wie w\u00e4rs dann mit einem Fantreffen am alten Schauerberg?<br><\/blockquote>Hate geht genauso sehr zur\u00fcck wie Rainers kleiner Bauch."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:26:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "wusste gar nicht, dass HP Baxxter einen Bruder hat<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlRjAEKWwAAuEL2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:28:37+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<strike><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/56V5o1l.png\">https:\/\/i.imgur.com\/56V5o1l.png<\/a> [i.imgur.com]<\/strike><br><br>Bild l\u00e4sst auch nicht mehr locker. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e\/ war schon, PELT."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:29:39+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Son DrachLardo sammelt gerade s1 Energie f\u00fcr 1 Kameschwabbelw\u00e4w\u00e4w\u00e4w\u00e4w\u00e4w\u00e4."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:30:54+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Reiner hat gestern und heute mehrmals erw\u00e4hnt, dass das beliebte und bekannte &ldquo;Traut euch, kommbt zu mia&rdquo; Fidio nur 10 Minuten online war. Stimmt das denn?<br><\/blockquote>Ne, ne Woche oder so"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:31:34+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Genau wie die BR Mediathek, ARD, ZDF, die SAT1-Media Group und diverse Ranzbl\u00e4tter &#8230; habt ihr Journalisten euch alle zusammengeschlossen oder was? Wo ist das eine NEUTRALE Berichterstattung? Wo sind die &ldquo;lustigen&rdquo; Videoausschnitte bei denen die &ldquo;friedlichen Demonstranten&rdquo; das Grab seines Vaters besudeln, bei ihm einbrechen, ihm Sachen klauen, ihm drohen, seine Fenster einwerfen, Bomben auf sein Grundst\u00fcck werfen, ihn denunzieren, fotomontieren und ihm JEDES (!) St\u00fcck Privatssph\u00e4re genommen haben?<br><br>WO wart ihr, als ihn drei Menschen vor einer riesigen Gemeinde so sehr verletzt haben? <br>WO wart ihr, als Krautchan, Lachschon und dutzende andere Seiten die ersten Formationen gegr\u00fcndet haben? <br>WO wart ihr, als der &ldquo;b\u00f6se Hasserf\u00fcllte gemeine Youtuber&rdquo; nach Hilfe gerufen hat? WO?<br>WO wart ihr, als Dorian diesen Menschen zum &ldquo;Freiwild&rdquo; gemacht hat?<br>WO wart ihr, als Rainer nach Partnerschaften GEGEN Mobbing gesucht hat?<br>WO wart ihr, als Herr Winkler Z\u00e4une um sein Grundst\u00fcck ziehen musste?<br>WO wart ihr, als er nach nem Job gesucht und offensichtlich keinen gefunden hat?! Ihr seid euch zu sch\u00f6n um die \u00c4rmel hochzukrempeln und zu helfen - habt genauso Angst vor drohenden Leaks und Ausschreitungen aller\u00fcbelster Sorte &#8230;<br>Aber jetzt, JETZT kommt ihr an? Das is genau das gleiche wie im Internet &#8230; alles f\u00fcr die &ldquo;Klicks&rdquo; - oder eben f\u00fcr die Einschaltquoten<br><br>Da steht ihr Journalisten morgens auf um F\u00dcR Fl\u00fcchtlinge und GEGEN Nazis eure Berichte zu machen und jetzt verhaltet ihr euch ganz genau so wie die, die ihr so sehr f\u00fcrchtet &#8230; Ihr widert mich so sehr an &#8230; dieser Mann braucht schon lange HILFE - aber das hier &#8230; das HILFT ihm nicht - das tritt nur nach &#8230;<br><br>&mdash;-<br>Et sic transit gloria mundi&#8230;<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:34:47+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "hier war doch immer einer der lateinische phrasen verwendet hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:35:44+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote>Account suspended<br>This account has been suspended. Learn more about why Twitter suspends accounts, or return to your timeline.<br><\/blockquote>Wieder ein Mettlieferand wenicher&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:35:59+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wo sind die Pimmelbilders"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:39:07+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Gibts eigentlich schon ein reaction-video vom wichtigstem Spieler im Game \u00fcberhaupt - Bonerklicks- auf das was gestern lief?<br>\"<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/53415009fbc86278b62327a36c550928.png\"><br><br>Has he made it?<br><\/blockquote>Was sind das f\u00fcr % angaben? like\/dislike verh\u00e4ltniss? is dat ne erweiterung, oder kann man das wo einstellen?<br><\/blockquote>Ist glaub ich von vidIQ"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:39:15+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Genau wie die BR Mediathek, ARD, ZDF, die SAT1-Media Group und diverse Ranzbl\u00e4tter &#8230; habt ihr Journalisten euch alle zusammengeschlossen oder was? Wo ist das eine NEUTRALE Berichterstattung? Wo sind die &ldquo;lustigen&rdquo; Videoausschnitte bei denen die &ldquo;friedlichen Demonstranten&rdquo; das Grab seines Vaters besudeln, bei ihm einbrechen, ihm Sachen klauen, ihm drohen, seine Fenster einwerfen, Bomben auf sein Grundst\u00fcck werfen, ihn denunzieren, fotomontieren und ihm JEDES (!) St\u00fcck Privatssph\u00e4re genommen haben?<br><br>WO wart ihr, als ihn drei Menschen vor einer riesigen Gemeinde so sehr verletzt haben? <br>WO wart ihr, als Krautchan, Lachschon und dutzende andere Seiten die ersten Formationen gegr\u00fcndet haben? <br>WO wart ihr, als der &ldquo;b\u00f6se Hasserf\u00fcllte gemeine Youtuber&rdquo; nach Hilfe gerufen hat? WO?<br>WO wart ihr, als Dorian diesen Menschen zum &ldquo;Freiwild&rdquo; gemacht hat?<br>WO wart ihr, als Rainer nach Partnerschaften GEGEN Mobbing gesucht hat?<br>WO wart ihr, als Herr Winkler Z\u00e4une um sein Grundst\u00fcck ziehen musste?<br>WO wart ihr, als er nach nem Job gesucht und offensichtlich keinen gefunden hat?! Ihr seid euch zu sch\u00f6n um die \u00c4rmel hochzukrempeln und zu helfen - habt genauso Angst vor drohenden Leaks und Ausschreitungen aller\u00fcbelster Sorte &#8230;<br>Aber jetzt, JETZT kommt ihr an? Das is genau das gleiche wie im Internet &#8230; alles f\u00fcr die &ldquo;Klicks&rdquo; - oder eben f\u00fcr die Einschaltquoten<br><br>Da steht ihr Journalisten morgens auf um F\u00dcR Fl\u00fcchtlinge und GEGEN Nazis eure Berichte zu machen und jetzt verhaltet ihr euch ganz genau so wie die, die ihr so sehr f\u00fcrchtet &#8230; Ihr widert mich so sehr an &#8230; dieser Mann braucht schon lange HILFE - aber das hier &#8230; das HILFT ihm nicht - das tritt nur nach &#8230;<br><br>&mdash;-<br>Et sic transit gloria mundi&#8230;<br><\/blockquote><\/blockquote>Top!<br><br>Und wo warst DU als Ferd Blu elendig krepiert ist?<br><br>Wo warst DU als der Hamster in Winterschlaf gegangen ist?<br><br>Wo warst DU als der Strom von \u00c4nerdschie abgedreht wurde?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:40:35+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eyCBI-S_Jog\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eyCBI-S_Jog<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:41:23+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Gibts eigentlich schon ein reaction-video vom wichtigstem Spieler im Game \u00fcberhaupt - Bonerklicks- auf das was gestern lief?<br>\"<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/53415009fbc86278b62327a36c550928.png\"><br><br>Has he made it?<br><\/blockquote>Was sind das f\u00fcr % angaben? like\/dislike verh\u00e4ltniss? is dat ne erweiterung, oder kann man das wo einstellen?<br><\/blockquote>Ich packs mal auf die n\u00e4chste Seite, weil auch ich interessiert bin, bitte um Aufkl\u00e4rung<br><\/blockquote>vidiq"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:42:22+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Herr Winkler wurden aktiv Jobs angeboten, die er alle abgesagt hat. Ist ja schlie\u00dflich Jutuba."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:42:51+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "So Stream aus, macht mich aggressiv die Fettsau lethargisch vor dem PC sitzen zu sehen und damit auch noch zu verdienen. Die Drachis hauen momentan so viele Barren und Likes raus und reden ihm zu weiter zu machen. Als ob Geld was an seinem verkorksten Leben \u00e4ndert. Zu dumm zu realisieren das er eben nicht mehr weiter machen sollte."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:48:58+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Alleine schon &ldquo;Wo wart ihr, als Rainer nach Partnerschaften gegen Mobbing gesucht hat&rdquo;&#8230;<br><br>Seine letzten eifrigen Versuche diesbez\u00fcglich (Netzwerk\/Webseite aufbauen) trieften nur so davon, dass er einfach nur irgendwie was mit gr\u00f6\u00dferen YouTubern machen wollte&#8230; Genauso, wie er am Montag, der ihn ja psychisch mental so zusetzte, weil so viele unschuldige Menschen seinetwegen leiden mussten, fr\u00f6hlich vorm Haus gegrillt hat&#8230;genau so ist auch sein eigentlicher Hauptgedanke bei dem &ldquo;Projekt&rdquo;. Hauptsache er kriegt seinen Narzissmus und seine Geltungssucht gestillt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:49:32+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Sei Freundin hei\u00dft Brita und hat was gegen wei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:49:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>ist das dumme arschloch immer noch am heulen?<br><\/blockquote>f\u00e4ngt grad's schwitzne an. <br>h\u00f6rt &ldquo;last unicorn&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:52:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KmmXiMQ99CU&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KmmXiMQ99CU&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:57:51+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Jetzt wollt ich Schwitzi Schwitzi sehen und er ist weg&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:57:56+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Reynier Winkleur kek"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:58:37+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "\u00e4mskirtschen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T15:59:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Reinier Winklurrr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das Video hat auch ein sehr gutes Vorschaubild:<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KmmXiMQ99CU\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:01:04+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "schade dass keiner &ldquo;Regenbogenschaf&rdquo; gerufen hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:02:36+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Drachis eigentlich miesere Gestalten als Rainer selbst. Die wichsen sich wahrscheinlich einen darauf dass sie so moralisch \u00fcberlegen sind, und am geilsten ist es wenn Rainer sie dann im Stream bannt, denn sie sehen darauf bespuckt und ausgenutzt zu werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:07:28+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "LOL<br><br>Bald ist sein &ldquo;Mich kennt wahrscheinlich die ganze Welt, und wer kennt euch?!&rdquo; Realit\u00e4t, wenn das so weiter geht. <br><br>Besonders f\u00fcr die internationalen Medien w\u00e4ren seine CD-Vorlesungen subba .. oder sein Gespr\u00e4ch mit Boneclinks &#8230; hold your mouth! Guy! I busted &#8230;. you!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:09:08+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Die meisten Leiffelskinder fahren ja auch zur Schanze um sich von Rainer ins Gesicht furzen zu lassen.<br><br>was"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:12:35+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KmmXiMQ99CU&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KmmXiMQ99CU&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Bei 0:39 wieder die rote S\u00fcnde der Bolizei zu sehen. Weg nun frei f\u00fcr Playboy international! <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:15:45+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "bald gibts ein special von &ldquo;ZDF History&rdquo; mit Guido Knopp zu dem Thema"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:15:57+02:00",
        "username": "Mettdolf",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drachen_Reiter\/status\/1032627957171478530\">https:\/\/twitter.com\/Drachen_Reiter\/status\/1032627957171478530<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:16:16+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "&ldquo;Ryanjee Wingl\u00f6\u00f6\u00f6r&rdquo;<br><br>lel. Das ist alles so unfassbar l\u00e4cherlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:17:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>bald gibts ein special von &ldquo;ZDF History&rdquo; mit Guido Knopp zu dem Thema<br><\/blockquote>&ldquo;Haiders Helfer - Regenbogenschaf. Der G\u00f6bbels des Drachengames&rdquo;<br><br>PS: Mich w\u00fcrde ja interessieren wie die hier mitlesenden Reporter und Polizisten das Ganze beurteilen. Stell es mir ja herrlich vor, wenn die bei Leberk\u00e4swegg und am sch\u00f6nen Sitzkaffee hier mitlesen und teilweise kopfsch\u00fctteln, teils durch die Nase schnaubend die Comments lesen. Gr\u00fc\u00dfe gehen jedenfalls raus an die rotblonde fr\u00e4nkische Versuchung!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:20:42+02:00",
        "username": "Mettdolf",
        "text": "&ldquo;BasedGod - Der Himmler des Drachengames&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:22:52+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Rehner hat nun das 7-Stunden\/Woche Arbeitsmodell erfolgreich umgesetzt. Hin und wieder paar \u00dcberstundne neisch\u00fcren, des basst scho. Seine saubl\u00f6den Youdube Videos bringen eh keine Barren, darum konzentriert er sich jetzt umso mehr auf Younau, wo ihm ach gar viele Barren naigschmast werden. Nebenbei schl\u00e4ft er noch in den Striehms umso noch mehr Freizeit f\u00fcr seinen anstrengenden Lebensstil zu gewinnen. <br>Nen richtiger Workaholic dieser R\u00e4hner, tads\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:24:18+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>bald gibts ein special von &ldquo;ZDF History&rdquo; mit Guido Knopp zu dem Thema<br><\/blockquote>&ldquo;Haiders Helfer - Regenbogenschaf. Der G\u00f6bbels des Drachengames&rdquo;<br><br>PS: Mich w\u00fcrde ja interessieren wie die hier mitlesenden Reporter und Polizisten das Ganze beurteilen. Stell es mir ja herrlich vor, wenn die bei Leberk\u00e4swegg und am sch\u00f6nen Sitzkaffee hier mitlesen und teilweise kopfsch\u00fctteln, teils durch die Nase schnaubend die Comments lesen. Gr\u00fc\u00dfe gehen jedenfalls raus an die rotblonde fr\u00e4nkische Versuchung!<br><\/blockquote>Vor allem wie viele Insider die hier in jedem zweiten Post dekodieren m\u00fcssen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:24:40+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "mal realtak an die polizisten:<br>da w\u00e4re nie im leben was passiert. die h\u00e4tten vielleicht am tor ger\u00fcttelt oder w\u00e4ren auf das grundst\u00fcck aber niemand w\u00e4re in das haus eingebrochen und h\u00e4tte es verw\u00fcstet oder den bitterballen verkloppt. echt mies f\u00fcr euch dass ihr f\u00fcr jeden mist ausr\u00fccken m\u00fcsst."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:25:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Vor allem wie viele Insider die hier in jedem zweiten Post dekodieren m\u00fcssen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wenn man die Gr\u00fctze hier mitliest wird man fr\u00fcher oder sp\u00e4ter ja selbst Haider und decodiert das Insiderwissen schneller als Rainer die Gebrauchsanweisung eines Elektrogrills"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:26:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>mal realtak an die polizisten:<br>da w\u00e4re nie im leben was passiert. die h\u00e4tten vielleicht am tor ger\u00fcttelt oder w\u00e4ren auf das grundst\u00fcck aber niemand w\u00e4re in das haus eingebrochen und h\u00e4tte es verw\u00fcstet oder den bitterballen verkloppt. echt mies f\u00fcr euch dass ihr f\u00fcr jeden mist ausr\u00fccken m\u00fcsst.<br><\/blockquote>da w\u00fcrde ich nicht drauf bauen. Wenn man sieht was f\u00fcr komplett gest\u00f6rte Gestalten da rumgetorkelt sind und wie sie sich alle versuchen gegenseitig zu \u00fcbertrumpfen kann ich mir schon vorstellen, dass irgendein Kaschperle mal nen Kanonenschlag ins offene Fenster schma\u00dft und Rainer ernsthaft verletzt oder ihm mal wirklich jemand eine zimmert."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:27:05+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "M\u00f6gt ihr Raina No<br>Seine Schwesta Yo"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:28:30+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Sei Schwesda alla? Die hadde Seggs mit nem Bece Kombjuda!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:32:50+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>mal realtak an die polizisten:<br>da w\u00e4re nie im leben was passiert. die h\u00e4tten vielleicht am tor ger\u00fcttelt oder w\u00e4ren auf das grundst\u00fcck aber niemand w\u00e4re in das haus eingebrochen und h\u00e4tte es verw\u00fcstet oder den bitterballen verkloppt. echt mies f\u00fcr euch dass ihr f\u00fcr jeden mist ausr\u00fccken m\u00fcsst.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/2wVws19tSO8Skdz7TI\/giphy.gif\"><br><br>Im Grunde genommen w\u00e4re nichts passiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:38:39+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Lass den Beat laufen ich m\u00f6cht euch eins fragen: Warum brechen wir Herzen, wenn wir davon nur eins haben? Ach nur mal so vielleicht ist seine Mum Todkrank und du nennst ihn ein Hurensohn oder vielleicht hat er nicht mal mehr nee Mum. Mach dir das mal klar.<br><br><b>SAGT NEIN<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:42:20+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "RIchtig k\u00e4sig im Gesicht der Gino.<br>Setzt ihm hart zu dieses Drachengame.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NZgJnW2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:43:28+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Ja w\u00fcrd mich auch ankotzen, wenn ich Rekordums\u00e4tze einfahren w\u00fcrde. Das Geldz\u00e4hlen kann einen ganz sch\u00f6n schlauchen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:46:07+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Gino angespannt, weil er wegen der ganzen Aufmerksamkeit bef\u00fcrchtet, seine Mafiaverbindungen k\u00f6nnten auffliegne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:46:39+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ey Loide, schenkt etzala mal 1 bissl mehr Liebe. #LIEBE!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:47:44+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Lass den Beat laufen ich m\u00f6cht euch eins fragen: Warum brechen wir Herzen, wenn wir davon nur eins haben? Ach nur mal so vielleicht ist seine Mum Todkrank und du nennst ihn ein Hurensohn oder vielleicht hat er nicht mal mehr nee Mum. Mach dir das mal klar.<br><br><b>SAGT NEIN<\/b><br><\/blockquote>Hab geh\u00f6rt, Herpes, Syphilis und Tripper k\u00f6nnen t\u00f6dlich verlaufen, bei nichtbehandlung."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:48:51+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "muss immer lachen beim Gedanken, dass sich hier jz vermehrt inkognito Journalisten anmelden und sich gleich mal ein &ldquo;VERPISS DICH DU HURENSOHN!!!!!&rdquo; im GB einfangen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:53:12+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>muss immer lachen beim Gedanken, dass sich hier jz vermehrt inkognito Journalisten anmelden und sich gleich mal ein &ldquo;VERPISS DICH DU HURENSOHN!!!!!&rdquo; im GB einfangen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>musste lulzen, gleich mal die newfags beleidigen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:53:30+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3fxwhZQQ6NY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3fxwhZQQ6NY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T16:54:13+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>muss immer lachen beim Gedanken, dass sich hier jz vermehrt inkognito Journalisten anmelden und sich gleich mal ein &ldquo;VERPISS DICH DU HURENSOHN!!!!!&rdquo; im GB einfangen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Ich muss kacken. xDxDxD"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:10:06+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Kann jemand auch mal den Lauch leaken, der von der Polizeisch\u00f6nheit weggeschubst wird? Also den mit der John-Lennon-Brille und der rausgewachsenen Patrik-Lindner-Frisur."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:10:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kann jemand auch mal den Lauch leaken, der von der Polizeisch\u00f6nheit weggeschubst wird? Also den mit der John-Lennon-Brille und der rausgewachsenen Patrik-Lindner-Frisur.<br><\/blockquote>Angeblich handelt es sich um einen gewissen Marius Laabus aus Bielefeld"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:11:04+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "*Patrick*"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:11:40+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Nee, der tr\u00e4gt Sonnenbrille und kurze Haare."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:13:08+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Kann jemand auch mal den Lauch leaken, der von der Polizeisch\u00f6nheit weggeschubst wird? Also den mit der John-Lennon-Brille und der rausgewachsenen Patrik-Lindner-Frisur.<br><\/blockquote>S\u00fc\u00dfer Boy, oder? xDxDxD"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:16:45+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "#Liebespelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:16:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<br><b>Drachenlord in den Amerikanischen Nachrichten<\/b><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/K97ynSJl8tI\">https:\/\/youtu.be\/K97ynSJl8tI<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:20:15+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Na was meint ihr auf wieviele Pimmel-, Abspritz- und Nackidaibilder ist die Presse bei der &ldquo;Recherche&rdquo; schon gesto\u00dfen? XD"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:20:21+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3fxwhZQQ6NY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3fxwhZQQ6NY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>K\u00f6nnen wir \u00fcber eine R\u00fcckerstattung meiner 40 Sekunden verhandeln?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:22:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Muss man einfach mehrmals anh\u00f6ren aller<br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1N7Dezln49H\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1N7Dezln49H<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:25:44+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><b>Drachenlord in den Amerikanischen Nachrichten<\/b><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/K97ynSJl8tI\">https:\/\/youtu.be\/K97ynSJl8tI<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Wie die Moderatorin sich die ganze Zeit nach vorne beugt. Als ob sie gerade hinten was reingeschoben bekommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:27:14+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wie die Moderatorin sich die ganze Zeit nach vorne beugt. Als ob sie gerade hinten was reingeschoben bekommt.<br><\/blockquote>Vielleicht schiebt ihr grad jemand nen Barren hinten rein wie dem Lord.<br>H\u00f6re die Moderatorin schon &ldquo;Hagen! Du Wahnsinniger&rdquo; schreien"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:28:12+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ruuuineeeear Uuinklaaar."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:29:20+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Utopisch"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:31:20+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Rainer Wolfcastle"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:32:07+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Rote S\u00fcnde vom Schauerberch jetzt f\u00fcr die Miss Universe Wahlen f\u00e4llig!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:36:07+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Postalisch zugestellte erotische Polizei-Emskirchen-Fanfictions so auch kommen k\u00f6nnen. (&ldquo;Eingelocht&amp;Ausgepeitscht&rdquo; )"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:39:09+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ryanjee Wingl\u00f6\u00f6\u00f6r&rdquo;<br><br>lel. Das ist alles so unfassbar l\u00e4cherlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Erinnert fast an Rainier Wolfcastle <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:41:12+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Postalisch zugestellte erotische Polizei-Emskirchen-Fanfictions so auch kommen k\u00f6nnen. (&ldquo;Eingelocht&amp;Ausgepeitscht&rdquo; )<br><\/blockquote>Hoffentlich bringste den Reiner nicht auf dumme Gedanken, sollte er hier irgendwie mitlesen oder Spione einsetzen&#8230;<br>Sollte die \u00fcberarbeitete Version von &ldquo;Die Antwort auf die Tr\u00e4ume&rdquo; pl\u00f6tzlich ne rothaarige Polizisten beinhalten, wissen wir wer Schuld ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:45:20+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<strike>Bildle<\/strike><br><br>Gibt a ruh ihr pappnasen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:47:02+02:00",
        "username": "Sidequestlord",
        "text": "Ich denke wir haben eine Sidequest zum Drachengame&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K4A9GvRjiXQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K4A9GvRjiXQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:48:30+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/2wVws19tSO8Skdz7TI\/giphy.gif\"><br><br><\/blockquote>Der Hate wird wenicher"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:49:04+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Der S\u00fcdl\u00e4nder schaukelt halt gern."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:49:40+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "Jeder, der ein Youtube Video mit &ldquo;Ansage an XYZ &rdquo; ver\u00f6ffentlicht, sollte sich am besten komplett l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:50:16+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/04\/03\/04\/18\/policewoman-3285890_960_720.jpg\"><br><br>Gibt a ruh ihr pappnasen<br><\/blockquote>Was ein Fail, du Pappnas."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:50:30+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>gschaukelt wird ned, wer schaukelt fliegt<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:50:58+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Generation Schanzenfest.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS5NGiX0AE7F9i.jpg:small\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:50:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ich denke wir haben eine Sidequest zum Drachengame&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K4A9GvRjiXQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K4A9GvRjiXQ<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>alter was hat der denn bitte f\u00fcr an riesichen Sch\u00e4del alter?! hamse dem an faustgro\u00dfen Tumor mit ins Hirn neigschma\u00dft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:52:42+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2018\/04\/03\/04\/18\/policewoman-3285890_960_720.jpg\"><br><br>Gibt a ruh ihr pappnasen<br><\/blockquote>Was ein Fail, du Pappnas.<br><\/blockquote>sorry letztes mal 2016 online, hab kein hohen IQ mehr in lachschon, erbitte vergebung"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:54:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Jana aus dem Keller<br>vor 16 Stunden (bearbeitet)<br><br>er hat ein Streamingverbot nach diesen Wochenende bekommen, er wurde gestern deswegen von der Polizei abgeholt&rdquo;<br><\/blockquote>Genau. Rainer wurde gestern von der Polizei abgeholt, weil er gestreamt hat.<br><br>Quelle heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:54:08+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Ryanjee Wingl\u00f6\u00f6\u00f6r&rdquo;<br><br>lel. Das ist alles so unfassbar l\u00e4cherlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Erinnert fast an Rainier Wolfcastle <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><br>Du meinst dieses :<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=NbC_EbyT_K4\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=NbC_EbyT_K4<\/a> [m.youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:54:22+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "1\/3Kleines Gutachten zum Thema Einweisung:<br><br>Zun\u00e4chst mal schaut man als ordentlicher Jurist nat\u00fcrlich auf Wikipedia. Dort aufgef\u00fchrt stehen drei in Deutschland m\u00f6gliche Arten der Unterbringung:<br><br>1. Die zivilrechtliche gem. \u00a71906 BGB.<br>2. Die wegen einer Gef\u00e4hrdung der \u00f6ffentlichen Sicherheit nach den Gesetzen f\u00fcr psychisch Kranke der einzelnen Bundesl\u00e4nder, also in Bayern nach dem UnterbrG,<br>3. Die aufgrund eines strafrechtlichen Sicherungsverfahrens angeordnete, die in einer Anstalt des Ma\u00dfregelvollzugs vollstreckt wird, also hier ggf. nach \u00a763 StGB.<br><br>Zu 1. br\u00e4uchte es eine Selbstgef\u00e4hrdung unseres Lieblingsdrachen auf Grund einer psychischen Krankheit, konkret muss die Gefahr des Selbstmordes oder der schwerwiegenden Selbstverletzung bestehen (ritzen reicht da nicht aus), die durch eine solche Unterbringung zum Wohle des Untergebrachten verhindert werden kann.<br>-&gt;Das trifft hier alles nicht zu, Raini ist kein Suizident und zeigt keine Neigungen, Hand an sich selbst zu legen. Seine Probleme liegen in anderen Sph\u00e4ren.<br><br>Bei 2. Br\u00e4uchte es gem. Art.1 I (bay.) UnterbrG zun\u00e4chst eine psychische Krankheit oder psychische St\u00f6rung durch Geistesschw\u00e4che oder Sucht. Zun\u00e4chst f\u00e4llt Alkoholsucht hier nat\u00fcrlich raus, Rainer ist kein Alki. <br>F\u00fcr Psychische Krankheit gibt es keine allgemein anerkannte Definition. Damit sind alle Arten geistiger Abnormit\u00e4t erfasst, gleichg\u00fcltig welche Ursache sie haben oder wie sie zustande gekommen sind (BayObLG BtPrax 2002, 39). Auch Personen mit angeborener geistiger Beeintr\u00e4chtigung, mit sonstigen St\u00f6rungen des Willens-, Gef\u00fchls- und Trieblebens (Psycho- pathien), welche die bei einem normalen und geistig reifen Menschen vorhandenen, zur Willensbildung bef\u00e4higenden Vorstellungen und Gef\u00fchle be- eintr\u00e4chtigen (BayObLG NJW 2002, 146\/147; BayLT-Drucks. 9\/2431 S. 16), fallen darunter. Es muss nicht eine echte Psychose oder eine Geisteskrankheit im medizinischen Sinne vorliegen (BayObLG NJW 2002, 146\/147; BtPrax 2002, 39), denn es handelt sich um juristische Begriffe. Auch sexuelle Paraphilen sind hiervon umfasst(, allerdings in sehr stark ausgepr\u00e4gter Form).<br><br>Das UnterbrG dient der Unterbringung Kranker, von denen gerade aufgrund dieser Krankheit oder psychischen St\u00f6rung eine Gefahr ausgeht.<br><br>Solange ein Betroffener zu einer freien Willensbestimmung noch in der Lage ist, kann er trotz Vorliegens einer psychischen Anomalie und der Ge- fahr krimineller Handlungen nicht nach Art. 1 Abs. 1 Satz 1 untergebracht werden (BayObLG FamRZ 2002, 909 = FGPrax 2002, 91). Ebenso ist es nach \u00a7 1986 Abs. 1a BGB.<br><br>Die Abgrenzung zwischen psychischer Krankheit und psychischer St\u00f6rung ist nur graduell- quantitativ, nicht qualitativ, zu verstehen (BayObLG FamRZ 2002, 909; BayLT-Drucks. 9\/2431 S. 16). Geistesschw\u00e4che ist hier ein juristischer Be- griff. Liegt lediglich ein solcher geringerer Grad der psychischen Beeintr\u00e4chtigung vor, fordert das Gesetz zus\u00e4tzlich, dass diese auf Geistesschw\u00e4che oder Sucht beruht. Auch darin kommt zum Ausdruck, dass f\u00fcr die Unterbringung nicht jede psychische Abweichung von der Norm gen\u00fcgen soll, die diagnostizierte St\u00f6rung vielmehr wegen der von ihr ausgehenden verminderten Erkenntnis- und Einsichtsf\u00e4higkeit (Geistesschw\u00e4che) oder Zwangswirkung (Sucht) erheblichen Einfluss auf die Willensbildung und Steuerungsf\u00e4higkeit des Betroffenen haben muss. Auch um zu vermeiden, dass in unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfiger Weise in die Freiheit des Betroffenen einge- griffen wird, ist es erforderlich, dass der Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung ein die Freiheitsentziehung rechtfertigender Schweregrad zukommt (BayObLG FamRZ 2002, 909).<br><br>(Quelle: Praxiskommentar BayUnterbrG 4. Aufl, 2014)<br><br>tl;dr: Psychische Krankheit scheidet wegen der bei Raini vorhandenen selbstst\u00e4ndigen Willensbestimmung schon von vorne herein aus, selbst wenn ihm eine solche diagnostiziert w\u00fcrde.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:54:56+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "2\/3 Ende: Psychische St\u00f6rung (geringerer Grad der psychischen Krankheit) sieht auch eher schlecht aus, denkbar w\u00e4re aber eine solche die auf Geistesschw\u00e4che basiert. Sieht man Rainers selbst- und andere sch\u00e4digendes Verhalten als Ausdruck seiner &ldquo;Beschr\u00e4nktheit&rdquo;, am Rande der geistigen Behinderung und erkennt dieses als zwanghafte Folge einer dadurch verminderten Erkenntnis- und Einsichtsf\u00e4higkeit, was wiederum erheblichen Einfluss auf die Willensbildung und Steuerungsf\u00e4higkeit haben muss. Angesichts der Sturheit Rainers und der unterstellt mutwilligen Gef\u00e4hrdung seiner Selbst und seiner Nachbarn, Freunde, Familie usw. durch unbeirrtem Beharren auf einem Hobby (Youtube), k\u00f6nnte ein findiger Drachi beim Gesundheitsamt ihm da durchaus etwas diagnostizieren. Zumal der erforderliche die Freiheitsentziehung rechtfertigende Schweregrad der Sache sp\u00e4testens mit dem Schanzenfest und seinen 0,5 Mio Kosten so langsam erreicht sein k\u00f6nnte (Kosten f\u00fcr Unterbringung in der Geschlossenen Psychiatrie sind ca. 70.000 \u20ac\/Jahr).<br><br>Weiter ist erforderlich, dass die \u00f6ffentliche Sicherheit und Ordnung erheblich durch den Betroffenen gef\u00e4hrdet ist. Klingt erstmal nicht so, weil ja Rainer nur 1 Dude ist, der seine Videos macht. Die \u00f6ffentliche Sicherheit \u201eumfasst die Unverletzlichkeit der objektiven Rechtsordnung, der subjektiven Rechte und Rechtsg\u00fcter des Einzelnen so- wie der Einrichtungen und Veranstaltungen des Staates und der sonstigen Tr\u00e4ger der Hoheitsgewalt\u201c; die \u00f6ffentliche Ordnung \u201eerfasst die Gesamtheit der ungeschriebenen Regeln f\u00fcr das Verhalten des Einzelnen in der \u00d6ffentlichkeit, deren Beachtung nach den jeweils herrschenden Anschauungen als unerl\u00e4ssliche Voraussetzung eines geordneten staatsb\u00fcrgerlichen Zusammenlebens beachtet wird\u201c (Dodegge NJW 1987, 1915).<br><br>Abzuw\u00e4gen ist zwischen den Interessen des Unterzubringenden und dem Wert des Rechtsguts, das besch\u00e4digt wurde, ist jeweils sorgf\u00e4ltig abzuw\u00e4gen (BayObLG NJW 2000, 881); deshalb gen\u00fcgen blo\u00dfe Bel\u00e4stigungen nicht (OLG Hamm BtPrax 2000, 35), auch wenn sie polizeirechtlich die \u00f6ffentliche Ordnung st\u00f6ren, wie \u201eSchreien aus dem Fenster\u201c, \u201eAnp\u00f6beln von Passanten\u201c (BayObLGZ 1989, 17\/20); Spucken auf den Boden, Beleidigungen, Anp\u00f6beln, \u201eleichtere Beschimpfungen, u.U. auch leichte k\u00f6rperliche Beeintr\u00e4chtigungen\u201c gen\u00fcgen i. d. R. nicht (BayObLGZ 1989, 20). Also, im Prinzip das was Rainer \u00fcblicherweise so macht, minus der gelegentlichen K\u00f6rperverletzung. Verwahrlosung allein gen\u00fcgt ebenfalls nicht, auch wenn der BGH bei erheblicher Gesundheitsgef\u00e4hrdung schon Ausnahmen gemacht hat (200 Kilo und Galle entfernt eher noch nicht).<br><br>Eine M\u00f6glichkeit best\u00fcnde theoretisch noch, und zwar ob beim UnterbrG als bayerischen Verwaltungsrecht der aus dem Polizei- und Sicherheitsrecht bekannte Grundsatz der Inanspruchnahme von Zweckveranlassern (St\u00f6rerauswahl im Sinne der Richtung von Ma\u00dfnahmen) Anwendung finden k\u00f6nnte, als Rainer f\u00fcr das von ihm provozierte Verhalten der Haider (mangels Greifbarkeit einer nicht enden wollenden Menge an unabh\u00e4ngigen Personen und gleichzeitiger o.g. Gefahren) zugerechnet werden k\u00f6nnte. Das kann ich nicht beantworten, da google books den Kommentar nur so weit abgedruckt hat und ich zu faul bin jetzt zur Bilbiothek zu meddeln um nachzulesen. Das w\u00e4re aber meiner Einsch\u00e4tzung nach gewagt, da eine St\u00f6rerauswahl f\u00fcr maximal Platzverweise oder Ingewahrsamnahme durch Polizei oder Sicherheitsbeh\u00f6rden nicht mit der Unterbringung vergleichbar ist, schon aufgrund der Schwere der Folgen.<br><br>Weiter w\u00e4re nach Art. 1 Abs.1 UnterbrG eine Abwendung der Gef\u00e4hrdung durch weniger einschneidende Mittel, insbesondere durch Hilfen nach Art. 3 denkbar, also z.B. Bestellung eines Betreuers usw. nach dem SGB&#8230;was hier wohl ohne weiteres m\u00f6glich w\u00e4re, und sei es nur vorl\u00e4ufig und versuchsweise.<br><br>tl;dr 2.0: Eine Unterbringung nach Art. 1 UnterbrG ist sehr unwahrscheinlich, auch bei gro\u00dfem politischen Druck eigentlich fast undenkbar.<br><br>Eine 3. M\u00f6glichkeit g\u00e4be es da noch, und zwar der Ma\u00dfregelvollzug nach \u00a763 StGB. Das ist in der Tat schon in mehreren F\u00e4llen bei kleinsten Delikten und negativen Gutachten passiert, vgl. die F\u00e4lle von Mollath, Michael Perez oder Ilona Haslbauer, die z.B. bei einem &ldquo;anrempeln&rdquo; mit einer ihrer Feindinnen mit dem Einkaufswagen und leichter K\u00f6rperverletzung anstelle einer Freiheitsstrafe von 4 Monaten ohne Bew\u00e4hrung 7 Jahre im Ma\u00dfregelvollzug verbrachte. Leichteste Delikte gen\u00fcgen also grunds\u00e4tzlich. Hierzu ist halt ein solches psychiatrisches Gerichtsgutachten erforderlich. Aufgrund der o.g. M\u00f6glichkeiten w\u00e4re das bei politischer Gebotenheit bei einer m\u00f6glichen weiteren Gerichtsverhandlung gegen Rainer schnell mal in Auftrag gegeben. Und damit h\u00e4tte Innenminister Herrmann und die anderen Politiker zumindest die M\u00f6glichkeit Rainer in die Psychiatrie zu bringen. Voraussetzung daf\u00fcr w\u00e4re aber, dass er wieder einer Straftat wegen verurteilt werden m\u00fcsste.."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:55:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Fresse aller, den Schei\u00df kannste dir in Arsch schieben"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:56:20+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "da kommt echt noch ein 3\/3?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:58:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Fresse aller, den Schei\u00df kannste dir in Arsch schieben<br><\/blockquote>\u2026\u00a0kommen wir nun zu den prostatamassageger\u00e4ten\u2026"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:58:27+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "na was hat der dicke beer mal wieder gerotzt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T17:59:06+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ja gut, dass Rainer nicht so einfach eingewiesen werden kann, wurde hier schon mehrfach diskutiert und man kam zu dem gleichen Ergebnis (sogar mit vielen Einzeilern). <br>Da braucht es jetzt auch keine 3 Posts in einem vielleicht nicht mehr ganz so unrelevanten Forum.<br>Trotzdem dangge f\u00fcr deine M\u00fche, aber da h\u00e4tte man mehr draus machen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:03:18+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>WOT des Todes<br><br><\/blockquote>danke f\u00fcr den Beitrag! Hab ich mir alles durchgelesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:03:30+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:03:38+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "Ank\u00fcndigungsmodo (oder Quasiank\u00fcndigung, Quasik\u00fcndigung?) wann kommt 3\/3???"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:04:38+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "@Quasimodo:<br><br>Rainer kann aber als Zweckveranlasser das Streamen untersagt werden. Str\u00f6mt er dann doch, gibts ein ordentliches Zwangsgeld, falls dieses nicht beigetrieben werden kann Zwangshaft. Dazu muss man noch jedes n\u00e4chtliche Rumbr\u00fcllen konsequent als Ordnungswidrigkeit verfolgen mit steigenden Bu\u00dfgeldern wegen Beharrlichkeit, dann ist bald wieder Ruhe am schaurigen Berg."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:05:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Habs btw auch jetzt gelesen nebenbei verteilt \u00fcbern Tag.<br><br>Kann man sich sparen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:06:16+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>mal realtak an die polizisten:<br>da w\u00e4re nie im leben was passiert. die h\u00e4tten vielleicht am tor ger\u00fcttelt oder w\u00e4ren auf das grundst\u00fcck aber niemand w\u00e4re in das haus eingebrochen und h\u00e4tte es verw\u00fcstet oder den bitterballen verkloppt. echt mies f\u00fcr euch dass ihr f\u00fcr jeden mist ausr\u00fccken m\u00fcsst.<br><\/blockquote>Bei so 10-50 Haidern w\u00fcrde ich dir zustimmen, aber bei 800 kann es sein dass du entweder recht hast, oder das ganze kann sich auch in ein paar sekunden in einen echten Hassmob verwandeln der den Drachen lyncht.<br>Ab einer gewissen gruppengr\u00f6sse f\u00e4ngt der Mensch an noch d\u00fcmmer zu sein als sonst.<br><br><blockquote><blockquote>Kann jemand auch mal den Lauch leaken, der von der Polizeisch\u00f6nheit weggeschubst wird? Also den mit der John-Lennon-Brille und der rausgewachsenen Patrik-Lindner-Frisur.<br><\/blockquote>Angeblich handelt es sich um einen gewissen Marius Laabus aus Bielefeld<br><\/blockquote>Marisu verl\u00e4sst das haus nie ohne mindestens 2 Bitches mitzunehmen, so eine rechts und eine links unterm arm."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:12:01+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Nix dergleichen wird passieren ihr Affen. Reiner wird in den n\u00e4chsten Wochen mehr Einnahmen als sonst machen. Besuche werden vorerst abnehmen. Irgendwann pendelt sich alles wieder wie gehabt ein und das gleiche Spiel geht wieder von vorne los bis zum Schanzenfest 2.0. Er hat nix gelernt aus der Sache. Seine Mitdorfbewohner sind zu dumm um das wahre \u00dcbel zu beseitigen. Es wird sich nichts \u00e4ndern."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:14:04+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Nix dergleichen wird passieren ihr Affen. Reiner wird in den n\u00e4chsten Wochen mehr Einnahmen als sonst machen. Besuche werden vorerst abnehmen. Irgendwann pendelt sich alles wieder wie gehabt ein und das gleiche Spiel geht wieder von vorne los bis zum Schanzenfest 2.0. Er hat nix gelernt aus der Sache. Seine Mitdorfbewohner sind zu dumm um das wahre \u00dcbel zu beseitigen. Es wird sich nichts \u00e4ndern.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/epicrapbattlesofhistory\/images\/f\/fd\/2680765-nicolas_cage_you_dont_say.jpg\/revision\/latest?cb=20150209201221\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:18:52+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Quasimodo WoT zur Zwangseinweisung 2\/3 ENDE<br>Hadder etzala doch selbst gschriebn, dass nix mehr kommt!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:20:40+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich wollte nur mal kurz die Frage aufwerfen, ob ihm die Schanze \u00fcberhaupt geh\u00f6rt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:22:35+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Lebt er von Adipositas geplagt??"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:23:02+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Ich wollte nur mal kurz die Frage aufwerfen, ob ihm die Schanze \u00fcberhaupt geh\u00f6rt<br><br><br><\/blockquote>Zuerst sollten wir aber \u00fcber seinen Zuckerkonsum, ne wadde mal, \u00fcber seine Stromschulden diskutierne."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:23:16+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "@Quasimodo:<br><br>Danke, dass du das, was ich vorher schon gesagt habe, nochmal gesagt hast, nur mit 15x soviel Text. Ich liebe Leute wie dich, insbesondere seid ihr bei jedem unn\u00f6tig langen Meeting stets willkommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:25:51+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Jetzt mal H\u00e4nde hoch: Wer von euch ist alles bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:28:03+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "lel. Jetzt auch im Podcast der &ldquo;FAZ&rdquo;:<br><br><a href=\"http:\/\/blogs.faz.net\/einspruch\/2018\/08\/23\/streit-um-zdf-aufnahmen-bei-pegida-demo-326\/\">http:\/\/blogs.faz.net\/einspruch\/2018\/08\/23\/streit-um-zdf-aufnahmen-bei-pegida-demo-326\/<\/a> [blogs.faz.net]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:29:06+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>lel. Jetzt auch im Podcast der &ldquo;FAZ&rdquo;:<br><br><a href=\"http:\/\/blogs.faz.net\/einspruch\/2018\/08\/23\/streit-um-zdf-aufnahmen-bei-pegida-demo-326\/\">http:\/\/blogs.faz.net\/einspruch\/2018\/08\/23\/streit-um-zdf-aufnahmen-bei-pegida-demo-326\/<\/a> [blogs.faz.net]<br><\/blockquote>Und auch als Kolumne bei der TAZ.<br><br><a href=\"http:\/\/www.taz.de\/Kolumne-Gehts-noch\/%215530322\/\">http:\/\/www.taz.de\/Kolumne-Gehts-noch\/!5530322\/<\/a> [taz.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:29:46+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>lel. Jetzt auch im Podcast der &ldquo;FAZ&rdquo;:<br><br><a href=\"http:\/\/blogs.faz.net\/einspruch\/2018\/08\/23\/streit-um-zdf-aufnahmen-bei-pegida-demo-326\/\">http:\/\/blogs.faz.net\/einspruch\/2018\/08\/23\/streit-um-zdf-aufnahmen-bei-pegida-demo-326\/<\/a> [blogs.faz.net]<br><\/blockquote>Und auch als Kolumne bei der TAZ.<br><br><a href=\"http:\/\/www.taz.de\/Kolumne-Gehts-noch\/%215530322\/\">http:\/\/www.taz.de\/Kolumne-Gehts-noch\/!5530322\/<\/a> [taz.de]<br><\/blockquote>gut, bei den linken schwachmaten von der TAZ wundert es mich nicht, aber der FAZ h\u00e4tte ich schon mehr zugetraut als sich so einem thema anzunehmen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:29:51+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Michael Santos Guten Tag"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:33:21+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sch\u00f6nen guten Abend"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:36:09+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Sch\u00f6nen guten Abend<br><\/blockquote>Versschwinde von meinem Bildschirm"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:36:17+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>lel. Jetzt auch im Podcast der &ldquo;FAZ&rdquo;:<br><br><a href=\"http:\/\/blogs.faz.net\/einspruch\/2018\/08\/23\/streit-um-zdf-aufnahmen-bei-pegida-demo-326\/\">http:\/\/blogs.faz.net\/einspruch\/2018\/08\/23\/streit-um-zdf-aufnahmen-bei-pegida-demo-326\/<\/a> [blogs.faz.net]<br><\/blockquote>Und auch als Kolumne bei der TAZ.<br><br><a href=\"http:\/\/www.taz.de\/Kolumne-Gehts-noch\/%215530322\/\">http:\/\/www.taz.de\/Kolumne-Gehts-noch\/!5530322\/<\/a> [taz.de]<br><\/blockquote>gut, bei den linken schwachmaten von der TAZ wundert es mich nicht, aber der FAZ h\u00e4tte ich schon mehr zugetraut als sich so einem thema anzunehmen.<br><\/blockquote>Man ersetze mal Winkler durch AFD oder sonstige Patrioten und Haider mit #antifa. <br><br>Text passt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:43:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GDRJ0VA.jpg\"><br><br><br>Ich glaub er ist dod. Aber checken wir den Puls..<br>Pulsbr\u00fcfung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHHHHH<br>Der Puls hat unendlich!!! UUUUUUUUUHHHHHHHHHHHHHH<br><\/blockquote>ok das wird einfach nie alt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:56:47+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "SO, DRACHENLORD JETZT AUCH TOD !!! HIER KANN JETZT ZU UND ALLE SCHEISS DL-HURENKINDER SOLLTEN SICH L\u00d6SCHEN !!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T18:58:31+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wenn Marisu clever ist, geht er den Pr0 Weg und verlangt 10\u20ac um im Drachenlord Faden pelten zu d\u00fcrfen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:03:23+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Weitere 50 Schei\u00dfseiten und immer noch sehr <b>qual<\/b>itativer Content hier."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:03:36+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Dann schnell noch mal gratis<br><br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:04:01+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Pelt<br><br>Verr\u00fcckt, kostet n\u00fcscht"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:04:23+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich schieb dem Marisu meinen Barren ganz tief hinten rein bis die Gl\u00fcckseeligkeit aus seinen Augen tropft!!!<br><br>Pelt!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:11:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "hallo dr goochi wir haben eine loro sichtung w\u00fcrden sie bitte"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:15:31+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><br><\/blockquote>fapiss dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:15:53+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Kann nicht einer der Bild die Sp\u00e4herbilder und die krasse Schei\u00dfe senden? <br><br>War doch 1n kuhler Leak"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:17:39+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Seite 8000 bis Jahresende drin?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:19:39+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Auf xvideos - Rainer Winkler eingeben. Viel Spa\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:21:56+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Bayrischer Innenmister gibt kleine Stellungnahme zum Thema Drachenlord ab<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7JQ1zCaJdts\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7JQ1zCaJdts<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:22:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "war noch nicht da!!!!!!!!!!!!!!!!!<br>l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:23:06+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Auf xvideos - Rainer Winkler eingeben. Viel Spa\u00df <br><\/blockquote>fick dich da kommt gar nichts<br><br><blockquote>Wenn Marisu clever ist, geht er den Pr0 Weg und verlangt 10\u20ac um im Drachenlord Faden pelten zu d\u00fcrfen.<br><\/blockquote>w\u00fcrde zahlen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:32:44+02:00",
        "username": "sackfresse",
        "text": "servus und herzlich willkommen bei der sackfresse"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:34:47+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BXcx1pL.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:38:13+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "a Innenminister der \u00fcbb\u00e4 nen Drachen laberd<br>der soll blo\u00df die Schnauze haltne alter<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8wU9s6P.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:38:30+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>SO, DRACHENLORD JETZT AUCH TOD !!! HIER KANN JETZT ZU UND ALLE SCHEISS DL-HURENKINDER SOLLTEN SICH L\u00d6SCHEN !!!!<br><\/blockquote><blockquote>Weitere 50 Schei\u00dfseiten und immer noch sehr <b>qual<\/b>itativer Content hier.<br><\/blockquote>Hauptsache, schnappi geht's gut. Hat anscheinend seine stoische Phase."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:39:02+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BXcx1pL.jpg\"><br><\/blockquote>&ldquo;Gutan Tach, <br><br>I h\u00e4tt gern a bissle vom Nacken.&rdquo;<br><br>&ldquo;Vorder- oder R\u00fccksaide?&rdquo;<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:44:48+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BXcx1pL.jpg\"><br><\/blockquote>&ldquo;Gutan Tach, <br><br>I h\u00e4tt gern a bissle vom Nacken.&rdquo;<br><br>&ldquo;Vorder- oder R\u00fccksaide?&rdquo;<br><br><br><br><br><\/blockquote>Alle!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:45:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180823\/4aqYJpe1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:46:59+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Hab keine Lust die 10 Seiten seit meiner Mittagspause nachzuholen daher hier nur was mir Grad so eingefallen ist: Die Leute kommen nicht zu ihm wegen irgendwelcher ansagen an die Haider von ihm, sondern weil es keine andere M\u00f6glichkeit mehr gibt mit ihm zu interagieren, als er noch zu bihindert war die Haider aus seinem Leben mit lowlevel Chats, Identit\u00e4tenrendern und subchats auszublenden kamen auch weniger zu ihm nach hause, bzw waren die Leute ertr\u00e4glicher. Nachdem es den Haidern unm\u00f6glich gemacht wurde ihm im Internet die Meinung zu sagen, bleibt denen doch nichts anderes \u00fcblich als zu ihm nach Hause zu Pilger und zu schreien.Die Scheibeneinw\u00fcrfe sind ja eigentlich auch erst richtig eskaliert als er die Haiderschreie erfolgreich mit seinem fetten Bass ausblenden konnte."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:50:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "W\u00e4w\u00e4w\u00e4 Rainbowdragon"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:50:54+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<img src=\"https:\/\/m.imgur.com\/a\/5diW77t\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:51:10+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Ja macht Sinn. Den Leuten bleibt ja buchst\u00e4blich nichts anderes \u00fcbrig."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:52:49+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Ich wollte mal sagen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:53:49+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Ja macht Sinn. Den Leuten bleibt ja buchst\u00e4blich nichts anderes \u00fcbrig.<br><\/blockquote>Ich war auch schon halb dort um ihn zu fragen, ob er eigentlich bi ist. Zum Gl\u00fcck hat mir Schnappi die Frage per PM beantwortet und ich konnte nach Hause fahren.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:54:23+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Hab keine Lust die 10 Seiten seit meiner Mittagspause nachzuholen daher hier nur was mir Grad so eingefallen ist: Die Leute kommen nicht zu ihm wegen irgendwelcher ansagen an die Haider von ihm, sondern weil es keine andere M\u00f6glichkeit mehr gibt mit ihm zu interagieren, als er noch zu bihindert war die Haider aus seinem Leben mit lowlevel Chats, Identit\u00e4tenrendern und subchats auszublenden kamen auch weniger zu ihm nach hause, bzw waren die Leute ertr\u00e4glicher. Nachdem es den Haidern unm\u00f6glich gemacht wurde ihm im Internet die Meinung zu sagen, bleibt denen doch nichts anderes \u00fcblich als zu ihm nach Hause zu Pilger und zu schreien.Die Scheibeneinw\u00fcrfe sind ja eigentlich auch erst richtig eskaliert als er die Haiderschreie erfolgreich mit seinem fetten Bass ausblenden konnte.<br><\/blockquote>Nachts durchs Dorf br\u00fcllen ein versteckter Hilfeschrei?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:57:51+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Nachts durchs Dorf br\u00fcllen ein versteckter Hilfeschrei?<br><\/blockquote>Frag mal Domian"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T19:58:59+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Der arme Bub! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Hab sogar geh\u00f6rt seine Familie h\u00e4tte ihn einfach im Stich gelassen, obwohl er sich auch noch aufopferungsvoll um seine todkranke Gro\u00dfmutter gek\u00fcmmert hat!<br>Wie asozial kann man sein? Und ihn dann auch noch deswegen \u00e4rgern! Wei\u00df wer wie ich ihn erreichen kann? W\u00fcrde ihm gerne ein paar Tipps und Ratschl\u00e4ge geben! Warum hilft ihm niemand? Alles feige Schweine!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:03:45+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Tja da hilft nur hinfahren und Hilfe vor Ort leisten oder? So kanns ja schlie\u00dflich nicht weitergehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:06:02+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Merkt ihr nicht, dass er total traurig und am Ende ist? Ihr f\u00fchlt euch wohl sehr sicher hinter euern PCs&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:09:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/c193x3KOpfU?t=138\">https:\/\/youtu.be\/c193x3KOpfU?t=138<\/a> [youtu.be]<br><br>das ist geil, weil er instant mett ist und rtl, br, wtc.pp nicht einfach wegblocken kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:10:36+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df wer wie ich ihn erreichen kann? W\u00fcrde ihm gerne ein paar Tipps und Ratschl\u00e4ge geben! Warum hilft ihm niemand? Alles feige Schweine!!!<br><\/blockquote>Das geht leider nur \u00fcber ein pers\u00f6nliches Treffen. Willst du seine Adresse?<br>W\u00e4re ja super von dir dort hinzufahren und zu helfen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:11:19+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Merkt ihr nicht, dass er total traurig und am Ende ist? Ihr f\u00fchlt euch wohl sehr sicher hinter euern PCs&#8230;.<br><\/blockquote>Im Moment schon."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:13:52+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Einfach schade wie in den letzten Wochen und Monaten einfach gar nichts um den Drachenlord passiert ist. Game dod oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:15:13+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Geschrieben am 17.8:<br><br><blockquote>Auf die Frage warum das Schanzenfest am 20.8 abgesagt wurde antwortet der bayrische Innenminister Joachim Herrmann: <i>&ldquo;Ein Teil dieser Antworten w\u00fcrde die Bev\u00f6lkerung verunsichern&rdquo;<br><\/blockquote>Nennt mich den Prophet des Games"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:15:37+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_2194qvopi.jpeg\"><br><br><img src=\"https:\/\/www.imagebanana.com\/s\/1158\/cx5HXLo9.html\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:18:40+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Ja Schnappi hatte Recht.."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:25:26+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Nabend!<br><br>hat der Tanzb\u00e4r heute was dummes gmacht khabt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:29:40+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ob es technisch m\u00f6glich ist den Thread zu l\u00f6schen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:30:58+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Reiner Winkler, Joachim Herrmann und Lachschon Kiddies, 3 Parteien auf einer Wellenl\u00e4nge.<br><br>Die gr\u00f6\u00dfte Iruni bleibt aber, dass ausgerechnet der Dicke als rechter Frauenfeind dargestellt wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:35:38+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<img src=\"https:\/\/scontent-lax3-2.cdninstagram.com\/vp\/086db026ea097feb10565dd65a904bb8\/5BD9B4DE\/t51.2885-15\/e35\/c0.81.650.650\/s480x480\/35171247_1991382051175206_7014907850480680960_n.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:35:54+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Reiner Winkler, Joachim Herrmann und Lachschon Kiddies, 3 Parteien auf einer Wellenl\u00e4nge.<br><br>Die gr\u00f6\u00dfte Iruni bleibt aber, dass ausgerechnet der Dicke als rechter Frauenfeind dargestellt wird.<br><\/blockquote>Sowas geht hierzulande recht schnell"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:40:55+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja macht Sinn. Den Leuten bleibt ja buchst\u00e4blich nichts anderes \u00fcbrig.<br><\/blockquote>Ich war auch schon halb dort um ihn zu fragen, ob er eigentlich bi ist. Zum Gl\u00fcck hat mir Schnappi die Frage per PM beantwortet und ich konnte nach Hause fahren.<br><br><br><\/blockquote>gibts ne Kopie von der PM, du laberst doch nur aller&#8230; niemals!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:42:17+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ja macht Sinn. Den Leuten bleibt ja buchst\u00e4blich nichts anderes \u00fcbrig.<br><\/blockquote>Ich war auch schon halb dort um ihn zu fragen, ob er eigentlich bi ist. Zum Gl\u00fcck hat mir Schnappi die Frage per PM beantwortet und ich konnte nach Hause fahren.<br><br><br><\/blockquote>gibts ne Kopie von der PM, du laberst doch nur aller&#8230; niemals! <br><\/blockquote>Mir hat Schnappi die Frage auch per PM beantwortet. Lass dich nicht abwimmeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:44:56+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Beim Feddn klingelt das Festnetz im Stream. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>F\u00fcr die &ldquo;Jourbalisten&rdquo; und Neukuchen: <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:45:02+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Mich l\u00e4dt schnappi immer nur zu einem Vino ein um es selbst herauszufinden, was tun"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:45:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Beim Feddn klingelt das Festnetz im Stream. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>lel wie sich hier im thread keiner mehr um die streams schert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:46:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Stream ist Abfall"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:52:30+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ich habe nun 50 Seiten nachgelesen und bin kein bisschen entt\u00e4uscht worden.<br><br>Wie verr\u00fcckt das alles ist und wir genau diese kranke Schei\u00dfe schon vor Jahren spa\u00dfeshalber vorausgesagt haben, einfach unglaublich.<br><br>Bin gespannt wann Trump etwas zu dem Thema sagt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T20:54:20+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "S dalatzsch (1): Bist du am Wochenende auf der K\u00e4rwa, Rainer?<br> dalatzsch (1): ABONNENT GEBANNT"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:00:36+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Rainer benutzt Ansprache an die Hater. Es ist nicht sehr effektiv."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:00:51+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "&ldquo;Was zur H\u00f6lle &rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:03:24+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Was soll die faggkagge aller? Niemand kann Frauen leiden!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:06:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "VirtualVictimNoEscapeMix (4): was machst du drache? sch\u00e4m dich tztztz *g<br> VirtualVictimNoEscapeMix (4): na zu hause<br>VirtualVictimNoEscapeMix (4): war ein joke<br>VirtualVictimNoEscapeMix (4): weil es behauptet wird,fragte ich,was machst du&#8230;<br>VirtualVictimNoEscapeMix (4): du hattes es doch eben erz\u00e4hlt<br>VirtualVictimNoEscapeMix (4): na eben<br> VirtualVictimNoEscapeMix (4): weil es behauptet wird,fragte ich,was machst du&#8230;<br>VirtualVictimNoEscapeMix (4): ABONNENT GEBANNT<br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> - er f\u00e4ngt an wieder in alte muster zu fallen, solche barrne taktiken halten bei dem immer nur 1 tag"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:12:50+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ich habe nun 50 Seiten nachgelesen und bin kein bisschen entt\u00e4uscht worden.<br><br>Wie verr\u00fcckt das alles ist und wir genau diese kranke Schei\u00dfe schon vor Jahren spa\u00dfeshalber vorausgesagt haben, einfach unglaublich.<br><br>Bin gespannt wann Trump etwas zu dem Thema sagt.<br><\/blockquote>Build the wall around Altschauderb\u00f6rg eight!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:15:28+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Innenminister_Herrmann (2): ABONNENT GEBANNT"
    }
]