[
    {
        "time": "2018-08-23T21:19:19+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/scontent-lax3-2.cdninstagram.com\/vp\/086db026ea097feb10565dd65a904bb8\/5BD9B4DE\/t51.2885-15\/e35\/c0.81.650.650\/s480x480\/35171247_1991382051175206_7014907850480680960_n.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war.."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:20:13+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Altschauerberg auch so als Tatort Vorlage kommen wird und auch"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:20:37+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Bayrischer Innenmister gibt kleine Stellungnahme zum Thema Drachenlord ab<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7JQ1zCaJdts\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7JQ1zCaJdts<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Haha wie selbst der BR seine Behausung am Ende als Schanze bezeichnet. ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:21:38+02:00",
        "username": "Sidequestlord",
        "text": "\u200b+++ EILMELDUNG +++ Innenminister Hermann hat das Oktoberfest dieses Jahr auf den 20.10. nach Altschauerberg 8, 91448 Emskirchen verschoben!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:22:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Ob es technisch m\u00f6glich ist den Thread zu l\u00f6schen?<br><\/blockquote>Sicher. Wir haben schon weitaus gr\u00f6\u00dfere Threads gel\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:23:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "glaube ich dir nicht, zeig mal"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:24:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Manche Leute hams einfach geschafft.<br><br>Eigenheim, tausende Euro pro Monat durchs rumsitzen verdienen, der Rewe Lieferdienst f\u00e4hrt direkt vors Haus und wenn man mal an gem\u00fctlichen Chilldach einlegne will, einfach die Polizei anrufen die dann das traute Heim absichert.<br><br>Kann keiner sagen er h\u00e4tte es nicht geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:26:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "leeel blaulicht beim diggn"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:26:29+02:00",
        "username": "Sidequestlord",
        "text": "LIVE BULLEN!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:26:37+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "etzala ist schluss, polizei mit blaulicht holt ihn ab. endlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:26:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wie schwer er aufeinmal atmet, adrenalin kickt"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:27:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "50 Minuten, 50 Dollar.<br><br>Tja."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:27:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "glaube ich dir nicht, zeig mal"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:28:36+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Schaue ins Diskussionsforum<br>Der Drachenlord Faden<br>schnappi hat gepostet<br><blockquote>50 Minuten, 50 Dollar.<br><br>Tja.<br><\/blockquote>&#8230;<br>Profit?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:29:31+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "DA PASSIERT DOCH WAS"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:29:32+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Wurde das Feuer bereits er\u00f6ffnet?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:30:15+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Falscher Alarm"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:31:42+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "passiert was, oder kann der betagte Lachschonianer weiter woanders pelten gehn?<br>e: streamt er?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:34:21+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was 1 lappenged\u00f6ns"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:36:46+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3fxwhZQQ6NY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3fxwhZQQ6NY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>K\u00f6nnen wir \u00fcber eine R\u00fcckerstattung meiner 40 Sekunden verhandeln?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/rW6M8D41ZWU?t=11s\">https:\/\/youtu.be\/rW6M8D41ZWU?t=11s<\/a> [youtu.be]<br>Hier bitte, Yatta Musikvideo erstattet alles zur\u00fcck, was dir im leben genommen wurde &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:39:12+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob es technisch m\u00f6glich ist den Thread zu l\u00f6schen?<br><\/blockquote>Sicher. Wir haben schon weitaus gr\u00f6\u00dfere Threads gel\u00f6scht.<br><\/blockquote>Sind wir doch einfach mal ehrlich: Wenn der Thread heute gel\u00f6scht werden w\u00fcrde, g\u00e4be es morgen schon part 4."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:41:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "&ldquo;ich hab ne armbrust!&rdquo;<br>- &ldquo;sch\u00f6n f\u00fcr dich&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:44:54+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wie er einfach nicht ersch\u00f6pft ist, sondern einfach nur Energie aufladen muss. Mit Kinderfilmmusik."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:45:43+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Er bedankt sich bei allen f\u00fcr die ganzen Spenden. im n\u00e4chsten Satz dann: <br>&ldquo;bleibt so wie ihr seid, is das beste was ihr machen k\u00f6nnt&rdquo;<br><br>UHRENSOHN!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:52:52+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Rainer hat es lange mit dem deaktivierten Kanal durchgehalten"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:55:34+02:00",
        "username": "tosi",
        "text": "tsch\u00fcss morgen is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T21:57:54+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Was wohl die Altschauerberger Lokalpolitik und Bayerns Innenminister f\u00fcr Ma\u00dfnahmen ergreifen werden? <br><br>Ein Stuhlkreis, mehrere Arbeitsgruppen und Dorfverbot f\u00fcr Pilger, w\u00e4hrend Reiner von der Super Nanny betreut wird?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:01:48+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Mal schnell sein gro\u00dfartiges Musikfidio wieder freigeschaltet. So ein Idiot."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:02:03+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/171026\/c6s9bqjh.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:02:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hier k\u00f6nnt ihr die richtige Aussprache nochmal lernen<br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1N7Dezln49H\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1N7Dezln49H<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:03:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/171026\/c6s9bqjh.gif\"><br><\/blockquote>Ahahahaaaaaa! A Frosch!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:04:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die ganzen Newfags hier ekeln mich an"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:04:10+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Das gif wird nie alt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:04:45+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote>Altschauerberg auch so als Tatort Vorlage kommen wird und auch<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tYZTsPEpgoY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tYZTsPEpgoY<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:05:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hadde Arbeit Ledsblaiii"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:06:03+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Warum hat der Schmalzberg sein Roast Yourself Video wieder online gestellt?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZFqn6YrUikA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZFqn6YrUikA<\/a> [youtube.com]<br><br>Und das Video auf Drache Phoenix ist auch wieder da. <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:08:13+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Die ganzen Newfags hier ekeln mich an<br><\/blockquote>Guck dir schnell ein Wiggs-gif an und dann kommste auf neue Gedanken&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:08:18+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Warum hat der Schmalzberg sein Roast Yourself Video wieder online gestellt?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZFqn6YrUikA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZFqn6YrUikA<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Weil er ein dummer narzisstischer aufmerksamkeitsgeiler hurensohn Ist????"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:14:37+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Oder weile seine Drachis ihm das geraten haben. Dann steht er wie der s\u00fc\u00dfe Contentcreator da."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:17:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich pelte viel ich pelte gut ich pelte uhuhuhuh"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:18:24+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Was wohl die Altschauerberger Lokalpolitik und Bayerns Innenminister f\u00fcr Ma\u00dfnahmen ergreifen werden? <br><br>Ein Stuhlkreis, mehrere Arbeitsgruppen und Dorfverbot f\u00fcr Pilger, w\u00e4hrend Reiner von der Super Nanny betreut wird?<br><\/blockquote>Altschauerberg wird umgebaut zur Gated Community. Problem gel\u00f6st.<br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/0\/0e\/Saskatoon_gated_community.JPG\/1024px-Saskatoon_gated_community.JPG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:18:50+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>50 Minuten, 50 Dollar.<br><br>Tja.<br><\/blockquote>W\u00fcrde er seine Ogerfutt verkaufen, k\u00f6nnte er mehr verdienen und h\u00e4tte Spa\u00df dabei."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:19:41+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Die ganzen Newfags hier ekeln mich an<br><\/blockquote>Bitte sei lieb<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/c4TqluLv18pc4\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:21:36+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "S\u00fc\u00dfes kroksi &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:24:45+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Awwwwwww, da kann man dem garstigen Mod gar nicht mehr b\u00f6se sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:28:17+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Das s\u00fc\u00dfe Krokachen."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:31:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<br>Lindwurm agiert<br>\u200f @DracheSchaut<br>6 Min.vor 6 Minuten<br><br>[22:25] [YN] Drache schaut Baiware<br><a href=\"http:\/\/y.drch.gq?s=Baiwarey\">http:\/\/y.drch.gq?s=Baiwarey<\/a> [y.drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:35:20+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<img src=\"https:\/\/steamusercontent-a.akamaihd.net\/ugc\/858361973917418846\/C9BD83702C85B3CBE28D1833CE3201BFDB99E901\/\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:37:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sehr gut Schnappi. Bekommst die einzige Monstercap von Rainer geschenkt. Oder hat er zwei?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:46:51+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "&lt;3 liebe an die Mods und alle leute hier<br>Ich w\u00fcrde auch f\u00fcr euch bremsen<br><img src=\"http:\/\/media2.giphy.com\/media\/aPEmLci5Z3ixy\/giphy.gif\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:47:14+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Warum hat der Schmalzberg sein Roast Yourself Video wieder online gestellt?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZFqn6YrUikA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZFqn6YrUikA<\/a> [youtube.com]<br><br>Und das Video auf Drache Phoenix ist auch wieder da. <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ja warum wohl? Weil er unbesiegt ist, er hat jetzt bissl Heuli gemacht und der Staat und die Medien helfen ihm jetzt. Er legt die Opferrolle wieder ab und macht weiter wie bisher"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:48:31+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote>Und das Video auf Drache Phoenix ist auch wieder da. <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vx9-D-_Z1k<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>lel noch nie ein youtube video mit so einem beschissenen like\/dislike verh\u00e4ltnis gesehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T22:50:59+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Er denkt er ist in der Opferrolle, aber wenn er mit den Medien genauso redet wie mit den Haidern hat sich das eh erledigt, haha. Meinste so ein Bild Redakteur l\u00e4sst sich von nem fetten Arbeitslosen Sondersch\u00fcler so abw\u00fcrgen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:08:29+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Looool Rainer is dick und dumm!!!<br>Und chmul <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:19:45+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Bidde machst dem schnappi ned so schwer. Is hart genug f\u00fcr ihn, mit der Bandbreite die ihm der Lard im Keller zur Verf\u00fcgung stellt."
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:29:28+02:00",
        "username": "tosi",
        "text": "jeder war mal eine newfag also freSSe"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:40:00+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "ist tosi bi?"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:45:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ne, aber vielleicht der Drachenlord"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:47:27+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3dbDcNTLKJIjuGAjcP\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:53:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "F\u00fcr Pelts werde ich zum Schwein"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:53:24+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>schade dass keiner &ldquo;Regenbogenschaf&rdquo; gerufen hat<br><\/blockquote>Nicht mehr relevant der Junge, Affenkeks hat jetzt die pole position<br><br><blockquote>Drachis eigentlich miesere Gestalten als Rainer selbst. Die wichsen sich wahrscheinlich einen darauf dass sie so moralisch \u00fcberlegen sind, und am geilsten ist es wenn Rainer sie dann im Stream bannt, denn sie sehen darauf bespuckt und ausgenutzt zu werden.<br><\/blockquote>Ach was, ganz frische Erkenntnis"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:54:46+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>mal realtak an die polizisten:<br>da w\u00e4re nie im leben was passiert. die h\u00e4tten vielleicht am tor ger\u00fcttelt oder w\u00e4ren auf das grundst\u00fcck aber niemand w\u00e4re in das haus eingebrochen und h\u00e4tte es verw\u00fcstet oder den bitterballen verkloppt. echt mies f\u00fcr euch dass ihr f\u00fcr jeden mist ausr\u00fccken m\u00fcsst.<br><\/blockquote>Da waren welche, die haben nen Brand gelegt und seine Fensterscheiben eingeworfen. Fotobernd ist bereits 2015 in die Schanze eingebrochen, fand das gar nicht mal so weit hergeholt wenn sich da 500 Idioten vor dem Schanzentor gegenseitig hochschaukeln"
    },
    {
        "time": "2018-08-23T23:59:09+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/622dabe0a9f77c3e2eba713c5a3df1e2.png\"><br><br>So ist der Polizeieinsatz \u00fcbrigens in Wirklichkeit zustande gekommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T00:00:26+02:00",
        "username": "ecnerwal",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die ganzen Newfags hier ekeln mich an<br><\/blockquote>Bitte sei lieb<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/c4TqluLv18pc4\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Hinterkopf ist schon Teil der errogenen Zone, da kaum Gehirn vorhanden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T00:24:46+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Lasst mal Schnappi einen geilen Mod sein, ihr Fotzen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T00:35:12+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "Der Merkur tickert fleissig weiter<br><br><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/attacken-gegen-youtuber-drachenlord-nachbarn-seit-jahren-opfer-von-vandalismus-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/attacken-gegen-youtuber-drachenlord-nachbarn-seit-jahren-opfer-von-vandalismus-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br><br>samt FAQ<br><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-wer-ist-eigentlich-youtuber-drachenlord-10150076.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-wer-ist-eigentlich-youtuber-drachenlord-10150076.html<\/a> [merkur.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T01:06:10+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "<blockquote>Der Merkur tickert fleissig weiter<br><br><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/attacken-gegen-youtuber-drachenlord-nachbarn-seit-jahren-opfer-von-vandalismus-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/attacken-gegen-youtuber-drachenlord-nachbarn-seit-jahren-opfer-von-vandalismus-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br><br>samt FAQ<br><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-wer-ist-eigentlich-youtuber-drachenlord-10150076.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-wer-ist-eigentlich-youtuber-drachenlord-10150076.html<\/a> [merkur.de]<br><\/blockquote>Hui, die 10.000 Euro teuren Gino Pizzen tauchen auch wieder auf. Wenn 'ne Pizza kulant gerechnet 5 Euro in der Herstellung kostet, hat Rainer .W 2000 Pizzen bestellt bis Gino mal ein Lichtlein aufging, lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T01:14:56+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Hui, die 10.000 Euro teuren Gino Pizzen tauchen auch wieder auf. Wenn 'ne Pizza kulant gerechnet 5 Euro in der Herstellung kostet, hat Rainer .W 2000 Pizzen bestellt bis Gino mal ein Lichtlein aufging, lel.<br><\/blockquote>Haha die Vorstellung &#8230; bei der 2000. Pizza so \u201eAhhhh capito! Iche glaube diese Wingel bestellte nicht, isse die Haider die rufe an. Gino nix mehr lasse sich verarsche jetzt!\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T01:16:11+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wer hat hier letztens noch behauptet Gino sei so ein netter Ehrenmann? Der kommt doch direkt aus Palermo! Wenne due verstehe!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T01:23:03+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wer so bl\u00f6d ist nachts sein Telefon nicht einfach auszuschalten, wenn der Laden eh schon dicht ist, hats nicht anders verdient. Hat was von Flanders als der Telefonautomat ihn nachts st\u00e4ndig anruft."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T01:25:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Verachtung in Ignoranz. Beste Waffe.<br><br>Muss man aber wissen. Und wissen viele nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T02:32:18+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ja hallo<br>ist das jetzt ein zitat von stoll oder winkler?<br><br>ich wei\u00df es langsam nicht mehr. darauf muss ich erstmal ein wenig <strike>mana<\/strike> energie sammeln"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T02:33:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "stoll"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T02:42:32+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "h\u00e4tte auch vom goldknaben kommen k\u00f6nnen.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T05:26:15+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ein Pelt hinter mir hat mich erschrekt keine Ahnung was das war"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T06:23:33+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen liebe Leute von Abendzeitung M\u00fcnchen, Augsburger Allgemeine, BILD.de, Bayrischer Rundfunk, Computerbild.de, Berliner Morgenpost, derStandard.at, Dresdner Neuste Nachrichten, Focus.de, Frankenpost, Fr\u00e4nkische Landeszeitung, Frankfurter Rundschau, Idowa.de, Mainpost, Merkur, Neue Osnabr\u00fccker Zeitung, News5, Nordbayern.de, PCGames.de, Passauer Neue Presse, RTL Punkt 12, RTL2 News, Rzeczpospolita, Sat.1 Fr\u00fchst\u00fccksfernsehen, Spiegel Online, Schweriner Volkszeitung, Schw\u00e4bische, SHZ, S\u00fcddeutsche Zeitung, Tag24.de, TheLocal.de, VICE Motherboard, Watson.de, Wolfsburger Nachrichten, News38.de, Westf\u00e4lische Rundschau, Radio8, Nordbayerischer Kurier, ARD Brisant, Yahoo! Nachrichten, T-Online.de, RTL.de Newsticker, Weser Kurier, ONetz, heise online, Radio Bamberg, Fakt24.pl, Th\u00fcringer Allgemeine, kurier.at.<br><br>Habt ihr alle gut geschlafen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T06:28:50+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "In der Bild Nbg steht heute nix mit Drachenlord. Er ist nicht mehr relevant."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T06:52:30+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Guten Morgen HaSS Forum.<br>Was muss man denn jetzt eigentlich eingeben, um \u00fcberhaupt noch auf Feddis Kanal zu kommen? Weder \u00fcber Drachenlord noch \u00fcber Rainer Winkler finde ich in der Youtube Suche was. Alles ist voll mit Videos und Fernsehberichten."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T06:53:34+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Drachengames lp oder so."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T06:55:09+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "gerade die zusammenfassung von privat erotik neigsch\u00fchrt ghabt. Dieser Husten&#8230;instant HaSS"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T07:03:49+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Was muss man denn jetzt eigentlich eingeben, um \u00fcberhaupt noch auf Feddis Kanal zu kommen? Weder \u00fcber Drachenlord noch \u00fcber Rainer Winkler finde ich in der Youtube Suche was. Alles ist voll mit Videos und Fernsehberichten.<br><\/blockquote>Jeder Kanalaufruf k\u00f6nnte an diesem sehr erfreulichen Zustand etwas \u00e4ndern. Also spart euch die Suche, er hat eh keine Videos mehr online."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T07:13:07+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/P5PJctD.png\"><br><br>Na habt ihr heute schon, Menschen beleidigt, bedroht und volksverhetzende Inhalte ins Netz gestellt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T07:13:27+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Alle videos gibts im archiv von captain meddl ihr noobs."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T07:16:39+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "#unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T07:25:24+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>#unbesiegt<br><\/blockquote>Auf ewig&#8230;. Trifft auch auf Lachschon zu \u00fcbrigens."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T07:37:53+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Gibt's was neues von der roten S\u00fcnde vom Schauerberch? <br><br>Nein? <br><br>Besorgt was!<br><br>Ja? <br><br>Her damit!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T07:38:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Popo Pop!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T08:15:57+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "Heute um 18 Uhr startet die Kirchweih, ob sich wohl auch Innenminister Herrmann und Rainer W. dort auf ein Bier treffen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T08:47:26+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen liebe Leute von Abendzeitung M\u00fcnchen, Augsburger Allgemeine, BILD.de, Bayrischer Rundfunk, Computerbild.de, Berliner Morgenpost, derStandard.at, Dresdner Neuste Nachrichten, Focus.de, Frankenpost, Fr\u00e4nkische Landeszeitung, Frankfurter Rundschau, Idowa.de, Mainpost, Merkur, Neue Osnabr\u00fccker Zeitung, News5, Nordbayern.de, PCGames.de, Passauer Neue Presse, RTL Punkt 12, RTL2 News, Rzeczpospolita, Sat.1 Fr\u00fchst\u00fccksfernsehen, Spiegel Online, Schweriner Volkszeitung, Schw\u00e4bische, SHZ, S\u00fcddeutsche Zeitung, Tag24.de, TheLocal.de, VICE Motherboard, Watson.de, Wolfsburger Nachrichten, News38.de, Westf\u00e4lische Rundschau, Radio8, Nordbayerischer Kurier, ARD Brisant, Yahoo! Nachrichten, T-Online.de, RTL.de Newsticker, Weser Kurier, ONetz, heise online, Radio Bamberg, Fakt24.pl, Th\u00fcringer Allgemeine, kurier.at.<br><br>Habt ihr alle gut geschlafen?<br><\/blockquote>Auch von mir einen sch\u00f6nen guten Morgen aus meiner &ldquo;Blase&rdquo;!<br>Hier ist es sch\u00f6n, hier denken viele so wie ich.<br><br>Dr. Horst postet auf Lachschon.de, Sie ahnen nicht was dann passiert!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T08:53:02+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Guten Morgen kleine Journalisten die wo hier auf neues vom Lord und Hasssprech warten."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T09:01:23+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Jeder Kanalaufruf k\u00f6nnte an diesem sehr erfreulichen Zustand etwas \u00e4ndern. Also spart euch die Suche, er hat eh keine Videos mehr online.<br><\/blockquote>Und die Presse feiert das als &ldquo;#besiegt&rdquo;<br><br>Diese Trottel. Hoffentlich kommt heute noch ein Kommentar von Jagob Augsteyn<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T09:13:21+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Was sagen die Meinungsumfragen? Gibt es schon erste Hochrechnungen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T09:16:35+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/attacken-gegen-youtuber-drachenlord-nachbarn-seit-jahren-opfer-von-vandalismus-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/attacken-gegen-youtuber-drachenlord-nachbarn-seit-jahren-opfer-von-vandalismus-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br>Also wenn der Artikel nicht von einem astreinen Haider\/Haiderin geschrieben wurde, dann wei\u00df ichs nicht. So viele Anspielungen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&ldquo;dicke Tr\u00e4nen&rdquo;<br>&ldquo;eigentlich habe er ja nicht darauf eingehen wollen&rdquo;<br>&ldquo;Ich bin nur irgendein Typ, der versucht seinen Weg zu finden&rdquo; etzala nur den schweren Weg<br>&ldquo;Erst 45 Minuten eher belanglosen Gepl\u00e4nkels und weiteren Songs macht Rainer W. eine Ank\u00fcndigung&rdquo;<br>&ldquo;Gleich zu Beginn positioniert sich der Drachenlord, ohne selbst ein Wort zu sagen&rdquo;<br>&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T09:31:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Positioniert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T09:36:25+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "AsA jetzt angespannt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T09:37:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Entweder es ist echt von nem Haider oder das ist 1 wahnsinnig beknacktes K\u00e4sblatt."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T09:44:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Erstmal Sitzkaffee rendern<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/41xcYIF7O1nrriy7XW\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T09:46:58+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was muss man denn jetzt eigentlich eingeben, um \u00fcberhaupt noch auf Feddis Kanal zu kommen? Weder \u00fcber Drachenlord noch \u00fcber Rainer Winkler finde ich in der Youtube Suche was. Alles ist voll mit Videos und Fernsehberichten.<br><\/blockquote>Jeder Kanalaufruf k\u00f6nnte an diesem sehr erfreulichen Zustand etwas \u00e4ndern. Also spart euch die Suche, er hat eh keine Videos mehr online.<br><\/blockquote>wurde hier vergessen mitzuteilen, dass seit gestern wieder 2 videos online sind? (ph\u00f6nix intro und hauptkanal sein bescheuertes lied)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T09:53:19+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Nee, geht nur unter 1510 Newfag Beitr\u00e4gen unter."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T10:12:21+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und schon haben seine Let\u015a Plays keine 700 Aufrufe mehr sondern 7000.<br>Rainer hat Effizienz neu erfunden<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCMl7TI-xQ6Qv_H7FsEX7pRQ\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCMl7TI-xQ6Qv_H7FsEX7pRQ\/videos<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T10:16:48+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "hier wird nix geplant liebe \u00e4h wie hei\u00dft des \u00e4h wie nennt sich des \u00e4h muss ich nachdenkne \u00e4h wie hei\u00dft dieser beruf \u00e4h hab den namen vergessen \u00e4hhhh schornalisd<br><br>#IchBinEinMenschIchKommeVonDerErde"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T10:37:07+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wieviele Tage tr\u00e4gt er das Wie? Das letzte? Shirt eigentlich? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T10:40:21+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Reyner zieht nicht jeden Tag ein neues Shirt an? Das kommt \u00fcbearraschend."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T10:43:26+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Seine Freundin st\u00f6rt das nicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T10:44:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Beweis erstmal das er das Shirt nicht 5x im Schrank hat<br><br>die Haider immer mit ihrem Halbwissen"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T10:47:07+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jeder Kanalaufruf k\u00f6nnte an diesem sehr erfreulichen Zustand etwas \u00e4ndern. Also spart euch die Suche, er hat eh keine Videos mehr online.<br><\/blockquote>Und die Presse feiert das als &ldquo;#besiegt&rdquo;<br><br>Diese Trottel.<br><\/blockquote>Die Presse &ldquo;feiert&rdquo; einen Schei\u00df und #besiegt kam von ihm selbst am Tag nach dem Schanzenfest. Trottel."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T10:48:45+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Gibt es eigentlich Fotos von Rayners jizz rag?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:10:12+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>&#8230;.und davon faselt, dass er, wenn man ihn jetzt dr\u00fccken w\u00fcrde, \u201cvermutlich endg\u00fcltig zerbrechen\u201d w\u00fcrde<br><\/blockquote>WARUM wird er bei sowas im Chat nicht umgehend mit seiner Freundin konfrontiert??<br>Scheiss Drachi<b>s<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:13:36+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;.und davon faselt, dass er, wenn man ihn jetzt dr\u00fccken w\u00fcrde, \u201cvermutlich endg\u00fcltig zerbrechen\u201d w\u00fcrde<br><\/blockquote>WARUM wird er bei sowas im Chat nicht umgehend mit seiner Freundin konfrontiert??<br>Scheiss Drachi<b>s<\/b><br><\/blockquote>Ja Reiner wird in dem Moment nat\u00fcrlich zugeben dass er mit der Freundin nur gelogen hat. <strike>Hutst\u00e4nder<\/strike> Hu\u00dfn\u00e4tter Loide"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:28:53+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Hab die letzten Seiten nicht gelesen? Ist Rainer bisschen digg?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:33:21+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-drachenlord-attacken-ausgesetzt-er-raeumt-mitschuld-ein-nachbarn-leiden-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-drachenlord-attacken-ausgesetzt-er-raeumt-mitschuld-ein-nachbarn-leiden-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br>Also der Merkur bietet mittlerweile mehr oder weniger einen Live-Ticker zu den Ereignissen an, wann zieht der ASA nach?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:34:21+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&#8230;.und davon faselt, dass er, wenn man ihn jetzt dr\u00fccken w\u00fcrde, \u201cvermutlich endg\u00fcltig zerbrechen\u201d w\u00fcrde<br><\/blockquote>WARUM wird er bei sowas im Chat nicht umgehend mit seiner Freundin konfrontiert??<br>Scheiss Drachi<b>s<\/b><br><\/blockquote>Ja Reiner wird in dem Moment nat\u00fcrlich zugeben dass er mit der Freundin nur gelogen hat. <strike>Hutst\u00e4nder<\/strike> Hu\u00dfn\u00e4tter Loide<br><\/blockquote>Das hat er bereits <br>&ldquo;Weil er einsam ist&rdquo;, hat in dem Moment aber auch keinen interessiert scheinbar"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:38:38+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Er muss gar nichts zugeben&#8230; ich will einfach nur sehen, wie er sich da dreht und windet und min\u00fctlich daran erinnert wird was f\u00fcr ein dummes L\u00fcgenschwein er ist.<br>Ist doch wohl nicht zuviel verlangt."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:38:46+02:00",
        "username": "Vlog4von7ENDE",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.tagesanzeiger.ch\/digital\/internet\/byebye-drachenlord\/story\/21597809\">https:\/\/www.tagesanzeiger.ch\/digital\/internet\/byebye-drachenlord\/story\/21597809<\/a> [tagesanzeiger.ch]<br>Bye Bye Drachenlord - Nun Offiziell Besiegt."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:41:30+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.tagesanzeiger.ch\/digital\/internet\/byebye-drachenlord\/story\/21597809\">https:\/\/www.tagesanzeiger.ch\/digital\/internet\/byebye-drachenlord\/story\/21597809<\/a> [tagesanzeiger.ch]<br>Bye Bye Drachenlord - Nun Offiziell Besiegt.<br><\/blockquote>Guter Artikel, der beschreibt wie utopisch dumm diese ganzen &ldquo;Mimimi ich werde gemobbt!!1&rdquo;-Mumus sind.<br><br>Rechts oben auf x dr\u00fccken und den Scheisskasten herunterfahren - Problem gel\u00f6st."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:44:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-drachenlord-attacken-ausgesetzt-er-raeumt-mitschuld-ein-nachbarn-leiden-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-drachenlord-attacken-ausgesetzt-er-raeumt-mitschuld-ein-nachbarn-leiden-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br> <br><\/blockquote><blockquote>Ein User namens \u201eDrouuul\u201c schreibt in einer E-Mail an die Redaktion: \u201eSuchen Sie den Fehler nicht bei den aufgebrachten Menschenmengen, sondern beim Verursacher.\u201c<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:47:28+02:00",
        "username": "Metamorphidiot",
        "text": "<br><br>Und die Fliege ist dabei, aller!<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HHo2igB.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T11:58:15+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Hoffentlich werden zur Kerwa ordentlich Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4 Rufe nausgeschma\u00dft, Fistelstimmenlord so auch wieder kommen kann und wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:04:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3osxYCnrirUMV7PGne\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:09:59+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/41xcYIF7O1nrriy7XW\/giphy.gif\"><br><\/blockquote><br>Wie z\u00e4rtlich er die Senseo fingert. Gleich squirtet sie hei\u00dfen Kaffee."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:11:50+02:00",
        "username": "dsjad",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-drachenlord-attacken-ausgesetzt-er-raeumt-mitschuld-ein-nachbarn-leiden-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-drachenlord-attacken-ausgesetzt-er-raeumt-mitschuld-ein-nachbarn-leiden-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br><br>Also der Merkur bietet mittlerweile mehr oder weniger einen Live-Ticker zu den Ereignissen an, wann zieht der ASA nach? <br><\/blockquote><blockquote>Wenn ich mich jetzt dr\u00fccken w\u00fcrde, dann w\u00fcrde ich vermutlich endg\u00fcltig zerbrechen<br><\/blockquote><blockquote>Wenn man mich jetzt dr\u00fccken w\u00fcrde, w\u00fcrde ich vermutlich endg\u00fcltig zerbrechen.<br><\/blockquote>Einer l\u00fccht!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:11:55+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Der Herr der Fliegen<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:17:33+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Er hat nicht mal sein Katana rausgezogen. Hat der Idiot gesteckt bekommen, dass es nicht die kl\u00fcgste Entscheidung ist im Stream mit einer Waffe zu drohen? <br><br>Sachen gibts."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:27:44+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-drachenlord-attacken-ausgesetzt-er-raeumt-mitschuld-ein-nachbarn-leiden-10138658.html\">https:\/\/www.merkur.de\/bayern\/emskirchen-drachenlord-attacken-ausgesetzt-er-raeumt-mitschuld-ein-nachbarn-leiden-10138658.html<\/a> [merkur.de]<br> <br><\/blockquote><blockquote>Ein User namens \u201eDrouuul\u201c schreibt in einer E-Mail an die Redaktion: \u201eSuchen Sie den Fehler nicht bei den aufgebrachten Menschenmengen, sondern beim Verursacher.\u201c<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Kekte auch massiv <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:40:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Droul r\u00fcckw\u00e4rts hei\u00dft ja Luord xDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:43:30+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "*Schnappi am Hinterkopf kraul*"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:45:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wann wird der Schei\u00df Thread endlich gel\u00f6scht? Ich ertrage es nicht mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:45:47+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Drol Neg\u00fcl heisst ja L\u00fcgenlord! MINDBLOWN! <br><br>Dhalucard? DRACULAHD LEL!<br><br>Schnappi? IPPANSCH! PANSCH! IP PANSCH! IP PUNCH! ER PUNCHED DIE IP LELELELELEOLEOELOELEOL<br><br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:47:21+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Dr. Acula"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T12:48:39+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wartet Mal. Dr. oll liest sich ja dann wie Troll!!!!!! xD heftig!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:42:28+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "&ldquo;Eine neue Nummer will er nicht, da m\u00fcsste er die ganzen Leute wieder neu blocken.&rdquo;<br><br>lel, wie er direkt wei\u00df, dass er nicht hell genug ist, um seine neue Nummer geheim zu halten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br><blockquote>Drol Neg\u00fcl heisst ja L\u00fcgenlord! MINDBLOWN! <br><\/blockquote>macht nix, hat bei mir auch knapp 2 Jahre gedauert&#8230; LS - not even once!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:42:52+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Schnell pelten solang auf ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:43:19+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Drache stinkt nach schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:44:51+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Schnell pelten solang auf ist<br><\/blockquote>Schnappi hat aber auch Recht mit dem Close&#8230;.ihr seid immerhin wegen L\u00dcGEN angzeigt&#8230; WEGEN L\u00dcGEN!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:45:07+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Bringt mir diesen ..Drouuul<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/v7e74xc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:45:15+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Drache stinkt nach schei\u00dfe<br><\/blockquote>woher willst du das wissen jonge&#8230; Kennst ihn doch garnicht privat!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:47:01+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Er hat ja auch nicht geschrieben ob er privat oder beruflich nach schei\u00dfe stinkt. Du musst schon genau aufpassen was er schreibt und wie er es schreibt."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:47:15+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Der arme Praktikant vom Merkur der nun abgestellt wurde um die Streams zusammenzufassen. Der kann sich dich direkt einweisen lassen."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:48:05+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Droul r\u00fcckw\u00e4rts hei\u00dft ja Luord xDD<br><\/blockquote>Ruiner kommt nicht von ruinieren, sondern ist ein Wortspiel aus Rudi und Rainer xD xDD"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:51:15+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Zeit f\u00fcr Lyrik, oder?<br><br>Ich bin ein Mann von Welt<br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:55:38+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Heute nichts los auf der Kerwa?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:57:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Nachher gibts Peltkartoffeln, und was habt ihr so gemacht?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:58:10+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "werden jetz wieder die kleinen Gesichter gepostet? ok&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wV3sjMF.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CATD3Y9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:58:27+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Beginnt erst um 18 Uhr!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T13:58:44+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Gewagte These: Es musste so kommen, weil er sich Drachen<b>LORD <\/b>genannt hat! <br><i><b>LORD &lt;-&gt; DROL<\/b><\/i><br><br>ich meine.. es liegt ja auf der Hand, odeR? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:02:19+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Drachen Lord also nur ein soziales Experiment das endlich viral geht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:06:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja, und Jan B\u00f6hmermann springt morgen aus dem Fatsuit."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:10:39+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wenn Jan B\u00f6hmermann morgen aus dem Fatsuit springt, sind dann die Hater oder B\u00f6hmermann am 20.8 schuld? Hab geh\u00f6rt da giebts ne offene Rechnung"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:12:59+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/v7e74xc.jpg\"><br><\/blockquote>&ldquo;Diesne schei\u00df Medien stellen mich ganz falsch dar, eigentlich bin ich der gr\u00f6\u00dfte und netteste Menschne der Welt. &rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:14:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Auf der Kerwa wird im Hinterzimmer der Dorfschenke vom \u00c4ltestenrat die Lynchung des Reiner .W besprochen. <br><br>#justdorfthings"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:16:37+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Entweder es ist echt von nem Haider oder das ist 1 wahnsinnig beknacktes K\u00e4sblatt.<br><\/blockquote>Ja.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:32:34+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>ich meine.. es liegt ja auf der Hand, odeR? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><\/blockquote>Bidd\u00e9 Erkl\u00e4rung einleiten, bin extrem dumm und fit gleicherma\u00dfne"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:35:45+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "hier ist ja wieder offen. Kann man also davon ausgehen, dass etwas passiert ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:38:03+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>hier ist ja wieder offen. Kann man also davon ausgehen, dass etwas passiert ist?<br><\/blockquote>LKA liest etzadla mit, Bundestrojaner hat Ls gekapert und den Faden wieder er\u00f6ffnet."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:42:22+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Ich hab geh\u00f6rt, wenn das LKA den Laden hier dicht macht werden alle Pelts eingefroren :-("
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:46:43+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Sie k\u00f6nnen uns unsere Freiheit nehmen, aber niemals unsere PELTS!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:47:27+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ich hab ein schweizer Peltkonto auf das ich meine Pelts \u00fcberweise! Die k\u00f6nnen mir gar nichts!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:50:14+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Der Digge g\u00f6hnt sich die n\u00e4chsten paar Tage a Ruh. <br><br>Kann bis MO zu hier."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:52:10+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Aber is doch Kerwa!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:52:55+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/nach-drachenlord-demo-behorden-mit-anwohnern-im-gesprach-1.7989086\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/nach-drachenlord-demo-behorden-mit-anwohnern-im-gesprach-1.7989086<\/a> [nordbayern.de]<br><br>Internetausdrucker diskutieren mit Anwohnern \u00fcber m\u00f6gliche Abhilfen.<br><br><blockquote>&ldquo;Wir m\u00fcssen uns noch intensiver auf die gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen, die die weltweite Digitalisierung insbesondere f\u00fcr eine l\u00e4ndliche Region wie Emskirchen mit sich bringt, einstellen. Dabei ist der Gesetzgeber aufgefordert, die bestehenden gesetzlichen Regelungen an diese Entwicklung m\u00f6glichst schnell und zielgerichtet anzupassen&rdquo;<br><\/blockquote>Es wird also genau gar nichts passieren, Ruiner bekommt kein Internetverbot und wird die Massen weiterhin nach Altschauerberg provozieren; die Polizei kommt wenn sie kommt und die Hater sich l\u00e4ngst wieder verkr\u00fcmelt haben, au\u00dferdem kommt die Polizei nicht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:54:11+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "heute livestream vom Geschehen auf der Kerwa?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:57:49+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Bundestrojaner hat Ls gekapert und den Faden wieder er\u00f6ffnet.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/c06ce948-9da3-4285-b33idr2.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/static1.fjcdn.com\/comments\/Waitare+you+trying+to+trick+me+_d8a4900ad468fcd50865bc3f3ee35c2f.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T14:59:21+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>heute livestream vom Geschehen auf der Kerwa?<br><\/blockquote>als ob das nicht schon in der <strike>Planung <\/strike>(hier wird nix geplant!) Umsetzung ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:04:52+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hallo Jungs, wo trifft man sich sp\u00e4ter bei der Kerwa? Aufw\u00e4rmen im Roten Herz?<br><br>frage f\u00fcr einen freund"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:08:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Am Schorlestand"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:09:17+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "\u201eAlle Beteiligten waren sich einig, dass Cybermobbing, wie die Hetze und Verbreitung von falschen Tatsachen im Internet noch intensiver von den Strafbeh\u00f6rden verfolgt und geahndet werden m\u00fcssten. Dabei m\u00fcsse noch ein st\u00e4rkeres Augenmerk auch auf das Umfeld und die Geschehnisse, insbesondere aber auch auf die eigentlichen Opfer, in diesem Fall die Anwohner, gelegt werden.\u201c<br><br>Sich bei die Rewe treffen und kichernd \u201emeddl\u201c rufen bleibt trotzdem straffrei."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:11:41+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ez is erstmal k\u00e4rwa loide."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:12:56+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Kurz dazwischen gr\u00e4tschen: Ist der Richter mit dabei?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:13:31+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "\u00c4mskirtschn und Oldshivermountain spalten sich vonDeutschland ab und gr\u00fcnden sich als Dragonland neu. Dragonland wird nicht der EU beitreten und eine Mauer gebaut. Einlass durch Zollbeamte. Der Rainer. W darf fortan in das Gewerbegebiet meddln."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:14:14+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Hallo Polizei, auf kohlchan wird gerade massiv etwas geplant. Bitte seite sperren, oke dankrz. Meddl off und unbesiegt Steuergelder verschwenden."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:14:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "EY MALLER"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:16:16+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Schon cool wie der Rainer nun die Polizei (die er ja so hasst) als seine Bodyguards sieht. Kost ja nix. Lel, wie der Drachenlord echt alle ausnahmslos verarscht. Thumbs up."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:17:22+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "OK, g\u00f6nne mir jetzt ein paar Bier auf der K\u00e4rwa. Hat Reinhardt einen exklusiven Posterverkauf mit Autogramm Stunde f\u00fcr alle Besucher angek\u00fcndigt? Wei\u00df einer mehr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:19:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Warum haben sie den Drachenlord nicht zu dem Treffen eingeladen? Der Bub macht doch nur sei Zeuch und daf\u00fcr wollen sie ihn aus dem Dorf werfen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:22:56+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Was einige hier nicht wissen: Deutsches Recht ist f\u00fcr Mobbing."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:26:26+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "H\u00f6rt doch mal auf dem dicken Mob zu baeren!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:26:42+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Lard seit Jahren wegignoriert. ASB-Bewohner seit Jahren wegignoriert. 500 Leute stellen die Hinterw\u00e4ldler blo\u00df. Hinterw\u00e4ldler aus den \u00c4mtern in Hinterwald treffen Hintlerw\u00e4ldler im anderen Hinterwald. Oberhinterw\u00e4ldler dankt Innenminister, der nun wie ein wei\u00dfer Ritter dem Hinterwald zur Hilfe eilen wird. Komm&#8230; l\u00f6scht euch, ihr \u00e4h Spa\u00dfgesellschaft,die nur zum Schbass ham und \u00e4h ram&#8230; \u00e4h randalieren kommen is!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:30:23+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das ist das Beste. Der B\u00fcrgermeister hat von au\u00dfen betrachtet nichts unternommen, rein gar nichts. Einfach nur zugesehen und alles unkommentiert weggeblockt (Scheint wohl cool zu sein in Emskirchen zu blocken. LEL) und jetzt ist er ganz nah dran.<br><br>Muss halt erst was richtig gro\u00dfes passieren, damit die Anwohner gesch\u00fctzt werden."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:32:50+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Wartet Mal. Dr. oll liest sich ja dann wie Troll!!!!!! xD heftig!<br><\/blockquote>Ja oder&#8230; oder &#8230; &ldquo;Llord&rdquo;Hahahaha! Schnappszahl!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:35:38+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Das mit den Namen ist so Inceptionm\u00e4\u00dfig. Was ist Realit\u00e4t? Droll oder Llord?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:39:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Ja oder&#8230; oder &#8230; &ldquo;Llord&rdquo;Hahahaha! Schnappszahl!<br><\/blockquote>dfw das n\u00e4chste Schanzenfest am 8. 8. ist<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zqoCu8f.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:40:14+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Ja, der B\u00fcrgermeister, der alte Penner h\u00e4tte besser mal eine Task Force &ldquo;DRACHENPENSI&rdquo; aufgesetzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:49:33+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Das ist doch kein richtiger Name f\u00fcr eine Taskforce!<br><br>Das m\u00fcssen mehr Abk\u00fcrzungen, mehr Kapit\u00e4lchen rein&#8230;<br><br>So was wie:<br><br>Z.E.I.G. AnSu"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:52:06+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Seite 7299 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T15:55:18+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "na was gibts neues?<br><br>seite 7300 kommt bald"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:06:24+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Wann kommt seine Doku zum Thema Mobbing?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:06:54+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Endlich kerwa! Ich wollte mich noch einmal bei allen f\u00fcr den Support am 20.08 bedanken - ihr seid spitze! Als dank an meine Community hab ich 5000 barrne in Freibier investiert, welches ihr euch im Festzelt mit dem Stichwort 00WCfrisch abholne k\u00f6nnt.<br><br>Euer Reiner"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:07:27+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "wann kommt die neue 4 Drachen folge?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:08:22+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Ist der Pool fertig?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:09:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mondach"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:12:02+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Wer sind Spott &amp; H\u00e4hme und warum soll ich sie dem Lord entgegenbringen? Kann er nicht selbst <strike>watscheln<\/strike> <strike>rollen<\/strike> laufen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:17:59+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Ob seine Freundin ihn heute schonmal gedr\u00fcckt hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:20:10+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Briwadsache."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:20:27+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Von den andern Protagonisten des Schanzenfestes offenbar auch keine Neuigkeiten. <br><br>Was f\u00fcr ein Daach."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:22:05+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "Rainer braucht Haider wie die Luft zum atmen. Wenn sie ihm die nun wegnehmen, wird er denke ich noch viel aggressiver."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:23:48+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Rainer braucht Barren wie die Luft zum atmen. Wenn sie ihm die nun wegnehmen, wird er denke ich noch viel aggressiver.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:28:29+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "4 Drachen (und der Meddl) war halt auch einfach sein Magnum Opus, leider sind ihm aber schon in der 1. Folge die Ideen ausgegangen"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:30:49+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "gibts neue besuchsvideos vom tanzb\u00e4r? habe keinen bock nur walls of alten text hier zu lesen\u2026"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:31:49+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wenn man die Aktivit\u00e4tenpr\u00fcfung des diken Bers via @dracheschaut initialisiert, sieht man, dass seine Schlafdauer nicht gerade unendlich hat. Er scheint wirklich nur wenige Stunden zu schlafen. Stelle mir das auf Dauer ungesund vor f\u00fcr die Ts\u00fcche."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:33:05+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>4 Drachen (und der Meddl) war halt auch einfach sein Magnum Opus, leider sind ihm aber schon in der 1. Folge die Ideen ausgegangen <br><\/blockquote>ja weil das auch so sehr seine Idee war"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:41:12+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Glaubt ihr Reihner weint sich in den Schlaf?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:42:00+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img4host.net\/upload\/241639575b8018bdb1d40.JPG\"><br><br>Gespannt wie ein Flitzebogen"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:43:52+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "bei der Extremsituation k\u00f6nnte ich mir vorstellen, dass es einen f\u00fcnften, ne wadde mal vierten, nein dritten Nervenzusammenbruch wegen seiner Onlinet\u00e4tigkeit - aber das hat nix mit seiner Onlinet\u00e4tigkeit zu tun, wei\u00df halt nur wieder niemand, <strike>Hutst\u00e4nder <\/strike>Hu\u00dfn\u00e4tter<br><br>und gerade das l\u00e4sst einen doch nur ungl\u00e4ubig fragen: Warum Rainer? Wieso h\u00f6rst du nicht mit dem Mist auf? Wenn du es wirklich so toll findest deine &ldquo;Kunst&rdquo; ins Internet zu stellen, dann warte 1-2 Jahre, da wird Ruhe einkehren (kleiner Autorenspoiler ihr Spaggn&#8230; und jetzt Ruhe zu dem Thema, nat\u00fcrlich ist da irgendwann Ruhe, ich kann, nein will nicht glauben dass es so bihinderte Menschen gibt, die dann trotzdem nach 1-2 Jahren noch zu Bumsdi medln&#8230;.bitte nicht)- vorrausgesetzt er geht auch nicht mehr raus wenn da die &ldquo;Hassdemonstranten&rdquo; vorbeikommen .. und das ist ein gro\u00dfes Wenn&#8230; aber egal, dann kann er ja wieder anfangen, oder halt ohne Stimme und Gesicht Gaming unter geheimen Pseudonym (da wissen wir ja wie &ldquo;&rdquo;kreativ&ldquo;&rdquo; er bei sowas ist, aber gut, schrabba dabba..)<br>ach was rede ich&#8230;<br>er macht es halt echt nur weil er nicht arbeiten will und weil er die AUfmerksamkeit genie\u00dft&#8230; jeder andere Mensch w\u00fcrde verr\u00fcckt werden.. deutschlandweit als Depp aufgedeckt (zurecht&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>&#8230; und was macht unser L\u00fcgenbaron? Erstmal 3-4x am Tag den Stream anschemei\u00dfen&#8230; Youtube macht er ja nicht mehr.. hat er ja dem Herrn Polizeichef versprochen etzadla und jetzt gibts nur noch Gaming<br>und Junau<br>nat\u00fcrlich Junau&#8230;<br><br><br><img src=\"https:\/\/media1.giphy.com\/media\/xT0xeJpnrWC4XWblEk\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:44:52+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "7300 Seiten Kwalit\u00e4tscondent"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:45:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/img4host.net\/upload\/241639575b8018bdb1d40.JPG\"><br><br>Gespannt wie ein Flitzebogen<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> W\u00fcrde den ganzen Abend zuschauen.<br><br>7300, ooohh yeah"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:47:09+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "WAS SEID IHR F\u00dcR MENSCHNE ALDER IHR ABSCHAUM"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:47:13+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Emskirchen est omnis divisa in partes tres, quarum unam incolunt Emskirchen, aliam Neuschauerberg, tertiam qui ipsorum lingua Ogergebruellum, nostra Altschauerberg appellantur. Hi omnes lingua, institutis, legibus inter se differunt. Ogeros ab Altschauerberg Garumna flumen, a Emskirchen Matrona et Sequana dividit. Horum omnium fortissimi sunt Oger, propterea quod a cultu atque humanitate provinciae longissime absunt, minimeque ad eos mercatores saepe commeant atque ea quae ad effeminandos animos pertinent important, proximique sunt Oger, qui trans Altschauerberg incolunt, quibuscum continenter bellum gerunt. Qua de causa Haterii quoque reliquos Ogeros virtute praecedunt, quod fere cotidianis proeliis cum Neuschauerbergis contendunt, cum aut suis finibus eos prohibent aut ipsi in eorum finibus bellum gerunt."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:48:27+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gespannt wie ein Flitzebogen<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> W\u00fcrde den ganzen Abend zuschauen.<br><br>7300, ooohh yeah<br><\/blockquote>Edel<strike>haider<\/strike>b\u00fcrger schon unterwegs&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2ghxt9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:49:12+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wisst ihr, dass der dike Ber wegen euch seit 7300 Seiten weint?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:49:48+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ob die Band auch das letzte Einhorn Theme spielt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:49:57+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr, dass der dike Ber wegen euch seit 7300 Seiten weint?<br><\/blockquote>Stimmt ja gar net&#8230;der weint erst seit ca. 5200 Seiten"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:52:17+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "\u00fchhhh \u00f6hhhhhh der HaSS ist unendlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:52:26+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<blockquote>Ob die Band auch das letzte Einhorn Theme spielt?<br><\/blockquote>Ja, war bei den Proben bei.. Mitternachtsmesse um 23:30 Uhr nach dem Kampf<br><br>E: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0XCluYl-QVg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0XCluYl-QVg<\/a> [youtube.com]<br><br><br><blockquote>&#8230;. Bumsdi medln&#8230;.bitte nicht)- vorrausgesetzt er geht auch nicht mehr raus wenn da die &ldquo;Hassdemonstranten&rdquo; vorbeikommen .. und das ist ein gro\u00dfes Wenn&#8230; aber egal, dann kann er ja wieder anfangen&#8230;.<br><\/blockquote>Und wenn er seine Stimme dabei so geil findet und sich gar nicht aufregt?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:55:41+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>deutschlandweit als Depp aufgedeckt (zurecht&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>&#8230; <br><\/blockquote>Gibt bald wieder ne Zusammenfassung was er den Monat so verdient hat f\u00fcr nix.<br><br>K\u00f6nnen dann nochmal diskutieren wegen Depp sein und so"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:55:51+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Frage mich gerade ob es einen Livestream geben wird und habe danach gesucht. Nichts gefunden. Entt\u00e4uschung sitzt tief. Sehr tief.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T16:58:21+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Das ist doch kein richtiger Name f\u00fcr eine Taskforce!<br><br>Das m\u00fcssen mehr Abk\u00fcrzungen, mehr Kapit\u00e4lchen rein&#8230;<br><br>So was wie:<br><br>Z.E.I.G. AnSu<br><\/blockquote>\u00dcber die Namensfindung ber\u00e4t derzeit die Arbeitsgemeinschaft &ldquo;Altschauerberg richtig sch\u00f6n, charmant helfen f\u00fcr Ordnung, D\u00f6rflichkeit, Demut, Sicherheit, Entspannung&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:01:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Und der Innenminister ist dabei, aller"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:01:36+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<blockquote>&#8230;. Bumsdi medln&#8230;.bitte nicht)- vorrausgesetzt er geht auch nicht mehr raus wenn da die &ldquo;Hassdemonstranten&rdquo; vorbeikommen .. und das ist ein gro\u00dfes Wenn&#8230; aber egal, dann kann er ja wieder anfangen&#8230;.<br><\/blockquote>Und wenn er das nur macht weil seine Stimme dabei so <i>geil klingt und sich gar nicht aufregt?! Dann ist es doch ok?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:03:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Um 17:15 geht\u2018s los oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:05:54+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Warum versteifen sich nahezu alle Berichte auf die Ansage von 2013? Zwischendrin hat er doch mehrfach zum Posterverkauf bei sich aufgerufen. Zudem der letzte Verkauf gerade mal knapp 4 Monate her ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:07:06+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<blockquote>Um 17:15 geht\u2018s los oder?<br><\/blockquote>Ja, treffen am Brausestand. Ist schon relativ voll.<br><br><img src=\"http:\/\/img4host.net\/upload\/\/241706255b801ef118843.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:09:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Um 17:15 geht\u2018s los oder?<br><\/blockquote>Ja, treffen am Brausestand. Ist schon relativ voll.<br><br><br><\/blockquote>Wenn die rotblonde Franken-S\u00fcnde am Start ist gib Bescheid. Dann komm ich auch!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:10:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "7300 ich war evtl dabei"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:11:17+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Um 17:15 geht\u2018s los oder?<br><\/blockquote>Ja, treffen am Brausestand. Ist schon relativ voll.<br><br><br><\/blockquote>Wenn die rotblonde Franken-S\u00fcnde am Start ist gib Bescheid. Dann komm ich auch!<br><\/blockquote>Alla, die habsch schn gesehen ghabt. BOAH! SAG IC'H DIR!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:16:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Um 17:15 geht\u2018s los oder?<br><\/blockquote>Ja, treffen am Brausestand. Ist schon relativ voll.<br><br><br><\/blockquote>Wenn die rotblonde Franken-S\u00fcnde am Start ist gib Bescheid. Dann komm ich auch!<br><\/blockquote>Alla, die habsch schn gesehen ghabt. BOAH! SAG IC'H DIR!<br><\/blockquote>Hast dir hoffentlich die Ladde direkt runnerg'wichst!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:17:10+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Kirchweih aber nur mit Einlass!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iXRM5iA.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:17:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wieviele Barren Eintritt kostets denn jedzadla?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:19:56+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Kirchweih aber nur mit Einlass!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iXRM5iA.jpg\"><br><\/blockquote>Aller, zu heftig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:20:18+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Wieviele Barren Eintritt kostets denn jedzadla?<br><\/blockquote>Steht auf dem Schild <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:21:53+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wieviele Barren Eintritt kostets denn jedzadla?<br><\/blockquote>Steht auf dem Schild <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>lel<br>Tatz\u00e4chlich!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:43:14+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "20 Minuten kein post, was ist hier los unterhaltet mich"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:44:03+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>20 Minuten kein post<br><\/blockquote>Na und? Wichst du net?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:46:25+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote>20 Minuten kein post<br><\/blockquote>Na und? Wichst du net?<br><\/blockquote>na gut<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19\">https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:48:46+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>20 Minuten kein post<br><\/blockquote>Na und? Wichst du net?<br><\/blockquote>na gut<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19\">https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>lel die rote S\u00fcnde highlight vom fest"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:49:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich erkl\u00e4re diesen Thread hiermit f\u00fcr tot."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:49:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Tot aller?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:50:39+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Obwohl ich selbst nach den hiesigen Bewertungsma\u00dfst\u00e4ben eine Neufaggotin bin, irritieren mich diese ganzen neuen Namen hier im Faden dann doch sehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:54:12+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wieso ist Content der Rainer als Nazi darstellt hier nicht erlaubt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T17:57:29+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ja&#8230; wenns jz sogar die Medien behaupten&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:00:43+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Um 17:15 geht\u2018s los oder?<br><\/blockquote>Ja, treffen am Brausestand. Ist schon relativ voll.<br><br><br><\/blockquote>Wenn die rotblonde Franken-S\u00fcnde am Start ist gib Bescheid. Dann komm ich auch!<br><\/blockquote>Alla, die habsch schn gesehen ghabt. BOAH! SAG IC'H DIR!<br><\/blockquote>Hast dir hoffentlich die Ladde direkt runnerg'wichst!<br><\/blockquote>W\u00fcrde mir vor ihr die Ladde wichsne, damit sie mich b\u00f6se anschaut, schupst und in Handschellen in ihr Bett f\u00fchrt, um mir einen Rettich anal einzuf\u00fchren."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:02:18+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ich stell mir die Dorfversammlung so richtig niedilich vor. Wien H\u00fchnerstall zur Sto\u00dfzeit.<br>Diese alten senilen Dorfdeppen die dem Reiner in Bl\u00f6dheit um nix nachstehen.<br><br>&ldquo;De oame Raine, de kann do garnix daf\u00fca. A so a liaba bua, der hod sicha ka Schuld an dem ganzen! Am Beschte w\u00e4rs wen de olle einsperren w\u00fcrde die do auf de schanzenfest warn! Und nau dazu m\u00fcsse ma in ganz Deutschland des indanet oda wia des hoastabstelln damit so a Bledsin nimma voakimt! Sagema am beschte glei da Merkel bescheid!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:04:02+02:00",
        "username": "etzalaich",
        "text": "Nabend Loide.<br><br>Ich suche unbedingt den Song &ldquo;Drachenlord - erst die Juden, jetzt er&rdquo; von 2016. Auf Jutub leider weg und auf der Platte hab ichs nicht mehr.<br><br>Hat den hier noch jemand?<br><br>Dange."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:04:56+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Nabend Loide.<br><br>Ich suche unbedingt den Song &ldquo;Drachenlord - erst die Juden, jetzt er&rdquo; von 2016. Auf Jutub leider weg und auf der Platte hab ichs nicht mehr.<br><br>Hat den hier noch jemand?<br><br>Dange.<br><\/blockquote>einfach richtig suchen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=om7pnVGtBoI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=om7pnVGtBoI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:07:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>einfach richtig suchen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=om7pnVGtBoI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=om7pnVGtBoI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:11:23+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nabend Loide.<br><br>Ich suche unbedingt den Song &ldquo;Drachenlord - erst die Juden, jetzt er&rdquo; von 2016. Auf Jutub leider weg und auf der Platte hab ichs nicht mehr.<br><br>Hat den hier noch jemand?<br><br>Dange.<br><\/blockquote>einfach richtig suchen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=om7pnVGtBoI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=om7pnVGtBoI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Wird hier jetzt auch noch die Arbeit f\u00fcr die ganzen Dschurnalisden gemacht???<br><br>Bannbot im Urlaub wegen diesem &ldquo;H\u00e4idermangel&rdquo; von dem man immer liest?<br><br>Jetzt sind sie halt da"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:13:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Link inkl. timestamp 25\u20ac"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:19:43+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>na gut<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19\">https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrd se etzala krankenhausreif v\u00f6geln. Oder sie mich. W\u00e4r mir a recht!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:22:07+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Kirchweih aber nur mit Einlass!<br><\/blockquote>Und die Regi is dabei aller&#8230; und schnappi \u00fcberlegt sich im Hintergrund schon mal einen flotten Aufrei\u00dfspruch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/0a1684ce-6d1d-401c-8dlgc07.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:22:09+02:00",
        "username": "etzalaich",
        "text": "Kagghaider! Den Song gibts etzala nicht mehr, daher brauch ich jemanden ders lokal hat. Und wer denkt der Link w\u00e4r echt, der soll sich etzala l\u00f6schen und einbuddeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:22:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kirchweih aber nur mit Einlass!<br><\/blockquote>Und die Regi is dabei aller&#8230; und schnappi \u00fcberlegt sich im Hintergrund schon mal einen flotten Aufrei\u00dfspruch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br><\/blockquote>Wie schlank Regi da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:22:58+02:00",
        "username": "etzalaich",
        "text": "Au\u00dferdem bin ich seit Jahren dabei ihr V\u00f6gel. Bannbotte dich selbst."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:23:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "@etzalaich<br>Halt die Fresse du Arschloch, es gibt ne Sammlung mit allen Liedern"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:25:46+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Au\u00dferdem bin ich seit Jahren dabei ihr V\u00f6gel. Bannbotte dich selbst.<br><\/blockquote>Du kannst mich nicht ficken, weil ich nicht schwul bin! Und meine Mutter auch nicht, die ist viel zu alt.<br>Aber sag mal, ich kenn doch dein' Bruder&#8230;.!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:26:21+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Es wird so schwer jetzt ohne dich<br>doch auuuuufgeben dass kann ich nicht!<br>Das Leeeben ist so schweeer<br>jetzt ooooohne diiii-hiiiiich!<br><br>d\u00fcd\u00fc-d\u00fcd\u00fc-d\u00fc\u00fc\u00fc d\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc!<br><br>Was zur H\u00f6lle? Gespickt wird net!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:27:05+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde mir vor ihr die Ladde wichsne, damit sie mich b\u00f6se anschaut, schupst und in Handschellen in ihr Bett f\u00fchrt, um mir einen Rettich anal einzuf\u00fchren. <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/circa.brightspotcdn.com\/dims4\/default\/662f8e4\/2147483647\/strip\/true\/crop\/1000x1000+0+0\/resize\/1200x1200!\/quality\/90\/?url=http%3A%2F%2Fcirca.brightspotcdn.com%2Fe5%2Fe5beec4b0701e3100d05da531c35faf5%2F3557d382-5035-41ee-b836-9ab6c666fc56-EscalatedQuicklyThumb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:28:50+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde mir vor ihr die Ladde wichsne, damit sie mich b\u00f6se anschaut, schupst und in Handschellen in ihr Bett f\u00fchrt, um mir einen Rettich anal einzuf\u00fchren. <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/cdn.vox-cdn.com\/thumbor\/HD1WLNj6Yjsl1fB11qiByYdxKR0=\/197x0:1203x671\/1200x800\/filters:focal(197x0:1203x671)\/cdn.vox-cdn.com\/uploads\/chorus_image\/image\/49362917\/Screen_Shot_2016-04-20_at_4.22.55_PM.0.0.png\"><br><\/blockquote>wer isn dieser Mate-schl\u00fcrfende schwule Hipsterm\u00fcllmensch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:29:55+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>einfach richtig suchen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oHg5SJYRHA0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oHg5SJYRHA0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Lel.<br><\/blockquote>bin ich der einzige, der sich den Song dann immer ganz neizieht? lel<br><br>@tunt3: hab mal die VErsion mit Text neigesch\u00fcrt, dann wirds vllt. etwas verst\u00e4ndlicher"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:30:38+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Ankermann"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:33:38+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>einfach richtig suchen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oHg5SJYRHA0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oHg5SJYRHA0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Lel.<br><\/blockquote>bin ich der einzige, der sich den Song dann immer ganz neizieht? lel<br><\/blockquote>Nein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><blockquote>Kagghaider! Den Song gibts etzala nicht mehr, daher brauch ich jemanden ders lokal hat. Und wer denkt der Link w\u00e4r echt, der soll sich etzala l\u00f6schen und einbuddeln.<br><\/blockquote>Meinst du den Song aus dem Fideo?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p1tMZ50s2Oo&amp;t=3m7s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p1tMZ50s2Oo&amp;t=3m7s<\/a> [youtube.com]<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:33:57+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>bin ich der einzige, der sich den Song dann immer ganz neizieht? lel<br><br>@tunt3: hab mal die VErsion mit Text neigesch\u00fcrt, dann wirds vllt. etwas verst\u00e4ndlicher<br><\/blockquote>Ist halt einfach so geschnitten wie ein YT-Video heute, alle sp\u00e4testens 6-7 Sekunden ein Schnitt."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:34:39+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><strike>Ankermann<\/strike><br><\/blockquote>Ron Burgundy"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:35:26+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "ron burgundy beste"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:36:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Etzala scho 2 Tage keine neuen Besuchervideos. Dabei brauch ich doch meinen Stoff!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:37:16+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>bin ich der einzige, der sich den Song dann immer ganz neizieht? lel<br><br>@tunt3: hab mal die VErsion mit Text neigesch\u00fcrt, dann wirds vllt. etwas verst\u00e4ndlicher<br><\/blockquote>Ist halt einfach so geschnitten wie ein YT-Video heute, alle sp\u00e4testens 6-7 Sekunden ein Schnitt.<br><\/blockquote>gucke mir das nur selten an, da kommt immer so ein unangenehm fremdsch\u00e4miges F\u00fchl auf&#8230; aber irgendwie ist der Song hypnotisierend.. die Stimme ist doch locker so runtergepitcht, oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:42:23+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Etzala scho 2 Tage keine neuen Besuchervideos. Dabei brauch ich doch meinen Stoff!<br><\/blockquote>Dieses. Kann doch nicht sein dass die Kerwa haidfrei abl\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:45:32+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>na gut<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19\">https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrd se etzala krankenhausreif v\u00f6geln. Oder sie mich. W\u00e4r mir a recht!<br><\/blockquote>Euer reflexartiger Sexismus widert mich an! Wieso wird so was hier geduldet? Vielleicht einfach mal anerkennen, dass sie einen tollen Job macht?<br><br>Dominant, zupackend, hart, aber herzlich, ausgestattet mit Uniform, Handschellen und einem gro\u00dfen, schwarzen Gummikn\u00fcppel, ist Ginger die wahrscheinlich sch\u00e4rfste Waffe der \u00f6rtlichen Polizei. Im Set mit Blondi und Herr M\u00fcller nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:48:31+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote>Euer reflexartiger Sexismus widert mich an! Wieso wird so was hier geduldet? Vielleicht einfach mal anerkennen, dass sie einen tollen Job macht?<br><br>Dominant, zupackend, hart, aber herzlich, ausgestattet mit Uniform, Handschellen und einem gro\u00dfen, schwarzen Gummikn\u00fcppel, ist Ginger die wahrscheinlich sch\u00e4rfste Waffe der \u00f6rtlichen Polizei. Im Set mit Blondi und Herr M\u00fcller nat\u00fcrlich.<br><\/blockquote>Du meinst, nicht Herr Zwingel ist der K\u00f6nig, sondern Herr M\u00fcller macht sie alle?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:50:50+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>na gut<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19\">https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrd se etzala krankenhausreif v\u00f6geln. Oder sie mich. W\u00e4r mir a recht!<br><\/blockquote>Euer reflexartiger Sexismus widert mich an! Wieso wird so was hier geduldet? Vielleicht einfach mal anerkennen, dass sie einen tollen Job macht?<br><br>Dominant, zupackend, hart, aber herzlich, ausgestattet mit Uniform, Handschellen und einem gro\u00dfen, schwarzen Gummikn\u00fcppel, ist Ginger die wahrscheinlich sch\u00e4rfste Waffe der \u00f6rtlichen Polizei. Im Set mit Blondi und Herr M\u00fcller nat\u00fcrlich.<br><\/blockquote>Es gibt hier durchaus auch Leute die anders denken, also unterlasse bitte diese allgemeinen Unterstellungen!<br><br>Ich zum Beispiel bin nicht sexistisch, da ich sie nicht ficken m\u00f6chte da mir ihre Titten zu klein sind."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:52:26+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Dreger nicht am Fest, bleibt lieber in der Schanze und ist live&#8230; <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T18:54:42+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Feddi macht widda bummbumm<br><br>F\u00fcr die L\u00fcgenpresse:<br><a href=\"http:\/\/drch.gq\">http:\/\/drch.gq<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:01:39+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wenn ich etwas vermissen w\u00fcrde, dann w\u00e4re es mein Schwanz und mein Hals. Beides hat der Lard seit Monaten nicht mehr gesehen."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:04:28+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Du meinst, nicht Herr Zwingel ist der K\u00f6nig, sondern Herr M\u00fcller macht sie alle?<br><\/blockquote>Zwingel ist doch auch ein Opfer: Hab geh\u00f6rt, er musste sich neulich sogar ein zweites Standbein finanzieren, weil sich wegen der Haider die Loide kaum noch in seinen ehrbaren Kaufmannsladen trauen. Schlimmer als bei Gino."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:20:41+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "Also Besucher sind da. Drache macht sich gerade mit seiner Stimme einen Spa\u00df vor der T\u00fcr so wie es klingt oO"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:22:02+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "&ldquo;Ich hab die Cops gerufen&#8230; die w\u00fcrden viel weniger machen wenn die mehr machen w\u00fcrde&rdquo;<br><br>was?<br><br>e: sollte es etwa hei\u00dfen das die Hater viel weniger machen w\u00fcrden, wenn die Cops mehr machen w\u00fcrden? alter, was bildet sich dieser Klopps gerade nach dem h\u00f6hepunkt vom 20.08 eigentlich ein? <br><br>kann ihn mal bitte jemand aus der Schanze kicken?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:24:02+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "WIR H\u00c4TTEN weniger Stress mit den Haidern wenn DIE des \u00f6fters machen w\u00fcrden. Leel. Wie er wieder alle im Dorf mitverantwortlich macht f\u00fcr seine Schei\u00dfe und die Polizei die ja laut ihm ihre Arbeit net macht als privaten Wachschutz auf Steuerzahlerkisten benutzt. UNGLAUBLICH ALLA"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:24:14+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "kleiner Zwischenverdienst nach 30 Min.<br><br> ZWISCHENSTAND 30:00 Echte Bars: 18267 \/ FreeSpin Bars: 2880 \/ Earnings: 84.59$ \/ Bans: 0"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:26:18+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>WIR H\u00c4TTEN weniger Stress mit den Haidern wenn DIE des \u00f6fters machen w\u00fcrden. Leel. Wie er wieder alle im Dorf mitverantwortlich macht f\u00fcr seine Schei\u00dfe und die Polizei die ja laut ihm ihre Arbeit net macht als privaten Wachschutz auf Steuerzahlerkisten benutzt. UNGLAUBLICH ALLA<br><\/blockquote>genau diese Aussage! Man m\u00fcsste echt daf\u00fcr sorgen das GENAU SOWAS jeder einzelne im Dorf zu h\u00f6ren bekommt + die Cops ebenso<br><br>kann doch nich sein alla -.-"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:32:12+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Alles beim alten wieder. Er hat es geschafft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:45:22+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ja er hats geschafft. aber nicht mehr lange&#8230;.. mit DER aufmerksamkeit, die er gerade hat soll er ruhig mehr solche kommentare raushauen."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:47:41+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Habt ihr heut auch scho die Kops krufn\u00e4 khabt habt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:48:41+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Klops ruft die Kops"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:57:40+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Go Klops, call the Cops&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:57:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bei mir ist gerade 19:55uhr, sitze im Theater und lachschon gibt es es ja auch fuers Handy.<br><br>Ok, was geht beim dicken?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T19:59:46+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "FrankenTV jetzt mit Special-Effekts um Beitr\u00e4ge zu beenden<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/KameradensauRU\/status\/1033041469341396992\">https:\/\/twitter.com\/KameradensauRU\/status\/1033041469341396992<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:00:57+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ruft man die hater NO<br><br>Holt man seine private Polizei YO"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:04:44+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Ruft man die hater NO<br><br>Holt man seine private Polizei YO<br><\/blockquote>YO aber nur wenn sie mal a weng mehr machen w\u00fcrden"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:19:34+02:00",
        "username": "rentenfuxxs",
        "text": "+char und danke, nichts w\u00e4rst du ohne mich. bist doch selbst schuld klumm&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:20:36+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "20 oder 0 Uhr hat der Droger gsacht: da kommd a neu Doku im ORF."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:23:53+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wenn ich meinen Nachbarn so mit Terror \u00fcberziehen w\u00fcrde, w\u00e4ren schon lange Gasgranaten durchs Fenster geflogen und w\u00fcrde gepflegt aus der Haft writen. Aber Rauner hat ja seine Privatpolizei. Drecks Vetternwirtschaft."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:26:54+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "In Bayern da tun Sie jetzt was f\u00fcr Schwule."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:28:23+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "w\u00fcrde mich nicht wundern, wenn die rote S\u00fcnde Frankens ihm bald ein Kissen neischmaast."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:30:17+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ob die Polizei f\u00fcr ihn ezadla auch zum Rewe f\u00e4hrt? In der Hand hat er sie ja jetzt. Die springen wenn er ruft."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:31:13+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>FrankenTV jetzt mit Special-Effekts um Beitr\u00e4ge zu beenden<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/KameradensauRU\/status\/1033041469341396992\">https:\/\/twitter.com\/KameradensauRU\/status\/1033041469341396992<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Dem Herrn Innenminister sein Vokabular ist auch leicht beschr\u00e4nkt &#8230;<br><br>&ldquo;Jetzt hat sich die Lage hoffentlich entspannt weil dieser &#8230; Drachenlord &#8230; seine .. mhh \u00e4hh &#8230; Sachen im Internet abgeschaltet hat&rdquo;<br><br>Das war sogesehen nicht mal bl\u00f6d von Rainer, weil das jetzt wirklich f\u00fcr alle, die keinen Plan haben das Signal ist, dass die Situation besser wird, obwohl sie es nicht wird. Aber so kann er zumindest versuchen Einsicht zu heucheln. <br><br>Den Effekt (lel) zerst\u00f6rt er mit Younow nat\u00fcrlich gleich wieder, aber das m\u00fcssten erstmal die Medien so deutlich mitbekommen. Was ich mich noch frage ist ob manche Medien im Hintergrund versuchen oder versucht haben seine Familie zu kontaktieren. Die fliegen ja komplett unter dem Radar, ist vermutlich auch besser so."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:35:06+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Die Medien sind dumm. Schmei\u00df denen was hin, und wenn es schei\u00dfe ist, sie freSSen es mit genuss, wie die Fliege bei MEET the FEABLES.. Bester Film immer."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:36:58+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ob hier um 20,36 noch der Merkur mitliest oder sind die Redakteure auf der Kerwa? Kriege ich antwortne?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:40:42+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Rufe Altschauerberg Wachschutz und erfahre mehr."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:46:32+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Rufe Altschauerberg Wachschutz und erfahre mehr. <br><\/blockquote>Durchwahl Herr M\u00fcller?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:50:44+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "88530 und nea Vorwahl."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:51:50+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "W\u00e4hle Streife w\u00e4hlen."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:53:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reini knackt im August locker die $2000. Steuerfrei versteht sich, er hat es halt geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T20:55:26+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Gibt es ein ORF Interview ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:00:03+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>FrankenTV jetzt mit Special-Effekts um Beitr\u00e4ge zu beenden<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/KameradensauRU\/status\/1033041469341396992\">https:\/\/twitter.com\/KameradensauRU\/status\/1033041469341396992<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Dem Herrn Innenminister sein Vokabular ist auch leicht beschr\u00e4nkt &#8230;<br><br>&ldquo;Jetzt hat sich die Lage hoffentlich entspannt weil dieser &#8230; Drachenlord &#8230; seine .. mhh \u00e4hh &#8230; Sachen im Internet abgeschaltet hat&rdquo;<br><br>Das war sogesehen nicht mal bl\u00f6d von Rainer, weil das jetzt wirklich f\u00fcr alle, die keinen Plan haben das Signal ist, dass die Situation besser wird, obwohl sie es nicht wird. Aber so kann er zumindest versuchen Einsicht zu heucheln. <br><br>Den Effekt (lel) zerst\u00f6rt er mit Younow nat\u00fcrlich gleich wieder, aber das m\u00fcssten erstmal die Medien so deutlich mitbekommen. Was ich mich noch frage ist ob manche Medien im Hintergrund versuchen oder versucht haben seine Familie zu kontaktieren. Die fliegen ja komplett unter dem Radar, ist vermutlich auch besser so.<br><\/blockquote>Riter l\u00e4sst h\u00f6chstens einen Urschrei los:&ldquo;Verpisst euch ihr Spaggne, ihr habt ja keine Ahnung wie des ist, mit dem Reiner als Sohn h\u00e4ttet ihr nicht mal ne Stunde ausgehalten, geschweige denn 25, ne wadded mal 26 oder 28 Jahre&rdquo; wenn da ein Pressefuzzi vor der anderen Altschauerberger M\u00fcllhalde aufkreuzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:03:19+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "\"\u201cJetzt hat sich die Lage hoffentlich entspannt weil dieser \u2026 Drachenlord \u2026 seine .. mhh \u00e4hh \u2026 Sachen im Internet abgeschaltet hat\u201d4<br><br>oke der schnarper hatte doch recht&#8230; nix passiert&#8230; halbherzig informiert nimmt man zu Protokoll, dass der Lord ja sein YT videoos weg hat - gel\u00f6scht sind sie nicht, nur auf privat, aber was wei\u00df wein Innenminister schon \u00fcber sowas, mhm&#8230; aber trotzdem Entscheidungen treffen, top! - und jetzt wird hoffentlich Ruhe am ASB sien, bitte wiederw\u00e4hlen, tschau<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:04:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "w\u00e4hle Altschauerberg wieder sicher w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:05:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Oh mann, ich sehe es schon kommen dass auf die Weise der Winkler wieder aus der Sache rauskommt. Die Politiker sagen &ldquo;der Winkler macht ja kein Jutub mehr, Mission erledigt&rdquo; und alles bleibt eigentlich beim alten."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:12:27+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Weil wirklich ALLE MEDIENFUZZIS UND POLITHANSELN null, zero, nada Plan haben was abgeht. Sieht man ja bei dem alten Video, wo der Polizist im Zimmer stand und sagte er soll die Schei\u00dfe da ausmachen, und sich vom H\u00f6chsten Wesen \u00fcbers Maul fahren l\u00e4sst wie ein Azubi. Peinliche Dorfpolizei erster G\u00fcte."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:17:21+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Sieht man ja bei dem alten Video, wo der Polizist im Zimmer stand und sagte er soll die Schei\u00dfe da ausmachen, und sich vom H\u00f6chsten Wesen \u00fcbers Maul fahren l\u00e4sst wie ein Azubi. Peinliche Dorfpolizei erster G\u00fcte. <br><\/blockquote>Beweis doch erstmal dass es solch ein Video wirklich gibt (z.B. durch Verlinkung)!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:18:47+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Kennt doch jeder du noob"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:22:24+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Hier was er von der Polizei h\u00e4lt :<br><br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=h8QrqrAVAu8\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=h8QrqrAVAu8<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Hier das JEDEM BEKANNTE Video :<br><br><br><br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=59AO03usnzU\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=59AO03usnzU<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Und jetzt l\u00f6sch dich newfaq. Wc frisch88"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:24:18+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Weil wirklich ALLE MEDIENFUZZIS UND POLITHANSELN null, zero, nada Plan haben was abgeht.<br><\/blockquote>Genau, im aktuellen Bericht wurden nur seine derzeitigen Streaming-Aktivit\u00e4ten und sein &ldquo;Phoenix&rdquo;-Account erw\u00e4hnt. Manche Beitr\u00e4ge hier &#8230; raineresk."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:24:58+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>FrankenTV jetzt mit Special-Effekts um Beitr\u00e4ge zu beenden<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/KameradensauRU\/status\/1033041469341396992\">https:\/\/twitter.com\/KameradensauRU\/status\/1033041469341396992<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>So gut einfach, dass das mit nem Clip endet, indem er sich in Drachenbarde verwandelt. Der Standart Fernsehzuschauer, der eben nicht gewohnt ist solche Videos vom Drachen zu sehen, muss sich doch auch denken: Wtf bin ich sehend?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:32:13+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Oh mann, ich sehe es schon kommen dass auf die Weise der Winkler wieder aus der Sache rauskommt. Die Politiker sagen &ldquo;der Winkler macht ja kein Jutub mehr, Mission erledigt&rdquo; und alles bleibt eigentlich beim alten.<br><\/blockquote>Allein das &ldquo;die Medien&rdquo; das Wort &ldquo;Deaktiviert&rdquo; verwenden und damit der Eindruck entsteht er h\u00e4tte was gel\u00f6scht oder es g\u00e4be ihn jetzt nicht mehr im Internet zeigt, das da \u00fcberhaupt keiner irgendein Plan von irgendwas hat.<br><br>Er h\u00e4tte aber auch alles so lassen k\u00f6nnen, auch das w\u00fcrd nix \u00e4ndern. Man kann ihm nix und das weiss er auch. Und sein Inzestdorf voll Schweinefickern wird auch in 100 Jahren nix gegen ihn unternehmen,<br><br>Diesen Monat werden es so ca. 2000 \u00d6cken und das wird noch mehr werden in Zukunft."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:32:23+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Weil wirklich ALLE MEDIENFUZZIS UND POLITHANSELN null, zero, nada Plan haben was abgeht. Sieht man ja bei dem alten Video, wo der Polizist im Zimmer stand und sagte er soll die Schei\u00dfe da ausmachen, und sich vom H\u00f6chsten Wesen \u00fcbers Maul fahren l\u00e4sst wie ein Azubi. Peinliche Dorfpolizei erster G\u00fcte. <br><\/blockquote>Alle w\u00fcrde ich tats\u00e4chlich net sagen, aber sind schon viele dabei die absolut grottige Berichterstattungen dazu liefern.<br><br>Aber ja, die Szene nach dem Gro\u00dfalarm &#8230; mei lang ist es her &#8230; <br>schon damals hat man ihm gesagt, dass er es befeuert wenn er sein Zeug im Internet macht.<br>Aber mehr als &ldquo;morgen is nix mehr, tsch\u00fcss!&rdquo; ist es ja leider nicht geworden. Er ist ja abh\u00e4ngig von der ganzen Schei\u00dfe.<br><br>Und wie er mit dem Polizisten umgegangen ist &#8230; etzala erstmal den Stream abmoderieren &ldquo;kleinen Moment bidde&rdquo; &#8230; man muss ja Priorit\u00e4ten setzen ele<br><br><blockquote>Hier das JEDEM BEKANNTE Video :<br><br><br><br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=59AO03usnzU\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=59AO03usnzU<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Und jetzt l\u00f6sch dich newfaq. Wc frisch88<br><\/blockquote>Hoffe das wird kein Doppelpost, aber kann ich mir in dem Thread nicht vorstellen :P<br>In deinem Video unten sieht man die Stelle mit der Polizei jedenfalls nicht, da ist nur der erste Teil, aber hier ist sie: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tkZWIaWjy8I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tkZWIaWjy8I<\/a> [youtube.com]<br><br>EDIT: War doch ein Doppelpost, hab jetzt hoffentlich beide Beitr\u00e4ge zusammenf\u00fcgen k\u00f6nnen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:37:03+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "(Kann gel\u00f6scht werden, kann ich anscheinend nicht selbst machen, oder ich bin zu doof daf\u00fcr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>)"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:43:45+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike>Ankermann<\/strike><br><\/blockquote>Ron Burgundy<br><\/blockquote>ich bevorzuge ja Ron Habsburgy, aber das ist nur meine Pers\u00f6nliche Meinung.<br><br><blockquote><blockquote><blockquote>na gut<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19\">https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1032305080660320256?s=19<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrd se etzala krankenhausreif v\u00f6geln. Oder sie mich. W\u00e4r mir a recht!<br><\/blockquote>Euer reflexartiger Sexismus widert mich an! Wieso wird so was hier geduldet? Vielleicht einfach mal anerkennen, dass sie einen tollen Job macht?<br><br>Dominant, zupackend, hart, aber herzlich, ausgestattet mit Uniform, Handschellen und einem gro\u00dfen, schwarzen Gummikn\u00fcppel, ist Ginger die wahrscheinlich sch\u00e4rfste Waffe der \u00f6rtlichen Polizei. Im Set mit Blondi und Herr M\u00fcller nat\u00fcrlich.<br><\/blockquote>Leute die in anderen Freds die Systeml\u00fcgenpresse verteidigen sind bei mir eigentlich unten durch.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:51:54+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "<blockquote>Hier was er von der Polizei h\u00e4lt :<br><br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=h8QrqrAVAu8\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=h8QrqrAVAu8<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Hier das JEDEM BEKANNTE Video :<br><br><br><br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=59AO03usnzU\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=59AO03usnzU<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Und jetzt l\u00f6sch dich newfaq. Wc frisch88<br><\/blockquote>Beweis erstmal das des ned von haidern zamgeschnidn ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:54:38+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Zeig dein Goldaccount."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T21:54:47+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Celine Hackbarth ins Glas!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:02:18+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>\"\u201cJetzt hat sich die Lage hoffentlich entspannt weil dieser \u2026 Drachenlord \u2026 seine .. mhh \u00e4hh \u2026 Sachen im Internet abgeschaltet hat\u201d4<br><br>oke der schnarper hatte doch recht&#8230; nix passiert&#8230; halbherzig informiert nimmt man zu Protokoll, dass der Lord ja sein YT videoos weg hat - gel\u00f6scht sind sie nicht, nur auf privat, aber was wei\u00df wein Innenminister schon \u00fcber sowas, mhm&#8230; aber trotzdem Entscheidungen treffen, top! - und jetzt wird hoffentlich Ruhe am ASB sien, bitte wiederw\u00e4hlen, tschau<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><\/blockquote>Der Winkler schleicht sicht trotz Elefantenk\u00f6rper elegant wie eine Katze um probleme und Konsequenzen herum. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:02:22+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Ob er mit seiner Freundin so Hand in Hand \u00fcber die Kirchweih schlendert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:04:22+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Heute etwas passiert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:05:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich plane etwas. Moechte aber hier wegen den GEZ-Juden kein Wort darueber verlieren. Kommbt in die gruppe"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:06:31+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Heute etwas passiert?<br><\/blockquote>ja ich z\u00e4hle mal auf, also:"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:19:23+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wird an diesem Kerwa Wochenende was passieren?<br><b><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/16329757\">https:\/\/www.strawpoll.me\/16329757<\/a> [strawpoll.me]<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:24:58+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Forsch1510\/status\/1033074948573736960\">https:\/\/twitter.com\/Forsch1510\/status\/1033074948573736960<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit\">https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit<\/a> [docs.google.com]<br><br><br>Bwahahaha!!! Die Kuchenkinder schei\u00dfen sich ein wegen den Bu\u00dfgeldern und haben sich jetzt augenscheinlich von Onkel Alfred einen Widerspruch rendern lassen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ich komm aus dem Lachen nicht mehr raus. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Hoffen die werden alle nochmal richtig ordentlich gefickt."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:27:47+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "DER HECK IS DOD UND MEI SCHWESTER ALLER"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:28:21+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Forsch1510\/status\/1033074948573736960\">https:\/\/twitter.com\/Forsch1510\/status\/1033074948573736960<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit\">https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit<\/a> [docs.google.com]<br><br><br>Bwahahaha!!! Die Kuchenkinder schei\u00dfen sich ein wegen den Bu\u00dfgeldern und haben sich jetzt augenscheinlich von Onkel Alfred einen Widerspruch rendern lassen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ich komm aus dem Lachen nicht mehr raus. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Hoffen die werden alle nochmal richtig ordentlich gefickt. <br><\/blockquote>Apropos: Du wolltest dich l\u00f6schen wenn Rainer nicht nicht mehr in der Nacht von Montag zu Dienstag streamt. <br><br>Also?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:30:18+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Der Presseausweis negiert diese Aussage nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:31:27+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Apropos: Du wolltest dich l\u00f6schen wenn Rainer nicht nicht mehr in der Nacht von Montag zu Dienstag streamt. <br><br>Also?<br><\/blockquote>War nur 1 Prenk Brudi! Guck, da ist das Schnapperle mit 1 verstecken Kamera!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:37:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Sred is dod aller<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/5dUmmNJqArW6bLrruH\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:39:34+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Dies ist die Kerwa von Hallo."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:54:43+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Forsch1510\/status\/1033074948573736960\">https:\/\/twitter.com\/Forsch1510\/status\/1033074948573736960<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit\">https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit<\/a> [docs.google.com]<br><br><br>Bwahahaha!!! Die Kuchenkinder schei\u00dfen sich ein wegen den Bu\u00dfgeldern und haben sich jetzt augenscheinlich von Onkel Alfred einen Widerspruch rendern lassen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ich komm aus dem Lachen nicht mehr raus. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Hoffen die werden alle nochmal richtig ordentlich gefickt. <br><\/blockquote>Toller &ldquo;Widerspruch&rdquo;, als w\u00fcrde sichn 8.Kl\u00e4ssler f\u00fcr irgendwas rechtfertigen"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:56:12+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "Bin gerade bei einer Kurwa von der ihr alle redet, trinke gerade noch einen Tee w\u00e4hrend sie das Zimmer vorbereitet."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:57:22+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Kerwa is dod aller &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:58:09+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Forsch1510\/status\/1033074948573736960\">https:\/\/twitter.com\/Forsch1510\/status\/1033074948573736960<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit\">https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit<\/a> [docs.google.com]<br><br><br>Bwahahaha!!! Die Kuchenkinder schei\u00dfen sich ein wegen den Bu\u00dfgeldern und haben sich jetzt augenscheinlich von Onkel Alfred einen Widerspruch rendern lassen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ich komm aus dem Lachen nicht mehr raus. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Hoffen die werden alle nochmal richtig ordentlich gefickt. <br><\/blockquote>Toller &ldquo;Widerspruch&rdquo;, als w\u00fcrde sichn 8.Kl\u00e4ssler f\u00fcr irgendwas rechtfertigen<br><\/blockquote>ja klar 8. Kl\u00e4ssler&#8230;.<br>Der Text passt schon so."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T22:59:15+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Der Typ vom ASB-Express ist inzwischen aus seiner Sommerpause zur\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:05:39+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "dennizthemenize der neue B\u00f6hmermann oder ? Prank , hahaha"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:12:46+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ist morgen Posterverkauf? Frage f\u00fcr 1 Froind.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:13:30+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<i>Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/ytimg.googleusercontent.com\/vi\/undigml7QyU\/mqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:15:16+02:00",
        "username": "ecnerwal",
        "text": "<blockquote><i>Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos<br><br><img src=\"https:\/\/ytimg.googleusercontent.com\/vi\/undigml7QyU\/mqdefault.jpg\"><br><\/blockquote>echt jetzt?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:17:04+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote><i>Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos<br><br><img src=\"https:\/\/ytimg.googleusercontent.com\/vi\/undigml7QyU\/mqdefault.jpg\"><br><\/blockquote>se monie \u00e4nd se fehm"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:19:40+02:00",
        "username": "haiderspaggne",
        "text": "Der neue Ford Mundeo so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:25:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Endlich wird <strike>die Glasfaserleitung angeschlossen<\/strike> die Kohle sofort f\u00fcr irgendeinen nutzlosen Elektronikm\u00fcll verballert"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:26:41+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Was er wohl mit dem ganzen Geld macht ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:27:31+02:00",
        "username": "Kaschbierle",
        "text": "In ETFs anlegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:28:13+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Rainers Dodge gegen Exsl Porsche"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:28:13+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Merkt euch, egal wie viel Geld er macht. Er ist und bleibt Rainer Winkler!"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:28:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Hauptsache Alexa geht es gut."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:29:47+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Was ist eigentlich mit dem Staubsauger ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:30:57+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich mit dem Staubsauger ?<br><\/blockquote>kommt dran wenn das Faxger\u00e4t funktioniert und der Pool fertig ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:31:44+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "War vermutlich schon hier, oder?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R8U2raJTQog\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R8U2raJTQog<\/a> [youtube.com]<br>Drachenlord wird mit Kastanien Beworfen, Aufgenommen von LachVideo.<br>13.777 Aufrufe<br>Am 17.08.2018 ver\u00f6ffentlicht<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:32:31+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Endlich wird <strike>die Glasfaserleitung angeschlossen<\/strike> die Kohle sofort f\u00fcr irgendeinen nutzlosen Elektronikm\u00fcll verballert<br><\/blockquote>Eine Discokugel w\u00e4re doch noch was, eine die sich auch selbst dreht. Passend zu seiner Kinderdisco."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:34:29+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Na hat der Dicke schon seine Stromrechnung abgemeddelt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:39:18+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rainer mit Geld ist bester Rainer.<br><br>Konsumschrott Pr\u00fcfung wird initialisiert.<br><br>Neue Vlogs werden kommen, da Rainer unbedingt den supergeilen Konsumschrott vorstellen muss - Geltungssucht ubd Mitteilungsdrang sei Dank. Au\u00dferdem ist es immer wieder unterhaltsam welche wahnwitzigen Konsumbed\u00fcrfnisse der Dicke entwickelt.<br><br>Ich sage nur: Smarthome Ger\u00e4te w\u00e4hrend das home immer rapider verf\u00e4llt und mind. 1 Geb\u00e4ude sogar Einsturzgef\u00e4hrdet ist.<br><br>Rainer falls du das lesen solltest: kauf und review mal nen 4k Beamer hast ja viele DVDs <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br> <br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:42:08+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleines iPhone so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:45:10+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Rainer mit Geld ist bester Rainer.<br><\/blockquote>Einer Reiner mit Geld ist erst mal nur ein Reiner mit Geld. Bis da hin und nicht weiter.<br><br>Au\u00dferdem legt er eh den Gro\u00dfteil f\u00fcr die Steuer und Stromschulden bei Seite. Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:49:33+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>ja klar 8. Kl\u00e4ssler&#8230;.<br>Der Text passt schon so.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit\">https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1sqSLKsdhtmK5XkB78blJQ5eh3aesY8DZ0f4pO_OWni0\/edit<\/a> [docs.google.com]<br>F\u00e4ngt aber im Ludger-Style mit &ldquo;Und Erkl\u00e4rung:&rdquo; an.<br>Topkek<br><br>Hoffentlich werden die ganzen Idioten richtig zur Kasse gebeten."
    },
    {
        "time": "2018-08-24T23:55:39+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Kleines iPhone so auch kommen kann<br><\/blockquote>Da hadder sicher Ebbel(ein) mal wechen a Sponsering angeschrieben aber die haben da einfach nicht drauf geantwortet, habta wieder toll gemacht. Morgen is nix mehr, schei\u00df Haider.<br><br>Au\u00dferdem kommt ihm Apple nicht ins Haus, weil wir des wollen, sondern weil er des will. Davon abgesehen will er des garned."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:00:34+02:00",
        "username": "MrHidera",
        "text": "Hier peltet doch einer."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:01:35+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<strike>lt Rainer soll heute noch ein OFR interview kommen, falls es wirklich noch kommt, m\u00fcsste das hier jetzt sein:<br><a href=\"https:\/\/tvthek.orf.at\/live\/ZIB-24\/13977754\">https:\/\/tvthek.orf.at\/live\/ZIB-24\/13977754<\/a> [tvthek.orf.at]<\/strike><br><br>e: Rainer hat geflunkert"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:01:52+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer mit Geld ist bester Rainer.<br><\/blockquote>Einer Reiner mit Geld ist erst mal nur ein Reiner mit Geld. Bis da hin und nicht weiter.<br><br>Au\u00dferdem legt er eh den Gro\u00dfteil f\u00fcr die Steuer und Stromschulden bei Seite. Muss man wissen.<br><\/blockquote>Meddler der mit Fassungslosigkeit reagierte als der Strom abgestellt wurde, legt Geld f\u00fcr eben diesen Strom und abgaben beiseite.<br><br>Glaub hab jemanden gefundne der taz\u00e4chlich d\u00fcmmer als Rainer ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:02:53+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>lt Rainer soll heute noch ein OFR interview kommen, falls es wirklich noch kommt, m\u00fcsste das hier jetzt sein:<br><a href=\"https:\/\/tvthek.orf.at\/live\/ZIB-24\/13977754\">https:\/\/tvthek.orf.at\/live\/ZIB-24\/13977754<\/a> [tvthek.orf.at]<br><\/blockquote>Angeblich soll auch noch ein Interview auf CNN kommen, was im Weisse Haus aufgenommen wurde."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:11:24+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Angeblich soll auch noch ein Interview auf CNN kommen, was im Weisse Haus aufgenommen wurde.<br><\/blockquote>Quelle <strike>Rainer selbst<\/strike> heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:20:56+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Trump hat Gespr\u00e4che mit Rainer Winkler angek\u00fcndigt, sie aber dann doch abgesagt, weil Rainer seinen Kanal reaktivieren will. L\u00f6scht euch"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:22:02+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Meddler der mit Fassungslosigkeit reagierte als der Strom abgestellt wurde, legt Geld f\u00fcr eben diesen Strom und abgaben beiseite.<br><br>Glaub hab jemanden gefundne der taz\u00e4chlich d\u00fcmmer als Rainer ist.<br><\/blockquote>Wenn ich das seh werd ich echt sauer."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:22:26+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Lachschon L\u00fcmmel mit pelt power"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:30:17+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Da sacht ka Richter der Pelt was"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:45:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie oft der diqqe wohl am Tag wiekst? Was meint ihr<br><br>#justdrachethings"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:50:55+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "immer einmal mehr als das Jahr"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T00:58:31+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ich hasse headbangtricks von Rainer .W<br><br>dass er bei Circle-Pits nicht mitmacht war schon keine \u00dcberraschung mehr. Laufen wie wat wo?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T01:05:16+02:00",
        "username": "rentenfuxxs",
        "text": "Dieser Genius besch\u00e4ftigt schon seit Jahren mehr Menschen als die Edeka-Gruppe."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T01:07:26+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hab keinen hohen IQ in Headbangen: Sollen die Augen nach dem Headbangen wirklich so blutunterlaufen sein, wie beim gestriegen kopfsch\u00fctteln?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T01:11:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Ist der Pool fertig? <br>Sommer bald vorbei."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T01:11:20+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "DU HAST KEINE AHNUNG WER ICH BIN ; KLEINER PISSER"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T01:20:30+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hier sehen Sie einen Mann, der es geschafft hat:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlTuAPAXsAEZaTt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T01:30:32+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "So damit hier nicht nur Schei\u00dfe reingerotzt wird, wie es ja immer so sch\u00f6n hei\u00dft &#8230;<br><br>Ich habe den Artikel hier auf den letzten Seiten zumindest nicht gesehen und er ist auch erst von heute Abend<br><br><a href=\"https:\/\/www.neues-deutschland.de\/artikel\/1098454.digitaler-neoliberalismus-im-schwarm-der-boesen-ideen.html\">https:\/\/www.neues-deutschland.de\/artikel\/1098454.digitaler-neoliberalismus-im-schwarm-der-boesen-ideen.html<\/a> [neues-deutschland.de]<br><br>Kann man sich mal durchlesen, wenn man auf WOTs steht. Steckt eeetwas mehr wissen drin, als bei anderen Artikeln, aber wird vor allem auf Ende zu dann eher .. philosophisch?<br>Ich meine gut, es sind die sozialistischen Nachrichten, aber ich fand es ganz .. sagen wir .. interessant? Macht euch selbst ein Bild^^"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T01:42:28+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "2011 hat er angefangen ok . <br>Neos kl\u00e4re uns mal auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T01:45:46+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "Wegen eines \u00dcbergriffs auf Ramoner wurde einer eingeknastet?<br><br>H\u00e4ng dich weg mit diesem vor \u00bbHalbwissen\u00ab und \u00bbverdrehten Fakten\u00ab triefenden \u00bbArtikel\u00ab, der in seiner Aufmachung und den suggerierten, falschen Darstellungen sogar noch unter den etablierten Klatsch-Kolumnen anzusiedeln ist.<br><br>Es hat einen Grund, warum solch ein Schmutz nicht verlinkt worden ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T02:03:35+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><br><\/blockquote>L\u00f6sch dich und deine kleinen ged\u00e4mpften Hoden gleich mit."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T02:05:28+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "War 2010 der Mettwoch ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T02:10:35+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "<blockquote>Hier sehen Sie einen Mann, der es geschafft hat:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlTuAPAXsAEZaTt.jpg\"><br><\/blockquote>erstmal Wasser neischn\u00fcren"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T02:22:33+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Ich fand ja nur interessant in was f\u00fcr Ebenen die Thematik beschrieben wird.<br>Und ich hab nicht gesagt dass in dem Artikel alles korrekt ist, nur dass &ldquo;eeeeetwas&rdquo; mehr Wissen drin steckt, als im Durchschnitt. Nat\u00fcrlich ist auch viel K\u00e4se dabei. Hat mich aber halt gerade bei dieser Seite gewundert, dass die sich mit so einem langen Artikel der Sache widmen. <br><br>Kann sein dass ich paar Sachen \u00fcberflogen habe, ich habe tats\u00e4chlich nicht auf Details wie Jahreszahlen geachtet. Und das mit Ramona ist mir auch komplett entgangen, muss ich gleich mal schauen wo das steht, lol<br><br>Und mit &ldquo;interessant&rdquo; meinte ich auch nicht, dass ich den Artikel gut finde, sondern eben .. naja interessant? Mir ist kein besseres Wort eingefallen daf\u00fcr. Vor allem der vorletzte Absatz ist alleine von den Formulierungen und der Tiefgr\u00fcndigkeit her eben .. pff ja .. interessant. Mei, mir f\u00e4llt echt kein besseres Wort ein, tut mir leid <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Und ich dachte das ist allemal gehaltvoller als ein random Zitat vom Drache aus 3, \u00e4h 4.. \u00e4h 5 Jahren hier neischmaasn, ich gelobe Besserung, wenn der Artikel taz\u00e4chlich als unn\u00f6tig erachtet wird, kann er ja gerne gel\u00f6scht werden<br>oge war alles"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T02:26:00+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Halts Maul!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T02:27:58+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>oge war alles<br><\/blockquote>Hald etzala d1 scheiss Maul und l\u00f6sch dich. deien Hurensohnscheisse interessiert keinen Menschen. Metaebenen und allerlei Dreck. Wirf dir behinderte Energiestein in dein dreckiges Aldiwasser, fetz noch eine Zitrone rein und fick deine Mamer."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T03:04:04+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Zum Schluss doch noch mal von hinten treten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T03:05:33+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Neos komm auf die dunkle Seite der Macht ."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T03:28:17+02:00",
        "username": "fck_y",
        "text": "<blockquote>Ich fand ja nur interessant in was f\u00fcr Ebenen die Thematik beschrieben wird.<br>Und ich hab nicht gesagt dass in dem Artikel alles korrekt ist, nur dass &ldquo;eeeeetwas&rdquo; mehr Wissen drin steckt, als im Durchschnitt.<br><\/blockquote>Das ist richtig. Die Vorgeschichte wurde besser recherchiert und zusammen gefasst als von den meisten anderen Zeitungen. Unabh\u00e4ngig davon, dass es sich ansonsten um ein linkes Schmierblatt handelt."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T05:07:09+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "So ist es"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T05:24:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Daher w\u00fcrde sich im gar nicht unwahrscheinlichen Fall weiterer Eskalation - immerhin wurde selbst Drachenlords Schwester schon bel\u00e4stigt, ein \u00dcbergriff f\u00fchrte bereits zu einer Haftstrafe - auch niemand verantwortlich f\u00fchlen.<br><\/blockquote>Damit w\u00e4re dann auch gekl\u00e4rt, wohin Leonidas verschwunden ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T06:08:45+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier sehen Sie einen Mann, der es geschafft hat:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlTuAPAXsAEZaTt.jpg\"><br><\/blockquote>erstmal Wasser neischn\u00fcren<br><\/blockquote>Kleines gesundes Getr\u00e4nk"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T06:41:39+02:00",
        "username": "rentenfuxxs",
        "text": "Der Mann zieht Massen in seinen Bann so wie ein j\u00fcdischer Hitler."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T06:45:01+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "pe elt"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:08:29+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "sch\u00f6n, dass die kleine Nachbarschaft selbst ganz ohne Besucher die Dauerbeschallung durchs offene Fenster h\u00f6rt. W\u00fcnsche dem fetten Frittenfritzsko eine Sozialwohnung mit gaaaanz d\u00fcnnen W\u00e4nden."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:08:49+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "achja und guten Morgen kleine Bild Redaktion."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:21:31+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33652149po.jpg\"><br><br>ANK\u00dcNDIGUBGSLORD ezadla auch angekommen. Leel."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:31:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "&ldquo;neues Video&rdquo;<br><br>Kwalid\u00e4tsmedien halten 5 Monate altes Ak\u00fcndigungslordmusikvideo f\u00fcr &ldquo;neu&rdquo;<br><br>Krasiger"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:37:31+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ne, das ist die aktuelle streamzusammenfassung"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:46:47+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Kann es sein das die Bild a weng dumm ist ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:50:48+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Wie oft der diqqe wohl am Tag wiekst? Was meint ihr<br><br>#justdrachethings<br><\/blockquote>So 15-10 mal"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:51:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hat hier wer nah Peter Pelt gerufen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:52:01+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Kann es sein das die Bild a weng dumm ist ?<br><\/blockquote>im Moment schon.<br><br>Man merkt einfach wie inkompatibel Das Game mit den Mainstream Medien ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Der Lord k\u00fcndigt was an, muss wohl wahr sein&#8230;schnell mal nen Artikel schreiben<br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T08:54:25+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie oft der diqqe wohl am Tag wiekst? Was meint ihr<br><br>#justdrachethings<br><\/blockquote>So 15-10 mal<br><\/blockquote>ja. Sollte der Ogger jemals auf seine Freundin sprietzen, w\u00fcrde das ganze eher an eine chinesische Wasserfolter erinnern."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:05:19+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Das Doppel G hat dich entlarvt. KC newfaq."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:07:56+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "was???? ja sorry bin neu hier. l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:15:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180918-100528",
        "text": "<blockquote>&#8230;, wenn Neos taz\u00e4chlich als unn\u00f6tig erachtet wird, kann er ja gerne gel\u00f6scht werden<br>oge war alles<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:18:42+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Es gab noch keine Grilldiskussion warum Fetti nie im Hof gegrillt hat, obwohl dort ein gemauerter Grill steht, oder wurde er beim Grillfest damals benutzt als die Indoor Aufnahmen ebenfalls entstanden sind?<br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33652320hn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:22:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "weils niemand indressiert tibbigo, 2 schnitzle bidde."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:28:13+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wahrscheinlich hat er am gemauerten Grill kein Internet und immer aufstehen und zum Grill wackeln, wenn das Fressi fertig ist, strengt an."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:30:11+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "kleiner neuer Artikel<br><a href=\"https:\/\/derstandard.at\/2000085887552\/Drachenlord-Wenn-sich-das-gesamte-Internet-gegen-einen-Mann-verschwoert\">https:\/\/derstandard.at\/2000085887552\/Drachenlord-Wenn-sich-das-gesamte-Internet-gegen-einen-Mann-verschwoert<\/a> [derstandard.at]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:31:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hallo Tipico hier werden interessante Sachen nicht mehr angesprochen, nur tagealte links zehnmal gepostet und gepeltet, lebst du noch im Jahr 2014 oder was. <br><br>Peltpelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:33:56+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Hass wird zum Meme"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:36:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "schnapperl hier din widder so newfags&#8230;<br>ja, mit blaulicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:49:35+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Ich w\u00fcrde mir w\u00fcnschen das Rainer mal 100k zur freien Verf\u00fcgung hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T09:57:17+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Und dann ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:12:35+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Und dann hat er sie nicht mehr.<br><br>Drache k\u00f6nnte sich mit seinem aktuellen YN einnahmen so 10-15 mal den Glasfaseranschluss leisten, ratet mal was nicht passieren wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:12:41+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>kleiner neuer Artikel<br><a href=\"https:\/\/derstandard.at\/2000085887552\/Drachenlord-Wenn-sich-das-gesamte-Internet-gegen-einen-Mann-verschwoert\">https:\/\/derstandard.at\/2000085887552\/Drachenlord-Wenn-sich-das-gesamte-Internet-gegen-einen-Mann-verschwoert<\/a> [derstandard.at]<br><\/blockquote><blockquote>Ein ber\u00fcchtigter Satz des 29-j\u00e4hrigen war etwa, als ein User ihn zu seiner Meinung zum Holocaust fragte: &ldquo;Ja, Holocaust w\u00e4r mal nat\u00fcrlich eine richtig nice Sache&rdquo;. W. distanzierte sich sp\u00e4ter von der Aussage und behauptete, dass es sich um Sarkasmus gehandelt habe. In der rechtsextremen Community auf Youtube ist W. ebenfalls ein Hassobjekt. Er selbst sprach davon, eigentlich ein Gegner von Rechtsextremismus zu sein, seine Videos mit solchen Inhalten gelten aber als popul\u00e4rer.<br><\/blockquote>Rainer W. - der verkannte und missverstandene Antifaschist."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:13:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "wenn goocher immer noch Scheisze labert&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/khqf6lA.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:15:31+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Und dann hat er sie nicht mehr.<br><br>Drache k\u00f6nnte sich mit seinem aktuellen YN einnahmen so 10-15 mal den Glasfaseranschluss leisten, ratet mal was nicht passieren wird.<br><\/blockquote>Das ist nicht seine Schuld! Schlie\u00dflich hat die Telekom sich noch immer nicht bei ihm gemeldet!<br><br>Soll er denen jetzt noch hinterher rennen? Kagg H\u00e4ider!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:28:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Es gab noch keine Grilldiskussion warum Fetti nie im Hof gegrillt hat, obwohl dort ein gemauerter Grill steht, oder wurde er beim Grillfest damals benutzt als die Indoor Aufnahmen ebenfalls entstanden sind?<br><br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2018\/06\/01\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-31-05-2018\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2018\/06\/01\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-31-05-2018\/<\/a> [asbexpress.com]<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_2945xbr0o.jpeg\"><br><br>Die Tribute von Altschauerberg - Unplugged [+EN SUBS]<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/3MI5U-p6nB4?t=98\">https:\/\/youtu.be\/3MI5U-p6nB4?t=98<\/a> [youtu.be]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:31:52+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wenn es um Links geht, ist HanSolo ihr Mann.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:36:34+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde mir w\u00fcnschen das Rainer mal 100k zur freien Verf\u00fcgung hat. <br><\/blockquote>Schau dir einfach die Let's bl\u00e4\u00e4s von Jutassic Park an&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:43:13+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Der Meth Typ, der auch zum Schanzenfest kommen und Rainers scheisse fressen wollte, etzadla nun wohl auch dod <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCd_MNb6OnoTqTPYksf6un5Q\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCd_MNb6OnoTqTPYksf6un5Q\/videos<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:48:22+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "LOL, da guckt man mal paar Tage hier nicht rein und pl\u00f6tzlich sitzt der Dicke rasiert und onduliert im Stream. Einen Schnauzer f\u00e4nde ich noch passend zum aktuellen Look. <br>Gibt es sonst was Neues?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T10:55:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>wenn goocher immer noch Scheisze labert&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/khqf6lA.png\"><br><\/blockquote>Halt die Schnauze, wir haben goocher alle gern und du bist ein Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:02:00+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "schnell nochmal Grillne, bevor es wieder kalt wird drau\u00dfne<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/N4kbUEH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:04:19+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Alle m\u00f6gen Goocher ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:07:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Alle coolen boiz zumindest."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:08:57+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Erstellt euch doch bitte einen goofy-thread. Hier geht es um unseren beleibten Anti-Mobbing-Aktivisten."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:17:18+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "RamonaMars hat so recht"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:20:06+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wollen se hier jetzt was gegen Mobbingopfer machen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:22:51+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "wegen Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:24:25+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Kleiner Judnowmillion\u00e4r<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vrzbxEe.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:31:10+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ob die Polizei heute wieder sein Speer liebkost ubd springt wenn der youtube star sie ruft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:39:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ja genau sie liebkosen sein Speer, es sei denn, sie haben kein Bock und bei\u00dfen lieber in ein Apfel und \u00fcberlassen er sein Schicksal"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:47:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hallo Bolizei<br>Ja heude nur 5 Einsatzwagen, will in Ruhe wixxne<br>Ja mit Blaulicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:53:15+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "W\u00fcrden die Dorfbewohner des \u00f6fters machen g\u00e4bs weniger Stress&#8230;.. Rainer W. 2018."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:56:34+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Dank an CIA f\u00fcr den Versuch, den Jugendlichen hier die grundlegenden Regeln der deutschen Sprache zu erkl\u00e4ren. Es gibt 4! F\u00e4lle (Nominativ, Genitiv, Dativ und Akkusativ), es gibt Unterschiede zwischen seit und seid, dass und das und da\u00df und zwischen ein und einen und einem. Das waren nur die h\u00e4ufigsten Fehler, die mir so auffallen."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:57:18+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "No &amp; Yo."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T11:58:11+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Mein Dorfspion berichtet mir das Horst Seehofer am kommenden Montag seinen Masterplan f\u00fcrs Drachengame vorstellen will. Er fordert darin eine Obergrenze von maximal 100 Besuchern pro Monat."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:07:39+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>schnell nochmal Grillne, bevor es wieder kalt wird drau\u00dfne<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/N4kbUEH.jpg\"><br><\/blockquote>Kleines Grillgut f\u00fcr den Reiner"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:08:37+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Kleiner Judnowmillion\u00e4r<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vrzbxEe.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war.."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:10:58+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "W\u00e4re ich Polizist in Mittelfranken und m\u00fcsste mir in der SOKO Butterbengel auch nur 1 Stream ansehen, in dem der Mostkopp g\u00f6nnerhaft die Arbeit seiner pers\u00f6nlichen Schutzstaffel lobt - ich w\u00fcrde direkt nach Dienstende mit Sturmhaube bei ihm einsteigen und ihn vertrimmen bis er quiekt. Aber die Menschen im Frankenland sind halt einfach grenzenlos gutm\u00fctig. Kein Wunder, dass dort der Tourismus boomt, kek."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:21:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleines Interview und sehr kleine Busne<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlbxeKAW0AEUkhz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:22:33+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "drachn(e_lord)"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:23:34+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Der Blick sagt alles: &ldquo;Das Groupie mach ich klar loide&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:26:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Lel, wenn der m\u00e4nnliche Interviewpartner gr\u00f6\u00dfere Titten hat als die Reporterin"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:26:46+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "hahahah <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:26:47+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "leeel ja da is nix<br>BYE"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:28:15+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Georg<br>was<br>Gorgiagui<br>was<br>Geordilaforge ach so"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:34:44+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Lel, wenn der m\u00e4nnliche Interviewpartner gr\u00f6\u00dfere Titten hat als die Reporterin<br><\/blockquote>Wo hat die Reporterin bitte Titten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:38:49+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Kleines Interview und sehr kleine Busne<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlbxeKAW0AEUkhz.jpg\"><br><\/blockquote>wer ist sie? sie ist wundersch\u00f6n &lt;3"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:39:12+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33652149po.jpg\"><br><br>ANK\u00dcNDIGUBGSLORD ezadla auch angekommen. Leel. <br><\/blockquote>Gibts eigentlich jetzt zu jedem Stream von Reiner einen Zeitungsbericht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:40:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Was sie wohl f\u00fcr das Exklusivinterview tun musste? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:41:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Georgia Guillaume (* Oktober 1975 in Innsbruck als Georgia Schultze) ist eine \u00f6sterreichische Journalistin, die seit 1998 f\u00fcr den ORF berichtet. <br><br>Rainer der Milfhunter"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:41:37+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Alter&#8230;..<br>Habe mir gerade das Politik Fideo von Schmalzbacke angekuckt<br>Sollte man den Medienanstallten zuspielen.<br>Unfassbar"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T12:44:48+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Alter&#8230;..<br>Habe mir gerade das Politik Fideo von Schmalzbacke angekuckt<br>Sollte man den Medienanstallten zuspielen.<br>Unfassbar<br><\/blockquote>Halt blo\u00df die Fresse, mit so banalen Grundsatzkritiken von 3, nee 4, wadded mal 5 Jahre alten Klassikern brauchst du hier gar nicht erst ankommen. Ist der Drachenlord vielleicht dik? XDDD e Malla XDDDDDDDDDDD Grad die Roomtour beim Parabelritter gesehen, alter wer h\u00e4tte gedacht in was f\u00fcr einem Saustall der lebt!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:14:01+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Thread auf Thread zu"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:17:27+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Kleines Interview und sehr kleine Busne<br><br><\/blockquote>War klar dass sobald ne Mulle vor der T\u00fcr steht er nicht mehr grundlos komplett ausrastet."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:20:03+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Thread auf Thread zu<br><\/blockquote>Threadschlie\u00dfung ist ein sicheres Anzeichen daf\u00fcr, dass es etwas passiert ist. Wie in diesem Fall ORF-Interview."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:20:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer in der ZIB Ausgabe um 20:00 Uhr?<br><br><a href=\"https:\/\/tv.orf.at\/program\/orf1\/20180825\/#afternoon\">https:\/\/tv.orf.at\/program\/orf1\/20180825\/#afternoon<\/a> [tv.orf.at]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:26:16+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleines Interview und sehr kleine Busne<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlbxeKAW0AEUkhz.jpg\"><br><\/blockquote>wer ist sie? sie ist wundersch\u00f6n &lt;3<br><\/blockquote>Merkt Reiner eigentlich noch irgendwas?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:27:28+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Sind seine Haare nass oder sieht das nur so aus? Schwitzt Rainer wieder vom Schwitzen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:27:32+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Den Riesendildo in seinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:31:01+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Emskirchen est omnis divisa in partes tres, quarum unam incolunt Emskirchen, aliam Neuschauerberg, tertiam qui ipsorum lingua Ogergebruellum, nostra Altschauerberg appellantur. Hi omnes lingua, institutis, legibus inter se differunt. Ogeros ab Altschauerberg Garumna flumen, a Emskirchen Matrona et Sequana dividit. Horum omnium fortissimi sunt Oger, propterea quod a cultu atque humanitate provinciae longissime absunt, minimeque ad eos mercatores saepe commeant atque ea quae ad effeminandos animos pertinent important, proximique sunt Oger, qui trans Altschauerberg incolunt, quibuscum continenter bellum gerunt. Qua de causa Haterii quoque reliquos Ogeros virtute praecedunt, quod fere cotidianis proeliis cum Neuschauerbergis contendunt, cum aut suis finibus eos prohibent aut ipsi in eorum finibus bellum gerunt.<br><\/blockquote>Saugeil - bester Post im gesamten Drachengame bisher! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Bin von Ogergebruellum \u00fcber Gallien nach Rom ger\u00fcckt!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:32:33+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "<blockquote><blockquote>Emskirchen est omnis divisa in partes tres, quarum unam incolunt Emskirchen, aliam Neuschauerberg, tertiam qui ipsorum lingua Ogergebruellum, nostra Altschauerberg appellantur. Hi omnes lingua, institutis, legibus inter se differunt. Ogeros ab Altschauerberg Garumna flumen, a Emskirchen Matrona et Sequana dividit. Horum omnium fortissimi sunt Oger, propterea quod a cultu atque humanitate provinciae longissime absunt, minimeque ad eos mercatores saepe commeant atque ea quae ad effeminandos animos pertinent important, proximique sunt Oger, qui trans Altschauerberg incolunt, quibuscum continenter bellum gerunt. Qua de causa Haterii quoque reliquos Ogeros virtute praecedunt, quod fere cotidianis proeliis cum Neuschauerbergis contendunt, cum aut suis finibus eos prohibent aut ipsi in eorum finibus bellum gerunt.<br><\/blockquote>Saugeil - bester Post im gesamten Drachengame bisher! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Bin von Ogergebruellum \u00fcber Gallien nach Rom ger\u00fcckt!<br><\/blockquote>Bidde Verlassung einleitne!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:32:34+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "hab nur cum verstanden"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:35:54+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "ceterum censeo <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510<\/a> [youtube.com] esse delendam"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:36:40+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Bei der Stirn die Br\u00e4unungscreme ausgegangen? H\u00e4tte oder hat ein Hitzebek\u00e4mpfungsbandana ben\u00f6tigt.<br><br>Mit dem Interview will er bewei\u00dfen das er nicht frauenfeindlich ist. Es kommt nicht auf die gr\u00f6\u00dfe an."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:37:21+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Was sie wohl f\u00fcr das Exklusivinterview tun musste? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Ihm Breitsamer ums Maul schmieren. W\u00fcrde hierzu passen:<br><br><blockquote>hier, kleines Update:<br><br>(&#8230; )<br>- 2 Frauenstimmen aus Schanze vernommen &ldquo;wir finden deinen Beruf echt toll&rdquo;<br>(&#8230; )<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:39:23+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "Finde es herrlich wie die Medien im Dunkeln tappen.<br><br>Brodip f\u00fcr Journalisten: TS-Mitschnitte und Chatprotokolle mit verschiedenen Damen <br><br>#gyros_und_geld"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:41:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Sind seine Haare nass oder sieht das nur so aus? Schwitzt Rainer wieder vom Schwitzen?<br><\/blockquote>Er war davor kurz beim Mecces."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:42:17+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ogergebruellum <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:45:22+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "kleiner Imberador Klopsvs Maggsimvs #invictvs in aeternvm<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PVzl3C4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:45:42+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Georg<br>was<br>Gorgiagui<br>was<br>Geordilaforge ach so<br><\/blockquote>Brendadirk Cramplescrunch"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:48:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>kleiner Imberador Klopsvs Maggsimvs #invictus in aeternvm<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PVzl3C4.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:52:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/9raOaR9YP5X4F8gW19\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T13:57:56+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/9raOaR9YP5X4F8gW19\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>WTF tut es denn da schon wieder???"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:04:34+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Mana sammeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:07:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=faa059e-kCI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=faa059e-kCI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Besuch vom 21."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:10:23+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Dorfsheriffs und Nachbarn sicherlich begeistert dass der Butterberg noch mehr in die \u00d6ffentlichkeit tritt.<br><br>Dieses Schei\u00dfvolk wird nie lernen, dass es edzala nur a Ruh gibt, wenn sie dem diken Ber die Rumpelkammer namens ASB 8 unterm Arsch abfackeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:12:40+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Warum benutzt er so ein <strike>Prostata<\/strike> Kopfmassageger\u00e4t wenn er doch seine Freundin hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:16:26+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wie klar seine Stimme da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:33:00+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/giphy0asbl.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:34:31+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=faa059e-kCI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=faa059e-kCI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Besuch vom 21.<br><\/blockquote><br>leeeel alter&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:36:14+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Der Lord vOn Altschauerberg nun nOch mehr Person des \u00f6ffentlichen Lebens. Besucher werden nun mehr kommen statt weniger. Lol"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:37:42+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Pansenpaule<br><br>Abba bald Lieblingsband vom Dreger. Wird er aber sicher auch Live sehen wollen, so wie Linking Park. lel<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/ETxmCCsMoD0\">https:\/\/youtu.be\/ETxmCCsMoD0<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:38:26+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=faa059e-kCI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=faa059e-kCI<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier? Besuch vom 21.<br><\/blockquote>Der Ausraster zum Ende ist sehr merkw\u00fcrdig zusammengeschnitten. Der ganze Rest davor ist wirklich schlecht&#8230; Kuchenkind redet dar\u00fcber, wie geil das Ganze ist. Oh wow."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:40:15+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "h\u00e4tte auch gern gewusst warum er so ausrastet. das klang ja \u00fcberhaupt nicht mehr gesund <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:43:47+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/giphy0asbl.gif\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war.. <br>Kleines Geld.."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:50:11+02:00",
        "username": "Ullrich",
        "text": "Schanzenfest: Infinity War:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/2SlrwfqxTJk\">https:\/\/youtu.be\/2SlrwfqxTJk<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T14:53:43+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote>Schanzenfest: Infinity War:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/2SlrwfqxTJk\">https:\/\/youtu.be\/2SlrwfqxTJk<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>nur 1:18 bis 1:23 sehenswert lel."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T15:04:58+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Dieser BeardBro ist ja mal ein \u00fcberheblicher Sondersch\u00fcler."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T15:07:20+02:00",
        "username": "Aehnesseyy",
        "text": "<blockquote>Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos<br><br><\/blockquote>Nach Steuern f\u00fcr einen selbst\u00e4ndigen, freiberuflichen Schichtarbeiter also so um die 1300\u20ac&#8230; LEL ok&#8230; STEUERN!.. LEL! Hab's selber gemerkt.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T15:11:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Schanzenfest: Infinity War:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/2SlrwfqxTJk\">https:\/\/youtu.be\/2SlrwfqxTJk<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Ist doch nichts passiert am Schanzenfest, oder etwa doch?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T15:35:33+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos<br><br><\/blockquote>Nach Steuern f\u00fcr einen selbst\u00e4ndigen, freiberuflichen Schichtarbeiter also so um die 1300\u20ac&#8230; LEL ok&#8230; STEUERN!.. LEL! Hab's selber gemerkt.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wenn jetzt schon jeden Monat 400 \u20ac f\u00fcr eingemeddelte Fenster draufgehen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T15:36:15+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos<br><br><\/blockquote>Nach Steuern f\u00fcr einen selbst\u00e4ndigen, freiberuflichen Schichtarbeiter also so um die 1300\u20ac&#8230; LEL ok&#8230; STEUERN!.. LEL! Hab's selber gemerkt.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Eigentlich noch weniger, er muss ja 100% f\u00fcr die Sozialversicherungen zahlen"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T15:42:15+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Informatives Video \u00fcber den vergessenen Player im Game:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nw_eWbD-0O0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nw_eWbD-0O0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T15:47:36+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Dieser Wichser missbraucht die Bullerei als Bodyguards, dr\u00fcckt aber keinen Cent ans Finanzamt ab! Und die verpflichtende Selbstversicherung (irgendwas bei vier-,<br> f\u00fcnfhundert Euro pro Monat als Selbstst\u00e4ndiger) wird auch seit Jahren komplett ignoriert! <br>K\u00f6nnen sich die Beh\u00f6rden da bitte endlich auch mal einschalten??? <br>Ahso geht ja nicht, in N\u00fcrnberg solls ja angeblich noch einen \u00e4lteren Herren geben, der die GEZ nicht gezahlt hat!<br>Und das Haftverfahren gegen den Jungunternehmer, der seinen Steuerausgleich versehentlich falsch ausgef\u00fcllt und den Staat damit um 35 Cent betrogen hat, l\u00e4uft ja auch noch!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T15:59:45+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Liebn Haider,<br><br>jetzt bekommt der Drachne genau DIE Aufmerksamkeit (Interviews, Fernsehen, Reportagen usw ) , die er absolut nicht haben soll. Das ding is, daran sind wir alle schuld wenn der Fette nun dicke Kohle macht&#8230; lel als ob, aber weit hergeholt ist es nicht.<br>Wenn dieses Mistvieh im Fernsehen eine Show, ein Format oder sonstige gro\u00dfe Unterst\u00fctzung bekommt, dann haben wir was falsch gemacht&#8230; Also ich bin dann raus wenn Butterberg f\u00fcrs nichtstun auch noch ber\u00fchmt wird im Fernsehen, weil er ja der arme dicke 29 j\u00e4hrige Junge ist den alle \u00e4rgern&#8230;<br><br><i>(ich lese schon die pelts: na dann sch\u00fcss, l\u00f6sch dich doch)<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:03:39+02:00",
        "username": "Uterus",
        "text": "Gerade eben hat Adlersson im Livestream (<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LTawUaoi7Ms%29\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LTawUaoi7Ms)<\/a> [youtube.com] die Nachricht verbreitet, dass der Lord nun einen Betreuer bekommen wird. Quelle hat er aber keine rausgelassen. <br><br>Hier habt ihr es zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:10:42+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Klar, wenn ein dauerbekiffter Ossi das sagt muss ja was dran sein.<br><br><blockquote>Wenn jetzt schon jeden Monat 400 \u20ac f\u00fcr eingemeddelte Fenster draufgehen&#8230;<br><\/blockquote>Da werden, wenn es kalt wird, einfach paar M\u00fclls\u00e4cke oder vollgepisste Wolldecken vorgeh\u00e4ngt, dann hat sich das Thema. Yolo. Wa\u00dft scho."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:12:48+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er verfeuert tats\u00e4chlich seinen Hausm\u00fcll im Ofen<br><\/blockquote>Oh wie sch\u00f6n. Wenn der Winter noch recht fein lang w\u00e4rt, bricht an der Schanze doch noch Feuer aus.<br>Das Zauberwort hei\u00dft &ldquo;Glanzru\u00df&rdquo;. Der entsteht im Inneren des Schornsteins, wenn man im Ofen statt trocknem ordentlichem Brennmaterial iwelches Zeug verfeuert. <br>Setzt sich gern auf dem W\u00e4rme\u00fcbertr\u00e4ger fest, dann bleibts kalt, obwohl man st\u00e4ndig heizt.<br><br>Und das sch\u00f6nste ist: Glanzru\u00df ist brennbar. Und entwickelt wirklich ganz unglaubliche Temperaturen. &gt;900Grad sind da locker drin. <br>Sieht man erst, wenn oben aus dem Schornstein die Flammen schlagen. Dann ists schon zu sp\u00e4t.<br>Glanzru\u00df nicht mit Wasser l\u00f6schen! &gt;900 Grad! Aus 1l L\u00f6schwasser werden dann zappzerapp 1700l Wasserdampf und klickradomms fliegt dir der Schornstein um die Ohren.<br><br>Zu dem beschabelten Kochvideo sag ich besser nix, sonst steigt der Blutdruck wieder.<br>Nur soviel: Dass im Hause Winkler das Aufrei\u00dfen von Nahrungst\u00fcten und Erhitzen ihres Inhalts als &ldquo;kochen&rdquo; gilt, l\u00e4sst tiefe Einblicke in Riters hauswirtschaftliche F\u00e4higkeiten zu. Kein Wunder, dass ihr Sohn genau so faul und schei\u00dfe ist.<br>Er sieht ihr auch immer \u00e4hnlicher.<br>Aber wie gut gelaunt er ist, weils gleich Fressi gibt! 1 K\u00f6rbchen Pommes mit Sahne und zwei Schnitzel dazu! Das hebt die Stimmung!<br><\/blockquote>Bis zum Winter ist ja auch nicht mehr ewig hin. Da muss er mangels Scheibne die Fenster endg\u00fcltig vernageln. Alptraumhauslook wird komplettiert."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:13:38+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "<blockquote>Dieser Wichser missbraucht die Bullerei als Bodyguards, dr\u00fcckt aber keinen Cent ans Finanzamt ab! Und die verpflichtende Selbstversicherung (irgendwas bei vier-,<br> f\u00fcnfhundert Euro pro Monat als Selbstst\u00e4ndiger) wird auch seit Jahren komplett ignoriert! <br>K\u00f6nnen sich die Beh\u00f6rden da bitte endlich auch mal einschalten??? <br>Ahso geht ja nicht, in N\u00fcrnberg solls ja angeblich noch einen \u00e4lteren Herren geben, der die GEZ nicht gezahlt hat!<br>Und das Haftverfahren gegen den Jungunternehmer, der seinen Steuerausgleich versehentlich falsch ausgef\u00fcllt und den Staat damit um 35 Cent betrogen hat, l\u00e4uft ja auch noch!<br><\/blockquote>Vielleicht muss man die netten Leute vom Finanzamt vielleicht auch einfach mal in die Richtung stubsen. Bringt halt auch nix hier rumzukacken deswegen, wenn keener vom \u00f6rtlichen Finanzamt hier mitliest."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:18:13+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Und was soll das bringen? Dann hat er halt ein paar tausend Schulden mehr und macht in Zukunft ne halbwegs ordentliche Steuerabrechnung- und abf\u00fchrung. Die sind dann doch auch froh wenn er seine Steuerschuld durch Streameinnahmen tilgen kann. Dadurch wird sich nix \u00e4ndern."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:21:13+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "Ihm wurden vom B\u00fcrgermeister 200.000 \u20ac f\u00fcr die Schanze geboten. Immobilienlord so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:22:28+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Dieser Wichser missbraucht die Bullerei als Bodyguards, dr\u00fcckt aber keinen Cent ans Finanzamt ab! Und die verpflichtende Selbstversicherung (irgendwas bei vier-,<br> f\u00fcnfhundert Euro pro Monat als Selbstst\u00e4ndiger) wird auch seit Jahren komplett ignoriert! <br>K\u00f6nnen sich die Beh\u00f6rden da bitte endlich auch mal einschalten??? <br>Ahso geht ja nicht, in N\u00fcrnberg solls ja angeblich noch einen \u00e4lteren Herren geben, der die GEZ nicht gezahlt hat!<br>Und das Haftverfahren gegen den Jungunternehmer, der seinen Steuerausgleich versehentlich falsch ausgef\u00fcllt und den Staat damit um 35 Cent betrogen hat, l\u00e4uft ja auch noch!<br><\/blockquote>Ich verstehe gar nicht, warum hier alle immer so neidisch darauf sind, wenn der Oger von irgendwelchen Leuten im Internet beschenkt wird. Ist doch nur positiv, so f\u00e4llt er dem durch Steuern finanzierten Sozialwesen nicht zur Last. Ich will nicht wissen, wie gross das Geschrei hier w\u00e4re, wenn er Hartz4 beziehen w\u00fcrde.<br>Kann man nat\u00fcrlich ungerecht oder ungerchtfertigt finden aber im Prinzip ist das doch so f\u00fcr uns alle die beste L\u00f6sung. Oder denkt jemand, den w\u00fcrde jemand einstellen, wenn er seine YT-Karriere jetzt an den Nagel h\u00e4ngen w\u00fcrde?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:22:37+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Was hei\u00dft das bringt nichts??? Wenn Sozial- und Finanzamt regeln, hat er nur noch 50% seiner Einnahmen, und mein Blutdruck senkt sich dann auch erheblich wenn er nicht mehr komplett \u00fcberm Gesetz steht!<br><br>Ich hab doch nichts dagegen dass er Geld f\u00fcrs ausgelacht werden bekommt! Aber er muss halt mit den selben Regeln spielen wie alle anderen!!! Bei mir w\u00fcrdest du ja auch nicht sagen &ldquo;gut wir machen genau den gleichen Job, weil er das Finanzamt bescheisst hat er aber doppelt so viel Gehalt wie ich! Macht ja nichts! Hauptsache er liegt denen die brav zahlen nicht auf der Tasche! Yolo!&rdquo;<br>M\u00fcsst ihr keine Abgaben zahlen dass euch das so egal is???"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:24:29+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Was hei\u00dft \u00fcber dem Gesetz? Er ist vorbestraft und es laufen mehrere Verfahren gegen ihn<br><br>Quelle: rothaarige Polizistin mit der s\u00fc\u00dfen K\u00f6s"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:27:42+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Gerade eben hat Adlersson im Livestream (<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LTawUaoi7Ms%29\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LTawUaoi7Ms)<\/a> [youtube.com] die Nachricht verbreitet, dass der Lord nun einen Betreuer bekommen wird. Quelle hat er aber keine rausgelassen. <br><br>Hier habt ihr es zuerst gelesen. <br><\/blockquote>Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:29:23+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Alleine, wenn er die fresse aufmacht. Z\u00e4hne rauswichsen..<br>Dann gefengnis.."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:29:40+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Was hei\u00dft \u00fcber dem Gesetz? Er ist vorbestraft und es laufen mehrere Verfahren gegen ihn<br><br>Quelle: rothaarige Polizistin mit der s\u00fc\u00dfen K\u00f6s<br><\/blockquote>Aber nicht wegen seiner Steuerbeschei\u00dferei!!! Was ist denn los??? Wie kann man das nicht verstehen???"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:32:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Adlerhurensohn, was rege ich mich auf..<br>Starte gleich meinen Porsche 911 und fahre ne Runde.."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:32:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, als ob Reiner irgendwas monatlich zahlen w\u00fcrde (ausser unregeln\u00e4ssig Enerdschi). Sch\u00fcrt euch 'nei."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:33:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer zahlt monatlich Strom"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:37:39+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Mich wurmts auch m\u00e4chtig dass es noch gr\u00f6\u00dfere Dummbatzen als er es is gibt die ihm ihm sein Leben finanzieren. Aber was solls&#8230;<br>Soll er sich doch zu Tode fressen\/rauchen\/saufen mit dem bissl Geld, oder neue Amibo butt plugs kaufen. Is doch viel besser investiert als in neue Scheibne oder bissl was aufd Seite zu legen f\u00fcr harte Zeiten. Fr\u00fcher oder sp\u00e4ter nimmt der Geldstrom eh wieder ab weil selbst diese Mongos draufkommen was f\u00fcr ein fettes wiederliches schmarozendes undankbares Schwein er ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:44:47+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Es geht nicht darum dass er \u00fcberhaupt Kohle f\u00fcrs Stinken bekommt, sondern dass er 0% Abgaben zahlt!!!<br>Bei ihm ist Brutto= Netto, und so kriegt er locker doppelt so viel Kohle wie er d\u00fcrfte!!! Bei jedem Anderen findet ihr das schei\u00dfe, aber ja mei is halt des Rainerle! XD<br>Ach was reg ich mich auf&#8230; leckt mich Leute, ich geh nach Hause!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:45:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/7ugV-uC0IIw\">https:\/\/youtu.be\/7ugV-uC0IIw<\/a> [youtu.be]<br>Hurensohn!<br>Kannste. Dir. Nicht. Ausdenken.."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:49:37+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ger\u00fcchten zufolge hat das Drache heute noch nicht gestreamt, weil er seit 8 uhr fr\u00fch Gronkhs Livestream schluchzend verfolgt. Dort passiert den ganzen Tag schon das Gegenteil vom Schanzenfest: Gronkh umarmt einen fr\u00f6hlich gl\u00fccklichen Fan nach dem anderen.<br>(Communitytreffen auf der Gamescom; Gamescom=ist die weltweit gr\u00f6\u00dfte Messe f\u00fcr Computer- und Videospiele; anscheinend ein muss f\u00fcr jeden Youtuber)"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:49:56+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Was hei\u00dft das bringt nichts??? Wenn Sozial- und Finanzamt regeln, hat er nur noch 50% seiner Einnahmen, und mein Blutdruck senkt sich dann auch erheblich wenn er nicht mehr komplett \u00fcberm Gesetz steht!<br><br>Ich hab doch nichts dagegen dass er Geld f\u00fcrs ausgelacht werden bekommt! Aber er muss halt mit den selben Regeln spielen wie alle anderen!!! Bei mir w\u00fcrdest du ja auch nicht sagen &ldquo;gut wir machen genau den gleichen Job, weil er das Finanzamt bescheisst hat er aber doppelt so viel Gehalt wie ich! Macht ja nichts! Hauptsache er liegt denen die brav zahlen nicht auf der Tasche! Yolo!&rdquo;<br>M\u00fcsst ihr keine Abgaben zahlen dass euch das so egal is??? <br><\/blockquote>Das Sozialamt regelt erstmal gar nichts was Steuern angeht und was das Finanzamt angeht bin ich mir sicher, dass Rainer eine der meistangeschw\u00e4rzten Personen in Deutschland sein d\u00fcrfte. Die werden sich schon melden. W\u00fcrden sie ihn auf Grundlage der letzten 3 Monate beispielsweise r\u00fcckwirkend auf die letzten 4 Jahre sch\u00e4tzen brennt die H\u00fctte. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T16:51:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "*schnauf* &ldquo;Ja, is nat\u00fcrlich stressig immer da hin- und herzuwuseln.&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/7ugV-uC0IIw?t=57s\">https:\/\/youtu.be\/7ugV-uC0IIw?t=57s<\/a> [youtu.be]<br><br>Amer Reiner, selbst beim spielen ist er nur am rumwuseln <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:01:09+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ihm wurden vom B\u00fcrgermeister 200.000 \u20ac f\u00fcr die Schanze geboten. Immobilienlord so auch kommen kann.<br><\/blockquote>Rainer wurden mittlerweile sogar 1.500.00 \u20ac f\u00fcr die Schanze geboten inkl. Grundst\u00fcck.<br><br>Rainer Million\u00e4rso auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:01:17+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Und allgemein zum Thema Steuern und Abgaben will ich mal kurz darauf aufmerksam machen, dass Rainer, w\u00fcrde er mal gro\u00dfz\u00fcgig gesch\u00e4tzt dieses Jahr 20000\u20ac Einnahmen haben, davon etwa 2500\u20ac Einkommensteuer zahlen m\u00fcsste. Das w\u00e4re ziemlich weit entfernt von 50%. Andere Steuern fielen mir jetzt nicht ein, die durch ein derart geringes Einkommen anfielen. Und er k\u00f6nnte nat\u00fcrlich auch noch alle seine Ausgaben geltend machen was den Betrag noch erheblich verringern k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:07:17+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "400+\u20ac \/Monat Selbstversicherung zum Beispiel, wie schon drei mal geschrieben?<br><br>Ich bin halt vom deutschen Durchschnitt bei Steuern und Abgaben von 49,x% ausgegangen! Kann sein dass das bei Ruiner weniger ist, aber doch wohl ein erheblicher Unterschied zu 0%!!!<br><a href=\"https:\/\/www.zeit.de\/wirtschaft\/2016-04\/oecd-studie-deutschland-gehalt-steuern-arbeitnehmer\">https:\/\/www.zeit.de\/wirtschaft\/2016-04\/oecd-studie-deutschland-gehalt-steuern-arbeitnehmer<\/a> [zeit.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:16:09+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Eiswassertrinker live <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:18:27+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>400+\u20ac \/Monat Selbstversicherung zum Beispiel, wie schon drei mal geschrieben?<br><\/blockquote>Selbstversicherung? Ganz ehrlich, keine Ahnung was du genau meinst.<br><br>Sowas doch nicht:<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Selbstversicherung\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Selbstversicherung<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:22:06+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "ulu Exsls Strikes gel\u00f6scht.<br>Fetti macht noch ein Video f\u00fcr YouTube, danach ist nix mehr (bis Ende des Jahres).<br>Guter Anfang des Streams."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:23:11+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "Wurde eigentlich mal son Barrenschma\u00dfer nacktgemacht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:27:27+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "Kleiner Lungenentz\u00fcndungslordhusten. Bluthusten? Da gibts doch was von Nazipharm&#8230;<br><br>Gucks lieber nicht danach: <a href=\"http:\/\/www.hundkatzepferd.com\/thumb\/c0450af3\/Burdinski_5_hkp0715.jpg\">http:\/\/www.hundkatzepferd.com\/thumb\/c0450af3\/Burdinski_5_hkp0715.jpg<\/a> [hundkatzepferd.com]<br><br>(ferd blu hat husten)<br><br>&ndash;<br><br><blockquote><blockquote>400+\u20ac \/Monat Selbstversicherung zum Beispiel, wie schon drei mal geschrieben?<br><\/blockquote>Selbstversicherung? Ganz ehrlich, keine Ahnung was du genau meinst.<br><br>Sowas doch nicht:<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Selbstversicherung\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Selbstversicherung<\/a> [de.wikipedia.org]<br><\/blockquote>Definition von Pflichtversicherungen zw. Arbeitnehmern und Selbstst\u00e4ndigen ist immer wieder unterschiedliche Auslegungssache&#8230; Krankenversicherung ist erstmal ein muss. Gesetzliche Rentenversicherung <i>kann befreit werden - dazu muss aber mindestens X Jahre in die Kasse eingezahlt worden sein. Dann kommt da noch ein bisschen Einkommenssteuer. Gewerbesteuerfreigrenze in BY liegt vermutlich irgendwo bei 17 - 25 tsd \/ pa&#8230;.<br><br>Ich g\u00f6nne ihm bei diesem armseligen Leben auch 40k im Jahr, sogar nach Steuern! Ich nehme lieber meine Freundin in den Arm um mich zu zerbrechen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br>Sry. f\u00fcr Quotes&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:33:20+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Fazit: Reiner dick und dumm, kriegt weiterhin Bars neigesch\u00fcrt und wird von Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4 Rufen terrorisiert, Herr M\u00fcller betreibt Polizeimanagement, f\u00e4hrt heraus und k\u00fcmmert sich um <strike>seine Fans<\/strike> Kuchenkinder."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:35:57+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Selbstversicherung? Ganz ehrlich, keine Ahnung was du genau meinst.<br><\/blockquote>&ldquo;Nicht unter die Sozialversicherungspflicht fallen z.B. hauptberuflich Selbstst\u00e4ndige (Ausnahme sind z.B. Selbstst\u00e4ndige, die einen Handwerks-, Landwirts- oder K\u00fcnstlerberuf aus\u00fcben und sich nicht von der Sozialversicherungspflicht befreit haben) sowie Beamte. Diese Gruppe genie\u00dft die Versicherungsfreiheit, d.h. es besteht nur eine beschr\u00e4nkte Sozialversicherungspflicht. Eine Kranken- und Pflegeversicherung ist zwar auch f\u00fcr diese Gruppen gesetzlich vorgeschrieben, jedoch muss nicht zwingend in die Renten, Arbeitslosen und Unfallversicherung einbezahlt werden. Selbstst\u00e4ndige haben jedoch die M\u00f6glichkeit, freiwillig in die nicht verpflichtenden Sozialversicherungen einzuzahlen. Speziell bei Berufen mit einem erh\u00f6hten Risiko empfiehlt sich dabei auch die Pr\u00fcfung einer privaten Unfallversicherung.&rdquo;<br><a href=\"https:\/\/www.fuer-gruender.de\/wissen\/unternehmen-gruenden\/versicherung\/pkv\/sozialversicherungspflicht\/\">https:\/\/www.fuer-gruender.de\/wissen\/unternehmen-gruenden\/versicherung\/pkv\/sozialversicherungspflicht\/<\/a> [fuer-gruender.de]<br>Also hast du eventuell recht, und er muss nicht selbstversichert sein! Also halt die 450\u20ac Sozial-, Unfall-, Krankenversicherung selber zahlen!<br>Aber das hei\u00dft dann auch dass er jede Behandlung selber zahlen muss! Das w\u00fcrde mich wieder beruhigen!<br>Aber wie war das dann damals bei der OP?<br>Hat er vielleicht Schulden? Sollte man mal diskutieren!<br>P.S.: Halt schon die Fresse"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:37:37+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Und gleich mal wieder 5000 Barrne<br>Gew\u00f6hnt Euch dran<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/150928\/xmoidqfm.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:37:41+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Was hei\u00dft das bringt nichts??? Wenn Sozial- und Finanzamt regeln, hat er nur noch 50% seiner Einnahmen, und mein Blutdruck senkt sich dann auch erheblich wenn er nicht mehr komplett \u00fcberm Gesetz steht!<br><br>Ich hab doch nichts dagegen dass er Geld f\u00fcrs ausgelacht werden bekommt! Aber er muss halt mit den selben Regeln spielen wie alle anderen!!! Bei mir w\u00fcrdest du ja auch nicht sagen &ldquo;gut wir machen genau den gleichen Job, weil er das Finanzamt bescheisst hat er aber doppelt so viel Gehalt wie ich! Macht ja nichts! Hauptsache er liegt denen die brav zahlen nicht auf der Tasche! Yolo!&rdquo;<br>M\u00fcsst ihr keine Abgaben zahlen dass euch das so egal is??? <br><\/blockquote>Alter wie oft denn noch? Finanzamt langt erst zu wenn der Fettklumpen \u00fcber die 18k Freibetrag p.a. kommt, was momentan fraglich ausschaut."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:38:17+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<blockquote>Aber wie war das dann damals bei der OP?<br>Hat er vielleicht Schulden? Sollte man mal diskutieren!<br><\/blockquote><b>Gesetzliche Krankenversicherung f\u00fcr Arbeitslose<\/b> hei\u00dft das Zauberwort. Kleine Finanzmanagementdiskussion? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:38:43+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Gewerbesteuerfreigrenze ist meines Wissens deutschlandweit f\u00fcr Personengesellschaften und Einzelunternehmer bei 24500 p.A."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:39:42+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<b>Finanzmanagementdiskussion<\/b> so beginnen kann.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:40:57+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Nein, denn dann d\u00fcrfte er nicht gleichzeitig selbstst\u00e4ndiger Youtuber sein und Kohle generieren verdammt!!! <br><br>Ja Gewerbesteuer muss er wohl (noch) nicht zahlen! <br><br>@Nassbirne: die sind mir wegen erheblich weniger aufs Dach gestiegen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:46:41+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wie finanziell unabh\u00e4ngig er da noch war.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XIRgEv9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:47:11+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "Gestern: &ldquo;Ich gebe keine Interviews&rdquo;<br>Heute: &ldquo;Ich hab zwei Interviews gegeben, ORF und Zeit Online.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:49:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "in New York ist es jetzt 11:49"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:50:16+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "<blockquote>in New York ist es jetzt 11:49<br><\/blockquote>Mach Proxy aus, dann ist wieder 17:49<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/HOT3lCBSAWsrm\/200w_d.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:51:05+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Gestern: &ldquo;Ich gebe keine Interviews&rdquo;<br>Heute: &ldquo;Ich hab zwei Interviews gegeben, ORF und Zeit Online.&rdquo;<br><\/blockquote>Brechend: R1rle labert nur schei\u00dfe, sein Geschw\u00e4tz von gestern k\u00fcmmert ihn grunds\u00e4tzlich nicht.<br><br>Amateur."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:52:09+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Also geht es dir um die Krankenkassenbeitr\u00e4ge? Das meintest du mit Selbstversicherung? Man wird in Deutschland auch ohne aktuelle KV behandelt. Die glorreiche Einf\u00fchrung der eGK ist ein anderes Thema, aktuell sehen die \u00c4rzte\/Krankenh\u00e4user beim checken deiner Karte nur Name, Anschrift, Krankenkasse und das ganze System versucht nicht die Daten zu verifizieren sondern die werden dann halt gespeichert, um der KK eine Rechnung zu stellen."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:52:17+02:00",
        "username": "PuupSchuut",
        "text": "Der Reiner wird immer mehr zum Don Vito."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:52:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und Streamabbruch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e: Wieder da, erstmal Sitzkaffee rendern."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:57:22+02:00",
        "username": "BigDiggerNick",
        "text": "Wie war das nochmal mit der Notwehr? Wann kann man dem Diken bedenkenlos eine reinhauen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:57:51+02:00",
        "username": "peterderII",
        "text": "Von einer solchen Kiste geht auch irgendwo die letzte Strecke zur Schanze&#8230; Bitte keine Planung, sonst kapp ich euch die Telefonkabel und ihr habt kei Inderned mehr.<br><br><img src=\"https:\/\/www.telkotalk.de\/wp-content\/gallery\/dsl-ausbau-multifunktionsgehaeuse\/10.jpg\"><br><br>Ziel: <a href=\"http:\/\/www.vgm-net.de\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/KTK-Boden-Verteiler-Unfall-1.jpg\">http:\/\/www.vgm-net.de\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/KTK-Boden-Verteiler-Unfall-1.jpg<\/a> [vgm-net.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T17:58:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "&ldquo;Vielen Lieben Dank f\u00fcrs Abonnieren und herzlich willkommen bei den Drachis&rdquo;<br><br>keine 10 Sekunden sp\u00e4ter<br><br>&ldquo;Drachis gibt es nicht mehr&rdquo;<br><br>Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:03:52+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "@Ramoner: nat\u00fcrlich wird man trotzdem behandelt! Aber wenn man nicht versichert ist zahlt man die Behandlung und Krankenhausaufenthalt halt komplett selber!<br>Und das entsch\u00e4digt mich daf\u00fcr dass er nicht gezwungen wird sie zu zahlen! Bei seiner Konstitution k\u00e4me er dann n\u00e4mlich garantiert g\u00fcnstiger davon!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:09:48+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Verpisst euch mit euren schwulen Finanzdiskussionen, Reiner kriegt seine gesetzliche Krankenversicherung vom Staat gezahlt und wird von selbigem nicht weiter behelligt, weil es beim dicken Sondersch\u00fcler au\u00dfer seiner Schimmelburg nix zu holen gibt und der Biskinregent selbst zum 1\u20ac-Schei\u00dfeschaufel Job zu bl\u00f6d und fett ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:10:28+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Wie finanziell unabh\u00e4ngig er da noch war.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XIRgEv9.jpg\"><br><\/blockquote>da hatte er noch nicht seine Nekrose an den Waden tadz\u00e4chlich lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:14:35+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gestern: &ldquo;Ich gebe keine Interviews&rdquo;<br>Heute: &ldquo;Ich hab zwei Interviews gegeben, ORF und Zeit Online.&rdquo;<br><\/blockquote>Brechend: R1rle labert nur schei\u00dfe, sein Geschw\u00e4tz von gestern k\u00fcmmert ihn grunds\u00e4tzlich nicht.<br><br>Amateur.<br><\/blockquote>Hat nix mit k\u00fcmmern zu tun. Er ist einfach dumm wie Modderrochen, sieht aus wie Moderrochen und riecht (bestimmt) auch so."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:15:46+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Verpisst euch mit euren schwulen Finanzdiskussionen, Reiner kriegt seine gesetzliche Krankenversicherung vom Staat gezahlt und wird von selbigem nicht weiter behelligt, weil es beim dicken Sondersch\u00fcler au\u00dfer seiner Schimmelburg nix zu holen gibt und der Biskinregent selbst zum 1\u20ac-Schei\u00dfeschaufel Job zu bl\u00f6d und fett ist.<br><\/blockquote>Stimmt, die 2k$ im Monat durch Streams kann ihm ja keiner wegnehmen, da PayPal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Freigrenze f\u00fcr Einkommensteuer \u00fcbrigens nur 8820 \u20ac."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:16:09+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>&#8230;weil es beim dicken Sondersch\u00fcler au\u00dfer seiner Schimmelburg nix zu holen gibt&#8230;<br><\/blockquote><blockquote>Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:24:17+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "@Nikiter Ja, oder man h\u00e4uft halt noch mehr Schulden auf. Ich vermute Herr .W ist\/war irgendwo versichert und hat die Beitr\u00e4ge irgendwann nicht mehr zahlen k\u00f6nnen (und die Briefe einfach weggeworfen).Ich hatte das Problem auch schon mal, habe 1 Jahr lang keine Beitr\u00e4ge gezahlt (war im Ausland und habe dar\u00fcber \u00fcberhaupt nicht nachgedacht) aber die Reaktivierung war problemlos m\u00f6glich. Allerdings war ich da auch nie beim Arzt oder hatte gar eine OP."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:24:30+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Junge, junge&#8230; dieses Halbwissen hier immer wenn es um Einkommen, Steuern, Versicherung etc. geht. Merkt man wieder das die H\u00e4lfte hier noch nie im Leben ne Steuererkl\u00e4rung eingereicht hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:28:13+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Junge, junge&#8230; dieses Halbwissen hier immer wenn es um Einkommen, Steuern, Versicherung etc. geht. Merkt man wieder das die H\u00e4lfte hier noch nie im Leben ne Steuererkl\u00e4rung eingereicht hat.<br><\/blockquote>Erleuchte uns bitte!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:28:41+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>@Ramoner: nat\u00fcrlich wird man trotzdem behandelt! Aber wenn man nicht versichert ist zahlt man die Behandlung und Krankenhausaufenthalt halt komplett selber!<br>Und das entsch\u00e4digt mich daf\u00fcr dass er nicht gezwungen wird sie zu zahlen! Bei seiner Konstitution k\u00e4me er dann n\u00e4mlich garantiert g\u00fcnstiger davon!<br><\/blockquote>Kannst du mit deinem HalbwiSSen endlich mal die FreSSe halten?<br>Du musst dich versichern. Du kannst nicht nicht-versichert sein. Wenn du nicht arbeitslos gemeldet bist und keinen Arbeitgeber hast, behandelt dich deine (letzte) Krankenkasse als Freiversicherter und will jeden Monat kouln von dir.<br><br>Aber Arztrechnungen und Co musst du nicht selber zahlen."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:32:46+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "hat der Kroker heute schon g\u00f6schimpft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:33:12+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>[Kannst du mit deinem HalbwiSSen endlich mal die FreSSe halten?<br>Du musst dich versichern&#8230;<br><\/blockquote>und noch einmal:<br><i>&ldquo;Sozialversicherungspflicht?<br>Grunds\u00e4tzlich sind in Deutschland alle sozialversicherungspflichtig. Dies gilt insbesondere f\u00fcr Arbeitnehmer, Auszubildenden, Praktikanten, Rentner, Studenten sowie z.B. Bezieher von ALG1.<br><br>Nicht unter die Sozialversicherungspflicht fallen z.B. hauptberuflich Selbstst\u00e4ndige (Ausnahme sind z.B. Selbstst\u00e4ndige, die einen Handwerks-, Landwirts- oder K\u00fcnstlerberuf aus\u00fcben und sich nicht von der Sozialversicherungspflicht befreit haben) sowie Beamte. Diese Gruppe genie\u00dft die Versicherungsfreiheit, d.h. es besteht nur eine beschr\u00e4nkte Sozialversicherungspflicht. Eine Kranken- und Pflegeversicherung ist zwar auch f\u00fcr diese Gruppen gesetzlich vorgeschrieben, jedoch muss nicht zwingend in die Renten, Arbeitslosen und Unfallversicherung einbezahlt werden. Selbstst\u00e4ndige haben jedoch die M\u00f6glichkeit, freiwillig in die nicht verpflichtenden Sozialversicherungen einzuzahlen. Speziell bei Berufen mit einem erh\u00f6hten Risiko empfiehlt sich dabei auch die Pr\u00fcfung einer privaten Unfallversicherung.&rdquo;<br><a href=\"https:\/\/www.fuer-gruender.de\/wissen\/unternehmen-gruenden\/versicherung\/pkv\/sozialversicherungspflicht\/\">https:\/\/www.fuer-gruender.de\/wissen\/unternehmen-gruenden\/versicherung\/pkv\/sozialversicherungspflicht\/<\/a> [fuer-gruender.de]<br>Aber ja, er h\u00e4tte sehr wohl was zu zahlen, <b>das sag ich doch die ganze Zeit man!!!<\/b><br>Aber ich will keinen Strich und halt jetzt das Maul!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:35:54+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Du bist auch so ne Sozialversicherung alter. Krankenkasse ist nochmal was anderes.<br>Der Mindestbeitrag daf\u00fcr betr\u00e4gt rund 140\u20ac, und die wird der Dicke zahlen.<br>Krankenkassen fackeln nicht lange was das angeht, hab ich schon selber mitgemacht."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:37:31+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Nein, denn dann d\u00fcrfte er nicht gleichzeitig selbstst\u00e4ndiger Youtuber sein und Kohle generieren verdammt!!! <br><br>Ja Gewerbesteuer muss er wohl (noch) nicht zahlen! <br><br>@Nassbirne: die sind mir wegen erheblich weniger aufs Dach gestiegen!<br><\/blockquote>ja bla bla, d\u00fcrfne se net wegen Freibetrag und pipapo un dat wenn du Gewerbe haschd"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:37:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Holz <b>schneiden<\/b>.<br><br>HAH"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:41:32+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Schnauze jetzt mit der Drecks Finanzdiskussion. <br><br>Findet ihr es nicht auch lustig, dass Rainer in der Berichterstattung immer als &ldquo;Drachenlord&rdquo;, mehrfach sogar als &ldquo;Drachenlord1510&rdquo; bezeichnet wurde, obwohl es richtigerweise &ldquo;Drache&rdquo; hei\u00dft?<br><br>Schei\u00df Drachenlords, der wo den Drachen dient."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:42:09+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>[Kannst du mit deinem HalbwiSSen endlich mal die FreSSe halten?<br>Du musst dich versichern&#8230;<br><\/blockquote>und noch einmal:<br><i>&ldquo;Sozialversicherungspflicht?<br>Grunds\u00e4tzlich sind in Deutschland alle sozialversicherungspflichtig. Dies gilt insbesondere f\u00fcr Arbeitnehmer, Auszubildenden, Praktikanten, Rentner, Studenten sowie z.B. Bezieher von ALG1.<br><br>Nicht unter die Sozialversicherungspflicht fallen z.B. hauptberuflich Selbstst\u00e4ndige (Ausnahme sind z.B. Selbstst\u00e4ndige, die einen Handwerks-, Landwirts- oder K\u00fcnstlerberuf aus\u00fcben und sich nicht von der Sozialversicherungspflicht befreit haben) sowie Beamte. Diese Gruppe genie\u00dft die Versicherungsfreiheit, d.h. es besteht nur eine beschr\u00e4nkte Sozialversicherungspflicht. Eine Kranken- und Pflegeversicherung ist zwar auch f\u00fcr diese Gruppen gesetzlich vorgeschrieben, jedoch muss nicht zwingend in die Renten, Arbeitslosen und Unfallversicherung einbezahlt werden. Selbstst\u00e4ndige haben jedoch die M\u00f6glichkeit, freiwillig in die nicht verpflichtenden Sozialversicherungen einzuzahlen. Speziell bei Berufen mit einem erh\u00f6hten Risiko empfiehlt sich dabei auch die Pr\u00fcfung einer privaten Unfallversicherung.&rdquo;<br><a href=\"https:\/\/www.fuer-gruender.de\/wissen\/unternehmen-gruenden\/versicherung\/pkv\/sozialversicherungspflicht\/\">https:\/\/www.fuer-gruender.de\/wissen\/unternehmen-gruenden\/versicherung\/pkv\/sozialversicherungspflicht\/<\/a> [fuer-gruender.de]<br>Aber ja, er h\u00e4tte sehr wohl was zu zahlen, <b>das sag ich doch die ganze Zeit man!!!<\/b><br>Aber ich will keinen Strich und halt jetzt das Maul!<br><\/blockquote>Zahlt eigentlich die Versicherung wenn es brennt und man keinen Rauchmelder hat?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:42:25+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Unfassbar, kannste dir alles nicht mehr ausdenken..<br>Gleich freundin da, chilln, Gras rauchen und ficken.."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:45:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Unfassbar, kannste dir alles nicht mehr ausdenken..<br>Gleich freundin da, chilln, Gras rauchen und ficken..<br><\/blockquote>ich quote das einfach mal, dann liest du es vielleicht nochmal und siehst wie peinlich das war"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:45:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleine Finanzdiskussion ist klein und erfrischend"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:47:36+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>@Ramoner: nat\u00fcrlich wird man trotzdem behandelt! Aber wenn man nicht versichert ist zahlt man die Behandlung und Krankenhausaufenthalt halt komplett selber!<br><br><\/blockquote>Na und? Das juckt den Rainer doch nicht, sollen die Schulden halt zu den anderen, erstmal auf Junau streamen etzala"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:50:44+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Unfassbar, kannste dir alles nicht mehr ausdenken..<br>Gleich freundin da, chilln, Gras rauchen und ficken..<br><\/blockquote>ich quote das einfach mal, dann liest du es vielleicht nochmal und siehst wie peinlich das war<br><\/blockquote>Oke, war peinlich. Wird trotzdem geschehen.."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:51:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wem geh\u00f6rt eigentlich die Schanze? Und wenn sie Rainer geh\u00f6rt, was zahlt der da an Steuern? K\u00f6nnen wir das mal diskutieren?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:51:32+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;weil es beim dicken Sondersch\u00fcler au\u00dfer seiner Schimmelburg nix zu holen gibt&#8230;<br><\/blockquote><blockquote>Bisher in diesem Monat: 40 Streams, ca. $1.899,08 zzgl. Abos <br><\/blockquote><\/blockquote>Das ist a) richtig und b) falsch, denn auf PayPal hat der Staat keinen Zugriff bzw. Einblick, sonst h\u00e4tte der sich was vom Barrenregen abgegriffen.<br><br>Das mit 1:1 auszahlen ist auch so ne Sache, da greift Jew Now bestimmt ein paar Schekel ab, aber lass mer des.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:51:40+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Wieso l\u00e4uft ein Riehstriehm unterm H\u00e4scht\u00e4g &ldquo;ORF&rdquo; ? Kommt der Beitrag zu Rainer gleich? <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:54:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Um 20:00 Uhr kommt die n\u00e4chste Folge ZIB"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T18:57:07+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "lief der schon? ALs ob da so ne Fladderfut hingefahren ist, um ihm das Krustloch sauberzuk\u00fcssen in einem &ldquo;objektiven Interview&rdquo;&#8230; na ja&#8230; die \u00d6sis sind eh langsam, die melden sich dann 2020 hier an"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:01:37+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Das mit 1:1 auszahlen ist auch so ne Sache, da greift Jew Now bestimmt ein paar Schekel ab, aber lass mer des.<br><br><\/blockquote>Noch mal: Der Sch\u00e4tzwert ist schon der Auszahlungsbetrag ohne YouNow-Anteile. Dazu kommt noch das Abogeld (inzwischen ca. 600\u20ac)."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:03:00+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Was hei\u00dft das bringt nichts??? Wenn Sozial- und Finanzamt regeln, hat er nur noch 50% seiner Einnahmen, und mein Blutdruck senkt sich dann auch erheblich wenn er nicht mehr komplett \u00fcberm Gesetz steht! <br><\/blockquote>Du wei\u00dft schon, dass das Finanzamt ne Mailadresse hat, oder? <br>WEnn sie dann nix machen hast du einen Beweis und dann habder zu fill scheise am Arsch, etzala krieschen wir se dran dann"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:05:18+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Er st\u00f6hnte!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:07:16+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Drachengame vor dem 20.8.2018&#8230;ich war dabei."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:09:08+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "wegen MEINEID!!! wegen L\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcGEN!!!!!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:12:59+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wie man in diesem Faden merkt, wer ein ganz normaler Angestellter in einem Dax10-Unternehmen und wer ein arbeitsloser Student ist."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:14:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie geschafft hat ers im Grunde genommen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:15:22+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Kleines Interview und <strike>sehr <\/strike>k<strike>l<\/strike>eine Busne<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlbxeKAW0AEUkhz.jpg\"><br><\/blockquote>War ja klar dass genau so eine da hinf\u00e4hrt um positiv \u00fcber ihn zu berichtne.. kennt sie doch die verletztenden Spr\u00fcche ach so gut&#8230;<br><br>AAAAAAAAAAAAAAAAAAXEL! AAAAAAAAAAAAXEEEEL! <br>FERTIG!<br>ABHOLEN KOMMEN! <br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1f763b93b118ae3c1c152z1fih.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:15:32+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/FvXjGBLTKRg\">https:\/\/youtu.be\/FvXjGBLTKRg<\/a> [youtu.be]<br>Stream von vorhin"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:15:34+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Schade da\u00df Thread 1+2 weg sind. Ich war dabei."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:17:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Zwei ist da"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:18:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Dame ist so ein Rotzmusiker."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:18:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/O4z9urqYkRU\">https:\/\/youtu.be\/O4z9urqYkRU<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:20:45+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "wo kann man die ORF SEndung um 20.00 heute sehen (au\u00dfer im Tv&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:21:59+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Warte doch bis die jemand hochl\u00e4dt bei YouTube .. mein Gott"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:24:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/O4z9urqYkRU?t=42m23s\">https:\/\/youtu.be\/O4z9urqYkRU?t=42m23s<\/a> [youtu.be]<br><br>Einzig relevante Stelle.<br><br><br>Retplago besiegt.<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52510\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52510\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:36:25+02:00",
        "username": "rainersstalkermitAL",
        "text": "extra registriert f\u00fcr info-offensive&#8230;sendung l\u00e4uft erst am montag um 20 uhr auf orf1&#8230;.live verfolgbar auf <a href=\"https:\/\/tvthek.orf.at\/\">https:\/\/tvthek.orf.at\/<\/a> [tvthek.orf.at]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:36:56+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oM1gJqs.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:39:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "War bei thread 0 dabei"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:43:55+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "War bei Rainers Zeugung dabei"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:43:58+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "War bei Rainers Zeugung dabei"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:46:11+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Ich war bei rudis beerdigung dabei"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:47:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "War bei schnappis Zeugung dabei"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:47:47+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "un der otten is dabei alla<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/mByTzHM5yZfP7aqW7j\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:50:23+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "&ldquo;Du hast den gr\u00f6\u00dften Arsch der Welt&rdquo;<br>Der Schlumpf, der da im Hintergrund singt, wei\u00df bescheid"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:51:12+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "So 150 Seiten DL Thread durchgelesen und jetzt dieses Gif.<br><br>Hoffentlich werde ich jetzt nicht Zwangseingewiesen"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:52:12+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Unfassbar, kannste dir alles nicht mehr ausdenken..<br>Gleich freundin da, chilln, Gras rauchen und ficken..<br><\/blockquote>ich quote das einfach mal, dann liest du es vielleicht nochmal und siehst wie peinlich das war<br><\/blockquote>Oke, war peinlich. Wird trotzdem geschehen.. <br><\/blockquote>Rainer kifft schon ewig nicht mehr<br><br>Drachenlord streamt auf YouNow am 20.6.2015<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vusGHao__OA&amp;feature=youtu.be&amp;t=669\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vusGHao__OA&amp;feature=youtu.be&amp;t=669<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T19:56:37+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "w\u00fcrde ihn gern mal zugekifft sehen"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:00:29+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>w\u00fcrde ihn gern mal zugekifft sehen<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/ZBchaAHUUXs?t=591\">https:\/\/youtu.be\/ZBchaAHUUXs?t=591<\/a> [youtu.be]<br>Drachenlord - Requiem for a Dream Kapitel 1<br><br>Will den alten Drachen wieder. Den Drachen der andere Drachen an den Wand pinselt und Videos macht in denen er erkl\u00e4rt wie man eine Banane isst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:05:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Hansolo das Drachenarchiv, finde ich fast creepiger als streifi"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:05:25+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Gesucht: Video wo Drachenlord &ldquo;Bleed kammer a sei&rdquo; sagte."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:07:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Gesucht: Video wo Drachenlord &ldquo;Bleed kammer a sei&rdquo; sagte. <br><\/blockquote>Meddlfranken 91448 S02E10: Drachenlord returns to Teamspeak<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mJJAiHmsHg0&amp;feature=youtu.be&amp;t=529\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mJJAiHmsHg0&amp;feature=youtu.be&amp;t=529<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:07:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "falsch<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qSgxTjgLLo4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qSgxTjgLLo4<\/a> [youtube.com]<br><br>basics"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:08:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Wurde eigentlich mal son Barrenschma\u00dfer nacktgemacht?<br><\/blockquote>texasblues89"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:14:12+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Hansolo das Drachenarchiv, finde ich fast creepiger als streifi<br><\/blockquote>Noch creepier, ist nur v\u00f6llig sinnlose, Kommasetzung"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:14:49+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "danke, schnappsi. du bist einfach der beste! \u2764"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:15:01+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "1 Frage, soll der Meddl einen oder spalten?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:23:02+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "KOMMT LOIDE LASST MAL RICHTIG ABGEHN<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oETEsAhMQKoeI\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:25:54+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Ich werde heute in eine spalte meddln"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:27:36+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ich find immernoch den Brief an herrn labus mit das beste."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:31:27+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Im Prinzip hat sich in den letzten zwei Jahren gar nichts ge\u00e4ndert. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:38:43+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ich mag zwar kein Meddl aber h\u00f6hren tu ich ihn trotzdem, obwohl ich eigentlich noch nie Metal geh\u00f6rt hab."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:40:21+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>falsch<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qSgxTjgLLo4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qSgxTjgLLo4<\/a> [youtube.com]<br><br>basics<br><\/blockquote>Ein Video machen in dem man Tr\u00e4nen in den Augen hat, um zu beweisen, dass man keine Tr\u00e4nen in den Augen hat&#8230;. hach, doch, sowas fehlt! Jetzt ist es definitiv &ldquo;grunge-iger&rdquo; geworden, um es nett zu formulieren.. lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:45:59+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "&gt;H\u00e4lt Kamera in der komplett falschen Ausrichtung auf Bildschirm<br>&gt;Facepalm<br><br>MEME<br><br>&gt;&ldquo;Bled kamma o sein&rdquo;<br><br>Autoren waren schon damals durchaus kreativ."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:51:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Rei\u00dfzahn bei 0:06-0:07. Den h\u00e4tte Fliege Karl ausschlagen k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T20:54:23+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>extra registriert f\u00fcr info-offensive&#8230;sendung l\u00e4uft erst am montag um 20 uhr auf orf1&#8230;.live verfolgbar auf <a href=\"https:\/\/tvthek.orf.at\/\">https:\/\/tvthek.orf.at\/<\/a> [tvthek.orf.at]<br><\/blockquote>Glaub nicht dass das was wird. Ich warte immernoch auf das Radio-Z Interview."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:00:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hat er Zelad eigentlich bis zum Ende durchgspielt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:05:18+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote>extra registriert f\u00fcr info-offensive&#8230;sendung l\u00e4uft erst am montag um 20 uhr auf orf1&#8230;.live verfolgbar auf <a href=\"https:\/\/tvthek.orf.at\/\">https:\/\/tvthek.orf.at\/<\/a> [tvthek.orf.at]<br><\/blockquote>Glaub nicht dass das was wird. Ich warte immernoch auf das Radio-Z Interview.<br><\/blockquote>Stellt euch mal in die Lage der Redakteure. Ein 200kg schwerer verschwietzter Schweinemann labert zusammenhangslosen Stuss und ihr sollt daraus nen seri\u00f6sen Beitrag f\u00fcrs \u00f6ffentlich rechtliche schneiden?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:09:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Hauptkanal Lord<br><br>Meine Stellungname Zum 20,08,2018<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8TlTInjz3KE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8TlTInjz3KE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:15:40+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dld3QsCXcAECvTh.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:18:20+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "<blockquote>Hauptkanal Lord<br><br>Meine Stellungname Zum 20,08,2018<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8TlTInjz3KE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8TlTInjz3KE<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Hass ist ein Teil dieser Welt"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:23:11+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<blockquote>Hauptkanal Lord<br><br>Meine Stellungname Zum 20,08,2018<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8TlTInjz3KE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8TlTInjz3KE<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>was f\u00fcr ein scheiss arschkriecher video. richtig zugeschnitten das es die medien auch hoffentlich aufgreifen und ihn in ein besseres licht stellen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:24:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "beliebige Hautfarbe einf\u00fcgen \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:24:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "LEEL<br>Emskirchne Kerwa<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264\">https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:25:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Scxhon peinlich wie hier einige auf die Polizisin abgehen, h\u00e4ngt euch weg"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:25:39+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Isser wieder ganz, ganz arm und gemobbt?<br>Das Leben ist halt hart, wenn man nur <u>eine<\/u> Schanze bekommt! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:35:24+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>LEEL<br>Emskirchne Kerwa<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264\">https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>ele"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:35:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Perfekter Schachzug von Rainer.<br><br>Nichts wird passieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:35:34+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Manche hier geau so ungefickt wie Rainer."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:36:35+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Was ein scheinheiliges Video vom Speckbaron"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:43:29+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "&ldquo;Jetzt sind's nicht mehr die Juden, jetzt bin's ich&rdquo; -Rainer .W, Mobbingopfer"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:45:08+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Fr\u00fcher warns die Juden, jetzala bins ich sie (<i>Anhang a.1:<\/i> kleingeschrieben aus Mangel an Respekt) depp (siehe <i>Anhang a.1<\/i>)<br><br><i>Anhang 8===o<\/i>: L\u00f6schen sie (s.o) sich<br><br>Ps (post schnapptum): Rainers Aussagen decken sich nicht mit Rainers Verhalten, ganz was neues&#8230; vielleicht wird morgen im Fr\u00fchst\u00fccksfernsehn gekl\u00e4rt wem die SChanze geh\u00f6rt?!<br>nichts ist am 20.8 passiert, gar nichts"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:47:26+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Rainers Video ist purer Fremdscham. Zusammenfassung: Bla bla bla, ich, ich, ich, ich, Mobbing, Haider, Mobbing, Mobbing, Mobbing. Narzissmus und Nationalsozialismus leicht zu verwechseln. <br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an alle Medien, die hier mitlesen."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:48:30+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wie dieses fette, arrogante, selbstverliebte L\u00fcgenschwein jedesmal l\u00fcgt wenn es das kleine Zuckergoscherl aufmacht! Da huschen die Schweinsaugerl etzerdla scho fei a weng oft in die Zimmerecke und die Backerl laufen rot an, ob der Dreistigkeit!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:50:01+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Der bayerische Innenminister \u00e4u\u00dfert sich dazu, wenn Drachenlord seine Videos l\u00f6scht.<br><br>Das ORF schickt eine hei\u00dfe Schnitte anstatt den \u00fcblichen Leiffels zur Schanze, um ein Exklusivinterview mit dem Dreger zu kriegen.<br><br>Ich dachte ja, die Geschehnisse vor\/w\u00e4hrend des Schanzenfests w\u00e4ren an Absurdit\u00e4t nicht zu \u00fcberbieten, aber ich wurde eines besseren belehrt."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:53:48+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Dabei ist in den letzten Wochen und Monaten rein nichts um den Drachenlord passiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:54:12+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Das ORF schickt eine hei\u00dfe Schnitte anstatt den \u00fcblichen Leiffels zur Schanze, um ein Exklusivinterview mit dem Dreger zu kriegen..<br><\/blockquote>Der Junge mit der H\u00fchnerbrust?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:55:49+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Das ist die \u00f6sterreichische Versuchung!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:58:54+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Heisse Schnitte, jungejunge. Lachschon aka ungeficktschon"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T21:59:47+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>LEEL<br>Emskirchne Kerwa<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264\">https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>oke musste shcnaufne"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:00:05+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "hat jemand das szene mitgeschnitten, vom adam stream am schanzenfest, wo die anwohnerin \u00fcber den drachen redet? von wegen er h\u00e4tte sie mal angezeigt? kurz nach dem affenkeks leak."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:02:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "beliebige Hautfarbe einf\u00fcgen \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:02:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Neues Video: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/2_GXFPn6dWU\">https:\/\/youtu.be\/2_GXFPn6dWU<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:03:10+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Was Lars sagt. Meine Fresse."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:05:10+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Neues Video: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/2_GXFPn6dWU\">https:\/\/youtu.be\/2_GXFPn6dWU<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Teil 1 besser als 2<br>&ldquo;Das ist der dritte Band von Eragon und damit der letzte der vier\u2026der f\u00fcnf B\u00e4nde&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:07:23+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "warum ist rainer w. eigentlich ned bei den &ldquo;ortsburschen emskirchen&rdquo;?<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/burgerwehr-bollerschusse-und-bieranstich-kirchweih-in-emskirchen-1.7993404?offset=12&amp;article=1.7994100&amp;centerLat=49.5532318&amp;centerLng=10.7096599&amp;selectedType=Artikel&amp;selectedDate=drei%20Monate&amp;defaultDateRange=drei%20Monate&amp;zoom=18&amp;type=article#ancTitle\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/burgerwehr-bollerschusse-und-bieranstich-kirchweih-in-emskirchen-1.7993404?offset=12&amp;article=1.7994100&amp;centerLat=49.5532318&amp;centerLng=10.7096599&amp;selectedType=Artikel&amp;selectedDate=drei%20Monate&amp;defaultDateRange=drei%20Monate&amp;zoom=18&amp;type=article#ancTitle<\/a> [nordbayern.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:09:21+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Dieses Video von der Kerwa&#8230; ich krieg mich nicht mehr ein, ist das geil! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:10:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "K\u00dcHLMITTEL ABLASSEN..AUS DER LINKEN FLANKE!!!!<br><br>PPPTSSSSCHHHH\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:11:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Celine Hackbarth komm wieder, wenn du das Tutorial gepackt hast. Das ist ja nicht zu fassen mit dir&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:12:50+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "ruhe."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:12:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "RAINER WINKLER BEREIT F\u00dcR DEN DROP!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:13:19+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "ORF- Moderatorin hat wohl damals in Pubert\u00e4t ka Tittne griechd.<br><br>Zum Oger: neustes Video wiedermal typisch.<br>Game geht weiter wie vorher."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:14:18+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Das hat fetti schon schlau angestellt, dass muss man ihm lassen.<br>Da er seine Videos wieder mal gel\u00f6scht hat, haben dieganzen Mainstream gr\u00fcn\u00f6kofotzenschreiberlinge keinen blassen Schimmer was er so ins netz haut. Jz ein mimimivideo hochladen in dem er den fassunglosen kleinen gemobbten bub spielt, bringt ihm auf jedenfall ein paar Pluspunkte.<br><br>Schnappi hatte recht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:14:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "6 tage sp\u00e4ter und 35 Meilen weiter brachten wir Rainer Winkler zum erliegen."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:15:16+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Um Rainer zu bek\u00e4mpfen, erschufen wir Rainer!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:15:19+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>LEEL<br>Emskirchne Kerwa<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264\">https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das ist absolut gro\u00dfartig"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:17:22+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wenn der Kwarker das schafft den ganzen Film neu zu synchronisieren w\u00e4r das scho a naise Kschichd, h\u00e4ddi ksacht khabt"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:17:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "mata ho blablashgprshigirsgksrjg<br><br>*schwert aktiviert*"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:21:44+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Erstes Video mit mehr likes als dislikes. Er hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:28:09+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><blockquote>LEEL<br>Emskirchne Kerwa<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264\">https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das ist absolut gro\u00dfartig <br><\/blockquote>kannst du das beweisen?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:28:09+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote>Erstes Video mit mehr likes als dislikes. Er hats geschafft <br><\/blockquote>Der Dislike-Bot wird am Montag gefixt."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:28:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Erstes Video mit mehr likes als dislikes. Er hats geschafft <br><\/blockquote>L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:31:20+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>LEEL<br>Emskirchne Kerwa<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264\">https:\/\/twitter.com\/twitter\/statuses\/1033429968712331264<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das ist absolut gro\u00dfartig <br><\/blockquote>kannst du das beweisen?<br><\/blockquote>Ja. Kannst du bitte zum 4673. Mal beweisen, dass ihn das ganze Dorf hasst?<br>Warum l\u00f6scht du dich nicht derweil, Neuschwuchtel?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:32:46+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Reyner hat sich von den extra barren paar likes neigschmasst.<br><br>Boah wie ich ihm seinen Drecks Unterkiefer rausrei\u00dfen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:34:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wenn der Kwarker das schafft den ganzen Film neu zu synchronisieren w\u00e4r das scho a naise Kschichd, h\u00e4ddi ksacht khabt<br><\/blockquote>Als Kind, wenn ich mich klein oder einsam f\u00fchlte.. blickte ich hinauf zu den Sternen.. und fragte mich, obs da oben Lebne giebt. Wie sich herrausstellte, schaute ich in die falsche Richtung.. als rainersches Lebne auf unsere Welt gelangte,kam es aus den Tiefen des schauerbergischen Ozeans, aus den Spalten zweier meddltonischen Platten.. einem Borddl.. zwischne den Dimensionen.. dem sogenannten Briedsch.. ich war ein mal \u00e4lter als das Jahr als der erste Rainer an Land kam..<br><br>Als Polenb\u00f6ller, \u00c4pfel und faustgro\u00dfe Steine es 6 Tage sp\u00e4ter zur Strecke brachten, lagen 3 St\u00e4dte in Tr\u00fcmmern, zehntausende Haiderleben waren ausgel\u00f6scht..<br><br>Wir trauerten um unsere Haider.. errichteten Mahnmale..und das Lebne ging weiter..<br><br>und dann.. nur 6 Monade sp\u00e4ter.. traf der zweite Angriff Kassel..<br><br>&ldquo;Durch den toxischen Anteil am Rainerblut entsteht ein toxisches Ph\u00e4nomen namens RainerBlue&rdquo;<br><br>und dann traf der dritte Angriff Bielefeld..und dann der vierte..<br><br>und dann wurde uns klar.. es w\u00fcrde nicht aufh\u00f6ren&#8230; das war nur der Anfang..<br><br>Wir brauchten eine neue Waffe..<br><br>Die Welt kam zusammen, b\u00fcndelte ihre Ressourcen und legte alte Riwalidd\u00e4den bei, zum Wohl der gesamten Haiderschaft. Um Rainer zu bekemfen, erschufen wir selbst Rainer (leeeel). Das Haider Programm war geboren. Anfangs gab es R\u00fcckschl\u00e4ge. Die neurale Belastung f\u00fcr die Ankopplung an den J\u00e4ger war f\u00fcr ein Biloden (\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHHH) zu hoch. Ein Zwei-Biloden-System wurde <strike>eingef\u00fchrt<\/strike> inizialisird. Linke Hemisph\u00e4re, rechte Hemisph\u00e4re. Getrennte Bilodengondrolle. <br><br>Wir begannen zu gewinnen. Die Haider stoppten die Rainer \u00fcberall. Aber die Haider waren nur so gut wie ihre Biloden. So wurden Haiderbiloden zu Roggstahs..<br><br>Haid wurde zu Brobagannda..Rainers.. wurden Spielzeug..<br><br>Wir wurden richtig gut darin.. im haiden..<br><br>Dann..DANN \u00e4nderte sich alles.."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:38:34+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Das Haider Programm war geboren. Anfangs gab es R\u00fcckschl\u00e4ge. Die neurale Belastung f\u00fcr die Ankopplung an den J\u00e4ger war f\u00fcr ein Biloden (\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHHH) zu hoch. Ein Zwei-Biloden-System wurde <strike>eingef\u00fchrt<\/strike> inizialisird. Linke Hemisph\u00e4re, rechte Hemisph\u00e4re. Getrennte Bilodengondrolle. <br><br><\/blockquote>Sch\u00f6n, einfach sch\u00f6n <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:40:50+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "War das schon hier?`<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wGel9wo25Yg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wGel9wo25Yg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:52:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ICH MGR\u00dcSSE ALLE M1E CUTZFREUNDE!!<br>??<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T22:55:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/217558_KatzevsBiene_u4Z9RXE.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:07:29+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Dieses Video von der Kerwa&#8230; ich krieg mich nicht mehr ein, ist das geil! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Dir ist klar dass das Fake ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:08:47+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Schaut euch jetzt die jackson doku an auf vox und stellt euch vor die reden \u00fcber rainer.<br><br>Zu komisch."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:10:11+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Schaut euch jetzt die jackson doku an auf vox und stellt euch vor die reden \u00fcber rainer.<br><br>Zu komisch.<br><\/blockquote>Kann der auch den Moonwalk?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:11:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Etzala cutzenthread?<br><img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/thebige\/images\/f\/fa\/Cutest-kitten-gifs-sleepy.gif\/revision\/latest?cb=20130729154216\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:12:43+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dieses Video von der Kerwa&#8230; ich krieg mich nicht mehr ein, ist das geil! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Dir ist klar dass das Fake ist<br><\/blockquote>Halts Maul und hhaaaaauuuu aaaaab!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:12:50+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Und da sag mir noch einer dass die Finanzdiskussion nervt! Nur noch Krebs hier aller!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:15:55+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Halts Maul und hhaaaaauuuu aaaaab!!<br><\/blockquote>Hey ich bin nicht goocher mit dem du hier redest oge"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:23:15+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?`<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wGel9wo25Yg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wGel9wo25Yg<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>M\u00fcsste schon mal da gewesen sein. Aber durchaus relevant in den heutigen Tagen, wenn die Presse hier mitliest. So bekommen die guten Schreiberlinge einen richtigen Eindruck von Heeeeerr WINKLAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:34:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "SIE BESCH\u00dcTZEN EINE 2-MIO HAIDER-STADT. DIESE MENSCHENLEBEN SETZEN SIE NICHT WEGEN 10 HAIDERN AUFS SPIEL&#8230; IST DAS KLAR?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:36:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat sich das 2 Bilodensystem durchgesetzt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:38:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Hat sich das 2 Bilodensystem durchgesetzt? <br><\/blockquote>Leider nicht. Deswegen besiegen uns die Rainers \u00fcberall."
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:40:22+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Habt ihr gewusst das Rainer einen Hamster hatte?"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:41:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "NA LOS, HAIDEN WIRS, GEMEINSAM!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:43:41+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich hol mir jetzt den Frangen Gondagd und such mir ne Alde zum fickne"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:50:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "quarker halt die fresse jetzt"
    },
    {
        "time": "2018-08-25T23:58:43+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich pers\u00f6nlich finde es z.B. sehr geil einen anderen Mann unter der Dusche zu mastrubieren und dabei zu kontrollieren wann er kommt."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:04:35+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ich bin der youtuber ich mach die fideos. Wenn es dir nicht passt, da ist die t\u00fcr, schnauze haltne und abhaun"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:16:31+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wichsne, oder blasne finde ich schon geil, aber halt keine Beziehung"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:23:10+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Oben ist der X Baddn"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:25:47+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Nach all diesen Jahren komme ich immer noch nicht darauf klar, dass er in Datumsangaben Kommas setzt."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:41:01+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Nach all diesen Jahren komme ich immer noch nicht darauf klar, dass er in Datumsangaben Kommas setzt.<br><\/blockquote>K\u00f6nnte vielleicht daran liegen, dass Rainer. W auf der Sonderschule war."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:50:08+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Boah, das neue Video&#8230;<br>wieder sein typisch leeres Gelaber und dummdreiste L\u00fcgen. Leider aber wohl so effektiv vorgetragen, dass jeder der jetzt durch den 20. auf ihn aufmerksam wurde das f\u00fcr bare M\u00fcnze nimmt."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:51:03+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "war das schon hier? ?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_6cWs1gUgWg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_6cWs1gUgWg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:52:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "geil, samstag abend, alle 10min eine seite. <br>$drache short ab jetzt<br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:52:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Als er meinte Mobbing in der Schule w\u00e4re harmlos im Verh\u00e4ltnis zu dem was ihm passiert erstmal harter Hasskick."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:54:25+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Habe mir <strike>den Reisebericht<\/strike> die Stellungname ins Regal gestellt und auch allen Froinden weiterempfohlen, weil ich finds pers\u00f6nlich ziemlich geil und Gumbels wahrscheinlich auch."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T00:59:20+02:00",
        "username": "Konsumfunktion",
        "text": "Haidersong &ldquo;Herr WInklaa&rdquo; beim Emskirchner Kirchweih-Autoscooter: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LyJWjEqk32k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LyJWjEqk32k<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T01:01:21+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "LOIDE LASST MAL VOLL ABMEDDELN GEGEN MOBBING<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/q6fklj2-imgurvquux.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T01:01:26+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ja war ja noch nicht hier du spast<br><br>an Herrn Winkler der hier sicher mitliest:<br>irgendwann trifft man sich im leben und dann rei\u00df ich dir deine l\u00fcgenzunge raus und geb mir den rimjob meines lebens, oke tschaukakau"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T01:14:46+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Sorry da bin ich ein wenig in den Industrial \u00fcbergegangen"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T01:16:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Halts Maul und hhaaaaauuuu aaaaab!!<br><\/blockquote>Hey ich bin nicht goocher mit dem du hier redest oge<br><\/blockquote>junge du warst sowiso auf m1er liste aber &lt;3lichen gl\u00fcckeubsch ddu bismt sorben 2pk\u00f6tze noch oben gerutdcht und befindest dich nun zwischeb lulanglutdcher und 13_kalikaschper junge waert ab wir sehn uns dann mondach"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T01:57:01+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Haha Kerwa Haiderveranstaltung. Ehrenautoscooter."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:07:57+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Hallo vom Aquintus der ein bisschen betrinkne und am Kiosk mit Hansa PIls gechillt hat"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:09:03+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/08\/26\/ebae1d132d57ce98.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:29:29+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "War schon hier?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bNCDUOrGtyE&amp;t=6m30s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bNCDUOrGtyE&amp;t=6m30s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:38:27+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/08\/26\/ebae1d132d57ce98.jpg\"><br><\/blockquote>Ich wei\u00df etzala nicht ob ich Nationalsozialist oder Narzisst bin. Da gibts einen Unterschied, vielleicht."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:40:39+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/08\/26\/ebae1d132d57ce98.jpg\"><br><\/blockquote>Ich wei\u00df etzala nicht ob ich Nationalsozialist oder Narzisst bin. Da gibts einen Unterschied, vielleicht.<br><\/blockquote>Wie d\u00fcnn er da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:47:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>quarker halt die fresse jetzt<br><\/blockquote>Wie artig er pariert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:47:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Schnapper schl\u00e4ft, postet Sp\u00e4herbilder."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:48:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nur mit einer Gehirnh\u00e4lfte."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:52:44+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "<blockquote>Schnapper schl\u00e4ft, postet Sp\u00e4herbilder.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/c8.alamy.com\/comp\/CYXPR5\/india-punjab-amritsar-portrait-of-sikh-guard-holding-spear-at-golden-CYXPR5.jpg\"><br><br>Da hasste. Fresse nu Rudi."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:55:55+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/08\/26\/ebae1d132d57ce98.jpg\"><br><\/blockquote>Ich wei\u00df etzala nicht ob ich Nationalsozialist oder Narzisst bin. Da gibts einen Unterschied, vielleicht.<br><\/blockquote>Nur sagend in diesem Kontext: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4aJpKeaU52w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4aJpKeaU52w<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:56:42+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Wie war das mit Zucker beim Rainer ?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T02:59:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/08\/26\/ebae1d132d57ce98.jpg\"><br><\/blockquote>Ich wei\u00df etzala nicht ob ich Nationalsozialist oder Narzisst bin. Da gibts einen Unterschied, vielleicht.<br><\/blockquote>Nur sagend in diesem Kontext: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4aJpKeaU52w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4aJpKeaU52w<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>keine fullquotes bitte"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T03:06:45+02:00",
        "username": "netbus",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/08\/26\/ebae1d132d57ce98.jpg\"><br><\/blockquote>Ich wei\u00df etzala nicht ob ich Nationalsozialist oder Narzisst bin. Da gibts einen Unterschied, vielleicht.<br><\/blockquote>Nur sagend in diesem Kontext: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4aJpKeaU52w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4aJpKeaU52w<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>fullquotes bitte<br><\/blockquote>Alles klar boss."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T03:07:11+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "hup holland hup"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T07:46:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/08\/26\/ebae1d132d57ce98.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T07:49:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "PLASMAKANONE!! JETZT!! DAS GANZE MAGAZIN!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T07:55:28+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Ruihg Brauner ."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T08:09:58+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Oke jetzt reicht es endg\u00fcltig mit diesem fetten Schweinspimmelarschloch!! <br>Wann f\u00e4hrt endlich mal ein Kuchenkind hin und haut ihm in Cam auf die Fresse? Ich will dass dieser Affennecher ausgenoggt wird!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T08:30:56+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Was will er denn in cham? Des doch in der Oberpfalz."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T08:35:14+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen kleine Kerwa, bei der \u00fcberhaupt nichts passiert ist.<br>Guten Morgen Unge.<br>Guten Morgen Schnappi."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T08:46:55+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Die haidermucke abzuspielen am autoscooter war rin kluger schachzug von herrn m\u00fcller."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T08:51:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kleine Explosion<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nRAj2an.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T08:59:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Quarker schaut zu viel pacific rim"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T09:02:16+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "hoffentlich nicht den zweiten"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T09:27:05+02:00",
        "username": "Oger7XL",
        "text": "Er m\u00f6chte nicht sagen, warum er die 200.000 abgelehnt hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T09:43:56+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Und wieder 10 Seiten ungelesen geskippt.<br><br>Sicher nichts verpasst au\u00dfer goochers Analphabetismus.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z28U9C0.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T09:47:40+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "einfach die seiten skippen"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T09:51:07+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote>Er m\u00f6chte nicht sagen, warum er die 200.000 abgelehnt hat.<br><\/blockquote>Ist das jetzt schon irgendwie verifiziert?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T09:57:46+02:00",
        "username": "Oger7XL",
        "text": "<blockquote>Ist das jetzt schon irgendwie verifiziert?<br><\/blockquote>Dar\u00fcber sollten wir mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:00:06+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Einzeiler"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:13:59+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Rainer wollte immer nur den Menschen helfen, deshalb wurde er in der Schule auch immer gemobbt"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:17:49+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Well played Rainer&#8230;!<br>Dieser dumme, fette L\u00fcgenbaron. Kann mich nur wiederholen:<br>Sehr clever gemacht, alle Videos, die seinen ekelhaften Narzismus spiegeln auf privat zu stellen und ein &ldquo;Fr\u00fcher warns die Judne, heute bins ich&rdquo;-Mimimi hochzuladen.<br>Well played!<br><br>Aktuelle Staffel voller \u00dcberraschungen.<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:18:04+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Krank das Rainer W. sein Leben lang gemobbt wird. Sollte er mal hinterfragen."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:18:13+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Wie er sich daran aufgeilt, dass sich die Medien f\u00fcr ihn interessieren, und sich als Jesus propagiert.<br><br>Was f\u00fcr 200.000?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:28:32+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>quarker halt die fresse jetzt<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/83GCPtY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:30:18+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Oha"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:36:57+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>Wie er sich daran aufgeilt, dass sich die Medien f\u00fcr ihn interessieren, und sich als Jesus propagiert.<br><br>Was f\u00fcr 200.000?<br><\/blockquote><br><br>Angeblich wurdem ihm 200.000 f\u00fcr Schanze und Gr\u00fcndst\u00fcck geboten, damit er sich vom Schauerberg verpisst.<br>Seine Antwort lautete:<br>&ldquo;Ok, ich nehm die 200.000 und zieh zum Neuschauerberg&rdquo;.<br><br>Kann man sich nicht ausdenkne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:40:23+02:00",
        "username": "Oger7XL",
        "text": "Das Angebot kam sogar vom B\u00fcrgermeister, weil das politisch mittlerweile ein gro\u00dfes Thema ist und der bald Wahlen hat."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:42:35+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Genau weil der B\u00fcrgermeister einfach so irgendein random Betrag f\u00fcr ne Schimmelschanze anbieten kann."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:47:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der B\u00fcrgermeister hat sogar angeboten ihm paar Barren neizuschma\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:48:45+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "irgendeinEN Betrag, verfickte Schei\u00dfe nochmal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:50:27+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mit den 200.000\u20ac wird alles in Ordnung kommen"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T10:54:22+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>\u201cDas eine Video\u201d l\u00e4dt er jetzt noch hoch, aber das wird dann das letzte Video \u201cf\u00fcr eine sehr lange Zeit\u201d sein - jedenfalls mindestens \u201cbis zum Ende des Jahres\u201d.<br><\/blockquote>Das kann man doch alles nicht mehr ernst nehmen&#8230; da sch\u00fctzt eine Hundertschaft der Polizei so einen Menschen, w\u00e4hrend er schon plant Anfang n\u00e4chstes Jahrens (also eher schon in 2 Monaten) wieder YouTube zu machen, weil dann k\u00f6nnen die Polizistne ihm des ned mehr verbietne.<br><br>Ja, die Gr\u00fcnen haben es ihm Verbotne, das ist auch die Erkl\u00e4rung hier f\u00fcr:<br><blockquote>n dem Video gibt er eine \u201cTeilerkl\u00e4rung\u201d ab, in der er erz\u00e4hlt, dass es an den Hatern und dem 20.08. liegt, dass er den Kanal pausiert, aber das ist \u201cnicht die ganze Wahrheit\u201d bzw. \u201cnicht alles\u201d. (Du kannst es einfach ECHT nicht lassen.)<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:00:03+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Zu der ganzen Mobbing Diskussion sollte man mal den Chatlog ausgraben in dem Rainer sinngem\u00e4\u00df einen Suizidgef\u00e4hrdeten sagt &ldquo;Ja OK mir egal - Ban&rdquo;.<br>Hansolo hat das dich sicherlich irgendwo."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:03:13+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Rainer ist 1 bisschen wie Jesus, nur noch besser, versteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:03:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Zu der ganzen Mobbing Diskussion sollte man mal den Chatlog ausgraben in dem Rainer sinngem\u00e4\u00df einen Suizidgef\u00e4hrdeten sagt &ldquo;Ja OK mir egal - Ban&rdquo;.<br>Hansolo hat das dich sicherlich irgendwo.<br><\/blockquote>oder als er dem M\u00e4dchen im Rollstuhl sagt, dass sie &ldquo;elendig verrecken soll, die verfiggde Bitsch aller&#8230;&rdquo;<br><br>Aber nein, die H\u00e4ter sind zu doof ne Mail an: info@bild.de <br>zu schicken&#8230; die w\u00fcrden sich freuen \u00fcber eine weitere rei\u00dferische Schlagzeile:<br>&ldquo;Rainer. W. - jetzt hetzt er auch gegen Behinderte&rdquo; und dann ein Bild von Rollstuhllena mit PiPi inne Augen und dem betrunknen SChnarper im Rollstuhl, der dann sagt &ldquo;ich trinke nur, weil Rainer mich als behindert beschimpft hat&rdquo; und dann in Tr\u00e4nen ausbricht&#8230;.<br><br>Ja,&#8230; doch&#8230;. w\u00fcrde abonnieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:06:32+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Reatlalk..gestern sch\u00f6n mit meinem g\u00fcrl gegessen und dann doggie und beim kommen lasse ich aus Versehen einen fahren&#8230;habe es versucht mit st\u00f6hnen zu vertuschen aber glaub das hat nicht geklappt&#8230;musste bisschen lachen^^"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:06:58+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Rainer Winkler immer mehr den Private Paula Blick drauf&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:21:56+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>irgendeinEN Betrag, verfickte Schei\u00dfe nochmal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Danke! Mir geht's auch schon auf die Nerven."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:25:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ach Rainerle mal ehrlich"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:27:03+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "200k f\u00fcr die Schanze w\u00e4re insofern genial, weil a) die neue Wohnung eh sofort geleakt werden w\u00fcrde, b) Ruiner das Geld f\u00fcr irgendeinen unfassbar schwachsinnigen Dreck ausgeben w\u00fcrde und c) Vermieterdiskussionen Mett bieten k\u00f6nnen.<br><br>Aber die Schanze geh\u00f6rt ihm doch gar nicht allein. (Was ihn sicher nicht davon abh\u00e4lt, sie alleine zu verkaufen, lel)"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:29:22+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Reatlalk..gestern sch\u00f6n mit meinem g\u00fcrl gegessen und dann doggie und beim kommen lasse ich aus Versehen einen fahren&#8230;habe es versucht mit st\u00f6hnen zu vertuschen aber glaub das hat nicht geklappt&#8230;musste bisschen lachen^^<br><\/blockquote>Bassd scho. Besser du als sie."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:29:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Zu der ganzen Mobbing Diskussion sollte man mal den Chatlog ausgraben in dem Rainer sinngem\u00e4\u00df einen Suizidgef\u00e4hrdeten sagt &ldquo;Ja OK mir egal - Ban&rdquo;.<br>Hansolo hat das dich sicherlich irgendwo.<br><\/blockquote>Erdbeerchen: &ldquo;Eine Freundin von mir hat sich umgebracht&rdquo;<br>Reini: &ldquo;Du siehst eng aus&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:41:33+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "F\u00e4nde ich das mal sch\u00f6n. Eine Staffel an einem neuen Handlungsort. Und der Oger mit einem Haufen Geld w\u00e4re schon fein. W\u00fcrde es ihm g\u00f6nnen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:55:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Es wurde schon lange keine Kaffee mehr gerendert<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:57:42+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote><blockquote>irgendeinEN Betrag, verfickte Schei\u00dfe nochmal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Danke! Mir geht's auch schon auf die Nerven.<br><\/blockquote><br><br>CIA bester mann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Der Don Quichotte von Lachschon.<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T11:59:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/-tZZ1Zfd8co\">https:\/\/youtu.be\/-tZZ1Zfd8co<\/a> [youtu.be]<br><br>Vorsicht, Originalkanal.<br><br>Rainer Ansage an Innenminister."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:21:09+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "HERRRRRRR SCHNAPPPPPER!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:22:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "hallo fans"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:24:57+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Von diesem Fanmanagement k\u00f6nnte sich Rainer ruhig mal eine Scheibe abschneiden."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:28:21+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Jetzt wo der Haid so sp\u00fcrbar nachgelassen hat, wie w\u00e4rs mit nem neuen Posterverkauf?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:29:24+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Jetzt wo der Haid so sp\u00fcrbar nachgelassen hat, wie w\u00e4rs mit nem neuen Posterverkauf?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Innenminister hassen diesen Trick!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:42:57+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Warum gibts keine Besuchsvideos mehr, verdammte Hacke? Kann doch a net angehen, dass der Schmalzgolem ungestraft weiter macht wie eh und je!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:47:28+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Regel 1 im Game. Rainer schafft es immer und kommt noch besser davon. Jetzt mehr Koulen und private Polizei."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:48:32+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Regel 2 im Game: Der Oger selbst liefert immer noch am besten. 4 Idioten und der Meddel so auch kommen wird."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:51:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wer ist hier f\u00fcr das Fanmanagement zust\u00e4ndig?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T12:53:28+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>hallo fans<br><\/blockquote>EMP ist Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Meddler- und Nackenbartbekleider mit 1100 Mitarbeitern nur in Deutschland. Was sagt unser Inhaber Herr Laabs dazu?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T13:19:58+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>HERRRRRRR SCHNAPPPPPER!<br><\/blockquote><blockquote>hallo fans<br><\/blockquote>Bald Krokerfest in Hannover mit 600 Leuten oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T13:27:50+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "und der Wurstwasserjunkie ist dabei ALLER! <br><br>Sacht ma, gings hier im Snipi Faden nicht mal um so nen Typen der vielleicht etwas doof und dick ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T13:36:56+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Beweis Schnappi erstmal, dass er nicht doof und dick ist"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T13:43:39+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Lasst den Rainer. Das ist ein guter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T13:53:41+02:00",
        "username": "Uschik\u00f6pfe2",
        "text": "Dachte schon fast der Thread w\u00e4re geschlossen, da hab ich noch mal Gl\u00fcck gehabt meine Drachis."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T13:53:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schick Frau Popp in den Shop, dann besorgt sie dir den Stoff"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T13:57:22+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "W\u00e4re Rudi nie gestorben, h\u00e4dde der Reiner heud no kei indaned. Was denkt ihr was aus ihm geworden w\u00e4re? Behindertenwerkstatt, Teigkneter bei Gino, Drummer bei Amon Amarth?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T13:58:07+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:01:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Roller Roller Ratatat<br>Wenn Rudi einen Roller hat<br>dann rollt er<br>durch die ganze Stadt<br>Roller Roller Ratatat"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:03:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "k\u00f6nnt ja mal rufen. pelt rufen"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:04:11+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Warum\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h?<br><br>www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1438537\/"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:12:09+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>k\u00f6nnt ja mal rufen. pelt rufen<br><\/blockquote>Hey Schnappi, pelt hier nicht so viel. Ich habe hier gelesen, dass der B\u00fcrgermeister das Haus f\u00fcr 200.000 Pelts kaufen will. Dabei ist mir aufgefallen, dass wir immernoch nicht gekl\u00e4rt haben, wem das Haus geh\u00f6rt. Wem geh\u00f6rt etzala die Drachenschanze? K\u00f6nnen das die Medien mal ein f\u00fcr allemal kl\u00e4ren?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:16:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "JA JA JA OFENK\u00c4SE JA JA JEEEEHH!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:19:38+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "wie talked ihr denn hier? WIE TALKED IHR! <br><br>Der Junge, der nicht aufh\u00f6ren konnte zu pelten."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:20:37+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Roller Roller Ratatat<br>Wenn Rudi einen Roller hat<br>dann rollt er<br>durch die ganze Stadt<br>Roller Roller Ratatat <br><\/blockquote>Schnappi Schnappi Schnappschnappschnapp<br>Wenn Reiner keine Barren hat<br>dann streamt er halt die ganze Nacht<br>Schnappi Schnappi Schnappschnappschnapp"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:29:57+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>irgendeinEN Betrag, verfickte Schei\u00dfe nochmal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><\/blockquote>Die empfohlene Schreibweise lautet noch mal."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:41:18+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Schlie\u00dfmuskelkontrolleur"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T14:52:19+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>wie talked ihr denn hier? WIE TALKED IHR! <br><br><\/blockquote>Die Endung der dritten Person Singular Pr\u00e4sens ist -t (er, sie, es render-t). -ed ist dagegen im Englischen die Endung aller Personen im simple past (he, she, it talked) oder auch des Partizips Perfekt Passiv (it was talked about).<br><br>Du vermischst, verst\u00e4ndlicherweise in die Irre gef\u00fchrt von der Homophonie von -t und -ed, beides in unzul\u00e4ssiger Weise. Wenn du &ldquo;to talk&rdquo; als Lehnwort benutzen willst, m\u00fcsstest du &ldquo;wie talkt ihr&rdquo; schreiben, tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T15:05:46+02:00",
        "username": "Aehnesseyy",
        "text": "<blockquote><blockquote>wie talked ihr denn hier? WIE TALKED IHR! <br><br><\/blockquote>Die Endung der dritten Person Singular Pr\u00e4sens ist -t (er, sie, es render-t). -ed ist dagegen im Englischen die Endung aller Personen im simple past (he, she, it talked) oder auch des Partizips Perfekt Passiv (it was talked about).<br><br>Du vermischst, verst\u00e4ndlicherweise in die Irre gef\u00fchrt von der Homophonie von -t und -ed, beides in unzul\u00e4ssiger Weise. Wenn du &ldquo;to talk&rdquo; als Lehnwort benutzen willst, m\u00fcsstest du &ldquo;wie talkt ihr&rdquo; schreiben, tats\u00e4chlich sogar.<br><\/blockquote>Da HATTA R\u00c4CHT!<br><img src=\"https:\/\/i4.ytimg.com\/vi\/X7ZmhOWEhAU\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T15:36:06+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "10 Seiten nur neuer M\u00fcll, danke Herr M\u00fcller."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T15:37:55+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Kaum bin ich da, geht's auch schon los&#8230; <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T15:51:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "GIPSY DANGER BEREIT FUER DEN HAID!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T15:52:06+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Sauft mehr Zwischensaft!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T15:53:20+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "De haid schrumbft."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T16:02:09+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Komm grad vom Lindenhof und fahr immer an Altschauerberg vorbei. Ein silberner bmw kombi mit zivikennzeichen steht unten, des woars. Also nadding special."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T16:06:56+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "DANN GEHT ER LIVE UND V\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6LLIG AHNUNGSLOS STREAMT DER RAAAAAAAAAAAAAAIIIINAAAAAAAAA <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vr8jkWsrFPw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vr8jkWsrFPw<\/a> [youtube.com]<br><br>Sch\u00f6nen Sonndach noch, morgen is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T16:07:32+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Isser propper?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T16:17:44+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z0_kHK4NZx8&amp;feature=youtu.be&amp;t=5s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z0_kHK4NZx8&amp;feature=youtu.be&amp;t=5s<\/a> [youtube.com]<br>Da hat der Oger mal wieder geliefert."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:04:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Dodge Cobra, da isse wieder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e: und er hat den Motorradf\u00fchrerschein. Wer wussts?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:06:26+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Reiner und der L\u00fcgenkatarakt: <br>Vorsicht, \u00dcberl\u00e4nge! <br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/6Rv2AT2S\">https:\/\/pastebin.com\/6Rv2AT2S<\/a> [pastebin.com]<br><br>Michael liest bis zur Ersch\u00f6pfung: <br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0029792001535307271\/39736237.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0029792001535307271\/39736237.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:15:25+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Na ergert ihr immer noch den diken Ber?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:17:50+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "Besorg dir halt endlich Igzorns Mailadresse, dann kannst ihm den Dreck schicken ohne hier alles zuzuschei\u00dfen.<br><br>Sechs Zeilen verschwendet, meine Fresse, da k\u00f6nnte auch eine erstklassige goochi-Initialisierung stehen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:18:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ne, wir hauen im Barren und Likes 'nei"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:22:27+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<i>Schon als Vergangenheitsprallo irgendwann bemerken musste, dass die Leute aus welchen Gr\u00fcnden auch immerauf sein Verhalten negativ reagieren, kam er ja nicht auf die Idee, sein Verhalten zu \u00fcberdenken oder gar u \u00e4ndern. Ach iwo, das war doch alles nur im Indanedd, das z\u00e4hlt doch gar nicht! Stattdessen \u00fcberlegte er, was er wohl machen k\u00f6nnte, damit die negativen Reaktionen aufh\u00f6ren. Und dar\u00fcber gr\u00fcbelt er bis heute nach. Ungef\u00e4hr so, als w\u00fcrde man die Anlage auf anschlag drehen und dann \u00fcberlegen, was man wohl machen k\u00f6nnte, damit die Nachbarn sich nicht \u00fcber den L\u00e4rm beschweren. Wenn ihnen die Mukke nicht passt, sollen sie halt wegh\u00f6ren. Oder sie k\u00f6nnten einfach alle wegziehen, das w\u00e4re doch die einfachste L\u00f6sung.<\/i><br><br>Pures Gold!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:22:39+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Abochat ist der Krebs von YouNow. Damit hat alles angefangen. YouNow muss brennen!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:28:09+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Dieses ekelhafte Gehuste von der Fettsau."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:28:54+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "man reiner halt dein dummes maul, niemand interessieren deine schei\u00df boxen. schlimm dass er jetzt wieder kohle hat, demn\u00e4chst wird dann wieder demonstriert was er sich ja alles leisten kann.<br><br>hoffe bald kommt der gro\u00dfe fall"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:31:45+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ach, isser on?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:32:38+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ja leider<br><br>ich schw\u00f6re wie der wieder mit seinen abonnenten redet, ich raste bald aus.<br><br>da die Polizei hier mitliest, k\u00f6nnt ihr diesem dummen Arschloch langsam mal die Leviten lesen? Er provoziert schon wieder so heftig.<br><br>Subscriber verschreibt sich, statt D =&gt; F.<br>Er kritisiert das von wegen &ldquo;Was jetzt Fomian? Was soll das hei\u00dfen? Das denn nun? Domian, Fomian?&rdquo; obwohl sie eben \u00fcber DOMIAN geredet haben.<br><br>Jemand kritisiert seine Musik =&gt; Instant Block<br><br>man alteeer"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:34:14+02:00",
        "username": "Aehnesseyy",
        "text": "<blockquote>Michael liest bis zur Ersch\u00f6pfung: <br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0029792001535307271\/39736237.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0029792001535307271\/39736237.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><\/blockquote>Habe bis zur Ersch\u00f6pfung zugeh\u00f6rt.. anstrengend, aber sehr viel Wahheit INSIDE<br>und sehe nur, dass hier gepfostet wird ohe dass DrOLLS 11 Minuten Vorlese-WoT beachtet wird&#8230;.<br><br>Nurnoch Kuchenkinder, KC\/9Gag-Behindis unterwegs, die eine saubere WoT NICHTMAL VORGELESEN KONSUMIEREN K\u00d6NNEN, WEIL SIE ZU BL\u00d6D\/ UNGEBILDET SIND!<br><br>Scheisse.. wo wandert diese Zivilisation hin&#8230; Es ist Zeit f\u00fcr L\u00d6SUNG 3 1\/4 Nuklear-Bombardement \u00fcber Doitschland!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:37:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er bannhammert mal wieder die Leudde, die ihn unterst\u00fctzen:<br><br>DrJesusvonNazareth (1): 5000 DrJesusvonNazareth gave 11000 likes!<br>DrJesusvonNazareth (1): 5000 DrJesusvonNazareth gave 19000 likes! (x2)<br>DrJesusvonNazareth (1): 5000 DrJesusvonNazareth gave 16000 likes! (x3)<br><br>DrJesusvonNazareth (1): 161 DrJesusvonNazareth hat 400 Likes gegeben!<br>DrJesusvonNazareth (1): 160 DrJesusvonNazareth hat 400 Likes gegeben! (x2)<br>DrJesusvonNazareth (1): 1000 DrJesusvonNazareth hat 1000 Barren hinterlassen!<br><br>DrJesusvonNazareth (2): Nicht auf die Leute einzugehen die dich supporten - Spiel bitte Death Metal mMeister und kein Pop<br><br>DrJesusvonNazareth (2): ABONNENT GEBANNT<br><br>Krassiker Winkler <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:39:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>ja leider<br><br><\/blockquote>Erstmal E Mail an den Innenminister des 2t d\u00fcmmsten Bundeslandes schreiben."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:39:41+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>hoffe bald kommt der gro\u00dfe fall<br><\/blockquote>Der kommt nie.<br><br>Ansonsten passiert da nicht viel. Wie immer beim Lord eben. Immer denken die haider da gibt es irgendein dickes Endgame ala Strom abstellen, Mettwoch oder Schanzenfest aber es passiert einfach nix l\u00e4ngerfristiges. Nach jeder Atomexplosion kommt der Drache wie eine Kakerlake aus seinem Loch gekrochen und macht da weiter wo er angefangen hat.<br><br>Diesen Monat haut er sich mindesten $2000 auf's BayBal, hat die Polizei auf Schnellwahl und hat eine steigende Zuschauerzahl aus der eine steigende Zahl an YouNow Speichelleckern resultiert die den Drachen mit Geldspenden drolln. Selbst die Politik kennt jetzt den Drachenlord. <br><br>Er hat die Reichweite erreicht von der er immer getr\u00e4umt hat und bekommt Aufmerksamkeit ohne Ende. Und das bei minimalen Einsatz, ein paar mal YouNow pro Woche reicht komplett.<br><br>Stellt euch mal vor er w\u00fcrde seine alten Videos auf YouTube hochladen\/freischalten und \u00fcber mehrere Kan\u00e4le Livestreamen&#8230; $$$, \u20ac\u20ac\u20ac."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:39:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und es wird zu Shakira geheadbanged&#8230; ok, bin raus. Ich ertrags nicht mehr"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:49:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Zwei Stunden. 135 Dollar. F\u00fcrs rumsitzen. Zu Hause auf der Couch.<br><br>&ldquo;jetzt nach'm Schanzenfest ist Rainer erledigt&rdquo; <br><img src=\"https:\/\/memestatic1.fjcdn.com\/thumbnails\/comments\/Newfags+dont+know+what+brainlet+meme+is+_c8d1da7dfc82a2081d8ec061fb18abb8.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:50:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hatters jetzala endlich geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T17:51:16+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Und es wird zu Shakira geheadbanged&#8230; ok, bin raus. Ich ertrags nicht mehr<br><\/blockquote>W\u00fcrde ihren Kopf auch gerne Mal bangen<br><br>Ich hasse ihn so sehr. Hoffentlich sagen bald noch mehr Organe Goodbei"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:02:19+02:00",
        "username": "Pansenpaule",
        "text": "Im Laufe des Restjahres wird Rainer bei so. ca. 2500-3000$ im Monat liegen, stellt euch schonmal drauf ein"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:05:12+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Streamt der ohne Bild oder ist <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq] a bissele kaputt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:08:42+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "ist off"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:11:03+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Im Laufe des Restjahres wird Rainer bei so. ca. 2500-3000$ im Monat liegen, stellt euch schonmal drauf ein<br><\/blockquote>Also wer meint, ernsthaft meint, dass das nicht wieder durch irgendetwas kaputt gemacht wird, hat keine Ahnung vom Game.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:16:58+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im Laufe des Restjahres wird Rainer bei so. ca. 2500-3000$ im Monat liegen, stellt euch schonmal drauf ein<br><\/blockquote>Also wer meint, ernsthaft meint, dass das nicht wieder durch irgendetwas kaputt gemacht wird, hat keine Ahnung vom Game.<br><br><br><\/blockquote>Also wer meint, ernsthaft meint, dass irgendetwas - und seien es nur die Finanzen - Rainer Winkler besiegen oder ihn zumindest sp\u00fcrbar einschr\u00e4nken k\u00f6nnte, hat keine Ahnung vom Game."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:32:50+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Im Laufe des Restjahres wird Rainer bei so. ca. 2500-3000$ im Monat liegen, stellt euch schonmal drauf ein<br><\/blockquote>Also wer meint, ernsthaft meint, dass das nicht wieder durch irgendetwas kaputt gemacht wird, hat keine Ahnung vom Game.<br><br><br><\/blockquote>Also wer meint, ernsthaft meint, dass irgendetwas - und seien es nur die Finanzen - Rainer Winkler besiegen oder ihn zumindest sp\u00fcrbar einschr\u00e4nken k\u00f6nnte, hat keine Ahnung vom Game. <br><\/blockquote>Wenn Reiner etwas besiegt dann ist es die Zeit, Haus, K\u00f6rper und Geist sind schon leicht angeschlagen."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:39:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mit dem Angriff Herrmanns wird das alles in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:40:36+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Fetti soll ruhig die s\u00fc\u00dfen kouln getten. Vl wird er dann ja von seinem 4k Beamer erschlagen wenn die Schanze endlich zusammenbricht."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:44:42+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Ich glaub' immer noch nicht, dass er wirklich so viel Kohle mit den Streams macht wie manche das angeblich errechnen. Klar gibt er &lsquo;ne menge Geld f\u00fcr Ramsch aus aber wenn die Zahlen stimmen w\u00fcrden h\u00e4tte er sich mittlerweile trotzdem locker mal &rsquo;nen neuen Rechner g\u00f6nnen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:48:24+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Ich glaub' immer noch nicht, dass er wirklich so viel Kohle mit den Streams macht wie manche das angeblich errechnen. Klar gibt er &lsquo;ne menge Geld f\u00fcr Ramsch aus aber wenn die Zahlen stimmen w\u00fcrden h\u00e4tte er sich mittlerweile trotzdem locker mal &rsquo;nen neuen Rechner g\u00f6nnen k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Warum sollte er, die Barren kommen ja auch so. Er spielt ja nicht aus Spa\u00df sondern nur um das Pr\u00e4dikat &ldquo;Gaming Youtuber&rdquo; zu haben.<br><br><blockquote>Im Laufe des Restjahres wird Rainer bei so. ca. 2500-3000$ im Monat liegen, stellt euch schonmal drauf ein<br><\/blockquote>Sollte ich besser in Rainer investieren als Bitcoin? Ich glaube Bitcoin wird nicht so schnell steigen."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:50:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sobald Rainer den Bowser Amiibo hat, stirbt er eh an inneren Blutungen"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:50:57+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Whoa, sind da hinten Pferde?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:51:35+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Verdient weniger als der Lard&#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/7gphiFVVtUI\">https:\/\/youtu.be\/7gphiFVVtUI<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:57:35+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Die Sehbehindertendichte im Game ist erstaunlich<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J0itPxf1fcg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J0itPxf1fcg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:58:15+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Prallo kann schon davon leben, an den Zahlen Zweifel ich trotzdem. Als er mal 70 Kr\u00f6ten \u00fcbrig hatte, wedelte er damit in die K\u00e4mm um zu zeigen dass er sich die n\u00e4chsten Arschneisch\u00fcr-Amiibos leisten kann. Dementsprechend w\u00fcrde er bei besserem Verdienst unbesiegt mit den Fuffis in der Hand wedeln und in seinen Streams stolz die neue Rewe Lieferung pr\u00e4sentieren.<br><br>Letztendlich wird Reiner immer von Almosen leben und nie ernsthaft f\u00fcr seinen Lebensunterhalt arbeiten k\u00f6nnen\/m\u00fcssen, zur Not kriegt er die Barren halt vom Sozialamt neigeschma\u00dft. Handelt mit es"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T18:59:25+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Die Sehbehindertendichte im Game ist erstaunlich<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J0itPxf1fcg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J0itPxf1fcg<\/a> [youtube.com] <br><\/blockquote>Lel der Parabel Productions"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T19:03:38+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Ich glaub' immer noch nicht, dass er wirklich so viel Kohle mit den Streams macht wie manche das angeblich errechnen. Klar gibt er &lsquo;ne menge Geld f\u00fcr Ramsch aus aber wenn die Zahlen stimmen w\u00fcrden h\u00e4tte er sich mittlerweile trotzdem locker mal &rsquo;nen neuen Rechner g\u00f6nnen k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>glaubne hei\u00dft nicht wissne"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T19:09:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Ab n\u00e4chster Woche ist alles wieder normal<br><br><a href=\"https:\/\/trends.google.de\/trends\/explore?date=today%201-m&amp;geo=DE&amp;q=drachenlord\">https:\/\/trends.google.de\/trends\/explore?date=today%201-m&amp;geo=DE&amp;q=drachenlord<\/a> [trends.google.de]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T19:14:08+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Verdient weniger als der Lard&#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/7gphiFVVtUI\">https:\/\/youtu.be\/7gphiFVVtUI<\/a> [youtu.be] <br><\/blockquote>Der Typ w\u00fcrde nicht eine Stunde im Leben von Rainer \u00fcberleben, und das macht den verdienten Unterschied.<br><br>WELTNE."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T19:15:23+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Sobald Rainer den Bowser Amiibo hat, stirbt er eh an inneren Blutungen<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T19:27:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Ab n\u00e4chster Woche ist alles wieder normal<br><br><a href=\"https:\/\/trends.google.de\/trends\/explore?date=today%201-m&amp;geo=DE&amp;q=drachenlord\">https:\/\/trends.google.de\/trends\/explore?date=today%201-m&amp;geo=DE&amp;q=drachenlord<\/a> [trends.google.de]<br><\/blockquote>Verwandte Themen:<br>\u00dcbermensch <br>Hass<br>J\u00f6rg Haider - Politiker<br><br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T19:42:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Lachschon unbeeindruckt bis auf ein paar newfags<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180826\/qpFViIwz.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T19:45:29+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ab n\u00e4chster Woche ist alles wieder normal<br><br><a href=\"https:\/\/trends.google.de\/trends\/explore?date=today%201-m&amp;geo=DE&amp;q=drachenlord\">https:\/\/trends.google.de\/trends\/explore?date=today%201-m&amp;geo=DE&amp;q=drachenlord<\/a> [trends.google.de]<br><\/blockquote>Verwandte Themen:<br>\u00dcbermensch <br>Hass<br>J\u00f6rg Haider - Politiker<br><br><br>lel<br><\/blockquote>Bekomme zu Verwandte Themen:<br><br><br>\u00dcbermensch <br>Hass<br>Verl\u00f6bnis<br>Younow<br>Penis<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:04:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich trinke o Saft aus einem Kupferbecher was wollt ihr tun"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:07:03+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Lachschon unbeeindruckt bis auf ein paar newfags<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180826\/qpFViIwz.PNG\"><br><\/blockquote>Wew, flach wie die ORF Alte"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:12:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ein Gl\u00fcck, stellt euch nur vor hier w\u00fcrden noch mehr Newfags aufschlagen. Schapi w\u00fcrde endg\u00fcltig den Verstand verlieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:26:56+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Verdient weniger als der Lard&#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/7gphiFVVtUI\">https:\/\/youtu.be\/7gphiFVVtUI<\/a> [youtu.be] <br><\/blockquote>Der Typ w\u00fcrde nicht eine Stunde im Leben von Rainer \u00fcberleben, und das macht den verdienten Unterschied.<br><br>WELTNE.<br><\/blockquote>daf\u00fcrs war er mit 28 keine Jungfrau mehr&#8230;. choose wisely!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:27:32+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "LS bleibt Underground brudi."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:27:58+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sobald Rainer den Bowser Amiibo hat, stirbt er eh an inneren Blutungen<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>hat er sowas mal gesagt, oder ist das einfach eine (durchaus begr\u00fcndete) Annahme der geschlossenen Front der Haiderschaft? <br><br><blockquote>s<br>Letztendlich wird Reiner immer von Almosen leben und nie ernsthaft f\u00fcr seinen Lebensunterhalt arbeiten k\u00f6nnen\/m\u00fcssen, zur Not kriegt er die Barren halt vom Sozialamt neigeschma\u00dft. Handelt mit es<br><\/blockquote>Naja&#8230;. letztendlich ist reiner (ihr wisst wieso) damit leben m\u00fcssen, nicht wir&#8230;.ich w\u00e4re nicht gerne Bumsti&#8230; du fragst wieso? <strike>Wo soll ich da anfangen?<\/strike> L\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:29:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "\u00dcberhaupt kein feek<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LyJWjEqk32k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LyJWjEqk32k<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:30:09+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Ich trinke o Saft aus einem Kupferbecher was wollt ihr tun<br><\/blockquote>Was f\u00fcr Saft?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:31:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Selbst wenn, scheint keine Sau zu interessieren."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:31:49+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich trinke o Saft aus einem Kupferbecher was wollt ihr tun<br><\/blockquote>Was f\u00fcr Saft?<br><\/blockquote>Saft einer Orange, Orangensaft"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:31:50+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Fetti, was geht?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:34:16+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich trinke o Saft aus einem Kupferbecher was wollt ihr tun<br><\/blockquote>Was f\u00fcr Saft?<br><\/blockquote>Saft einer Orange, Orangensaft<br><\/blockquote>Darf man damit im Ritz Carlton einchecken?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:36:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der heutige am\u00fcsante Amazonkauf ist mal wieder etwas aus der Kategorie \u201cAu\u00dfergew\u00f6hnliche Armbanduhren\u201d: <br><br>Dieses Mal n\u00e4mlich die Bin\u00e4r Matrix LED Digital Wasserdichte Uhr.<br><br>Im Gegensatz zu einer \u201crichtigen\u201d Bin\u00e4ruhr, bei der die Uhr tats\u00e4chlich in bin\u00e4rer Schreibweise dargestellt wird, sieht man bei dieser Uhr nur ein paar (beschriftete) Balken, die mithilfe von LEDs die aktuelle Zeit anzeigen. So k\u00f6nnen auch v\u00f6llig Unge\u00fcbte die Uhrzeit auf der Armbanduhr lesen - vorausgesetzt nat\u00fcrlich, sie sind in der Lage, den Zahlenraum bis 60 einigerma\u00dfen zu \u00fcberschauen \u2026"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:36:59+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Nat\u00fcrlich nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:38:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zu der ganzen Mobbing Diskussion sollte man mal den Chatlog ausgraben in dem Rainer sinngem\u00e4\u00df einen Suizidgef\u00e4hrdeten sagt &ldquo;Ja OK mir egal - Ban&rdquo;.<br>Hansolo hat das dich sicherlich irgendwo.<br><\/blockquote>Erdbeerchen: &ldquo;Eine Freundin von mir hat sich umgebracht&rdquo;<br>Reini: &ldquo;Du siehst eng aus&rdquo;<br><\/blockquote>lel genau, das ist top.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:38:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.fashn.de\/mode\/Ehootech\/Silber-Binary-Matrix-Wasserdicht-LED-Uhr-Classic-Creative-Fashion-vergoldet-Herren-Digital-Handgelenk-Uhren-von-Ehootech-377597509.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:39:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/letstourengland.com\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/Queen.jpg\"><br><br>Wie am\u00fcsant"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:40:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Leute mit so einer Uhr haben in etwa so oft Sex wie Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:42:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Zu der ganzen Mobbing Diskussion sollte man mal den Chatlog ausgraben in dem Rainer sinngem\u00e4\u00df einen Suizidgef\u00e4hrdeten sagt &ldquo;Ja OK mir egal - Ban&rdquo;.<br>Hansolo hat das dich sicherlich irgendwo.<br><\/blockquote>Erdbeerchen: &ldquo;Eine Freundin von mir hat sich umgebracht&rdquo;<br>Reini: &ldquo;Du siehst eng aus&rdquo;<br><\/blockquote>lel genau, das ist top.<br><br><br><\/blockquote>dieses zitat wird mir zu wenig beachtet"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:49:50+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/letstourengland.com\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/Queen.jpg\"><br><br>Wie am\u00fcsant<br><\/blockquote>wer ist sie? sie ist wundersch\u00f6n"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:52:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hmmmm<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3tIVmLpQtEBjIOVxWy\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:52:18+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "A Frosch!!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:52:33+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/letstourengland.com\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/Queen.jpg\"><br><br>Wie am\u00fcsant<br><\/blockquote>wer ist sie? sie ist wundersch\u00f6n<br><\/blockquote>Ne geile Oma<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0RIP7TRFfRZ\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0RIP7TRFfRZ<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:53:32+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/www.fashn.de\/mode\/Ehootech\/Silber-Binary-Matrix-Wasserdicht-LED-Uhr-Classic-Creative-Fashion-vergoldet-Herren-Digital-Handgelenk-Uhren-von-Ehootech-377597509.jpg\"><br><\/blockquote>Uff"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:57:27+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich trinke o Saft aus einem Kupferbecher was wollt ihr tun<br><\/blockquote>Was f\u00fcr Saft?<br><\/blockquote>Saft einer Orange, Orangensaft<br><\/blockquote>Darf man damit im Ritz Carlton einchecken?<br><\/blockquote>Junge ich kenn ka Carton der wo ritzt!<br>Ich bin doch net mit so Emos befreundet!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T20:59:41+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hagen, du Wahnsinniger"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:01:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Hagen, du Wahnsinniger<br><\/blockquote>weiss nicht warum aber ich musste lachen"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:08:26+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Guckt ihr beim Niesen auch immer so? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/S6YZD7o.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:08:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:09:50+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Im Laufe des Restjahres wird Rainer bei so. ca. 2500-3000$ im Monat liegen, stellt euch schonmal drauf ein<br><\/blockquote>Also wer meint, ernsthaft meint, dass das nicht wieder durch irgendetwas kaputt gemacht wird, hat keine Ahnung vom Game.<br><br><br><\/blockquote>Also wer meint, ernsthaft meint, dass irgendetwas - und seien es nur die Finanzen - Rainer Winkler besiegen oder ihn zumindest sp\u00fcrbar einschr\u00e4nken k\u00f6nnte, hat keine Ahnung vom Game. <br><\/blockquote><u>Wenn Reiner etwas besiegt dann ist es die Zeit, Haus, K\u00f6rper und Geist sind schon leicht angeschlagen.<\/u><br><\/blockquote>Eingerahmt."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:11:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich sag dazu noch genau einen satz, dann ist das thema beendet. dann ban ich, damit m\u00fcsst ihr lebene"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:12:29+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ja, als ob Reiner irgendwas monatlich zahlen w\u00fcrde (ausser unregeln\u00e4ssig Enerdschi). Sch\u00fcrt euch 'nei.<br><\/blockquote>Von sich aus nix, automatisches wie Netflix geht eam am oasch vorbei.<br><br>Was mir gerade dazu eingefallen ist:<br>Keine Ahnung, ob Rainer j\u00e4hrlich oder Monatlich seine KFZ Versicherung zahlt. Beim Auto bin ich mir aber ziemlich sicher, dass dieses noch immer angemedelt ist. Weil: Morgen fr\u00fch vorm Fr\u00fchst\u00fcckskaffee tauscht er mal schnell den Motor und in der Mitagspause seines Gumpls stellt dieser das Ventilspiel vom Wandler in der Commonrailpumpe neu ein und dann l\u00e4uft das wieder."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:13:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hagen, du Wahnsinniger<br><\/blockquote>weiss nicht warum aber ich musste lachen <br><\/blockquote>Ehmalla der Wahnsinnige fj\u00fc\u00fc\u00fc<br><a href=\"https:\/\/worldofwarcraft.com\/de-de\/character\/blackmoore\/Ehmalla\">https:\/\/worldofwarcraft.com\/de-de\/character\/blackmoore\/Ehmalla<\/a> [worldofwarcraft.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:16:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "erstmal 20000barrne spenden und dann ban abholen. service.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/haxvcFVjmcI?t=564\">https:\/\/youtu.be\/haxvcFVjmcI?t=564<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:21:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gut verlinkt, Lars"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:25:28+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Guten Morgen"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:26:11+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hagen, du Wahnsinniger<br><\/blockquote>weiss nicht warum aber ich musste lachen <br><\/blockquote>Ehmalla der Wahnsinnige fj\u00fc\u00fc\u00fc<br><a href=\"https:\/\/worldofwarcraft.com\/de-de\/character\/blackmoore\/Ehmalla\">https:\/\/worldofwarcraft.com\/de-de\/character\/blackmoore\/Ehmalla<\/a> [worldofwarcraft.com]<br><\/blockquote>Nummerierte Sandalen des Feuersturms<br><br>Musste hart keken"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:26:42+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich schere nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:31:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "gibts eigentlich sowas wie ein dr olls beste analysen ftp, w\u00e4re nice"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:50:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja, gibts"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:58:02+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "eh mallah"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:58:58+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>eh mallah<br><\/blockquote>let's Play aller!!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T21:59:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ja was"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:00:47+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Verdient weniger als der Lard&#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/7gphiFVVtUI\">https:\/\/youtu.be\/7gphiFVVtUI<\/a> [youtu.be] <br><\/blockquote>Der Typ w\u00fcrde nicht eine Stunde im Leben von Rainer \u00fcberleben, und das macht den verdienten Unterschied.<br><br>WELTNE.<br><\/blockquote>daf\u00fcrs war er mit 28 keine Jungfrau mehr&#8230;. choose wisely! <br><\/blockquote>Lieber mit 68 eine unmusikalische Jungfrau als mit Fetti zu tauschen."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:01:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>erstmal 20000barrne spenden und dann ban abholen. service.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/haxvcFVjmcI?t=564\">https:\/\/youtu.be\/haxvcFVjmcI?t=564<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Dieser verdammter Hurensohn, dass es die anderen Abonnenten nicht checken ist doch einfach nur traurig."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:11:10+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><blockquote>erstmal 20000barrne spenden und dann ban abholen. service.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/haxvcFVjmcI?t=564\">https:\/\/youtu.be\/haxvcFVjmcI?t=564<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Dieser verdammter Hurensohn, dass es die anderen Abonnenten nicht checken ist doch einfach nur traurig.<br><\/blockquote>Der Witz ist, dass Drachis nur bis zu dem &ldquo;lel guck mal wie mett wir die Haider machen, indem wir dem Oger die Barren neischma\u00dfen xDDDDxDDxD&rdquo; denken und kein St\u00fcck weiter.<br><br>Entt\u00e4uschend, wenn diese Leute geistig nicht mal mit dem Drachen mithalten k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:19:08+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "und deswegen k\u00f6nnte Rainer niemals richtig arbeiten. nach dem ersten gehalt w\u00fcrde er einfach seinen Arbeitgeber bannen xd"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:21:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lasst mal chatten schnappi ist grad' im bad und guckt nicht"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:25:47+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "lass mer schnappen chatti ist bad im grad un guckt ned"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:28:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Lars zeig mal dein Schwans"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:29:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ne lol ^^ wasgeht"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:36:26+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "na was hat der mittelfr\u00e4nkische Youtubestar heute so getrieben?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:37:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Jetzt komm schon Brudi. Quaker und ich haben uns so lieben gelernt"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:43:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "bin eigtl. w und habe nur 1 vaginer"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:44:17+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bin auch w aber hatte noch kein blut aus meiner v"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:50:26+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Bannhammer"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:50:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Ne dann lasst mal ist ja ekelhaf"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:56:30+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "wurde schon diskutiert, ob mehr m oder w diesen faden heimsuchen? sollte man amol diskutieren"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T22:58:10+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "du siehst eng aus"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:01:47+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "BEWEGUNG IM BREACH WIRD DETEKTIERT<br>UUU\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHH<br>DER BREACH IST UNENDLICH ENG"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:03:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "W\u00fcrde gerne ein Cum Together mit allen Usern hier initialisieren<br><br><br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zm5h4uz.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:07:19+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Wie w\u00fcrdest du alle User bosizionieren, damit jeder User jede Usersche Votse sehen kann? Fragen, bekomme ich Antworten?!"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:13:14+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "aus welchem Land ?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:15:35+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Liest die Polizei oder die komischen Leute mit Presseausweis eigentlich noch mit?<br><br>Anusficker 5000, wenn du das liest: ich denke an dich<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:19:42+02:00",
        "username": "dsjad",
        "text": "Habe mich mit dem Drachenlord nicht weiter besch\u00e4ftigt, aber scheint ein netter Kerl zu sein. Vielleicht ein klein wenig naiv und nat\u00fcrlich k\u00f6nnte er ein bisschen was an seinem Gewicht machen, aber alles in allem kein Grund ihn zu hassen. <br>So wie ich ihn einsch\u00e4tze, wird er sein eingenommenes Geld sparen und f\u00fcr Renovierungsarbeiten ausgeben. Ich glaube, er sagte in einem Video auch was davon, dass er gern ein paar Dinge ver\u00e4ndern m\u00f6chte. Traue ich ihm zu, denn er wirkt sehr zielstrebig und eigentlich auch recht intelligent. <br>Ich dr\u00fccke ihm jedenfalls die Daumen, denn er ist einer von Uns und nicht so abgehoben wie die meisten Youtuber."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:23:22+02:00",
        "username": "Krautmeister",
        "text": "Siri&#8230; wer ist DRACHENLORD?"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:35:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Ende 2018 wird er locker 300\u20ac die Stunde machen.<br>Er wird 2019 SCHULDENFREI sein."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:37:42+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Und dann least er sich nen AMG wie montanablack und zischt in seine Appartment Wohnung in N\u00fcrnberg Mitte oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:39:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der hat aber keinen Frontantrieb"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:43:01+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "2020 kommt der Spendenstream der perfekt die angepeilte Spendenmenge von 25 000\u20ac <br><br>2021 er\u00f6ffnet das Youtuber Paradies."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:43:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/167792_Ohjaeristes_1.jpg\"><br><br>Kleiner Klassiker aus besseren Tagen."
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:52:51+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/167792_Ohjaeristes_1.jpg\"><br><br>Kleiner Klassiker aus besseren Tagen.<br><\/blockquote>Jedes mal gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-26T23:59:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/167792_Ohjaeristes_1.jpg\"><br><br>Kleiner Klassiker aus besseren Tagen.<br><\/blockquote>Jedes mal gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>ja"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T00:08:42+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Bereit zum Einlochen. Ihr Hurens\u00f6hne w\u00fcrdet ihn sofort in sein verkrustetes, behaartes Arschloch ficken und dabei den braunen Bauschaum rausziehen. Wenn euer Schimmelpimmel erst mal die braune Suppe rausholt, w\u00e4hrend ihr weiterfickt und ihr euch denkt, dass es nicht so schlimmt ist&#8230;.ja, da werdet ihr ihm Barren reinschieben. Der Kot verteilt sich um sein dreckverschmiertes Arschloch und wenn er kommt und sein Bettlaken vollmacht,ist es nur noch ein Klacks, sein verschmiertes Arschloch mit eurem Smegma vollzumachen. Ihr widerlichen Hurenkinder. Was ist? Nichts! Der Lerd bekommt mehr Einnahmen, weil wir einen verdammten gemobbten Sondersch\u00fcler hassen, der Geld verdient. In den n\u00e4chsten Monaten wird nichts passieren. Auch der Innenminister wird nichts erreichen. Wisst er was er macht? Eine Grenze um den Ort ziehen, wo der Besuch nicht erlaubt ist und ihr Ficker nicht mehr reink\u00f6nnt. Nicht mehr in Rainers Arschloch, sondern in den Bunker der Bolizei. Der Ort wird nur noch mehr versch\u00e4rft und ihr k\u00f6nnt nichts dagegen tun."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T00:11:15+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/s7kXdhf.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T00:15:08+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "St\u00f6\u00dft dich der braune Bauschaum ab? Fick mal ne Alde die nicht vorher auf dem Klo war."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T00:17:37+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wie zivilisiert er da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T00:40:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie mobil er mit seinem Auto, der wo f\u00e4hrt, damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T01:22:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Warnung an alle, die unter 3 Monate hier sind:<br>Banbot ist wieder aktiviert. Wer postet, wird gebannt. Wurde leider wieder n\u00f6tig und sorry an dsjad, grutzwurst und Pansenpaule, die es ohne Vorwarnung getroffen hat.<br>Bewerbungen laufen weiterhin wie fr\u00fcher (Herzk\u00f6nig, schnappi, BigBANG).<br><br>Vorerst werden User ohne Editierung ihrer Posts gesperrt, das kommt dann wieder Montag."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T07:50:13+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "Wieder offen. Gott sei Dank."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:09:55+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Guten Morgen Bannbot, habe dich vermisst.<br><br>Danke an den unbekannten ITler, der tats\u00e4chlich Arbeit gehabt hat, den Bot wieder anzumeddeln."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:21:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kennt jemand ein gutes Seminar zum Thema Bewerbung schreiben? Wuerde gerne meine skills etwas auffrischen, bevor ich zur Audienz bei King schnapper erscheine."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:21:08+02:00",
        "username": "Ullrich",
        "text": "Test, Test, funktioniert der Bannbot?"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:22:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Endlich ist der Bannnbot wieder aus dem Urlaub zur\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:26:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Darf man fragen mit wem?"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:27:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "du siehst eng aus"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:28:12+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Geil jetzt wo der Banbot wieder da ist, wird es mit Rainer wieder bergab gehen. Ganz sicher!"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:30:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "3 Monate ist natuerlich auch ein total sinnvoller Zeitraum. Hier hat es eher seit 3 Jahren nur noch geschmeiss angelockt, bis auf ein paar Ausnahmen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:32:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "\u00d6\u00f6h was? NewfagPr\u00fcfung? Otten Level 3 kommt aus dem breach. \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHH der hat unendlich K\u00f6rpermasse"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:33:21+02:00",
        "username": "Rayx",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:35:29+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Kategorie und nicht Level"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:39:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Heute 19:30 Drachenlord im ORF"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:41:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U5HOT5f07e4&amp;feature=youtu.be&amp;t=6\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U5HOT5f07e4&amp;feature=youtu.be&amp;t=6<\/a> [youtube.com]<br>Drachenlord total besoffen im Stream<br>+<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8xjvIaYgOtw&amp;feature=youtu.be&amp;t=133\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8xjvIaYgOtw&amp;feature=youtu.be&amp;t=133<\/a> [youtube.com]<br>Pacific Rim - Cherno Alpha\/Crimson Typhoon vs Otachi\/Leatherback<br><br>Dazu noch das G\u00b4sicht von Rainer auf einen Kaij\u016b gimpen"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:46:02+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Warnung an alle, die unter 3 Monate hier sind:<br>Banbot ist wieder aktiviert. Wer postet, wird gebannt. Wurde leider wieder n\u00f6tig und sorry an dsjad, grutzwurst und Pansenpaule, die es ohne Vorwarnung getroffen hat.<br>Bewerbungen laufen weiterhin wie fr\u00fcher (Qu4rkey, Igzorn, Leonidas).<br><br>Vorerst werden User ohne Editierung ihrer Posts gesperrt, das kommt dann wieder Montag.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:46:04+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Warnung an alle, die unter 3 Monate hier sind:<br>Banbot ist wieder aktiviert. Wer postet, wird gebannt. Wurde leider wieder n\u00f6tig und sorry an dsjad, grutzwurst und Pansenpaule, die es ohne Vorwarnung getroffen hat.<br>Bewerbungen laufen weiterhin wie fr\u00fcher (Qu4rkey, Igzorn, Leonidas).<br><br>Vorerst werden User ohne Editierung ihrer Posts gesperrt, das kommt dann wieder Montag.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:53:38+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Damit gelten jetzt auch offiziell alle 2016er nicht mehr als Newfags"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T08:54:12+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "<blockquote>&#8230;bis auf ein paar Ausnahmen.<br><br><br><\/blockquote>Danke. K\u00fcsse deine Augen Habibi."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:00:13+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Wir k\u00f6nnen ja alle mal Bannbot rufen"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:04:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Bannbot"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:10:38+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Fresse everybody<br><br><blockquote>3 Monate ist natuerlich auch ein total sinnvoller Zeitraum. Hier hat es eher seit 3 Jahren nur noch geschmeiss angelockt, bis auf ein paar Ausnahmen.<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YrzfoCO.jpg\"><br><br>You. Keep talking."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:11:37+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Guten morgen kleiner Bauschaum"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:26:52+02:00",
        "username": "Lvl0Haider",
        "text": "<blockquote>Warnung an alle, die unter 3 Monate hier sind:<br>Banbot ist wieder aktiviert. &#8230;<br><\/blockquote>Cool! Da wagt man sich als langj\u00e4hriger, nur mitlesneder Haider aus der Versenkung und wird gleich wieder in dahin zur\u00fcck geschmei\u00dft.<br><br>Alle nur Schei\u00dfe im H\u00f6nn&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:27:38+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "zurecht"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:31:04+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Also mir w\u00e4hren 4 Monate viel lieber <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:35:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Xjmgj3f.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:35:50+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "fresse, Banbot das beste was hier passieren konnte"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:35:57+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Bevor ich vor 4 Jahren dazu kam, h\u00e4ttet ihr mal sch\u00e4rfer kontrollieren sollen, nun bin ich da, kann meine Schei\u00dfe hier rein rotzen und es ist zu sp\u00e4t.<br><br>Ist noch a Worscht in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:41:03+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Was sind diese Kuchenkinder aka. Kakashi und seine anderen Younow-Abonnentenspasten eigentlich f\u00fcr V\u00f6gel? Die k\u00f6nnen mir wirklich nicht sagen, dass die Rainers Content gut finden oder irgendwas was er sagt lustig ist. Was treibt die Individuen dazu so weit in Reiners Poperze zu kriechen? Die Trolle trollen? leeel sooos lustig. Am Ende trollen Sie nur Ihr Portmonee und Rainers Fettwanst."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:42:37+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Sind wahrscheinlich auch gemobbte Menschen. Widerliche kleine Animefotzen, die sich auf Hentai einen runterholen und ungefickte Verlierer sind."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:44:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "die drolln eben nicht mehr \u00fcber den ts sondern \u00fcber den abochat. bled kamma sei"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T09:58:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kaum ist unser Lieblingsbot wieder da, haben wir keine 5 neuen Seiten mehr pro Stunde. Danke daf\u00fcr! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T10:06:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Warnung an alle, die unter 3 Monate hier sind:<br>Banbot ist wieder aktiviert. &#8230;<br><\/blockquote>Ehre for your family"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T10:08:25+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Als ob, wo sind die bannbot quotes?"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T10:14:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Steht doch da, dass die erst heute noch dazukommen. Wer lesne kann&#8230;<br><br>Wo bleiben eigentlich die Kerwa-Berichte \/ -videos? War etwa niemand vor Ort? Haben sich die kleinen Kagghaider (allen voran <strike>S. Knobloch<\/strike> Sven K.) etwa von der Polizeipr\u00e4senz abschrecken lassen? Was seid ihr f\u00fcr Menschne? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T10:24:12+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Warnung an alle, die unter 3 Monate hier sind:<br>Banbot ist wieder aktiviert. Wer postet, wird gebannt. Wurde leider wieder n\u00f6tig und sorry an dsjad, grutzwurst und Pansenpaule, die es ohne Vorwarnung getroffen hat.<br>Bewerbungen laufen weiterhin wie fr\u00fcher (Hurdak, Fisch, Igzorn).<br><br>Vorerst werden User ohne Editierung ihrer Posts gesperrt, das kommt dann wieder Montag.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RYQUsp-jxDQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RYQUsp-jxDQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T10:26:37+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Ob der Bannbot mit seiner Freundin im Urlaub an der Nordsee war?"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T10:31:55+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Bannbot wird initialisiert"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T10:46:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Lel, 3 Monate, was geht ab, naja des basst scho."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T10:57:32+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Sind wahrscheinlich auch gemobbte Menschen. Widerliche kleine Animefotzen, die sich auf Hentai einen runterholen und ungefickte Verlierer sind. <br><\/blockquote>Also Hurdak?"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:03:07+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie mett muss schnappi im Grunde genommen gewesen sein, damit der Bannbot wieder da ist?"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:05:30+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>Ob der Bannbot mit seiner Freundin im Urlaub <strike>an der Nordsee<\/strike> in der Schweiz war?<br><\/blockquote><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:05:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wie mett muss schnappi im Grunde genommen gewesen sein, damit der Bannbot wieder da ist?<br><\/blockquote>Egal wie mett du bist, Rainer ist Mettler"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:08:08+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Schnappi denk dran!<br><br>Heut bist du unsichtbar und nur f\u00fcr dich alleine da!"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:12:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Arbeiter<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ctDF6PhvbIy2SVqm7a\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:15:47+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Wie dick er da schon war!"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:28:16+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/YearlyUnhappyGallowaycow-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:29:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Erst mal einen kleinen Kakao mit extra W\u00fcrfelzucker zusammenrendern oder"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:42:46+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/54\/26\/00\/54260032d4fc6e613ff4deebfa5196ec.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T11:46:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>\u00d6\u00f6h was? NewfagPr\u00fcfung? Otten Level 3 kommt aus dem breach. \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHH der hat unendlich K\u00f6rpermasse <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wollte ich nochmal zitieren, ging leider unter."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:01:27+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "Requestiere mehr level 3 pacific rim verweise"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:05:12+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Na, geht ihr hier wieder eurem Hobby nach?<br>Was meint ihr war der digge Mittler aus Meddlfranken heute alles Lustiges und Intelligentes anstellt?"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:10:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Erstmal wird Rainer mit seinem VIP Leasing Benz zum Edeka zischen und Gem\u00fcse sowie eiweisshaltige Produkte aus regionaler Produktion kaufen. Das Wechselgeld wird gespendet f\u00fcr Amnesty International: &ldquo;Aufrunden bitte&rdquo;. Dann f\u00e4hrt er nachhause, auf seinem Hof und k\u00fcmmert sich um die H\u00fchner f\u00fcr seinen eigenen Bioanbau. Dann wird er ein Vlog machen \u00fcber das kalorienarme Gericht das er zubereitet, er bedankt sich h\u00f6flich bei seinen Zuschauern und weist daraufhin das er spatert LittleBigPlanet 3 streamt und sich \u00fcber Mitspieler freut. Davor muss er aber noch Fans an seinem Zaun begr\u00fc\u00dfen. Paar Bilder machen und so.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:12:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "LEL<br><br><b>\u201eDrachenlord\u201c jammertim TV \u00fcber Mobbing<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/internet-star-drachenlord-jammert-im-tv-ueber-mobbing-56895154.bild.html?wtmc=twttr.shr\">https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/internet-star-drachenlord-jammert-im-tv-ueber-mobbing-56895154.bild.html?wtmc=twttr.shr<\/a> [bild.de]<br><br>auch gut<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dllg-XPWsAAf620.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:16:20+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "&ldquo;und sich \u00fcber Mitspieler freut&rdquo;<br><br>K\u00f6stlich ?<br>F\u00fcr JEDEN anderen Menschen v\u00f6llig normal, beim Reinhardt endet es entweder in Bosheit oder Beleidigungen."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:19:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/mit-einer-waffe-praesentiert-sich-youtuber-rainer-w-29-im-internet-200899386-56895288\/6,w=720,q=low,c=0.bild.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:24:45+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Bild schon mal nicht auf der Seite von Rainer, das ist wirklich hervorragend<br><br>Es ist jetzt 12,24 Uhr"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:25:44+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Bildzeitung=Ehrenm\u00e4nner<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:29:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>kleiner Arbeiter<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ctDF6PhvbIy2SVqm7a\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Quelle: Briwadaufnahmen, Chefprogrammierer am CERN."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:32:09+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Man sollte der Bild mal alle Lardfotos mit Waffen zukommen lassen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:33:10+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>LEL<br><br><b>\u201eDrachenlord\u201c jammertim TV \u00fcber Mobbing<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/internet-star-drachenlord-jammert-im-tv-ueber-mobbing-56895154.bild.html?wtmc=twttr.shr\">https:\/\/www.bild.de\/regional\/nuernberg\/nuernberg-news\/internet-star-drachenlord-jammert-im-tv-ueber-mobbing-56895154.bild.html?wtmc=twttr.shr<\/a> [bild.de]<br><br>auch gut<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dllg-XPWsAAf620.jpg\"><br><\/blockquote>Die bitten tats\u00e4chlich &ldquo;Gott&rdquo; in einem Gottesdienst um Regen?!?! Sind wir im finstersten Mittelalter oder was? Unfassbar dieses Volk."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:37:47+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Meddlalter"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:38:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Das doch absichtliche Brovogazion von der Bild<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AxOKHNk.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:38:57+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Die bitten tats\u00e4chlich &ldquo;Gott&rdquo; in einem Gottesdienst um Regen?!?! Sind wir im finstersten Mittelalter oder was? Unfassbar dieses Volk.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/ci.memecdn.com\/9102621.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:41:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "A weisser Riese ist \u00e4u\u00dferst ungesund, der rote Zwerg auch"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:42:05+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "lel die gerissenen Hunde strecken das Bild noch a weng um den diken Ber diker zu machne."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:42:42+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Lel, der B\u00fcrgermeister:<br><br>&ldquo;Er hoffe, dass die Gemeinschaft nicht zulasse, dass durch Dummheit zerst\u00f6rt wird, was Eltern und Gro\u00dfeltern aufgebaut haben.&rdquo;<br><br>Gemeint ist eindeutig die Schanze, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:45:17+02:00",
        "username": "leckmuffel",
        "text": "<blockquote>Warnung an alle, die unter 3 Monate hier sind<br><\/blockquote>Wie bitte, der Assessmentprozess wurde ge\u00e4ndert? Nur weil das Armutszeugnis meines letzten Peltgebers seit April aussteht habe ich also die 12,50 EUR f\u00fcr mein biometrisches Passbild, die 7,20 EUR f\u00fcr die notariell beglaubigten Kopien meines Presse- und meines Personalausweises, sowie die 70 Ct Portogeb\u00fchren umsonst ausgegeben? W\u00e4re es dann zumindest m\u00f6glich die mir entstandenen Kosten von 20,40 EUR mit der n\u00e4chsten Gel\u00e4ndewagenmiete zu verrechnen? <br>"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:47:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "@leckmuffel<br><br>Fresse"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:48:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "&ldquo;Rainer Jurriga, der schnellste J\u00e4cher, der je gebaut wurde, tatz\u00e4chlich!&rdquo;<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pxf0fUX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T12:49:29+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Qu4rkey stahp."
    },
    {
        "time": "2018-08-27T13:12:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/hehe.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T13:13:04+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Kwarker braucht dringend eine Freundin. Bzw. realistischer, eine g\u00fcnstige Stammnutte"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T13:14:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "hallo meine <strike>lieben<\/strike> froinde,<br><br>anl\u00e4sslich des heudigen dadtums (mondach der \u00e4h&#8230;<br>27te, genau) lasse ich euvh hiermit die aggdualisiherte und \u00fcberarbeitete sperrnliste v2.1.<br>die reihenfolhe der juhser sahgt nichts \u00fcber ihre verbrechen und sperrfristen aus und ist r1 zufellig.<br><br><br>drachen_loro, halte hier 1 lifetime sperrn f\u00fcr angebracht auch um andere juhser zu sch\u00fctzen<br><br>glatzen_penic, der erzfeind - sollte die m\u00f6glichkeit haben an einem zug\u00e4llig ausgew\u00e4hlten tag f\u00fcr 2std zu pelten, ansonsten sperrn.<br><br>13_kallikaschprr<br>fabilou<br>snippet<br>cia<br> wie heisst der spacken nochmal wadde ah ne kann jetz ned schauen sons is das fenster weg ach ihr wisst wen ich m1 der arsch hat mir was unfroindliches ins g\u00e4stebuch geschrieben. wisster was ich scchau glei nach und editier das dann oke froimde miss wieder los. schnapperl, haes, ihr k\u00fcmmert euch derweil um die sperrn meld mich dann sp\u00e4ter oder schreib whatsapp aber dann prv net in die gruppe"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T13:14:45+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Auch sch\u00f6n wie der B\u00fcrgermeister von &ldquo;sozialer Verantwortung&rdquo; faselt. Nichts weiter als die Aufforderung an die Gemeinschaft, das verantwortungslose handeln eines Mit(klein)gliedes zu tolerieren und vor jeglichen konsequenzen zu bewahren. Soziale Verantwortung f\u00fcr Rainer, soziale Verantwortung f\u00fcr Fuckm\u00e4nner, aber nicht f\u00fcr Rechte!<br><br>jeder der soziale Verantwortung fordert geh\u00f6rt in einem Winklerschen Sperma Fass ertr\u00e4nkt!"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T13:14:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kwarker braucht dringend eine Freundin. Bzw. realistischer, eine g\u00fcnstige Stammnutte<br><\/blockquote>Kwarker is doch auch einer, der dann kei Latte gricht\u2026"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T13:15:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der gro\u00dfe Pacific Rim Thread Part 3 von 7 Ende"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T13:16:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "W\u00e4re ich hermes Vorarbeiter w\u00fcrde ich quarkey tats\u00e4chlich die behindertsten Schichten geben"
    },
    {
        "time": "2018-08-27T13:18:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Quarker hat unendlich pacific rim Bilder \u00d6\u00d6\u00d6HHHH"
    }
]