[
    {
        "time": "2018-09-06T20:54:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wurst roh essen? Ja oder Nein?<br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/16409844\">https:\/\/www.strawpoll.me\/16409844<\/a> [strawpoll.me]<br><br>Ich wusste bis dato nicht, dass es wirklich Leute giebt, die Frankfurter\/Wiener roh essen :O<br>Wirkt auf mich genauso, wie die Leute die Nutellabrot mit Butter essen&#8230;<br><\/blockquote>Was f\u00fcr krange Bastarde stimmen da f\u00fcr ja bittesch\u00f6n?<br><\/blockquote>Junge ich hab das schon tausend mal gsacht ghabt tats\u00e4chlich. A leckere Saitenwurst vom Metzger ist saulecker und das auch kalt tats\u00e4chlich. W\u00fcrstchen im Glas (kommt auch auf den Hersteller an) sind nichts dagegen."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T20:58:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wiener Winder<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/JVqeFxl3Qo8\/200.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T20:59:18+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br>60 dollars in 15 minuten"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:00:01+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Seids ihr deppat ihr Sauprei\u00df?!?!<br><br>De schai\u00df w\u00fcrstl is nit roh, sondern schon verzehrfertig vorgegart UND WENN MAN ES DANN AUS DEM VERWICHSTEN WURSTWASSER NIMMT UND KALT ISST IST DAS GANZ NORMAL IN WESTDEUTSCHLAND!!! Dachte im Ossideutschland gabs nur keine Bananen aber anscheinend auch noch nie W\u00fcrschdl ausm Glas gsehn ihr Votsn <br><br>Ja, ich bin's"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:00:24+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ja ulu sind nat\u00fcrlich alles Gourmets hier auf LS die die edle Bockwurst aus Kobefleisch beim Metzger holen, der die Tiere vor 5 Minuten noch aus dem Stall zum schlachten gezerrt hat und keine Kellerkinder die hier Curry King und 5 Minuten Terrine zu sich nehmen."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:10:05+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "EKELHAFF"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:10:44+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.locopengu.com\/images\/media\/750xauto\/V7WIH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:12:29+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "ele beste Ank\u00fcndigung. Er \u00fcbt den Digimon Titelsong, weil er ihn covern will. Und nun singt er ihn mit seinem schei\u00df Dialekt. Gleich schwietzen die Augen wieder. Das ist so unfassbar."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:13:14+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Ja ulu sind nat\u00fcrlich alles Gourmets hier auf LS die die edle Bockwurst aus Kobefleisch beim Metzger holen, der die Tiere vor 5 Minuten noch aus dem Stall zum schlachten gezerrt hat und keine Kellerkinder die hier Curry King und 5 Minuten Terrine zu sich nehmen.<br><\/blockquote>Hier fressen eh 90% fertig Frikadellen kalt, da ihre M\u00fctter nicht kochen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:15:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>ele beste Ank\u00fcndigung. Er \u00fcbt den Digimon Titelsong, weil er ihn covern will. Und nun singt er ihn mit seinem schei\u00df Dialekt. Gleich schwietzen die Augen wieder. Das ist so unfassbar. <br><\/blockquote>29<br>Erwachsen<br>Klar bei Verstand"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:16:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fussball oder dem Diener, der den Drachen dient, im Livestream zuschauen?<br><br>e: Kurz angemacht, sitzt der Fettsack mit einem Pl\u00fcschschwein auf der Schulter, singt &ldquo;Last Unicorn&rdquo; und sagt, er w\u00fcrde f\u00fcr irgendwas, ich weiss nicht was er meint, soweit gehen, dass er stirbt.<br><br>WAS?"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:20:58+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Klar bei Verstand<br><\/blockquote>Sollten wir mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:21:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oFzmbZITwYBte5qOA\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:24:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "so s\u00fcmbadisch"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:24:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>29<br>Erwachsen<br>Klar bei Verstand<br><\/blockquote><strike>29<\/strike> 8<br><strike>Erwachsen<\/strike> H\u00e4ngengeblieben von 98<br><strike>Klar bei Verstand<\/strike> so ist man eine winder richtig, auf wund auch mit Senf oder Ketchup"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:25:16+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "74,51 $<br>40:35<br><br>Schnappi, sag deinen Satz"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:25:26+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Senf beg\u00fcnstigt die Wundheilung."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:27:03+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ich schmei\u00df dem so die Barren raus da\u00df er richtig mett wird."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:28:30+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><strike>29<\/strike> 8<br><strike>Erwachsen<\/strike> H\u00e4ngengeblieben von 98<br><strike>Klar bei Verstand<\/strike> so ist man eine winder richtig, auf wund auch mit Senf oder Ketchup<br><\/blockquote>Typischer Haiderfehler. Wenn er 98 h\u00e4ngengeblieben ist, dann ist er sicher nicht 8. Wie merkt Rainer sich sein Alter? Richtig, er ist immer ein Jahr \u00e4lter als das aktuelle Jahr. Ist er also 98 h\u00e4ngengeblieben, ist er 99 Jahre alt."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:28:54+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><strike>Klar bei Verstand<\/strike> so ist man eine winder richtig, auf wund auch mit Senf oder Ketchup<br><\/blockquote>War mir ja erst nicht sicher, ob der Rainer mal wieder kacke schreibt, oder ob er sich eines der vielen fr\u00e4nkischen Fantasiew\u00f6rtern bedient."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:30:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "A Sugerli"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:31:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "S Uwe S. (1): Wie bekommt man den Abonenten Rang im TS?<br><br>UweSchwadrofski (1): ABONNENT GEBANNT<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:50:26+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Da Rainer gerade gleichzeitig bei Younow sowie TS raus geflogen ist, liegt die Vermutung nahe, dass entweder Internetz oder Stromz nicht mehr funktionieren.<br>Ein Schelm, wer b\u00f6ses dabei denkt!"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T21:52:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Heute werde ich euch zeigen wie man ein W\u00fcrstchen richtig isst. Ich hab mir daf\u00fcr sch\u00f6ne W\u00fcrstchen von Ja besorgt. Es ist genau noch 1 drinnen.<br><br>LOL"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T22:08:46+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "is mir wuaschd wie non-sauprei\u00df sagen"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T22:16:57+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "haiderhaiderhaider"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T22:22:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich traue Reiner zu, dass er das Woarschdwasser <strike>aus der K\u00fcch'n<\/strike> nach dem Aufnehmen des Fidios getrunken hat, tatz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T22:37:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Tiefpunkt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZzXhYhf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T22:45:10+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich glaube das mit dem Essen macht er nun Excel 95 nach. Weil der ist ja auch dick und hat aus irgendeinem unbegreiflichen Grund viel mehr Abos als Fetti. Es kann nur an den Fressvideos liegen&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T23:08:13+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Ich w\u00fcnschte, mir k\u00f6nnte die Faust bis nach Altschauerberg ausrutschen."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T23:10:30+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/scontent-frt3-2.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/40814675_282525429246000_2166349369157091328_n.jpg?_nc_cat=0&amp;oh=18acb0543e88e934fc8bcb1fa81863c7&amp;oe=5BF5AFC2\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T23:17:40+02:00",
        "username": "leckmuffel",
        "text": "Today on YouTube: Rainer macht ein Wurstorial, innerlich frohlockend weil er wieder brilliant die Drolle drolld. <br><br>Meanwhile on Lachschon: huehuehue&#8230;wuas."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T23:18:55+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was f\u00fcr dumme Hurens\u00f6hne&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/m60mckk.png\"><br><\/blockquote>Warum sind Leute eigentlich so dumm? Nur weil einer Person was schlechtes passiert muss man keine Sympathie f\u00fcr sie haben. Ein Kinderm\u00f6rder kann auf ner Banane ausrutschen und im Rollstuhl landen. Zwingt mich das nun, Mitleid mit ihm zu haben? Mir kommt es sowieso so vor dass niemand Rainer wegen seiner Pers\u00f6nlichkeit mag, sondern nur weil er gehasst wird und weil man damit halt signalisieren kann dass man gegen Mobbing ist oder was auch immer sie sich vorstellen. Genau das sind Drachis halt, nen Haufen Idioten die sich selbst einreden dass sie was gutes tun und bei Rainers Br\u00fcll- und Banntiraden sch\u00f6n die Fresse halten und wegh\u00f6ren weil man sich nicht eingestehen will dass man aufs falsche Pferd gesetzt hat und das Opfer vielleicht doch auch T\u00e4ter ist.<br><\/blockquote>MIgrantenkrise l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2018-09-06T23:42:47+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "er hats geschafft<br><br><a href=\"https:\/\/www.tagesschau.de\/ausland\/unicef-schulen-kinder-mobbing-101.html\">https:\/\/www.tagesschau.de\/ausland\/unicef-schulen-kinder-mobbing-101.html<\/a> [tagesschau.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-06T23:51:59+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Tja Leute es ist gar nicht so einfach wie der Drachenlord zu leben. Wenns bl\u00f6d kommt muss ich wieder arbeiten. Bekommt halt nicht jeder mit Anfang 20 den Hof geshenkt ne."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T00:02:10+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "Im Zeit-Online Interview zeigt sich mal wieder sehr sch\u00f6n wie Rainers Narzissmus in selbst zu Fall bringt.<br><br><blockquote>Angesprochen auf seine Holocaust\u00e4u\u00dferung sagt er, dass er missverstanden worden sei.<br><br>&ldquo;Das war sarkastisch gemeint. Vielleicht hat es nicht sarkastisch genug geklungen, aber so war es gemeint.&rdquo;<br><\/blockquote>Statt einfach die Wahrheit zu sagen, dass er einfach nicht wusste was der Holocaust ist, l\u00fcgt er und will es als falsch verstandenen Sarkasmus darstellen. Mit der Wahrheit h\u00e4tte er die Sympathie der \u00d6ffentlichkeit als ungebildetes Opfer gewinnen k\u00f6nnen. Aber Rainer goes the Ruiner Way.<br><br>Ich glaube das schlimmste, das passieren k\u00f6nnte, w\u00e4re wenn tats\u00e4chlich mal einer richtig hohl dreht und Rainer hops geht. Dann k\u00f6nnte er zum M\u00e4rtyrer der Virtue-Signaling Gesellschaft werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T00:03:24+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Halo was geht so bei Hu\u00dfn\u00e4tters?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T00:35:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "War das schon hier? XD<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew\">https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T00:44:05+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Komm r\u00fcber Quark-Otter, sitzen bei den Popps in der Garage und machen gleich Stockbrot"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T00:49:26+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Neuer leak, Drachenlord auf Festival gesichtet xD<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tebfTY4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T00:56:27+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wie au\u00dferhalb von seinem Grundst\u00fcck er da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T01:20:20+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Drachenlord macht jetzt einen auf Tanzverbot bzw. Exsl und macht frrssvideos.<br><br>Leider kann er nicht mal dabei nat\u00fcrlich sein"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T02:48:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Da ham die Kouln noch f\u00fcr nen Mr Brown gereicht lel<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew?t=3465\">https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew?t=3465<\/a> [youtu.be]<br>Rip kleiner Hamster <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T03:46:13+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/6CgusNPIewQ?t=141\">https:\/\/youtu.be\/6CgusNPIewQ?t=141<\/a> [youtu.be]<br><br>Zahlenlord. kek."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T04:05:38+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie Unmondig sein Gesicht da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T04:10:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6CgusNPIewQ?t=141\">https:\/\/youtu.be\/6CgusNPIewQ?t=141<\/a> [youtu.be]<br><br>Zahlenlord. kek.<br><\/blockquote>wie dumm er damals schon war"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T06:45:58+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Neuer leak, Drachenlord auf Festival gesichtet xD<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tebfTY4.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T07:54:59+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Hosennatter Loide"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T08:27:36+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So noch ein wenig Kraft aus Kinderanimes Songs ziehen und dann geht's ab in den Freitag und ins Wochenende. Habt ihr heut a scho Graft aus Liedern gezogen gkabt tats\u00e4chlich sogar?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T08:30:28+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Glanzru\u00dfn\u00e4tter, der neuste Antagonist im Game wird bald seinen ersten move machne."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T08:58:50+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "guten Morgen kleiner Freitag. Ist immer noch nichts passiert?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T09:00:11+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Halo was geht so bei Hu\u00dfn\u00e4tters?<br><\/blockquote>Ja hier Hu\u00dfn\u00e4tter <br><br>Kann sagen wie dick der Dicke damals und heute schon war. <br>Au\u00dferdem ist er zur\u00fcckgeblieben und vielleicht auch a weng dumm <br><br>Bidde ferlasst das Dorf! Ferien in Bayern sind um!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T09:07:47+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Erbitte immer noch die Erstellung des Herr Hu\u00dfn\u00e4tter Autotune Remixes"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T09:44:50+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Wenn ihr gerne einen s\u00fc\u00dfen Hamster zuhause h\u00e4ttet, dem ihr auch guten Gewissens einen Namen geben k\u00f6nnt, weil seine Mutter das garantiert nicht getan hat, dann ist der heutige am\u00fcsante Amazonkauf vielleicht etwas f\u00fcr euch:<br><br>Der ist n\u00e4mlich S\u00fc\u00df Kuschelig Hamster Flauschig Pl\u00fcschkissen Mit Fleece-Decken. <br><br>Das ist ein kuscheliger Hamster aus Pl\u00fcsch, der seine Decke f\u00fcr den Winterschlaf immer dabei hat - die kann er n\u00e4mlich in einem Rei\u00dfverschlussfach in seinem R\u00fccken verstauen.<br><br>Und falls euch, w\u00e4hrend ihr unter der Decke mit eurem neuen Hamsterfreund kuschelt und langweilige Ledsbl\u00e4hs eines gewissen YouTubers anschaut, die M\u00fcdigkeit \u00fcberkommen sollte, k\u00f6nnt ihr das flauschige Tierchen sogar als Kissen benutzen. Praktisch!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T09:52:34+02:00",
        "username": "Dr_Markus_Soeder",
        "text": "<blockquote>Wenn ihr gerne einen s\u00fc\u00dfen Hamster zuhause h\u00e4ttet, dem ihr auch guten Gewissens einen Namen geben k\u00f6nnt, weil seine Mutter das garantiert nicht getan hat, dann ist der heutige am\u00fcsante Amazonkauf vielleicht etwas f\u00fcr euch:<br><br>Der ist n\u00e4mlich S\u00fc\u00df Kuschelig Hamster Flauschig Pl\u00fcschkissen Mit Fleece-Decken. <br><br>Das ist ein kuscheliger Hamster aus Pl\u00fcsch, der seine Decke f\u00fcr den Winterschlaf immer dabei hat - die kann er n\u00e4mlich in einem Rei\u00dfverschlussfach in seinem R\u00fccken verstauen.<br><br>Und falls euch, w\u00e4hrend ihr unter der Decke mit eurem neuen Hamsterfreund kuschelt und langweilige Ledsbl\u00e4hs eines gewissen YouTubers anschaut, die M\u00fcdigkeit \u00fcberkommen sollte, k\u00f6nnt ihr das flauschige Tierchen sogar als Kissen benutzen. Praktisch!<br><\/blockquote> <br>lol, was f\u00fcr eine homosexuelle Schei\u00dfe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T10:07:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4tter wei\u00df wem das Grundst\u00fcck geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T10:16:48+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Zielgruppe vom ASA jetzt Kinder, die zu jung f\u00fcrs YPS-Heft sind<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T10:49:17+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/image.ibb.co\/gXX6fK\/cooltext297822625345831.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T10:50:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ulu, das \u00df und \u00e4. Billiches HTML Bild."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:04:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "&ldquo;Drachenlord&rdquo;: Wie geht man mit Hetze im Netz um?<br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/drachenlord-wie-geht-man-mit-hetze-im-netz-um-1.8040180\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/drachenlord-wie-geht-man-mit-hetze-im-netz-um-1.8040180<\/a> [nordbayern.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:10:01+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Na, ihr linksalternatives Gesindel!? Heute schon a bissl Gra\u00dfl g'raucht."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:12:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Da es hier in der Schweiz legal ist, ja. Auf dem Weg ins B\u00fcro erstmal einen durchziehen. Da sagt kein Richter der Welt was, tatz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:17:36+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Warum kann kein Mensch mehr das Problem beim Namen nennen? Dieses Behinderte in Schutz nehmen der Verursacher kotzt mich an. Erst recht wenn sie keine Reue zeigen."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:24:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Da es hier in der Schweiz legal ist, ja. Auf dem Weg ins B\u00fcro erstmal einen durchziehen. Da sagt kein Richter der Welt was, tatz\u00e4chlich<br><\/blockquote>Vom CBD rauchen bekommt Rainer rode Augen weil er immer rode Augen hat weil er viel am PC sitzt weil er viel am PC arbeitet, tatz\u00e4chlich sogar eigentlich wie auch immer des is auch so eine Sache"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:30:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Stream-Zusammenfassung:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vHjnmNxP8iU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vHjnmNxP8iU<\/a> [youtube.com]<br><br>Purer Hass ab 6:25."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:31:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Moni 3D Banzer leaks von damals, falls jemand von euch mal wieder Mitleid bekommt und das ersticken will. Versucht, eine F\u00fcnfzehnj\u00e4hrige von seinem Penis zu \u00fcberzeugen und belehrt sie ausf\u00fchrlich dar\u00fcber, warum es ihr als Drachenbaby nicht &ldquo;zusteht&rdquo; jemanden f\u00fcr TS-R\u00e4nge vorzuschlagen.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-_zIsq2z01w&amp;t=1398s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-_zIsq2z01w&amp;t=1398s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:33:43+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Drachenlord&rdquo;: Wie geht man mit Hetze im Netz um?<br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/drachenlord-wie-geht-man-mit-hetze-im-netz-um-1.8040180\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/drachenlord-wie-geht-man-mit-hetze-im-netz-um-1.8040180<\/a> [nordbayern.de]<br><\/blockquote>Musste bei dem Gruppenbild keken, einfach nicht ernstzunehmen diese Partei <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:42:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Der Typ ganz links auf dem Gruppenbild <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:46:29+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Dieser ganze Medienrummel um den diken Ber <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Dabei wollt er doch einfach nur a weng Videos machen fuer sein Freunde und Verwande gottverdomme"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T11:52:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<i>Heiterkeit kam trotz des unangenehmen Sujets im Saal auf, als sich herausstellte, dass auf dem Podium, versehentlich oder auch nicht, eine Flasche Birnenschnaps statt Mineralwasser ausgeschenkt worden war.<\/i><br><br>Diese Hinterw\u00e4ldler, Alter&#8230;<br><br>&mdash;<br><br>Winkler philosophiert wieder:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1037930750685929473\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1037930750685929473<\/a> [twitter.com]<br><br>&mdash;<br><br>Privatpolizei nach wie vor aktiv:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1037748380368289793\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1037748380368289793<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T12:20:48+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Man kann a Wildmotorrad z\u00e4hmen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T12:21:35+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das diese Video keine gr\u00f6\u00dferen Nachwirkungen hatte&#8230;<br><br>Video \u00fcber die Polizei in Bayern 22.1.2018 \/ Drachenlord<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h8QrqrAVAu8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h8QrqrAVAu8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T12:24:02+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was sol die Polizei amchen? Ihn verwatschen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T12:29:39+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Nichts. Genau nichts sollen sie machen. Zivilpolizei, damit der dumme Kaschber seine eigene Armee hat. Wo sind wir denn mittlerweile? Klar geht es um die Nachbarn. M\u00fcssen die Nachbarn eben aktiv werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T12:39:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Also Selbstjustiz im Rechtstaat betreiben.<br><br>Blehd kann ma a sein."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T12:45:26+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das sind Dorfdeppen. Die haben das fr\u00fcher auch nicht anders gel\u00f6st. Sollen dem Butterbengel die Mistgabeln reindr\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T12:53:25+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Privatpolizei nach wie vor aktiv:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1037748380368289793\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1037748380368289793<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote><blockquote>der hintere Wagen hat sogar ein Blaulicht drauf.<br><\/blockquote>Der hat nix drauf au\u00dfer Zahnbelag ahuehuehuehueheuheuehuehue<br><br><br><br><b>Causa Gasfaser so auch erweitert werden kann!<\/b> Piratenpartei \u00fcberall tood und mein Vaddr allerr aber in EMSKITCHEN wohl noch voll aktiv die guden Piratne<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1037587550251216896\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1037587550251216896<\/a> [twitter.com]<br><br><b>CAUSA GLASFASER<\/b> so wirklich kommen kann lel<br>Breitbandausbau: Telekom verlegt Glasfaser \u00fcber Holzmasten<br><a href=\"https:\/\/www.computerbase.de\/2018-09\/telekom-glasfaser-ausbau-holzmasten\/\">https:\/\/www.computerbase.de\/2018-09\/telekom-glasfaser-ausbau-holzmasten\/<\/a> [computerbase.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T12:59:08+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerwursteyf7p.jpg\"><br><br>Kleiner Wurstgeni\u00dfer."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T12:59:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "na, mobbt ihr immer noch den dicken?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T13:20:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "*Nase zuhalt*<br><br>nein"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T13:28:51+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Drache: *incognito on*"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T13:40:08+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><b>CAUSA GLASFASER<\/b> so wirklich kommen kann lel<br>Breitbandausbau: Telekom verlegt Glasfaser \u00fcber Holzmasten<br><a href=\"https:\/\/www.computerbase.de\/2018-09\/telekom-glasfaser-ausbau-holzmasten\/\">https:\/\/www.computerbase.de\/2018-09\/telekom-glasfaser-ausbau-holzmasten\/<\/a> [computerbase.de]<br><\/blockquote>Die Glasfaser wurde bei Ihm bereits gelegt, hat sogar schon das K\u00e4stchen in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche. Er m\u00fcsste nur einen Tarif aussuchen und ein neues Modem anschlie\u00dfen&#8230; Dieses und die st\u00e4ndigen Ank\u00fcndigen selbiges zu machen, machen die Gasfasercausa ja so speziel.<br><br>e:<br>Falls ein Abo-Drachi mitlie\u00dft: k\u00f6nntet Ihr Bumsdi mal fragen ob er sich mit den Einnahmen vom letzten Monat nicht um die Gasfaser k\u00fcmmern k\u00f6nnte?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T13:46:48+02:00",
        "username": "rosettenkaschperl",
        "text": "<blockquote>Die Glasfaser wurde bei Ihm bereits gelegt, hat sogar schon das K\u00e4stchen in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche. Er m\u00fcsste nur einen Tarif aussuchen und ein neues Modem anschlie\u00dfen&#8230; Dieses und die st\u00e4ndigen Ank\u00fcndigen selbiges zu machen, machen die Gasfasercausa ja so speziel.<br><br><br><\/blockquote>Sei Schwester ist Anschlu\u00dfinhaberin<br><br>Quelle heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T13:56:20+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote><i><br>Winkler philosophiert wieder:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1037930750685929473\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1037930750685929473<\/a> [twitter.com]<br><br><\/blockquote><i><br>&ldquo;Sind wir Menschen eigentlich wirklich so indelligend f\u00fcr wie wir uns halten?&rdquo;<br>F\u00e4hrt dabei wie ein absoluter Vollidiot mit dem Rad gegen jeden kleinen Felsen &#8230;..<br>Das Teil steuert sich so sch\u00f6n, aber nicht mal das kriegt er gebacken .. dass er es \u00fcberhaupt freischalten konnte &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T13:59:02+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Sei Schwester ist Anschlu\u00dfinhaberin<br><br>Quelle heise.de<br><\/blockquote>Hoff mer amol dass die Netzgesellschaft nicht sei Schwester mit ner PC-Kombjuda Stimme anruft&#8230;. wiss mer ja alle was sonst wieder passiert"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T14:08:05+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Wenn der Zwingel Matthias W\u00fcrschdle im Glas (die von JA!) im Angebot hannt&#8230;<br><img src=\"https:\/\/media3.giphy.com\/media\/n3QnvuMemP9MQ\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T14:17:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Rainer: \u201cIch fahre seit \u2026 gute Frage eigentlich. Seit wann habe ich eigentlich meinen Schein? Habe ich meinen 7 gemacht? Ich habe ihn mit 18 gemacht. Mehr als 10 Jahre fahre ich, einfach zu rechnen im Moment. Jetzt habe ich den Faden verloren. Ach so, ich fahre seit \u00fcber 10 Jahren Auto und ich habe schon Heck- und Frontantrieb gefahren. Wenn du nur eine Art von Antrieb f\u00e4hrst, dann ist es immer schwierig das zu unterscheiden.\u201d<br><br>Rainers \u201cMutter und Vater\u201d fuhren jeweils beide einen 190 Mercedes. \u201cJeweils einen.\u201d<br><br>Rainer: \u201cIch habe halt bisher noch keinen Heckantriebler gehabt der mich in einer kurvigen Strecke \u00fcberholt hat, fertig gemacht hat. Nicht einen.\u201d"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T14:37:24+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Warum kann kein Mensch mehr das Problem beim Namen nennen? Dieses Behinderte in Schutz nehmen der Verursacher kotzt mich an. Erst recht wenn sie keine Reue zeigen.<br><\/blockquote>Weil wir vorbestraft sind, wegen HOLOCAUST, wegen JUDEN"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T14:38:20+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Dabei is sei gelibte Dodsch Gobra ach a Heggandriebla."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T14:42:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Treibt ihr euer Heck ned?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T14:44:30+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Treibt ihr euer Heck ned? <br><\/blockquote>Doch, aber nicht weil es cool ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T14:54:04+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Au\u00dferdem treib ich mei Heck ned"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T14:59:50+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Kleiner Gravitationslinseneffekt.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6DGfV54.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T15:00:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "W\u00fcrde davonrennen"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T15:04:41+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xTiTntH1cWq5gyBceQ\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T15:19:05+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Kleines Feinkostgew\u00f6lbe&#8230; Hatta abgenommen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T15:23:45+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Sein schei\u00df Heck\/Frontantriebsgelaber macht mich so mett. Technische wa\u00dft-scho-Wei\u00dfheiten, von Rudi am Stammtisch zusammengetrunken und vom Sohn ungefragt \u00fcbernommen.."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T15:27:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er stammt halt aus einer Familie der Fronttriebler.<br><br>Was macht eigentlich Gundoldingen gerade?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T15:29:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Undercoverspezialmission mit seinem Panzergrenadier-Elitekommando"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T15:31:41+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wenn Rainer wirklich das Sozialexperiment des R\u00fcckw\u00e4rts-Youtubers ist dann nimmt er sogar erfolgreich ab nur halt chronologisch anders herum."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T15:42:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Ich fibnde panic sollte bis montag 1 aufsatz \u00fcber 3seiten scvreiben warum er so 1 riesen arsch is und auch sowieso wegen also wenn ers bis montag net abgibt direkt sperrn oke??"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T15:43:24+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "so machen wirs"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:02:52+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Habts ihr schon mal nen Heggtriebler in ner Kurve abgezogen oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:04:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "goochi busted penic"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:04:33+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Was macht eigentlich Gundoldingen gerade?<br><\/blockquote>Lacht immer noch \u00fcber DAS FOTO (TM)"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:10:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gutscher Junge, keine Ahnung, was du da schreibst, dein Deutsch ist schlechter als das eines 2018er-Neub\u00fcrgers, ohne Dregg, Aller.<br><br><br><br>Kotmidaseffekt hat wieder zugeschlagen:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/_Dampf_\/status\/1037812256627666944\">https:\/\/twitter.com\/_Dampf_\/status\/1037812256627666944<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:10:20+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Folgendes Bildmaterial k\u00f6nnte Sie verunsichern!<br><br><b>SO<\/b> sah es wirklich am ASB8 20. August aus, die Systemmedien haben gelogen mit nur ca. 800 Haider*innen etc. Lasst euch nicht blenden! Schaut ins Internet! Werdet wach!<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/217093_TomorrowlandEmskirchen_pDFy9Vs.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:10:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/sLv4bXvF9LE\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:14:22+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer wirklich das Sozialexperiment des R\u00fcckw\u00e4rts-Youtubers ist dann nimmt er sogar erfolgreich ab nur halt chronologisch anders herum.<br><\/blockquote>Also raumzeitlich nach innen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:20:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Folgendes Bildmaterial k\u00f6nnte Sie verunsichern!<br><br><b>SO<\/b> sah es wirklich am ASB8 20. August aus, die Systemmedien haben gelogen mit nur ca. 800 Haider*innen etc. Lasst euch nicht blenden! Schaut ins Internet! Werdet wach!<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/217093_TomorrowlandEmskirchen_pDFy9Vs.jpg\"><br><\/blockquote>Hab geh\u00f6rt beim Husn\u00e4tter kann man sich 100m\u00b3 Feuerholz abholen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:25:33+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Younow ist und bleibt eben Krebs. Jetzt, so ohne Arbeit geh\u00f6rt lxtv anscheinend so richtig zu denen. Er ist jetzt Vollzeitjunaua. <br><br>Ist nat\u00fcrlich eine absolute hinterh\u00e4ltige Scheisse, die da abgezogen wurde."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:26:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich komme aus einer Familie von Hu\u00dfn\u00e4ttern"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:31:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hab geh\u00f6rt beim Husn\u00e4tter kann man sich 100m\u00b3 Feuerholz abholen?<br><\/blockquote>Hero? Du meintest wahrscheinlich <strike>Hiro<\/strike> St\u00f6r<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ab5XNa4kRyQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=1608\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ab5XNa4kRyQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=1608<\/a> [youtube.com]<br>Drachenlord TS 16.01.2017 (~02:30Uhr) Sauna, PC-Sponsoring und Schwerterschmelze"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:32:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Ich komme aus einer Familie von Hu\u00dfn\u00e4ttern<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:33:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Irgendwer, ich wei\u00df nicht wer und es ist mir auch schei\u00dfegal, irgendwer hat bei Hu\u00dfn\u00e4tters angerufen und gesagt: &ldquo;Pass auf, ich wei\u00df wo ihr wohnt&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:36:42+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Kurze gewagte These, die ich hier gerne zur Diskussion exponieren m\u00f6chte: <br><br>Was sollen diese 2 neuen d\u00e4mlichen Videos, offensichtlich absichtlich ohne Inhalt?<br>Meine steil-gewagte These:<br>Rainer hatte in einer der letzten Streamzusammenfassung gebrabbelt: &ldquo;Mia hat gaina verbodne Fideos zu machne&rdquo; - was im Klartext hei\u00dft, jemand hat ihm gesagt er soll es lassen, verbieten kann man ihm es wohl nicht, aber es wurde bestimmt drauf gepcoht, dass erstmal a Ruh is! <br><br>Nachdem Rainer dann das erste Video gemacht hat und wieder unbesiegt war (oder war es gar in dem Video selbst wo er sagt &ldquo;niemand hat mir Videomachen verbotne&rdquo;?!) hat der gedem\u00fctigte Innenminister seine <strike>Hunde <\/strike>Sekret\u00e4rin losgelassen, dem Rainer noch mal a Anruf abzustatten und daf\u00fcr zu sorgen, dass da a Ruh is und dass der Herr Wingler jetzala seine Internet Sachen,&#8230; \u00e4h, da, aus gemacht hat.<br><br>Der unbesiegte Bumsti muss daraufhin direkt amoal nicht nur noch eins, nein gleich ZWEI neue Videos ins Netz rotzen&#8230; HA, selbst den Herr Innenminsiter hat er im Griff - UN-B\u00c4-SIHI-SIHI-HIEGT&#8230; aber Bumsti hat es ja selbst vor kurzem (auch in seinem ersten Video nach der &ldquo;Pause bis zum Ende des Jahres - mindestens!&rdquo;? Kein PLan mehr.. egal) gesagt&#8230; er wei\u00df goar ned mehr was er da machne soll, alle seine Vorbilder, denen er die Ideen geklaut hatte haben ihn vergrault, n\u00e4, sollen die sich doch ne andere Kobbik\u00e4tt suchen, die gucken ja nur die H\u00e4iderzusammenfassung, aber was wenn nciht spam?<br><br>Also rotzt er sein PFannkuchengesicht beim Hundefutterwurst mampfen und noch mal seine erb\u00e4rmliche Existenz zusammengefallen auf der Couch beim YouTube surfen ins Netz.<br>HA! Dem doofen Hermmann hatters gezeigt!<br><br>Mal gespannt, wie die Politik jetzt ihr Gesicht wahren will.. vorgef\u00fchrt von einem, der &ldquo;a weng langsam&rdquo; ist&#8230;.<br><br>Sagt mir: Ist ist meine Argumentation fehlerhaft oder ist sie logisch und durchdacht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:43:11+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>RIP kleiner Fullquote<br><\/blockquote>Und am Abend danach ist zuf\u00e4llig mitten im Stream w\u00e4hrend er Unbesiegtlieder tr\u00e4llert Strom\/Internet weg. <br><br><br>edit: Jetzt streamt er wieder, als h\u00e4tte er mich geh\u00f6rt. <br>Schade, dachte die Dorfinzestler h\u00e4tten mal das einzig richtige gemacht. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:46:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das ist a)Hus und b)n\u00e4tter<br><br><br><br>und c) isser live <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:47:26+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "HU\u00dfN\u00c4TTER HU\u00dfN\u00c4TTER HU HU HU!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:49:02+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsWfdCj8NeA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsWfdCj8NeA<\/a> [youtube.com]<br><br>War das schon hier?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:50:42+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4tter? Ich hab noch nie an khabt der Hu\u00dfn\u00e4tter hei\u00dft. Was is des a f\u00fcr a Name? Who's netter? h\u00e4?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:51:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "DIE HAM HIERN GROSSALARM AUSGERUFEN WEGEN HUSSN\u00c4TTER UND SO WEIDA!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T16:57:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180907\/uuEhzZy9.gif\"><br><br>Kleiner Kotmidaseffekt hat zugeschlagen mit kleinem Jobverlust<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/_Dampf_\/status\/1037812256627666944\">https:\/\/twitter.com\/_Dampf_\/status\/1037812256627666944<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:02:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Falsch, das neue Formad hat er sich von BybChrizzy abgeschaut. Wie ihr Drachis immer hinter jeden Schritt des fetten einen komplexen Gedankengang eruieren wollt. Er lebt im YTversum und das ist auch sein einziger Einfluss. Da gibt es nichts von ausserhalb. Ausserdem war das schon tausend mal da, fresse nun sonst blogg"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:05:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie cool sich diese minderbemittelten Hurens\u00f6hne vorkommen, wenn sie sich z.B. &ldquo; Droltsul&rdquo; nennen. &ldquo;H\u00f6h\u00f6, ich hol mir ein Abo und dann trolle ich ihn total unterschwellig!!1 xD&rdquo; .<br><br>L\u00d6SCHT EUCH<br><br>@gel\u00f6scht-20151026-120725: ist schon l\u00e4ngst da."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:07:27+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Wieder mal a weng richtig hadda, dreggiga Meddl-Schdriem&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:08:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Hey Drache ich hab gerade erst abonniert. damit wir nicht immer alle Fragen m\u00fcssen kannst du Mal eine Liste zusammenstellen mit Lieblingssachen von dir?&rdquo;<br><br>Rainer: Es gibt 4 Listen bereits im Internet"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:09:15+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Rechtsblicknachuntenl\u00fcgenlord"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:10:05+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>und c) isser live <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><\/blockquote>Mei Beziehung is <strike>imagin\u00e4r<\/strike> privat"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:10:37+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Hey Drache ich hab gerade erst abonniert. damit wir nicht immer alle Fragen m\u00fcssen kannst du Mal eine Liste zusammenstellen mit Lieblingssachen von dir?&rdquo;<br><br>Rainer: Es gibt 4 Listen bereits im Internet<br><\/blockquote>Rainer rafft irgendwie nicht das auch neue Leute dazukommen K\u00d6NNTEN. Glaube das ist ne Eigenart die er von Rudi \u00fcbernommen hat &ldquo;Rainer, bist du schwerbehindert? Ich habe dir nun schon tausend mal gsacht wie man sich die Schuhe bindet! Du HURENSOHN!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:11:15+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "HAT DER DIGGE GRAD ERNSTHAFT, ERNSTHAFT GSACHT &ldquo;AUF TOTO - AFRICA HAB ICH JETZT KAI LUSCHD&rdquo;?????????????????<br><br>JA, ICH BIN'S!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:12:51+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Narzismus Lord kickt hart."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:14:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer l\u00e4dt mana auf"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:15:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Muss ich mich nochmal befragen&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:17:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer gibt gerade offiziell zu, dass sein Stream eine Diktatur ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:19:24+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Der G\u00f6tter Lord hat gesprochen..<br>So eine arme Kreatur.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ein 29jahre alter Mann der klar bei Verstand ist"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:21:30+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "Und w\u00e4hrend er seine f\u00fchrer rede zur lage der nation h\u00e4lt abonnieren die trolldrachis iksdeh sch\u00f6n weiter.<br><br><br>Er hats halt einfach geschafft"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:21:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "WIR STEHN AUF WIR DREHN AUF GEMEINSAM SIND WIR ST\u00c4RKER!!<br><br>Meme<br><br>Er ist ganz allein."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:21:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das Augen schlie\u00dfen beim h\u00f6ren von Digimon erh\u00f6ht die Manaregeneration"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:22:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ragequit&#8230; Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:22:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Ich bleibe und gehe jetzt&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:23:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "wie klar bei verstand er mit 29 noch war"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:30:59+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Du meinst als er 19 war? Er ist immer ein Jahr \u00e4lter als das Jahr"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:42:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Metusalemdreger 2019 Jahre alt :O"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:43:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dieser verwichste Server alter<br><br>ZDF Videotitel auch Haider XD<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nEbCD4L5g5g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nEbCD4L5g5g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:45:19+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "verstehs nicht wie leute sich bares f\u00fcr rares neisch\u00fcrn k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:50:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fragen an Kwarker, bekommen wir Antworten?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:52:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "War in den Vorschl\u00e4gen wegen anderen \u00d6R Sendungen. Schaue nat\u00fcrlich nur FUNK.<br><br><br>gotta go fast<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/yaZAe9p4oix9u\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:58:21+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "H\u00f6r mal auf zu triggern!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:59:31+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Mein H\u00f6schen ist schon ganz nass vor Vorfreude auf die Zusammenfassung."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T17:59:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Aktuell sein Fu\u00dfradl, lel..<br>Die paar Pedalen, kannst Gewicht zu drehen..<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Danach einwn fetten Kartoffelauflauf mit Lyoner, basst scho"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:02:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmgMHKbXsAA4Klt.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:03:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>H\u00f6r mal auf zu triggern!<br><\/blockquote>funkt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:03:43+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Rainer wird niemals sterben"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:06:18+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/9\/99\/Funk_Logo.svg\/2000px-Funk_Logo.svg.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:10:57+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "29 Jahre, klar bei Verstand.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1037387672237604865\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1037387672237604865<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:13:00+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "ahahahahahahahah a schwein"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:14:10+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Rainer ist einfach der menschlich gewordene, personifizierte Mittelfinger der Evolution.."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:22:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie eklig er damals schon war<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Z0_kHK4NZx8\">https:\/\/youtu.be\/Z0_kHK4NZx8<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:33:08+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Wie eklig er damals schon war<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Z0_kHK4NZx8\">https:\/\/youtu.be\/Z0_kHK4NZx8<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Ich frag mich halt wie ein Furz so seltsam klingen kann. Ist es, weil seine fetten Arschbacken beim furzen seltsame T\u00f6ne erzeugen?<br>Weil sein adip\u00f6ses Gewicht seine Arschbacken so sehr zusammenpresst, dass dieses seltsame Knattern entsteht?<br>Oder weil er vorher seinen Anus mit dem Monstercook so geweitet hat, dass F\u00fcrze danach unnormal klingen?<br>Eine Mischung aus allem? Das sind die Fragen, die gestellt werden m\u00fcssen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:35:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wie Jabba the Hutt er da noch war<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/jyzXO92IieMpeRjfzR\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:59:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Arztpraxis Dr Winkler"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T18:59:55+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nsMIlBV.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T19:09:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "#Rechtslord<br>hoppala"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T19:15:28+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Kleiner Ortsvorstandlord<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3oCQFF0_Oo0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3oCQFF0_Oo0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T19:16:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dregen sollte Berater f\u00fcr den Innenminister werden, k\u00f6nnt ihm sehr helfen lel"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T19:42:54+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Ich frag mich halt wie ein Furz so seltsam klingen kann. <br><\/blockquote>Ich bin kein Arzt, aber soviel ich wei\u00df ist das ein Symptom f\u00fcr MEGA AIDS."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T19:46:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich bin Arzt und best\u00e4tige das"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T20:17:45+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Ich bin Arzt und best\u00e4tige das<br><\/blockquote>Ah das ist gut dass ich dich da hab! <br>Ich hab da so ein eiterndes Furunkel, kannst du dir das bitte mal anschauen? Ich schick dir ein Foto per PN!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T20:44:02+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Stellt euch vor es ist Drachenscream und niemand schaut hin"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T20:50:36+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Das ist nicht m\u00f6glich, da seine Freundin immer die Screams schaut.<br>Hadda aber auch schon tausend Mal g'sacht!!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:05:53+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ich schalte ein.<br><br>Der Fettsack singt schon wieder Digimon.<br><br>Ich schalte aus."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:25:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich bin Arzt und best\u00e4tige das<br><\/blockquote>Ah das ist gut dass ich dich da hab! <br>Ich hab da so ein eiterndes Furunkel, kannst du dir das bitte mal anschauen? Ich schick dir ein Foto per PN!<br><\/blockquote>Ganz klarer Fall von Schildr\u00fcsencrepes"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:29:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Meint ihr, dass Reiner schon was f\u00fcr seine Altersvorsorge zur\u00fccklegt?<br><br><br><br><br><br><br><br>xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:30:49+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Kleiner Ortsvorstandlord<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3oCQFF0_Oo0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3oCQFF0_Oo0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Wieviel Audosteuer zahlt ihr so?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:35:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich bin Arzt und best\u00e4tige das<br><\/blockquote>Ah das ist gut dass ich dich da hab! <br>Ich hab da so ein eiterndes Furunkel, kannst du dir das bitte mal anschauen? Ich schick dir ein Foto per PN!<br><\/blockquote>Ganz klarer Fall von Schildr\u00fcsencrepes<br><\/blockquote>Diagnose: Krepps"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:35:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LUHHDSE.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:42:29+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "4 ne wadde mal 5 jahre haid"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:43:14+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "TLDR<br>&ldquo;ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:49:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Isser noch dik?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:54:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>TLDR<br>&ldquo;ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich&rdquo;<br><\/blockquote>Exakt 92 mal um genau zu sein ;-D<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sUSSm3o.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:56:38+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "\u201ek\u00f6rperlich habe ich gl\u00fccklicherweise nie Probleme gehabt \u201e<br><br>MEME<br><br>Geht stramm auf die 200kg zu. Humpelt mit seinen aufgequollen Krautstampfern mit Nagelpilz durch die Gegend und reibt sich Abends seinen verk\u00fcmmerten Phimosenpimmel."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T21:58:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Damals war er ja auch noch d\u00fcnner!<br><br>Wurde hier schon das ein oder andere mal festgestellt. Aber daf\u00fcr bist wahrscheinlich noch zu jung."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T22:13:22+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Den Herr Winkler Song von Serveny d\u00fcrften die meisten hier ja bereits kennen. =Der Song der bei der Kerwa im Autoscouter lief.<br>Serveny meddlt gerade an einem Nachfolger des Sommerhits und streamt das ganze regelm\u00e4\u00dfig (jetzt auch gerade): <a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/serveny\">https:\/\/www.twitch.tv\/serveny<\/a> [twitch.tv] <br><br>e: Insiderinfos: Mike mit AI hat den Autoscoutertypen mit 10\u20ac bestochen um das HerrWinkler Lied zu spielen. <br>Hier haben Sie es zuerst gelesen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T22:19:37+02:00",
        "username": "Luumuumba",
        "text": "Wie will der Winkler eigentlich in den Pool hineinkommen, Leiter ist ja keine dabei.<br>Bestellt er 1n Kran?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T22:30:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Leifels wird sein Assistent."
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:07:03+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was ist nun mit dem Pool und vor allem der auddorenovierung? H\u00e4tte der gumbbl kein Bock mehr nach dem Platten oder"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:10:01+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4tter Hu\u00dfn\u00e4tter w\u00e4w\u00e4w\u00e4"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:13:26+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "zicke zacke zicke zacke HU\u00df HU\u00df HU\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:13:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wenn man Adlersson eine Flasche J\u00e4germeister spendieren w\u00fcrde, w\u00fcrde er mit einer Sturmmaske die Schanze st\u00fcrmen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:20:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180907\/7Q4Tu3K2.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:29:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt ja mal rufen, mal Hu\u00dfn\u00e4tter rufen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:29:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>zicke zacke zicke zacke HU\u00df HU\u00df HU\u00df<br><\/blockquote>Nazi!<br><br>Ob er mit Jan Huss verwand ist und dem\u00e4chst eine kleine Wagenburg aufbaut?"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:30:15+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "wer heute noch seine ladde runterwichsen muss hat nur noch 30 minuten"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:31:14+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LUHHDSE.jpg\"><br><\/blockquote>Hab auf weniger anzeigen geklickt"
    },
    {
        "time": "2018-09-07T23:32:12+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Ihr k\u00f6nnt ja mal rufen, mal Hu\u00dfn\u00e4tter rufen!<br><\/blockquote>HU-HU-HU-HU\u00dfN\u00c4TTER<br>HU\u00dfN\u00c4TTER<br>HU-HU-HU-HU\u00dfN\u00c4TTER<br>HU\u00dfN\u00c4TTER<br>HU\u00dfN\u00c4TT\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4-<br>-\u00c4\u00c4A-\u00c4\u00c4A-\u00c4AAAA-<br>\u00c4\u00c4\u00c4-\u00c4\u00c4\u00c4-\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4R&#8230;<br>(Songtext: Bee Gees, &ldquo;Hu\u00dfn\u00e4tter&rdquo;, 1977)<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T00:38:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wYJiBOa.jpg\"><br><br>Wie klein sein Gesicht da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T00:43:59+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote>e: Insiderinfos: Mike mit AI hat den Autoscoutertypen mit 10\u20ac bestochen um das HerrWinkler Lied zu spielen. <br>Hier haben Sie es zuerst gelesen!<br><\/blockquote>was f\u00fcr ein erb\u00e4rmlicher haufen schei\u00dfe ohne worte"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T00:46:15+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T01:03:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "So auch kommen wird<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wO1Vikk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T01:11:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Daf\u00fcr br\u00e4uchte er erstmal eine Krankenversicherung die ihm das Gef\u00e4hrt zahlen w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T03:04:17+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Oh, Bing Twice!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T03:09:42+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wlB5FW9.png\"><br><br>Rainers Armfotze ist \u00fcbrigens eines der ekelhaftesten Teile seiner Streams. Die schei\u00df Dreckssau soll die Arme unten lassen."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T03:55:36+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wlB5FW9.png\"><br><br>Rainers Armfotze ist \u00fcbrigens eines der ekelhaftesten Teile seiner Streams. Die schei\u00df Dreckssau soll die Arme unten lassen.<br><\/blockquote>Als ob das mit am schlimmsten w\u00e4re ."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T04:28:49+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>\u201ek\u00f6rperlich habe ich gl\u00fccklicherweise nie Probleme gehabt \u201e<br><br>MEME<br><br>Geht stramm auf die 200kg zu. Humpelt mit seinen aufgequollen <b>Krautstampfern<\/b> mit Nagelpilz durch die Gegend und reibt sich Abends seinen verk\u00fcmmerten Phimosenpimmel.<br><\/blockquote>Hat jemand <b>Graudschdampfer<\/b> gerufen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T04:55:54+02:00",
        "username": "loggi",
        "text": "<strike>haben n paar lust &ldquo;Bleib in der Sonderschule feat. iceteasahne, Kool Schauerberg &amp; Arakos&rdquo; nen w\u00fcrdigen clip zu verpassen?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T06:15:44+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Haha Drachenlord ist \u00fcbergewichtig. xDD"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T06:28:17+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0rLa9BQ.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T06:30:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "An alle von zuschauer bis hin zu film und fernsehn ich bin da akzebtiert das"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T06:37:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "An alle von zuschauer bis hin zu film und fernsehn <b>er ist behindat<\/b> akzebtiert das<br><br><br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zm5h4uz.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T06:43:25+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Ja hat hier noch niemand gesehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T06:45:52+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "WANN KOMMT DER GURKENSIMULATOR"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T07:20:49+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Nur weil er digg de digg digg digg ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T08:04:26+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Dabei nimmt er doch erfolgreich ab <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T08:31:46+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Guten Morgen Unge"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T08:44:24+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Irchendeiner, ich wei\u00df nicht wer und es ist mir auch egal, muss mich \u00fcber Hu\u00dfn\u00e4tter in Stand setzen! Wer ist das? Zu viel Real Life aktuell.<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T08:49:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4tter ist der Held den Emskirchrn verdient, aber nicht der den es gerade braucht, also feiern wir ihn, weil er es ertragen kann, denn er ist kein Held, er ist ein stiller Nachbar, ein wachsamer Pelter, ein dunkler Player im Game"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T09:12:57+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "&ldquo;Ich hatte einen ganzen Hof zu versorgen&rdquo;<br><br>Meme<br><br>L\u00e4sst sein Anwesen verwahrlosen<br><br>Hoffentlich werden beim n\u00e4chsten Schanzenfest noch ein paar Scheiben neigeschma\u00dft"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T09:43:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dann traf der vierte Hu\u00dfn\u00e4tter Manila. Und dann wussten wir: es w\u00fcrde nicht aufh\u00f6ren. Das war nur der Anfang.."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T09:59:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habta heute schon ordentlich in die Hu\u00df gekn\u00e4ttert?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T10:08:06+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4ttereffekt (positiv) ist das Gegenteil von Kotmidaseffekt (negativ)"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T10:40:07+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Haben sie Hu\u00dfn\u00e4tters nicht auch in die Hecke geschissen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T10:52:03+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/de.bloggif.com\/tmp\/fa95c90758b30a1c53d099a1f3ee70f6\/text.gif?1536396696\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T11:11:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmjzCb8W4AAE482.jpg\"><br><br><br><b>An alle von zuschauer bis hin zu film und fernsehn ich bin da akzebtiert das<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=B_KGVZSfGKs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=B_KGVZSfGKs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T11:16:36+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "kleine Schulterbehaarung"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T11:20:19+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote><blockquote>TLDR<br>&ldquo;ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich&rdquo;<br><\/blockquote>Exakt 92 mal um genau zu sein ;-D <br><br>(Hier war ein Bild des Textes mit markierten &ldquo;Ich&rdquo; , der nicht fullquotet werden wollte)<br><br><br><\/blockquote>FAKE NEWS<br>Mein innerer Sheldon zwingt mich dazu darauf hinzuweisen, dass die tats\u00e4chlich Anzahl der einzelnen &ldquo;Ich&rdquo; geringer ist, da auch &ldquo;ich&rdquo; in W\u00f6rtern wie &ldquo;rICHtig&rdquo; oder &ldquo;nICHt&rdquo; markiert worden sind<br>Okay ein echter Sheldon w\u00fcrde jetzt wohl die falsches Ichs noch z\u00e4hlen und von den 92 abziehen, das ist mir dann aber auch zu bl\u00f6d etzala<br><br>@Zeitungsartikel: Der Schriftart nach wohl wieder die lokale BILD oder? Sch\u00f6n wenn er von denen bissl beobachtet wird"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T11:40:56+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Mein letzter Infostand war, der Fette mach bis Jahresende keine Videos mehr.<br>Musste jz feststellen, dass seitdem 4 neue Videos kamen. In einem davon pafft er zu Musik und im anderen frisst er ne Wurst.<br><br>Dummer dummer dummer Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T11:44:57+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "War HU\u00dfN\u00c4TTER schon hier?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T11:46:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gleich den Porsche 911 starten.<br>Der Winkler hat es geschafft.."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:06:37+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Kann den fetten Hurensohn mal bitte jemand fragen, ob er ein anders Lied von Collins kennt als In The Air Tonight, Another Day in Paradise oder das Tarzankinderlied? Oder ein Album? Oder Genesis? Diese schei\u00df Drachis k\u00f6nnen doch nicht einfach fressen was er da die ganze Zeit aus seinem Buttermaul schei\u00dft."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:13:01+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "W\u00e4re schon lustig wenn Rainer selbst mal ein Besuchervideo machen w\u00fcrde bei einem Haider."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:15:58+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re schon lustig wenn Rainer selbst mal ein Besuchervideo machen w\u00fcrde bei einem Haider.<br><\/blockquote>ja w\u00e4re&#8230; aber daf\u00fcr m\u00fcsste Fettballon_Offiziell sich mal aus seiner Couch wuchten und mal vor die Schanze gehen. bleed ka ma oach sei"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:18:40+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Besuchervideo w\u00fcrde so aussehen: Er geht hin, vergisst einen Cut zu setzen, dreht wieder um und geht w\u00e4hrend er erkl\u00e4rt &ldquo;ja war niemand da, schade eigentlich, h\u00e4tte man besseres draus machen k\u00f6nnen&rdquo; Besuchsvideo 1\/3 Ende"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:20:50+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re schon lustig wenn Rainer selbst mal ein Besuchervideo machen w\u00fcrde bei einem Haider.<br><\/blockquote>Allein die Vorstellung mag ich, vor allem weil der Haider dann wohl viel cooler reagieren w\u00fcrde, als Rainer es jemals getan h\u00e4tte und es somit ein kompletter Reinfall w\u00e4re f\u00fcr ihn.<br><br>Bleibt leider Fantasie, ele"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:23:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Lel das neue Video. <br>Banne jeden neuen Abonnenten der mir 1 frage stellt die ich schon vor drei Jahren beantwortet habe<br>Meme<br>Ihr haider wieso habe ich so wenig Abos?<br><br>Rafft der noch irgendwas"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:32:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Keine Fragen stellen ihr Spasten, einfach Barren spenden.<br><br>Du bist ja wahnsinnig, dange f\u00fcr die 1000 Barren.<br>Wirst aber trotzdem gebannt weil du kein Fan bist,<br>kannst ja wieder abonnieren."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:38:41+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Kleine Charmeoffensive."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:52:17+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wann berichtet die BILD endlich \u00fcber<br>HU\u00dfN\u00c4TTER - DIE DUNKLE MACHT IM GAME?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T12:57:07+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "HU\u1e9eN\u00c4TTER hei\u00dft das verdammt nochmal, wir haben endlich das gro\u00dfe \u1e9e bekommen, nutzt es auch!!!!!! amk"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T13:11:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wer Hu\u00dft der muss auch N\u00e4ttern"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T13:18:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "HUSN\u00c4TTER HUSN\u00c4TTER HEUHEUHEU!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T13:35:59+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "<blockquote>\u201ek\u00f6rperlich habe ich gl\u00fccklicherweise nie Probleme gehabt \u201e<br><br>MEME<br><br>Geht stramm auf die 200kg zu. Humpelt mit seinen aufgequollen Krautstampfern mit Nagelpilz durch die Gegend und reibt sich Abends seinen verk\u00fcmmerten Phimosenpimmel.<br><\/blockquote>- Wurde die Galle wegen massiven Gallensteinen, \u00fcber eine offene Operation am Oberbauch entfernt.<br>- musste nicht zur Bundeswehr, weil er von Geburt an einen Humpfuss + Wirbels\u00e4ulendeformierung hat.<br>- ist praktisch immer der einzige Mensch, der seit 3,4,6 Jahren &#8230; schon l\u00e4nger als andere&#8230;.besonders gerne Xxxxx gemacht hat.<br><br>Gr\u00fc\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T13:42:09+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Rainer hat diesen Monat einen Bonus von Junau bekommen. Wenn er auch einen \u00e4hnlichen Vertrag wie diesen hier hat, sind das 320$-520$. Er hat es geschafft. <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dl2X_v7WsAQQUPn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T13:43:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer hustet unendlich.. <br>Ist sein neuer Tick.."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T13:54:01+02:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "<blockquote>Mein letzter Infostand war, der Fette mach bis Jahresende keine Videos mehr.<br>Musste jz feststellen, dass seitdem 4 neue Videos kamen. In einem davon pafft er zu Musik und im anderen frisst er ne Wurst.<br><br>Dummer dummer dummer Hurensohn.<br><\/blockquote>Herr Innenminister Herrmann, sind Sie's?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T13:55:52+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Boah bin ich gerade schon wieder instant maximalmett auf dieses fette Abfallprodukt."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T13:57:34+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Jeder Besucher der Schanze ist Ehrenmann, egal ob Kuchenkind oder sonstwas. Jeder der Vandalismus an der Schanze betreibt ist maximaler Ultra-Ehrenmann. Das hat Rainer mit seinem neuen Video wieder bewiesen."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T14:16:34+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Jeder Besucher der Schanze ist Ehrenmann, egal ob Kuchenkind oder sonstwas. Jeder der Vandalismus an der Schanze betreibt ist maximaler Ultra-Ehrenmann. Das hat Rainer mit seinem neuen Video wieder bewiesen.<br><\/blockquote>Bidde ferlass uns"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T14:31:56+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wann berichtet die BILD endlich \u00fcber<br>HU\u00dfN\u00c4TTER - DIE DUNKLE MACHT IM GAME?<br><\/blockquote>So sehr dieses! Das Serienfinale wird einen gigantischen Plot Twist initialisieren und die Machenschaften des Hu\u00dfn\u00e4tter-Clans beleuchten."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T14:32:45+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "HU\u1e9eN\u00c4TTER !!! haha jetzt bin ich auch lustig gewesen lol lel olo <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T14:47:21+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<i>Unterst\u00fctzt mich oder lasst mich in Ruhe.<\/i><br><br>Nein, du fetter Hurensohn. L\u00f6sch dich oder h\u00f6r auf ein Hurensohn zu sein."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T14:55:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmkVmTFW0AE5Qkb?format=jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmkaWpnW4AIj9eq?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T15:00:58+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Reyner hat echt fleischige Oberarme. Vielleicht hat er fr\u00fcher mal Kampfsport gemacht. K\u00f6nnte doch sein oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T15:16:58+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jeder Besucher der Schanze ist Ehrenmann, egal ob Kuchenkind oder sonstwas. Jeder der Vandalismus an der Schanze betreibt ist maximaler Ultra-Ehrenmann. Das hat Rainer mit seinem neuen Video wieder bewiesen.<br><\/blockquote>Bidde bleib bei uns<br><\/blockquote>Korregationiert"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T15:17:55+02:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "<blockquote>Reyner hat echt fleischige Oberarme. Vielleicht hat er fr\u00fcher mal Kampfsport gemacht. K\u00f6nnte doch sein oder?<br><\/blockquote>Vielleicht isser sogar fett, dumm und arbeitslos? Sollte man unbedingt diskutieren!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T15:50:23+02:00",
        "username": "Triggerman",
        "text": "Mal ne kleine Frage : <br><br>Was w\u00fcrde Rainer tun , wenn er nicht mal Musik im Stream spielen k\u00f6nnte als Content. <br><br>Fakt ist , dass YouNow per Se das Nutzen von Musik ,usw nicht zul\u00e4sst ( auch wenn Ruiner meint , dass YouNow Gema f\u00fcr die Streamer bezahlen w\u00fcrde ) :<br><br>Source : <a href=\"https:\/\/www.younow.com\/policy\/de\/rules\">https:\/\/www.younow.com\/policy\/de\/rules<\/a> [younow.com]<br><br>Dann m\u00fcsste sich der Dicke doch den penetranten Fragen der Subs wie ; &ldquo;was ist dein Lieblingsessen ? &rdquo; Stellen &#8230;..<br><br>Ein bisschen reporten - so dann auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T15:57:33+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "YouNow hat eine \u00dcbereinkunft mit der GEMA. Ist alles in Ordnung, hat die GEMA auch per E-Mail best\u00e4tigt.<br>Und wer 2018 noch mit den YouNow-Regeln ankommt, hat nichts ferstanden."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T16:03:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<a href=\"http:\/\/youtu.be\/B_KGVZSfGKs?t=1m17s\">youtu.be\/B_KGVZSfGKs?t=1m17s<\/a> [youtu.be]<br><br>Pures Gold."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T16:30:22+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Unter dem Video kommentiert jemand, dass Fettbacke zu wenig Barren neigschma\u00dft bekommt, weil er sich damit keine Bodyguards leisten kann. Wirkt nicht wie ein Troll.<br><br>Ja lutsch mich rund und nenn mich B\u00e4rbel. Ist die Welt denn v\u00f6llig verr\u00fcckt geworden?!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T16:35:51+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Kingsguard oder"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T16:57:01+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung von vorhin:<br><br>Rainer gegen BILD<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tLYiqtFSrFA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tLYiqtFSrFA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T17:19:49+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Wenn das mit der Bildzeitung so weiter geht, k\u00f6nnte das durchaus noch interessant werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T17:54:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Komme immernoch nicht drauf kl\u00e4r das er rumheult weil er so wenige Abonnenten hat, aber jeden neuen Abonnenten Instant bannt."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T17:59:42+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hoffentlich machen die ihn richtig fertig"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:08:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wer soll ihn fertig machen? Dem ist doch alles schei\u00df egal<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:11:35+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Er wird sich gegen die BILD-Zeitung auflehnen\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Die n\u00e4ssen sich schon in die H\u00fcte"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:14:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bei der Bild wird nix geplant!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:17:39+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Er wird sich gegen die BILD-Zeitung auflehnen\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Die n\u00e4ssen sich schon <strike>in<\/strike> die <strike>H\u00fcte<\/strike>Dabakd\u00fccher im Mecces<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:17:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>Komme immernoch nicht drauf kl\u00e4r das er rumheult weil er so wenige Abonnenten hat, aber jeden neuen Abonnenten Instant bannt.<br><\/blockquote>Hast du momentan ein Lieblingslied?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:20:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Junge das habe ich hier schon auf Seite 3xxx gesagt, du Scheiss haider"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:31:08+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmkVmTFW0AE5Qkb?format=jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmkaWpnW4AIj9eq?format=jpg\"><br><\/blockquote>wie ultrafresh er da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:33:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Unter dem Video kommentiert jemand, dass Fettbacke zu wenig Barren neigschma\u00dft bekommt, weil er sich damit keine Bodyguards leisten kann. Wirkt nicht wie ein Troll.<br><br>Ja lutsch mich rund und nenn mich B\u00e4rbel. Ist die Welt denn v\u00f6llig verr\u00fcckt geworden?!<br><\/blockquote>screenshot plox<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:36:51+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "grias enk!<br>Duat da Winkler Bua edzala mal wieder a weng rainern?<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/2k0ak5toks8j.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T18:44:49+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Er wird sich gegen die BILD-Zeitung auflehnen\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Die n\u00e4tten sich schon in die Hu\u00dfe<br><\/blockquote>FYP"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T19:01:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wie viele Sitzkaffees habt ihr heute schon gebraut?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T19:22:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hwa8kDOcq3c&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hwa8kDOcq3c&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br>Dann knackt er die 80k halt morgen. Schei\u00df Haider!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T19:23:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Wo sin se die drachis&#8230;WO SIN SE&#8230;PANNIIICCC!!!!<br>Da steh scho widder 4 krombacher flaschn an m1er halte junge qas soll das ich hab d1er mudder scho tausend mal .. dausendmal habbichere ksacht khabt die soll ihr bier mitnehmen junge ich sachs dir komm vorbei un hol di 32ct bevot ic..WAS?! ach stimmt sie s\u00e4uft nur 5.0er dosenbier dann hab ich verwevhselt khabt, tut mir leid. nicht. <br><br><br>\u20ac: juhser \u00fcber mirr ist bi.<br>\u20ac\u20ac: juhser unter mir aber auch."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T19:48:39+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hwa8kDOcq3c&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hwa8kDOcq3c&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br>Dann knackt er die 80k halt morgen. Schei\u00df Haider!<br><\/blockquote>Verstehe nicht, warum Leute denken, er w\u00e4re arrogant.<br><br>Edit: Haha Goocher, bin nicht unter dir. N\u00e4chste Seite rockt \\m\/"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T19:54:28+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Dieses Ekelschwein, mit seinem gespielten Arroganzblick. Kann er nicht einfach verrecken und verwesen bitte?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T19:54:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "goochner selber bi!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T20:02:00+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Bin gerade am nachholen vom heutigen Stream:<br><br>Gr\u00fc\u00dfe geh'n raus an die Kollegen der BILD-Redaktion. Macht weiter so. Ihr triggert ihn hart. <br><br>(Er <strike>lie\u00dft<\/strike> stammelt am anfang den Bildzeitungsartikel vor und regt sich f\u00fcrchterlich dar\u00fcber auf und versteht die h\u00e4lfte nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> gro\u00dfartig"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T20:04:46+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "R\u00fcckt mal ein St\u00fcck, das ist ja gro\u00dfartig! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T20:15:54+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "das ist doch alles nur noch&#8230;. alles nur noch&#8230; ach, egal, M\u00f6rfi, magst mi heiratn?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T20:21:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Draches Abonnenten Counter gerade Spannender als sein Content.<br><br>79.590 Loide!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T20:24:50+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Realtime Abonnentencounter:<br><br><a href=\"https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\/realtime\">https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\/realtime<\/a> [socialblade.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T20:36:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn sie den Schmandcontainer aus der Schanze schleppen m\u00fcssen:<br><a href=\"https:\/\/webmshare.com\/9O7PW\">https:\/\/webmshare.com\/9O7PW<\/a> [webmshare.com]<br><br>und dann so<br><a href=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3JU5cPIJ2cC1Ubw5cR\/giphy.gif\">https:\/\/media.giphy.com\/media\/3JU5cPIJ2cC1Ubw5cR\/giphy.gif<\/a> [media.giphy.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T20:44:07+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Kann mal irgendwer, ich wei\u00df nicht wer es war, die 20k gekauften Abonnenten stornieren?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T20:47:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, habter heute auch schon eure Energie mit Digimon aufgeladen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:01:35+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Drache Live&#8230; <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br>mit sch\u00f6nen metten engen lippen. Scheint den DeAbo aufruf mitbekommen zu haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:06:30+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Schei\u00df Discokugel"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:10:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Ich bin ein sehr ruhig sitzender Mensch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DDD<br><br>Hau mal bitte einer Link zu dem Video raus wo er meinte er h\u00e4tte dies und das schon immer besser als die Meisten gekonnt."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:13:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Andre \u00fcberdreib mal ned!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:14:12+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wenn ich nochmal &ldquo;Vielen lieben Dank&rdquo; oder &ldquo;Schanzi&rdquo; h\u00f6re raste ich aus"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:19:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "the broudritschie mit ihrem Hit &ldquo;schmeck my bidsch ab&rdquo; beste"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:31:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hwa8kDOcq3c&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hwa8kDOcq3c&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br>Dann knackt er die 80k halt morgen. Schei\u00df Haider!<br><\/blockquote>Verstehe nicht, warum Leute denken, er w\u00e4re arrogant.<br><br>Edit: Haha Goocher, bin nicht unter dir. N\u00e4chste Seite rockt \\m\/<br><\/blockquote>Wir wissen <strike>beide<\/strike> alle du bist bi also wss soll der shice junge?!"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:32:24+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "1500 Haider zur Prime Time.<br>Er hat es geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:33:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Das mit den Stofftieren und zusammen mit den Zuschauern (ja zuschauer - nicht abonnenten!) macht er nur um die Hater zu verarschen&#8230; Ehrlich&#8230; was geht in diesem Vakuumg\u00fcllefass von Kopf nur vor&#8230;<br><br>Und er hat Kuro_Puppy wieder gemeldet:<br><br>&ldquo;Drachenlord - Live auf&#8230;&rdquo; ist aufgrund des Urheberrechtsanspruchs von Rainer Winkler nicht mehr verf\u00fcgbar."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:34:13+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Karl du Wahnsinniger! Haut der hier voll raus ey, kranker Typ.<br><br><br>H A S S ist mein Hobby."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:35:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich bin ein sehr ruhig sitzender Mensch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DDD<br><br>Hau mal bitte einer Link zu dem Video raus wo er meinte er h\u00e4tte dies und das schon immer besser als die Meisten gekonnt.<br><\/blockquote>Jetzala ist es doch zu anstrengend, ruhig zu sitzen. Krassiger Hippelrainer"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:37:16+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Was ein Kreisgewichse jetzt."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:40:44+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Kuro down. <br><br>Hoffe er kommt gleich wieder."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:40:45+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "IHR VERDAMMTNE OASCHL\u00d6CHAAAAAAAAAAAAA!! Der Bergdeutsche ist wieder panniert"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:41:21+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Kuro down. <br><br>Hoffe er kommt gleich wieder.<br><\/blockquote>&ldquo;Drachenlord - Live auf&#8230;&rdquo; ist aufgrund des Urheberrechtsanspruchs von Rainer Winkler nicht mehr verf\u00fcgbar.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/XmyilVL.jpg\"><br><br><br>e:<br>Hier gehts weiter:<br><a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/kuro_puppy\">https:\/\/www.twitch.tv\/kuro_puppy<\/a> [twitch.tv]"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T21:51:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er hatte schon immer eine ganz besondere K\u00f6rperspannung"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T22:06:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Kurower<br>guckt doch auf drch.gq ihr opfer"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T22:24:59+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Dikt ihr den Mobben noch?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T22:25:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "\u201cEs war einmal ein Digda \u2026 ja? Des verliebte sich unsterblich in ein Magnetilo. Dieses Magnetilo allerdings \u2026 ja \u2026 wollde unbedingt Kinder. Also \u2026 beschlossen \u2026 \u00e4h \u2026 des Magnetilo \u2026 und des Digda, a Kind zu zeugen. Daraus entstand dann \u2026 das Digtilo. So! Dummerweise war\u2019s ned lebensf\u00e4hig und deswegen krepierte die ganze Geschichte. Und daraus kamm denn des Herz, des gebrochen mit am Schwert durchbohrt wurde.\""
    },
    {
        "time": "2018-09-08T22:29:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Dikt ihr den Mobben noch?<br><\/blockquote>Du willst doch ergef junge ich hab divh schon auf der liste vefnerkt khabt du denksvh kannsdch hier besoffeen d1 scheiss neitotzen aba des is m1 job hier ubd glaub mir jubge 9 becks und uicv steh noch hier kampfbefeit aber dchrabba dabba kass ma des i h meld mich wenn der 2te siixxer ler isch"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T22:31:35+02:00",
        "username": "Mami_Hurdak",
        "text": "Goochi dein Tastaturlayout ist falsch eingestellt."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T22:50:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner soll sich mal wieder richtig hart bitrinken im livestream. Wuerde meine letzten Barren dafuer spenden. Ich wahnsinniger"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T22:59:26+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Oh, Bing tweis"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T23:02:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Meinten sie: obie trice?"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T23:08:45+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dikt ihr den Mobben noch?<br><\/blockquote>Du willst doch ergef junge ich hab divh schon auf der liste vefnerkt khabt du denksvh kannsdch hier besoffeen d1 scheiss neitotzen aba des is m1 job hier ubd glaub mir jubge 9 becks und uicv steh noch hier kampfbefeit aber dchrabba dabba kass ma des i h meld mich wenn der 2te siixxer ler isch <br><\/blockquote>Morgen 12 Uhr Bahnhof Dorsten, 1 gegen 3"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T23:15:34+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "So noch nen gute Nachtpelt und Hausaufgabe f\u00fcr euch:<br><br>Beim heutigen Stream stand auf Rainers Fensterbank eine Jack Daniels Flasche, mit ca. 2\/3-3\/4 Inhalt. Den F\u00fcllstand im Auge behalten und bei ver\u00e4nderung mir bitte per PM zuschicken, danke und bussis."
    },
    {
        "time": "2018-09-08T23:20:48+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Meinten sie: obie trice? <br><\/blockquote>Nein"
    },
    {
        "time": "2018-09-08T23:33:15+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Bin ich der einzige der den goochi m\u00f6chtegern-besoffenSchreibstil nicht liest ?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T00:03:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bin gerade <strike>auf WG-party<\/strike> in einer schwulenbar mit Schnapi und imp. Kommbt zu mia: grubenstrasse 55. Bier ist kalt<br><br>E: lel autokorrektur macht aus schnapi Schnaps xD xD xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T00:20:17+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>So noch nen gute Nachtpelt und Hausaufgabe f\u00fcr euch:<br><br>Beim heutigen Stream stand auf Rainers Fensterbank eine Jack Daniels Flasche, mit ca. 2\/3-3\/4 Inhalt. Den F\u00fcllstand im Auge behalten und bei ver\u00e4nderung mir bitte per PM zuschicken, danke und bussis.<br><\/blockquote>nen dreiviertelsten?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T00:29:03+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "wenn man jetzt w\u00fcsst', wie man eine winder richtig ist"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T00:30:24+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Realtime Abonnentencounter:<br><br><a href=\"https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\/realtime\">https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\/realtime<\/a> [socialblade.com]<br><\/blockquote>irgendwie sch\u00f6n anzuschauen. Auch wenn man wei\u00df, dass viele gar nicht deabonnieren werden, weil es sich um gekaufte Abos handelt.<br>bald knackt er die 79.000, aber nach unten."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T00:55:04+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "78999, ich war das Z\u00fcnglein an der Waage, habs geschafft.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4KN53ei.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T01:09:19+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Ob die HU\u00dfN\u00c4TTERS schon ihr Abo gek\u00fcndigt haben? Schnappi, wo hast du den Whisky hin?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T01:34:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Hutn\u00e4sser hatten jahrelang ne Kabeltrommel vom Lord zu sich liegen, deswegen seine hohen Stromschulden. die Hutn\u00e4ssers sind Ehrenhaider!"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T02:15:30+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>Realtime Abonnentencounter:<br><br><a href=\"https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\/realtime\">https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\/realtime<\/a> [socialblade.com]<br><\/blockquote>irgendwie sch\u00f6n anzuschauen. Auch wenn man wei\u00df, dass viele gar nicht deabonnieren werden, weil es sich um gekaufte Abos handelt.<br>bald knackt er die 79.000, aber nach unten.<br><\/blockquote>Wenn YouTube mal wieder die gekauften Abos rausfiltert oder inaktive Kan\u00e4le l\u00f6scht, und Dickie auf einmal bei 20 000 steht, da werden die Schweins\u00e4uglein aber heftig schwitzen."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T03:17:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Junge, er hat h\u00f6chstens 13% Haider!"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T03:59:24+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>wenn man jetzt w\u00fcsst', wie man eine winder richtig ist<br><\/blockquote>Auf wund auch mit Senf oder Ketchup"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T05:32:03+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Seit ihr auch ruhig sitzende Menschen, bewegt ihr euch auch mit bedacht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T05:38:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Bin ich der einzige der den goochi m\u00f6chtegern-besoffenSchreibstil nicht liest ?<br><\/blockquote>Nein, bist nicht der einzige. <br>Ist ein alt Herren Humor von ihm..<br>Fjj\u0171\u0171\u0171, hol dn barkadi&#8230;<br>Dreifirtl voll, dj\u00fa\u00fc\u00fc.. <br>Stoff udn snaps.."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T05:53:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Seid*"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T06:42:20+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Mein Eiscaf\u00e9 l\u00e4uft am 15.10. ab.<br><br>Was ein Tag."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T07:29:06+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin ich der einzige der den goochi m\u00f6chtegern-besoffenSchreibstil nicht liest ?<br><\/blockquote>Nein, bist nicht der einzige. <br>Ist ein alt Herren Humor von ihm..<br>Fjj\u0171\u0171\u0171, hol dn barkadi&#8230;<br>Dreifirtl voll, dj\u00fa\u00fc\u00fc.. <br>Stoff udn snaps.. <br><\/blockquote>Danke <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IMCeBIDHHhU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IMCeBIDHHhU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T09:24:13+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Welche Abenteuer wird der digge heute wieder erleben"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T09:38:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "N\u00e4ttern die Hu\u00dfes noch?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T09:42:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "K\u00f6nnte es eigentlich sein, dass ein Politiker aus Murksels Wahlkampfteam Ruiner seine Skribde f\u00fcr die Hatermonologe schreibt? Jeder der nicht seiner Meinung ist, ist dann halt ein \u201cHater\u201c statt wie \u00fcblich ein \u201cNazi\u201c&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T09:43:40+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Mein Eiscaf\u00e9 l\u00e4uft am 15.10. ab.<br><br>Was ein Tag.<br><\/blockquote>Du hast vergessen uns mitzuteilen, welche Uhrzeit war, als du das festgestellt hast<br><br>Es ist jetzt 09:43 und meine Oma hat mir einen 5-Euro Schein geschenkt. Was f\u00fcr ein Tag<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T09:50:43+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Es ist jetzt 9:50 Uhr und ich habe schon barbarisch einen abgeseilt!<br>Was f\u00fcr ein Tag"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T09:56:04+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Du hast vergessen uns mitzuteilen, welche Uhrzeit war, als du das festgestellt hast<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EAdA4t5.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T09:59:30+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Rainer Winkler Hosenpinkler xDDDDDXDd"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T10:04:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Moonwalk<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8gWNdpBEAhu6K9pD47\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T10:10:24+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "grade erst sein Abo-mimimi Video von gestern gesehen. <br>Ohne Dreck.<br>Wer die Butterqualle jz immernoch nicht deabonniert muss mal ungehend ins Glashaus, zum Steine werfen."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T10:19:23+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Habt ihr heute scho dobbeld kbingd khabt?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BwXIqfR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T10:30:33+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>das ist doch alles nur noch&#8230;. alles nur noch&#8230; ach, egal, zeig die Titten her, M\u00f6rfi <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T10:32:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Na, habter heute auch schon eure Energie mit Digimon aufgeladen?<br><\/blockquote>N\u00e4 Junge, wir laden hier unser <strike>Mamas mit Sperma <\/strike>Mana mit (Alterschauer-)Mountain Energei auf<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hhwZBCQLdcI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hhwZBCQLdcI<\/a> [youtube.com]<br><br><blockquote>Ich bin ein sehr ruhig sitzender Mensch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DDD<br>Hau mal bitte einer Link zu dem Video raus wo er meinte er h\u00e4tte dies und das schon immer besser als die Meisten gekonnt.<br><\/blockquote>also jedes Video?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T10:34:54+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Er l\u00e4chelte."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T10:34:55+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "au\u00dferdem finde ich, dass der goocher betrinkne und der kroker 1 stingker ist"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T10:41:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mein Name ist Reiner sagte Reiner."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T10:51:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "\u201cIch kann mich nur sehr wenig bewegen wenn ich will\u201d"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:03:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Heute hat Rainer ausnahmsweise mal nicht so viel zu tun.<br>Da machter sich mal nen Chilltag."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:03:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich bin Fett und du dumm, ich kann abnehmen und du?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:06:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Brot kann schei\u00dfen, was k\u00f6nnt ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:17:06+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "dfw un\u00e4wadded kein\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 Aufdrach<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TOYNuJf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:20:40+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EAdA4t5.png\"><br><\/blockquote>Wie man instant merkt, dass dieses Bild von Ihm schlecht geschauspielert ist.<br>Warum? Jeder normale Mensch l\u00e4sst in so einer echten Pose alles h\u00e4ngen und er spannt mund und Augen an.<br><br><br>Schnappi hat seit \u00fcber 12h nichts hier gepeltet (sogar l\u00e4nger), muss ich mir sorgen machen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:25:50+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Wie man instant merkt, dass dieses Bild von Ihm schlecht geschauspielert ist.<br>Schnappi hat seit \u00fcber 12h nichts hier gepeltet (sogar l\u00e4nger), muss ich mir sorgen machen?<br><\/blockquote>Nein, pack' die Partyh\u00fcte aus! <br><img src=\"https:\/\/gifer.com\/i\/CPRb.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:26:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-07-29aqkrl9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:28:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Na fickt's ihr euch noch alle ins Knie? <br><br>HU\u00dfN\u00c4TTER<br><br>Gesundheit"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:32:08+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "DracheOffiziell @RainerWinklerDE 1 Std.Vor 1 Stunde<br><br>Innerhalb von einem Tag - 1.000 Abonnenten. Weiter so Leute! Macht alle bei der &ldquo;etwas seltsamen&rdquo; Challenge mit, ist f\u00fcr einen guten Zweck. Deabonniert alle mein Youtube Account! Los! Los!"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:33:13+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Kniefickt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:34:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ljPay4iaQfCL4LuW0m\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:37:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die ist bestimmt starr eingestellt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:40:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "6 Jahre Kampfsporterfahrung<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yXyruJM.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:40:34+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wie am Werkeln er da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:46:38+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wie ruhig sitzend er da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:48:25+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<img src=\"http:\/\/s3-us-west-2.amazonaws.com\/hispotion-prod\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/funny-party-hard-baby-diaper.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:55:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i63.tinypic.com\/29x856q.jpg\"><br><br>Ach h\u00e4ttest du doch niemals Internet bekommen"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:55:23+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<blockquote>Jeder der nicht seiner Meinung ist, ist dann halt ein \u201cHater\u201c statt wie \u00fcblich ein \u201cNazi\u201c&#8230; <br><\/blockquote>Du hast &lsquo;Systemmedium&rsquo; falschgeschrieben. Reiner ist eher ein einfaches Gem\u00fct und damit dichter am AfDler\/Neuschwabenl\u00e4ndler, als am Gutmenschen.<br><br>Klassisch dabei: Wenn alle immer A sagen: Systemmedium. Sagt Mal einer was anderes: HAHA! Da endlich sagt einer die Wahrheit. (Chemtrail-Politiker in Skandinavien, Maa\u00dfen). So wie Rainer auch an &lsquo;den Haider&rsquo; glaubt und diese riesige Masse an unterschiedlichen Menschen \u00fcber einen Kamm schert. Das machen Gutmenschen auch, aber AfD\/Neuschwabenl\u00e4ndler glauben halt an eine zentrale Verschw\u00f6rung und \u00fcbersehen, das was man als gesunden Menschenverstand bezeichnet. (SPD, CDU, LINKE, GR\u00dcNE m\u00fcssen alle zusammengeh\u00f6ren und k\u00f6nnen nicht Recht haben *Aluhut aufsetz*, RBS und Co. steuern alles Zentral).<br><br>Beide Seiten dumm."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T11:56:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Und du? Du bist ein Nazi! Das wei\u00df ich ganz genau! Du gehst n\u00e4mlich st\u00e4ndig her und entblockst dich!&rdquo;<br><br>Wer sich entblockt ist ein Nazi"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T12:04:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Sie erblicken mich sitzend<br><br><br><br>Sie hegen Groll"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T12:04:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Jahwe ziemlich duum, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T12:08:42+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Hallo Zusammen<br>Dieser Pelt hier ist der letzte Wunsch von Schnappi gewesen.<br>Ich bin ein jahrelanger Freund<br>von ihm deswegen f\u00e4llt es mir jetzt auch um<br>so schwere dies hier zu machen.<br>Schnappi AK Kroker hat mich gebeten<br>Dies im Falle seines Ablebens zu<br>machen damit seine Zuschauer<br>Bescheid wissen weswegen keine<br>Videos mehr kommen. Vielleicht<br>haben einige von euch es bereits auf<br>Twitter mitbekommen unter dem<br>#RIPSchnappi<br>Schnappi ist am 08,.09.2018 um etwa<br>12 Uhr verstorben.<br>Er hatte Pl\u00e4ne f\u00fcr den neuen Thread<br>leider wird es wohl nicht zu erkl\u00e4ren<br>sein m\u00fcssen das er diese nicht umsetzen<br>kann. Ich habe ebenfalls die M\u00f6glichkeit<br>\u00fcber seinen Twitter Acc zu schreiben wo<br>ich es bereits weiter verbreitet habe.<br>Die gr\u00fcnde seines Ablebens sind momentan<br>noch unbekannt<br><br>Schnappi ist TOT<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aClP8c5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T12:10:43+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jeder der nicht seiner Meinung ist, ist dann halt ein \u201cHater\u201c statt wie \u00fcblich ein \u201cNazi\u201c&#8230; <br><\/blockquote>Du hast &lsquo;Systemmedium&rsquo; falschgeschrieben. Reiner ist eher ein einfaches Gem\u00fct und damit dichter am AfDler\/Neuschwabenl\u00e4ndler, als am Gutmenschen.<br><br>Klassisch dabei: Wenn alle immer A sagen: Systemmedium. Sagt Mal einer was anderes: HAHA! Da endlich sagt einer die Wahrheit. (Chemtrail-Politiker in Skandinavien, Maa\u00dfen). So wie Rainer auch an &lsquo;den Haider&rsquo; glaubt und diese riesige Masse an unterschiedlichen Menschen \u00fcber einen Kamm schert. Das machen Gutmenschen auch, aber AfD\/Neuschwabenl\u00e4ndler glauben halt an eine zentrale Verschw\u00f6rung und \u00fcbersehen, das was man als gesunden Menschenverstand bezeichnet. (SPD, CDU, LINKE, GR\u00dcNE m\u00fcssen alle zusammengeh\u00f6ren und k\u00f6nnen nicht Recht haben *Aluhut aufsetz*, RBS und Co. steuern alles Zentral).<br><br>Beide Seiten dumm.<br><\/blockquote>Tl;tr<br>Extreme sind schei\u00dfe. Diese schreien aber meist am lautesten und bekommen daher entweder durch polarisation oder durch unwissenheit die meiste Aufmerksamkeit. Wer nichts wei\u00df muss alles glauben."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T12:24:27+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ist Rainers Gewicht eigentlich eine exponentielle Wachstumskurve?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T12:29:01+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, raumzeitlich nach innen."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T12:46:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Bin ich der einzige der den goochi m\u00f6chtegern-besoffenSchreibstil nicht liest ?<br><\/blockquote>Nein, bist nicht der einzige. <br>Ist ein alt Herren Humor von ihm..<br>Fjj\u0171\u0171\u0171, hol dn barkadi&#8230;<br>Dreifirtl voll, dj\u00fa\u00fc\u00fc.. <br>Stoff udn snaps.. <br><\/blockquote>Danke <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IMCeBIDHHhU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IMCeBIDHHhU<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ja oke snibbet dich hat i h sowieso schon im auhe weil du immer d1 briwad scheiss hier neusch\u00fcrstwas niiemand indressiert jung3 also sag och dir 1swenn die martina heut widder zu sp\u00e4t zum df\u00e4ining kommt dann scheiss ich dirn hals zu junge. Was macht eig dei freundin so am wochenende wenn das sea world speyer mal wieder ablehnt sie mit den matas s hwimmen zu lassen"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T13:08:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wenn die Winklers nie nach Altschauerberg gekommen w\u00e4ren, w\u00e4ren die Hutn\u00e4ssers dann heute sowas wie Innenminister"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T13:16:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die Hu\u00dfn\u00e4ttern w\u00e4ren dann heute einfach gl\u00fcckliche Menschen. So sitzen sie heute hasserf\u00fcllt hinter zugezogenen Vorh\u00e4ngen und verfluchen den Tag, an dem sie ihren Namen aufs Dach geziegelt haben. Ihre brodelende Wut ist so etwas wie der menschliche Glanzru\u00df im Game.<br>Denn irgendwann wird die hu\u00dfn\u00e4ttersche Geduld am Ende sein, und dann wird dem Drachen das freche L\u00fcgenmaul gestopft!"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T13:49:26+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Die Hu\u00dfn\u00e4ttern w\u00e4ren dann heute einfach gl\u00fcckliche Menschen. So sitzen sie heute hasserf\u00fcllt hinter zugezogenen Vorh\u00e4ngen und verfluchen den Tag, an dem sie ihren Namen aufs Dach geziegelt haben. Ihre brodelende Wut ist so etwas wie der menschliche Glanzru\u00df im Game.<br>Denn irgendwann wird die hu\u00dfn\u00e4ttersche Geduld am Ende sein, und dann wird dem Drachen das freche L\u00fcgenmaul gestopft!<br><\/blockquote>Der Tag an dem das passieren wird, ist der einzige Grund warum ich morgends aus dem Bett aufstehe."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T13:49:28+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Die Hu\u00dfn\u00e4ttern w\u00e4ren dann heute einfach gl\u00fcckliche Menschen. So sitzen sie heute hasserf\u00fcllt hinter zugezogenen Vorh\u00e4ngen und verfluchen den Tag, an dem sie ihren Namen aufs Dach geziegelt haben. Ihre brodelende Wut ist so etwas wie der menschliche Glanzru\u00df im Game.<br>Denn irgendwann wird die hu\u00dfn\u00e4ttersche Geduld am Ende sein, und dann wird dem Drachen das freche L\u00fcgenmaul gestopft!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/gifer.com\/i\/PpX3.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:12:02+02:00",
        "username": "GermanyUSA",
        "text": "<strike>Der Rainer ist definitiv nicht mit dem h\u00f6chsten IQ gesegnet. Durch die vielen Angriffe entstand sowas wie ein MInderwertigkeitskomplex, welchen er nun unbewusst durch seine narzistische Art ausgleichen will.<br><br>Mit seinem Haus ist er absolut \u00fcberfordert, er versucht hier und da was anzufangen, hat aber nicht die Ausdauer\/Motivation, die letztlich n\u00f6tig ist. So schaut es dann auch aus, wenn er andere Aktivit\u00e4ten wie z.B. Sport aus\u00fcben will.<br><br>Eigentlich br\u00e4uchte der Mann dringende Hilfe, sollte einen Psychologen aufsuchen und professionelle Handwerker anstellen, respektive freiwillige Unterst\u00fctzung zulassen. <br><br>Das wird nat\u00fcrlich nie passieren und das n\u00e4chste Schanzenfest steht auch schon an. F\u00fcr ihn ein lukratives Gesch\u00e4ft, da er die mediale Aufmerksamkeit bekommt und f\u00fcr seinen Schutz durch die Polizei nicht zur Kasse gebeten wird. <br><br>Ob dieser Kreislauf jemals durchbrochen wird?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:14:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das haben wir noch nie diskutiert. Sollten wir unbedingt machen."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:14:25+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Der Rainer ist definitiv nicht mit dem h\u00f6chsten IQ gesegnet. Durch die vielen Angriffe entstand sowas wie ein MInderwertigkeitskomplex, welchen er nun unbewusst durch seine narzistische Art ausgleichen will.<br><br>Mit seinem Haus ist er absolut \u00fcberfordert, er versucht hier und da was anzufangen, hat aber nicht die Ausdauer\/Motivation, die letztlich n\u00f6tig ist. So schaut es dann auch aus, wenn er andere Aktivit\u00e4ten wie z.B. Sport aus\u00fcben will.<br><br>Eigentlich br\u00e4uchte der Mann dringende Hilfe, sollte einen Psychologen aufsuchen und professionelle Handwerker anstellen, respektive freiwillige Unterst\u00fctzung zulassen. <br><br>Das wird nat\u00fcrlich nie passieren und das n\u00e4chste Schanzenfest steht auch schon an. F\u00fcr ihn ein lukratives Gesch\u00e4ft, da er die mediale Aufmerksamkeit bekommt und f\u00fcr seinen Schutz durch die Polizei nicht zur Kasse gebeten wird. <br><br>Ob dieser Kreislauf jemals durchbrochen wird?<br><\/blockquote>Danke daf\u00fcr. Auf diesen Gedanken ist hier noch keiner gekommen."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:16:11+02:00",
        "username": "GermanyUSA",
        "text": "Ach habt ihr das jetzt schon 100 mal erkl\u00e4rt,sowie der Rainer?<br><br>Ist ja okay, ich respektiere euren Wunsch ihn trotzdem zu unterst\u00fctzen und mit Goldbarren zu bewerfen bis er explodiert."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:20:30+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "kleiner Sonntagspelt.<br><br>kleine Seite 7500 incomming.<br><br>Nichts ist passiert.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:21:17+02:00",
        "username": "GermanyAmerika",
        "text": "<strike>Wir posten hier auch ohne Genehmigung ihr Spacken. <br><br>Warum?Weil es geht! Hoch lebe der Drachen ihr Haider!<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:26:24+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ok"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:28:42+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>kleiner Sonntagspelt.<br><br>kleine Seite 7500 incomming.<br><br>Nichts ist passiert.<br><br><\/blockquote>ist das nicht so ein Haiku scheiss?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:29:56+02:00",
        "username": "GermanyUSAmerika",
        "text": "<strike>Der Drachi lebt und ist unbesiegbar. <br><br>Er wird wie ein BigBang kommen und euch vergewaltigen.<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:34:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "A Ami labert \u00fcber nen deutschen"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:36:43+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wie sp\u00e4t es wohl grad in New York ist?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:37:15+02:00",
        "username": "GermanyUSAmerika",
        "text": "<blockquote>A Ami labert \u00fcber nen deutschen<br><\/blockquote>Ich wollte halt mal sehen, was ihr bei euch so Unterhaltung nennt.<br><br>1A, wirklich!<br><br>&#8230; bald 9 Uhr in NT, bald 6 Uhr in L.A.."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:38:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Metal People"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:40:59+02:00",
        "username": "GermanyinAmerika",
        "text": "<strike>Ich wusste es, dieser BigBang ist der Drache!!!!<br><br>Er regiert mit eiserner Hand, w\u00e4hrend der Rest sich vor Lachen bepisst.<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:46:53+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Junge, niemand regiert hier irgendwas, du wirst von einem Bot gesperrt."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T14:56:30+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Na habt ihr heute schon euer Bandana im Mecces gehutn\u00e4ss kmacht khabt tats\u00e4chlich sogar?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T15:01:48+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4tter macht seinen Hut n\u00e4sser."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T15:04:30+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Die heutige WoT hat \u00dcberl\u00e4nge, weil mal wieder a weng analysiert wird<br>Reiner und der F\u00e4im: <a href=\"https:\/\/pastebin.com\/UVRRCgdG\">https:\/\/pastebin.com\/UVRRCgdG<\/a> [pastebin.com]<br><br>Michel liest auch am Sonntag. Und ihr?<br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0734820001536509368\/40222714.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0734820001536509368\/40222714.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T15:06:27+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Morgen in der BILD:<br>&ldquo; D Awohnen die WAHREN Hutb\u00fcrger!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T15:12:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Droll pls. Reiner hat einen hohen IQ in Steuerhinterziehung, da merkt kein Gl\u00e4ubiger der Welt was."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T15:14:17+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Droll pls. Reiner hat einen hohen IQ in Steuerhinterziehung, da merkt kein Gl\u00e4ubiger der Welt was.<br><\/blockquote>The greatest trick the Devil ever pulled was convincing the world he didn't exist."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T15:43:05+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Die heutige WoT hat \u00dcberl\u00e4nge, weil mal wieder a weng analysiert wird<br>Reiner und der F\u00e4im: <a href=\"https:\/\/pastebin.com\/UVRRCgdG\">https:\/\/pastebin.com\/UVRRCgdG<\/a> [pastebin.com]<br><br>Michel liest auch am Sonntag. Und ihr?<br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0734820001536509368\/40222714.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0734820001536509368\/40222714.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><\/blockquote>Machte meinen Tag.<br><br>Bester Mann. Allerbester."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T15:44:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "OK mir egal was ein fetter Versager \u00fcber noch einen fetteren Versager schreibt"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T15:48:44+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Jo oder no"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T16:02:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Jetzt mal ernsthaft: Warum f\u00e4hrt seit Wochen keiner mehr beim Rainer vorbei und macht ein Video davon? War zwar meist langweilig aber unterhaltsamer als der derzeitige Mist"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T16:05:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Drachenlord bei Maischberger Fatsefuck<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3gzJrBRkk_4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3gzJrBRkk_4<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T16:11:42+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Jetzt mal ernsthaft: Warum f\u00e4hrt seit Wochen keiner mehr beim Rainer vorbei und macht ein Video davon? War zwar meist langweilig aber unterhaltsamer als der derzeitige Mist<br><\/blockquote>Weil Herr M\u00fcller sich jetzt 24\/7 den <strike> Arsch aufrei\u00dft<\/strike> die Beine am Eingang des schaurigen Berges in den Bauch stehen darf, damit die Nachbarn nicht von Besuchern aus ganz Deutschland nachts aufgeweckt werden, weil ein dicker Sondersch\u00fcler Unfug im Internet treibt."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T16:27:09+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Droll pls. Reiner hat einen hohen IQ in Steuerhinterziehung, da merkt kein Gl\u00e4ubiger der Welt was.<br><\/blockquote>Da fehlt ein 's"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T16:39:08+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat vorhin eine Stunde g\u00b4streamt g\u00b4habt und keiner sagt was. Man verpasst eh nichts"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T16:53:05+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Sind alle noch mitgenommen wegen Daniel."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T16:58:17+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Seine neue Badewanne:<br>e: ach das teil kostet nur \u20ac 38,71 bei Amazon, erkl\u00e4rt so einiges&#8230;<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/x1ohMuU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T17:12:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drei Tage und das Ding ist komplett versifft weil er sich nicht ums Wasser k\u00fcmmert."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T17:12:26+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "pool<br>meme<br>planschbecken"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T17:23:20+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Jetzt kann Bummsdi endlich durchs Stargate auf seinen Heimadblanedne zur\u00fcckkehren. Zwischen da wo er wohnt und wo er herkommt sind WELTNE<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8Hu6TIF.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T17:43:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T17:43:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der hat unendlich Blaneden besucht<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHH<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180909\/EjELboT1.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T17:44:33+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Der hat unendlich Blaneden besucht<br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHH<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180909\/EjELboT1.png\"><br><\/blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V5VjHcXbNgo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V5VjHcXbNgo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T17:45:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vRHFgzqKlvE1WJ8744\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Mach mich nicht mett!"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T17:55:36+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/F4_IhXlmd88?t=5m5s\">https:\/\/youtu.be\/F4_IhXlmd88?t=5m5s<\/a> [youtu.be]<br>Kleiner Sonntagabendkrasiger."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T18:43:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sreSroG.png\"><br><br>Wahre Drachis z\u00fccken nun ihr Messer."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T19:09:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist eigentlich noch a Woschd in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T19:10:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Man beachte mal den Boden. Wie er den Pool einfach irgendwo hingeschmissen hat. Hab keinen hohen IKU in poolsachen aber macht man da, wenn man ihn wie reiner auf steinen (!!) hinstellt nicht wenigstens eine plane drunter? Jeder normale Mensch wuerde den doch auf Rasen stellen.<br><br>Ach, geht ja um reiner. Stimmt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T19:13:23+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Die rote S\u00fcnde von Emskirchen arbeitet nebenbei beim LKA Sachsen-Anhalt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lxw6Nwr.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IuXRxNM.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T19:15:00+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Viel zu maskulin<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T19:22:25+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die heutige WoT hat \u00dcberl\u00e4nge, weil mal wieder a weng analysiert wird<br>Reiner und der F\u00e4im: <a href=\"https:\/\/pastebin.com\/UVRRCgdG\">https:\/\/pastebin.com\/UVRRCgdG<\/a> [pastebin.com]<br><br>Michel liest auch am Sonntag. Und ihr?<br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0734820001536509368\/40222714.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0734820001536509368\/40222714.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><\/blockquote>Machte meinen Tag.<br><br>Bester Mann. Allerbester.<br><\/blockquote>Ich oute (lel) mich hier auch mal als Fan.<br><br>Wie ich diese mickrigen Youtuber-Existenzen hasse. Ist doch ein ganz normaler Job seinen Hartz-4-Assi-Alltag zu filmen und daf\u00fcr angehimmelt zu werden. Und gef\u00e4lligst von anderen bezahlt. Das ist absoluter Abschaum, Dreck. Dagegen ist jeder afghanische Kameltreiber der hier Asyl beantragt ein sinnvoller Beitrag zur deutschen Gesellschaft.<br><br>Aber der Winkler kapiert einfach nicht dass sein Fressi nur deshalb ihm zur Fressluke bef\u00f6rdert wird weil andere daf\u00fcr arbeiten, etwas das Raini nie machen wird und auch nie gemacht hat. Sein kleines Hirn ist wie ein visualisiertes Gr\u00fcnen-Parteiprogramm: Geld kommt vom <strike>Amt<\/strike> Younow und Strom kommt aus der Steckdose. Die wirklichen Probleme der Gesellschaft sind <strike>Kiffen<\/strike> Alkohol im Stream und <strike>Digitalisierung<\/strike> G(l)asfaser. Dass Tausende <strike>Wirtschaftsmigranten vor Europa<\/strike> Haider vor der Schanze stehen, interessiert nicht, da k\u00fcmmert sich schon die <strike>Sozialhilfe <\/strike>PI NEA drum.<br><br>Wie ich diese Youtuber hasse."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T19:24:07+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Ist eigentlich noch a Woschd in der K\u00fcche?<br><\/blockquote>Nur noch Winder"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T19:45:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Auf wund auch mit senf?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:01:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Was glaubst du ist das Geheimnis - \u00c4rzte hassen diesen Trick - der wundersamen winklerschen Wundheilung?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:01:53+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt mal ernsthaft: Warum f\u00e4hrt seit Wochen keiner mehr beim Rainer vorbei und macht ein Video davon? War zwar meist langweilig aber unterhaltsamer als der derzeitige Mist<br><\/blockquote>Weil Herr M\u00fcller sich jetzt 24\/7 den <strike> Arsch aufrei\u00dft<\/strike> die Beine am Eingang des schaurigen Berges in den Bauch stehen darf, damit die Nachbarn nicht von Besuchern aus ganz Deutschland nachts aufgeweckt werden, weil ein dicker Sondersch\u00fcler Unfug im Internet treibt.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img.devrant.com\/devrant\/rant\/r_187796_Tk6dY.jpg\"><br><br>Und was sagt der Innenminister zu der ganzen Sache?!"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:07:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Privat Erotik bester Mann"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:19:14+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "warum?<br><br><br>Was ist \u00fcberhaupt am 31.08.2018 passiert? Da hat Rainer einfach mal so 2600 Abos dazubekommen, sonst warens immer so um die ~100"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:24:52+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Schei\u00dfe loide Daniel K\u00fcblb\u00f6ck is dod und sei Schwesder - spielt der Dreger da im n\u00e4chsten Stream wohl zum Gedenken &ldquo;You Drive Me Crazy&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:29:06+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Passiert heut noch was?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:33:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rita war zu Besuch <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmmPTrsX0AIp4r7?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:34:20+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "wer von beiden ist denn das jetzt? btw das auto ist shcon ziemlioch klischeehaft."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:36:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die &ldquo;Person&rdquo; die da steht k\u00f6nnte durchaus auch als Riter durchgehen"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:51:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie lange war Riter eigentlich nicht mehr an der Schanze? Das muss ja quasi Neuland f\u00fcr sie sein. Kommst nach x-Jahren (ja, wieviel warens?) an dein Wohnhaus zur\u00fcck und findest so ein runtergewirtschaftetes Ogergehege lel. Nice Sach'<br><br>Ok, interessiert sie wahrscheinlich eh nicht. Riter f\u00e4hrt danach wieder heim, l\u00e4sst sich auf ihre Furzcouch fallen und das wars wieder f\u00fcr 5 Jahre"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:53:45+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "auddo steht oft vor der einfahrt. macht eure hausaufgaben wenn ihr bleiben wollt"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T20:56:17+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>auddo steht oft vor der einfahrt. macht eure hausaufgaben wenn ihr bleiben wollt<br><\/blockquote>Du musst darauf achten wie es steht und wie es geparkt ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T21:17:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hab meine &ldquo;welches auddo wann vorm ASB8 steht&rdquo; Exceltabelle grad nicht zur hand ok"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T21:41:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Was f\u00fcr nen Anhaltspunkt gubts es dass das Riter ist?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T21:54:17+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Das riecht doch nach Konsequenzen vom 20.08. Sind zur Mutter und wollen, dass sie Rainer zum Aufh\u00f6ren bringt.<br>Aber sie haben eines nicht verstanden: das Digimon Intro wird solange gespielt, bis Rainer YouTube-Star, oder unter der Erde ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T21:56:29+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i63.tinypic.com\/29x856q.jpg\"><br><br><\/blockquote>Mir ist nie aufgefallen, dass das der Tisch aus dem Parabelritter-Besuchsvideo ist. <br>Was ist nur in den ca. 6 Jahren seit Rudis Tod aus diesem Haus geworden. Unglaublich."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:00:55+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ist die Rothaarige in der mitte unsere Rothaarige? Frage f\u00fcr nen Freund.<br><br>Rooster neuer Ehrenmann im Game! Props f\u00fcr heutige Lieferung (im Stream). Respekt auch an die Pornoh\u00fchner mit Ritastimme, aber Rooster hat dies doch noch toppen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:28:58+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ger\u00fcchten zufolge soll Rita Reiner in die zweite Lektion des &ldquo;Winklerischen Peniszuckens&rdquo; eingeweiht haben<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:32:39+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Vielleicht kl\u00e4ren Rita und Rainer auch endlich, wem nun die Drachenschanze geh\u00f6rt. W\u00fcrde mich ja interessieren."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:33:37+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "der digge streamt"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:35:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8Bl3R1mdCj7cMblct0\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:44:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "rainer_der_dreckige_oger (1): hat 100 Barren hinterlassen!<br><br>Dannge f\u00fcr die 100 barren"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:49:04+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8Bl3R1mdCj7cMblct0\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Diese Couch muss aus SuperKruppstahl\u2122 sein"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:52:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hat er gerade im Stream tatz\u00e4chlich eine Fliege verschluckt. ALDER"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:53:35+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hat er gerade im Stream tatz\u00e4chlich eine Fliege verschluckt. ALDER<br><\/blockquote>So jetzt fliegst du raus du dummes Arschloch!"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:56:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ihr wisst ja garned wieviel Kaba ich da reingemacht hab. Punkt f\u00fcr mich!"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T22:59:16+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hab das mit der Flege leider nicht gesehen, hoffe es kommt in der Zusammenfassung und ist auch wirklich so passiert."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:00:29+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "kleiner blog <a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:02:52+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Niemals von ihm selber. alleine die L\u00e4nge.<br><br>Und sein &ldquo;Mitsingen&rdquo;, nur die d\u00fcmmsten Stellen im lied und sobald richtiger Text kommt genuschel. Wie in einem schlechten Film.<br><br>Kleiner Rant gegen die Haider"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:06:44+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Wird hier auch wieder gegen den Drachen geprostet?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:06:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie er raged wegen des Kotmidaseffekt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e: er hat gerade g'sacht g'habt, dass er heute &ldquo;einen&rdquo; Blogeintrag geschrieben hat. Wohl doch von ihm?"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:10:09+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Dieser Blog ist pures Gold.<br><br><blockquote>Ich habe zum 20,08,2018 eigendlich nur eine einzige Sache zu sagen.<br>Wir m\u00fcssen etwas gegen Mobbing und Hate machen. <br>Wen wir das nicht tun wird die Welt sich schneller vernichten als wir glauben.<br>Wie wir das machen sollen?<br>Wen ich das w\u00fcsste h\u00e4tte ich keine Hater.<br>Ich wei\u00df nur eine Sache wirklich.<br>Wir m\u00fcssen zusammen arbeiten nur so haben wir eine Chance.<br>Seit ihr dabei?<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:12:11+02:00",
        "username": "der_biber",
        "text": "<blockquote>kleiner blog <a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><\/blockquote>korregation: block"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:13:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "halbe buch, wer soll das lesen"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:13:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Stream off. Haha, was war das denn bitte xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:14:08+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "hdf #498<br>Mac Winkler \/ Emskirchen"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:18:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ergebnisse<br>Der Text besteht aus folgenden Elementen:<br><br>2524\techte W\u00f6rter <br><br>\tWortdichte<br>106 x\tich\t4.2%<br><br>36 x\tmich\t1.43%<br><br>24 x\tIch\t0.95%"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:20:52+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "dass Rainer nicht mal Blog richtig schreiben kann, triggert schon irgendwie. Nichtmal bei den einfachsten Sachen kann er sich M\u00fche geben.<br><br>&mdash;&mdash;<br>also wirklich:<br><i>Ich bekam auf einer Rechtsradikalen Seite (Auf der ich mich nach dem Tipp eines Users angemeldet hatte weil dort viel gegen mich <b>geprostet<\/b> wird.)<\/i><br><br><span style=\"color:green\">Na dann Prost Reiner!<\/span>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:23:48+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "will ich auch mal wieder was zu prosten : heute feinstes mett?ich freu mich schon auf bilder vom vergammelten pool das geht n\u00e4mlich verdammt schnell"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:26:52+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Dazu kommt das ich nie einem Menschen etwas getan habe. Ich sage und entschuldige mich etwa jedes dritte mal wen ich \u00f6ffentlich auftrete ob im Stream oder meinen Videos das mir Sachen der Vergangenheit leit dun. Aber ich habe nie jemanden real was getan.<br><\/blockquote>Aufgelauert und zugeschlagen hat er wohl vergessen. Welche Sachen tun ihm eigentlich Leid? Auch: leit dun.<br>\u00dcbrigens ist es kein Wunder, dass Wingl statt Blog Block schreibt. Blocken ist halt sein Hobby."
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:37:12+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>kleiner blog <a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><\/blockquote>Ich h\u00e4tte es ja fast geglaubt, aber &ldquo;ultimative Manifestation&rdquo;?<br><br>Feeeek!"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:45:44+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "ich bin auch noch so dumm <strike>und so freundlich<\/strike>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:46:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1BFFyqm2ULL3F94YjA\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:48:09+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wenn Feeeeek, warum macht er dann auf Younow daf\u00fcr Werbung und hat auf seinem Hauptkanal den Link in den Banner (rechts oben) gepackt?<br><br>e:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wxLMPUK.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:48:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Dummer Hurensohn ruft dummen Hurensohn an. 2\/10 schnappis<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pzoqa09vBSY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pzoqa09vBSY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-09T23:51:41+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "&ldquo;Draches Block&rdquo; ist ja wohl mal wieder ein toller Freud'scher Verspre.. Verschreiber<br><br><br>Also wenn Fake, dann drollt einer die drolle wiede verdammt gut, es wirkt schon sehr nach ihm .. er spult wieder bis an den anfang zur\u00fcck, labert da ne halbe kassette unn\u00f6tiges zeug, was er nun wirklich scho dausend mal gsacht hat, die gleichen \u00fcbertreibungen, wie sie nur vom Winkler kommen k\u00f6nnen eigentlich&#8230; und diese Rechtschreibung &#8230; uff<br>wenn das jemand gefaked hat, dann hat er sich damit eigentlich nur selbst verarscht weil das war ein haufen arbeit diesen schreibstil zu simulieren \u00fcber so viele zeilen<br><br>Zudem sagte er ja dass er nen blogeintrag geschrieben hat<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T00:08:13+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>kleiner blog <a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><\/blockquote><blockquote>Dein deutsch ist deutlich besser geworden seit &ldquo;Antwort auf die Tr\u00e4ume&rdquo;, &ldquo;Sex im Mittelalter&rdquo; und &ldquo;Hausm\u00e4dchenstorys&rdquo;!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T00:19:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Nat\u00fcrlich ist das sein Blog. Seid ihr behindert?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T00:23:57+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Das ist 100% Wingl. Er hat es neulich doch noch angek\u00fcndigt, dass ein Blog kommen wird. Wieder nur Hutst\u00e4nder hier im Forum. Kein Wunder, dass LS kaum noch relevant ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T00:25:37+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Blockeintrag 1 von Unendlich - Ende."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T00:29:48+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Ich bin sowohl Inland als auch international bekannt rein Logisch betrachtet m\u00fcsste man sagen das ich wohl mehrere Millionen Abonnenten habe. Ich will mich nicht beschweren finde es nur vom Logik Faktor Komisch das genau das nicht der Fall ist.<br>wie kommt es? Die Antwort ist Eben so leicht wie Dumm. Da auf jedes meiner Videos etwa 10 Reuploads der Hater kommen so wie 5 Zusammenfassungen auf und mindestens 8 Videos in denen ich blo\u00dfgestellt oder Verarscht werden soll. Somit verteilt sich meine Abonnentenzahl und somit meine Klicks auf etwa Plus Minus 23 Kan\u00e4le sehr wahrscheinlich sogar weit mehrere<br><br><\/blockquote>Rainers Reichweite = Abos vom Hauptkanal + Abos von Haider Kan\u00e4len.<br><br>Dass es zum Gro\u00dfteil ein und die selben Personen sind, rafft der Dummkopf nicht.<br><br>Seine erfolgreichsten Videos sind die, die auch Haider-Aktionen verwursten. Sonst juckt es keine Sau was er so von Amazon auspackt. Aber gut, der Winkler nutzt die Anzahl Abos als Wert der beschreibt wie wichtig die Leute sind und Rainer ist eigentlich ein <strike>besonderer<\/strike> wichtiger Mensch - nur haben die Haider ihm das alles geklaut.<br><br>Rainers Schallplatten im Kopf wurde wohl neu gestartet. <br><br>Ich erwarte einen neuen Haider Nemesis<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T00:32:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neueste Zusammenfassung <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tD-vp26IKgo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tD-vp26IKgo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T00:36:22+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Soll die Fliege bei 06:05 sein? <br><br>Sieht schon komisch aus, aber ich sehe nichts was in Rainis Mund reinfliegt.<br><br>Aber ich m\u00f6chte daran glauben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T00:59:24+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Das ist 100% Wingl. Er hat es neulich doch noch angek\u00fcndigt, dass ein Blog kommen wird. Wieder nur Hutst\u00e4nder hier im Forum. Kein Wunder, dass LS kaum noch relevant ist.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JU-OycAb_Lg\/maxresdefault.jpg\"><br><br>Es hei\u00dft &ldquo;Hu\u00dfn\u00e4tter&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T01:06:56+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Der Blogpost von Rainer ist echt nicht mehr lustig.<br>Rainer ist einfach im Alter von 14 h\u00e4ngen geblieben. Er gibt selten so einen relativ klaren Einblick in seine Gedankenwelt.<br>Er ist einfach ein unzurechnungsf\u00e4higer Teenager und geh\u00f6rt in Betreuung."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T01:11:29+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br><blockquote>Auf der ich mich nach dem Tipp eines Users angemeldet hatte weil dort viel gegen mich geprostet wird<br><\/blockquote>Prost darauf!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T01:13:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja, den Witz hatten wir schon, du Trottel."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T01:16:11+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Meint er mit der rechtsradikalen Seite uns?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T01:18:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Nach Jahren setzt er immer noch fucking Kommata bei Datumsangaben. Ich kann wirklich nicht verstehen, warum man ihn hasst.<br><br>Auch ein sch\u00f6ner Satz: \u201eIch will nicht bestreiten das ich ganz unschuldig daran war.\u201c<br><br>\u201eIch bekam auf einer Rechtsradikalen Seite mit das jemand ein bild meiner Schwester geprostet hatte und sagte &ldquo;Wer geht jetzt hin und vergewaltigt die schlampe.&rdquo; darauf hin ging mir der Hut endg\u00fcltig hoch.\u201c ololol <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T01:20:45+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ich bin schlecht mir Zeiten und Daten zu Merken. es kann also sein das sich manche Daten um etwa ein Jahr daneben sind<br><br>MEME<br><br>1.Mai.20114 ich habe mich mit ein paar Leuten zum grillen bei mir verabredet.<br><br><br>Ja Tippfehler, trotzdem lel."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T01:29:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "\u201eIch bin sowohl Inland als auch international bekannt rein Logisch betrachtet m\u00fcsste man sagen das ich wohl mehrere Millionen Abonnenten habe. Ich will mich nicht beschweren finde es nur vom Logik Faktor Komisch das genau das nicht der Fall ist.<br>wie kommt es? Die Antwort ist Eben so leicht wie Dumm. Da auf jedes meiner Videos etwa 10 Reuploads der Hater kommen so wie 5 Zusammenfassungen auf und mindestens 8 Videos in denen ich blo\u00dfgestellt oder Verarscht werden soll. Somit verteilt sich meine Abonnentenzahl und somit meine Klicks auf etwa Plus Minus 23 Kan\u00e4le sehr wahrscheinlich sogar weit mehr.\u201c<br><br>Kleiner Lachkick <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Er wird es nie begreifen, dass es regelm\u00e4\u00dfigen unterhaltsamen Content braucht, um Millionen Abos zu bekommen. Rainer evtl. dum? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Des Weiteren ist der Abschnitt \u00fcber Erdbeerchen purer Cringe und das Wort \u201ewenn\u201c kommt nicht einmal im Text vor, \u00dcberraschung!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T01:51:56+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Der Text enth\u00e4lt 2621 W\u00f6rter. Das mit Abstand h\u00e4ufigste Wort ist &ldquo;ich&rdquo; mit 106.<br>Was f\u00fcr ein grotesk reudiger Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T02:31:08+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ja, den Witz hatten wir schon, du Trottel.<br><\/blockquote>Es gibt hier echt Leute die mehr als die aktuelle Seite an kleinen Witzen lesen? Respekt oder Mitleid daf\u00fcr.<br><br><br>PS: Danke f\u00fcr das Posten von dem Link des Lone Ranger Zusammenfassers. Privat Erotik hat so genervt mit seinen Musikeffekten, der Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T03:29:09+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "[03:23] [TS] Drache ist nicht mehr auf dem TS online.<br><br>Ein weiterer harter Arbeitstag geht zuende."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T05:07:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "&ldquo;Ich hatte schon mit Hate gegrillt&rdquo;<br><br>Das ist doch alles viel zu geil <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T06:44:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Mein Kaff, mein Bezirk, mein Viertel, meine Gegend<br>Meine Stra\u00dfe, meine Schimmelschanze, mein Blog.<br><br>H\u00e4tte nicht gedacht, dass er einen Blogeintrag mit 2561 W\u00f6rtern schreibt. Einfach so.<br>Erstmal lesen, Brudis."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T06:57:35+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wann wird er wohl die gedankliche Grenze \u00fcberschreiten und in Bezug auf Abos oder Views erstmals von \u201eMilliarde\u201c reden?<br><br>Blog ist Cringefestival over 9000. Das ist wieder echtes Fremdsch\u00e4men wie fr\u00fcher."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T07:06:32+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1DRRMPdzXT9\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1DRRMPdzXT9<\/a> [vocaroo.com]<br><br>Die Scheisze kannste gar nicht selbst lesen. Michael bitte. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Der 20 KOMMA 8 KOMMA 2018 - Mein Tag in der H\u00f6lle.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T07:13:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ein Winder W\u00fcrstchen auf wund auch mit Senf"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T07:17:56+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\u201e<i>Wen ich weg bin werden sie ich ein Anderes Opfer suchen. Also bleibe ich und werde weitermachen solange ich kann. Nur so kann ich zumindest versuchen zu verhindern das andere ein \u00e4hnliches Schicksal wie ich erleiden.<\/i>\u201c<br><br>Neuer Messiahs"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T07:46:48+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Irgendwann wird man sagen, er ist f\u00fcr unsere S\u00fcnden <strike>im Glanzru\u00df<\/strike> gestorben"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T07:53:02+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Alles was ich je wollte ist eine F\u00e4hre Chance."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T08:19:56+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>mit einer verarschte ich sogar die Hate und wir teilten das Geld. Vermutlich auch f\u00fcr Hate ein Schock aber hier m\u00f6chte ich mich mal kurz bedanken f\u00fcr mein Damaliges Headset.<br>&ldquo;Danke&rdquo;.<br><\/blockquote>Hat ers geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T08:42:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Wen ihr jetzt nicht aufh\u00f6rt den YouTube Drachenlord zu \u00e4rgern, werdet ihr die Welt schneller vernichten als ihr glaubt."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T08:44:48+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Soll die Fliege bei 06:05 sein? <br><br>Sieht schon komisch aus, aber ich sehe nichts was in Rainis Mund reinfliegt.<br><br>Aber ich m\u00f6chte daran glauben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Ich m\u00f6chte daran glauben, dass die Fliege direkt von einem Wurmverseuchten Hunded\u00fcnnpfiff kommt."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T08:44:56+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Man sollte mal alles geschriebene von Ruiner sammeln und durch ein Neuronales Netzwerk lernen lassen. Dann kann man sich selbst idiotisches Drachengeschreibsel generieren lassen. \u00c4hnlich wie sie es hier mit Shakespeare Texten gemacht haben.<br><br><a href=\"http:\/\/karpathy.github.io\/2015\/05\/21\/rnn-effectiveness\/\">http:\/\/karpathy.github.io\/2015\/05\/21\/rnn-effectiveness\/<\/a> [karpathy.github.io]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T08:59:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3694red8q.jpeg\"><br><br>Wie die ecklige Version eines Levelendboss in seiner 2. Phase."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:06:24+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, wuselt und ferkelt ihr am Montag morgen auch auf dem Weg ins B\u00fcro und zum Terminrum und m\u00fcsst schauen wie ihr das alles hingricht? W\u00e4hrend ein fetter aber auch d\u00fcmmer Sondersch\u00fcler seinen geschundenen Leib nochmal von rechts auf links w\u00e4lzt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:08:05+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\u00dcber Erdeerchen:<br><br>\u201e<i>Eine andere Sache war dann mein Heiratsantrag an das sogenannteErdberchen. Wir kannten uns einige Monate und ich hatte mich in sie Verliebt. Sie hatte mir vorgespielt das es ihr ebenso geht bedauerlicherweise war das von ihr nur gespielt.<\/i>\u201c<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/c6MZyAN.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:09:26+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Sei<strike>d<\/strike>t ihr dabei?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:32:15+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "lol. Das H\u00e4ufigste Wort in dem Blog ist mimimi. Die Story liest sich wie das Sonic-Fanfic von einem Zehnj\u00e4hrigen.<br><br>Was f\u00fcr ein h\u00e4ngengebliebener Affe. Er hatte aber auch nie eine F\u00e4hre chance, mu\u00df man sehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:39:10+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>F\u00e4hre schanze<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/j6pc8Jb.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:42:10+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Naa, wuselt und ferkelt ihr am Montag morgen auch auf dem Weg ins B\u00fcro und zum Terminrum und m\u00fcsst schauen wie ihr das alles hingricht? W\u00e4hrend ein fetter aber auch d\u00fcmmer Sondersch\u00fcler seinen geschundenen Leib nochmal von rechts auf links w\u00e4lzt?<br><\/blockquote>Ja, bin aber kein bisschen neidisch auf Rainers erb\u00e4rmlichen Lebensstil, ebenso wenig auf seine gesunde Baddibilda Statur."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:46:16+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Wann bei Reiner im Pool wohl antibiotikaresistente Keime entstehen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:50:07+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/2082018-mein-tag-in-der-holle.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br><blockquote>Auf der ich mich nach dem Tipp eines Users angemeldet hatte weil dort viel gegen mich geprostet wird<br><\/blockquote>Prost darauf!<br><\/blockquote>War das schon hier?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:58:08+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>In der schule habe ich 10 Jahre \u00fcberlebt und da habe ich 8 fast jeden tag mehrfach geheult. seit ich YouTube mache habe ich nur etwa 5 mal geheult. davon 2 die keiner mitbekommen hat,<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/023\/021\/e02e5ffb5f980cd8262cf7f0ae00a4a9_press-x-to-doubt-memes-memesuper-la-noire-doubt-meme_419-238.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T09:59:23+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ja toll"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:05:58+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>mit einer verarschte ich sogar die Hate und wir teilten das Geld. Vermutlich auch f\u00fcr Hate ein Schock aber hier m\u00f6chte ich mich mal kurz bedanken f\u00fcr mein Damaliges Headset.<br>&ldquo;Danke&rdquo;.<br><\/blockquote>Hat ers geschafft?<br><\/blockquote>Das war sich dieses billige Pflasterheadset das er sich vom Grabbeltisch geholt hat&#8230;. Und ein Bahnticket.<br><br>Ist echt a riesicher Betrag f\u00fcr den Rainer.<br><br>Haider 0 Dreger 9"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:07:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neues Video:<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/l-_7ZQc9WYY\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEZCPYBEIoBSFXyq4qpAwsIARUAAIhCGAFwAQ==&amp;rs=AOn4CLDi-oe35sHvsI-z3qUNFNKCUO6kZA\"><br><br>Mein Blog<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l-_7ZQc9WYY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l-_7ZQc9WYY<\/a> [youtube.com]<br><br>Achtung, Hauptkanal. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Er ist nach wie vor \u00fcberhaupt nicht mett, weil alle deabonnieren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:20:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Feinster Leselord:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/mailbox_unbsgt\/status\/1038495595693060097\">https:\/\/twitter.com\/mailbox_unbsgt\/status\/1038495595693060097<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:20:18+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "&ldquo;Mein Block&rdquo;&#8230; na ja, guckste dir halt mal an den Rotz denkse dir&#8230;<br><br>&ldquo;20,8,2018 Mein Tag in der H\u00f6lle&rdquo;<br>MEME<br>sa\u00df an besagtem Tag auf der Terrasse und hat gem\u00fctlich gegrillt<br><img src=\"https:\/\/pics.me.me\/thumb_fuck-it-thats-enough-internet-for-today-me-comm-ive-hit-30267410.png\"><br><br>e2:<br>MEME<br>im gesamten &ldquo;Block&rdquo; geht es kaum um den 20.8. sondern nur eine Aufz\u00e4hlung, was die p\u00f6sen H\u00e4ider dem unschuldigen Rainer alles so &ldquo;angetan&rdquo; haben&#8230;.<br><br>Das sind die Momente, wo ich mir w\u00fcnsche der Glanzru\u00df w\u00fcrde mal SEINE VERFICKTE ARBEIT TUN DU ARSCHLOCH!!!!!<br><img src=\"https:\/\/media.makeameme.org\/created\/screw-it-thats-ekylw0.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:28:13+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "und wie er glaubt, dass wenn die Abonnentne-H\u00e4ider weg sind, auch der H\u00e4id weg ist&#8230;. das glaubt er nicht wirklich, oder? Er muss sich nur die Aboverluste sch\u00f6nreden - ODER???<br>ER GLAUBT DAS DOCH NICHT WIRKLICH?! <br><br><br>ALL NIBBLONIANS - EXIT THE UNIVERSE, QUICK!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:31:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, wenn die Hater nicht mehr abonnieren, bekommen sie auch nicht mit, dass er ein neues Video ver\u00f6ffentlich hat. Daher auch kein Hate mehr. Ist doch logisch, du Kaschper."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:36:32+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>In der schule habe ich 10 Jahre \u00fcberlebt und da habe ich 8 fast jeden tag mehrfach geheult. seit ich YouTube mache habe ich nur etwa 5 mal geheult. davon 2 die keiner mitbekommen hat,<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/023\/021\/e02e5ffb5f980cd8262cf7f0ae00a4a9_press-x-to-doubt-memes-memesuper-la-noire-doubt-meme_419-238.png\"><br><\/blockquote>&ldquo;etwa 5 mal geheult&rdquo; \u00b12.738 da ich eine rechenschweche habe und legasdeniger bin ich auch"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:38:27+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "der haid wird wenicher, morgen is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:40:23+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<a href=\"https:\/\/clyp.it\/vyxnapkm\">https:\/\/clyp.it\/vyxnapkm<\/a> [clyp.it]<br><br>Ein Klassiker am Morgen"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:43:24+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Dieser Block ist&#8230; Ruiners Gedankenwelt. K\u00f6stlich."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:48:58+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4tter Loide,<br><br>wollen wir mal etwas gegen Hass und Mobbing machne?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:52:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "So a Erotikgeschichten-Blog von Ruiner w\u00e4re doch a nice Sach'."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:54:53+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Dieser Block ist&#8230; Ruiners Gedankenwelt. K\u00f6stlich.<br><\/blockquote>Kann man das noch Gedanken nennen, oder ist das nur noch Hirnkot?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T10:55:41+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "So a Glatzenpflege-Blog von Penic w\u00e4re doch a naise Sach'."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T11:02:27+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Gut, dass ihn das mit den Abos kalt l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T11:05:13+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Habta gwusst das ru\u00df gl\u00e4nzen kann?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T11:06:54+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Russ bzw. Ru\u00df bezeichnet:<br><br>\u2022 Ru\u00df, ein Verbrennungsprodukt<br>\u2022 die Gemeinde Russ in der franz\u00f6sischen Region Elsass, siehe Russ (Bas-Rhin)<br>\u2022 Ru\u00df (Memel), M\u00fcndungsarm der Memel im Kurischen Haff<br>\u2022 Ru\u00df, Kreis Heydekrug, Ostpreu\u00dfen, jetzt: Rusn\u0117, Dorf in der Rajongemeinde \u0160ilut\u0117, Litauen<br>\u2022 ein Biermischgetr\u00e4nk, siehe Biermischgetr\u00e4nk#Hefeweizen<br>\u2022 in Norwegen Sch\u00fcler, die die weiterf\u00fchrende Schule beendet haben, siehe Russfeier"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T11:11:50+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "W\u00e4re echt sch\u00f6n wenn die Abos mal t\u00e4glich um 500 fallen w\u00fcrden bis auf unter 40K. Die regelm\u00e4\u00dfigen Bek\u00fcndigungen wie egal es ihm ist und das man daher bitte damit aufh\u00f6ren soll w\u00e4re k\u00f6stlichstes Premiummett."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T11:14:56+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "W\u00e4re wirklich witzig -\u00e4hnlich wie die Abokalypse damals<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/oe5cKnOdkIo\">https:\/\/youtu.be\/oe5cKnOdkIo<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T11:28:53+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Was will er dann heute in seinen Block schreiben? Alles was sich in seinem Kopf befindet, hat er ja gestern da reingerotzt und er hasst es ja bekanntlich sich zu wiederholen&#8230; <br>Sonst passiert ja nix in seinem Leben.<br>Schon schwierig \u00fcber etwas anderes zu schreiben, als sich selbst, wenn es in der Welt nur um einen selbst geht&#8230;<br>e\/nachtrag: Den heutigen Poolblogeintrag h\u00e4tte ich doch kommen sehen m\u00fcssen :,(<br><br><blockquote>\u201e<i>Wen ich weg bin werden sie ich ein Anderes Opfer suchen. Also bleibe ich und werde weitermachen solange ich kann. Nur so kann ich zumindest versuchen zu verhindern das andere ein \u00e4hnliches Schicksal wie ich erleiden.\u201c<br>Neuer Messiahs<br><\/blockquote>6 x ICH in 3 S\u00e4tzen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T11:39:34+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie er sich wirklich wie in einem Anime\/Superheldenfilm f\u00fchlt, wo der Held den Hass entgegen bekommt und st\u00e4ndig die Welt und seine Mitmenschen rettet.<br><br>Ein Gro\u00dfteil der Leute interessiert sich nur f\u00fcr den Kaschber und wenn er etzala nicht mehr da ist, gibts auch etzala keinen Haid mehr auf jemand anderen. Wer hat denn Bock, sich noch mal mit einem Deppen im Internet mit diesem Aufwand zu befassen?<br><br>Der Rest hat bereits neue Idioten im Internet gefunden und macht das berufsm\u00e4\u00dfig. Labellotante, Hannahfette, Kalli, Mimon usw&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T11:48:51+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der am\u00fcsante Amazonkauf:<br><br>Top-Kundenrezensionen<br>\tLiesenette.<br>5,0 von 5 SternenWitziges geschenk<br>11. Juni 2018<br>Gr\u00f6\u00dfe: One Size Farbe: <b>Alpaka <\/b> Verifizierter Kauf<br>War als Geschenk f\u00fcr die Tochter gedacht , Lieferung p\u00fcnktlich, Gag perfekt. Bei Bedarf wird wieder bestellt, das Geschenk kam gut an<br><br>___<br><br>Dann hat die Tochter wohl ein Problem mit squiddy. Uldrageil!<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T11:51:45+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Block? Der trollt doch"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:02:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<img src=\"https:\/\/picload.org\/view\/dlpdpiwa\/drachenxsicht.png.html\"><br><br>Kleines Xsicht"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:12:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Multitasking-Rainer wieder<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1039093736045793282\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1039093736045793282<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:14:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ruiner hat soeben schon wieder einen Block-Eintrag gedroppt.<br><br>DrOll, yo, 2 Textw\u00e4nde vom Lard verdienen eine <b>Anal<\/b>yse. Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:15:15+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Alles was ich je wollte ist eine F\u00e4hre Chance."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:17:30+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Da schreibt doch ein Haider f\u00fcr ihn"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:18:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier der Eintrag:<br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/ein-wochenende-in-der-sonne.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/ein-wochenende-in-der-sonne.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br>Feinste Lekt\u00fcre f\u00fcr die Mittagspause"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:20:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/-883TFMJchs0\/W5W3gIXGBSI\/AAAAAAAADuY\/YjppMYI-6HsYg4mdwBN2erb9R-aX-EFFwCLcBGAs\/s1600\/a1492406-129c-43c2-b140-3623b457e69c.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/-wgnMlLtyz0E\/W5W-adA1oqI\/AAAAAAAADuk\/otRyw8zYpLc9UlQgpp5toWqEQsc-FaqSACLcBGAs\/s1600\/6ba740f9-c0cc-452a-a327-5adfcb2841b8.jpg\"><br><br>#siffschanze"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:24:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>war echt sch\u00f6n sich mal entspannt in die sinne zu legen und da der garten uneinsichtig ist kann man sich wie man ist entspannen. also ohne Klamotten ?<br><\/blockquote>schei\u00df sturer Garten, Alder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><blockquote>Und Ja ich schlafe unter der Woche bis um 10:00 normalerweise zumindest. Bedenkt aber das ich auch nie vor 4-6 ins bett gehe.was bei vor 04:00 bis 10;00 etwa 6 stunden w\u00e4hren.<br><\/blockquote>Zeitangaben mit Semikolon. Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:24:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hat 20 Planen um die Schanze abzuschirmen<br><br>MEME<br><br>Stellt den &ldquo;Pool&rdquo; auf den steinigen Boden"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:30:11+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Er ist etzala schon immer so fr\u00fch wach! Fadammdne Haider!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:31:15+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "&ldquo;Im Prinzip war der tag recht Langweilig Ich bin aufgestanden und habe erst mal nach der Morgen Toilette Gefr\u00fchst\u00fcckt. &rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:33:04+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "sein Garten ist uneinsichtig, genau wie Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:38:12+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "&ldquo;und wir haben jetzt 02:50 ganz genau. ich bin auch sehr m\u00fcde werde jetzt den bericht noch mal kurz \u00fcberfliegen und dann planen f\u00fcr morgen um hmm ich denke um 10 Uhr Mittags.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:40:13+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ach ja und meinen ersten Blog geschrieben so wie auch meinen zweiten hier. und wir haben jetzt 02:50 ganz genau.<br><\/blockquote>Gibt es schon eine sinnvolle Erkl\u00e4rung wieso er so auf Uhrzeiten fixiert ist?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:43:45+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>sein Garten ist uneinsichtig, genau wie Rainer <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:45:26+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach ja und meinen ersten Blog geschrieben so wie auch meinen zweiten hier. und wir haben jetzt 02:50 ganz genau.<br><\/blockquote>Gibt es schon eine sinnvolle Erkl\u00e4rung wieso er so auf Uhrzeiten fixiert ist?<br><\/blockquote>In der Sonderschule wurde den Dullis doch sicherlich die Notwendigkeit von Zeit und P\u00fcnktlichkeit vermittelt."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:47:28+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wie kann man Drachen nicht m\u00f6gen"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:47:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Ich Counter: <b>80x<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vcj7wTV.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:49:04+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach ja und meinen ersten Blog geschrieben so wie auch meinen zweiten hier. und wir haben jetzt 02:50 ganz genau.<br><\/blockquote>Gibt es schon eine sinnvolle Erkl\u00e4rung wieso er so auf Uhrzeiten fixiert ist?<br><\/blockquote>Gibt ihm ein gef\u00fchl von Struktur so wie es normale Menschen haben + Rechtfertigung + seht her!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:49:43+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Das ist, weil nur faule Studenten manchmal den \u00dcberblick \u00fcber die Zeit verlieren - nicht so unser <strike>selbst\u00e4ndiger Schichtarbeiter<\/strike> sich st\u00e4ndig f\u00fcr seine Fenns den Arsch aufrei\u00dfender Jutjubstar."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:50:36+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Du z\u00e4hlst ja aber auch &ldquo;ich&rdquo; bei &ldquo;nicht&rdquo; und &ldquo;m\u00f6glichst&rdquo; mit. M\u00fcsste man schon mal rausrendern."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:50:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Gibt es schon eine sinnvolle Erkl\u00e4rung wieso er so auf Uhrzeiten fixiert ist?<br><\/blockquote>Er m\u00f6chte dir (uns) unterbewusst mitteilen, dass er darauf achtet, wieviel Schlaf er so abbekommt.<br>Er also ein normales und geregeltes Leben lebt.<br><br>Im Grunde ist das reine Vertuschung seines abgefuckten Tagesrhythmus.<br>Er macht ja immerhin auch was so nebenbei. Kennste, Alter?<br>L\u00e4uft oft auf dem &ldquo;is privat&rdquo;-Stapel hinaus, dennoch m\u00f6chte er nun einen tiefsinnigen Blogschreiberling mimen.<br><br>TL;DR: Der Fettsack wird zum Maniac."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:56:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "In 5 Tagen werden wieder Abon&#8230;Behinderte f\u00fcr diese Frage gebannt: Wann kommt wieder ein Blogeintrag?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T12:56:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>Du z\u00e4hlst ja aber auch &ldquo;ich&rdquo; bei &ldquo;nicht&rdquo; und &ldquo;m\u00f6glichst&rdquo; mit. M\u00fcsste man schon mal rausrendern.<br><\/blockquote>Das habe ich rausgerendert. Sonst w\u00e4ren es 116x"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:00:34+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "war echt sch\u00f6n sich mal entspannt in die sinne zu legen und da der garten uneinsichtig ist kann man sich wie man ist entspannen. also ohne Klamotten und mit seggsschreibne ?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:01:43+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Reiners &ldquo;Blok&rdquo; soll eigentlich eine Entschuldigugn sein. Warum er das nicht ist, liegt daran, dass Reiner schlicht zu geistesgest\u00f6rt ist, sich vern\u00fcnftig zu entschuldigen. Das kann man an seinem Sermon aber sch\u00f6n herausarbeiten.<br><blockquote>Ich will nicht bestreiten das ich ganz unschuldig daran war.<br><br><\/blockquote>Die Freudsche Fehlleistung zum Einrahmen. Zweite Verneinung prompt vergessen: Unser Prallo ist zwar zu bl\u00f6de f\u00fcr Satzbau, aber ja, er WILL abstreiten, dass er irgendwie Schuld an irgendwas haben k\u00f6nnte. <br>Dass seine Internetlaufbahn so ein Fiasko wurde, das ist n\u00e4mlich einfach so passiert:<br><blockquote>es kamen viele Sachen zusammen und sie fingen an mich zu Hassen<br><\/blockquote>Und wieder die alte Leier von seinen hehren Absichten: Er wollte einfach nur seine arme Schwester besch\u00fctzen und sich vor sie werfen.<br> <blockquote>Die Ironie daran ist das es nichts gebracht hat im gegenteil nun hatte ich enorme Probleme.<br><\/blockquote>Kannste dir nicht ausdenken: Anstatt dass einfach garnichts passiert, wenn ein Unsympath seine Adresse ins Internet posaunt, kriegt er pl\u00f6tzlich unwillkommenen Besuch. Ja, dass das passiert, ist bestimmt sehr &ldquo;ironisch&rdquo;. <br><br><blockquote>dabei aber selbst ihre taten die meist schlimmer sind damit rechtfertigen was der weil es andere gemacht hat. Wen ich so wie die denken w\u00fcrde h\u00e4tte ich l\u00e4ngs die Welt vernichten m\u00fcssen.<br><\/blockquote>&ldquo;Weil es&rdquo; soll wohl &ldquo;jeweils&rdquo; hei\u00dfen - erst Aleggsa, jetzt das Diktierger\u00e4t. Alles Kaggh\u00e4ider.<br>Aber hier sch\u00f6n deutlich: Der Grundtenor - Reiner ist im Recht. Er d\u00fcrfte alles, die anderen nichts. Alle seine Taten lie\u00dfen sich erkl\u00e4ren und rationalisieren. Aber eigentlich braucht es ja nicht mal das:<br><blockquote>Dazu kommt das ich nie einem Menschen etwas getan habe. Ich sage und entschuldige mich etwa jedes dritte mal wen ich \u00f6ffentlich auftrete ob im Stream oder meinen Videos das mir Sachen der Vergangenheit leit dun.<br><\/blockquote>Er hat ja nie etwas getan, entschuldigt sich aber trotzdem? Ja wof\u00fcr denn?<br><br>Spa\u00dffakt: Er wei\u00df es selber nicht. Er erw\u00e4hnt nie irgendwelche konkreten Schandtaten, die er tats\u00e4chlich bereuen w\u00fcrde. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:01:57+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Jede Reiner-Entschuldigung ist immer nur ein magischer Zauberspruch. Er sagt ihn einfach auf und dann wird er b\u00f6s, wenn nichts passiert:<br><blockquote>rein Logisch betrachtet m\u00fcsste man sagen das ich wohl mehrere Millionen Abonnenten habe. Ich will mich nicht beschweren finde es nur vom Logik Faktor Komisch das genau das nicht der Fall ist.<br><\/blockquote>Er hat sich doch &lsquo;entschuldigt&rsquo;, warum ist er denn jetzt nicht beliebt? Warum wird er denn nicht gepuscht? Alles SO UNFAIR! Wie fr\u00fcher schon immer! <br>Dabei h\u00e4tte er doch alles erdenklich Gute verdient, denn jeder wei\u00df:<br><blockquote>das ich ein Friedlicher Mensch bin solange man mich nicht reizt oder Provoziert. Was zu meiner Schade relativ leicht geht. Wobei ich mir durch die letzten Jahre viel Kontrolle angeeignet habe und nicht mehr so leicht ausraste wie zur Anfangszeit auch real bin ich Ruhiger geworden. <br><\/blockquote>Noch deutlicher geht es nicht: Reiner tut \u00fcberhaupt nichts leid. Und deshalb kann er sich auch nicht entschuldigen - wof\u00fcr auch? Er hat ja nichts gemacht. Statt Einischt oder gar Reue zu zeigen, rationalisiert er sein Verhalten. Seiner Ansicht nach ist er im Recht, jetzt m\u00fcssen nur die anderen alle einsehen, dass es so ist. <br>Aber die anderen sind ja alle so furchtbar dumm und bl\u00f6d, die haben ja alle kein H\u00f6nn, er kriegt es einfach nicht in den Sch\u00e4del, wie dumm die alle sind:<br><blockquote>Wie kann es sein das so viele Menschen so wenig Hirn haben. Und es tut mir leid wen das jetzt beleidigend klinkt <br><\/blockquote>Es &ldquo;klinkt&rdquo; ja nur beleidigend, er w\u00fcrde niemals wirklich Leute beleidigen. Er hat ja noch nie jemanden angegriffen. Und wenn, hat er triftige Gr\u00fcnde und eigentlich jedes gute Recht dazu. <br>Unser Egomanie-Lord denkt allen Ernstes<br>1.) dass seine erkl\u00e4rten Absichten der Ma\u00dfstab seiner Handlungen sein sollten; wenn nur alle eins\u00e4hen, wie gut er es doch meint, w\u00e4re nie jemand gekr\u00e4nkt und er m\u00fcsste sich nicht entschuldigen<br>2.) dass seine Motive besser sind als die aller anderen Menschen. Er ist der einzige Anst\u00e4ndige in einer Welt voller H\u00e4ider. Also darf er auch tun, was er will, es trifft ja nie den Falschen und es kann folglich keine schlechte Tat sein.<br>Au\u00dferdem zeigt das letzte Zitat noch eine 3.) hatlose Annahem: <br>Er hat sich gebessert. Er hat seinen Fehler eingesehen, er ist jetzt ja viel reifer und erwachsener.<br>Das ist einfach nur haltlos gelogen. Das geh\u00f6rt zum Aufsagen des Zauberspruchs dazu.<br><br>F\u00fcr Reiner ist Reue eine unerreichbare Emotion, denn sie setzt Einsicht und selbsterkenntnis voraus. Also imitiert er sie, um zu kriegen, was er will. Und normalerweise folgen seine Forderungen dem Zauberspruch auf den Fu\u00df:<br><br><blockquote>Wir m\u00fcssen zusammen arbeiten nur so haben wir eine Chance. Seit ihr dabei?<br><\/blockquote>Jetzt, wo alle (hoffentlich) eingesehen haben, was f\u00fcr ein edler Mensch mit besten Absichten der Rienerle ist, werdne sie ihn zum Anf\u00fchrer machen und ihn unterst\u00fctzen, damit er nicht mehr &ldquo;gemobbt&rdquo; wird.<br>Tja, schade. Die Sanktionen durch sein Umfeld werden so lange weitergehen, bis Bummsdi endlich doch mal einsieht, wie dumm und (selbst-)destruktiv sein Verhalten ist und er es dementsprechend \u00e4ndert.<br>Also f\u00fcr immer."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:02:32+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "war echt sch\u00f6n sich mal entspannt in die sinne zu legen und da der garten uneinsichtig ist kann man sich wie man ist entspannen. also ohne Klamotten und mit seggsschreibne ?<br><br>dobbelpost, isch lachschon verhext? zefix"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:14:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Seid ihr auch dabei?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:37:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Na seid ihr auch?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Gs58GBL.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:38:19+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote>Seid ihr auch dabei? <br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/imageuv3rn9b2qd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:48:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "In Altschauerberg wollen se etzala was gegen die Unbesiegtheit machen"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:53:32+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Michael nur echt mit TTS Droll:<br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0302836001536591587\/40254789.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0302836001536591587\/40254789.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T13:56:35+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "bloggiger blogg"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T14:04:14+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wann ist nochmal diese Gro\u00dfkundgebung gegen Mobbing am ASB8 zu der alle kommen sollen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T14:14:43+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Wie er sich nie auf ein Thema konzentrieren kann&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T14:22:06+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Nach einem anstrengenden Tag mit vier Spielfilmen und lauter Wasser-in-den-Pool lassen f\u00e4llt man halt totm\u00fcde ins Bett, aber immerhin wei\u00df man, dass man was geschafft hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T14:30:02+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Der Pool wird sehr bald einen Gr\u00fcnton annehmen. <br>Auch: Zwei Adam Sandler Filme zum Fr\u00fchst\u00fcck, was f\u00fcr ne G\u00f6nnung. Ich frag mich ob er dem hochkomplexen Plot folgen konnte."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T14:43:08+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/netzwelt\/web\/streaming-dienst-shadow-im-test-wir-haben-einen-turbo-rechner-gemietet-a-1227035.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/netzwelt\/web\/streaming-dienst-shadow-im-test-wir-haben-einen-turbo-rechner-gemietet-a-1227035.html<\/a> [spiegel.de]<br><br>Da hat er auch keine Schanze darauf. Indaned zu lahm."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T14:44:36+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Kacke hier. Schnapper das war etzala ein fasen."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T14:54:11+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<blockquote>Das habe ich rausgerendert. Sonst w\u00e4ren es 116x<br><\/blockquote>Asche \u00fcber mein Haupt! Bist ein Ehrenmann!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T14:55:32+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Nur weil er&#8230;<br><br>dik dik dik <br><br>ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T14:55:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Auch: Zwei Adam Sandler Filme zum Fr\u00fchst\u00fcck, was f\u00fcr ne G\u00f6nnung. Ich frag mich ob er dem hochkomplexen Plot folgen konnte.<br><\/blockquote>Das sprang mir auch ins Auge, welcher klar bei Verstand erwachsener Mann denkt sich denn &ldquo;So, gut geschlafen, jetzt erstmal a weng fr\u00fchst\u00fccken und drei Stunden Adam Sandler!&rdquo;. <br><br>M\u00f6chte mir beim Gedanken daran unmittelbar die Pulsadern \u00f6ffnen."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:00:18+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Habe es versucht zu lesen und nach dem ersten Absatz aufgegeben. Vll besoffen, aber heute sicherlich nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:02:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ele, Reini mittlerweile bei unter 78k angekommen"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:29:34+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Gibts schon neuen blockeintrag?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:35:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<i>War das scho da? Diese intern zugespielte Abfrage stammt aus nemFinanzdienstleistungsunternehmen. Zu sehen ist das Schuldenkonto des #SchuldenLords bei Vodaphone mit einem Minusbetrag von knackigen 1102,55\u20ac Datum wegen Logindaten nicht mit drauf, stammt wohl von letzter Woche.<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmvEOkcX4AYnSbC.jpg:large\"><br>Quelle: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/KaRe_V2\/status\/1039140040302108673\">https:\/\/twitter.com\/KaRe_V2\/status\/1039140040302108673<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:43:31+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Ich w\u00fcnschte, es w\u00fcrde mal eine Schufa Abfrage vom Dicken geleakt werden<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:44:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Krass, Drachenlords hat Schulden"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:44:59+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcnschte, es w\u00fcrde mal eine Schufa Abfrage vom Dicken geleakt werden<br><br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/selbstauskunft.net\/schufa\/\">https:\/\/selbstauskunft.net\/schufa\/<\/a> [selbstauskunft.net]<br>Wenn du es schaffst, dem Dicken seine Post abzufangen. (Hier wird nix geplant)"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:47:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "1100 EUR mit nem l\u00e4ppischen Handyvertrag (zwischen 20 und 40 EUR \/ Monat) muss man auch erstmal hinbekommen ohne dass da was gesperrt wird."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:50:54+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Die mahnabteilung bei Vodafone scheint falsch besetzt..<br>Definitiv falsche Information<br>Kannst in einigen Programmen Rotz eingeben.."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:56:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der hat ja unendlich Schulden"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:56:44+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Kann es den dicken nicht endlich zerficken?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T15:56:59+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Und er wird es niemals r\u00fcckzahlen m\u00fcssen. Weil er ja immer schon gemobbelt wurde, der arme adip\u00f6se Sondersch\u00fcler. Tausende Euro Schulden, Steuergelder missbrauchen damit er in Ruhe striehmen kann und einen auf Tr\u00e4nendr\u00fcse machen. <br>Ich hoffe das ist die finale Staffel.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nmOx9tf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:14:11+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&ldquo;Basst schon! &rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:17:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti live<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br><b>Er hat das Geld mal wieder sinnvoll investiert und sich eine Zuckerwattemaschine gekauft<\/b>, die er nun auspackt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmvUY0JXcAAIo_y.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:20:17+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Zuggawadde willer machen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:20:24+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "Der aktuelle Stream best\u00e4tigt mal wieder, er l\u00e4uft zu Hochform auf je beschissener es f\u00fcr ihn wird."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:21:28+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Erstmal Gebrauchsanweisung wegschmei\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:24:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Fetteste Schwein EU<br><br>MEME<br><br>Kauft sich eine Zuckerwattemaschine"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:28:49+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "40 Euro lel<br><a href=\"https:\/\/www.otto.de\/p\/gourmetmaxx-zuckerwattemaschine-7329-569910272\/#variationId=569911391\">https:\/\/www.otto.de\/p\/gourmetmaxx-zuckerwattemaschine-7329-569910272\/#variationId=569911391<\/a> [otto.de]<br><br>Einmal benutzen danach wird es vergammeln lel"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:32:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist das nicht sch\u00f6n, Reinerle lebt seine Kindheit nach <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:37:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Seine sch\u00f6ne Kindheit in der er sich 2x umbringen wollte"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:39:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Na und, umbringt ihr euch ned?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:39:57+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Der Kerl braucht echt einen Betreuer.<br><br>Man sollte ihm mal die von ihm so lang ersehnte Anerkennung geben f\u00fcr seinen neuen Ramschkauf. Das w\u00fcrde noch mehr dumme Impulsk\u00e4ufe generieren."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:40:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "U T O P I S C H<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/spRlUXW.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YUjulvz.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmvYqqpXsAAuOBg.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:43:52+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ob er es schafft sich Zuckerwatte zu machen? Oder bricht der Stream vorher ab? Vll hat er sich auch noch so zcukerwatte bestellt, die maschine au\u00dfer Sichtweite und sagt dann &ldquo;So, des hamwa&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:44:10+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Genau das was er braucht Kalorien in Reinform. Kannst du dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:46:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Wann startet der Zuckerwatten Verkauf?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:46:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/spRlUXW.jpg\"><br>]<br><\/blockquote>Alter, wie auf der <strike>Bachkippe<\/strike> M\u00fcllkippe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:46:26+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Kuropuppy3 ysf\u00f6klnjqv\u00f6loerf\u00f6ydn\u00f6lner\u00f6ogia\u00f6eono\u00f6nbGAAA!!!<br>e: <strike>geht beim LoneRanger weiter<br><\/strike><br>e2: loneranger auch weg, jetzt hier: <a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/kuro_puppy\">https:\/\/www.twitch.tv\/kuro_puppy<\/a> [twitch.tv]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iD0KOfU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:47:12+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BnVHcFtPTHs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BnVHcFtPTHs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:47:30+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "wie er nicht mal Zuckerwatte machen kann&#8230; selbst f\u00fcr Berufe, f\u00fcr die man keinerlei Schulbildung braucht ist er ungeeignet&#8230; und nat\u00fcrlich kann er nicht warten, bis bisschen Zuckerwatte am Stab ist, nein Bumsti muss die 2 Kr\u00fcmerl sofort wie ein gieriger Oger absabbern&#8230; ekelhaft, ich hasse es, wenn er isst und ich hasse es, dass er dieses Gef\u00fchl bei mir ausl\u00f6st&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:48:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "\"Rechtsh\u00e4nder sollten nicht mit links <b>arbeiten<\/b>.\"<br><br>Ja, Arbeit ist das."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:49:56+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "&ldquo;zum Zuckerwatte machen geh\u00f6rt viel dazu, das sieht immer so einfach aus&#8230;&rdquo;<br><br>ohne Worte"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:50:05+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Notes from the shadow -&gt; Noten aus dem Schatten!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:50:11+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Im Wasser ist doch schon wieder LSD&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zK7VvPH.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:50:23+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "<blockquote>Der Kerl braucht echt einen Betreuer.<br><br>Man sollte ihm mal die von ihm so lang ersehnte Anerkennung geben f\u00fcr seinen neuen Ramschkauf. Das w\u00fcrde noch mehr dumme Impulsk\u00e4ufe generieren.<br><\/blockquote>Die meisten &ldquo;Betreuer&rdquo; sind doch auch nur Scharlatane. Glaubt ihr irgendwem w\u00fcrde es besser gehen wenn er f\u00fcr irgendeine Tankstelle Schl\u00fcsselanh\u00e4nger h\u00e4ckelt? <br><br>Ich beneide ihn echt darum dass er bereits ein eigenes Grundst\u00fcck hat worauf er treiben kann was er will. Erbe hin oder her juckt nicht. <br><br>Dazu dauerts bei mir noch mindestens 30 Jahre kek."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:53:23+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Zuckerwatte Gumbl hat er auch noch"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:54:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "+++BRECHEND+++<br>Neuer Leak aus der Schanze, sowohl seine Froindin als auch sein Sohn waren die ganze Zeit \u00fcber real!<br><a href=\"https:\/\/webmshare.com\/play\/w7B0e\">https:\/\/webmshare.com\/play\/w7B0e<\/a> [webmshare.com]<br>Haider etzadla endg\u00fcltig besiegt."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:55:02+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "etzala mitm nassen stock probieren"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:56:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Musste lachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DQydNPq.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tF8OWJn.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XSDuoMH.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IdmoNYL.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Pjxbz1Z.png\"><br><br>Kleiner Fressflash"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:57:06+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.t-online.de\/unterhaltung\/stars\/id_84424342\/daniel-kueblboecks-schauspielschule-weist-mobbing-vorwuerfe-zurueck.html\">https:\/\/www.t-online.de\/unterhaltung\/stars\/id_84424342\/daniel-kueblboecks-schauspielschule-weist-mobbing-vorwuerfe-zurueck.html<\/a> [t-online.de]<br><br>Fr\u00fcher wars der K\u00fcbelb\u00f6ck jetzt bins ich!<br>Schade das der Dreger das nicht ausschlachtet, weil er es nicht erf\u00e4hrt. W\u00e4re mal wieder ein toller Aufh\u00e4nger um ein Video \u00fcber sein Lieblingsthema Thema zu machen \u2014 sich selbst."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:58:31+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Das war das erste und letzte mal, dass wir die Zuggerwaddemaschine sehen&#8230; er kann einfach gar nix&#8230; es ist so herrlich, er besiegt sich selbst am allerbesten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:59:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie Rainer es nicht versteht..<br>Mit Gef\u00fchl.. <br>Kennt er nicht.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T16:59:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Zuckerwatteverk\u00e4ufer<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/cYRvuE7dIpz5QKpI05\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:00:26+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wird einfach auf den Haufen zu der Alexa und den Inlinern und den andern Fehlk\u00e4ufen geworfen."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:00:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Und, wird er schon langsam mett ob seines Versagens?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:00:56+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Lone Ranger in diesem Moment auch in Echtzeit weggestriked. Gr\u00f6nemeyer fragt: Was soll das?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:01:04+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Etzala hat er den Dreh (lel) raus."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:01:55+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wenns ums Fressen geht hat er Ausdauer, die fette Schei\u00dfsau"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:02:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Erstmal ordentlich Zucker neisch\u00fcren.."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:02:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieso muss ich dabei jedesmal lachen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5WRQ5Fc.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HjRDuQe.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:04:37+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Dritte Ladung gleich hinterher. Massephase Loide."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:05:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Er frisst die Schei\u00dfe wirklich auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:06:17+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Stromfresser und Kalorienmaschine&#8230;. Jawohl Rainer du machst einfach alles richtig!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:07:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "\u00dcbrigens: er nimmt zur Zeit immer noch ab, und das erfolgreich!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:07:07+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wie irgend so ein peinliches wei\u00dfritterkiddy gerade s\u00e4mtliche restreams falsch meldet&#8230;<br><br>Kuro is nach dem zweiten Strike jetzt auf Twitch gewechselt: <a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/kuro_puppy\">https:\/\/www.twitch.tv\/kuro_puppy<\/a> [twitch.tv]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:07:32+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie er das zuckerst\u00e4bchen abschleckt&#8230;<br><br>Ja, Rainer, speziellen Zucker. Nur den ganz teuren ZuckerwatteZucker\u2122 f\u00fcr 50\u20ac\/100g<br><br>Und reinigen muss man da garnichts Rainer&#8230; Schei\u00df Trottel."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:09:43+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "er hat tats\u00e4chlich 15 \u20ac f\u00fcr 800 gramm spezialzucker bei amazon bezahlt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:09:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Popcornmaschine auch noch&#8230;.f\u00fcr Kochvideos"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:11:08+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Popcornmaschine kommt als n\u00e4chstes. Will er nen Jahrmarkt aufmachen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:13:23+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Kleiner Rummel an der Schanze so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:13:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sein geistiges Alter sinkt sogar noch, taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:13:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Oldshiverland &#8230; gen\u00fcgend gruselige Attraktionen hat er ja."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:14:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Zuckerwatte ist aus Watte, also leicht..<br>Wissen die wenigsten.."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:14:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Rainer kauft sich jetzt en ganzen Schei\u00df von dem er als Kind getr\u00e4umt hat. Discokugel, nebelmaschine, Pool, Zuckerwattemaschiene, Popcornmaschiene&#8230; Hauptsache ein paar Gl\u00fccksgef\u00fchle ballern durch seinen Schmalzzuckerkopf.<br><br>Und sch\u00f6n in die Futterluke stopfen, und die Zahnl\u00fccke ist dabei aller&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:14:51+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "wie undiabetisiert sein k\u00f6rper da noch ist"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:17:18+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie esst ihr Zuckerwatte? 1\/4 Ende<br><br>So ein Dummkopf."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:17:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleines 3D Modell im Fotoladen<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dmvcyd6WsAIbiiT.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RosaSchlitz\/status\/1039166936976949255\">https:\/\/twitter.com\/RosaSchlitz\/status\/1039166936976949255<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:19:01+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:23:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Rainer kauft sich jetzt en ganzen Schei\u00df von dem er als Kind getr\u00e4umt hat. Discokugel, nebelmaschine, Pool, Zuckerwattemaschiene, Popcornmaschiene&#8230; Hauptsache ein paar Gl\u00fccksgef\u00fchle ballern durch seinen Schmalzzuckerkopf.<br><br>Und sch\u00f6n in die Futterluke stopfen, und die Zahnl\u00fccke ist dabei aller&#8230;.<br><\/blockquote>Das ist wirklich sch\u00f6n, wie das Kind das er ist, freien Lauf hat weil er auch keine Impulskontrolle hat. Er kann sich den ganzen Schrott mit ein paar Klicks aus dem Internet kommen lassen, Triebbefriedigung war noch nie leichter.<br>Wenn er sich weiter so m\u00e4stet, g\u00f6nne ich ihm sein YN-Geld sogar :3"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:24:22+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>leeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Zu feige um Lol zu sagen oder wat?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:25:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:25:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181127-111936",
        "text": "Ich ess eigentlich nur ein mal im Jahr Zuckerwatte<br>MEME<br>Kauft sich Zuckerwattemaschine<br><br>Rainer trifft noch immer die besten Lebensentscheidungen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:25:41+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "K\u00f6nnt ihr euch vorstellen wie unser bald 30j\u00e4hriger klar bei Verstand erwachsener Mann die Zuckerwattemaschine nach der Benutzung gewissenhaft und gr\u00fcndlich reinigt?<br><br>In meinen Augen k\u00f6nnte das einem Grundsch\u00fcler klar sein, dass man den alten Zucker da drin nicht verkrusten lassen sollte.<br><br>Bei unserem Arnold Schanzenoger bin ich mir ziemlich sicher dass er keinen Finger krumm macht um das Ding zu s\u00e4ubern."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:26:34+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Die letzten 3 Minuten des Streams sind ja wieder fantastisch, mit Freunden was machen, auf Partys mitnehmen, in den Pool flakken, flaggn, geht keinen was an wo seine Freundin ist.<br><br>Ein L\u00fcgenfeuerwerk.<br><br>Edit: Schogobrunnen w\u00e4re auch nais. Friteuse auch (f\u00fcr richtige Pommes). Gibt es Metmaschinen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:29:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Kleines 3D Modell im Fotoladen<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dmvcyd6WsAIbiiT.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RosaSchlitz\/status\/1039166936976949255\">https:\/\/twitter.com\/RosaSchlitz\/status\/1039166936976949255<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>14880 Toller fake"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:42:32+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "echt ziemlich naiser feek<br><br>*edit*<br>fuck, das ist echt"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:46:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Rainer, kein feek<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RosaSchlitz\/status\/1039176701501165572\">https:\/\/twitter.com\/RosaSchlitz\/status\/1039176701501165572<\/a> [twitter.com]<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DmvlsfUX4AAjR2h.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:47:52+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Bald Neverland Schanze, Rainer r\u00fcstet auf!"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T17:51:26+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Figur ist echt wird aber nicht von Preiser hergestellt<br>Oder darf man sich die Artikelnummer aussuchen? 14880"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T18:00:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Bald Neverland Schanze, Rainer r\u00fcstet auf!<br><\/blockquote>Statt Giraffen und Zebras gibt es dann Spinnen und Kakerlaken?<br><br>Und wie sieht es mit dem <strike>jungen<\/strike> engen Publikum aus? Jugendfrei ist Rainer nicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T18:11:58+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "edit: Hutn\u00e4sser"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T18:15:51+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/180910\/uy4imw4a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T18:34:50+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Kleines 3D Modell im Fotoladen<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dmvcyd6WsAIbiiT.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RosaSchlitz\/status\/1039166936976949255\">https:\/\/twitter.com\/RosaSchlitz\/status\/1039166936976949255<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Kannste dir nicht ausdenken.."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T19:12:31+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Kannste dir nicht ausdenken.. <br><\/blockquote>Doch, denn laut Preiser-Katalog gibt es keine Modellnummer 14880.<br><br><a href=\"https:\/\/www.preiserfiguren.de\/showpage.php?Katalogdownload&amp;SiteID=94\">https:\/\/www.preiserfiguren.de\/showpage.php?Katalogdownload&amp;SiteID=94<\/a> [preiserfiguren.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T19:13:16+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Ahahaha utopisch. Dazu sch\u00f6n den Schanzenbausatz."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T19:15:19+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/spRlUXW.jpg\"><br>]<br><\/blockquote>Alter, wie auf der <strike>Bachkippe<\/strike> M\u00fcllkippe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>vorsicht junge"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T19:30:55+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerunterkieferi3d7t.jpg\"><br><br>Die Kauleiste&#8230;<br><br>Wie ist er eigentlich auf diesen &ldquo;Wie isst man &#8230; richtig?&rdquo;-Schwachsinn gekommen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T19:34:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wie ist er eigentlich auf diesen &ldquo;Wie isst man &#8230; richtig?&rdquo;-Schwachsinn gekommen?<br><\/blockquote>Hatte hier letztens sein altes &ldquo;Wie isst man eine Banane richtig&rdquo; Video gepostet. Rainer und ich sind dicke Kumpels"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T19:36:04+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Hier der Eintrag:<br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/ein-wochenende-in-der-sonne.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/ein-wochenende-in-der-sonne.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br><\/blockquote>&ldquo;und wir haben jetzt 02:50 ganz genau.&rdquo;<br><br>Ein echter Winkler <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T19:39:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer Winkler10. September 2018 um 04:11<br><br>Hab fergessen zu sagen: der tagesablauf beziht sich auf den fiktiven karakter DracheOffiziell. Vom privatleben von mir (Rainer) habt ihr alle keine anung."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T19:54:54+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, habter f\u00fcr heute schon eure Zuckerwatte fertig abgedreht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:08:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wann streamt der kleine bademeister"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:11:09+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Jetzt frisst Rainer den Zucker schon pur? Wenn pump3 das nur noch erlebt h\u00e4tte!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:16:34+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "<blockquote>Rainer Winkler10. September 2018 um 04:11<br><br>Hab fergessen zu sagen: der tagesablauf beziht sich auf den fiktiven karakter DracheOffiziell. Vom privatleben von mir (Rainer) habt ihr alle keine anung.<br><\/blockquote><br>das is so absurd<br><br><br>edit: wohl fake"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:20:37+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Unknow User bringt es auf den Punkt:<br><br>&ldquo;Musst Du jede verdammte Internetseite mit deinem geistigen D\u00fcnschiss verseuchen?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:22:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Etzadla bekommt er durch die erh\u00f6hte Zuckerzufuhr erstrecht D\u00fcnschiss"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:24:01+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Rainer Winkler10. September 2018 um 04:11<br><br>Hab fergessen zu sagen: der tagesablauf beziht sich auf den fiktiven karakter DracheOffiziell. Vom privatleben von mir (Rainer) habt ihr alle keine anung.<br><\/blockquote><blockquote>das ist fake oder??? so d\u00e4mlich kann doch nichtmal der zuckerwatten-maschinen-reiner sein, oder??? ODER???<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Rainer hat mir echt den Tag vers\u00fc\u00dft, f\u00fchle mich wie in Watte gepackt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Auch wenn ich teils gut mett war.<br><br>Dann kann er ja bald den Innenminister, den Spast, verk\u00f6stigen w\u00e4hrend sie durch die Nebel verhangene M\u00fcllkippe latschen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:24:02+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Das Merkw\u00fcrdige an mir ist das ich normal nur etwa 4 bis 5 Stunden Schlaf brauche. Als ich mich am Sa aber hingelegt habe Hab ich wirklich bis um 11:00 Geschlafen was wen man von 02:00 eingeschlafen ausgeht etwa etwa 9 stunden sind. ich schlafe zwar am So immer etwas L\u00e4nger was meistens aber trotzdem nur etwa 6 Stunden sind. Echt komisch normal wache ich sogar unter der Woche vor meinem Wecker auf. Als ich auf meinen Wecker geschaut habe war ich eine stunde l\u00e4nger im bett also \u00fcblich. Eben um 11:00<br>(Und Ja ich schlafe unter der Woche bis um 10:00 normalerweise zumindest. Bedenkt aber das ich auch nie vor 4-6 ins bett gehe.was bei vor 04:00 bis 10;00 etwa 6 stunden w\u00e4hren."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:24:03+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "war echt sch\u00f6n sich mal entspannt in die sinne zu legen und da der garten uneinsichtig ist kann man sich wie man ist entspannen. also ohne Klamotte"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:24:05+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Das Merkw\u00fcrdige an mir ist das ich normal nur etwa 4 bis 5 Stunden Schlaf brauche. Als ich mich am Sa aber hingelegt habe Hab ich wirklich bis um 11:00 Geschlafen was wen man von 02:00 eingeschlafen ausgeht etwa etwa 9 stunden sind. ich schlafe zwar am So immer etwas L\u00e4nger was meistens aber trotzdem nur etwa 6 Stunden sind. Echt komisch normal wache ich sogar unter der Woche vor meinem Wecker auf. Als ich auf meinen Wecker geschaut habe war ich eine stunde l\u00e4nger im bett also \u00fcblich. Eben um 11:00<br>(Und Ja ich schlafe unter der Woche bis um 10:00 normalerweise zumindest. Bedenkt aber das ich auch nie vor 4-6 ins bett gehe.was bei vor 04:00 bis 10;00 etwa 6 stunden w\u00e4hren."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:25:34+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Auch sch\u00f6n zu sehen das die Haider ihn auch dort kapott machen"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:28:38+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968<\/a> [twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256<\/a> [twitter.com]<br><br>kleiner Eisenstangenwurf l\u00f6l."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:30:18+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer Winkler10. September 2018 um 04:11<br><br>Hab fergessen zu sagen: der tagesablauf beziht sich auf den fiktiven karakter DracheOffiziell. Vom privatleben von mir (Rainer) habt ihr alle keine anung.<br><\/blockquote><br>das is so absurd<br><br><br>edit: wohl fake<br><\/blockquote>Ist echt. Der Kommentar steht unter seinem Blog"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:32:49+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968<\/a> [twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256<\/a> [twitter.com]<br><br>kleiner Eisenstangenwurf l\u00f6l.<br><\/blockquote>Die Leute m\u00fcssen doch gesehen haben wer da im Audo sitzt! Hochkant 10.9p"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:34:31+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Wie er alles tut um sich selbst einzureden, dass er ein tolles Leben f\u00fchrt.<br>Eine Zuckerwattemaschine. Davon tr\u00e4umt doch jeder, oder?<br>Wer sowas hat, dem geht es gut. Fast als h\u00e4tte man es dem K\u00e4ufer beim Teleshopping eingefl\u00fcstert.<br>Bl\u00f6d nur, wenn man dann wieder zu inkompetent ist, um das Ding richtig vern\u00fcnftig zu bedienen. Wieder vor allen blamiert, das darf man sich aber nicht anmerken lassen. Also immer sch\u00f6n gespielt in die Kamera l\u00e4cheln und das bisschen mickrige Watte nutzen, das sich erbarmt hat auf dem kleinen Holzstil zu landen. <br>W\u00e4hrend man darauf hofft, dass die umgekehrte Psychologie doch endlich funktionieren m\u00f6ge und die Haider wieder abonnieren. Aber nein, die Zahl f\u00e4llt weiter."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:34:38+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer Winkler10. September 2018 um 04:11<br><br>Hab fergessen zu sagen: der tagesablauf beziht sich auf den fiktiven karakter DracheOffiziell. Vom privatleben von mir (Rainer) habt ihr alle keine anung.<br><\/blockquote><br>das is so absurd<br><br><br>edit: wohl fake<br><\/blockquote>Ist echt. Der Kommentar steht unter seinem Blog<br><\/blockquote>jo, aber das is ein anderer acc mit nur einem google+-follower, und sein blog hei\u00dft blog und nicht block. <br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/ein-wochenende-in-der-sonne.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/ein-wochenende-in-der-sonne.html<\/a> [draches-block.blogspot.com] (original)<br><a href=\"http:\/\/draches-blog.blogspot.com\/2018\/09\/ein-wochenende-in-der-sonne.html\">http:\/\/draches-blog.blogspot.com\/2018\/09\/ein-wochenende-in-der-sonne.html<\/a> [draches-blog.blogspot.com] (billiger kacknazi)"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:35:03+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968<\/a> [twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256<\/a> [twitter.com]<br><br>kleiner Eisenstangenwurf l\u00f6l.<br><\/blockquote>Schon wieder das mysteri\u00f6se blaue Auto"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:38:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>jo, aber das is ein anderer acc mit nur einem google+-follower, und sein blog hei\u00dft blog und nicht block. <br><br><\/blockquote>Danke. Bei Rainer wei\u00df man nie <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:39:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968<\/a> [twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256<\/a> [twitter.com]<br><br>kleiner Eisenstangenwurf l\u00f6l.<br><\/blockquote>Schon wieder das mysteri\u00f6se blaue Auto<br><\/blockquote>Blu war schon immer mysteri\u00f6s<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8YWl7tDGUPA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8YWl7tDGUPA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:39:36+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Btw ich hasse diese ganze drecks Blog- oder \u201eguckt euch an was ich f\u00fcr ein toller und interessanter Mensch bin\u201c-Kultur. K\u00f6nnen ruhig alle einen Blog schreiben\/Vlog aufnehmen w\u00e4hrend sie ins Gras gehen.<br>Quasi ein LetsVergrast. Ok."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:42:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bin zu alt f\u00fcr den Schei\u00df. Twitter und Google+ raff ich einfach nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:47:51+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968<\/a> [twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256<\/a> [twitter.com]<br><br>kleiner Eisenstangenwurf l\u00f6l.<br><\/blockquote>wenn das jetzt trotz Videobeweis nicht belangt wird gehe ich in die Innenstadt und Kack ner Omma den Hut voll&#8230; wenn dann die Bullen kommen verweise ich an Rainer Winkler und den Innenminister&#8230;&#8230; <br><br>What came first, the chicken or the dickhead?<br><img src=\"https:\/\/i.warosu.org\/data\/tg\/img\/0480\/98\/1467597949404.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:48:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Twitter ist mit der gammligen threadanzeige und seinem &ldquo;Ich pausiere Videos wenn du runterscrollst, h\u00f6r auf mich zu ignorieren!!!!&rdquo; ja auch echt der letzte Rotz."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T20:59:23+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Das Merkw\u00fcrdige an mir ist das ich normal nur etwa 4 bis 5 Stunden Schlaf brauche. Als ich mich am Sa aber hingelegt habe Hab ich wirklich bis um 11:00 Geschlafen was wen man von 02:00 eingeschlafen ausgeht etwa etwa 9 stunden sind. ich schlafe zwar am So immer etwas L\u00e4nger was meistens aber trotzdem nur etwa 6 Stunden sind. Echt komisch normal wache ich sogar unter der Woche vor meinem Wecker auf. Als ich auf meinen Wecker geschaut habe war ich eine stunde l\u00e4nger im bett also \u00fcblich. Eben um 11:00<br>(Und Ja ich schlafe unter der Woche bis um 10:00 normalerweise zumindest. Bedenkt aber das ich auch nie vor 4-6 ins bett gehe.was bei vor 04:00 bis 10;00 etwa 6 stunden w\u00e4hren.<br><\/blockquote>Wieder so ein genialer ultrakomplizierter Clusterfuck von Satztr\u00fcmmern um genau NICHTS zu sagen, doch in der festen \u00dcberzeugung, am Ende durch das Nennen vieler Uhrzeiten und Terminvariablen am Ende zweifellos zu wirken wie ein schwer besch\u00e4ftigter Mann von Welt, ja wie ein B\u00f6rsenmakler, dem die Aktienkurse, Zahlen und Termine nur so um die Ohren fliegen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Bing tweis loide"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:04:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wecker! Als ob der sich einen Wecker stellt."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:10:55+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Wenn der Hahn kr\u00e4ht steht Fetti auf. Oder geht schlafen. K\u00f6nnen wir aber auch nicht wissen weil Drqchenlord ist nur 1 Charakter"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:15:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rL5Vme0Qu-Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rL5Vme0Qu-Y<\/a> [youtube.com]<br>LQ (was?) Tasty Blue<br><br>und was schl\u00e4gt mir jutub als drittes vor? Das Tasty Blue Best Of vom guhden Gronngh. Krassiger Wingel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:20:24+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Gib a Ruh"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:26:38+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Das Geklapper seiner Tastatur <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>So ein Spiel macht, wenn \u00fcberhaupt, mal f\u00fcr drei Minuten Spa\u00df. Aber nicht f\u00fcr Reiner&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:39:27+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Das Geklapper der Tastatur! Ja! Hab mir jetzt extra die Demo geholt, weil ich es nicht glauben konnte: aber ja wirklich! Man spielt das spiel mit der Maus - ich hab keinen schimmer was der auf der Tastatur werkelt"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:46:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ulu was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Was ein tag f\u00fcr Rainer Wingel, Stream, LP, Block Eintrag. Da kann man sich schonmal mit ein bischen Zuckerwadde in den Pool flaggn."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:48:35+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Er kennts nat\u00fcrlich schon auswendig"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:54:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drodsdem nur zwei Schderne jetzala"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T21:56:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was ein Tag"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:06:50+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Es ist jetzt 21&#8230;es ist jetzt 22:06 Uhr taz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:17:15+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Der hat von diesem behinderten Fisch-Spiel wirklich schon SECHS TEILE hochgeladen.<br><br>WARUMM\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:21:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Weil es Gronkh auch gemacht hat vielleicht?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ang55i9wrGw&amp;list=PLGWGc5dfbzn_75oKrviS3E7IjEAX7c5Oj\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ang55i9wrGw&amp;list=PLGWGc5dfbzn_75oKrviS3E7IjEAX7c5Oj<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:22:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er macht halt was aus <strike>seinem Zeuch<\/strike> seiner Zeit"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:33:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "FAK ist das ekelhaft, Gronkh ist glaube ich noch ein gr\u00f6\u00dferer Hurensohn als Ruiner. Kann mir den sein schei\u00df Gelaber nicht geben und damit verdient der Hurensohn Millionen? Ich glaub Gronkh hat es auch geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:48:45+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Folgendes Juwel ist hier ja bislang v\u00f6llig untergegangen:<br>&ldquo;Darin war unter anderem Gronkh der gr\u00f6\u00dfte Deutsche Gaming YouTube lange zeit der allgemein Gr\u00f6\u00dfte deutsche, \u00fcber Iblali Tanzverbot bis hin zu kleineren.&rdquo;<br><br>Gronkh - der allgemein gr\u00f6\u00dfte Deutsche <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:50:01+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Weil es Gronkh auch gemacht hat vielleicht?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ang55i9wrGw&amp;list=PLGWGc5dfbzn_75oKrviS3E7IjEAX7c5Oj\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ang55i9wrGw&amp;list=PLGWGc5dfbzn_75oKrviS3E7IjEAX7c5Oj<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ja, vor fucking dreieinhalb Jahren. Man kann ja vom Gronkher halten was man will, aber der kann sich wenigstens artikulieren und eine Spur von Unterhaltung in die Sache bringenn.<br><br>Ach was red ich. Alles schon mal da gewesen."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:50:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ha a Schnapszahl"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:50:53+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Schei\u00df Drachenlords."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:56:28+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039209338496339968<\/a> [twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1039210108226400256<\/a> [twitter.com]<br><br>kleiner Eisenstangenwurf l\u00f6l.<br><\/blockquote>Die Eisenstange landet elegant direkt vor seinen F\u00fcssen und prallt in irgend eine zuf\u00e4llige Richtung ab. Das muss so das 5. Mal sein, wo wir live den Skill des grossen Messerwerfers bewundern k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:56:36+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Das Geklapper der Tastatur! Ja! Hab mir jetzt extra die Demo geholt, weil ich es nicht glauben konnte: aber ja wirklich! Man spielt das spiel mit der Maus - ich hab keinen schimmer was der auf der Tastatur werkelt<br><\/blockquote>Er scheint es mit wasd oder Pfeiltasten zu spielen. Er bewegt sich nur im 45 grad wingl"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T22:58:20+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Was ein Tag<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T23:22:23+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "gude nacht drachis<br><br>ps bidde auf die post zeit gucken, ganz genau 23:22:23"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T23:22:39+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Wann kommt der ASA Monatsr\u00fcckblick?"
    },
    {
        "time": "2018-09-10T23:46:18+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Der wird bestimmt gro\u00dfartig!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T01:27:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "D\u00f6mD\u00f6mD\u00f6mD\u00f6m..<br><br>Als Kind, wenn ich mich klein oder einsam f\u00fchlte, blickte ich hinauf zu den Sternen und fragte mich, obs da oben Lebne gibt. Wie sich herausstellte, schnaufte ich in die falsche Richtung. Es kam aus den Tiefen der mittelfr\u00e4nkischen Provinz, dem so genannten ASB8..<br><br><br>ICH WAR F\u00dcNFZEHN ALS DAS ERSTE RAINER IN MIDDLFRANKEN <strike>AN LAND<\/strike> VOR DIE HAUST\u00dcR GING<br><br>&ldquo;RUUUAAAAAAAHHH HAAAUUU UABBB!!!!&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T03:19:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/zhpGxZOjXcY?t=3055\">https:\/\/youtu.be\/zhpGxZOjXcY?t=3055<\/a> [youtu.be]<br><br>Das Fees wenn dein fies0r Fadd\u00f6r abmeddelt und du gerade mal einen Monat sp\u00e4ter auf Wacken abmeddelst und viel Spa\u00df hattest&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T07:44:01+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Pacific Rim PTBS schl\u00e4gt wieder zu."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T08:33:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hach, als er sich damals noch soviel M\u00fche gegeben hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T09:19:56+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "..und die Leistung trotzdem nicht an die eines 10-J\u00e4hrigen herankommt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T09:21:38+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hab noch Zuckerwatte \u00fcbrig, falls jemand will."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T09:46:36+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Welche Tr\u00e4ume eines Achtj\u00e4hrigen wird Reyner sich nach Discokugel, Nebelmaschine und Zuckerwatte noch erf\u00fcllen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T09:48:46+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Es ist \u00fcbrigens jetzt 9:48 und es ist keinem aufgefallen, was Rainer gestern lustiges in seinem Block geschrieben hat. <br>Die Tatsache n\u00e4mlich, dass er Samstag zum Fr\u00fchst\u00fcck zwei Filme (50 erste Dates und Billy Madison) geschaut hat. Die Gesamtl\u00e4nge der beiden Filme addiert betr\u00e4gt 3:09 Stunden (1:30 + 1:39 Stunden!). Im Umkehrschluss hei\u00dft das, dass Rainer \u00fcber 3 Stunden fr\u00fchst\u00fcckt oder einfacher ausgedr\u00fcckt nichts macht. So arbeitet man effektiv 24\/7!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T09:51:13+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "War das schon hier?<br><br>-<br><br>was soll der scheiss <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T09:53:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dein schei\u00df Ernst?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T09:56:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Es ist \u00fcbrigens jetzt 9:48 und es ist keinem aufgefallen, was Rainer gestern lustiges in seinem Block geschrieben hat. <br>Die Tatsache n\u00e4mlich, dass er Samstag zum Fr\u00fchst\u00fcck zwei Filme (50 erste Dates und Billy Madison) geschaut hat. Die Gesamtl\u00e4nge der beiden Filme addiert betr\u00e4gt 3:09 Stunden (1:30 + 1:39 Stunden!). Im Umkehrschluss hei\u00dft das, dass Rainer \u00fcber 3 Stunden fr\u00fchst\u00fcckt oder einfacher ausgedr\u00fcckt nichts macht. So arbeitet man effektiv 24\/7!<br><\/blockquote>Davon abgesehen, dass er sich zwei.. ZWEI&#8230; beschissene Adam Sandler Filme neigsch\u00fcrt hat. Wer h\u00e4lt das denn aus?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:11:21+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Welche Tr\u00e4ume eines Achtj\u00e4hrigen wird Reyner sich nach Discokugel, Nebelmaschine und Zuckerwatte noch erf\u00fcllen?<br><\/blockquote>Popkornmaschine ist ja schon angek\u00fcndigt. Ist ja auch so schwer Popcorn in einem normalen Topf auf dem Herd zu machen.<br><br>Danach vielleicht ein Schokobrunnen."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:16:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wenn unser Honigm\u00e4ulchen sich einen Schokobrunnen kaufen wird garantiere ich euch, dass es seine Kauluke direkt unter den Schokostrom halten wird. GARANTIERT!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:22:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ihr Kaschper, bekommt ihr eigentlich noch was mit?<br><br>Neues Video (Hauptkanal):<br><br>Ausgepackt Zuckerwatte Maschine Echt S\u00fc\u00df<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KN6nIQF49_k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KN6nIQF49_k<\/a> [youtube.com]<br><br>Neuer Blockeintrag:<br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/montag-10092018.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/montag-10092018.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:24:38+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<a href=\"https:\/\/webmshare.com\/PN1E4\">https:\/\/webmshare.com\/PN1E4<\/a> [webmshare.com]<br><br>Bald gro\u00dfes Zuckerwatte Wettessen im Jabbanischen Badezimmer.<br><br>Edit: 3 Eintr\u00e4ge in Folge&#8230; was da los? Kommt jetzt die gro\u00dfe Wende, ist der Phoenix endlich aus der Asche aufgestiegen?<br><br>Edit2: ich will das dieser Bodylove 666 ausgenoggt wird alder"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:28:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Geht schon mal gut los:<br><br><blockquote>Aufgestanden bin ich heute um 10:11 etwa.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Ansonsten ist dicht viel geplant [...]. Au\u00dferdem warte ich auf ein Paket das ich f\u00fcr zwei Videos brauche. Einmal f\u00fcr ein Auspack Video und einmal f\u00fcr ein Wie Isst man Richtig Video. Im moment ist es 11:42 ein teil des Pakets ist schon da hoffe es kommt planm\u00e4\u00dfig damit ich die Videos starten kann. Erster abschnitt soweit erst mal erledigt. Melde mich wieder wen ich mehr gemacht habe.<br><\/blockquote>Wie fertig kann man sein? <br><br><blockquote>Wie oben schon angek\u00fcndigt habe ich heute zwei packte bekomme. Das erste kam fr\u00fch und der Postbote hat mich aufgeweckt. Das zweite kam kurz vor ende der Aufnahme von Zelda BotW.<br><br><\/blockquote>Was f\u00fcr ein Spinner. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Zum garten ist heute nichts weiter zusagen es wahr sehr bew\u00f6lkt und <b>ich hatte eh keine zeit mich gro\u00df in die sonne zu legen<\/b>.<br><br><\/blockquote>HURENSOHN!<br><br><blockquote>damit werde ich mindestens noch ne stunde besch\u00e4ftigt sein. im moment ist es 22:17 wird also mindestens 23 wen nicht Zw\u00f6lf Uhr bis ich damit fertig bin.<br><\/blockquote>Der gleiche Quark wie in den Videos.. kann man sich nicht<b>s<\/b> ausdenken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Seitcud<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/facepalm.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:31:02+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Dank dem Blog von Rainer wissen wir nun fast gar nix von deinem Privatleben. <br>Sein Leben ist genau so, wie es immer von den Haidern dargestellt wurde. Er pennt lange aus, guckt Filme\/Videos\/Serien, zockt ein bisschen und nimmt dabei eventuell auf (aber nur, wenn er das Spiel schon mindestens einmal auf &ldquo;Leicht&rdquo; durchgespielt hat), dann ein Stream auf Younow, denn er muss ja irgendwie seinen Lebensstil finanzieren. Dann wird eventuell ein wenig im Garten gewerkelt, wobei das wirklich nur gemacht wird, um sagen zu k\u00f6nnen, er w\u00fcrde hart arbeiten. Insgeheim w\u00fcnscht Rainer sich sicherlich, dass es bald k\u00e4lter wird, damit er noch weniger machen muss. Dann wird sicher noch zwei- bis dreimal proTag zwischendurch Hand an den Sp\u00e4her gelegt, ist ja schlie\u00dflich auch Sport. <br>Rainers Highlights am Tag sind momentan ziemlich wahrscheinlich der Blick auf sein PayPal Konto und der t\u00e4gliche Gang zum Postkasten bzw. die Dates mit den Paketboten."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:32:38+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Die Blogeintr\u00e4ge kann man sich auch nicht ausdenken ey<br>&ldquo;Habe grade ein Handyspiel gestartet&rdquo; Wenn interessierts -.-"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:33:58+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "&ldquo;Postbote bringt Paket zu sp\u00e4t!&rdquo;<br><br>Rainer: WEGEN IHNEN HABE ICH GELD VERLOREN WEIL ICH MEIN AUSPACKVIDEO NUN NICHT RECHTZEITIG HOCHLADEN KANN&#8230;RAAHHH!!!<br><br>Postbote: Oge&#8230;.Bitte hier unterschreiben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:34:49+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Wtf geht wieder mit den Server alder -.-"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:40:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Es wird safe nicht mehr viele globeintr\u00e4ge geben, zum einen wird dieser Einblick in Rainers Alltag ihm bald zum Verh\u00e4ngnis, zum Andern ist er halt schei\u00dfe faul.<br><br>Wobei es mich wundert das er \u00fcberhaupt so viel geschrieben hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:45:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Text besteht aus folgenden Elementen:<br>834 echte W\u00f6rter<br>4830 echte Zeichen (mit Leerzeichen)<br><br>Wortdichte<br>54 x ich 6.47%<br><br><br>Krassiker auch wie einfach dreimal hintereinander das Datum steht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Montag, 10. September 2018<br>Montag 10,09,2018<br>Montag der 10,09,2018"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:48:20+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Er lebt wie ein Arbeitsloser und nennt das arbeit. Jetzt schreibt er es auch noch punktgenau auf, was alle ihm vorwerfen. So ein dummer Oger."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:48:46+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Es wird safe nicht mehr viele globeintr\u00e4ge geben, zum einen wird dieser Einblick in Rainers Alltag ihm bald zum Verh\u00e4ngnis, zum Andern ist er halt schei\u00dfe faul.<br><\/blockquote>Dies! Der Blog ist vermutlich Teil einer Qualit\u00e4tsoffensive, um die Nachwirkungen vom 20,08,2018 noch mitzunehmen. Da wird ihm irgendein TS-Speichellecker wieder einen Floh ins Ohr gesetzt haben. Deswegen kommen jetzt auch wieder so viele Videos auf dem Hauptkanal.<br>Dass der Blog ihm von den Haidern um den Kopf gehauen werden wird, weil er genau das wiedergibt, was die Haider ihm vorwerfen, n\u00e4mlich dass er faul ist, versteht Bumsdi erst, wenn er der Realit\u00e4t ins Auge blicken muss und nicht mehr fl\u00fcchten kann.<br>&ldquo;So ihr lieben Haider, den Blog mach ich jetzt nicht mehr weiter. Des habt ihr wiedermal gut hingekriegt.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:49:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer war schon immer sehr gut im Sch\u00e4tzen:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/KN6nIQF49_k?t=2m50s\">https:\/\/youtu.be\/KN6nIQF49_k?t=2m50s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:50:08+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>D\u00f6mD\u00f6mD\u00f6mD\u00f6m..<br><br>ICH WAR F\u00dcNFZEHN ALS DAS ERSTE RAINER IN MIDDLFRANKEN <strike>AN LAND<\/strike> VOR DIE HAUST\u00dcR GING<br><br>&ldquo;RUUUAAAAAAAHHH HAAAUUU UABBB!!!!&rdquo;<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8JhqLte.jpg\"><br><br>Um Industrial zu bek\u00e4mpfen, gingen wir selbst in den Industrial \u00fcber"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:53:48+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "gude morsche kleiner faden<br><br>der selbstst\u00e4ndige schichtarbeiter (ich) hat ullaub, aller! na seid ihr's?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:56:59+02:00",
        "username": "herzhafter_goenner",
        "text": "<i>aber ich denke ich bin etwas sp\u00e4t dran mit dem Pool ich denke wen ich etwas gl\u00fcck habe bekomme ich noch ein zwei mal Gelegenheit den Pool zu genie\u00dfen aber ich denke ich habe wie immer Pech. <\/i><br><br><br>&ldquo;wie immer pech&rdquo;<br><br>alter"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:58:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Wie oben schon angek\u00fcndigt habe ich heute zwei packte bekomme. Das erste kam fr\u00fch und der Postbote hat mich aufgeweckt. &rdquo;<br><br>Erstmal den Postboten 5 min. warten lassen"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:59:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wer h\u00e4tte denken k\u00f6nnen das ein unbeheizter Pool auf einer M\u00fcllkippe im September keine gute idee ist?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:59:19+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Wenn Rainer mal so an Gewicht verlieren w\u00fcrde, wie an Abos, h\u00e4tte er ruck zuck innerhalb von einem Monat wieder Normalgewicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T10:59:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QAPhwpu.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z63VOOU.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:00:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Wie oben schon angek\u00fcndigt habe ich heute zwei packte bekomme. Das erste kam fr\u00fch und der Postbote hat mich aufgeweckt. &rdquo;<br><\/blockquote>Drecks DHL Boten, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:05:28+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Ansonsten ist dicht viel geplant [...]. Au\u00dferdem warte ich auf ein Paket das ich f\u00fcr zwei Videos brauche. Einmal f\u00fcr ein Auspack Video und einmal f\u00fcr ein Wie Isst man Richtig Video. Im moment ist es 11:42 ein teil des Pakets ist schon da hoffe es kommt planm\u00e4\u00dfig damit ich die Videos starten kann. Erster abschnitt soweit erst mal erledigt. Melde mich wieder wen ich mehr gemacht habe.<br><\/blockquote>Hoffentlich bekommt er kein Burnout von der hadden Arbeit&#8230;.?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:11:58+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es ist \u00fcbrigens jetzt 9:48 und es ist keinem aufgefallen, was Rainer gestern lustiges in seinem Block geschrieben hat. <br>Die Tatsache n\u00e4mlich, dass er Samstag zum Fr\u00fchst\u00fcck zwei Filme (50 erste Dates und Billy Madison) geschaut hat. Die Gesamtl\u00e4nge der beiden Filme addiert betr\u00e4gt 3:09 Stunden (1:30 + 1:39 Stunden!). Im Umkehrschluss hei\u00dft das, dass Rainer \u00fcber 3 Stunden fr\u00fchst\u00fcckt oder einfacher ausgedr\u00fcckt nichts macht. So arbeitet man effektiv 24\/7!<br><\/blockquote>Davon abgesehen, dass er sich zwei.. ZWEI&#8230; beschissene Adam Sandler Filme neigsch\u00fcrt hat. Wer h\u00e4lt das denn aus? <br><\/blockquote>50 erste Dates war doch ganz gut."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:16:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Jooo, iss okeee<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fh9zrXfgsjc&amp;feature=youtu.be&amp;t=14\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fh9zrXfgsjc&amp;feature=youtu.be&amp;t=14<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:19:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ansonsten ist dicht viel geplant [...]. Au\u00dferdem warte ich auf ein Paket das ich f\u00fcr zwei Videos brauche. Einmal f\u00fcr ein Auspack Video und einmal f\u00fcr ein Wie Isst man Richtig Video. Im moment ist es 11:42 ein teil des Pakets ist schon da hoffe es kommt planm\u00e4\u00dfig damit ich die Videos starten kann. Erster abschnitt soweit erst mal erledigt. Melde mich wieder wen ich mehr gemacht habe.<br><\/blockquote>Hoffentlich bekommt er kein Burnout von der hadden Arbeit&#8230;.?<br><br><\/blockquote>Kann er ja dann wieder von der Steuer absetzen, er hat es ja in einem Video gezeigt. Finanzbeamten hassen diesen Trick!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:22:23+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Schanzenvlog 10.09.2018 | Oger wirft mit Kot<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/_shcIhl4xvQ\">https:\/\/youtu.be\/_shcIhl4xvQ<\/a> [youtu.be]<br><br>War das scho hier drin??"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:34:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleiner Kinderschreibstil..<br>Ach, Rainer.."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:35:13+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QAPhwpu.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z63VOOU.gif\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:40:20+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Welche Tr\u00e4ume eines Achtj\u00e4hrigen wird Reyner sich nach Discokugel, Nebelmaschine und Zuckerwatte noch erf\u00fcllen?<br><\/blockquote>aber nein, dieser Mensch braucht keine Betreuung&#8230;&#8230; das w\u00e4re wirklich das beste f\u00fcr jemanden wie ihn&#8230; aber BUmsti bleibt eben unbesiegt&#8230;. na ja, vielleicht hilft der Herr Innenminister ja nach&#8230; ah ne, vergesst das&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:42:59+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Es ist \u00fcbrigens jetzt 9:48 und es ist keinem aufgefallen, was Rainer gestern lustiges in seinem Block geschrieben hat. <br>Die Tatsache n\u00e4mlich, dass er Samstag zum Fr\u00fchst\u00fcck zwei Filme (50 erste Dates und Billy Madison) geschaut hat. Die Gesamtl\u00e4nge der beiden Filme addiert betr\u00e4gt 3:09 Stunden (1:30 + 1:39 Stunden!). Im Umkehrschluss hei\u00dft das, dass Rainer \u00fcber 3 Stunden fr\u00fchst\u00fcckt oder einfacher ausgedr\u00fcckt nichts macht. So arbeitet man effektiv 24\/7!<br><\/blockquote>Ich glaube eher, er meint - wenn auch unbewusst - mit &ldquo;zum Fr\u00fcchst\u00fcck zwei Filme anschauen&rdquo; wortw\u00f6rtlich &ldquo;fr\u00fchst\u00fccken&rdquo;&#8230; er konsumiert Medien ja ebenso mit weit aufgerissenem Maul, wie sein Fressi&#8230; w\u00fcrde mich nicht wundern, wenn Freud da wieder seine Fingerdinger im Spiel hatte! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:44:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wieviel Uhr ist es?<br>Was ein Tag"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:45:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bei mir ists grrrad 11:44 Uhr also vierdlszw\u00f6lfe. Bei euch wahrscheinlich scho aweng sp\u00e4ter also so kurz vor zw\u00f6lwe eehh chrrmmbm *schnau\""
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:45:53+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Montag der 10,09,2018<br>Aufgestanden bin ich heute um 10:11 etwa. Zum fr\u00fchst\u00fcck hatte ich bisher nur einen Kaffee ich habe ein paar folgen Aladin geschaut und bin gerade dabei ein Handyspiel zu starten. Was ich heute noch alles geplant habe ist. Ich will einen Stream machen vielleicht zwei mal sehen wie es l\u00e4uft. Ich will mal schauen ob der Pool heute w\u00e4rmer ist und wen ja will ich mal ne weile darin chillen.<br>Ansonsten ist dicht viel geplant ich muss heute noch Fable und Zelda aufnehmen sonst habe ich keine LP Folgen mehr. Au\u00dferdem warte ich auf ein Paket das ich f\u00fcr zwei Videos brauche. Einmal f\u00fcr ein Auspack Video und einmal f\u00fcr ein Wie Isst man Richtig Video. Im moment ist es 11:42 ein teil des Pakets ist schon da hoffe es kommt planm\u00e4\u00dfig damit ich die Videos starten kann. Erster abschnitt soweit erst mal erledigt. Melde mich wieder wen ich mehr gemacht habe.<br><br><\/blockquote>Lel.. unausdenkbar! F\u00fchrt Tagebuch \u00fcber seinen &ldquo;Lebensstil&rdquo;, den wir alle wahrscheinlich noch aus der ZEit nach der Schule kennen&#8230; Zocken, Wixxen, Mukke h\u00f6ren, S\u00fc\u00dfes fressen, noch mehr wixxen, noch mehr zoxxen&#8230;. usw.. aber Rainer will uns das echt als &ldquo;schaut mein Layfstyle boys&rdquo; verkaufen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br>Woher kommt eigentlich dieser Drang von Bumsti alles und jede Handlung in seinem Leben in die WElt nauszuschei\u00dfen? Ich meine.. wir Menschen haben das ja alle&#8230;so vong &ldquo;ich war hier, seht her, ich war auch hier, schaut doch&rdquo; her&#8230; aber wieo ist es bei Bumsti so extrem? Weil er vereinsamt in der Schanze lebt? Der Narzissmus?<br><br>Was sagen die Sch\u00fcchologen dazu?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:47:09+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Der Am\u00fcsanteste Amazonekauf ist heute am\u00fcsant <br><br><br>Dange daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:47:32+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QAPhwpu.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z63VOOU.gif\"><br><\/blockquote><\/blockquote>Rainers Freundin geht gerne mit Rainer essen. <br>Sie mag seine elegante Art zu essen.."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:48:23+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Zufall? <br>Ich glaube nicht!<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/5f872bb7-ca20-4d4d-89pid62.png\"><br><a href=\"https:\/\/abload.de\/img\/5f872bb7-ca20-4d4d-89pid62.png\">https:\/\/abload.de\/img\/5f872bb7-ca20-4d4d-89pid62.png<\/a> [abload.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:52:20+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Es ist jetzt 11:52 Uhr."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:54:19+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Zufall? <br>Ich glaube nicht!<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/5f872bb7-ca20-4d4d-89pid62.png\"><br><a href=\"https:\/\/abload.de\/img\/5f872bb7-ca20-4d4d-89pid62.png\">https:\/\/abload.de\/img\/5f872bb7-ca20-4d4d-89pid62.png<\/a> [abload.de]<br><\/blockquote>Rainer wird nie vergessen. Das letzte an was die Haider im Sterbebett denken ist Rainer<br><br>Drachenrage Apocalypse - Ende einer \u00c4ra<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sanOgZOyces&amp;feature=youtu.be&amp;t=522\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sanOgZOyces&amp;feature=youtu.be&amp;t=522<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T11:54:51+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/webmshare.com\/PN1E4\">https:\/\/webmshare.com\/PN1E4<\/a> [webmshare.com]<br><br>Bald gro\u00dfes Zuckerwatte Wettessen im Jabbanischen Badezimmer.<br><br><\/blockquote>Daf\u00fcr m\u00fcsste er aber erstmal mehr als 2 Kr\u00fcmel Zuckerwatte an den Stock kriegen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>High-Five an das Leben daf\u00fcr!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:17:53+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Fand das schon etwas grotesk wie Rainer es kaum erwarten konnte sich die Zuckerwatte neizusch\u00fcren"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:20:24+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mgs9v1t.png\"><br><br>Zahnarzt irgendwann sehr mett deswegen."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:20:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer ist ziemlich gro\u00df und hat sehr lange Beine. In den Beinen befindet sich viel Wasser und das braucht nunmal Nahrung zum zu wachsen"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:24:19+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Bei mir ists grrrad 11:44 Uhr also vierdlszw\u00f6lfe. Bei euch wahrscheinlich scho aweng sp\u00e4ter also so kurz vor zw\u00f6lwe eehh chrrmmbm *schnau\"<br><\/blockquote>Des hei\u00dft dreividdelzw\u00f6lfe. vierdlzw\u00f6lfe w\u00e4re 11:15. Basiswissen."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:25:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/9Y1wEpi4sgc6u2i8jT\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:28:08+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie ihn drei Kameras beim fressen filmen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:30:58+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Er lebt wie ein Arbeitsloser und nennt das arbeit. Jetzt schreibt er es auch noch punktgenau auf, was alle ihm vorwerfen. So ein dummer Oger.<br><\/blockquote>Drachengame at its best&#8230; er besiegt sich halt selbst am besten&#8230; !"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:31:25+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ich finde er isst sehr gesund."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:36:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z63VOOU.gif\"><br><br>alter.. ich finde das so widerlich.. das in Dauerschleife schlimmer als Waterboarding.."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:42:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "dieser erodische Blick<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/yxfjwLttpqIQBXqwox\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:42:52+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bei mir ists grrrad 11:44 Uhr also vierdlszw\u00f6lfe. Bei euch wahrscheinlich scho aweng sp\u00e4ter also so kurz vor zw\u00f6lwe eehh chrrmmbm *schnau\"<br><\/blockquote>Des hei\u00dft dreividdelzw\u00f6lfe. vierdlzw\u00f6lfe w\u00e4re 11:15. Basiswissen.<br><\/blockquote>Dies! <br>Entweder ossi oder Ausl\u00e4nder!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:45:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/gifyu.com\/images\/drachenlordkotzt.gif\"><br><br>Damals, als er noch Besteck benutzt hat"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T12:48:39+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Es ist halt kein Essen mehr, es ist ein Sch\u00fcren. Eine ekelhafte Perversion der Nahrungsmittelaufnahme. Fetter und fetter wird er, und wenn er sich was ins Maul stopft dann schaut er immer so grimmig, als w\u00e4rs nicht mal eine Freude es zu essen, sondern so eine Art satanische Pflicht die er erf\u00fcllen muss um immer dicker zu werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T13:02:42+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ihr wisst gar ned wie das ist, wenn man hungert."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T13:04:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hallo, ich bin auf der Suche nach der richtig harten Meddldrecksau &ldquo;Drachenlords&rdquo;. Aber alles was ich finden kann ist ein junger Mann kurz vor den 30, der Schlumpfenlieder im Livestream spielt, das Digimon Intro singt, Flash-Kinderspiele zockt, sich Zuckerwatte neisch\u00fcrt, eine Discokugel mit Nebelmaschine in seinem Lebensraum aufgestellt hat und ein Pl\u00fcschschaf namens Schanzi auf seinem fetten, aber dennoch fitten K\u00f6rper balanciert.<br><br>Bin ich hier richtig? Frage an Lachschon, bekomme ich Antwortne?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T13:05:01+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>dieser erodische Blick<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/yxfjwLttpqIQBXqwox\/giphy.gif\"><br><img src=\"https:\/\/gifyu.com\/images\/drachenlordkotzt.gif\"><br><\/blockquote>des is etzerdla a moal a weng a absichtliche browergardzion, i glaub 's haggt&#8230;<br><br><blockquote>Damals, als er noch Besteck benutzt hat<br><\/blockquote>aber auch schon zu dieser Zeit hatte das Geschirr das Lindwurmf\u00fcrstendomizil samt weiblicher Entourage verlassen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T13:05:48+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bei mir ists grrrad 11:44 Uhr also vierdlszw\u00f6lfe. Bei euch wahrscheinlich scho aweng sp\u00e4ter also so kurz vor zw\u00f6lwe eehh chrrmmbm *schnau\"<br><\/blockquote>Des hei\u00dft dreividdelzw\u00f6lfe. vierdlzw\u00f6lfe w\u00e4re 11:15. Basiswissen.<br><\/blockquote>Oder man sagt eben &ldquo;viertel vor&rdquo; und &ldquo;viertel nach&rdquo; wie zivilisierte Menschen."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T13:07:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>dieser erodische Blick<br><br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/78.media.tumblr.com\/cd7e52a80359195341af9d251bed45cc\/tumblr_inline_o988p6abaR1t6h7l0_500.png\"><br><br>Damals, als er noch Din-Ge tiefrieren konnte"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T13:13:58+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Bei mir ists grrrad 11:44 Uhr also vierdlszw\u00f6lfe. Bei euch wahrscheinlich scho aweng sp\u00e4ter also so kurz vor zw\u00f6lwe eehh chrrmmbm *schnau\"<br><\/blockquote>Des hei\u00dft dreividdelzw\u00f6lfe. vierdlzw\u00f6lfe w\u00e4re 11:15. Basiswissen.<br><\/blockquote>Oder man sagt eben &ldquo;viertel vor&rdquo; und &ldquo;viertel nach&rdquo; wie zivilisierte Menschen.<br><\/blockquote>Nein. an dreividdlsten baggadi um dreividdl zw\u00f6lfe."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T13:35:36+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<a href=\"https:\/\/images.4fuckr.com\/0635ffeeba7c\/8\/9\/f\/f\/f\/89fff4ae38.mp4\">https:\/\/images.4fuckr.com\/0635ffeeba7c\/8\/9\/f\/f\/f\/89fff4ae38.mp4<\/a> [images.4fuckr.com]<br><br>Na, wie viele Einwohner hat Deutschland?<br><br>Drache knows mal wieder best. So ein umg\u00e4nglicher, bodenst\u00e4ndiger Typ, wie kann man ihn nicht m\u00f6gen?!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T13:36:00+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<a href=\"https:\/\/pr0gramm.com\/new\/2736554:comment24378848\">https:\/\/pr0gramm.com\/new\/2736554:comment24378848<\/a> [pr0gramm.com]<br><br>IHR SEID KRANKE MISTWICHSER"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T13:40:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/images.4fuckr.com\/0635ffeeba7c\/8\/9\/f\/f\/f\/89fff4ae38.mp4\">https:\/\/images.4fuckr.com\/0635ffeeba7c\/8\/9\/f\/f\/f\/89fff4ae38.mp4<\/a> [images.4fuckr.com]<br><br>Na, wie viele Einwohner hat Deutschland?<br><br>Drache knows mal wieder best. So ein umg\u00e4nglicher, bodenst\u00e4ndiger Typ, wie kann man ihn nicht m\u00f6gen?!<br><\/blockquote>Wie geil er auf 100k Abos ist lol"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T14:12:18+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ausgepackt Zuckerwatte Maschine Echt S\u00fc\u00df<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KN6nIQF49_k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KN6nIQF49_k<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T14:12:54+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Schei\u00dfe, ich muss immer wieder lachen, wenn er Mikrost\u00e4nder sagt. Und als klar bei Verstand, 29 Jahre alter Mann"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T14:18:42+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Was sagt wohl Gronkh, der Allgemein Gr\u00f6\u00dfte Deutsche (AGD) dazu?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T14:21:41+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Gronkh, der Gr\u00f6daz"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T14:36:10+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Gronkh, der Gr\u00f6daz<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D8BQXcoKIF0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D8BQXcoKIF0<\/a> [youtube.com]<br><br>RDW und Mod? wtf? Wo ham sie dich denn ausgegraben"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T14:37:46+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Gronkh, der Gr\u00f6daz<br><\/blockquote>2 Dumme ein Gedanke<br><br><br>Sein zuckerwatte Video hat ein ganz beschissenes Like zu Dislike Verh\u00e4ltniss"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T14:40:26+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gronkh, der Gr\u00f6daz<br><\/blockquote>2 Dumme ein Gedanke<br><br><br>Sein zuckerwatte Video hat ein ganz beschissenes Like zu Dislike Verh\u00e4ltniss<br><\/blockquote>Es gibt nur positive likes und negative likes"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T14:44:51+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Gronkh, der Gr\u00f6<b>D<\/b>a<b>Z<\/b><br><\/blockquote>Achte auf Deine Abk\u00fcrzungen! Das ist schlie\u00dflich klein Block hier!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T14:54:40+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Es gibt nur positive likes und negative likes<br><\/blockquote>Einigen wir uns auf Likecs, ja?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:00:29+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Junge&#8230; sein strahlen in seinen ansonsten trostlosen Schweins\u00e4uglein, sobald er Zuckerwatte in der Hand h\u00e4lt. (wor\u00fcber sich nur Kinder mit solchen strahlenden Augen freuen)<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/fxwgsIbGEJxSViXYPn\/giphy.gif\"><br><br>kannste dir nichts ausdenkne"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:08:39+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Haben wir nicht in thread 1 schon auf seite 8 festgestellt dass er eigentlich nur ein sehr gro\u00dfes Kind ist?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:10:40+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "hahahaha es ist 15:10 was f\u00fcr ein Tag!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:10:55+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Reyner hat in seinem Leben nie etwas anderes sch\u00e4tzen gelernt als \u201einstant gratification\u201c. Zucker, Ennetsche, Ofenk\u00e4se, Kippen, Wiggsne, Kinderfilme - alles, was den schnellen Dopaminkick gibt. Dass er auf dem Land keinen Zugang zu hartem Zeug hat und sein Kindergaumen scharfen Alkohol nicht abkann, ist Gl\u00fcck im Ungl\u00fcck.<br>Langfristige Ziele, Gl\u00fcck durch auf etwas hinarbeiten, Belohnungen abwarten k\u00f6nnen, all das hat er nicht gelernt."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:10:58+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Es wird safe nicht mehr viele globeintr\u00e4ge geben, zum einen wird dieser Einblick in Rainers Alltag ihm bald zum Verh\u00e4ngnis, zum Andern ist er halt schei\u00dfe faul.<br><br>Wobei es mich wundert das er \u00fcberhaupt so viel geschrieben hat.<br><\/blockquote>Inzwischen bin ich mir sehr sicher, dass er wieder so ein Sprache-to-Text teil n\u00fctzt, wie fr\u00fcheram Handy (oge vrmtl heute auch noch). Vor der legasthenie Ausrede gab es ja mal kurz die &ldquo;ich hab es angesagt und das teil hats falsch geschrieben&rdquo; Phase. War glaub ich auswendig so ein mittenindernacht-mett-video wo ihm irgendwas getriggert hat und er sich dann seitenwei\u00dfe glaub auf twitter? dar\u00fcber gerechtfertigt hat.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:13:36+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ferienh\u00fctte oder Hurensohn -&gt; Sry autokorrektur<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:21:50+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Da frisst er einfach puren Zucker. Ich hatte einmal auf einem Markt Zuckerwatte gegessen und selbst als Kind fand ich das schon furchtbar. <br><br>Es klebt alles und zwar wirklich nachhaltig und sobald die Zuckerwatte im Mund ist, wird das zu einem klebrigen halbfesten Zuckerkonstrukt, was beim Kauen auch noch unangenehm ist. <br><br>Ne."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:28:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wenn Rainer den Schokobrunnen hat macht er sich bestimmt den Zuckerball<br><img src=\"https:\/\/i.gifer.com\/8hQF.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:30:21+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0233566001536683924\/40287781.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0233566001536683924\/40287781.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><br>Damit es auch niemand vergisstt!!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:37:30+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gronkh, der Gr\u00f6daz<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D8BQXcoKIF0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D8BQXcoKIF0<\/a> [youtube.com]<br><br>RDW und Mod? wtf? Wo ham sie dich denn ausgegraben<br><\/blockquote>Aus dem Keller vom Fritzl Sepp."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:48:05+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z63VOOU.gif\"><br><br>alter.. ich finde das so widerlich.. das in Dauerschleife schlimmer als Waterboarding..<br><\/blockquote>Ich vermute sogar langsam dass Rainer der erste, sehr gute aber sozial inkompetente Versuch einer k\u00fcnstlichen Intelligenz ist. So wie der seinen Kiefer und Kopf bewegt wundert mich da gar nichts mehr. Und w\u00fcrde auch erkl\u00e4ren warum man noch nie Rudi und Rainer in einem Zimmer gesehen hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:50:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Und w\u00fcrde auch erkl\u00e4ren warum man noch nie Rudi und Rainer in einem Zimmer gesehen hat.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nxISj51.png\"><br><br>W\u00e4re Rudi nie gestorben und Rainer h\u00e4tte nie das Internet bekommen dann w\u00e4re er heute sowas wie ein Mensch"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:52:25+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Richdich fedde Fanter mit der uldrageilen So\u00dfe Kopp in Naggen und Bing tweis h\u00e4ddi ksachd"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T15:52:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ist das eigentlich seine guuuuude Furzcouch?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:03:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Gru\u00df per Karte<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Afd_emskirchen\/status\/1037992251530596352\">https:\/\/twitter.com\/Afd_emskirchen\/status\/1037992251530596352<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:04:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ist das eigentlich seine guuuuude Furzcouch?<br><\/blockquote>Nein. Das hier ist seine Furzcouch<br><br><img src=\"http:\/\/oi63.tinypic.com\/29x856q.jpg\"><br><br><br><br>Und lasst mal Rudi in ruhe"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:12:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Inzwischen bin ich mir sehr sicher, dass er wieder so ein Sprache-to-Text teil n\u00fctzt<br><br><\/blockquote>Leider nein, leider gar nicht. Woher ich das wei\u00df? Ganz einfach: in keinem seiner 3 Blog-Eintr\u00e4ge wurde das Wort &ldquo;wenn&rdquo; richtig geschrieben. Im Gegensatz zu Rainer w\u00fcrde es so ein Programm korrekt schreiben. Rainer hat es vermutlich noch nicht ein Mal in seinem schei\u00df Leben richtig geschrieben, er hat keine Ahnung, dass dieses Wort existiert."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:29:14+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist das eigentlich seine guuuuude Furzcouch?<br><\/blockquote>Zu<br>Nein. Das hier ist seine Furzcouch<br><br><img src=\"http:\/\/oi63.tinypic.com\/29x856q.jpg\"><br><br><\/blockquote>Kleine Ausgrenzung<br>Wie seine K\u00f6rpersprache sagt, ich geh\u00f6re dazu, aber er einfach nicht dazu geh\u00f6rt. <br>War schon immer ein Arschloch"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:33:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "grimssen raifun, der schnellste Winkler der je gebaut wurde<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:34:16+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "wurde eigentlich schon gekl\u00e4rt wer das alles auf dem Partybild is?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:35:25+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hallo panic hiermit teste ich gerade die Spracheingabe von Google. gut zu wissen man kann Satzzeichen ansagen. in keinem sondern drei Blog-Eintr\u00e4ge wurde das Wort wenn richtig geschrieben im Gegensatz zu Reiner w\u00fcrde es so ein Programm korrekt schreiben. Rainer hat es vermutlich noch nicht einmal in seinem schei\u00df Leben richtig geschrieben er hat keine Ahnung dass dieses Wort existiert. enter letztes Wort l\u00f6schen <br> <br>Wenn ich das Wort wenn sage schreibt Google das Wort wenn wenngleich mitnichten offensichtlich richtiger als wenn es Rainer selber schreiben w\u00fcrde Punkt wenn wenn wenn. <br>Ok google scheint die Funktion das Wort wenn immer richtig zu schreiben somit scheint Panic Recht zu haben und ich bin dann jetzt mal traurig in der Ecke mich sch\u00e4men. Ende Mikro aus h\u00f6r auf aufzunehmen Stopp Exitus wenn wenn wenn Ausschluss Ende <br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:38:21+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und w\u00fcrde auch erkl\u00e4ren warum man noch nie Rudi und Rainer in einem Zimmer gesehen hat.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nxISj51.png\"><br><br>W\u00e4re Rudi nie gestorben und Rainer h\u00e4tte nie das Internet bekommen dann w\u00e4re er heute sowas wie ein Mensch<br><\/blockquote>Jetzadla gibt es gesunde schwippschwapp..<br>Zwischendurch enerdschie.."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:38:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Am 20.10. Cocktails an der Tikibar am Ogerbecken zum halben Preis!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:38:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>grimssen raifun, der schnellste Winkler der je gebaut wurde<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>50 Zuckerwattemaschinen pro Muskelstrang"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:39:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie schlank er da noch war.."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:43:23+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "AUSSCHLUSS!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:44:52+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Aktiviere Zuckerwattest\u00e4bchen!<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BiuCpXg_jgU#t=0m50s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BiuCpXg_jgU#t=0m50s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:44:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "@humanshadow lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:49:05+02:00",
        "username": "useldinger",
        "text": "<blockquote>Ende Mikro aus h\u00f6r auf aufzunehmen Stopp Exitus wenn wenn wenn Ausschluss Ende <br><\/blockquote>Busengrabscher"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:51:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>grimssen raifun, der schnellste Winkler der je gebaut wurde<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>50 Zuckerwattemaschinen pro Muskelstrang<br><\/blockquote>Sitze hier wie Gott mich schuf in extreme speed Englisch und musste fast laut keken"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:55:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Es gibt eine Scene in dem Film &ldquo;K\u00f6nnen die Helikopter von oben etwas entdecken?&rdquo;<br><br>+<br><br><img src=\"https:\/\/imgur.com\/3w2OwYU\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:56:09+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Und wenn ich mein H\u00f6rbuch zum einschlafen h\u00f6re werde ich mein Handyspiel etwas weiter spielen. Jeder braucht ja eine Routine, das ist meine."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T16:57:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, wie in dem gif sein Fu\u00df verschwindet, weil er schneller als das Licht l\u00e4uft<br><br>FETTI LIVE<br><br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mKAfOTx.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qcBU2M7.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:09:45+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "streamt er echt nackt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:09:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "PC Computer<br>Illegale Straftat<br>K\u00fcnstliche KI<br>Pringels Stapelchips"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:10:44+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "und abends mal wieder essen bestellen. er hats geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:14:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Sehr einladend:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3sxw2jU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:15:47+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "geile m\u00e4nnerbusn"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:18:23+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "&ldquo;Haus und Garten w\u00fcrde mir schon reichen&rdquo; [..]<br>Haus, GArten und die Garage vielleicht w\u00fcrden mir reichen\" [..]<br>Haus, Garten, Garage und ein kleiner Hof w\u00fcrde mir schon reichen, Schweinestall und Scheune brauche ich nicht\"."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:21:50+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "er will eff \u00e4idsch gjuus auf seiner seide machen."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:22:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "FAQ = Fragen,Antworten und Questions"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:22:51+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Habe jetzt nur den rechtfertigungslord mitbekommen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:23:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Welche Frau w\u00fcrde da nicht schwach werden?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZcfDZrx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:24:41+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Narben stehen doch f\u00fcr verwegenheit, Mut, Virtus -&gt; M\u00e4nnlichkeit<br><br>Und bei so einer Narbe kann keine widerstehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:25:19+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Uns bleibt gar nichts erspart. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>BTW: Spiegel Online will auch noch mal ne m\u00fcde Mark am Lord verdienen.<br><br><a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/plus\/altschauerberg-cyber-mobbing-drachenlord-im-dauerfeuer-a-0db1cd5b-6a95-461b-b8ad-07d3f4eb7703\">http:\/\/www.spiegel.de\/plus\/altschauerberg-cyber-mobbing-drachenlord-im-dauerfeuer-a-0db1cd5b-6a95-461b-b8ad-07d3f4eb7703<\/a> [spiegel.de]<br><br>P.S.: Die Postkarten-Aktion ist Hurensohn to the fullest."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T17:27:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "20 Minuten = $36 <br><br>schnappi, sag deinen Satz."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T18:11:44+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Welche Frau w\u00fcrde da nicht schwach werden?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZcfDZrx.jpg\"><br><\/blockquote>Bitte sag mir, dass der Kopf da reingeshoppt wurde."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T18:12:05+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Dieser Farbunterschied, aller<br><br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T18:23:51+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Sehr einladend:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3sxw2jU.jpg\"><br><\/blockquote>Alles was man f\u00fcr ein gutes Abendbrot braucht. A weng Chips, Schwip Schwap, ein Hammer, die guuude Aleggsa."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T18:27:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Was ist das fuer ein gelber griff?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T18:29:07+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Jetzt k\u00f6nnen endlich Gronkh, iBlali, Tanzverbot, Hurenkuchen, Ariellairgendwas, diese Schminkg\u00f6re, und wie sie alle heissen - endlich ins lang ersehnte und hart erarbeitete Youtubeparadies kommen und mit unserem decreasing AboLord a weng abchilln&#8230;<br><br>Und wenn es dunkel wird und alle schlafen wird sich der Lord so neben Hurenkuchen positionieren, dass iBlali in sein Arschloch kann Rainer aber auch ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T18:38:54+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Und wiedermal danke f\u00fcr die Erinnerung, Sport zu treiben und auf die Ern\u00e4hrung zu achten.<br><br>Reiner ist kein leuchtendes Beispiel gegen Mobbing, er ist ein abschreckendes Beispiel, wie man sich selbst zu Grunde richtet. Ekelhaff."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T18:52:16+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Es ist halt kein Essen mehr, es ist ein Sch\u00fcren. Eine ekelhafte Perversion der Nahrungsmittelaufnahme. Fetter und fetter wird er, und wenn er sich was ins Maul stopft dann schaut er immer so grimmig, als w\u00e4rs nicht mal eine Freude es zu essen, sondern so eine Art satanische Pflicht die er erf\u00fcllen muss um immer dicker zu werden.<br><\/blockquote>Bei jedem seiner Bissne sieht es so aus als w\u00fcrden seine Augen kurz aus den H\u00f6hlen treten und das Essen wir neigestopft. Bei jedem Biss!<br>Die Gier&#8230; die unglaubliche, unstillbare Gier"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T18:52:17+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Reiner ist kein leuchtendes Beispiel gegen Mobbing, er ist ein abschreckendes Beispiel, wie man sich selbst zu Grunde richtet. Ekelhaff.<br><\/blockquote>Man kann auch wenig Sport treiben und nicht bewusst auf seine Ern\u00e4hrung achten und sieht l\u00e4ngast nicht so aus wie Rainer. <br><br>&ldquo;Sport&rdquo; macht man automatisch, wenn man eine Arbeit und ein Sozielleben hat. Nennt sich Bewegung.<br><br>Und &ldquo;Ern\u00e4hrung&rdquo; passt automatisch, wenn man selbst kocht und keine S\u00fc\u00dfigkeiten frustfrisst. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T18:53:21+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Spinnt die Seite mal wieder, weil das BKA zu geflissentlich beobachtet? Pelt? <br><br>Tatsache&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:04:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Und wiedermal danke f\u00fcr die Erinnerung, Sport zu treiben und auf die Ern\u00e4hrung zu achten.<br><br>Reiner ist kein leuchtendes Beispiel gegen Mobbing, er ist ein abschreckendes Beispiel, wie man sich selbst zu Grunde richtet. Ekelhaff.<br><\/blockquote>zwei statt drei enertschi und genug Kalorien zur fettverbrennung aufnehmen, dann laeufts."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:24:21+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Beide etwa im gleichen Alter.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vYVSbBD.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:26:39+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich verfolge den Dicken seit Monaten nur noch rudiment\u00e4r, aber wtf, er hat sich jetzt einen <strike>Pool <\/strike>Planschbecken gekauft und eine verdammte Zuckerwattemaschine?<br><br>Hurensohn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:28:32+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es ist halt kein Essen mehr, es ist ein Sch\u00fcren. Eine ekelhafte Perversion der Nahrungsmittelaufnahme. Fetter und fetter wird er, und wenn er sich was ins Maul stopft dann schaut er immer so grimmig, als w\u00e4rs nicht mal eine Freude es zu essen, sondern so eine Art satanische Pflicht die er erf\u00fcllen muss um immer dicker zu werden.<br><\/blockquote>Bei jedem seiner Bissne sieht es so aus als w\u00fcrden seine Augen kurz aus den H\u00f6hlen treten und das Essen wir neigestopft. Bei jedem Biss!<br>Die Gier&#8230; die unglaubliche, unstillbare Gier<br><\/blockquote>Haiders gonna haid.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1ak6WBb.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:32:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dieser Spast<br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/dienstag-11082018.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/dienstag-11082018.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br><i>ich muss noch ein paar Parts von Zelda Konverterin<\/i><br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/p\/schanzis-geschichte.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/p\/schanzis-geschichte.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br><i>Es wird oft untersch\u00e4tzt aber seine Angriffe sind verh\u00e4rtend. Der Schinkenrolle oder der Speckkegler sind seine m\u00e4chtigsten Waffen. Nicht zu vergessen der umgedrehte Knoblaufsuf. [...] Wie Kamm es das sich Schanzi der Bek\u00e4mpfen der Ungerechtigkeit gewidmet hat? Die Antwort ist eben so einfach wie dumm. Schanzi war einst der wahre herscher von Schweinewanien [...] Aber gerade als der Werwolf Angriff setzte Schanzi seinen Schinkenroller ein und Besiegte so den Werwolf. Das Fraeulein war so dankbar das sie sich ihm hingab die ganze Nacht. <\/i><br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/p\/die-meist-gestelten-fragen.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/p\/die-meist-gestelten-fragen.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br><i>Ich f\u00fcr meinen teil habe weder die zeit noch den bock sowas wie Hate zu machen.<\/i><br><br>\u2014-<br><br>Wie kaputt ist er im Grunde genommen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:39:20+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Das Wars f\u00fcr heute dann erst mal w\u00fcnsche euch noch einen sch\u00f6nen Abend und geniest das geile Wetter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><\/blockquote>Dangge, Rainer, hier regnet es den ganzen Tag."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:44:31+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Stellt euch mal vor, nur ganz kurz, ich weiss es f\u00e4llt schwer, aber stellt euch kurz mal vor dass Poolross w\u00e4re statt 1,96 nur 1,82 gross&#8230; Wenn ich mir das vorstelle, kommen unausweichlich Fragen durch mein Kopf geschossen&#8230;.<br><br>W\u00e4re sein Ego dann auch kleiner? W\u00fcrde Schrumpfi unterm Bauch jemals wieder das Tageslicht erblicken? W\u00fcrde er in der Couchkuhle versinken und man nur noch das Vogelnest in Stream sehen? Passen ihm seine neuen Schuhe dann noch? Haben die Haider dann mehr Raum? Treten seine kleinen Wurstfinger dann endlich die richtigen Tastne auf der Tastnetur?<br><br>Bin verwirrt. Meddl Off. Mein Kopf tut weh&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:45:08+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Das Fraeulein war so dankbar das sie sich ihm hingab die ganze Nacht.<br><br>Bester Satz in Schanzis Geschichte"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:47:44+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/p\/schanzis-geschichte.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/p\/schanzis-geschichte.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br><i>Es wird oft untersch\u00e4tzt aber seine Angriffe sind verh\u00e4rtend. Der Schinkenrolle oder der Speckkegler sind seine m\u00e4chtigsten Waffen. Nicht zu vergessen der umgedrehte Knoblaufsuf. [...] Wie Kamm es das sich Schanzi der Bek\u00e4mpfen der Ungerechtigkeit gewidmet hat? Die Antwort ist eben so einfach wie dumm. Schanzi war einst der wahre herscher von Schweinewanien <br><br><\/blockquote>Ich kack ab, das ist ja pures Kino <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:48:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Mein Block Mein Block Mein Block, und nicht Blumentopf sein Block"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:48:20+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Das Fraeulein war so dankbar das sie sich ihm hingab die ganze Nacht.<br><br>Bester Satz in Schanzis Geschichte <br><\/blockquote>Hab den Schei\u00df eben auch mal \u00fcberflogen. Man muss ihm ja zugestehen, dass er eine sehr bl\u00fchende Fantasie hat. Nat\u00fcrlich merkt man auch hier wieder, dass Rainer keinerlei Vorstellungsverm\u00f6gen von Zahlen (7000 Jahre, 5000 Jahre), Gr\u00f6\u00dfen (1cm Schanzi) und Beziehungen (siehe Zitat von Hulk) hat. Wenn Rainer diese Kreativit\u00e4t mal in seinen Videos h\u00e4tte und nicht so arrogant w\u00e4re, dann&#8230; w\u00e4re er immer noch schei\u00dfe. Es ist schlie\u00dflich Rainer."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:49:45+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Habe das Game in den letzten Monaten nicht mehr aktiv verfolgt und da stellt sich mir jetzt eine Frage: Ist er bi?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:51:24+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Protip von Dr. Freud: Das 1 cm Schanzi steht f\u00fcr Reiners 1 cm Schwanzi"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:51:26+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Das ist so Fantasy Dreck die jeder mit 14 schreiben w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:51:39+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Und wiedermal danke f\u00fcr die Erinnerung, Sport zu treiben und auf die Ern\u00e4hrung zu achten.<br><br>Reiner ist kein leuchtendes Beispiel gegen Mobbing, er ist ein abschreckendes Beispiel, wie man sich selbst zu Grunde richtet. Ekelhaff.<br><\/blockquote>Stimmt schon, auch mein erster Gedanke.<br>Leider wirkt das ganze bei mir schon nichtmehr wie es soll, weil daran gew\u00f6hnt. Wie die abschreckbilder auf den Zigarettenpackungen.<br><br>e:<br>achja der spiegelartikel ist hinter ner paywall, liebe an denjenigen ders lesbar macht."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:51:58+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Protip von Dr. Freud: Das 1 cm Schanzi steht f\u00fcr Reiners 1 cm Schwanzi<br><\/blockquote>Aber der kann nicht all night long. Oooh Yeah"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:55:03+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Ohh mai hannii"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:56:01+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/dienstag-11082018.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/dienstag-11082018.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br><i>bis jetzt war nichts weiter interessantes ich muss noch ein paar Parts von Zelda Konverterin aber davon abgesehen habe ich nicht wirklich viel vor. Gerade L\u00e4uft Musik im Hintergrund bei mir. [YouTube-Link] Ziemlich Guter Song k\u00f6nnt gerne mal reinschauen.<\/i><br><br>Als ob ich seine gn\u00e4dige Erlaubnis brauche um auf einen verfickten YT-Link zu klicken, U TO PISCH"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:57:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Nicht zu vergessen die 7 (!) Amazon Ref-Links&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T19:59:46+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Schade das er bald am Blog das Interesse verlieren wird, wann waren Blogs nochmals in? 2005? ?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T20:05:31+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Mir kann keiner erz\u00e4hlen das selbst die, die durch den 20.08 ins Game gesp\u00fclt wurden, nach dem Lesen seines Blocks rainer noch f\u00fcr voll nehmen und nicht anfangen zu zweifeln.<br><br>So fest im Glauben sind h\u00f6chstens Mehrt\u00fcrer."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T20:39:11+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Schade das er bald am Blog das Interesse verlieren wird, wann waren Blogs nochmals in? 2005? ?<br><\/blockquote>Junge, zeig mir eine Sache die er nicht zuende gebracht hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T20:45:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Panic hat noch nen 3seiten(a4) sufsatz dar\u00fcber abzuliefern warum er so 1 riesen arschloch isch und weil also der sollte eig scho gestern da s1 w\u00fcrd sagen sperrn oder<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T20:53:10+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Z\u00fcgel dich junger Bursch"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:03:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wann kommt ein Kategorie 1510 Rainer durch den Breach?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:04:14+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Da ihm beim Blog schreiben nat\u00fcrlich wieder nie jemand widersprechen kann, erh\u00f6ht er damit nur wieder seinnen naiven Irrglauben mit allem im Recht zu sein und dass er ja guden content macht"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:05:44+02:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Das ist so Fantasy Dreck die jeder mit 14 schreiben w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Mit 14? Das klingt wie das Tagebuch einer erstkl\u00e4sslerin&#8230; nur in viel kaputter."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:05:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ob Drachen Barde auch mal einen Gastbeitrag im Block schreibt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:05:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Macht er nicht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:07:13+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OXu985H.jpg\"><br><br>Hallo Paper,<br><br>ich bin auf dem Weg zu dir<br><br>Heute ist der 11,9,201821;07"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:14:51+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hallo Paper,<br><br>ich bin auf dem Weg zu dir<br><br>Heute ist der 11,9,201821;07<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Da fehlt ein Semikolononon"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:29:30+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OXu985H.jpg\"><br><br>Hallo Paper,<br><br>ich bin auf dem Weg zu dir<br><br>Heute ist der 11,9,201821;07<br><\/blockquote>Werd den Lord mal fragen was sei Froindin beim secks zur Narbe sacht."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:30:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wann kommt ein Kategorie 1510 Rainer durch den Breach?<br><\/blockquote>STELLEN WIR DIE HAIDER UHR AUF NUUUULLLLLLL!!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:31:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ist des der badibilder"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:33:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OXu985H.jpg\"><br><br>Hallo Paper,<br><br>ich bin auf dem Weg zu dir<br><br>Heute ist der 11,9,201821;07<br><\/blockquote>Wie lebendig er da noch war."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:34:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Was ist das nun fuer ein gelber griff???"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:36:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nagelschere"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:54:17+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Hubwagen"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T21:59:08+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "H\u00fcpfstange"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:00:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Hubn\u00e4sser"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:02:49+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Was ist das nun fuer ein gelber griff??? <br><\/blockquote>k\u00f6nnte so'n Erdbohrer sein (warum auch immer)<br><br><img src=\"https:\/\/media.real-onlineshop.de\/images\/items\/1024x1024\/4b5ab952ef8471da638a0bafbe85cbe7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:19:09+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Das ist doch ein Zuckerwattest\u00e4bchen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:22:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Vielleicht einfach son Bollerwagen. F\u00fcr Hubwagen fehlt der Griff zum absenken. Jaja, gibt auch welche die den Mechanismus unten haben zur Fussbedienung. Dennoch ist es kein Hubwagen<br><br>HU\u1e9eN\u00c4TTER"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:27:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine lustige Umfrage: Welchen Anteil von Rainers Gewicht tragt ihr so mit euch rum?<br><br>Bei mir etwa 1\/3 XD"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:33:32+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Will etzerdla wissen was des f\u00fcr a griff is verdammte scheisse"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:33:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Meinst du wieviel er priwwad oder gesch\u00e4ftlich wiegt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:39:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wurzel aus Gesch\u00e4ftsgewicht\u00b2 + Briwadgewicht\u00b2<br><br>e: Damit die Umfrage in Vergessenheit ger\u00e4t:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2hxw1zZDphQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2hxw1zZDphQ<\/a> [youtube.com]<br>Kuchensohn \u00fcber die Frage, was er an der Stelle des Schmandcontainers tun w\u00fcrde. (14min)"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:42:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kommt bei mir 151,0 kg raus tatz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T22:55:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "151kg Muskeln, 0 Gramm Fett<br><br>Es geht aber um den Bruch, ned die Kg!"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T23:05:33+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Kleiner Gruppen-Selfie-Leak vom Dinnerlord:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eGHB9SR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T23:05:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bidde mal ein Boxhaider dem Ruiner das n\u00e4chste Organ nausbr\u00fcgeln: <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/IgmaXcK_ofk?t=66\">https:\/\/youtu.be\/IgmaXcK_ofk?t=66<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T23:05:55+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>Reyner hat in seinem Leben nie etwas anderes sch\u00e4tzen gelernt als \u201einstant gratification\u201c. Zucker, Ennetsche, Ofenk\u00e4se, Kippen, Wiggsne, Kinderfilme - alles, was den schnellen Dopaminkick gibt. Dass er auf dem Land keinen Zugang zu hartem Zeug hat und sein Kindergaumen scharfen Alkohol nicht abkann, ist Gl\u00fcck im Ungl\u00fcck.<br>Langfristige Ziele, Gl\u00fcck durch auf etwas hinarbeiten, Belohnungen abwarten k\u00f6nnen, all das hat er nicht gelernt.<br><\/blockquote>Wahre Worte.<br>Es gibt ja diesen ber\u00fchmten &ldquo;Marshmallow-Test&rdquo; und unser dicker fetter Pfannkuchen ist quasi der leibhaftige Beweis f\u00fcr dessen Richtigkeit."
    },
    {
        "time": "2018-09-11T23:12:40+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Ja und was ist das f\u00fcr ein griff"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T23:17:32+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>Ja und was ist das f\u00fcr ein griff<br><\/blockquote>..und warum liegt da Stroh?"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T23:23:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer w\u00fcrde den Marshmallow auch essen, wenn er verbrannt und schon mal aufn Teppich gefallen w\u00e4r"
    },
    {
        "time": "2018-09-11T23:30:38+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Rainer w\u00fcrde den Marshmallow auch essen, wenn er verbrannt und schon mal aufn Teppich gefallen w\u00e4r<br><\/blockquote>Ihr habt doch keine Ahnung wie es ist, wenn man richtig Hunger hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T00:39:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/393jPL8fkxc\">https:\/\/youtu.be\/393jPL8fkxc<\/a> [youtu.be]<br>XDDD die Musik XDDDD"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T00:43:59+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/393jPL8fkxc\">https:\/\/youtu.be\/393jPL8fkxc<\/a> [youtu.be]<br>XDDD die Musik XDDDD<br><\/blockquote>Ja \u00fcberraschend, wo doch der L\u00fcgenlord-Song auf nem kostenlosen Sample von YouTube zur musikalischen Untermalung von Videos basiert."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T00:55:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "shut yur mauf"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T00:59:53+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Na Toll, jetzt will ich auch wissen was der Griff ist. <br>Muss doch nen Sinn haben, dass der Griff so nach unten gebogen ist.<br><br>und f\u00fcr Qu4rkey:<br><br>xD xD xD Diese Musik xD xD XD<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dQw4w9WgXcQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dQw4w9WgXcQ<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T01:01:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Na Toll, jetzt will ich auch wissen was der Griff ist. <br>Muss doch nen Sinn haben, dass der Griff so nach unten gebogen ist.<br><br>und f\u00fcr Qu4rkey:<br><br>xD xD xD Diese Musik xD xD XD<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dQw4w9WgXcQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dQw4w9WgXcQ<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>unavailable in your country. Ich will das aber h\u00f6ren tatz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T01:04:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dQw4w9WgXcQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dQw4w9WgXcQ<\/a> [youtube.com] <br>-&gt; <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/dQw4w9WgXcQ\">https:\/\/www.youtube.com\/embed\/dQw4w9WgXcQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Einfach die url hacken<br><br>Rick Astley - Never Gonna Give You Up<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T01:29:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Cooles Lied. Irgendwoher kenn ich das <br><br>Hier k\u00f6nnte man Rainer-San noch so einiges beibringen, zb Ordnung und Eigenverantwortung, ja scheinbar sogar Mundhygiene: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/1qRfqboYWNo\">https:\/\/youtu.be\/1qRfqboYWNo<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T01:41:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drachenlord erkl\u00e4rt uns den Kindergarten \/ Childrengarden \/ L\u00fcgenwiki<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Juey2Y1nCJI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Juey2Y1nCJI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T02:01:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ordnung, Sozialverhalten, Crafting, k\u00f6rperliche Ert\u00fcchtigung, Musk(!) - Melodica spielen lernen, vom Ern\u00e4hrungsberater zusammengestellte Verpflegung, Gleggereien selber wegmachen; geregelter Schlaf.<br><br>Diese Kinder sind dem Jabbanologen Wingler weit voraus.."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T03:34:16+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Dieser verfickte Blockeintrag EY OHNE DRECK ALTE!<br><br>&ldquo;Das Fraeulein war so dankbar das sie sich ihm hingab die ganze Nacht.&rdquo;<br><br>Alleine dieser Satz! WER DENKT SO?! <b>WER VERFICKT NOCH MAL DENKT SO!<\/b><br>WAS F\u00dcR MEDIEN KONSUMIERT DIESER FETTE FETTSACK DASS ER DENKT SO ETWAS W\u00c4RE NORMAL ODER WENIGSTENS AKZEPTABLE IN EINER GESCHICHTE?!<br><br>Da ist alles drin, was Rainer ausmacht: Gr\u00f6\u00dfenwahn, widerlichste Objektifizierung anderer Menschen und komplette Weltfremdheit."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T03:39:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Alles was er \u00fcber Sexualleben und Weibchen im allgemeinen wei\u00df, hat der guhde Raini Danger aus Mangers und Romantic-Comedy Highschool Animus."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T07:04:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Googelt Mal Standluftpumpe ihr Grifffaschos"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T07:25:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainers Freundin kann sich gl\u00fccklich sch\u00e4tzen und sich voll und ganz jede Nacht ihm hingeben.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T07:35:51+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ist noch a Zuckerwatte in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T07:41:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "WO IST DER GURKENSIMULATOR"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T07:44:40+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>WAS F\u00dcR MEDIEN KONSUMIERT DIESER FETTE FETTSACK DASS ER DENKT SO ETWAS W\u00c4RE NORMAL ODER WENIGSTENS AKZEPTABLE IN EINER GESCHICHTE?!<br><br><\/blockquote>Wenn mich nicht alles t\u00e4uscht ist das eine Mischung aus Disney, Animedregg Alda und Pornos. Quasi das, was Rainer den ganzen Tag \u00fcber so konsumiert und was sein kleines H\u00f6rn nicht verarbeiten kann."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T07:48:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Guten morgen kleiner, gelber unbekannter Griff<br>Guten Morgen hu\u00dfn\u00e4tter<br>Guten Morgen kleiner bauch<br>Guten Morgen Zuckerwatte zum fruehstueck drehender reiner"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T07:55:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dGeOlr0.png\"><br><br>Bitte einliefern, die Fettsau"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T07:56:32+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich wei\u00df was noch verh\u00e4rtend ist, Ruiner&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T07:58:04+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Mein name ist schanzi sagte schanzi"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T08:01:23+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Guten Morgen Herr M\u00fcller, <br>Guten Morgen Anime Fodse die sich ihm die ganze Nacht hingibt,<br>Guten Morgen Matthias, welcher sich mit Zuckerwatte eindeckt und guten Morgen an den hart arbeitenden Schichtarbeiter der uns heute mit qualitativ hochwertigen Videos erfreuen wird, indem er zeigt wie man Gurken frisst.<br><br>Kann sich keiner ausdenken. Sayonara Matane"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T08:07:56+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Is noch a umgedrehter Knoblauchsuf in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T08:11:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Schanzi st\u00f6hnte..<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/ZhNhappClUY\">https:\/\/youtu.be\/ZhNhappClUY<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie kann man so behaart sein?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T08:20:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Knoblaufsuf."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T08:25:43+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/G4mzL5q.png\"><br><br>Nat\u00fcrlich bekommt der Herrscher\/Vernichter des B\u00f6sen nat\u00fcrlich auch sofort den Sp\u00e4her die ganze Nacht gegl\u00e4nzt.<br><br>Dieses perverse Schwain <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T08:48:37+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleine Hingabe.."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T08:50:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was soll Knoblaufsuf \u00fcberhaupt hei\u00dfen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T08:51:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Welche Frau w\u00fcrde da nicht schwach werden?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZcfDZrx.jpg\"><br><\/blockquote>Rudis Gene im Gesicht.. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T08:51:58+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleiner aufgeschnittener Rainer.. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:11:59+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "dieser vergessliche dike ber hat wohl vergessen, dass er Exsl f\u00fcr &ldquo;oberk\u00f6rpferfreistreamen&rdquo; gefrontet hat. <br>hat jemand schon in den Pool gekackt? <br><br>edit:<br><br>warum hat schreibt er nichts zum 20.08. im FAQ?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:17:44+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "<blockquote>Was soll Knoblaufsuf \u00fcberhaupt hei\u00dfen? <br><\/blockquote>Schinkenrolle(r) &amp; Speckkegler hat er mit gr\u00f6\u00dfter Wahrscheinlichkeit von irgendwelchen Pokemon-Attacken abgeleitet. Ob dieser Vermutung und Reiners mehr als beschr\u00e4nktem Vokabular, behaupte ich, dass der &ldquo;umgedrehte Knoblaufsuf&rdquo; der &ldquo;umgedrehte Knoblauchwurf&rdquo; sein muss."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:42:59+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Schanzi hat ja wirklich eine super interessante Geschichte. Als h\u00e4tte sie ein Geisteskranker geschrieben."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:44:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Sogar in seiner Scheiss-Schanzi (SS, Loide) Geschichte, die Herkunft eines verfickten PL\u00fcSCHTIERS, gehts am Ende nur darum, dass die Weiber sich seinem Held v\u00f6llig hemmungslos hingeben und reichlich Kinder gez0igt werden. Der Held k\u00e4mpft nat\u00fcrlich immer f\u00fcr die Ungerechtigkeit und wird dementsprechend mit Seggs entlohnt.<br><br>Kannst dir nicht mehr ausdenken. Der Typ ist total karpott in seinem Blumenkopfsch\u00e4del."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:48:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>behaupte ich, dass der &ldquo;umgedrehte Knoblaufsuf&rdquo; der &ldquo;umgedrehte Knoblauchwurf&rdquo; sein muss.<br><\/blockquote>\u00dcberzeugt mich nicht, trotzdem danke.<br><br><blockquote>Als h\u00e4tte sie ein Geisteskranker geschrieben. <br><\/blockquote>Dann g\u00e4be es weniger Rechtschreibfehler und man w\u00fcsste mit Sicherheit, was der Knoblaufsuf ist. Ich brauchte 3 Anl\u00e4ufe um dieses Schei\u00df &ldquo;Wort&rdquo; zu schreiben!"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:49:30+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rudi dumm + Rita dumm = Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:50:07+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Machtphantasien in ein H\u00e4keltier projizieren. Drachengame immer wieder f\u00fcr groteske \u00dcberraschungen gut."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:50:26+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Apropos \u2026<br><br>Kommen wir nun zum heutigen am\u00fcsanten Amazonkauf!<br><br>Der ist ein wiederverwendbares Notizbuch - ideal f\u00fcr alle Leute, die auch gerne Geschichten schreiben und die vielleicht eher f\u00fcr sich selbst behalten wollen \u2026<br><br>Wer die Geschichten dann trotzdem irgendwann mit der Welt teilen (oder das Notizbuch tats\u00e4chlich wiederverwenden will), dann k\u00f6nnt ihr sie einfach mit dem Smartphone einscannen (daf\u00fcr haben die Seiten extra einen schwarzen Rand) und danach entweder feucht abwischen oder mit einem F\u00f6hn unsichtbar machen - vorausgesetzt, man hat seine Notizen mit dem mitgelieferten Pilot FriXion Pen gemacht.<br><br>Den Stift an sich hatte, ich glaube ich, vor Ewigkeiten schon mal als am\u00fcsanten Amazonkauf - das ist ein Kugelschreiber mit hitzeempfindlicher Tinte, die sich durch W\u00e4rme (in erster Linie Reibungsw\u00e4rme) wegradieren l\u00e4sst. Diese Stifte bekommt man inzwischen aber auch in so gut wie jedem Schreibwarenladen - also nicht verzagen, wenn der Stift irgendwann leer ist.<br><br>Was das Einscannen von Papier-Inhalten mit dem Smartphone angeht, kann ich euch \u00fcbrigens die Dropbox-App empfehlen, mit der ich meinen Papierkram immer direkt einscanne, denn ich bin n\u00e4mlich f\u00fcrchterlich schludrig was Papierkram angeht \u2026 Digital ist sowas f\u00fcr mich aber kein Problem.<br><br>W\u00e4re vielleicht auch was f\u00fcr Rainerle, damit er in Zukunft dann nicht mehr zwei Tagepro Woche f\u00fcr B\u00fcro, Finanzmanagment und Steuern draufgehen und er mehr Zeit daf\u00fcr hat zu arbeiten Adam Sandler-Filme zu schauen \u2026"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:52:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hallo<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/347UhGUfClQBZ5idmU\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:55:32+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Fapiss dich mit dem Gif , ich bin gerade am essen."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:55:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie alt er da noch aussah..<br><br>Kleiner Achim Menzel"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:57:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Dieser verfickte Blockeintrag EY OHNE DRECK ALTE!<br><br>&ldquo;Das Fraeulein war so dankbar das sie sich ihm hingab die ganze Nacht.&rdquo;<br><br>Alleine dieser Satz! WER DENKT SO?! <b>WER VERFICKT NOCH MAL DENKT SO!<\/b><br>WAS F\u00dcR MEDIEN KONSUMIERT DIESER FETTE FETTSACK DASS ER DENKT SO ETWAS W\u00c4RE NORMAL ODER WENIGSTENS AKZEPTABLE IN EINER GESCHICHTE?!<br><br>Da ist alles drin, was Rainer ausmacht: Gr\u00f6\u00dfenwahn, widerlichste Objektifizierung anderer Menschen und komplette Weltfremdheit.<br><\/blockquote>Wie DrOll dereinst schon schrieb, sind Frauen f\u00fcr Rainer eigentlich nur Objekte, wo man<br>halt auf bestimmte Kn\u00f6pfe dr\u00fccken muss, damit sie die Beine f\u00fcr den tollen Kerl Rainer breit machen. In seiner Phantasie ist das ganz einfach, er wei\u00df ja aus den Animus, wie das geht. Er gl\u00e4nzt durch heldenhafte Taten, wie z.B. Leuten das Messer aus der Hand zu treten, oder durch seine poetischen F\u00e4higkeiten, je nach Stimmungslage \u201eDes Dichters Schmerz\u201c oder Sehgsschreiben. Rainer wei\u00df genau, wie er sie mit seinem deep shit um den Finger wickeln kann.<br>Nur klappen will es nicht. Weil ihm die Haider immer wieder einen Strich durch die Rechnung machen. Wie bei eigentlich allem. Ohne die Haider g\u00e4be es Orgien im Ogerbecken, mit hei\u00dfen Nixen und Delfinen."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T09:59:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Sie st\u00f6hnte..<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:06:13+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Habt ihr auch immer Guthaben auf eurem Amazon Konto, oder seid ihr so 0815 b\u00fcrger die immer direkt zahlen?<br><br>e: oder anders gesagt: wie er selbst schon unterbewusst merkt, dass es eine schei\u00df idee ist dies und das zu kaufen. Amazon Echo? Jo danke f\u00fcr den Amazongutschein der mit zugesendet wurde. Discokugel? War nicht so teuer und hatte noch Guthaben aufn Amazonkonto. Yamaha-Receiver? Hab ich mir gekauft, man g\u00f6nnt sich ja sonst nix (stolz drauf). Pool wei\u00df ich jez auswendig nich. Zuckerwattemaschine und Popkornmaschine hat er letztens noch als &ldquo;danke f\u00fcr die vielen barren letzten Monat, hab jetzt nen Bonus bekommen und mir davon f\u00fcr euch f\u00fcr den Stream was gekauft&rdquo; angek\u00fcndigt. Kurz darauf kommt das zuckerwatteteil an: &ldquo;hatte noch guthaben aufn Amazonkonto&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:21:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich hab noch a Woschd auf meinem Konto"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:24:52+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Das ist sicher kein erdbohrer und sicher keine standluftpumpe ihr luftpumpen. Am wahrscheinlichsten w\u00e4re noch ein bollerwagen, da der griff wohl zum ziehen konstruiert ist. Nur warum sollte da n bollerwagen stehen, quasi unter dem Tisch?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:29:53+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Der Faden l\u00e4chelte.<br>Ich hei\u00dfe Reiner, sagte Rainer."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:32:07+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Googelt Mal Standluftpumpe ihr Grifffaschos<br><\/blockquote>Googelt Mal selber Standluftpumpe. Daf\u00fcr ist der Mysteri\u00f6s-Griff zu hoch und zu d\u00fcnn. <br><br>e: <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/PEMA-Bollerwagen\/dp\/B005AD1VP0\/ref=sr_1_52?ie=UTF8&amp;qid=1536741241&amp;sr=8-52&amp;keywords=bollerwagen\">https:\/\/www.amazon.de\/PEMA-Bollerwagen\/dp\/B005AD1VP0\/ref=sr_1_52?ie=UTF8&amp;qid=1536741241&amp;sr=8-52&amp;keywords=bollerwagen<\/a> [amazon.de] Kommt wirklich am ehesten hin, wirft aber mehr Fragen auf als Antworten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:35:20+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<img src=\"http:\/\/bollerwagen-test.eu\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/41.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:35:28+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Das Fraeulein war so dankbar das sie sich ihm hingab die ganze Nacht.&rdquo;<br><br>Alleine dieser Satz! WER DENKT SO?! <b>WER VERFICKT NOCH MAL DENKT SO!<\/b><br>WAS F\u00dcR MEDIEN KONSUMIERT DIESER FETTE FETTSACK DASS ER DENKT SO ETWAS W\u00c4RE NORMAL ODER WENIGSTENS AKZEPTABLE IN EINER GESCHICHTE?!<br><br><\/blockquote>Bei dem sweeten Pl\u00fcschschwein ist das Faeulein wahrscheinlich eh ausgelaufen und hat nur einen Grund gesucht."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:49:46+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Das ist sicher kein erdbohrer und sicher keine standluftpumpe ihr luftpumpen. Am wahrscheinlichsten w\u00e4re noch ein bollerwagen, da der griff wohl zum ziehen konstruiert ist. Nur warum sollte da n bollerwagen stehen, quasi unter dem Tisch?<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich ist es kein Erdbohrer oder Kultivierer. Jeder der nach 4 \u00e4hm 5 Jahren Hate \u2122 immer noch denkt der Fette w\u00fcrde was aus eigenem Antrieb heraus machen soll sich mal seine Armverl\u00e4ngerung zum Licht ausschalten zur Gem\u00fcte f\u00fchren oder seinen Sitzkaffee."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:51:05+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Was isses dann?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:55:25+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Kann ned mal einer hinfahren und nachschaune?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T10:57:18+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Was isses dann?<br><\/blockquote>Fugenkratzer f\u00fcr sein Wasserloch (Pool)<br>Abzieher f\u00fcr seine Poolfolie? Bei Reinhardt ist es einfach. Alles was der Fette vor Kurzem erw\u00e4hnt hat findet man wieder.<br>Ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T11:03:07+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Wieso ist es so interessant was das f\u00fcr ein Handgriff ist? Wieso? Und wenn ihr wisst was das ist, was macht ihr dann mit dieser Information? Seid ihr noch ganz dicht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T11:08:11+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "CIAs Block<br>Es ist jetzt 11:08 genau, hab mir grad 'nen Kaffee gemacht, sonst hab ich eigentlich nicht unbedingt viel zu erz\u00e4hlen grad. Melde mich evtl. sp\u00e4ter noch mal wenn es interessantere Uhrzeiten gibt, tschao loide"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T11:08:37+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Wieso ist es so interessant was das f\u00fcr ein Handgriff ist? Wieso? Und wenn ihr wisst was das ist, was macht ihr dann mit dieser Information? Seid ihr noch ganz dicht?<br><\/blockquote>Das hilft auch nicht weiter"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T11:10:02+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Maul, solche Sachen sind wichtig."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T11:10:17+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der Griff ist sein erweitertes Analschwert. Damit wird er die Prostata ehrenund sie auf eine heisse Nacht vorbereiten, als Dank daf\u00fcr, dass er den Pool entweiht hat. Schanzi darf mitmachen und ihm die K\u00e4sekruste vom Schwanz lecken. Sei Froindin reidded derweil auf seinem Gesicht und st\u00f6hnt vor Geilheit. Das Squiddy l\u00e4uft Rainer in den Schlund und w\u00e4hrend er durch das Analschwert und Schanzi zur Ekstase kommt, h\u00f6rte er nicht auf zu sprietzen. Alsbald war das Ogerbecken mit seinem Sperma gef\u00fcllt, in dem sich dann seine Froindin suhlte. <br><br>Als er sie vor dem Ertrinken in seinem Sperma retten wollt und ihr zur Hilfe eilte, war das Ogerbecken leer, seine Froindin weg und er fand einen Brief darin: Das Finanzamt bittet um Begleichung der Steuer. Das machte ihn so w\u00fctend, dass er Dio um Vergeltungbat und fortan die Haider zerst\u00fcckelt. <br><br>\/Ja, ich bin der Schreiber f\u00fcr Rainer."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T11:12:02+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wollte sich der Oger nicht wirklich mal nen Wagen zulegen um Sachen vom Hoftor zum Haus zubringen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T11:23:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "7488. Quasi 1488."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T11:52:34+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "ja heil"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T11:58:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Es ist ein Bollerwagen. Der steht dort, seit der kleine dike Rainer vom Rudi das letzte mal durch den ASB kuttschiert wurde, also so etwa 25 Jahre. <br><br>Und nun lassen wir das Thema mysteri\u00f6ser Griff, wir sollten dar\u00fcber gar nicht nachdenken. Das lockt nur die Authorit\u00e4ten an."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T12:12:01+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<i><strike>hingab<\/strike> \u00fcbergab<\/i><br><br>Tippfehler.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T12:17:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Hallo Froimde ?<br><br>Habter heut scho a Hu\u00df gen\u00e4ttert ??"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T12:27:40+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Die Griffdiskussion zeigt mal wieder wie wenig ihr eigentlich \u00fcber Rainer und sein Privatleben wisst."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T12:29:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wer anderen einen Hu\u00df n\u00e4ttert, der hat ein Hu\u00dfn\u00e4tter Ger\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T12:40:08+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ey ohne dreck gehts hier immer noch um den scheiss Griff und Hu\u00dfn\u00e4tter???<br>Ich werd jz erstmal ein wenig schnappi rufen: Schnappi!!!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T13:06:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "*Nase zuhalt*<br><br><b>FreSSe alle!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T13:08:28+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>ey ohne dreck gehts hier immer noch um den scheiss Griff und Hu\u00dfn\u00e4tter???<br>Ich werd jz erstmal ein wenig schnappi rufen: Schnappi!!!!<br><\/blockquote>Hu\u00dfn\u00e4tters haben alles im Griff."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T13:08:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3716e4fn6.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T13:20:40+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Solangsam verstehe ich wieso Marisu diesen Faden ge\u00f6ffnet l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T13:42:37+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Schnappi mach zu"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T18:33:22+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Mach endlich zu du Maske"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T18:38:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "BEWEGUNG IM THREAD DOPPELTPELT"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T18:39:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hoppla da hab ich wohl zu oft auf den batten gewuselt"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T18:40:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Endlich wieder offen<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/5dUmmNJqArW6bLrruH\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T18:51:57+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Griff"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T18:54:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, habter wieder F8 geh\u00e4mmert als der <b>Faden<\/b> zu war?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:08:24+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Hab F8 sogar gebannh\u00e4mmert."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:18:43+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Ich w\u00fcrde gerne ein Zirkzszelt mieten und mit Rainer durch die Lande tingeln. Ihn quasi ausstellen. W\u00fcrde bestimmt Geld bringen. So wie die Freakshows aus den 20er Jahren."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:19:19+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Zirkus HU\u00dfN\u00c4TTERINI"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:21:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich hab Fn\u00e4ttert bis offen war"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:24:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Schdabelschibbs un Schiwwschwabb, wie kann man nur ein Blaschbeckne Puul nennen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:31:33+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DTKfIdq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:46:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Kaukasus Kaukasus"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:52:18+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "wei\u00df man eigentlich schon was das Hu\u00dfn\u00e4tter auf dem Dach soll? Ist das der Familienname? <br>Wundert mich, dass Bumsti noch nicht drauf gekommen ist &ldquo;FAPISST OICH&rdquo; aufs Dach zu pinseln, so wege die H\u00e4iderdrohnen"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:54:10+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Endlich wieder offen<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/5dUmmNJqArW6bLrruH\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Ob das Headbangen erst der Katalysator zu seiner unermesslichen Idiotie war? Oder hat die Fantaflasche schon damals auf der Couch geregelt?<br><br>e: Hu\u00dfn\u00e4tter in den RdW! HU\u00df!"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:56:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>Zirkus HU\u00dfN\u00c4TTERINI<br><\/blockquote>Hach was f\u00fcr ein Tag!"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T19:57:08+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "HU\u00df HU\u00df HU\u00dfN\u00c4TTER!"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T20:10:24+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Hallo Herr Hu\u00dfn\u00e4tter? Ja? Bitte 1 mal tsu machen, danke"
    }
]