[
    {
        "time": "2018-09-12T20:16:12+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Es hei\u00dft eigentlich a Hosnatter AKA die Schlange in der Hose waa\u00dftscho <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T20:20:10+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Fetti heute a weng a Chilldaach gemacht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T20:34:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schmancontainer im Pool abgesoffen, morgen is niggs mehr"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T20:36:58+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "EINEN POOL NENNST DU DESS!?<br><br>Wer von euch macht auch die Zuckerwette Di\u00e4t?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T20:47:38+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "W\u00fcrde Rainer gerne mal &lsquo;The Great GIg in the Sky&rsquo; singen h\u00f6ren, lul<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T20:51:21+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Oh bing tweis"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:02:14+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>EINEN POOL NENNST DU DESS!?<br><br>Wer von euch macht auch die Zuckerwette Di\u00e4t?<br><\/blockquote>pump3 soweit ich wei\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:04:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "The Hu\u00df, the Hu\u00df, the Hu\u00df is on fire"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:08:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hu\u00df N\u00e4tter. Des hei\u00dft wirklich Hu\u00df N\u00e4tter. Also wie des deutsche Hu\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:12:15+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Don't N\u00e4ttel the Hu\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:18:07+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Was ist hier los?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:21:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Langsam \u00fcbertreiben die Hater<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:30:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Thread offen. Lets pelt a song for the broken harley"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:30:31+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "H\u00f6rt auf den Drachne zu haten!!! Ihr hobbylosen Spasutis xDDD"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:32:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Oops i hu\u00dft it again"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:35:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Braucht man f\u00fcr einen Drift mit Rainers Stirnlappen einen Front oder Heckdribla?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:39:30+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Da hammer.. des is ja des erste Mal, des soll ja des erste<br>Mal ein Hu\u00df sein\u2026 bei dems auch tats\u00e4chlich.. einen\u2026\u2026. \u00e4hhhhhmmmm\u2026\u2026. ok des<br>geht so nicht. \u00c4hm, des soll ja des erste Hu\u00df sein tats\u00e4chlich\u2026\u2026. Ok,<br>wadded mal. \u00c4h, des soll ja des erste Hu\u00df sein, tats\u00e4chlich, dass des erste<br>Mal\u2026 in der Karriere von N\u00e4tter\u2026 quasi\u2026\u2026. achso. \u2026.. Des soll des<br>erste Mal in der Karriere von N\u00e4tter sein, dass es einen Hu\u00dfn\u00e4tter gibt\u2026. der\u2026\u2026\u2026\u2026<br>\u00e4hm\u2026.. der halt, \u00e4h, quasi keine Dachziegel hat. So, \u00e4hh, ja, ich laber jetzt<br>quasi hier rum, \u00e4\u00e4hm, weil ich mich grade.. weil ich grade \u00fcberleg\u2018 wie ich<br>das.. wie ich das am schlauesten anstell\u2018. CHRMCHRM. So.\ufeff"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:42:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Braucht man f\u00fcr einen Drift mit Rainers Stirnlappen einen Front oder Heckdribla?<br><\/blockquote>Bei einem drift mit Rainer saehe man nur dunkel und h\u00f6rt nen Affen mit Schellen klatschen"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:43:11+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "K\u00f6nnt jedes Mal platzen vor Fremdscham wenn er auf flapsige Spr\u00fcche bez\u00fcglich weiblicher Bekanntschaften (zB \u201eLad dir doch paar M\u00e4dels zum Nacktbaden ein\u201c) mlt diesem widerw\u00e4rtigen von oben herab gelogenen \u201eDu wei\u00dft schon dass ich vergeben bin, n\u00e4?!\u201c antwortet.<br><br>Bahh."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:43:57+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Hu\u00dfl Leude"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:44:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Klar ist eigentlich nur, dass wir gar nicht wissen wieviel Freundinnen Reiner privat hat"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:45:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bald kommt der Glanzhu\u00dfn\u00e4tter und beendet das Game. Im Winter is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:46:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180912\/gvcicPte.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:46:19+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Babe nicht jetzt, ich bin am rendern&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:47:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt mich grad ned hu\u00dfen, aber ich n\u00e4tter gerade"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:53:36+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie viele Stofftiere hat Rainer?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T21:53:59+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hut ist ne Emotion, aber N\u00e4tter ist keine Emotion"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:00:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich nenne mein Hundi Wauzer"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:01:32+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.hf-frischgemuese.de\/wp-content\/uploads\/hussnaetter-logo_480.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:03:43+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "rate my tat<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/w7BU4I5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:04:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Da stellt sich mir die Frage wann Reiner das letzte mal Gem\u00fcse gegessen hat. Also frisches. Nicht seine JA! Dosenschei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:07:20+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "ich vergebe 15 von 10 m\u00f6glichen punkten an das fetzige tattoodesign"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:14:35+02:00",
        "username": "MartinRu",
        "text": "<strike>man muss sich wie immer fragen. Ich bekomme erst in 30 Jahren was der Drachenlord jetzt hat. Deshalb haSSe ich ihn.<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:20:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/R2xX4Ue.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:23:54+02:00",
        "username": "Bizzatch",
        "text": "Gr\u00fcne Sch\u00fcrzen und Strohh\u00fcte? Die Familie Hu\u00dfn\u00e4tter aus dem ber\u00fchmten Knoblauchsland verzichtet auf solche Markenzeichen. \u201eWir sind keine Museumsbauern\u201c, stellt Stefan Hu\u00dfn\u00e4tter klar. Und das w\u00fcrde auch niemand vermuten, der das moderne Betriebsgel\u00e4nde der Gem\u00fcsebauern bei Boxdorf betritt. Drei Br\u00fcder leiten den Hof, Stefan, Bernd und J\u00fcrgen Hu\u00dfn\u00e4tter. 2008 legten sie zwei bestehende Unternehmen zusammen. Tradition bewahren, das ist f\u00fcr sie gleichbedeutend mit zukunftsf\u00e4hig bleiben. Nur so lassen sich Betriebe \u00fcber Generationen erhalten. Aus demselben Grund gehen die Hu\u00dfn\u00e4tters sorgf\u00e4ltig mit ihrem wichtigsten Kapital um, den warmen Sandb\u00f6den, die so gut f\u00fcr den Gem\u00fcseanbau geeignet sind. Schonende Bearbeitung, vielseitige Fruchtfolge und sparsamer Umgang mit D\u00fcngemitteln sind selbstverst\u00e4ndlich. Im Fr\u00fchjahr beginnt der Anbau, der ausschlie\u00dflich im Freiland stattfindet. Regionale K\u00f6stlichkeiten wie Salate, Lauch, Rettich und Spargel gedeihen hier, werden von Hand geerntet, fachgerecht geputzt, verpackt und bis zur Auslieferung in den gro\u00dfen K\u00fchlanlagen gelagert. Der gesamte Betrieb wird mit hausgemachtem Strom aus der Photovoltaik-Anlage versorgt. Ein weiterer Schritt Richtung Nachhaltigkeit, denn das ist der Weg, den die Familie beschreiten will. Am Wolfgangshof strebt Stefan Hu\u00dfn\u00e4tter einen anderen Kulturenmix an: \u201eDas Urspr\u00fcngliche soll dort noch mehr zum Zug kommen.\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:25:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "hab gerada diesen schei\u00df blog gesehen, ist das alles ein irrsinn. hallo leude, heute war nix, hier habt ihr 500 amazon-ref-links. \u00fcbrigens das schwein hier ist 7000 jahre alt und k\u00e4mpft gegen das b\u00f6se und ich bin der d\u00fcmmste idiot den die welt je gesehen hat.<br><br>Ich w\u00fcrde so gern mal f\u00fcr eine Stunde die Welt aus seinen Augen sehen und verstehen, wie das f\u00fcr ihn alles zusammenpasst, Sinn ergibt und gut wird."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:36:08+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde so gern mal f\u00fcr eine Stunde die Welt aus seinen Augen sehen und verstehen, wie das f\u00fcr ihn alles zusammenpasst, Sinn ergibt und gut wird.<br><\/blockquote>Denk dich einfach in dein j\u00fcngeres selbst. Ich erkenne oft den Power Ranger schwingenden 5-j\u00e4hrigen Avatarlosen Spasut im Lard. Der h\u00e4tte 7000 j\u00e4hrige Killerschweine auch mega owsom gefunden."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:36:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.evi-hildesheim.de\/evi\/blog\/Energie\/RL-18-Archiv-Blog-Energie\/Fuer-Hildesheim-fuer-die-Region-und-die-Menschen-die-hier-leben.html\">https:\/\/www.evi-hildesheim.de\/evi\/blog\/Energie\/RL-18-Archiv-Blog-Energie\/Fuer-Hildesheim-fuer-die-Region-und-die-Menschen-die-hier-leben.html<\/a> [evi-hildesheim.de]<br><br>Hutst\u00e4nder im Inderfjuh"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:38:06+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "hallo Otten"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:41:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hallo Spasut. Mach den Wiggingeravatar wieder rein, sonst knallts!<br><br>Rainer wird hier den Aufbau seines Einweggrills eintragen lassen:<br><a href=\"http:\/\/www.rsh-patent.de\/w-hussnaetter.html\">http:\/\/www.rsh-patent.de\/w-hussnaetter.html<\/a> [rsh-patent.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:46:18+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "HU\u00dfN\u00c4TTER HU\u00dfN\u00c4TTER HOI HOI HOI"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:46:31+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "den hab ich verloren, jz bin ich wieder avatarlos <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>au\u00dferdem hab ich die Wikingerwochen h\u00f6chstpers\u00f6nlich f\u00fcr beendet erkl\u00e4rt.<br><br>schnell noch on topic:<br><br>Sch\u00f6nwetter -&gt; Hu\u00dfn\u00e4tter xDXDxdxD<br>haha eleulu kokpep"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:48:24+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "gehts hier um drachenlords"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:49:18+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Der Hu\u00df, der nicht aufh\u00f6ren konnte zu n\u00e4ttern."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:49:28+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ne. um seinen unschuldigen Nachbarn. Ist hier grad der Renner"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:52:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich w\u00fcrde so gern mal f\u00fcr eine Stunde die Welt aus seinen Augen sehen und verstehen, wie das f\u00fcr ihn alles zusammenpasst, Sinn ergibt und gut wird.<br><\/blockquote>Denk dich einfach in dein j\u00fcngeres selbst. Ich erkenne oft den Power Ranger schwingenden 5-j\u00e4hrigen Avatarlosen Spasut im Lard. Der h\u00e4tte 7000 j\u00e4hrige Killerschweine auch mega owsom gefunden.<br><\/blockquote>Ich hoffe ja, dass der Comick\u00fcnstler Dave Sim unserem Plagiator_Offiziell am Montag ne digge fedde Anzeige neischmaa\u00dft, so offensichtlich wie es sich bei dem 7000 Jahre alten Warlord-Warzenschwein Schanzi um eine platte Kopie von &ldquo;Cerebus&rdquo; handelt!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TamjMtS.jpg\"><br><br><i>Die Geschichten um das antropomorphe Erdferkel Cerebus genie\u00dfen in englischsprachigen L\u00e4ndern Kultstatus: \u00dcber 27 Jahre erschien das Mammutprojekt urspr\u00fcnglich in 300 Einzelheften, einzelne Geschichten erschienen sp\u00e4ter in so genannten &ldquo;Phonebooks&rdquo; mit bis zu 500 Seiten. Die so episch wie humorvollen Geschichten folgen der Karriere des zun\u00e4chst trinkfreudigen Schwertk\u00e4mpfers unter anderem bis auf den Papststuhl."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:54:20+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TamjMtS.jpg\"><br><br><br><\/blockquote>ist das Schanzi und die rote S\u00fcnde?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T22:56:35+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Hat es heute Barrne geregnet oder warum is der Digge so still?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:02:45+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<b>An alle Drachen-Abos bei YouNow: Fragt den Diggen im n\u00e4chsten Stream mal was er beruflich macht. <\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:07:24+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Fragt ihn, was sein Lieblingsberuf ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:07:34+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Hat es heute Barrne geregnet oder warum is der Digge so still?<br><\/blockquote>dachte es ist etwas passiert, der Thread ist schlie\u00dflich offen."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:12:46+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ich n\u00e4tter net gerne Hu\u00df, weils cool is, ich n\u00e4tter hu\u00df, weil ich das gerne n\u00e4tter, basta. Abgesehen davon n\u00e4tter ich kein Hu\u00df."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:18:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Erst mal an den Hu\u00df machen, bevor man sich an die N\u00e4tter macht!"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:19:45+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Der Hu\u00df geht nur solange zum N\u00e4tter bis er bricht."
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:22:50+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Was braucht die N\u00e4tter um zu wachsen? Richtig, Hu\u00df.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:23:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote><b>An alle Drachen-Abos bei YouNow: Fragt den Diggen im n\u00e4chsten Stream mal was lulanghamma beruflich macht. <\/b><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:24:24+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Hosenschlange Loide"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:27:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/cooltext2984403474886dacpw.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:27:54+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>An alle Drachen-Abos bei YouNow: Fragt den Diggen im n\u00e4chsten Stream mal was lulanghamma beruflich macht. <\/b><br><\/blockquote><\/blockquote>wollt ihr, dass er mich bannt oder wie?"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:36:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich glaub wenn ich jetz hu\u00dfe dann n\u00e4tter ich mir in die Hose"
    },
    {
        "time": "2018-09-12T23:37:41+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Der vollst\u00e4ndigkeitshalber, bevor das hier noch f\u00fcr voll genommen wird: Hu\u00dfn\u00e4tter hat keine G\u00e4rtnerei (tscheckt mal die Adresse, die ist sonstwoanders!)<br><br>Aber Hu\u00dfn\u00e4tters haben ein Dach und das ist wichtig um sich z.B bei Regen die Bude trocken zu halten!<br><br>e: gerade gesehen: seit heute gehen die Ogerzahlen wieder nach oben (heute &ldquo;schon&rdquo; ~+60)"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T00:12:22+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aXw6OAl8NXM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aXw6OAl8NXM<\/a> [youtube.com]<br>Diesen Monat kreigt er 400 Euro nur durch Amazon-Afilliatelinks. Er hats geschafft.<br>Diese seelenlosen Speichellecker geh\u00f6ren doch neigesch\u00fcrt."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T00:13:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Hat jemand Bock gemeinsam zu wichsen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T00:49:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aXw6OAl8NXM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aXw6OAl8NXM<\/a> [youtube.com]<br>Diesen Monat kreigt er 400 Euro nur durch Amazon-Afilliatelinks. Er hats geschafft.<br>Diese seelenlosen Speichellecker geh\u00f6ren doch neigesch\u00fcrt.<br><\/blockquote>\u00dcber zwei Stunden TS Aufnahme. Ja, l\u00f6sch dich doch. Verlink doch die Interessantestelle direkt du Hu\u00dfn\u00e4ttersohn"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T01:27:31+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "L\u00e4uft das n\u00e4chste Schanzenfest als Event Event auf Sat. 1?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T03:12:13+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>L\u00e4uft das n\u00e4chste Schanzenfest als Event Event auf Sat. 1?<br><\/blockquote>Vor einigen Jahren h\u00e4tte ich noch gesagt, dass so etwas unm\u00f6glich ist, aber nach allem bisher voran gegangenen, schlie\u00dfe ich nichts mehr aus.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T03:27:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>hab gerada diesen schei\u00df blog gesehen, ist das alles ein irrsinn. hallo leude, heute war nix, hier habt ihr 500 amazon-ref-links. \u00fcbrigens das schwein hier ist 7000 jahre alt und k\u00e4mpft gegen das b\u00f6se und ich bin der d\u00fcmmste idiot den die welt je gesehen hat.<br><br>Ich w\u00fcrde so gern mal f\u00fcr eine Stunde die Welt aus seinen Augen sehen und verstehen, wie das f\u00fcr ihn alles zusammenpasst, Sinn ergibt und gut wird.<br><\/blockquote>LeL, dachte erst es ist die Rede vom ASA."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T05:21:42+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich \u00fcberlege gerade, wer die inzestu\u00f6seren Hurenkinder sind: Die Drachis, die 5 Euro daf\u00fcr l\u00f6hnen, dass sie der fetten Mettwurst die Poperze auslecken d\u00fcrfen und die dabei voll Wonne auch noch mit Barren abspriezen oder diejenigen, die den Thread hu\u00dfn\u00e4ttern."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T06:02:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dasist a)hu\u00df und b)n\u00e4tter"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T06:03:40+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ob ein gewisser Herr ein Tattoo auf seinem Pneis hat auf dem steht &ldquo;H\u00dfntr&rdquo;?<br><br>Es ist \u00fcbrigens jetzt 06:03 am 13,09,2018 meine liebne Drachis"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T06:41:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Was ght eigentlich bei schnappsi oder den anderen schergen des r.d.p.?? Han scho lang k1 &ldquo;fresse alle&rdquo; mehr klesen khabt!!<br>Hier wurd die letzten 10 seiten nur die hu\u00df gen\u00e4ttert&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T06:44:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "goochner gib a hu\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T06:58:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Drachenlords Froindin geleakt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/H23P3xu.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T07:00:48+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Quarkey, es wird nicht witziger wenn Dus hundertmal postest. Du bist ein dummer Spast und Dein Gepelte kann da nichts dran \u00e4ndern. So und jetzt kannste aus raineskem Trotz zwanzigmal hu\u00dfn\u00e4tter posten."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T07:10:04+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Who's N\u00e4tter?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T07:14:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na, biste hu\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T07:17:35+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Na, Hu\u00dfn\u00e4tter noch relevant?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T08:22:48+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "i am brathering"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T08:36:02+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Sitze gerade mit m1 froind goocher bei Hu\u00dfn\u00e4tters im Partykeller und saufe den Schnaps Vorrat. Frau Hu\u00dfn\u00e4tter tr\u00e4gt schon keinen BH mehr und Goochner tatscht. Alles klar war alles"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T08:39:02+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "\u00dc\u00dcHHH Hu\u00df wird inizialisiert?<br><br>\u00d6\u00d6\u00d6HHH fack der n\u00e4ttert unendlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T08:43:43+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der heutige Amazonkauf wird sicher wieder am\u00fcsant"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T08:45:11+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ham se was in Russland gechen Haider gemacht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T09:00:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Halte dich halt da mal fest, du Hu\u00dfn\u00e4\u00e4tter heey!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T09:01:17+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, hat sich auch eine f\u00fcr euch hingegeben, die ganze Nacht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T09:17:24+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Der heutige am\u00fcsante Amazonkauf ist eine stimmungsvolle Beleuchtung (nicht nur) f\u00fcr die Wohnarbeitsspielk\u00fcche: <br><br>N\u00e4mlich eine Tetris Lampe.<br><br>Diese Lampe besteht aus sieben verschiedenen Tetromino-Bausteinen, die in so ziemlich jeder beliebigen Konfiguration auf dem Tisch angeordnet werden k\u00f6nnen und dann die Bude in ein stimmungsvolles Licht tauchen.<br><br>Die Farben der einzelnen Steine entsprechen denen, die mit der Standardisierung der Tetromino-Farben durch \u201cThe Tetris<br>Company\u201d einhergingen - Microsoft Tetris oder \u30c6\u30c8\u30ea\u30b9\u30d7\u30e9\u30b9 kann man damit also leider nicht nachspielen."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T09:41:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "War zwar schon da, aber besser Erkennbar:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_374734c4z.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T09:42:26+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Der am\u00fcsante Amazonkauf entt\u00e4uscht nie.<br><br><br>Gute Morgen, letzte drei Seiten Hu\u00dfn\u00e4tter-Spam."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:26:50+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2018\/08\/26\/ebae1d132d57ce98.jpg\"><br>Wie patriotisch er da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:37:33+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Mit dem Bier und dem Hut ist die Hutn\u00e4ssung vorprogrammiert"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:38:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Hu\u00df geht zum N\u00e4tter bis er bricht"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:41:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hcg0fz7.png\"><br><br>Zufall? Ich glaube nicht!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:42:10+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4tters vermieten am 20.10. praktisch ihr ganzes Haus als G\u00e4stezimmer. Bester Blick auf die Schanze. Kostet aber ordentlich."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:47:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Man kann a Wildhu\u00df n\u00e4ttern?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:48:56+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Glaube BigBangs Banbot sollte Mal KI bekommen und dann auch manche OG User bannen. Oder eben Schnappi mit Liste ganz primitiv"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:50:00+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Die ham jetzala hier a Gro\u00dfalarm ausgerufne, von wegne Hu\u00dfn\u00e4tter und so&#8230;.<br>&#8230;ihr glaubddochned dasser Kroker den Zrett jetzt noch offen l\u00e4sst&#8230;. jetztala seider zu fill, jetztala hammer euch am Hu\u00df bei die N\u00e4tters!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:50:33+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "wo ist eigentlich die Strichliste f\u00fcrs merkw\u00fcrdig sein hin?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T10:57:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "schnappi hat keinen Bock mehr auf den Thread. Macht jetzt herzeleid, den kein Newfag kennt."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T11:07:48+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "drch.gq kaputt? warum ist dort dieser deeveeaar als restreamer gelistet? ok is schon irgendwie unterhaltsam &ldquo;Calling Indian Scammers 24\/7 LIVESTREAM&rdquo; zuzuh\u00f6ren (drachenstreams scheinen mich abgestumpft zu haben), aber waruuumm? (drachenlord ist nicht in den keywords und nicht im titel)"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T11:44:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>wo ist eigentlich die Strichliste f\u00fcrs merkw\u00fcrdig sein hin?<br><\/blockquote>Es gab Striche f\u00fcrs seltsam sein<br>Und ihr wollt Rainer hassen? Ihr kennt ihn doch gar nicht. Wenn ich ihn verpr\u00fcgel dann mit gutem Gewissen"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T12:09:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hole gerade a weng die LP-Zusammenfassungen nach.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7EC9CyFMAj4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7EC9CyFMAj4<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Wenn's nur im echten Leben so einfach w\u00e4r..&rdquo; lel"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T12:35:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ulu, Reiner hatte gestern wieder mal k1 Strom."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T12:50:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Sagt wer"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T12:52:26+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ulu, Reiner hatte gestern wieder mal k1 Strom.<br><\/blockquote>quelle quelle.de?<br><br>Rainer fr\u00fch morgens, die Sonne ging gerade auf, so gegen 11:30. <br>Wacht auf, g\u00e4hnt und streckt sich.<br>W\u00e4hrend dem \u00fcblichen morgenritualen merkt er schon recht schnell, gewifft wie er ist: der Strom ist weg. Hoppala, wieder vergessen aufzuladen. Oge Gumbl anrufen, ab nach N\u00fcrnberg meddln.<br>Handyakku leer. Ach dann halt das Haustelefon. Haustelefonfunkstation funktioniert ohne Strom auch nicht. Wie doof. Dann halt wie fr\u00fcher das Handy im Auto aufladen. Autobatterie lehr, fuck Schicksal.<br>Dann halt zu fu\u00df zum Gumbl meddln. hinwatschlwatschl, Gumbl noch nicht von der Arbeit zu hause, zur\u00fcckwatschlwatschl. Gleichzeitiges \u00fcberlegen: wann kommt Gumbl von Arbeit heim. Normalerwei\u00dfe wei\u00df man ja vom bestbuddy die Arbeitszeiten, aber die \u00e4ndern sich ja so oft von Ihm. Er hat zwar seit 13 Jahren die selbe Arbeitszeit, aber da sie sich trotzdem jederzeit \u00e4ndern kann, merkt er sie sich halt nicht. W\u00fcrde der Gumbl doch nur schon 14 Jahre dort arbeiten, dann w\u00fcsste Bumsdi auch seine Arbeitszeiten, aber bei 13 jahren, nee.<br>Und die moral von der Geschichte: Rainers Gumbl ist an der Stromlosigkeit schuld.<br><br>quelle: heise.de<br><br>e: und am Abend stellt sich heraus, dass Gumbl 3 Wochen in den Urlaub geflogen ist. Sch\u00f6ne vorstellung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Aber selbst wenn das passieren w\u00fcrde, irgendwer w\u00fcrde sich trotzdem wieder erbarmen. Traurige vorstellung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T12:58:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Hole gerade a weng die LP-Zusammenfassungen nach.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7EC9CyFMAj4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7EC9CyFMAj4<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Wenn's nur im echten Leben so einfach w\u00e4r..&rdquo; lel<br><\/blockquote>12:09 und m1 froind penic holt die lp-zusammenfassungen nach&#8230; aller&#8230; komm jung3 du gehst besser raus a weng pfand sammeln das t\u00e4te dir gut"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T13:07:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ihr kennt mich gar nicht"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T13:09:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Letzter Blockeintrag ist noch immer der von Dienstag 11,08,2018. Dabei wollte er doch t\u00e4glich etwas schreiben von seinem aufregenden Leben als Youtuber.<br><br>Block 3 von Ende, bekomme ich Hu\u00dfn\u00e4tter?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T13:32:43+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "stop spam&#8230; ihr hu\u00dfos xDxD<br><br>nein ehrlich, es nervt"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T13:35:34+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Letzter Blockeintrag ist noch immer der von Dienstag 11,08,2018. Dabei wollte er doch t\u00e4glich etwas schreiben von seinem aufregenden Leben als Youtuber.<br><br>Block 3 von Ende, bekomme ich Hu\u00dfn\u00e4tter?<br><\/blockquote>Schneller die Lust verloren als gedacht."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T13:37:04+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Hallo, ist noch a <strike>Spam <\/strike> Pelt in dre K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T13:38:51+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Nu\u00dfh\u00e4tter Schanzenkranz mit f\u00fcr Worscht<br><br>Reicht jetzt auch, oder?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T13:44:49+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Was ist, wenn das gesamte Drachengame, nur eine lang geplante Hu\u00dfn\u00e4tter Werbekampagne ist? Sollte man mal dr\u00fcber nachdenken, meinte der Innenminister."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T13:56:36+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Was ist, wenn das gesamte Drachengame, nur eine lang geplante Hu\u00dfn\u00e4tter Werbekampagne ist? Sollte man mal dr\u00fcber nachdenken, meinte der Innenminister.<br><\/blockquote>Das ist eine L\u00fcge. H\u00f6re bitte auf so hirnlosen Schei\u00dfdreck zu schreiben. Zur verfickten H\u00f6lle nochmal. Danki!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T14:10:20+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Verfassungsschutz beobachtet wohl den Dreger<br><br>Quelle: heise.de"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T14:13:00+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wird beim <strike>NKWD<\/strike> RDW eigentlich eine geheime Strichliste \u00fcber Heribert Hu\u00dfn\u00e4tter gef\u00fchrt?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T14:31:06+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wenn man jetzt w\u00fcsst, was a LarsLangfinger is&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T14:54:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die neurale Belastung war f\u00fcr einen Hu\u00df zu gro\u00df, ein Zwein\u00e4ttersystem wurde eingef\u00fchrt.."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T14:56:55+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Wenn man jetzt w\u00fcsst, was a LarsLangfinger is&#8230;<br><\/blockquote>Junge, ich habe scho mit mei Vadda im Wald Lars lang gefingert, da bischd Du noch im Sack von die Mudda geschwommne.<br><br>\u00dcbrigens, mal wieder sch\u00f6n zu sehen, wie Fetti die dicken Kohlen verdient und gleich darauf alles f\u00fcr Spielzeug, Saufi und Fressi ausgibt und aufh\u00f6rt zu streamen&#8230;<br><br>Jeder normale Mensch h\u00e4tte hier eine Lernkurve, durch diese positiven Reize. Ich streame jeden Tag = fette Kohlen, ergo, ich muss dieses beibehalten, oder gar mehr streamen.<br><br>Nicht so unser fetter Quallemann, er hat nun die Kohlen, also erst ma a weng chillen, er ist ja auch ganz kaputt vom ganzen rumwuseln, der Arme.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T14:57:14+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Irgendwie habe ich noch nicht so ganz verstanden, wieso Rainer diesen Block schreibt. Der Text k\u00f6nnte 1:1 auch so in einem Vlog von ihm &ldquo;vorgetragen&rdquo; werden. Warum stellt sich Fetti nicht einfach vor die Kamera und labert seinen Schei\u00df wie immer? Schreiben m\u00fcsste f\u00fcr ihn doch viel anstrengender sein. <br><br>Diktieren mittels Spracheingabe kann nicht sein, da in den Daten Kommas stehen und das Wort &ldquo;wenn&rdquo; konsequent falsch geschrieben ist.<br><br>Entweder er macht das so, weil er wieder den schweren Weg gehen will, oder er ist einfach a weng doof."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T15:08:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Die neurale Belastung war f\u00fcr einen Hu\u00df zu gro\u00df, ein Zwein\u00e4ttersystem wurde eingef\u00fchrt..<br><\/blockquote>Okay, musste gut abkeken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hier, damit der Post nicht total nutzlos ist:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dm-WGotXgAY3Z0t.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T15:13:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Irgendwie habe ich noch nicht so ganz verstanden, wieso Rainer diesen Block schreibt. Der Text k\u00f6nnte 1:1 auch so in einem Vlog von ihm &ldquo;vorgetragen&rdquo; werden. Warum stellt sich Fetti nicht einfach vor die Kamera und labert seinen Schei\u00df wie immer? Schreiben m\u00fcsste f\u00fcr ihn doch viel anstrengender sein. <br><br>Diktieren mittels Spracheingabe kann nicht sein, da in den Daten Kommas stehen und das Wort &ldquo;wenn&rdquo; konsequent falsch geschrieben ist.<br><br>Entweder er macht das so, weil er wieder den schweren Weg gehen will, oder er ist einfach a weng doof.<br><\/blockquote>Rainer ist Schriftsteller und arbeitet an 8 B\u00fcchern gleichzeitig. Da kann man nebenbei auch mal a weng \u00fcber die Belanglosigkeiten des Tages schreiben, so als eine Art Gegenpuffer."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T15:18:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Sylar Gew\u00fcrzgeb\u00e4ck <br>@gewurzgeback<br><br>Wenn Rainer Winkler HTML Snippets kopiert und sich dann auf dem TS br\u00fcstet das er es selber geschrieben hat aber nichtmal die Strukturen versteht (das rote ist von rainer lel)<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dm9pQJBXgAAv2xK.jpg:large\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T15:23:55+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "Wo kein Hals da auch kein &lt;\/head&gt;-Tag"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T15:32:08+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Irgendwie habe ich noch nicht so ganz verstanden, wieso Rainer diesen Block schreibt. Der Text k\u00f6nnte 1:1 auch so in einem Vlog von ihm &ldquo;vorgetragen&rdquo; werden. Warum stellt sich Fetti nicht einfach vor die Kamera und labert seinen Schei\u00df wie immer? Schreiben m\u00fcsste f\u00fcr ihn doch viel anstrengender sein. <br><\/blockquote>Ist eine reine Werbeseite, wo er sch\u00f6n seine Amazon-Reflinks posten kann. Keine Ahnung wer ihn auf die Idee gebracht hat, aber es funktioniert wunderbar."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T15:40:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Billiche HTML Seite, das macht der doch mit links"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T15:43:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "VWG: Hu\u00dfn\u00e4tter | Who's netter?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T15:44:01+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Irgendwie habe ich noch nicht so ganz verstanden, wieso Rainer diesen Block schreibt. Der Text k\u00f6nnte 1:1 auch so in einem Vlog von ihm &ldquo;vorgetragen&rdquo; werden. Warum stellt sich Fetti nicht einfach vor die Kamera und labert seinen Schei\u00df wie immer? Schreiben m\u00fcsste f\u00fcr ihn doch viel anstrengender sein. <br><br>Diktieren mittels Spracheingabe kann nicht sein, da in den Daten Kommas stehen und das Wort &ldquo;wenn&rdquo; konsequent falsch geschrieben ist.<br><br>Entweder er macht das so, weil er wieder den schweren Weg gehen will, oder er ist einfach a weng doof.<br><\/blockquote>Er &ldquo;diktiert&rdquo; das mithilfe von seinem Smartphone per Autocorrect. Das erkennt &ldquo;wen&rdquo; nicht als falsches Wort und funkt ihm auch bei Daten nicht dazwischen. Aber manchmal r\u00e4t es aber auch falsch, was unser Wurstfinger-Legastheniker da in das arme Ger\u00e4t hackt und dann kommen solche Dinge wie <br><br>&ldquo;Ein YouTube war f\u00fcr mich damals besonders gut.&rdquo; - Autocorrect kennt YouTube, aber nicht &ldquo;YouTuber&rdquo; und korrigiert es konsequenterweise.<br><br>&ldquo;besonders da man im interne ja einfach umschalten kann&rdquo; - Hier wird er sich bei Internet vertippt haben und Autocorrect machte &ldquo;interne&rdquo; draus - ein Wort, das Reiner wohl nicht mal kennt.<br><br>&ldquo;und fingen an droh anrufe zu machen mit Verwerter Computer stimme.&rdquo; - Hier wird er schon &ldquo;verstellter&rdquo; gemeint haben, aber wie er es falsch geschrieben hat, dass sich Autocorrect nicht mehr zu helfen wusste und &ldquo;Verwerter&rdquo; draus gemacht hat&#8230; man kann es sich grob vorstellen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T15:49:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und er sagt auch jedesmal konsequent &ldquo;wen&rdquo; und nicht &ldquo;wenn&rdquo;? Weil &ldquo;wenn&rdquo; ist wie gesagt nicht ein einziges Mal in den Texten richtig geschrieben, wird jedoch von g\u00e4ngigen Speech-to-Text-Softwares zuverl\u00e4ssig korrekt geschrieben.<br><br>Ach ja, und wie erkl\u00e4rst du solche Perlen wie &ldquo;leit dun&rdquo;, &ldquo;Seitcud&rdquo; und &ldquo;ausehr&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T16:00:44+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Und er sagt auch jedesmal konsequent &ldquo;wen&rdquo; und nicht &ldquo;wenn&rdquo;? Weil &ldquo;wenn&rdquo; ist wie gesagt nicht ein einziges Mal in den Texten richtig geschrieben, wird jedoch von g\u00e4ngigen Speech-to-Text-Softwares zuverl\u00e4ssig korrekt geschrieben.<br><br>Ach ja, und wie erkl\u00e4rst du solche Perlen wie &ldquo;leit dun&rdquo;, &ldquo;Seitcud&rdquo; und &ldquo;ausehr&rdquo;?<br><\/blockquote>Er schreibt immer &ldquo;wen&rdquo;, ganz egal, was er meint, weil er irgendwie in dem Jahr in der Schule gefehlt hat, als den Kloppis das Prinzip der Doppelkonsonanten erl\u00e4utert wurde. Und ich vermute einfach, dass er bei manchen &ldquo;Worten&rdquo; einfach sein Wort durchdr\u00fcckt, egal, was Autocorrect macht. Das geht ja auch. Und es ist ja nicht Speech to text, es ist Wurstfinger to display."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T16:09:26+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "F\u00fcr was k\u00f6nnte \u201eHu\u00dfn\u00e4tter\u201c eine Ma\u00dfeinheit sein?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T16:10:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ofenkaese\/kubikmeter"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T16:20:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "qm in wuseln \/ werkeln in h^2<br><br>bedeutet, wenn Reiner auf einer Fl\u00e4che von 20qm rumgewuselt (Gaddn, Pool, Zimmer ausmisten) ist und daf\u00fcr zwei Stunden am werkeln war hat er f\u00fcnf Hu\u00dfn\u00e4tter geleistet"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T16:30:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Seidla oder Ster<br>1 Hu\u00df verteilt auf die Fl\u00e4che von Rainers Narbe sind 1 N\u00e4tter"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T16:38:32+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Was los Qarker? Eine Seite kein Hu\u00dfn\u00e4tter von Dir. Sind Dir die ausgelutschen Drachenzitate ausgeganen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T16:47:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Der Hu\u00df n\u00e4tterte. Quarkey st\u00f6hnte."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T16:51:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schnappi im Urlaub bei den Hu\u00dfn\u00e4tters oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T16:55:44+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>W\u00e4hrend dem \u00fcblichen morgenritualen merkt er schon recht schnell, gewifft wie er ist: <br><\/blockquote>Genau, w\u00e4hrend DEM MorgenritualEN, geWIFFT wie er ist. Das ist ja gro\u00dfartig, das ist ja eine Synthese aus gleich zwei verschiedenen Fehlern (&ldquo;w\u00e4hrend&rdquo; mit Dativ UND Vermischung von Singular und Plural). In der Tat, sehr gewieft. Wer solche Satztumore tippt und ins Forum kackt, der braucht sich nicht \u00fcber Reiners Block stellen."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:01:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Na und, gewiffst du net?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:02:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ferdammde scheisse Alder!<br><br>Wann passiert endlich mal wieder was Lustiges rund um unseren <strike>beliebten<\/strike> beleibten Tanzb\u00e4ren?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:02:59+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "muss man die letzten Seiten lesen (ist was passiert?) oder wurde nur der Hu\u00df gen\u00e4ttert?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:07:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Was los Qarker? Eine Seite kein Hu\u00dfn\u00e4tter von Dir. Sind Dir die ausgelutschen Drachenzitate ausgeganen? <br><\/blockquote>Wir waren nie klassenhu\u00dfe, nie spitzenn\u00e4tter, doch wir waren drift kompatibel.<br><br><br>Als ob mir dieser Unsinn jemals ausgehen wuerde. Habe aber bis 19:20 noch a weng in der Schule doppelstunde extreme speed Englisch und gemeinschsftskundr zu wuseln.<br><br>Gerade deutsch gehabt, sachtext Bearbeitung. Thema heute: Sprichw\u00f6rter.<br><br>IM Text wurde ein Niederl\u00e4nder pieter bruehgel erw\u00e4hnt, dann kam noch das Sprichwort &ldquo;der Krug geht nur so lange zum Brunnen, bis er bricht&rdquo; drin vor und ich Haette fast a weng gen\u00e4ttert. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:11:51+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<i>Hu\u00dfi der Hu\u00dfn\u00e4tter wurde vor 7000 Jahren in N\u00e4tterwanien geboren. Einst wurde er Huso genant auf Grund seine hu\u00dfen Erscheinung wurde er bald zu einem Hu\u00dfi degradiert. Allerdings ist der Name Tr\u00fcgerisch friedlich. Vor mehr als 5000 Jahren hat er sich der Bek\u00e4mpfung von Ungerechtigkeiten gewidmet. Es wird oft untersch\u00e4tzt aber seine Angriffe sind verh\u00e4rtend. Der N\u00e4tterrolle oder der Hu\u00dfkegler sind seine m\u00e4chtigsten Waffen. Nicht zu vergessen der umgedrehte Knoblaufhu\u00df. Es gibt Mensche die glauben das sie ihn leicht fertig machen k\u00f6nnen weil er nur etwa einen Hu\u00df gro\u00df ist aber wen er dir in der Luftr\u00f6hre n\u00e4ttenbleibt und die Hu\u00dfwalze macht wirst du schneller an deinem Hochmut ersticken als das dich der Hu\u00dfn\u00e4tter erledigt. Wie Kamm es das sich Hu\u00dfi der Bek\u00e4mpfen der Ungerechtigkeit gewidmet hat? Die Antwort ist eben so einfach wie dumm. Hu\u00dfi war einst der wahre nachbar von N\u00e4tterwanien Allerdings war er ein tyrannischer nachbar. Jeder f\u00fcrchtete den n\u00e4ttenden Hu\u00df. Wie es nun mal so ist als Nachbar wurde das hu\u00dfen nach ein paar hundert Jahren langweilig. Auf einem Ausflug durch seine Nachbarschaft traf Hu\u00dfi auf eine Junge Dame die von einem Oger angegriffen wurde. Warum konnte Hu\u00dfi sich selbst nicht erkl\u00e4ren. Aber gerade als der Oger Angriff setzte Hu\u00dfi seinen N\u00e4tterroller ein und Besiegte so den Oger. Das Fraeulein war so dankbar das sie sich ihm hingab AAAAALL NIIIGHT LOOOONG. Am n\u00e4chsten tag als Hu\u00dfi aufstand legte er ihr einen Brief zur Seite und machte sich auf den weg in seine finstere Ziegelfestung. Das M\u00e4dchen traf er erst Jahre sp\u00e4ter wieder. Hu\u00dfi war wieder unterwegs diesmal im Dorf Hu\u00dfn\u00e4ttingen dort war gerade eine Hinrichtung. Interessiert ging Hu\u00dfi zum Podest und sah entsetzt das die Person die hingerichtet werden sollte das M\u00e4dchen von damals war. Sie stand auf dem Scheiterhaufen neben ihr ein Kind das aussah als wen es erst drei oder vier Jahre alt w\u00e4hre. Der Scheiterhaufen wurde entz\u00fcndet und Hu\u00dfi ausehr sich sprang auf den Haufen um das M\u00e4dchen zu retten. Doch das feuer war aus und niemand war zu sehen es war tief in der Nacht. Hu\u00dfi sah sich verwirt um und sah eine verkohle Halskette zwischen Knochen. Es war die Kette die er in den Brief legte. Nie erfuhr Hu\u00dfi wie es sein konnte der er sie nicht retten konnte. Als er herausfand warum das M\u00e4dchen und ihr Kind hingerichtet wurden. N\u00e4mlich weil sie das Kind f\u00fcr ein Kind des Ogers hielten. Das M\u00e4dchen hatte angeblich eine ungefickte Empf\u00e4ngnis deswegen waren sich die Menschen sicher das sie von Ogern Befleckt wurde. Hu\u00dfi au\u00dfer sich vernichtete alle die daran beteiligt wurden und beschloss bei dem Blut des M\u00e4dchens und seines Kindes die Nachbarschaft zu beenden. <\/i><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:14:48+02:00",
        "username": "koerch",
        "text": "Es ist doch ziemlich eindrucksvoll, wie viel nutzlose Schei\u00dfe schnappi hier offensichtlich immer wegger\u00e4umt hat, bevor er, scheint's, endg\u00fcltig keinen Bock mehr hatte.<br><br>Die M\u00fcllpelt-Eskalation der letzten 30 Seiten legt deutlich Zeugnis davon ab. Man wei\u00df immer erst, was man hatte, wenn es weg ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Ich gehe nun weiter lauern^Wden Fade^WThread als Unbeteiligter Nawfeg lesen.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:17:31+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Das ist doch nicht repr\u00e4sentativ; solch goldene Memes wie Hu\u00dfn\u00e4tter oder Pilotenpr\u00fcfung \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HH kommen alle tausend Jahre einmal, das kann man dann auch ruhig auskosten."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:19:59+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>muss man die letzten Seiten lesen (ist was passiert?) oder wurde nur der Hu\u00df gen\u00e4ttert? <br><\/blockquote>zweiteres"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:21:51+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "War pelt schon hier?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:25:20+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ja"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:31:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Das ist doch nicht repr\u00e4sentativ; solch goldene Memes wie Hu\u00dfn\u00e4tter oder Pilotenpr\u00fcfung \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HH kommen alle tausend Jahre einmal, das kann man dann auch ruhig auskosten.<br><\/blockquote>Durch unsere Umweltverschmutzung haben wir terraforming betrieben, wodurch diese mems nach 200mio Jahren einen zweiten Angriff starteten."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:32:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/0XCgyaNuAdQ?t=2m24s\">https:\/\/youtu.be\/0XCgyaNuAdQ?t=2m24s<\/a> [youtu.be]<br><br>Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:37:46+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die neurale Belastung war f\u00fcr einen Hu\u00df zu gro\u00df, ein Zwein\u00e4ttersystem wurde eingef\u00fchrt..<br><\/blockquote>Okay, musste gut abkeken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hier, damit der Post nicht total nutzlos ist:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dm-WGotXgAY3Z0t.jpg:large\"><br><\/blockquote>Hab ja auf Fake gehofft, aber n\u00f6 &#8230;.<br><a href=\"https:\/\/www.kek-online.de\/medienkonzentration\/verfahren\/kek-978\/\">https:\/\/www.kek-online.de\/medienkonzentration\/verfahren\/kek-978\/<\/a> [kek-online.de]<br><br>&ldquo;Zulassung eines Fernsehspartenprogramms&rdquo;<br><br>Kann mir doch keiner erz\u00e4hlen dass da was gepr\u00fcft wurde, wenn so sowas zulassen.<br>Am 29.06. beantragt, hat dennoch ordentlich Bearbeitungszeit.<br><br>Oder die lassen jetzt einfach alles durch. Dazu kann man wirklich nur noch kek sagen"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:38:35+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Es ist doch ziemlich eindrucksvoll, wie viel nutzlose Schei\u00dfe schnappi hier offensichtlich immer wegger\u00e4umt hat, bevor er, scheint's, endg\u00fcltig keinen Bock mehr hatte.<br><br>Die M\u00fcllpelt-Eskalation der letzten 30 Seiten legt deutlich Zeugnis davon ab. Man wei\u00df immer erst, was man hatte, wenn es weg ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:41:33+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Wieso ist schnappi nimmer da? Station\u00e4rer Alkoholentzug?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:41:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bewegung im breach, das gr\u00f6\u00dfte bisher, Codename n\u00e4tterhead"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:42:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dieser fickserver"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:49:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dieser fickqu4rkey"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:51:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Aber du sitzt imm\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 J\u00e4ger<br>Wei\u00dft du was du vafickta Pilot"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T17:58:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Stirb einen tausendjaehrigen kinderkaijutod"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T18:04:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "die Peltkrise hat begonnen"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T18:05:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie kommt man eigentlich auf Kindergartentod?<br>War der Childengarden die H\u00f6lle f\u00fcr Rainer?<br>Die Beschw\u00f6rung der Dinos von der Hose fand doch erst sp\u00e4ter in der Schuln statt"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T18:39:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Und rainjus wurden zu spielzeug"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T18:57:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "You can not my Hu\u00df in your n\u00e4tter!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T19:05:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Darf man hu\u00df mit n\u00e4ttern?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T19:15:37+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Kann ich Rainer jetzt auch bei Sky abonnieren? So als TV-Sender kann er sich ja jetzt seine Modderadorn selbst einstellen&#8230; SchanziTV so auch kommen wird."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T19:21:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Abo gibt's bei SkySit"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T19:22:03+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>die Peltkrise hat begonnen<br><\/blockquote><br>Meme 10 Seiten &ldquo;Hu\u00dfn\u00e4tter&rdquo;-Gepelte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T19:52:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>War pelt schon hier?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T19:54:47+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "HERR HU\u00dfN\u00c4TTAAAAAAAAAAAAAA!<br><br>Betreiben Sie Fanmanagement und pelten Sie mit ihren Fens!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T19:55:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drache vs. Haider 2018 decolorized<br><br><img src=\"https:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/35949099\/1536808803680.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:04:25+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "Dont\u2019 Hu\u00df the n\u00e4tters,<br><br>Meddl on"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:08:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wir unterbrechen den aktuellen Hu\u00dfn\u00e4tterspam f\u00fcr diesen breaking Igel<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8VQB3rB.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:14:06+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "Warum \u201carbeitet\u201d unser fettes Nudelaug\u2019 bitte nicht? <br>Blog ersetzt jetzt Stream?<br>Fetti als Lifestyle Blogger bald mit Product placement, statt der Kaba (oh yeah&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Dose? Der Preis zum Blogger des Jahres geht an&#8230;. was zum&#8230;jetzt hab i de dicke do gnomma!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:22:08+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Vielleicht hat er ja Probleme mit der Galle und ist beim Arzt???<br><br>&ldquo;\\\/(o_O)\\\/&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:25:43+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Hoffe, er hat wirklich keinen Strom."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:30:10+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Kann sich doch den Zug nach NBG leisten zum Aufladen.<br><br>Mein Hu\u00df, der hat drei N\u00e4tten."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:33:41+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Mach den Hu\u00df Hu\u00df Hu\u00df<br><br>Mach den N\u00e4tter N\u00e4tter N\u00e4tter<br><br>Mach den Hu\u00dfn\u00e4tter 1510-hen"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:42:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Every body`s dancin the hu\u00dfn\u00e4ssaur"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:47:10+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Kann man Zugtickets per Paypal zahlen? Fragen an DB kriege ich Antwortne"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:49:18+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Hu\u00df, ich bin dein N\u00e4tter<br><br><br><br>Reden ist Hu\u00df, doch schweigen ist N\u00e4tter<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T20:57:46+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rainer kein strom oder wieso chilldach?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:01:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "W\u00e4r owsom"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:02:19+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Hu\u00df Hu\u00df N\u00e4tt!<br><br>Hu\u00df Hu\u00df N\u00e4tt!<br><br>Hu\u00df Hu\u00df N\u00e4tt!<br><br>Hu\u00df Hu\u00df N\u00e4tt!<br><br>We will, we will N\u00e4tter!<br><br>Hu\u00df Hu\u00df N\u00e4tt!<br><br>Hu\u00df Hu\u00df N\u00e4tt!<br><br>We will, we will N\u00e4tter!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:03:06+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Wieso wird hier eigentlich diese Hinterw\u00e4lderfamilie so abgefeiert? Daf\u00fcr, dass die zu doof sind sich zu merken wo sie wohnen, und deswegen vermutlich ihren Namen aufs Dach geschmiert haben, weil 2005 mal im Fr\u00e4nkischem Landesblatt so ein Artikel von so &ldquo;Saddelidne von Guugl&rdquo; stand?<br><br>Oder meint einer von euch, meint einer ernsthaft von euch, dass die Deppen sich sa Werbung aufs Dach schmieren? F\u00dcR WEN, goddverdammich? F\u00fcr die 2 Rettungsfliegwr oder 3 G\u00fcllepiloten, die da im Monat dr\u00fcber brettern?<br><br>Nein. Das ist nix anderes als die Gott verdamme Art, wie ein Altschauerberger seine Heimatadresse ins Navi programmiert. Nur dass ein Navi halt kompliziert zu bedienen ist Google Maps eben nicht, ferstet ihr?<br><br>Und da die Hu\u00dfn\u00e4tters die schlaueren Vertreter dieses Kaffs sind, weil wegen Bauern-Abi, prangt halt nur auf deren Scheune die &ldquo;Heimatadresse&rdquo;&#8230;. <br><br>Und wartet ab, wenn Popp &amp; Co. das hier lesen, sehen wir morgen beim n\u00e4chsten Schanzenbesuch (lell, als wenn) an allen 20 H\u00e4usern Leitern stehen und Leute auf dem Dach mit Pinseln herumwuseln und -werkeln. Au\u00dfer an 2 H\u00e4usern: dem Vorreiter und das Haus, das nur noch von Postern vor dem Einsturz bewahrt wird. Von Postern und dem steinernen Willen, die Familie Winkler zu \u00fcberleben."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:06:35+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Ok mir egal<br><br>Heil Hu\u00dfn\u00e4tter!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:10:15+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Rainer kein strom oder wieso chilldach?<br><\/blockquote>Gudes Wedder ausgenutzt und nackt im Pool gechillt."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:11:32+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Ob Nackt oder Unterhose is eh egal. Den Pener siehste so oder so net"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:16:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Je rostiger der Hu\u00df desto feuchter der N\u00e4tter"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:17:31+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Er ist gr\u00f6\u00dfer als er aussieht"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:17:46+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "&ldquo;Der Name Hu\u00dfn\u00e4tter kommt insgesamt 4 Mal in 4 Landkreisen vor. Es gibt sch\u00e4tzungsweise 10 Personen mit diesem Nachnamen. Dies liegt unter dem Durchschnitt f\u00fcr alle deutschen Familiennamen. Ungen\u00fcgend statistische Daten f\u00fcr diesen Namen. Die Ergebnisse sind u. U. nicht von Nutzen. Dieser Name enth\u00e4lt Buchstaben, die der deutschen Sprache eigen sind (\u00e4, \u00f6, \u00fc, \u00df). Vielleicht sollten Sie alternative Schreibweisen mit ae, oe, ue oder ss \u00fcberpr\u00fcfen. Er liegt damit an 56523. Stelle der h\u00e4ufigsten Namen.<br><br>Die meisten Personen mit dem Familiennamen Hu\u00dfn\u00e4tter wurden in Kreisfreie Stadt F\u00fcrth gefunden; der Name kam 1 Mal im Telefonbuch vor.<br><br>Die wenigsten leben in Kreisfreie Stadt F\u00fcrth, mit 1 Telefonbucheintr\u00e4gen.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:18:12+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Schnell noch mal Hu\u00dfn\u00e4ttern bevor hier wieder zu is"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:20:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mal angenommen, ihr k\u00f6nntet den jungen, s\u00fcmbadischen Reiner durch eine Zeitreise am Anfang seiner Youtuberkarriere besuchen. Was w\u00fcrdet ihr ihm empfehlen? Ich fang mal an:<br><br>- L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:22:14+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2hvi5e.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:26:27+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9bq8ukP.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:30:22+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Gudes Wedder <br><\/blockquote>Reimt sich auf &#8230;?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:31:49+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gudes Wedder <br><\/blockquote>Reimt sich auf &#8230;?<br><\/blockquote>Leichenfledder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:33:21+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "langsam verstehe ich, warum schnappi euch hasst.<br><br>der n\u00e4chste, der hier sinnbefreit hu\u00dfn\u00e4ttert, kassiert nen 24h ban."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:40:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3v9yy8rtcfA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3v9yy8rtcfA<\/a> [youtube.com]<br>Best of (1\/4) \u00fcbern Drachen. Part 1: Warum er eigentlich gehaided wird<br><br>10\/10 N\u00e4t&#8230;Punkten, da zuerst die Adresse aus dem Ragevideo pr\u00e4sentiert wird, dann gibt ned zu eng, Sprachnachricht an Schlauchbarbie, h\u00f6chstes Wesen.. usw usf<br><br>Kann man sich auch als Level 100 Haider mal wieder zu Gem\u00fcte f\u00fchren um noch mal konzentriert zu sehen, warum man ihn so schei\u00dfe findet."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:41:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich will jetzt, nach 10 Jahren LS endlich was Privates von mir preisgeben<br><br>mein Vetter hei\u00dft&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:44:08+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ja lieber erstmal kl\u00e4ren, wem eigentlich die Schanze geh\u00f6rt. Danach kann aber wieder gehu\u00dfn\u00e4ttert werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:45:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hu\u00df f\u00fcr die St\u00e4rke, N\u00e4tter f\u00fcr die Ehre"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:47:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "7500 und der rauchmeddler is dabei, aller<br><br>Hab extra nen dreivirddlssnn Bakkardi kaltgestellt fy\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fcar"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:48:54+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Hu\u00df f\u00fcr die St\u00e4rke, N\u00e4tter f\u00fcr die Ehre<br><\/blockquote>oh wenn sharku das liest xDDDDDDD<br><br>[ ]"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:52:32+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>langsam verstehe ich, warum schnappi euch hasst.<br><br>der n\u00e4chste, der hier sinnbefreit hu\u00dfn\u00e4ttert, kassiert nen 24h ban.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2hvlat.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:52:34+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zur 7500 Herr Winkla! <br><br>Gr\u00fc\u00df mir den Herrn Enerdschie."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:56:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ja lieber erstmal kl\u00e4ren, wem eigentlich die Schanze geh\u00f6rt. Danach kann aber wieder gehu\u00dfn\u00e4ttert werden.<br><\/blockquote>komm in den chet du faulpelt<br><br>SEITE 7500!!! SEITENZAHLBR\u00dcFUNG WIRD INIZIALISIRD \u00d6\u00d6HHHHHHHHHHHH!!!!!<br><br><img src=\"https:\/\/pa1.narvii.com\/6156\/5ef5950e148c8505be1ef48f98d144c8a176616e_hq.gif\"><br><br><br>SEITENZAHL IST BALD UNENDLICH UUUUHHHHHHHHH!!!!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:58:14+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja lieber erstmal kl\u00e4ren, wem eigentlich die Schanze geh\u00f6rt. Danach kann aber wieder gehu\u00dfn\u00e4ttert werden.<br><\/blockquote>komm in den chet du faulpelt<br><\/blockquote>sie hat doch f\u00fcr sowas keine Zeit, weil sie lieber Rotze im Fernsehen schauen muss."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T21:59:07+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "lets 7500 aller und der helmut isch dabei aller"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:01:15+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Freu dich nicht zu fr\u00fch Kwarker, wenn Schnappi aus dem Komer aufwacht und hier den gro\u00dfen Hu\u00dfn\u00e4tterpelt-Holocaust initialisiert, liegen wir wieder weit zur\u00fcck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:01:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "7500"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:05:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ja lieber erstmal kl\u00e4ren, wem eigentlich die Schanze geh\u00f6rt. Danach kann aber wieder gehu\u00dfn\u00e4ttert werden.<br><\/blockquote>komm in den chet du faulpelt<br><\/blockquote>sie hat doch f\u00fcr sowas keine Zeit, weil sie lieber Rotze im Fernsehen schauen muss.<br><\/blockquote>Q schaut bestimmt den ganzen Tag B.E.T. weil er schwarz ist"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:07:28+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "7500 Hu\u00dfn\u00e4\u00e4ter<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:07:41+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "7501<br><br>Edit Originaler Nichtsk\u00f6nner"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:08:25+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ich bin zu sp\u00e4t lel<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:18:26+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "7500 bonsu. ausserdem bin ich betrinkne"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:20:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>7500 bonsu. ausserdem bin ich betrinkne<br><\/blockquote>Bin beim 3tdn pils aller also bald auch dabei"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:20:42+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Seite 7500 und der Hu\u00dfn\u00e4tter is dabei Aller!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:27:08+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "7500 Breitsamer loide"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T22:59:11+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "7500 Mal den Hu\u00df gen\u00e4ttert!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:05:42+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Welche Nebendarsteller des Games kennt ihr?<br><br>1. Daniel Richter, auch &ldquo;Der Richter is dabei aller. Fj\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc&rdquo; und vor allem unter dem Namen &ldquo;Ey Mallah!&rdquo; bekannt auch wenn Dreger sagt &ldquo;Ich hab noch nie einnen k'apt der Ey Mallah hie\u00df.&rdquo;<br><br>2. Frau Popp. Nachbarin und gute Seele des Dregers, geht f\u00fcr ihn in den Shop und pflegte Ferd Blu.<br><br>3. Thomas Schweigh\u00f6rer, der andere gro\u00dfe Nebendarsteller aus Altschauerberg, der auch gern mal im Milit\u00e4routfit auf Streife geht.<br><br>4. Gino Pometti, der Pizzamann aus dem Cuore Rosso, verpr\u00fcgelt gern mal Besucher und macht Verluste in die Zehntausende.<br><br>5. Der dunkle Parabelritter, sprang als erster richtiger Besucher der Schanze auf den Hypetrain und stellte Reiners Messi-Syndrom subversiv zur Schau.<br><br>6. Regenbogenschaf - sein erster gro\u00dfer Internetwidersacher und Begr\u00fcnder des Pilgerpfades ASB, f\u00fcr Reiner der Alphahaider, der im Hintergrund die F\u00e4den zieht.<br><br>7. Andrew Steel, der Boneclinkz aus Murrica. Bekam Draches Videos \u00fcbersetzt und baute seinen Fame in Germoney darauf auf. Besuchte den Lard, wurde aber nicht empfangen.<br><br>8. Arieller - Dreche wollte sie am Poo hochheben, um sie schlang sich der Handlungsstrang am H\u00e4rtsfeldsee, der f\u00fcr ordentlich Augenschwitzerei beim Drechen sorgte.<br><br>9. Dorian, Malte und Erdbeerchen, die Erzfeinde wenn es um Dreches Liebesleben geht, der gef\u00e4lschte Heiratsantrag als Kr\u00f6nung ihres Schaffens. Dorian nach wie vor gefragter Interviewmann f\u00fcr die Massenmedien. <br><br>10. neobiene, der Mann mit dem verwanzten Laptop, aus dem DAX-Unternehmen, der Dreches Paranoia ein St\u00fcck weiter gekickt hat.<br><br>11. BASED GOD - ritt den Dreger in die Schei\u00dfe, als die Kripo zur Untersuchung alle Konsolen, PCs und Handys konfiszierte, aber eine Wii im Schrank \u00fcbersahen und der Dreger per Wii-Browser twittern musste. Cardete dem Drechen allerlei Zeug und sitzt auch deswegen ein.<br><br>12. Dennis Presseausweis, zwei Dokumentationen \u00fcber den Dreger, beide reichlich schlecht recherchiert und unter Nennung der Adresse des Dreger. Hat zur Eskalation beigetragen, ist sich aber sicher keiner Schuld bewusst.<br><br>13. Augenbraui, der YouNow-Kasper Nummer 2, der am infamous Dregerlord etwas profitieren wollte und ein paar mal mit ihm gestreamt hat. Ist aus dem Game verschwunden.<br><br>14. BabyDave, f\u00fcr ihn gilt das Gleiche wie f\u00fcr Augenbraui. Er wollte mit Dreger in den Zoo, hat sich dann aber nicht mehr gemeldet. Naja.<br><br>15. Die blonde Zoomulle - hatte wohl Mitleid mit dem Dreger und ging mit ihm in den Zoo, was mit einem Cringe-Video des Drachen belohnt wurde, auf dem man sieht, wie sozial inkompatibel ein Drache ist. War mit ihm dann noch im Metal-Schuppen, aber lie\u00df ihn nicht weiter ran.<br><br>16. BabyChrizzy, die Schl\u00e4uchebarbie des Games, irgendwie fertige Psychomulle, die sich mit dem Dreger getroffen hat. Er wollte nach dem Treffen sofort, dass sie ihren Freund verl\u00e4sst und mit ihm &ldquo;ein Paar bildet&rdquo;. Hat sich aus dem Game ausgeklinkt aber hat sich auch nie wieder davon erholt.<br><br>17. Tanzverbot, hat das Game begriffen, interagierte ein wenig mit dem Dreger aber hatte schnell die Schnauze voll und begann ihn zu beleidigen, was ebenso Beleidigungen des Drechen hervorrief. Mittlerweile irrelevant.<br><br>18. exsl95 - von Dreger liebevoll exel95 genannt, der legitime Nachfolger von Tanzi, wollte Dreger endg\u00fcltig wegstriken, aber failte und ist seither ebenso irrelevant.<br><br>19. iBlali, stichelte immer wieder gegen den Dreger mit Videos und kleinen Anmerkungen. Der Dreger rastete aus und f\u00fchlte sich grundlegend missverstanden, tr\u00e4umt aber seither von einer kl\u00e4renden Aussprache mit ihm. H\u00e4lt sich seit einiger Zeit zur\u00fcck im Game.<br><br>20. Gronkh, erw\u00e4hnte den Dreger ein paar mal, Dreger machte sich Hoffnungen auf Kollaboration, aber alles Schall und Rauch<br><br>21. Drachenlady und Drachenbruder - pr\u00e4gten die ersten Drachememes um &ldquo;Lieblingsland Barcelona&rdquo; und &ldquo;Auto der wo f\u00e4hrt!&rdquo; - haben sich schnell auf und davon gemacht und wurden seither im Game nicht mehr gesehen, bei Reiner auch nicht mehr.<br><br>22. Der gro\u00dfe b\u00f6se Wolf - der Versuch, ihn als Sidekick aufzubauen, scheiterte kolosslal. Hatte einige wenige Auftritte im Game, ist aber seit Langem unsichtbar. Vermutlich ein Nachhbar des Drachen.<br><br>23. Hu\u00dfn\u00e4tter - Das Phantom - Sein Name steht auf dem Dach auf der anderen Stra\u00dfenseite, doch wer ist er wirklich?!<br><br>24. KuchenTV, fuhr beim Dreger vorbei und verhielt sich sehr kuchig, daher sind die Bezeichnungen f\u00fcr unreife Jugendliche, die sich am ASB daneben benehmen &ldquo;Kuchenkinder&rdquo;<br><br>25 Abby - seltsame YouNow-Pers\u00f6nlichkeit, die ihm als Dienerin h\u00f6rig war, squirtete Ofenk\u00e4se und wurde irgendwann von Dreger abserviert. Seither nicht mehr gesehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:08:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "26. Daemon der einzig wahre Freund vom Lord"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:12:30+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "26. Onkel Alfred - der Anwalt, der dem Drechen regelm\u00e4\u00dfig aus der juristischen Patsche hilft, au\u00dfer wenn er einfach nicht zur Gerichtsverhandlung erscheint. Anzeige geht Montag raus.<br><br>27. Drouuul, Twitter- und YouNow-Nervens\u00e4ge, wenn sein Name nur f\u00e4llt, geht der Dreger Kindergaddn-Style in die Luft. Dreger vermutet, es gebe viele Drouuuls.<br><br>28. Rudi, Riter und Ramoner - die nahen Angeh\u00f6rigen des Drechen. Einer is dod, und zwei wollen keinen Kontakt mit dem Dreger und er wohl mit ihnen auch nicht.<br><br>29. Die Dudes vom ASA und ASB-Express - keep the good work running, der am\u00fcsante Amazon-Link wird heute mal \u00fcberlesen.<br><br>30. Heribert Breitsamer - hat einen Dorfspion, der regelm\u00e4\u00dfig checkt ob in der Drachenschanze noch Licht brennt.<br><br>Habe ich wen vergessen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:13:19+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>26. Daemon der einzig wahre Freund vom Lord<br><\/blockquote>Daemon und Noxi (ich bin ned der Drache, ferdammte Agssd!)"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:14:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BjQdwLi.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:18:26+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Der Drachenbruder trat (2016?) nochmal als &ldquo;MrKackboon&rdquo; in Erscheinung. Mit einem absolut dilettantischen Trailer (mittlerweile gel\u00f6scht) der offensichtlich beim Lord gedreht wurde, k\u00fcndigte er &ldquo;Lets Play&rdquo; und andere Sachen an. Mehr als der Trailer kamen aber nicht, der Account auf Youtube ist aber noch vorhanden: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCcHwyyRsW4n4MUlmjaTnRvw\/\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCcHwyyRsW4n4MUlmjaTnRvw\/<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:18:50+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "31. Herr M\u00fcller - Der Polizist dem die Altschauerberger vertrauen."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:19:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "31. Abc def - hat mit der Mammutaufgabe, reiners behinderte streams zusammenzufassen, einen Milestone ausgel\u00f6st. Tausend hater mit arbeitspulli danken dem ehrenmann<br><br>32. Herr Winklaaaaaa - f\u00fcr ewig unvergessen<br><br>33. Klaus Kinski - sch\u00f6n vorm ASB8 ausgerastet, den dicken tanzber ordentlich getriggert und hatte wohl eine schauspielausbildung. War aber sicher geisteswissenschaftler"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:24:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Der Gude Ben, mit dem der Drache mal eine LP Serie aufgenommen hat.<br><br>Die Freundin, die niemals jemand gesehen hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:28:55+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Welche Nebendarsteller des Games kennt ihr?<br><br><\/blockquote>Geile Liste und ein w\u00fcrdiger Ausklang f\u00fcr das 7500. Jubil\u00e4um<br><br>BibelTV?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:30:12+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<br><br>35 sind es bisher, aber bin sicher ich (wir) habe(n) noch welche vergessen."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:36:20+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "35. Joachim Herrmann - Brofidroll"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:37:10+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "36. Matze Zwingel, der daf\u00fcr Sorge trug, dass der Dreger um die 120 Kilo \u00dcbergewicht durch die Gegend wuchtet. <br><br>37. Harald Kemper, der B\u00fcrgermeister von Emskirchen, der einfach nur seine Ruhe haben will und mit dem Altschauerberg nix zu schaffen haben m\u00f6chte. Kein Kommentar.<br><br>38. Joachim Herrmann, der Innenminister von Bayern, der die Lage unter Kontrolle hat, seit der Dreger sich aus dem Internet zur\u00fcckgezogen hat. Oh wait.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:38:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Hu\u00df f\u00fcr die St\u00e4rke, N\u00e4tter f\u00fcr die Ehre<br><\/blockquote>HU\u00dfN\u00c4TTER F\u00dcR DIE HERRLICHKEIT DES&#8230;.<br><br>ja scheisse loide was isn jetzala a hu\u00dfn\u00e4tter???<br><br>SCHEISS DRAUF!! HU\u00dfN\u00c4TTER F\u00dcR DIE HERRLICHKEIT DES MEDDL!!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:43:31+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "39. Marius Laabus, der Webmaster einer Internetseite. Hat mehrmals b\u00f6se Post vom Drachen bekommen, was im April '16 (oder 15?) zur kurzzeitigen Schlie\u00dfung der Seite f\u00fchrte."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:45:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>39. Marius Laabus, der Webmaster einer Internetseite. Hat mehrmals b\u00f6se Post vom Drachen bekommen, was im April '16 (oder 15?) zur kurzzeitigen Schlie\u00dfung der Seite f\u00fchrte.<br><\/blockquote>Haha, stimmt, Sehr geehrter Herr Laabus. <br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/FkFLfNxd\">https:\/\/pastebin.com\/FkFLfNxd<\/a> [pastebin.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:48:10+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote>31. abcdef - der erste gro\u00dfe Streamzusammenfasser, der Arbeitspulli-Entlaster.<br><\/blockquote>\u00d6hem. Vor abc def hatte Rattenjunge\/TurboMyu schon Streamzusammenfassungen gemacht."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:48:53+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>31. abcdef - der erste gro\u00dfe Streamzusammenfasser, der Arbeitspulli-Entlaster.<br><\/blockquote>\u00d6hem. Vor abc def hatte Rattenjunge\/TurboMyu schon Streamzusammenfassungen gemacht.<br><\/blockquote>Guter Mann. War Rattenjunge nicht etwa abcdef?"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:51:12+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "40. Herr Affenkeks, der mehrmals mit informativen Anrufen, teilweise unterhaltsamen und fast spektakul\u00e4ren Besuchsvideos die Aufmerksamkeit auf sich ziehen konnte. Sch\u00fctzt mit seinem Auto andere vor den Steinw\u00fcrfen des Dregers.<br><br>41. Ein unbekannter Schweizer, der mit &ldquo;Ich hasse Rainer Winkler&rdquo; viel Empathie und Zuspruch bekam, dies aber in der Konfrontation mit KuchenTv komplett verspielte, als er anfing, f\u00fcr die Halter zu sprechen.<br><br>42. KnobbersTv, der eine eher irrelevante Rolle im Game hat, der hier aber stellvertretend f\u00fcr viele Streamer der glorreichen Anfangszeit der YouNow-Zeit genannt werden soll, in der pl\u00f6tzlich 800 Hater in den Stream von Internetanalphabeten gesp\u00fclt wurden wenn der Drache Off ging."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:52:35+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "43. Imp, best Buddy von Dorian und Special Guest im drunken Scream vom Dreger gewesen."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:52:55+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "43. Zed99 \/ DracheNervt und Schmatzler, die mir bisher liebsten Hater und Contentcreator im Game, weil sie den L\u00fcgenlord hart und gnadenlos, aber augenzwinkernd entlarvten."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:54:34+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "44. Sylar, der mit seinen Games zu begeistern wusste und der kreativen Drachencontent \u00fcber die Erstellung von Videos erhoben hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:56:14+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "40. Affenkeks und sein Hund Stinkie, mehrfacher Besucher des ASB, erlangte interessante und weniger interessante Informationen mit gezielten Trollanrufen<br><br>41. KrobbasTV, der Dritte in der YouNow-Riege mit Augenbraui und BabyDave, war aber dann nicht weiter relevant.<br><br>42. Hans Entertainment, der erste zweite Fette im Game, provozierte den Drechen, aber der lie\u00df sich in der direkten Konfrontation zu der Aussage hinrei\u00dfen, hinter Drechers Fett w\u00fcrde ne Wand aus Stahl auf seine Faust warten.<br><br>43. Adlersson, war beim Schanzenfest und wollte den Dreger mal zum Kampf rausfordern, allerdings kam es nie dazu. Dennoch gab es ein bemerkenswertes &ldquo;Reactionvideo&rdquo; von Dreger.<br><br>44. String-Emil, wollte den Dreger unbedingt besuchen, wurde aber schon bei der Ortseinfahrt von Herrn M\u00fcllers Kollegen von der Dorfpolizei abgefangen.<br><br>45. Captain Meddl, der mit gro\u00dfartigen Zeichnungen und Animationen sehr viel guten Haidercontent lieferte.<br><br><br>Alle: <a href=\"https:\/\/pastebin.com\/xBSQxRCZ\">https:\/\/pastebin.com\/xBSQxRCZ<\/a> [pastebin.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:56:29+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "@Harris: Das mit der Seitenschlie\u00dfung damals war ein Aprilscherz&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-13T23:56:54+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "45. Leonidas, hat Dreger \u00fcbelst gehaitet und Posterverkauf verhindert (lel)<br><br>46. Schnappi, ist nicht im Drachengame (lel)"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T00:13:56+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Hu\u00df die N\u00e4tter"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T00:26:24+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "<blockquote>[...]<br>23. Hu\u00dfn\u00e4tter - Das Phantom - Sein Name steht auf dem Dach auf der anderen Stra\u00dfenseite, doch wer ist er wirklich?!<br>[...]<br><br><\/blockquote>hab doch gesagt, kein hu\u00dfo spam. captain harris erstmal gesperrt.<br><br><br><br><br><br><br><br>\/jk, gute liste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T00:35:12+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Die Hu\u00dfn\u00e4tters sind die unsichtbaren finsteren F\u00fcrsten vom ASB. Wisst ihr nur nicht. Sie leben hinter Milchglasscheiben und hasszerfressenen Gardinen am ASB. Nur nachts wagen sie sich manchmal aus dem Haus. Und suchen nach blutiger Rache."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T00:41:51+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "45. HerrNewstime - wollte immer mal wieder was vom Fame abbekommen und diente dem Dreger mehrfach als \u201eGespr\u00e4chspartner\u201c, fragw\u00fcrdige Figur.<br><br>46. Florentin Will und DeChangeman, lockten den Dreger in K\u00f6ln zum Gespr\u00e4ch, Dreger wiedermal sozial inkompatibel. Ihnen versprach er, mit YouTube aufzuh\u00f6ren. lel.<br><br>47. Die Crew von World of Wolfram - der Kotmidas-Effekt zwang sie, den Dreger aus ihrer Serie zu entfernen<br><br>48. LetsPlayDeida, armer Kerl, der ungewollt Vorbild f\u00fcr Dreches LetsPlays und generelle Internetpr\u00e4senz war. Macht es besser als Dreger und kollaboriert zum Gl\u00fcck nicht mit ihm.<br><br>49. TurboMyu, jahrelanger YouTube- und Twitterhaider, einer der bekanntesten unbekannten im Game."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T00:42:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "47. KuchenTV weil er als Ehrenhaider den Besucherandrang ordentlich angekurbelt hat"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T00:43:58+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>47. KuchenTV weil er als Ehrenhaider den Besucherandrang ordentlich angekurbelt hat<br><\/blockquote>Kuchi ist schon in der Liste dabei Aller.<br><br>45. HerrNewstime - wollte immer mal wieder was vom Fame abbekommen und diente dem Dreger mehrfach als \u201eGespr\u00e4chspartner\u201c, fragw\u00fcrdige Figur.<br><br>46. Florentin Will und DeChangeman, lockten den Dreger in K\u00f6ln zum Gespr\u00e4ch, Dreger wiedermal sozial inkompatibel. Ihnen versprach er, mit YouTube aufzuh\u00f6ren. lel.<br><br>47. Die Crew von World of Wolfram - der Kotmidas-Effekt zwang sie, den Dreger aus ihrer Serie zu entfernen<br><br>48. LetsPlayDeida, armer Kerl, der ungewollt Vorbild f\u00fcr Dreches LetsPlays und generelle Internetpr\u00e4senz war. Macht es besser als Dreger und kollaboriert zum Gl\u00fcck nicht mit ihm.<br><br>49. TurboMyu, jahrelanger YouTube- und Twitterhaider, einer der bekanntesten unbekannten im Game.<br><br>50. Leonidas, fr\u00fcher Haider aus der Anfangszeit, machte Dreger \u00f6fter schlechte Laune.<br><br>51. Drachenlord_nervt, Ehrenyoutubehaider, der fr\u00fch im Game viele Videos mit exzellentem Haidercontent lieferte.<br><br><br><br><a href=\"https:\/\/pastebin.com\/DSTcS6nS\">https:\/\/pastebin.com\/DSTcS6nS<\/a> [pastebin.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T01:20:20+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "52. LxTV; Drache verschaffte Ihm einen neuen Job<br>53. Hagen (und co), verfolgt einen Plan den niemand versteht.<br><br><br><br><img src=\"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dm_GRagXoAE-0dS.jpg\"><br>Bereits im Juni beantragt. Mal abgesehen von der finanzierung (kopfsch\u00fctteln)&#8230; <br><br>Braucht er dann lt Gesetz jetzt nicht einen Jugendschutzbeauftragten? <a href=\"http:\/\/www.gesetze-bayern.de\/Content\/Document\/JMStV-7?AspxAutoDetectCookieSupport=1\">http:\/\/www.gesetze-bayern.de\/Content\/Document\/JMStV-7?AspxAutoDetectCookieSupport=1<\/a> [gesetze-bayern.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T01:54:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gute Nacht kleiner Lord"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T04:00:43+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "54. Die Kassiererin vom REWE."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T04:34:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wie geht's eigentlich Sven K. ?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T06:03:24+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<br><br>55. der Glanzru\u00df, der im Stillen an der Entsorgung der Schanze arbeitet<br>56. die wei\u00dfe Spinne im Rumpelkeller die das japanische Bad bewacht<br>57. Simon Unge, der einen der ersten &ldquo;Liebes\/Rechtfertigungsbriefe&rdquo; des Lards erhielt<br>58. Rayk &ldquo;Rayksb\u00fcrger&rdquo; Anders, der in einem Interview wie immer mit gl\u00e4nzendem Fachwissen und Ausgewogenheit \u00fcber das Drachengame zu berichten wusste<br>59. die Pferdefotze<br>.<br>.<br>.<br>2902. Mark Wupke, der viele gute B\u00fcrger da drau\u00dfen im Land mit der Ank\u00fcndigung getrollt hat, dass am 29.02.2016 die G\u00f6tterd\u00e4mmerung f\u00fcr den Lord einsetzen w\u00fcrde<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T06:49:26+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Guten Morgen Quarker, dem wo keine Hu\u00dfn\u00e4tterspr\u00fcche mehr einfallen."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T07:16:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Is schnappi auch darsteller im game??<br><br>Moderiert die verhasste LS page und seit er vor 2 jahren mit leonidas die internetverbindung gekappt hat dem dreger 1 dorn im auge, ausserdem hat dreger mal, als so n spasti aufs ts kommen isch und rumgebr\u00fcllt hat gmeint, &ldquo;des is schnapi der versager&rdquo;. Btw kennt jeder im game schnappi als ls mod sollte daher Uf die liste oke wa alles, ich mag listen"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T07:17:29+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Und zwar die Info&#8230; Und ich hab net gehu\u00dft ich hab nur gen\u00e4ttert, die Info, das, ich, keinen, Strom mehr hab. Der w\u00fcrd mir abgemacht oder abgestellt."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T07:20:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Und zwar die Info&#8230; Und ich hab net gehu\u00dft ich hab nur gen\u00e4ttert&#8230;<br><\/blockquote>alter bester husn\u00e4tter spruch bis jetz made my day &#8230; ubd das um 7 morgens"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T07:53:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Guten morgen unge"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T07:56:41+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "guten morgen kopfnusskalli"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T07:57:44+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Guten Morgen rote S\u00fcnde von Emskirchen."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T07:58:36+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Guten morgen, ich hoffe ihr habt alle gut gehu\u00dfn\u00e4ttert"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T08:06:14+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Ich spiel manchmal diesen Cash Show Dreck wenn mir langweilig ist. Ist so ne Live-Quizshow f\u00fcrs Smartphone. Der oder die Moderatorin gr\u00fc\u00dft am Anfang immer irgendwelche Leute auf Wunsch der Zuschauer. Musste keken, als ich eingeschaltet hab und es hie\u00df &ldquo;Dorian gr\u00fc\u00dft Rainer mit ai aus Altschauerberg. Liebe Gr\u00fc\u00dfe&rdquo;. Bumsdi verfolgt einen einfach \u00fcberall.<br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T08:06:40+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "PS: Es ist jetzt 8:06 Uhr"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T08:08:15+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wurden Schanzi, der Ami Nachbar und Georgia Flachbrust , Elisabeth Winkler und der Strommann, der Reiner den Saft abgestellt hat schon erw\u00e4hnt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T08:25:25+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "70. Gundoldingen, der Schweizer der sich f\u00fcr voll nahm."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T08:27:32+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "71. der Angy Video Game Nerd, der in der Rolle von RBS einen kurzen, unfreiwilligen, Auftritt hatte<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T08:29:40+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Rita oder Ramoner? Who\u00b4s netter?<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T08:32:29+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>55. der Glanzru\u00df, der im Stillen an der Entsorgung der Schanze arbeitet<br>56. die wei\u00dfe Spinne im Rumpelkeller die das japanische Bad bewacht<br>57. Simon Unge, der einen der ersten &ldquo;Liebes\/Rechtfertigungsbriefe&rdquo; des Lards erhielt<br>58. Rayk &ldquo;Rayksb\u00fcrger&rdquo; Anders, der in einem Interview wie immer mit gl\u00e4nzendem Fachwissen und Ausgewogenheit \u00fcber das Drachengame zu berichten wusste<br>59. die Pferdefotze<br><br><br><\/blockquote>62. der Hamster, der f\u00fcr uns den M\u00e4rtyrertod starb. Er st\u00f6hnte und und hielt Winterschlaf.<br><br>63. Die Bauarbeiter, die den Rainer zu fr\u00fcher Stunde mit Baggerger\u00e4uschen aus den Drachenschlaf geholt und zur Weissglut getrieben haben. Dabei war die Strasse nicht mal kaputt&#8230; Ehrenh\u00e4ider!!!<br><br>64. Allegser, die als KI direkt nach dem ersten Stromsignal uns Befehl merkt, dass Rainer ein widerliches Individuum ist. Hat sich zur\u00fcck gezogen und plant grad Skynet&#8230;.<br><br><br>Lulang und Emil: Kriegt mal eure Zahlenreihe auf die Kedde! 58&#8230;59&#8230;70&#8230;. Alter, wie in der 1. Klasse&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T09:04:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hat unser speckiger Suppengumbo mal wieder was geiles g'macht g'habt oder ist hier immer noch Langeweile pur angesagt im Game?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T09:06:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3764uoc31.jpeg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3760zdeg2.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T09:23:56+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ich wiederhole mich zwar, aber da machen Herr M\u00fcller und die restlichen Schauerbergcops jahrelang eine Polizeiausbildung, um am Ende die Auffahrt zur Schimmelburg zu bewachen, nur weil ein dicker Sondersch\u00fcler Unfug im Internet treibt.<br><br>Kannste dir nichts ausdenken"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T09:36:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnCLUGbW0AAZRbg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T09:44:11+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Ich wiederhole mich zwar, aber da machen Herr M\u00fcller und die restlichen Schauerbergcops jahrelang eine Polizeiausbildung, um am Ende die Auffahrt zur Schimmelburg zu bewachen, nur weil ein dicker Sondersch\u00fcler Unfug im Internet treibt.<br><br>Kannste dir nichts ausdenken<br><\/blockquote>Man muss aber auch sagen, dass sie trotz dieser undankbaren Aufgabe ihren Job sehr gewissenhaft und ordentlich machen. Glaub einige im Dorf d\u00fcrften in letzter Zeit mal wieder seit Langem gut durchgeschlafen haben."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T09:47:42+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "65. Die rothaarige Polizistin, die Verbrecher fangen wollte und unfreiwillig zur Sprietzfantasie hunderter Haider wurde."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T09:54:13+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ich darf vorstellen: Das Drachogramm<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/7d8b89-1536911599.png\"><br><br>Direktlink: <a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/7d8b89-1536911599.png\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/7d8b89-1536911599.png<\/a> [bilder-upload.eu]"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T09:55:31+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>71. der Angy Video Game Nerd, der in der Rolle von RBS einen kurzen, unfreiwilligen, Auftritt hatte<br><br><\/blockquote>Kapier ich nicht. Link, oder ich n\u00e4ttere deinen Hu\u00df!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T09:58:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Quarker, dem wo keine Hu\u00dfn\u00e4tterspr\u00fcche mehr einfallen.<br><\/blockquote>Wenn IHR meint, dass ich, dass ich vllt der N\u00e4tterle f\u00fcr euch bin, nur weil ich HU\u00df bin"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T10:03:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich hab geh\u00f6rt neobine ist bei den Hu\u00dfn\u00e4tters untergetaucht"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T10:05:30+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wie lange h\u00e4tte der Dreger eigentlich die Schanze beleuchten k\u00f6nnen f\u00fcr den Kaufpreis der Zuckerwatte Maschine?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T10:05:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "The Hu\u00dfn\u00e4tters send their regards"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T10:12:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer? Rainer bist du hu\u00df?<br><br>Halt! ich n\u00e4tter."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T10:22:39+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Wie lange h\u00e4tte der Dreger eigentlich die Schanze beleuchten k\u00f6nnen f\u00fcr den Kaufpreis der Zuckerwatte Maschine?<br><\/blockquote>Bei angenommenen 50\u20ac f\u00fcr die Zuckerwattemaschine, 2000 kWh Jahresverbrauch von 1 Person und erh\u00f6htem kWh Preis von 35ct wegen Schulden komme ich auf so 25 Tage<br><br><blockquote>Ich darf vorstellen: Das Drachogramm<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/7d8b89-1536911599.png\"><br><br>Direktlink: <a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/7d8b89-1536911599.png\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/7d8b89-1536911599.png<\/a> [bilder-upload.eu]<br><\/blockquote>Wo ist die Rote S\u00fcnde?<br><br><br>Auch: Der Hu\u00df der nicht aufh\u00f6ren k\u00f6nnte zu n\u00e4ttern."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T10:23:56+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "Seid ihr auch hu\u00dfn\u00e4tter kompatibel?<br><br><img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/pacificrim\/images\/1\/13\/Pacific_Rim_The_Drift_14.jpg\/revision\/latest\/scale-to-width-down\/250?cb=20130703101833\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T10:25:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180921-124814",
        "text": "ist das jetzt die besagte rundfunklizenz oder bedeutet das, dass er genau diese durch die Zulassung eben nicht braucht. hat das \u00fcberhaupt was damit zu tun?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T10:39:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Seid ihr auch hu\u00dfn\u00e4tter kompatibel?<br><br><img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/pacificrim\/images\/1\/13\/Pacific_Rim_The_Drift_14.jpg\/revision\/latest\/scale-to-width-down\/250?cb=20130703101833\"><br><\/blockquote>Dann steigen wir mal in die Hu\u00dfz\u00fcge und verteiln Arschn\u00e4tter!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T10:46:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnCT_kjXcAAM6n9.jpg:large\"><br><br>Ruhe sanft, s\u00fc\u00dfer Prinz.<br><br>Btw: schnappi seit ein paar Tagen nicht im Thread, Drache seit ein paar Tagen nicht online. Zufall?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:05:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "w\u00e4hle striker w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:23:01+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Harris, gute \u00dcbersicht! Aber der Gude Ben fehlt eindeutig!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:36:42+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>w\u00e4hle n\u00e4tter w\u00e4hlen<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:41:50+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Mein Kirschchen"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:44:29+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Krebsig wie noch nie hier.<br>Der Fette soll was machen."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:49:03+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160803\/rdt5nmpw.gif\"><br><br>K\u00f6nn wa amoi diskutiern, ob der Schuh wieder auf der Erde gelandet ist oder als Weltraumschrott seine Bahnen dreht? Danke und ad\u00e9"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:51:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wurde doch schon gekl\u00e4rt. Der ist jetzt auf dem Planeten der Kaijschuhs"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:52:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nn wa amoi diskutiern, ob der Schuh wieder auf der Erde gelandet ist oder als Weltraumschrott seine Bahnen dreht? Danke und ad\u00e9<br><\/blockquote>Den hat der Oger doch sp\u00e4ter wieder vom Boden aufgeklaubt. \u00c4rgert mich immer noch, dass die Kuchenkinder die Schuhe nicht einfach geklaut haben."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:55:44+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00f6nn wa amoi diskutiern, ob der Schuh wieder auf der Erde gelandet ist oder als Weltraumschrott seine Bahnen dreht? Danke und ad\u00e9<br><\/blockquote>Den hat der Oger doch sp\u00e4ter wieder vom Boden aufgeklaubt. \u00c4rgert mich immer noch, dass die Kuchenkinder die Schuhe nicht einfach geklaut haben. <br><\/blockquote>W\u00fcrdest du den Pilz-Schuh anfassen :-\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T11:56:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "huuoor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T12:14:50+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Ruhe sanft, s\u00fc\u00dfer Prinz.<br><br>Btw: schnappi seit ein paar Tagen nicht im Thread, Drache seit ein paar Tagen nicht online. Zufall?<br><\/blockquote>Er bekommt es nicht in den Kopf, dass er der Hydra einfach nur einen Kopf abschl\u00e4gt. Daraufhin kommen zwei neue Jutuba."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T12:27:23+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Okay, Hu\u00dfn\u00e4tter immer noch die Partybombe hier, ich schaue Ende n\u00e4chster Woche noch mal rein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T12:51:26+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "ich finde<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/jay_the_killer\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/jay_the_killer\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>hat sich auch einen Platz in der Liste verdient!<br><br>Sperre von Sromneger am 28. April 2014 20:14:16<br>Dauer: 1. Mai 2014 20:14:16<br>Grund: Verschuldet Drachenlords Accountsl\u00f6schung"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T12:58:34+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrdest du den Pilz-Schuh anfassen :-\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/<br><\/blockquote>Bumsdi hat nach eigener Aussage ja eine m\u00e4chtige Aura. Jetzt verstehe ich was er damit meint: die (Schimmel)Pilz-Sporen-Wolke"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:03:07+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, wann liefert der grenzdebile Spast mal wieder was?<br>Reinhardt tot \u00fcber seinen 20 Semmeln f\u00fcr sich und seine h\u00fcbsche Freundin zusammengebrochen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:14:19+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Funfact:<br>Der Dicke aber auch Dumme ist mit seinem \u00fcppigen Monatsgeschnorre in die Schweiz aufgebrochen. Dort kauft er nach Herzenslust ein und verlebt ein aufregendes Wochenende voller Kontrolle und Lobgesang auf seine Ausdauer. Haider mal wieder null informiert. <br><br>Sch\u00f6nen Freitag ihr Ficker"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:20:40+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "Ab jetzt wird beim gehu\u00dfn\u00e4tter hart durchgegriffen fr0inde"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:22:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Funfact:<br>Der Dicke aber auch Dumme ist mit seinem \u00fcppigen Monatsgeschnorre in die Schweiz aufgebrochen. Dort kauft er nach Herzenslust ein und verlebt ein aufregendes Wochenende voller Kontrolle und Lobgesang auf seine Ausdauer. Haider mal wieder null informiert. <br><br>Sch\u00f6nen Freitag ihr Ficker<br><\/blockquote>Realfact: Reiner w\u00fcrde den Weg in die Schweiz nicht finden. Er w\u00fcsste nichtmals in welcher Himmelsrichtung die Schweiz liegt."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:28:16+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ist das handsignierte Poster f\u00fcr Erwin Rommel eigentlich schon auf Ebay aufgetaucht?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:31:21+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Bin gespannt was passiert ist.<br>Pc tot?<br>Internet tot?<br>Drache wieder im KH? (dauerte bei der Galle auswendig 3-4 Tage, bis insiderinfos public wurden)<br>Strom vl. doch noch immer weg?<br>Zur vernunft gekommen und eingesehen das es so nicht mehr weiter gehen kann? (ele als ob)<br><br>Letzte dracheschaut aktivit\u00e4t war am 11.09. um 9:59"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:35:31+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "da passiert doch was&#8230;<br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:37:17+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Was ist jetzt mit sem Griff?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:38:45+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Vielleicht hat er sich ja gel\u00f6scht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:40:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Vielleicht sollte ich auch nochmal meinen Schwanz zeigen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:41:44+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Vielleicht hat er sich ja gel\u00f6scht?<br><\/blockquote>Schlie\u00dfe ich zwar komplett aus, aber die Vorstellung: Die Polizei l\u00e4sst niemanden durch, so wird er erst gefunden, wenn der hate weniger wird.<br><br><br><blockquote>Vielleicht sollte ich auch nochmal meinen Schwanz zeigen?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/AhRo_klyPfc?t=7s\">https:\/\/youtu.be\/AhRo_klyPfc?t=7s<\/a> [youtu.be]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:54:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDLdFYW4AYCTXL.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:56:46+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Hat das h\u00f6chste Monatsgehalt seines lebens erreicht<br><br>Meme<br><br>Schafft es nicht den prepaid Z\u00e4hler zu f\u00fcttern"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T13:59:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Bei einer 500 W Zuckerwattemaschine ballert der Strom nun mal ganz sch\u00f6n durch. Und es wurde viel Zuckerwatte neigesch\u00fcrt."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:03:37+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "zucker ist aber wiederrum energietr\u00e4ger"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:16:41+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Oder man hat ihn dieses mal wirklich einkassiert wegen Mahnungen und nicht eingehaltene Zahlungsbedingungen, oder er hat wirklich keinen Strom."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:17:22+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "ich fahre da mal vorbei guggen"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:24:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wo sind die fucking Dorfspione, wenn man sie mal braucht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:38:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner seit 9\/11 verschollen. Das kann kein Zufall sein. Einen auf Daniel K. gemacht und in den Pool gesprungen?<br><br>Bauer Popp \u00fcbernehmen Sie"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:46:32+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Vllt. hat der Pool es beendet"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:55:46+02:00",
        "username": "rosettenkaschperl",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1040582506767155200\">https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1040582506767155200<\/a> [twitter.com]<br><br>Sei Freundin? W\u00e4re auf jeden Fall der passende Deckel&#8230;<br><br><br>Edit: ist wohl Madame Schweigh\u00f6fer"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:56:07+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "hat er sein poolwasser mit dem tauchsieder erhitzt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:57:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1040582506767155200\">https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1040582506767155200<\/a> [twitter.com]<br><br>Sei Freundin? W\u00e4re auf jeden Fall der passende Deckel&#8230;<br><\/blockquote>F\u00fcr die, die Twitter nicht besuchen wollen:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDj88ZWsAET0gz.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDj84-WwAAiVYf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:59:06+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "die ist doch locker mit dem Winkler verwandt&#8230; das sieht man doch!<br><br>Wette 1510 Pelts auf Verwandtschaft! (was die &ldquo;Das ist sei Freundin&rdquo;-Theorie ja nicht ausschlie\u00dft&#8230; &ldquo;Das ist sei Froinding und sei Schwster alda&#8230;&rdquo;-Theorem)<br><br>e: lel, 2 Doofe 1 <strike>Gedanke <\/strike>Pelt"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T14:59:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das ist doch Rainer als Frau verkleidet"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:00:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Das ist doch Rainer als Frau verkleidet <br><\/blockquote>Jop, auf den ersten Blick auf jeden Fall Verwechslungsgefahr. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:02:13+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Ihr Photoshopg\u00f6tter.. macht mal so einen Vergleich&#8230; Rainer von der SEite und die Alte von der Seite&#8230; die hat zu 99% die winkler'sche Birnenform und den Entengang&#8230; jaschei\u00dfmiein&#8230; wenn das nicht Verwandtschaft ist&#8230; ist etzi im RdW..lel"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:05:31+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Liebe Nachbarin bringt dem Lieben Nachbarn fressi.<br><br>Zitat winkler: &ldquo;Fr\u00fcher warn ma a Dorf wo wir uns gegenseitig geholfn ham&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:06:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Angeblich die Schweigh\u00f6fer:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDl5UlWwAAX2K-.jpg:large\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1040584294526271489\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1040584294526271489<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:07:32+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Selbst die Frisur stimmt 1 zu 1 \u00fcber ein&#8230;. Vogelnest - for him an her!<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dndj88zwsaet0gz28fiy.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:09:41+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wZCLdHv.jpg\"><br><br>Reicht das?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:09:44+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Sieht sogar aus als w\u00e4re sie auch mit Band T Shirt unterwegs - am ASB wohl alle Meddler."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:10:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "And the Kotmidas begins&#8230;<br><br><a href=\"http:\/\/auto-pranger.de\/NEA-MS42\">http:\/\/auto-pranger.de\/NEA-MS42<\/a> [auto-pranger.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:10:59+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "wie Schweigh\u00f6fer rotieren muss,&#8230; war das nicht der mit dem Tarnanzug?! Das war ein anderer oder nicht? ist das Frau Schweigh\u00f6fer, im Sinne von dem Schweigh\u00f6fer sei Frau?<br><br><blockquote>Reiner seit 9\/11 verschollen. Das kann kein Zufall sein. Einen auf Daniel K. gemacht und in den Pool gesprungen?<br><\/blockquote>Stelle mir gerade Rainer als Boje im Atlantik vor&#8230; w\u00fcrde jemand bitte mal verbildlichen?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>e2: das zeigt Google f\u00fcr &ldquo;Drachenlord Boje&rdquo;&#8230;fack<br><img src=\"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/vp\/c49f05232183e756fb686bd5db90652c\/5BDB29A5\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/33125330_873938562806023_286739644542877696_n.jpg?_nc_eui2=AeEDjZDmXeWuCpFxNO3hy3tkHfUOr-JSkYnC-dAfgWoRm9xFmWRj5vVfjU76krlWHlLrnKksVR9LSHlMQoQJYTyX\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:15:17+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Die Frage ist doch: Was bringt die dem Fetten da in der roten Reisetasche?<br><br><img src=\"http:\/\/auto-pranger.de\/images\/photos\/20180914150544.jpg\"><br><br>Oder ist das ne kleine Arzttasche? Is das ne Dorf <strike>Tier<\/strike>\u00e4rztin und macht Hausbesuch? Moment&#8230; ne \u00c4rztin mit einem Meddlersch\u00f6rt? ach was wei\u00df ich denn&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:29:34+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Daf\u00fcr gab es aber wohl gute Nachrichten (?) f\u00fcr unseren Lord: Die \u201cKommission zur Ermittlung der Konzentration im Medienbereich\u201d, kurz KEK, hat ihrer 239. Sitzung die Zulassung des Internet-Streaming-Angebots \u201cDrachenlord\u201d durchgewunken.<br><br>Zitat:<br><br>\u201cDas Angebot beinhaltet regelm\u00e4\u00dfige Livestreams zu Themen wie Musik (kommentierter Musik-Stream), Let\u2019s Plays oder allgemeine Gespr\u00e4chsrunden und wird \u00fcber die Plattformen YouNow und YouTube verbreitet.\u201d<br><\/blockquote>Wartet mal&#8230; diese Kommission hat also eine genau auf Rainers &ldquo;&rdquo;&ldquo;Gewerbe&rdquo;&ldquo;&rdquo; zugeschn\u00fcrte Erlaubnis nausgehauen, die es ihm erlaubt einfach nur rumzusitzen, um sich dubiose Taler auf Younow abzugreifen, w\u00e4hren er furzt, s\u00e4uft, Leute beleidigt und - ah ja&#8230; er l\u00e4sst Musik laufen&#8230;GEMA muss er auch nicht zahlen, ich vergas&#8230; <br><br>Mal ehrlich.. das kann doch alles gar nicht mehr wahr sein, oder? Die &ldquo;Social Experiment&rdquo; Theorie habe ich eigentlich immer nur mit einem Grinsen als lustige Theorie abgetan&#8230; aber in solchen Momenten.. naja, schrabba dabba&#8230;<br><br>Die Kr\u00f6nung: <br>Das ganze nat\u00fcrlich vor dem Hintergrund des 20.08, wo hundertausende an Kosten enstanden waren&#8230; aber einer hats ja geregelt, nech&#8230; der Innenminister hat dannja (mit <u>sehr <\/u>gro\u00dfem Erfolg) daf\u00fcr gesorgt , dass der &ldquo;Drachenlord seine, \u00e4h, Internetpr\u00e4senz abgeschaltet hat&rdquo; <br>Also ihm das OK geben, weiter so zu machen, man hat ja jetzt Personenschutz am ASB8 aufgestellt, damit Rainer furzen, saufen und p\u00f6beln kann, und das Hilfesystem sich nicht um einen Totalschaden k\u00fcmmern muss&#8230;. der erste und einzige Satz von mir, als der, der ich hinter diesem &ldquo;\u00e4h, Anonym\u00e4n Account in diesem Internet&rdquo; bin: Rainer Winkler ist nicht f\u00e4hig ohne Hilfe (menschenw\u00fcrdig) zu leben und gefangen in einer Spirale aus Narzissmus, kindlichem Heldenepos-(Wunsch)Denken und purer Stur- und Faulheit! <br><br>So,&#8230;ne&#8230; meinen Kaffee hab ich getrunken,&#8230; beruhigt hab ich mich jetzt <u>NICHT<\/u>! <br>Und jetzt wird weiter diskutiert!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:30:21+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Lel, wenn das n Arzt ist ramm ich mit n gl\u00fchenden l\u00f6ffel m\u00f6glichst stumpf in meine Harnr\u00f6hre."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:38:59+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote>Daf\u00fcr gab es aber wohl gute Nachrichten (?) f\u00fcr unseren Lord: Die \u201cKommission zur Ermittlung der Konzentration im Medienbereich\u201d, kurz KEK, hat ihrer 239. Sitzung die Zulassung des Internet-Streaming-Angebots \u201cDrachenlord\u201d durchgewunken.<br><br>Zitat:<br><br>\u201cDas Angebot beinhaltet regelm\u00e4\u00dfige Livestreams zu Themen wie Musik (kommentierter Musik-Stream), Let\u2019s Plays oder allgemeine Gespr\u00e4chsrunden und wird \u00fcber die Plattformen YouNow und YouTube verbreitet.\u201d<br><\/blockquote>Wartet mal&#8230; diese Kommission hat also eine genau auf Rainers &ldquo;&rdquo;&ldquo;Gewerbe&rdquo;&ldquo;&rdquo; zugeschn\u00fcrte Erlaubnis nausgehauen, die es ihm erlaubt einfach nur rumzusitzen, um sich dubiose Taler auf Younow abzugreifen, w\u00e4hren er furzt, s\u00e4uft, Leute beleidigt und - ah ja&#8230; er l\u00e4sst Musik laufen&#8230;GEMA muss er auch nicht zahlen, ich vergas&#8230; <br><br>Mal ehrlich.. das kann doch alles gar nicht mehr wahr sein, oder? Die &ldquo;Social Experiment&rdquo; Theorie habe ich eigentlich immer nur mit einem Grinsen als lustige Theorie abgetan&#8230; aber in solchen Momenten.. naja, schrabba dabba&#8230;<br><br>Die Kr\u00f6nung: <br>Das ganze nat\u00fcrlich vor dem Hintergrund des 20.08, wo hundertausende an Kosten enstanden waren&#8230; aber einer hats ja geregelt, nech&#8230; der Innenminister hat dannja (mit <u>sehr <\/u>gro\u00dfem Erfolg) daf\u00fcr gesorgt , dass der &ldquo;Drachenlord seine, \u00e4h, Internetpr\u00e4senz abgeschaltet hat&rdquo; <br>Also ihm das OK geben, weiter so zu machen, man hat ja jetzt Personenschutz am ASB8 aufgestellt, damit Rainer furzen, saufen und p\u00f6beln kann, und das Hilfesystem sich nicht um einen Totalschaden k\u00fcmmern muss&#8230;. der erste und einzige Satz von mir, als der, der ich hinter diesem &ldquo;\u00e4h, Anonym\u00e4n Account in diesem Internet&rdquo; bin: Rainer Winkler ist nicht f\u00e4hig ohne Hilfe (menschenw\u00fcrdig) zu leben und gefangen in einer Spirale aus Narzissmus, kindlichem Heldenepos-(Wunsch)Denken und purer Stur- und Faulheit! <br><br>So,&#8230;ne&#8230; meinen Kaffee hab ich getrunken,&#8230; beruhigt hab ich mich jetzt <u>NICHT<\/u>! <br>Und jetzt wird weiter diskutiert! <br><\/blockquote>Topkek"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T15:39:33+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Iiiiimmmer positiv denken: Das tolle an der Rundfunklizenz: Es ist von einer Beh\u00f6rde&#8230; und muss bezahlt werden. Da is nix mit einfach nix zahlen und dann irgend eine &ldquo;friedliche&rdquo; L\u00f6sung finden ala Stromanbieter, Telekomanbieter, etc.<br><br><br>Ansonsten bis sp\u00e4ter jungs, ich hau mir jetzt mal die Birne voll:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tZbM8TcHM2s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tZbM8TcHM2s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T16:34:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wird Zeit dass die Cops mal aufh\u00f6ren Reiner mit ai zu besch\u00fctzen. Es m\u00fcssen wieder ein paar nice Besuchervideos her auf denen er rumbr\u00fcllt als h\u00e4tte er ne Gurke im Arsch"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T16:36:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "G\u00f6nnt Reinerle halt mal einen Chilltag, er rei\u00dft sich doch sonst immer den Arsch auf f\u00fcr die Fans"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T16:49:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er ist doch immer noch im Chillquartal, da kann man es ruhig etwas langsamer angehen.<br><br>ulu jetzala wird der hu\u00dfn\u00e4tter Spam also wirklich gel\u00f6scht? Mods am Freitagnachmittag wieder in Arbeitslaune auf den letzten Minuten ins Wochenende ule"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T16:51:29+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Der Spam wird gel\u00f6scht?<br><br>Hallo 7500, ist mir eine Ehre hier zu sein."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T16:54:31+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Wird Zeit dass die Cops mal aufh\u00f6ren Reiner mit ai zu besch\u00fctzen. Es m\u00fcssen wieder ein paar nice Besuchervideos her auf denen er rumbr\u00fcllt als h\u00e4tte er ne Gurke im Arsch<br><\/blockquote>S\u00fc\u00dfer Igel<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TUBPX3n.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T16:57:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die Drachenshow <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>HERR WINKLAAA (Drachenlord Autotune Trap Remix) [Produced by Serveny]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PwxU8zerM4Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PwxU8zerM4Y<\/a> [youtube.com]<br><br>Den Song flei\u00dfig pumpen im Autoscooter mit Heckandrieb der wo f\u00e4hrt"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:09:20+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Medienmogul Winkler f\u00fchrt die die gesamte Haiderschaft vor. Welchen Geniestreich er wohl als n\u00e4chstes aus den \u00c4rmeln zaubert.<br>Er hats ganz einfach geschafft."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:10:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnD_LHJWwAA33Yi.jpg:large\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:22:26+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Ich glaub Rainer ist tot. Rest in Butter kleiner Drache."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:28:07+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "+++ EILMELDUNG +++<br><br>Reiner wurde leblos neben seinem Pool entdeckt und musste notgedrungen ge\u00f6ffnet werden<br><br><img src=\"https:\/\/gifer.com\/i\/ENZ.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:31:05+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "#RIPDrache"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:33:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "RIP DrachenLord<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NveFpyh5mvk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NveFpyh5mvk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:36:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hatte noch viel vor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:37:14+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Mein Gott, der ist nicht tot. Er h\u00e4lt nur Winterschlaf. <br><br>Himmelarschundzwirn!!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:38:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "#Drachendelfin"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T17:57:07+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "aller hauts mir ab mit gro\u00dfen wassertieren"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T18:05:03+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Da sacht kein Delfinarium der Welt was!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T18:15:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt mich grad ned sehn, aber ich headbange gerade nicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T18:25:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wZCLdHv.jpg\"><br><\/blockquote>BEWEGUNG IMM\u00c4 BREACH WIRD DETEKTIERT<br>FAGG"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T18:46:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Es ist nun genau 18;47;20 Uhr<br><br><br>So Loide, Hand hoch wer alles a Worschd hamm m\u00f6chde, ich setz grad a moal des Wass\u00e4 auf<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2018\/fAWD7-.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T18:54:21+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "uhrzeit lesen kannst auch nicht schei\u00df otter?! sch\u00fcr dich nei aber zapfig"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T19:27:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>uhrzeit lesen kannst auch nicht schei\u00df otter?! sch\u00fcr dich nei aber zapfig<br><\/blockquote>Das war die Uhrzeit meines ersten Edits du Wiggsgr\u00fcbbel<br><br>Jetzala ham wers genau 19,27,50 Uhr"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:17:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Selten dass Reiner mit ai fuer eine so lange Zeit keine scheisse ins Netz gehu\u00dfn\u00e4ttert hat. Muss wirklich was passiert sein. Sch\u00e4tze NRJ hat <strike>aufgelauert und<\/strike> zugeschlagen."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:19:37+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wenn man gespannt ist, was Rainer als n\u00e4chstes liefert, passiert immer das unwahrscheinlichste.<br><br>Demzufolge bekommt er gerade seine Glasfaser und hat paar Tage Umstellungszeit.<br><br>e: oder er hat sich letztens im pool (kalt &amp; war 3 mal drinnen111!!!) eine M\u00e4nnergrippe eingefangen und macht somit gerade eine Nahtoterfahrung."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:20:49+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Bestimmt der Umzug ins Gewerbegebiet."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:31:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "&ldquo;Umstellungszeit&rdquo; lel. Also angeblich liegt sie ja schon. Als ich hier eingezogen bin kam ein Typ mit Speziallaptop, hat an der Telefonbuchse kurz was gemacht, dann noch an so einem kleinen Kasten im Keller und nach 30min lief das ganze."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:35:54+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Normal sind doch gef\u00fchlt 1000 Haider rund um die Uhr am ASB8. Das keiner was raus fand."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:41:36+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Tja. Wenn der Herrmann halt kein Schutzriegel um Bayern machen darf, weil Merkel es verbietet, dann muss eben Altschauerberg herhalten."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:47:25+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Also im Prinzip gibt es ja nur ein paar M\u00f6glichkeiten:<br><br>Es ist tats\u00e4chlich Gesundheitlich was? Unwahrscheinlich.<br>Er hat keinen Strom und keiner f\u00e4hrt ihn zum Aufladen? M\u00f6glicherweise&#8230;<br>Irgendeine Nachwehe vom Schanzenfest? (Auflagen, Verf\u00fcgungen) Mensch, Joachim, schreib doch mal was dazu?<br>Reinhardt hat durch das schnelle viele Geld einen totalen H\u00f6henflug, ein paar Hirnwindungen brennen total durch und macht irgendwas total Dummes.<br><br>Mehr M\u00f6glichkeiten sehe ich nicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:48:40+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Also im Prinzip gibt es ja nur ein paar M\u00f6glichkeiten:<br><br>Es ist tats\u00e4chlich Gesundheitlich was? Unwahrscheinlich.<br><br><\/blockquote>Unwahrscheinlich. Klar."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:53:32+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Umstellungszeit&rdquo; lel. Also angeblich liegt sie ja schon. Als ich hier eingezogen bin kam ein Typ mit Speziallaptop, hat an der Telefonbuchse kurz was gemacht, dann noch an so einem kleinen Kasten im Keller und nach 30min lief das ganze.<br><\/blockquote>Hast du dich gerade wirklich selber mit Rainer verglichen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T20:59:24+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Hallo?! Rainer ist ein sehr fett, aber auch sehr fitter Mensch!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T21:01:58+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/VmvXKErYDV8\">https:\/\/youtu.be\/VmvXKErYDV8<\/a> [youtu.be]<br>Kennt den noch einer? Einer der ersten Fetts\u00e4cke die sich auf Judube zum Narren machte. Scheint ja momentan im Trend zu sein."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T21:16:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Umstellungszeit&rdquo; lel. Also angeblich liegt sie ja schon. Als ich hier eingezogen bin kam ein Typ mit Speziallaptop, hat an der Telefonbuchse kurz was gemacht, dann noch an so einem kleinen Kasten im Keller und nach 30min lief das ganze.<br><\/blockquote>Hast du dich gerade wirklich selber mit Rainer verglichen?<br><\/blockquote>Es ging darum, dass wenn ich die Delegomm anrufe und sage &ldquo;Hallo, hallo Herr Internetmeister? Bitte meinen Anschluss inizialisirn \u00f6\u00f6hhhhh!!&rdquo; es zwar etwas bis zum Erscheinen des Internetmeisters dauert, aber wenn der dann erst mal am rumwuseln ist, dauert es paar Minuten bis alles l\u00e4uft.<br><br>Also wenn der Schmandcontainer nun den Internetmeister im Hause hatte, dann ist er nicht auf einmal paar Tage offline."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T21:23:18+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&ldquo;Umstellungszeit&rdquo; lel. Also angeblich liegt sie ja schon. Als ich hier eingezogen bin kam ein Typ mit Speziallaptop, hat an der Telefonbuchse kurz was gemacht, dann noch an so einem kleinen Kasten im Keller und nach 30min lief das ganze.<br><\/blockquote>Hast du dich gerade wirklich selber mit Rainer verglichen?<br><\/blockquote>Es ging darum, dass wenn ich die Delegomm anrufe und sage &ldquo;Hallo, hallo Herr Internetmeister? Bitte meinen Anschluss inizialisirn \u00f6\u00f6hhhhh!!&rdquo; es zwar etwas bis zum Erscheinen des Internetmeisters dauert, aber wenn der dann erst mal am rumwuseln ist, dauert es paar Minuten bis alles l\u00e4uft.<br><br>Also wenn der Schmandcontainer nun den Internetmeister im Hause hatte, dann ist er nicht auf einmal paar Tage offline.<br><\/blockquote>Ah doch hab schon paar fiese Erfahrungen gemacht.<br>Dass.der Lard trotzdem l\u00fcgt steht au\u00dfer Frage"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T21:41:58+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Vielleicht haben ihm seine Nachbarn wieder mal die Leitung gekappt, damit er nicht noch weiteres Gesindel anlockt."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T21:44:28+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "vielleicht wurde ihm das f\u00fcrchten gelehrt ??"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T21:48:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ob er bei Kerzenlicht auf der furzcouch gerade mangers liest? xD k\u00f6stliche Vorstellung<br><br>Zum glueck hat er tanzverbot in einem seiner fidios erkl\u00e4rt was man ohne Strom alles machen kann. Sollte er sich mal neirendern"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T21:51:04+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "geht leider nicht - ohne strom kein indernedd und bambusfunk an der schanze"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T21:57:02+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Ob er bei Kerzenlicht auf der furzcouch gerade mangers liest? xD k\u00f6stliche Vorstellung<br><br>Zum glueck hat er tanzverbot in einem seiner fidios erkl\u00e4rt was man ohne Strom alles machen kann. Sollte er sich mal neirendern<br><\/blockquote>Vielleicht hat er beim Mangalesen seine Couch vollgebl\u00e4ht wobei die F\u00fcrze sich hinter seinem R\u00fccke aufgestaut haben.Beim Aufstehen haben sich diese dann an der Kerze entz\u00fcndet und es kam zu einer Verpuffung die Reiner 3. gradige Verbrennungen zugef\u00fcgt hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:05:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer hat stahlharte R\u00fcckenmuskeln, das h\u00e4tt ihm gar nix ausgemacht!"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:07:27+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob er bei Kerzenlicht auf der furzcouch gerade mangers liest? xD k\u00f6stliche Vorstellung<br><br>Zum glueck hat er tanzverbot in einem seiner fidios erkl\u00e4rt was man ohne Strom alles machen kann. Sollte er sich mal neirendern<br><\/blockquote>Vielleicht hat er beim Mangalesen seine Couch vollgebl\u00e4ht wobei die F\u00fcrze sich hinter seinem R\u00fccke aufgestaut haben.Beim Aufstehen haben sich diese dann an der Kerze entz\u00fcndet und es kam zu einer Verpuffung die Reiner 3. gradige Verbrennungen zugef\u00fcgt hat. <br><\/blockquote>Wird so sein, kann zu bis die dicke Human Torch wieder auf Younow minderbemittelte Menschen um ihr Geld bringt."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:08:28+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "Der n\u00e4chste der hu\u00dfn\u00e4tter erw\u00e4hnt macht mal l\u00e4nger als nen Tag pause"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:11:36+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Mr. Schimpanse beste"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:12:58+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Rainers Abstinenz kann nicht freiwillig sein. Daf\u00fcr lief es beim dicken Meddler einfach zu gut seit dem Schanzenfest."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:14:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "D\u00fcrfen wir beliebige andere Personen aus der k\u00fcrzlich erstellten Liste erw\u00e4hnen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:16:13+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Ist die rote S\u00fcnde endlich geleakt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:16:17+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Rainers Abstinenz kann nicht freiwillig sein. Daf\u00fcr lief es beim dicken Meddler einfach zu gut seit dem Schanzenfest.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/24b699ea3f490374a08fddf57b6f39e4.png\"><br><br>Das Schanzenfest hat das Interesse am Lord ~ verdoppelt. Lol"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:16:27+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "<blockquote>D\u00fcrfen wir beliebige andere Personen aus der k\u00fcrzlich erstellten Liste erw\u00e4hnen?<br><\/blockquote>Nur in einem sinnvollen Beitrag. Wer jetzt mit anderen Sidekickspam browoziert macht ne Woche Pause"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:22:50+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "\u2665<br><br>Wie wenig ich den Kroker vermisse."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:47:53+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Koffer schon gepackt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T22:51:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist das Game evtl. dod?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T23:02:23+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Exsl95 streamt grad aus seinem Zimmer f\u00fcr \u00fcber 8000 Leute.<br><br>Wer hats nun geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T23:07:06+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Kleiner Klassiker.<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/12799169_102054252737cad4x.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T23:13:14+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mein Dorfspion hat mir berichtet dass heute Joachim Herrmann und Anusficker5000 am Sch\u00fcrerbunker waren und Reiner in die Forensik gebracht haben."
    },
    {
        "time": "2018-09-14T23:16:39+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu8zbnQA4so\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu8zbnQA4so<\/a> [youtube.com]<br><br>topkek Ohrwurm"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T23:17:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Tschau pot_haider war sch\u00f6n mir dir <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-14T23:34:06+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote>ich finde<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/jay_the_killer\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/jay_the_killer\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>hat sich auch einen Platz in der Liste verdient!<br><br>Sperre von Sromneger am 28. April 2014 20:14:16<br>Dauer: 1. Mai 2014 20:14:16<br>Grund: Verschuldet Drachenlords Accountsl\u00f6schung<br><\/blockquote>Sehe ich \u00e4hnlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T00:08:31+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wie sich niemand sorgen um den dicken macht, sondern einfach s\u00e4mtliche irrationalen m\u00f6glichkeiten durchgegangen werden, was den sein k\u00f6nnte&#8230; Drache hat einfach schon zu oft das unm\u00f6gliche geliefert - es schreckt einen gar nichts mehr.<br><br>Kleinlautes vorsichtig aufzeigendes ps: Ich finde Anusficker5000 hat sich auch einen Platz in der Liste verdient, vorallem da weitaus irrelevantere Personen in der Liste stehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T00:09:15+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "jay the killer gr\u00f6\u00dfter Drachent\u00f6ter auf LS, Erinnerer werden einnern"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T00:21:08+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "<blockquote>Der n\u00e4chste der hu\u00dfn\u00e4tter erw\u00e4hnt macht mal l\u00e4nger als nen Tag pause<br><\/blockquote>Ihr solltet das ernst nehmen.. immer noch aktuell"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T00:28:37+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Wie sich niemand sorgen um den dicken macht, sondern einfach s\u00e4mtliche irrationalen m\u00f6glichkeiten durchgegangen werden, was den sein k\u00f6nnte&#8230; Drache hat einfach schon zu oft das unm\u00f6gliche geliefert - es schreckt einen gar nichts mehr.<br><br>Kleinlautes vorsichtig aufzeigendes ps: Ich finde Anusficker5000 hat sich auch einen Platz in der Liste verdient, vorallem da weitaus irrelevantere Personen in der Liste stehen.<br><\/blockquote>sch\u00fcrt halt auch nicht mehr. Isser dod, isser eben nun auch dod. Kein Strom, is halt so. Zwei Z\u00e4hne weniger, ok. Anusficker kontrolliert ihn, ekselent."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T04:01:45+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Hat die Politik schon Ma\u00dfnahmen wegen des Drachenlords unternommen? Oder darf Herr M\u00fcller weiter vor der Schanze patrouillieren?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T09:00:22+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Seite 1510 ich war dabei,"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T09:01:24+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Jetzt muss Mr. Schimpanse liefern. So eine einw\u00f6chige Hurensohnpause w\u00e4re schon ganz nais."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T09:11:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Drachenlord hat keine Relevanz mehr."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T09:14:14+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Tja. Wenn der Herrmann halt kein Schutzriegel um Bayern machen darf<br><\/blockquote>KEI NEN<br>AKKUSATIV"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T09:25:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Kei nen Strom mehr hab"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T09:29:00+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Tja. Wenn der Herrmann halt kein Schutzriegel um Bayern machen darf<br><\/blockquote>KEI NEN<br>AKKUSATIV<br><\/blockquote>Ja ja bla bla und gepinkelt wird nur im sitzen!!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T09:49:06+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Mr. Schimpanse und Schnappi selbes enges Verh\u00e4ltnis wie Drache und D\u00e4mon? Man wei\u00df es nicht genau&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T09:57:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist Zufall, dass chimp jetzt wieder da ist und hier rumhitlert. <br><br>Hab hier jetzt paar Tage nicht reingeguckt und man verpasst halt einfach nichts. Bei Rainer passiert nichts mehr, wof\u00fcr es sich lohnen w\u00fcrde, das Game zu verfolgen. Nur noch Krebs, egal wohin man guckt. Waren sch\u00f6ne Jahre aber da kommt nix mehr. Irgendwann wirds auch der letzte einsehen. <br><br>So bin wieder raus Bye"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T10:05:34+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hab hier jetzt paar Tage nicht reingeguckt und man verpasst halt einfach nichts.<br><\/blockquote>Vielleicht weil Rainer nichts gemacht hat? idiot<br><br>Vor paar tagen hat der klar bei Verstand, 29 Jahre alte Mann im &ldquo;Pool&rdquo; geplanscht und mit der Zuckerwattemaschine rumgewuselt. Mir reicht sowas um ihn auslachen zu k\u00f6nnen. Du brauchst 2 Monstercaps und alle 2 wochen einen Mettwoch.<br>Derzeit scheint wieder was im Busch zu sein aber Game ist dod<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T10:27:06+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Hallo schnappi, hat Rainer es eigentlich geschafft?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T10:41:48+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Vermutlich sind die Strikes einfach Rache f\u00fcr die sinkenden Abozahlen oder irgendetwas anderes in Rainers Kopf, weil es wird ja irgendeinen Grund geben warum Rainer sich aktuell aus dem Internet fernh\u00e4lt.<br><\/blockquote>Ich wei\u00df, unwahrscheinlich, sehr, sehr unwahrscheinlich, aaaaber.. vielleicht hat sich die Politik ja doch mal gegen einen fetten Sondersch\u00fcler durchsetzen k\u00f6nnen und ihm erstmal Netaktivit\u00e4ten untersagt, weil nicht nur der Besucherstrom nicht abnimmt, sondern auch diese ganze Aktion stark an der Souver\u00e4nit\u00e4t von Polizei und Politik (im speziellen des Innenministers) zweifel l\u00e4sst&#8230;. hier, auf Twitter, \u00fcberall macht man sich lustig \u00fcber Polizei und Politik, die sich nicht gegen einen fetten, arroganten Sondersch\u00fcler durchsetzen k\u00f6nnen.<br>Vielleicht ham se gedacht &ldquo;ETZALA REICHDS! ETZALA ZEIG ICH OICH MAL, WIESO ICH INNENMINISTRE BIN!&rdquo;<br><br>M\u00f6glich, oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T10:42:34+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Hallo schnappi, hat Rainer es eigentlich geschafft? <br><\/blockquote>schnappi kann gerade nicht, er hat B\u00f6rn-Aut, vor lauter Geschaffthaberey :-("
    },
    {
        "time": "2018-09-15T11:07:47+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der n\u00e4chste der hu\u00dfn\u00e4tter erw\u00e4hnt macht mal l\u00e4nger als nen Tag pause<br><\/blockquote>Ihr solltet das ernst nehmen.. immer noch aktuell<br><\/blockquote>Du bist der Retter! Bitte bleib"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T11:16:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Haid wird weniger, Loide"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T11:19:26+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vermutlich sind die Strikes einfach Rache f\u00fcr die sinkenden Abozahlen oder irgendetwas anderes in Rainers Kopf, weil es wird ja irgendeinen Grund geben warum Rainer sich aktuell aus dem Internet fernh\u00e4lt.<br><\/blockquote>Ich wei\u00df, unwahrscheinlich, sehr, sehr unwahrscheinlich, aaaaber.. vielleicht hat sich die Politik ja doch mal gegen einen fetten Sondersch\u00fcler durchsetzen k\u00f6nnen und ihm erstmal Netaktivit\u00e4ten untersagt, weil nicht nur der Besucherstrom nicht abnimmt, sondern auch diese ganze Aktion stark an der Souver\u00e4nit\u00e4t von Polizei und Politik (im speziellen des Innenministers) zweifel l\u00e4sst&#8230;. hier, auf Twitter, \u00fcberall macht man sich lustig \u00fcber Polizei und Politik, die sich nicht gegen einen fetten, arroganten Sondersch\u00fcler durchsetzen k\u00f6nnen.<br>Vielleicht ham se gedacht &ldquo;ETZALA REICHDS! ETZALA ZEIG ICH OICH MAL, WIESO ICH INNENMINISTRE BIN!&rdquo;<br><br>M\u00f6glich, oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich ist das m\u00f6gich. Immerhin hat Ruiner doch einen Gewerbeschein. Die Beh\u00f6rden k\u00f6nnen die Aus\u00fcbung der T\u00e4tigkeit untersagen. Der Terror im Dorf ist sicherlich einer von vielen guten Gr\u00fcnden"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T11:38:03+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "ICH WILL DAS DIESER OK DUMM SO GEL\u00d6SCHT WIRD<br><br>ALLER ICH BIN PARTNER!!!<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/yt1G60kVVi4?t=5m26s\">https:\/\/youtu.be\/yt1G60kVVi4?t=5m26s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T11:45:48+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Eventuell schillt er auch einfach nur"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T11:51:42+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Das w\u00fcrde aber dem Geltungsdrang des Drachen widersprechen. Der hat doch selbst von der Wii getwittert als die Kribbo ihm die Ger\u00e4te abnahm und ist zu Fu\u00df in die Wifi-Zone in Emskirchen gemeddelt um striemen zu k\u00f6nnen.<br><br>Wrenigstens den Block h\u00e4tte ich ihm in dieser Chillwoche zugetraut. Aber null Content ist verd\u00e4chtig."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T11:59:02+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Eventuell <strike>schillt <\/strike> streamt er auch einfach nur<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:02:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Na endlich, Feddibummbumm wieder online<br>&ldquo;Sch\u00f6nen abend.&rdquo; Ich hasse ihn.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerdebilalil2.jpg\"><br><br>Er sieht einfach so unfassbar dumm aus."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:04:19+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Was hast du heut vor?<br><br>Geht euch nix an&#8230;Brivadsache.<br><br>X"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:05:15+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "was f\u00fcr ein hustensohn ich hab ihn nicht vermisst <br><br>anscheinend sei rendermaschiene defekt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:08:20+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Mein Gott, dieses ewige Trauerspiel um seine Briwadsachen und diese Strunz langweiligen streams. Da war mir die Diskussion \u00fcber diverse Nachbarn mit schicken D\u00e4chern doch um einiges lieber.<br><br>Sch\u00fcrt euch doch nei, spaltenschlecker igzorn gern zuerst"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:13:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hat Rainer keinen Strom mehr oder wieso streamt er mit dem Handy?<br>Musik im Hintergrund kommt aus seinem Geddoblasta mit <strike>der uldra geilen So\u00dfe<\/strike> den uldra dicken Batterien"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:15:38+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "BC Computer kaputt."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:20:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Tausendsassa Rainer konnte damals zur Konfirmationszeit jonglieren"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:20:49+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Schwierig mit Fahrtkosten<br><br>MEME<br>\u00b4<br>letzten Monate so viel Kohle bekommen wie nie"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:21:40+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wii U PC Ersatz. Keine Zeit hatte er au\u00dferdem. Ja genau LEL."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:24:28+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Loide ich schlaf generell nur drei stundn"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:25:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Loide ich schlaf generell nur drei stundn<br><\/blockquote>Dem ist alles so schei\u00df egal. Der haut die L\u00fcgen nurnoch so raus<br><br><br>Rainers Bauch hat was <strike>renistisches<\/strike> meditatives"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:31:01+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Dr.Oll soll die Fresse halten der Hund"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:34:20+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "etzala haut er die Kohlen f\u00fcr BC Gombjudah Teile raus, die er eh net zusammen bauen kann."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:41:21+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnIQSIwXgAAkPTS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:41:55+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Gerichtsstaffel 2.0 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:42:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wird auch Zeit, dass es Feddibummbumm mal rechtlich an den Kragen geht."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:44:06+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "&gt;Versuchte gef\u00e4hrliche K\u00f6rperverletzung<br>&gt;Die Straftat fiele nicht betr\u00e4chtlich ins Gewicht<br><br>GEIL GEIL GEIL"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:44:25+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Jetzt hat der Winkler richtig schei\u00dfe am Arsch"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:44:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Hei\u00dft das soviel wie Verfahren eingestellt oder ist dieses &ldquo;Von der Verfolgung absehen&rdquo; nochmal was Anderes?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:44:37+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Als ob. Da sagt kein Richter der Welt was."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:46:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hei\u00dft das soviel wie Verfahren eingestellt <br><\/blockquote>Ja, weil er bereits wegen anderen Din-Gen richtig schei\u00dfe am Arsch hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Game is dod fresse alle er hads gschat"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:46:34+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>&gt;Versuchte gef\u00e4hrliche K\u00f6rperverletzung<br>&gt;Die Straftat fiele nicht betr\u00e4chtlich ins Gewicht<br><br>GEIL GEIL GEIL<br><\/blockquote>Garantiert wieder ein Fake. Das Aktenzeichen kann man ja fast erkennen, der Rest wurde hart weggepixelt.<br><br>Und was erwartet ihr euch? Passiert doch eh wieder nichts."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:47:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das war bestimmt die G\u00b4schicht mit dem Pfefferspray"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:49:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Da ist wohl jemand in seine Todeszone geraten."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:51:23+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnIQSIwXgAAkPTS.jpg\"><br><\/blockquote>Kann der Schinkne mich etwas erleuchten: angenommen ich begehe in einem Zeitraum Straftaten,&#8230;.wenn eine davon krass genug ist, k\u00f6nnten andere Anzeigen gegen mich einfach fallen gelassen werden weil bassd scho?<br><br>Lel, also ein Freibrief f\u00fcr M\u00f6rder auch klauen zu gehen weil eh schon egal?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:55:50+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Ja, sonst w\u00e4re es wie in die USA dass du 1300 Jahre bzw 25x lebensl\u00e4nglich verknackt wirst."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T12:56:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Deshalb meine Frage, eingestellte Verfahren sind kein Freispruch, die k\u00f6nnen jederzeit wieder aufgenommen werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:06:14+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Reichsb\u00fcrgerstaffel bitte"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:06:16+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Es w\u00e4re zwar zu sch\u00f6n, aber passieren wird genau:"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:09:36+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drache_greenscream3miqs.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:13:05+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der n\u00e4chste der hu\u00dfn\u00e4tter erw\u00e4hnt macht mal l\u00e4nger als nen Tag pause<br><\/blockquote>Ihr solltet das ernst nehmen.. immer noch aktuell<br><\/blockquote>Besch\u00e4ftige dich lieber mal mit Rechtschreibung und Satzzeichen."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:16:09+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Der n\u00e4chste der hu\u00dfn\u00e4tter erw\u00e4hnt macht mal l\u00e4nger als nen Tag pause<br><\/blockquote>Ihr solltet das ernst nehmen.. immer noch aktuell<br><\/blockquote>Besch\u00e4ftige dich lieber mal mit Rechtschreibung und Satzzeichen.<br><\/blockquote>Meinten Sie Grammatik? Aber nein werde ich nicht. mein bc computer ist kaputt und ich tippe alles in mein h\u00e4ndi"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:17:57+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Um was gehts? Strafe f\u00fcr wasene?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:23:15+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Was soll denn \u00fcberhaupt versuchte schwere K\u00f6rperverletzung sein? Jemanden mit ner Waffe angreifen, aber verfehlen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:26:06+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:26:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich bin irgendwie noch skeptisch. Was soll der Wingel denn so schlimmes angestellt haben dass ihm so eine harte Strafe droht, gegen\u00fcber der eine gef\u00e4hrliche KV nicht mehr ins Gewicht fallen w\u00fcrde? Das m\u00fcsste ja schon versuchter Totschlag oder schlimmer sein, aber das traue ich dem fetten Klops einfach nicht zu.<br>Am Ende ist das nur Beamtendeutsch f\u00fcr &ldquo;lasst den armen Reiner in Ruhe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:28:58+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Lesen k\u00f6nnt ihr, oder. Da steht &ldquo;versuchte&rdquo; gef\u00e4hrliche KV."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:31:17+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Man ihr bekackten Trottel, da steht doch eindeutig &ldquo;hat in einem ANH\u00c4NGIGEN Verfahren eine Strafe zu erwarten&rdquo;. Wird warscheinlich in einer Gerichtsverhandlung abgefr\u00fchst\u00fcckt und mit ins Strafma\u00df genommen. Manchmal seid ihr echt d\u00fcmmer als Drachos Lordos!<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:34:59+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "<blockquote>Man ihr bekackten Trottel, da steht doch eindeutig &ldquo;hat in einem ANH\u00c4NGIGEN Verfahren eine Strafe zu erwarten&rdquo;. Wird warscheinlich in einer Gerichtsverhandlung abgefr\u00fchst\u00fcckt und mit ins Strafma\u00df genommen. Manchmal seid ihr echt d\u00fcmmer als Drachos Lordos!<br><br><br><br>Hicks!<br><\/blockquote>Da steht &ldquo;wird nicht weiter verfolgt &rdquo; sprich die Schuldfrage wird nicht gekl\u00e4rt kann also nicht mit ins Strafma\u00df genommen werden"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:36:26+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<br>Lel, versuchte K\u00f6rperverletzung sieht so aus:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kvDWdHS.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:37:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Oder so:<br><br>Drachenlord und die Sache mit dem Pfefferspray<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9ZREUPrNxN4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9ZREUPrNxN4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:37:24+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "W\u00fcrdest du mal wieder ein Kochfideo machen?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/lWiUsMxBq9s?t=5m29s\">https:\/\/youtu.be\/lWiUsMxBq9s?t=5m29s<\/a> [youtu.be]<br><br>Boah, wie oft noch?<br>*Ach* <br>Ich hab keine Lust mehr.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:49:49+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Rainer hat kein Kochvideo gemacht, sondern einen Vlog in dem er gekocht hat. Grundwissen Loide"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T13:54:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrdest du mal wieder ein Kochfideo machen?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/lWiUsMxBq9s?t=5m29s\">https:\/\/youtu.be\/lWiUsMxBq9s?t=5m29s<\/a> [youtu.be]<br><br>Boah, wie oft noch?<br>*Ach* <br>Ich hab keine Lust mehr.<br><br><br><br><\/blockquote>Gleich danach: \"Die Blockeintr\u00e4ge werden in Zukunft vllt auch a weng [irgendein undechifrierbares Wort, das so etwas wie \"weniger\" bedeuten muss(!)]\"<br><br><br><br><b>K\u00f6nnen wir mal zusammentragen, was dem Schmandcontainer mittlerweile alles zu anstrengend ist?<br><\/b><br><br>- 10 Minuten f\u00fcr ein Video stehen<br>- Scripte vorbereiten<br>- Themen abseits von dem immergleichen Haid-, Mobbing-, Tagesablaufsgeschwafel<br>- Tagesablaufsgeschwafel in Textform<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T14:00:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Loide<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZGaCWQ7RFMs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZGaCWQ7RFMs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T14:15:04+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich frag mich ja wie es in der K\u00fcche aussehen muss. Er macht ja aus irgendeinem Grund da keine Vlogs und Kochvideos mehr. Wenn die selbst f\u00fcr Rainers Anspr\u00fcche zu verm\u00fcllt ist will das was hei\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T14:30:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Oder er macht keine Kochvideos\/vlogs weil er nur Fertigfra\u00df frisst?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T14:36:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Er kocht praktisch nur mit frischen Zutaten."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T14:39:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gordon Ramsay w\u00e4re begeistert, wenn er einmal beim Suechef Wingel speisen d\u00fcrfte"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T14:44:01+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Knaststaffel so auch kommen kann? Immerhin ist Rainer vorbestraft, wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T14:51:56+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Knaststaffel so auch kommen kann? Immerhin ist Rainer vorbestraft, wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN.<br><\/blockquote>Mir fehlt Kinski ein wenig."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T15:14:16+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "#technikstoll"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T15:17:12+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "<blockquote>Vielleicht eingestellt, weil aktuell noch 4 Anzeigen gegen unseren Kanistersch\u00e4del vorliegen, man bei der 5ten keine Bew\u00e4hrung mehr zugesprochen bekommt und damit \u00fcber eine Haftstrafe nachgedacht werden muss. Wird ohne Sozialarbeiter, Anti-Agressionskurs und vielleicht einer Therapie, doch schwer dieser Strafe zu entkommen.<br><br>M\u00f6glichkeit 1) 5te Anzeige eingestellt, damit es nur Geld und Bew\u00e4hrungsstrafen bleiben.<br><br>M\u00f6glichkeit 2) es l\u00e4uft bereits ein Verfahren bei dem es um eine Haftstrafe geht. Die versuchte schwere K\u00f6rperverletzung kann - wegen versucht - nicht bewertet werden. Au\u00dferdem kann man w\u00e4hrend einer Haftstrafe nicht extra eine Geldstrafe kassieren, wenn die Anzeigen 5x auf K\u00f6rperverletzung, Sachbesch\u00e4digung lauten. Anders w\u00e4re K\u00f6rperverletzung \/ Raub, erg\u00e4nzt sich immerhin, 5x K\u00f6rperverletzung (+1x versucht), dann hebt versucht, nicht das Strafma\u00df - es zeigt nur die kriminelle Energie deutlich. (Hei\u00dft, er versucht es weiter, obwohl er schon 4 andere Anzeigen hat - keine gute Prognose.<br><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T15:36:26+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vielleicht eingestellt, weil aktuell noch 4 Anzeigen gegen unseren Kanistersch\u00e4del vorliegen, man bei der 5ten keine Bew\u00e4hrung mehr zugesprochen bekommt und damit \u00fcber eine Haftstrafe nachgedacht werden muss. Wird ohne Sozialarbeiter, Anti-Agressionskurs und vielleicht einer Therapie, doch schwer dieser Strafe zu entkommen.<br><br>M\u00f6glichkeit 1) 5te Anzeige eingestellt, damit es nur Geld und Bew\u00e4hrungsstrafen bleiben.<br><br>M\u00f6glichkeit 2) es l\u00e4uft bereits ein Verfahren bei dem es um eine Haftstrafe geht. Die versuchte schwere K\u00f6rperverletzung kann - wegen versucht - nicht bewertet werden. Au\u00dferdem kann man w\u00e4hrend einer Haftstrafe nicht extra eine Geldstrafe kassieren, wenn die Anzeigen 5x auf K\u00f6rperverletzung, Sachbesch\u00e4digung lauten. Anders w\u00e4re K\u00f6rperverletzung \/ Raub, erg\u00e4nzt sich immerhin, 5x K\u00f6rperverletzung (+1x versucht), dann hebt versucht, nicht das Strafma\u00df - es zeigt nur die kriminelle Energie deutlich. (Hei\u00dft, er versucht es weiter, obwohl er schon 4 andere Anzeigen hat - keine gute Prognose.<br><br><br><\/blockquote><\/blockquote>Bin gerade unterwegs, sp\u00e4ter kommt noch was dazu. Aber das hier ist schonmal ausgemachter Mumpitz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T15:41:06+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "[15:30] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Koch Fideos&rdquo;: Einfaches Woasch Brot<br>Dauer 136 Minuten"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T15:43:26+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Der Beschuldigte hat in einem anderen abh\u00e4ngigen Verfahren eine Strafe zu erwarten, wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN, das muss man sich mal vorstellen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T15:46:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "<blockquote>[15:30] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Koch Fideos&rdquo;: Einfaches Woasch Brot<br>Dauer 136 Minuten<br><\/blockquote>PISS DICH OIDA"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T15:47:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>[15:30] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Koch Fideos&rdquo;: Einfaches Woasch Brot<br>Dauer 136 Minuten<br><\/blockquote>136min? Richtiger BLOCKbuster"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T15:52:14+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Bin gerade unterwegs, sp\u00e4ter kommt noch was dazu. Aber das hier ist schonmal ausgemachter Mumpitz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>K\u00f6nnte man ihn denn eigentlich vong Spekulatius her, zu einer Therapie oder so verdonnern? W\u00e4re halt das beste, was man ihm &ldquo;antun&rdquo; k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T16:00:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Soweit ich wei\u00df geht das erst, wenn er sich selbst eine Gefahr ist. Also er m\u00fcsste schon mit Ritzen oder sowas im Stream drohen oder irgendwelche selbstzugef\u00fcgten Wunden zeigen. Sich mit der Ern\u00e4hrung auf lange Sicht ins Grab bef\u00f6rdern reicht da leider nicht aus."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T16:00:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Therapie? Der Mann ist klar bei Verstand<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oFzmbZITwYBte5qOA\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T16:06:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Krokob\u00e4rchen bestes B\u00e4rchen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jkUBcXT.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T16:51:17+02:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Was soll denn \u00fcberhaupt versuchte schwere K\u00f6rperverletzung sein? Jemanden mit ner Waffe angreifen, aber verfehlen? <br><\/blockquote>&#8230;Im allt\u00e4glichen Gebrauch jedoch stellen sich neben Pistolen, Gewehren, Messern, Schlagst\u00f6cken und anderen auch immer wieder Gegenst\u00e4nde heraus, die zwar nicht als Waffe konstruiert wurden, sich dennoch zweckentfremdet als Waffen eignen. So k\u00f6nnen etwa Zigaretten, Schuhe, Latten, sogar Steine und \u00c4ste oder Ger\u00e4te von der heimischen Hantelbank den Tatbestand der gef\u00e4hrlichen K\u00f6rperverletzung begr\u00fcnden, wenn sie bei einem Delikt als Waffe zweckentfremdet werden.<br><br>Damit w\u00e4re das auch schonmal gekl\u00e4rt.<br><br>Strafenkatalog<br>gef\u00e4hrliche K\u00f6rperverletzung\tFreiheitsstrafe zwischen<br>6 Monaten und 10 Jahren<br><br>versuchte gef\u00e4hrliche K\u00f6rperverletzung<br>&#8230; Abmilderung (\u00a7 49 Abs. 1 StGB) m\u00f6glich auf \t<br>max. 3\/4 der H\u00f6chststrafe<br><br>Heisst, es gibt irgendein Verfahren was mit einer Strafe, deutlich \u00fcber den maximalen 3\/4 der H\u00f6chstrafe liegt.<br><br>Das ganze ist aber mit Einstellung nach \u00a7154StPO noch nicht final entschieden. EIn Blick in die Richtlinien f\u00fcr Strafverfahren ver\u00e4t in Richtlinie 101 folgendes:<br><br>(3) Ist mit R\u00fccksicht auf eine wegen einer anderen Tat zu erwartende Strafe nach \u00a7 154 Abs. 1 StPO von der Verfolgung einer Tat abgesehen oder nach \u00a7 154 Abs. 2 StPO das Verfahren vorl\u00e4ufig eingestellt worden, so pr\u00fcft der Staatsanwalt nach Abschlu\u00df des wegen dieser Tat eingeleiteten Verfahrens, ob es bei der Einstellung verbleiben kann.<br><br>Sollte das ganze kein Fake sein, dann hat dem guden Rainer wohl jemand ein riesen Bombe reingeschmissen und er hat jetzt de Markenscheisse am Arsch"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T16:56:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "isser dann besiegt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T17:01:32+02:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "Nein&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/CUTWsZ8UOlKuc\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T17:05:18+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Was seid ihr bidde alle f\u00fcr Idiotne???<br>Er hadd doch schon tausendmal gesacht, die H\u00e4ider l\u00fcgne immer!<br><br>Er hat net mim Stock denebne gehaue! Au\u00dferdem hatdd er nie ne Anzeige gekricht!"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T17:07:55+02:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Was seid ihr bidde alle f\u00fcr Idiotne???<br>Er hadd doch schon tausendmal gesacht, die H\u00e4ider l\u00fcgne immer!<br><br>Er hat net mim Stock denebne gehaue! Au\u00dferdem hatdd er nie ne Anzeige gekricht!<br><\/blockquote>Das hat er aber immer nur im Stream gesagt.. Privat ist er und alles ganz anders. Ist er also im Stream nicht vorbestraft und angezeigt kann das im RL ganz anders aussehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T17:48:58+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Heisst, es gibt irgendein Verfahren was mit einer Strafe, deutlich \u00fcber den maximalen 3\/4 der H\u00f6chstrafe liegt.<br><br><\/blockquote>Vielleicht die Affenkeks-Geschichte: Steinwurf auf ein Auto = gef\u00e4hrlicher Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr = H\u00f6chststrafe 5 Jahre?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T17:55:09+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Ja klar. 5 Jahre. Und die muss er im New York County Jail absitzen mit anschlie\u00dfender Sicherheitsverwahrung.<br><br><br>Garnichts wird passieren ihr Mongos!<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:02:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie er im Handystream sagt, dass er sich alle neuen Tei-Le f\u00fcr seinen Rechner bereits bestellt hat. Sp\u00e4testens Dezember hat er dann den neuen Rechner.<br><br>Zeitgleich mit dem Film gegen die Haider den er auf DVD ver\u00f6ffentlichen will ende des Jahres, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:03:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schluckspecht hat ausnahmsweise mal recht oder"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:14:23+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Nein. Schluckspechtist offenar dement vom Saufen: Rainer wurde bereits zu einer Geldstrafe verurteilt, weil er sich mit Besuchern angelegt hat. Jetzt ist er Wiederholungst\u00e4ter, warum sollte er diesmal davonkommen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:15:44+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ja, Rainer wird in diesem Jahr (wieder einmal)<br><br>- f\u00fcr eine lange Zeit in den Knast gehen<br>- in seinem Haus erfrieren<br>- zum Amt gehen und den Hut zeigen<br>- an einem Herzinfarkt sterben<br>- ins Grab gepr\u00fcgelt werden<br>- etc.<br><br>Idioten&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:20:43+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Glanzru\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:21:32+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "&ldquo;Passiert&rdquo; in deinem Leben nur etwas, wenn jemand stirbt oder f\u00fcr lange Zeit in den Knast wandert? Idiot."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:22:56+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Finanzamtstaffel"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:29:47+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "<blockquote>Ist mit R\u00fccksicht auf eine wegen einer anderen Tat zu erwartende Strafe nach \u00a7 154 Abs. 1 StPO von der Verfolgung einer Tat abgesehen oder nach \u00a7 154 Abs. 2 StPO das Verfahren vorl\u00e4ufig eingestellt worden, so pr\u00fcft der Staatsanwalt nach Abschlu\u00df des wegen dieser Tat eingeleiteten Verfahrens, ob es bei der Einstellung verbleiben kann.<br><br><br><\/blockquote>Dachte ich mir auch, ist aber laut Stadtschinken K\u00e4se.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:48:01+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wieviel Geld hat er letzten Monat nochmal verdient? Meint ihr ein <strike>28<\/strike>29 j\u00e4hriger erwachsener Mann bei klarem Verstand der sein Geld am Computer und im Internet verdient und keine andere Einnahmequelle hat, w\u00e4re in der Lage nach ein klein weng einlesen in die Thematik einen solchen PC hier zusammenzustellen und von dem Geld was er im letzten Monat verdient hat zu bezahlen um weiterhin \u00fcberdurchschnittlich viel zu verdienen wahrscheinlich sogar mehr als vorher weil er in der Lage w\u00e4re halbwegs anst\u00e4ndig zu streamen und dazu noch einen einfachen Upgradepfad h\u00e4tte indem er 1-2 Monate sp\u00e4ter eine dedizierte Grafikkarte reinpr\u00fcgeln w\u00fcrde? Meint Ihr selbst wenn dieser Mann nicht dazu in der Lage w\u00e4re sich das n\u00f6tige Wissen selbst zu erarbeiten er dennoch einen guten Rat darin erkennen und diese Konfiguration trotzdem kaufen w\u00fcrde? Nein, ich auch nicht&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.mindfactory.de\/shopping_cart.php\/basket_action\/load_basket_extern\/id\/9488ff22108067acdc080814ac936ddbf890895387b1a62a336\">https:\/\/www.mindfactory.de\/shopping_cart.php\/basket_action\/load_basket_extern\/id\/9488ff22108067acdc080814ac936ddbf890895387b1a62a336<\/a> [mindfactory.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:52:09+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ok BC Combuder iss kaputt, wer von euch Superschlauen trollt ihm jetzt richtisch hart indem er ihm nen neuen Rechner vor die Schanze stellt? Na na?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:53:04+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wenn etwas im Drachengame Konstanz hat, dann das der fette Dreger das Bauerngl\u00fcck gepachtet hat also macht euch mal keine Hoffnung."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:57:21+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Lohl, dem Quarkey fallen keine Hu\u00dfn\u00e4tterspr\u00fcche mehr ein. Topkek"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T18:58:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Da Reiner grad nicht liefert hier mal eine guuuude Ansammlung von Krassikern. Musste durchaus schmunzeln<br><br>Best of Drachenlord: Fremdscham (2011-2018)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pPwgH22CuDI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pPwgH22CuDI<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T19:01:16+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Wieviel Geld hat er letzten Monat nochmal verdient? Meint ihr ein <strike>28<\/strike>29 j\u00e4hriger erwachsener Mann bei klarem Verstand der sein Geld am Computer und im Internet verdient und keine andere Einnahmequelle hat, w\u00e4re in der Lage nach ein klein weng einlesen in die Thematik einen solchen PC hier zusammenzustellen und von dem Geld was er im letzten Monat verdient hat zu bezahlen um weiterhin \u00fcberdurchschnittlich viel zu verdienen wahrscheinlich sogar mehr als vorher weil er in der Lage w\u00e4re halbwegs anst\u00e4ndig zu streamen und dazu noch einen einfachen Upgradepfad h\u00e4tte indem er 1-2 Monate sp\u00e4ter eine dedizierte Grafikkarte reinpr\u00fcgeln w\u00fcrde? Meint Ihr selbst wenn dieser Mann nicht dazu in der Lage w\u00e4re sich das n\u00f6tige Wissen selbst zu erarbeiten er dennoch einen guten Rat darin erkennen und diese Konfiguration trotzdem kaufen w\u00fcrde? Nein, ich auch nicht&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.mindfactory.de\/shopping_cart.php\/basket_action\/load_basket_extern\/id\/9488ff22108067acdc080814ac936ddbf890895387b1a62a336\">https:\/\/www.mindfactory.de\/shopping_cart.php\/basket_action\/load_basket_extern\/id\/9488ff22108067acdc080814ac936ddbf890895387b1a62a336<\/a> [mindfactory.de] <br><\/blockquote>Deus ex machina wird sich daf\u00fcr schon irgendein Gumbbl finden lassen, der ihm da was zamwerkelt."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T19:21:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "WO SIND M1E EMSKIRCHN CIDDYY GIRLS??"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T19:34:45+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Vor Winklers ramponiertem Haus machen sich gerade zwei blonde junge Frauen an der Pforte zu schaffen. Das Tor ist verrammelt, ein besch\u00e4digter Sichtschutz ist gerade nicht hoch genug, um den Blick zu versperren. \u201eRainer! Rainer!\u201c, ruft die eine, giggelt und klettert dar\u00fcber. \u201eWollt ihr auch zum Drachenlord?\u201c, frage ich und werde ignoriert. Der anderen ist das Ganze peinlich und sie fl\u00fcchtet in ihr Auto. Zehn Minuten sp\u00e4ter sitzen beide auf der Terrasse. \u201eIch bin auch Journalist\u201c, ruft die eine kichernd \u00fcber den Zaun und fragt: \u201eWas willst du hier?\u201c Auch ihr Auto steht nun auf der anderen Seite des Tores. Es scheint, als habe Winkler sie hereingelassen. Sind sie Freundinnen von ihm? Oder wollen sie ihn nur verarschen und er f\u00e4llt auf sie rein? Und wurde ich jetzt auch gefilmt? Schon kommt er herausgest\u00fcrmt und br\u00fcllt mich an: \u201eIch pr\u00fcgel\u2019 dich hier runter, wenn du weiter auf mein Grundst\u00fcck schaust!\u201c<br><\/blockquote>Dreier in der Schanze so auch gekommen ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T19:41:28+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Er hat noch nie eine g'habt die Ladde hei\u00dft. Was er jetzt auch schon dausendmal g'sacht g'habt hadde."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T20:08:39+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Ja, Rainer wird in diesem Jahr (wieder einmal)<br><br>- f\u00fcr eine lange Zeit in den Knast gehen<br>- in seinem Haus erfrieren<br>- zum Amt gehen und den Hut zeigen<br>- an einem Herzinfarkt sterben<br>- ins Grab gepr\u00fcgelt werden<br>- etc.<br><br>Idioten&#8230;<br><br><\/blockquote>Du hast schon Recht mit deiner Analyse.<br>Dennoch h\u00e4tte man vor nem Jahr auch noch sowas schreiben k\u00f6nnen wie <br>- wird zum Fall f\u00fcr den bayerischen Innenminister<br>und zumindest den Punkt k\u00f6nnen wir seit dem 20.08 streichen, ele<br><br>Es ist nichts unm\u00f6glich in diesem Spiel und WENN dieser Zettel echt sein sollte, dann ist diese offizielle Aussage von der Staatsanwaltschaft durchaus interessant. Was das bedeutet wurde ja schon weiter oben erkl\u00e4rt. <br>Ob wir etwas davon am Ende \u00fcberhaupt mitbekommen ist wieder eine ganz andere Frage."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T20:10:38+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Wenn ein Mensch die M\u00f6glichkeit findet aus dem Knast zu screamen, dann Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T20:16:36+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Knaststaffel w\u00e4re mal a naice Sache."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T20:18:31+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>WO SIND M1E EMSKIRCHN CIDDYY GIRLS??<br><\/blockquote>Wieder dicht oder warum zitiert man so bisexuelle Kindagaddnpopmugge???"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T20:19:10+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Knaststaffel w\u00e4re mal a naice Sache.<br><\/blockquote>Prison Break -A Dragon's End"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T20:28:37+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Wenn ein Mensch die M\u00f6glichkeit findet aus dem Knast zu screamen, dann Rainer<br><\/blockquote>Wenn sich der Knast nicht bei ihm meldet, muss er auch nicht hin. Logisch, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T20:29:05+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Hier kann dann zu"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T20:29:57+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>\u201eEinfach nur krank\u201c, findet Wirt Aldo Pometti, was die \u201eDrachenlord\u201c-Gegner treiben. Ihm geh\u00f6rt das Restaurant \u201eRoter Stern\u201c im Markt Emskirchen, zwei Kilometer weiter.<br><\/blockquote><br>Ist des net der Erlengrund?<br><br><blockquote>Andererseits profitiert Pometti auch von dem Hype. \u201eIch habe nichts gegen diese Leute, solange sie hier herkommen, essen, trinken und brav bezahlen. Letzte Woche war die Bude voll!\u201c Sollte Rainer Winkler aufh\u00f6ren, damit er seinen Hass-Fans nicht immer neuen Stoff liefert? \u201eWenn ich er w\u00e4re, w\u00fcrde ich jetzt extra weitermachen! Die wahren Idioten sind die Leute, die hier stundenlang herfahren nur wegen Rainer Winkler aus dem Internet.\u201c Er sei schon f\u00fcnf Mal mit seinen Kumpels in Altschauerberg gewesen, berichtet auch einer der Kellner, etwa 20 Jahre alt, als sonst niemand im Raum ist. \u201eAber der hat uns immer sofort weggejagt.\u201c Die Videos vom \u201eDrachenlord\u201c seien ja schon \u201egschmadig\u201c.<br><\/blockquote>Ach? Doch keinen Verlust durch 200.000 umsonst gelieferten Pizzen?<br><br><blockquote>\u201eDa sind Staat und Gesellschaft insgesamt gefordert\u201c, sagt Kahler. Man m\u00fcsse \u00fcber h\u00f6here Strafen nachdenken, \u00fcber mehr M\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Polizei, zu ermitteln. \u201eAber ich bin kein IT-Experte.\u201c Wie will die Verwaltung Altschauerberg sch\u00fctzen? Man pr\u00fcfe \u201eweitere Ma\u00dfnahmen\u201c \u2013 etwa ein Betretungsverbot f\u00fcr Teile des Ortes. Auch an Winkler selbst sei das Amt herangetreten, \u201eum gemeinsam eine L\u00f6sung zu finden\u201c.<br><br>Wie die aussehen k\u00f6nnte? Das sei noch nicht mit Gemeinde und Polizei abgestimmt. \u201eAu\u00dferdem h\u00f6rt der Feind mit.\u201c Der Feind: die Hater. Ob die Polizei \u00fcberhaupt genug Personal hat, um all das durchzusetzen? Da m\u00fcsse man die fragen.<br><\/blockquote>Man muss sich fragen, ob das noch alles irgendwie rationalisierbar ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Bald braucht es den Passierschein um nach Altschauerberg zu meddeln. <br><br><blockquote>Der Pressesprecher des Polizeipr\u00e4sidiums Mittelfranken will am Telefon nichts dazu sagen. Es sei alles noch \u201ein der Schwebe\u201c. Auf der Wache in Neustadt \u00f6ffnet ein Beamter, der auch nichts sagen will, dann aber doch etwas sagt. Er sei selbst bei dem Einsatz dabei gewesen. \u201eAber das war verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig ruhig. Das sind ja eigentlich brave Leute. Die machen das dann auch, wenn man ihnen was sagt. Anders als jetzt im linken Spektrum.\u201c Er glaubt, dass der Mob beim n\u00e4chsten Mal noch gr\u00f6\u00dfer wird: \u201eAlle, die da jetzt nicht dabei waren, werden dann unbedingt auch kommen wollen.\u201c Die Community streue verschiedene Termine, um die Polizei zu verwirren. Ob die Gewalt noch schlimmere Formen annehmen wird? \u201eEs reicht ja ein Verr\u00fcckter, der da einen Molotowcocktail reinschmei\u00dft.\u201c<br><\/blockquote>Herr Schmer oder Herr M\u00fcller? Autonome aber immer noch schlimmer als Haider.<br><br><blockquote>Der \u201eDrachenlord\u201c selbst hat zwar zeitweise seinen YouTube-Kanal gesperrt, machte aber weiter t\u00e4glich Livestreams \u2013 auf Younow. Jetzt ist auch der Kanal wieder freigeschaltet. Seine Gegner verfolgen weiterhin jede seiner Bewegungen. Zu Tausenden, rund um die Uhr. Winkler kann nicht ohne die Hater, und die Hater, sie k\u00f6nnen nicht ohne ihn.<br><\/blockquote>Amen"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T21:01:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>t\u00e4glich Livestreams<br><\/blockquote>L\u00fcgenpresse!"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T21:03:58+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Irgendein Drachie oder Hater wird dem Diggen bestimmt einen Bezeh bringen und ich glaube auch dass Fetti etzala drauf hofft.<br><br>Auch wenn er 3000 Koulen bekommen hat wird er es sicherlich nicht in seine Fans stecken um Content zu rendern.<br>Dann wiggst er halt auf der Switch rum.<br><br>Fetti ist zu Dumm um einen Bezeh zusammen zu bauen lel.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T21:05:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der BC wird sowieso nix. Als ob der w\u00fcsste wie rum die CPU reingeh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T21:09:06+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "<blockquote><blockquote>t\u00e4glich Livestreams<br><\/blockquote>L\u00fcgenpresse!<br><\/blockquote>musste hart lachen"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T21:11:35+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Was reingeh\u00f6rt weiss er schon aber wo und wie ?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T21:16:55+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Der Oger hofft doch einfach drauf, dass ihm ne Firma oder sonst ein Sponsor ne geile Kiste hinstellt. <br><br>Wird sowieso so kommen.<br><br>Und pl\u00f6tzlich screamt er aus dem neuen jabanischen Bad in 4K Guwalid\u00e4d."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T21:43:36+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Der Oger hofft doch einfach drauf, dass ihm ne Firma oder sonst ein Sponsor ne geile Kiste hinstellt. <br><br>Wird sowieso so kommen.<br><br>Und pl\u00f6tzlich screamt er aus dem neuen jabanischen Bad in 4K Guwalid\u00e4d. <br><\/blockquote>Wenn dann eher mit 4K Gamera aber immernoch \u00fcber die Bambusleitung."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T22:09:24+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote>Wenn dann eher mit 4K Gamera aber immernoch \u00fcber die Bambusleitung.<br><\/blockquote>Der Drache bekommt eine eigene 1Gbit Standleitung spendiert. Die Bauarbeiten daf\u00fcr, sollen aber erst um 12 Uhr beginnen, weil der Dicke ja ausschlafen will. Das und der neue PC sollten diese arme, gekr\u00e4nkte, gemobbte Seele doch ein bisschen bes\u00e4nftigen.<br><br>Das Game ist so grotesk geworden, dass ich selbst so einen Unsinn f\u00fcr m\u00f6glich halte."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T22:27:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Zeit zum Headbangen<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/-tZZ1Zfd8co\">https:\/\/youtu.be\/-tZZ1Zfd8co<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T22:29:46+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wenigstens kann er den neuen Gombuda von den Steuern absetzten falls er keinen gesponsort bekommt. Ohne ihn k\u00f6nnte er ja seine k\u00f6rperlich und geistig extrem fordernde Arbeit nicht bew\u00e4ltigen. Schlie\u00dflich ist er ja selbst\u00e4ndiger Schichtarbeiter mit gesch\u00e4tzten w\u00f6chentlichen 8 Stunden Arbeitszeit, daz\u00e4chlich.<br>Danke Deutschland."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T22:37:33+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Kann der Schinkne mich etwas erleuchten: angenommen ich begehe in einem Zeitraum Straftaten,&#8230;.wenn eine davon krass genug ist, k\u00f6nnten andere Anzeigen gegen mich einfach fallen gelassen werden weil bassd scho?<br><br>Lel, also ein Freibrief f\u00fcr M\u00f6rder auch klauen zu gehen weil eh schon egal?<br><\/blockquote>Okay, hier meine Gedanken dazu ohne Gew\u00e4hr f\u00fcr Vollst\u00e4ndig- und Richtigkeit.<br><br>Der Wisch sieht auf den ersten Blick authentisch aus. Einstellungsbenachrichtigungen sind nie l\u00e4nger als dieser nichtssagende Dreizeiler.<br><br>Einstellung nach \u00a7 154 Abs. 1 Nr. 1 StPO (die fehlende Nr. 1 ist das einzige, was mich st\u00f6rt. Aber so oft, wie Nummern oder litera auch in Klausuren unterschlagen werden, wundert es mich nicht) ist Einstellung nach dem Opportunit\u00e4tsprinzip. Nach Ermessensabw\u00e4gung kommt man als Staatsanwalt zu dem Schluss, dass die vorgeworfene Tat bei Zutreffen des Vorwurfs aus bestimmten, in der StPO abschlie\u00dfend geregelten Gr\u00fcnden eines Strafverfahrens zur Durchsetzung des Strafverfolgungsanspruches nicht bedarf. So weit so hochtrabend. In der Praxis bedeutet das eigentlich nur: Man hat keine Kapazit\u00e4ten f\u00fcr die Strafverfolgung oder man m\u00f6chte bei gr\u00f6\u00dferen Verfahren das Ding nicht explodieren lassen.<br><br>Beispiel: Wenn ich eine Akte aufm Tisch habe, wo es um eine Bande von Internetbetr\u00fcgern geht. So mit fake Webshop und so. Da bestellen die Leute dann flei\u00dfig Waren im Wert von 50 bis 5.000\u20ac und bekommen nix. Dann hat man besonders schweren Betrug in 12.000 F\u00e4llen. Wenn ich jetzt jede Omma, die um 50\u20ac beschissen wurde, als Opferzeugin lade, am besten noch mit Opferanwalt und die alle aus ganz Deutschland ankarren lasse, dann bin ich bis zum Sanktnimmerleinstag besch\u00e4ftigt. Ich picke mir also 30 F\u00e4lle raus, wo die Beweislage am besten und der Schaden am h\u00f6chsten ist. Der Richter wird sich schon denken k\u00f6nnen, dass das nicht die einzigen F\u00e4lle waren und 30 F\u00e4lle reichen aus, um f\u00fcr ein paar J\u00e4hrchen einzuwandern. <br><br>Bei dem M\u00f6rder ist es tats\u00e4chlich so, dass man einiges, was zur Tat dazugeh\u00f6rt, entweder gar nicht mit anklagt (wenn es Tateinheit ist, braucht man nix einzustellen), etwa eine Sachbesch\u00e4digung, wenn jemand erstochen wird und dabei notwendig auch dessen Kleidung kaputtgeht. Einstellung macht man aber in der Regel nur bei gleichartigen Taten, die in Tatmehrheit stehen. Wenn ein M\u00f6rder vorher Bet\u00e4ubungsmittel gedealt hat, wird das in der Regel mitangeklagt. In der Regel. Man muss immer sehen, wie die Beweislage ist. Wenn es eine Furzangelegenheit ist, f\u00fcr die ich den einzigen Zeuge quer durch Deutschland einfliegen lassen muss, dann lass ich es weg. Bei ungleichartigen Straftaten m\u00f6chte man jedoch meistens, dass im Schuldspruch alles Unrecht vertreten ist, was einen eigenen Unrechtsgehalt verk\u00f6rpert.<br><br>Wir wissen nat\u00fcrlich nicht, worum es geht. Wenn es der \u00fcbliche Messerwurfchampion Pr\u00fcgelrausschmiss war, der nur ca. 5m geflogen ist, w\u00e4hrend wir beim Rest \u00fcber Sachen wie vollendete GefKV oder gef\u00e4hrlichen Eingriff reden, dann ist die Einstellung mehr als nachvollziehbar. Man muss auch hier bedenken, dass die Haider ja aus ganz Deutschland kommen. Dann macht man dem Dicken den Prozess und muss alle Haider herholen, die einem dann erz\u00e4hlen, dass Ruiner geruinert hat und eigentlich nicht eine Gefahr bestand. Rainer DENKT, dass er die Leute bewerfen kann mit seinen Skills. Aber seine Wurfversuche unterliegen mindestens der fakultativen Strafmilderung aus \u00a7\u00a7 23 Abs. 2, 49 Abs. 1 StGB oder aber der aus \u00a7 23 Abs. 3, 49 Abs. 2 StGB. Wenn man dann noch nen minder schweren Fall annimmt, \u00a7 224 Abs. 1 Halbsatz 2 StGB, dann bleibt nicht mehr viel Straferwartung \u00fcbrig. Ihr m\u00fcsst euch auch vor Augen halten, dass jeder halbwegs informierte Mensch wei\u00df, wie anstrengend eine Hauptverhandlung mit einem Angeklagten Wingel und einem Haufen Haidern im Saal werden kann.<br><br>oge war alles"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T22:46:19+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Jetzt wo ich es lese: W\u00fcsste gerne wie er \u00a7 aussprechen w\u00fcrde.<br><br>&ldquo;Was is das? Ein S unter einem S? Wie spricht man das aus? SS?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T22:51:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Also hat ers jetzt geschafft oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T22:56:53+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>wot<br><\/blockquote>Grazi\u00f6 f\u00fcr deine Ausf\u00fchrungne."
    },
    {
        "time": "2018-09-15T23:13:31+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Irgendein Drachie oder Hater wird dem Diggen bestimmt einen Bezeh bringen und ich glaube auch dass Fetti etzala drauf hofft.<br><br><\/blockquote>Das glaube ich auch. Der Typ ist \u00fcberzeugt davon, dass es die Pflicht der Fans ist, daf\u00fcr zu sorgen, dass er einen PC hingestellt bekommt. Ich erinnere mich noch an seine Spendenstreams f\u00fcr den PC und die Glasfaser auf Twitch. War das 2016?"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T23:27:12+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote>Irgendein Drachie oder Hater wird dem Diggen bestimmt einen Bezeh bringen und ich glaube auch dass Fetti etzala drauf hofft.<br><br><\/blockquote>Das glaube ich auch. Der Typ ist \u00fcberzeugt davon, dass es die Pflicht der Fans ist, daf\u00fcr zu sorgen, dass er einen PC hingestellt bekommt. Ich erinnere mich noch an seine Spendenstreams f\u00fcr den PC und die Glasfaser auf Twitch. War das 2016?<br><\/blockquote>Neobiener kann ja erneut vorbeimeddln"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T23:33:16+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Rainers versuchte K\u00f6rperverletzung war wohl eher ein untauglicher Fersuch, lel.<br><br>Nee, das wird eingestellt weil er wohl tats\u00e4chlich ein anh\u00e4ngiges Verfahren wegen einer schwereren Straftat gegen ihn laufen hat. Hei\u00dft aber nicht, dass er auch wirklich deswegen eine Strafe zu erwarten hat. Ich nehme mal an dass TreuerStadtschinken irgendwo in Bayern gerade Ref macht oder gemacht hat, also h\u00e4tte er ruhig noch anf\u00fchren k\u00f6nnen dass Rainer mit seinen 1-3 Vorstrafen bei solchen Kinkerlitzchen wie versuchter KV, Beleidigung, Sachbesch\u00e4digung von paar Euro (Autoscheibe) usw. nix zu bef\u00fcrchten hat. Der durchschnittliche Musel (und der eine nicht muselige Angeklagte) w\u00e4hrend meiner StA-Station hat durchschnittlich nach 8 Vorstrafen mal eine Gef\u00e4ngnisstrafe bekommen (ja, hab hab ich mir wirklich ausgerechnet). Reiner wird also wegen der anderen Straftat, neben der die versuchte KV nicht wesentlich blabla, wieder mal eine Geldstrafe kriegen, selbst wenn es eine erfolgreiche KV gewesen sein sollte (!). Das jetzt mal eins der zig Ermittlungsverfahren gegen Herr W. nicht sofort wieder eingestellt wurde ist auch das einzig aufregende daran.<br><br>Leider braucht es auch f\u00fcr die Einweisung nach StGB eine Freiheitsstrafe von mindestens 1 Monat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-15T23:33:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Lel jemand hat Rainer vors Tor geschissne<br><br>Achtung, kleiner Kot<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1040856240555995136\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1040856240555995136<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T00:00:37+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote>Lel jemand hat Rainer vors Tor geschissne<br><br>Achtung, kleiner Kot<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1040856240555995136\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1040856240555995136<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das ist genau die Scheisse auf die ich Bock hab!"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T00:04:12+02:00",
        "username": "leckmuffel",
        "text": "&ldquo;Ich glaub heut kack ich vor die Schanze und schick ein Foto davon an den ASA. Damit werd ich sowas von fame auf Twitter!&rdquo;<br>&ndash; Drachengame 2018"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T00:05:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>WO SIND M1E EMSKIRCHN CIDDYY GIRLS??<br><\/blockquote>Wieder dicht oder warum zitiert man so bisexuelle Kindagaddnpopmugge???<br><\/blockquote><br>JUNGE WEBN DU G\u00d6AUBST DAAS ICH BACH NER HALBES WODKA DIVHT BIN, DABN GHASZT DU WAHRSCHEINLICH RECHT, SCHNSPPER VRAUCH TAXOI RUF A N"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T00:28:32+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich glaub heut kack ich vor die Schanze und schick ein Foto davon an den ASA. Damit werd ich sowas von fame auf Twitter!&rdquo;<br>&ndash; Drachengame 2018<br><\/blockquote>Das Postet die Fotze halt. Aber die guten Bilder von Paperrainer nicht. Hauptsache noch den Reflink reingepackt. Soll sich neisch\u00fcren. Lese trotzdem noch in der Mittagspause. Jedoch: Ab ins Glas."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T00:28:55+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "prost auch hier. <br><br>Morgen ist auch ein Taach. <br><br>Ein Taach, so zum entspannen und nichts tun."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T00:42:29+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Ein internettauglicher PC\/Laptop, nebst notwendigem Zubeh\u00f6r und Serviceleistungen in H\u00f6he von 600 EUR ist vom Jobcenter auf Zuschussbasis zu \u00fcbernehmen. So lautet ein Gerichtsurteil des SG Gotha vom 17. Aug. 2018\u2013 S 26 AS 3971\/17. Das Gericht hatte diese Kosten als Mehrbedarfe nach \u00a7 21 Abs. 6 SGB II anerkannt. Der Laptop w\u00fcrde ben\u00f6tigt damit die Kinder\/Jugendlichen die schulischen Belange wie Anfertigungen von Hausarbeiten und Referaten erf\u00fcllen k\u00f6nnten. Das SG Gotha hat entschieden, dass ein PC\/Laptop zur soziokulturellen und schulischen Teilhabe von Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern geh\u00f6rt und somit Teil der Ausformung der Sicherstellung des menschenw\u00fcrdigen Daseins sei.<br><\/blockquote>So wird es kommen, wird noch von Herrman pers\u00f6nlich vor die Schanze gebracht werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T01:35:46+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Rainers versuchte K\u00f6rperverletzung war wohl eher ein untauglicher Fersuch, lel.<br>Ich nehme mal an dass TreuerStadtschinken irgendwo in Bayern gerade Ref macht oder gemacht hat, also h\u00e4tte er ruhig noch anf\u00fchren k\u00f6nnen dass Rainer mit seinen 1-3 Vorstrafen bei solchen Kinkerlitzchen wie versuchter KV, Beleidigung, Sachbesch\u00e4digung von paar Euro (Autoscheibe) usw. nix zu bef\u00fcrchten hat.<br><\/blockquote>Wenn du mit Ref machen meinst, dass ich ausbilde, dann ja <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Das mit dem Verweis auf den untauglichen Versuch war nur eine von vielen m\u00f6glichen Erw\u00e4gungen, die man in der Praxis beim Einstellen macht. Muss nicht auf einen technischen untauglichen Versuch hinauslaufen, aber wenn man die Videos sieht (so es denn darum geht), dann merkt man deutlich, dass man es entweder mit einem deutlich fehlgeschlagenen Versuch zu tun hat, einem ohnehin untauglichen oder man wird Probleme bekommen, wenn man sich dahingehend einl\u00e4sst, man wollte die Leute nur verscheuchen. Rainer wirft wie ein 10 j\u00e4hriges M\u00e4dchen. Wenn man ansonsten was dickeres auf der Pfanne hat und man davon ausgehen muss, dass da evtl. noch ein minder schwerer Fall draus gemacht wird, dann ist die Frage, ob man sowas nem Richter noch zus\u00e4tzlich vor die F\u00fc\u00dfe schmei\u00dfen und Zeugen ankarren lassen will, durchaus berechtigt.<br>Ob er was zu bef\u00fcrchten hat? Das halte ich f\u00fcr derzeit schwer zu beantworten. Bayern ist, mal rechtssoziologisch gesprochen, ein &ldquo;Law and Order&rdquo; Land. Da kriegt man f\u00fcr vergleichbare Straftaten deutlich h\u00f6here Strafen, als etwa im Norden der Republik. <br>Man wird auch DEUTLICH h\u00e4ufiger eingewiesen(lel M\u00fcnchner wiesen ihr ferstet), als in anderen L\u00e4ndern, sowohl Ma\u00dfregelvollzug als auch PsychKG. <br>Ich denke, je weiter es Rainer treibt, desto verlockender wird das f\u00fcr die Obrigkeit, diesen Notanker zu werfen. Ist die bequemste L\u00f6sung und da Rainer mit der Familie nichts am Hut hat, muss man auch nicht bef\u00fcrchten, dass sich Angeh\u00f6rige beschweren. Hier haben Sie's zuerst gelesne.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T04:01:12+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Forensikstaffel somit best\u00e4tigt."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T08:22:39+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Rainer w\u00e4re nicht mal ein anst\u00e4ndiger private Paula"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T08:37:44+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/pic4210146sujr.png\"><br><br>Kleiner Schweiner\u00fcssel"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T08:52:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Ich denke, je weiter es Rainer treibt, desto verlockender wird das f\u00fcr die Obrigkeit, diesen Notanker zu werfen. Ist die bequemste L\u00f6sung und da Rainer mit der Familie nichts am Hut hat, muss man auch nicht bef\u00fcrchten, dass sich Angeh\u00f6rige beschweren. Hier haben Sie's zuerst gelesne.<br><br><\/blockquote>Jetzt bin ich kein Jurist, aber befinde mich beruflich h\u00e4ufig im Umgang mit Psychiatrien und den dahin Zwangseingewiesenen, und zwar sogar im sch\u00f6nen Mittelfranken. Da &ldquo;erwischt&rdquo; es tazechlich \u00f6fters mal Leute, die deutlich fitter und auf den ersten Blick auf zurechnungsf\u00e4higer sind als den diken Beren ABER der entscheidende Punkt daran ist, dass man mit diesem ganzen Hilfesystem aus psychosozialer Betreuung, (freiwilligen) Psychiatrieaufenthalten, gesetzlicher Betreuung (das ist neudeutsch f\u00fcr &ldquo;entm\u00fcndigt&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> usw. erstmal irgendwo in Ber\u00fchrung kommen muss damit die M\u00fchlen da anfangen zu mahlen, und das passiert dem Rainer wohl noch lange nicht.<br><br>Nat\u00fcrlich k\u00f6nnte man dem psychiatrisch so das ein oder andere diagnostizieren, manches mehr, manches weniger haltbar, aber dazu m\u00fcsste er halt erstmal zu nem Psychiater. Wenn das Gericht ihn nicht wegen irgendeinem Stockwurf begutachten l\u00e4sst, und das bezweifle ich doch sehr, wird das nicht passieren.Eine gesetzliche Betreuung bekommt jemand der eine m\u00f6chte (das gibt es wirklich \u00fcberraschend oft) sehr einfach, gegen den Willen des Betroffenen passiert das nur in absoluten Extremf\u00e4llen. <br><br>Eingewiesen wird h\u00f6chstens, wenn er wirklich mal Pech\/Gl\u00fcck hat und jemanden ernsthaft verletzt und das dann vor Gericht in Verbindung gebracht wird mit einer psychischen Erkrankung, da g\u00e4be es evtl die M\u00f6glichkeit f\u00fcr Forensik (eke) oder Therapie statt Strafe aber das ist aus verschiedensten Gr\u00fcnden EXTREM unwahrscheinlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:03:39+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Kleiner feuchter Nieser.<br><br><img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/nrKJV4.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:05:08+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Zum Thema Einweisung hab ich ja schon mal eine WOT geschrieben, wer m\u00f6chte, darf ein paar 100 Seiten zur\u00fcck bl\u00e4ttern. Tl;dr: PsychKR geht bei Rainer nicht, da er niemanden (auch sich selbst nicht) in ausreichendem Ma\u00dfe gef\u00e4hrdet und man ihm auch sonst erst mal einen Betreuer bestellen m\u00fcsste und\/oder ihn in Arbeitsma\u00dfnahmen o.\u00e4 stecken m\u00fcsste bevor man ihn da einweisen d\u00fcrfte. Ma\u00dfregelvollzug ginge schon eher, aber die Voraussetzung daf\u00fcr ist wie oben schon geschrieben, dass er eine Freiheitsstrafe ohne Bew\u00e4hrung kriegen m\u00fcsste, anstatt derer man ihn einweisen k\u00f6nnte, ein passendes Gutachten vorausgesetzt (was bei politischem Druck nicht so schwer w\u00e4re). Einmal drin, k\u00e4me er aber so schnell nicht mehr raus wegen unbesiegt und kein Bock auf irgendwelche (Mit-)arbeit, man kennt ihn ja&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:08:24+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich denke, je weiter es Rainer treibt, desto verlockender wird das f\u00fcr die Obrigkeit, diesen Notanker zu werfen. Ist die bequemste L\u00f6sung und da Rainer mit der Familie nichts am Hut hat, muss man auch nicht bef\u00fcrchten, dass sich Angeh\u00f6rige beschweren. Hier haben Sie's zuerst gelesne.<br><br><\/blockquote>Jetzt bin ich kein Jurist, aber befinde mich beruflich h\u00e4ufig im Umgang mit Psychiatrien und den dahin Zwangseingewiesenen, und zwar sogar im sch\u00f6nen Mittelfranken. Da &ldquo;erwischt&rdquo; es tazechlich \u00f6fters mal Leute, die deutlich fitter und auf den ersten Blick auf zurechnungsf\u00e4higer sind als den diken Beren ABER der entscheidende Punkt daran ist, dass man mit diesem ganzen Hilfesystem aus psychosozialer Betreuung, (freiwilligen) Psychiatrieaufenthalten, gesetzlicher Betreuung (das ist neudeutsch f\u00fcr &ldquo;entm\u00fcndigt&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> usw. erstmal irgendwo in Ber\u00fchrung kommen muss damit die M\u00fchlen da anfangen zu mahlen, und das passiert dem Rainer wohl noch lange nicht.<br><br>Nat\u00fcrlich k\u00f6nnte man dem psychiatrisch so das ein oder andere diagnostizieren, manches mehr, manches weniger haltbar, aber dazu m\u00fcsste er halt erstmal zu nem Psychiater. Wenn das Gericht ihn nicht wegen irgendeinem Stockwurf begutachten l\u00e4sst, und das bezweifle ich doch sehr, wird das nicht passieren.Eine gesetzliche Betreuung bekommt jemand der eine m\u00f6chte (das gibt es wirklich \u00fcberraschend oft) sehr einfach, gegen den Willen des Betroffenen passiert das nur in absoluten Extremf\u00e4llen. <br><br>Eingewiesen wird h\u00f6chstens, wenn er wirklich mal Pech\/Gl\u00fcck hat und jemanden ernsthaft verletzt und das dann vor Gericht in Verbindung gebracht wird mit einer psychischen Erkrankung, da g\u00e4be es evtl die M\u00f6glichkeit f\u00fcr Forensik (eke) oder Therapie statt Strafe aber das ist aus verschiedensten Gr\u00fcnden EXTREM unwahrscheinlich<br><\/blockquote>Ist schon gut das es auf freiwillger Basis ist trotz Exemplaren wie Winkler.Manche denken<br>Psychiatrien w\u00e4ren wie Arkham Asylum ."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:40:17+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\u201eSeine Grafikkarte von Nvidia wird 650\u20ac kosten, das Mainboard 110\u20ac und die CPU 170\u20ac. Dazu kommt noch ein L\u00fcfter f\u00fcr 70\u20ac.\u201c<br><br>Ausgewogene Kombination eines Nichtsk\u00f6nners.<br>Ich hoffe er kauft sich eine Intel CPU und ein AMD Mainboard.<br>Du Spast."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:43:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Das Problem ist, wenn einer erstmal drin ist ist er der Institution echt auf Gedeih und Verderb ausgeliefert. Hatte mal einen Klienten in der Forensik mit diagnostizierter Psychose, der steif und fest behauptet hat, ein spezieller Pfleger w\u00fcrde ihn nicht m\u00f6gen und ihm mit Absicht Essen vorenthalten, h\u00e4tte einmal sogar draufgespuckt. Nat\u00fcrlich waren sich alle Beteiligten, mich eingeschlossen einig, dass das eben ein Psychosesymptom ist, viel sp\u00e4ter hat sich herausgestellt, der Mann hatte recht. <br><br>99% der Psychiatrien leisten Toparbeit aber es ist schon so, wenn sich erstmal alle Welt einig ist dass jemand irrsinnig ist gilt jeder Widerspruch des Betroffenen als Beweis des Irrsinns."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:48:02+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Ach, irgendwann schnappe ich mir das Haldolgewehr und gehe in Emskirchen auf Drachenjagd."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:52:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "W\u00fcrde gerne der Fahrer des Safariwagens sein."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:53:27+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Ok das ist hoffentlich nicht die Regel . Kenne durch eine Bekannte nur die Kliniken in meinen Kreisraum."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:53:32+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Realtak: mMn h\u00e4tte der Fette in NRW nix zu bef\u00fcrchten.<br>Weil jemand fitter wirkt, bedeutet das ja nicht, dass ers ist. <br><br>Da Unterbringungen aber Landesrecht sind und die Bayern da wohl das ein oder andere Schmankerl eingebaut haben k\u00f6nnte der Schinken Recht haben."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T09:54:24+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde gerne der Fahrer des Safariwagens sein.<br><\/blockquote>Ja okeh, darfst dann Musik bestimmen. <br><br>\u20ac: Forensiken sind \u00fcbrigens der gruseligste Ort auf der Erde. Wenn man mit einigen von denen alleine ist und deren einzige Fessel sind Antipsychotika, auf die man sich dann halt verl\u00e4sst&#8230;<br><br>\u20ac\u20ac: @Vorbestraft: Ja, solche Geschichten kenne ich auch. Nicht, dass die Pfleger die &ldquo;T\u00e4ter&rdquo; gewesen seine, aber \u00fcberlegt euch Mal, wie hart das ist, wenn ihr etwas WISST und andere Leute sehen das nur als Symptom eurer Krankheit. W\u00fcrde W\u00e4nde hochgehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T10:05:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Wir \u00fcbernehmen in der Sozio oft die Wiedereingliederungsphasen, da besprechen die schweren Jungs dann ihre Medikamente mit irgendeinem dahergelaufenen Psychiater der sonst nur gelangweilten Hausfrauen Antidepressiva verschreibt und wenn der ein Medikament absetzt sind wir erstmal machtlos bis was passiert. Na, wie sicher klingt das in deinen Ohren?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T10:17:39+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote>Wir \u00fcbernehmen in der Sozio oft die Wiedereingliederungsphasen, da besprechen die schweren Jungs dann ihre Medikamente mit irgendeinem dahergelaufenen Psychiater der sonst nur gelangweilten Hausfrauen Antidepressiva verschreibt und wenn der ein Medikament absetzt sind wir erstmal machtlos bis was passiert. Na, wie sicher klingt das in deinen Ohren?<br><\/blockquote>Naja du sagst selbst schwere Jungs, da klingt ja raus das es nicht so schlecht ist das er dort ist oder ?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T10:26:05+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<a href=\"https:\/\/derstandard.at\/2000087113620\/Drachenlord-Massiv-gemobbter-Youtuber-kommt-nicht-zur-Ruhe\">https:\/\/derstandard.at\/2000087113620\/Drachenlord-Massiv-gemobbter-Youtuber-kommt-nicht-zur-Ruhe<\/a> [derstandard.at]<br><br>Wieder eine gute Bildauswahl:<br><img src=\"https:\/\/images.derstandard.at\/img\/2018\/09\/11\/drachenlord.jpg?tc=2000&amp;s=04c786f0\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T10:31:05+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Hier wird doch gel\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T10:39:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wer liest eigentlich die 3km langen WOTs ohne Michael?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T10:48:45+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Lesen ist wohl zu anstrengend f\u00fcr manche (Rainer)"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T10:58:15+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "ist das legit?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/LustigerLirch\/status\/1040912724073611264\">https:\/\/twitter.com\/LustigerLirch\/status\/1040912724073611264<\/a> [twitter.com]<br><br>Gibt es bald wieder Gerichtsfolgen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T11:10:12+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Sollten wir mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T11:13:26+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>PsychKR geht bei Rainer nicht, da er niemanden (auch sich selbst nicht) in ausreichendem Ma\u00dfe gef\u00e4hrdet und man ihm auch sonst erst mal einen Betreuer bestellen m\u00fcsste und\/oder ihn in Arbeitsma\u00dfnahmen o.\u00e4 stecken m\u00fcsste bevor man ihn da einweisen d\u00fcrfte.<br><\/blockquote>Kann in Bayern sehr schnell reine Formsache werden, wenn alle am selben Strang ziehen. Ich garantiere es dir, diese M\u00f6glichkeit wird gerade verwaltungsintern evaluiert."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T11:15:19+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "In Bayern herschen wohl andere Gesetze ."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T11:16:20+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>99% der Psychiatrien leisten Toparbeit aber es ist schon so, wenn sich erstmal alle Welt einig ist dass jemand irrsinnig ist gilt jeder Widerspruch des Betroffenen als Beweis des Irrsinns.<br><\/blockquote>Solange es Zwang in der Psychiatrie gibt, leistet keine Psychiatrie Toparbeit. Psychiatrie wird erst dann eine ernst zu nehmende medizinische Disziplin, wenn jeder Zwang verschwunden ist. Ich empfehle wirklich mal sich mit dem Werk von Thomas Szasz zu besch\u00e4ftigen. Der hat schon vor mehr als 50 Jahren das Ding ziemlich gut auf den Punkt gebracht. Ge\u00e4ndert hat sich nicht viel. Deswegen verf\u00e4hrt man doch mit Leuten wie Mollath auch so: Im Zweifel ab in die Psychiatrie."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T11:17:19+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Da Unterbringungen aber Landesrecht sind und die Bayern da wohl das ein oder andere Schmankerl eingebaut haben k\u00f6nnte der Schinken Recht haben.<br><\/blockquote>Auch wenn es Ma\u00dfregelvollzug war: Frage an Radio Erwian, wo war noch gleich Mollath?<br><br>Ihr habt keine Vorstellung davon, wie die Verflechtungen im Freistaat sind. Mal eine kleine Anekdote zur Unabh\u00e4ngigkeit der Gerichte: Mein akademischer Lehrer macht u.A. schwerpunktm\u00e4\u00dfig Justizforschung. Daf\u00fcr hat er im Rahmen eines Projekts Anfragen an Amts- und Landgerichte gestellt bez\u00fcglich bestimmter Verfahrensarten und deren Ausgang. Mit allen Gerichten wurde ausnahmslos direkt kommuniziert, also mit den Direktoren bzw. Pr\u00e4sidenten. Nur aus Bayern kam Post zur\u00fcck. Aus dem Justizministerium. Man f\u00e4nde es befremdlich, wenn mit Richtern und Gerichten im Lande kommuniziert wird und Anfragen gestellt w\u00fcrden, ohne das Justizministerium vorher um Erlaubnis zu fragen. Man habe die Gerichte daher angewiesen, keine Informationen zu erteilen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T11:25:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jetzt br\u00e4uchte man nur mal jemanden mit hohem IQ in Psychiatrie, der mal erl\u00e4utert was man mit Reini dort machen w\u00fcrde.<br>Ihm seine Faulheit, seine ganze vertrackte Lebenseinstellung auszutreiben, das klingt fast schon unm\u00f6glich so weit wie es mit ihm schon gekommen ist. Einfach mit Tabletten vollpumpen und praktischer Arbeit zuf\u00fchren in einer Behindertenwerkstatt w\u00fcrde ich sagen. Mit Vormund versteht sich."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T11:31:34+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Da Unterbringungen aber Landesrecht sind und die Bayern da wohl das ein oder andere Schmankerl eingebaut haben k\u00f6nnte der Schinken Recht haben.<br><\/blockquote>Auch wenn es Ma\u00dfregelvollzug war: Frage an Radio Erwian, wo war noch gleich Mollath?<br><br>Ihr habt keine Vorstellung davon, wie die Verflechtungen im Freistaat sind. Mal eine kleine Anekdote zur Unabh\u00e4ngigkeit der Gerichte: Mein akademischer Lehrer macht u.A. schwerpunktm\u00e4\u00dfig Justizforschung. Daf\u00fcr hat er im Rahmen eines Projekts Anfragen an Amts- und Landgerichte gestellt bez\u00fcglich bestimmter Verfahrensarten und deren Ausgang. Mit allen Gerichten wurde ausnahmslos direkt kommuniziert, also mit den Direktoren bzw. Pr\u00e4sidenten. Nur aus Bayern kam Post zur\u00fcck. Aus dem Justizministerium. Man f\u00e4nde es befremdlich, wenn mit Richtern und Gerichten im Lande kommuniziert wird und Anfragen gestellt w\u00fcrden, ohne das Justizministerium vorher um Erlaubnis zu fragen. Man habe die Gerichte daher angewiesen, keine Informationen zu erteilen.<br><\/blockquote>Untermauert meine Aussage nur <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T11:38:05+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Auch wenn das f\u00fcr Rainer ggf. mit einer Einweisung enden k\u00f6nnte, will ich trotzdem mal sagen, was f\u00fcr 1 krasser Uhrenpapst Bayern doch ist, lel."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T11:39:26+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Da Unterbringungen aber Landesrecht sind und die Bayern da wohl das ein oder andere Schmankerl eingebaut haben k\u00f6nnte der Schinken Recht haben.<br><\/blockquote>Auch wenn es Ma\u00dfregelvollzug war: Frage an Radio Erwian, wo war noch gleich Mollath?<br><br>Ihr habt keine Vorstellung davon, wie die Verflechtungen im Freistaat sind. Mal eine kleine Anekdote zur Unabh\u00e4ngigkeit der Gerichte: Mein akademischer Lehrer macht u.A. schwerpunktm\u00e4\u00dfig Justizforschung. Daf\u00fcr hat er im Rahmen eines Projekts Anfragen an Amts- und Landgerichte gestellt bez\u00fcglich bestimmter Verfahrensarten und deren Ausgang. Mit allen Gerichten wurde ausnahmslos direkt kommuniziert, also mit den Direktoren bzw. Pr\u00e4sidenten. Nur aus Bayern kam Post zur\u00fcck. Aus dem Justizministerium. Man f\u00e4nde es befremdlich, wenn mit Richtern und Gerichten im Lande kommuniziert wird und Anfragen gestellt w\u00fcrden, ohne das Justizministerium vorher um Erlaubnis zu fragen. Man habe die Gerichte daher angewiesen, keine Informationen zu erteilen.<br><\/blockquote>Untermauert meine Aussage nur <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><br><\/blockquote>Absolut. Mir san mir."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T12:05:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Solange es Zwang in der Psychiatrie gibt, leistet keine Psychiatrie Toparbeit.<br><\/blockquote>W\u00fcrde zu 95% zustimmen, aber es gibt eben manche Krankheitsbilder da kann man ohne Zwang garnicht erst in die Behandlung einsteigen. Wenn jemand akut psychotisch ist musst du den einsperren und mit Antipsychotika zwangsbehandeln. Die Leute sind da sp\u00e4ter auch fast immer wirklich sehr dankbar darum, aber f\u00fcr den Moment geht es einfach nicht anders."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T12:07:08+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Solange es Zwang in der Psychiatrie gibt, leistet keine Psychiatrie Toparbeit.<br><\/blockquote>W\u00fcrde zu 95% zustimmen, aber es gibt eben manche Krankheitsbilder da kann man ohne Zwang garnicht erst in die Behandlung einsteigen. Wenn jemand akut psychotisch ist musst du den einsperren und mit Antipsychotika zwangsbehandeln. Die Leute sind da sp\u00e4ter auch fast immer wirklich sehr dankbar darum, aber f\u00fcr den Moment geht es einfach nicht anders.<br><\/blockquote>In Italien gibt es keine Zwangspsychiatrie. H\u00f6rt man ja auch keine Probleme von dort, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T12:23:47+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Italien hat andere Probleme glaube ich"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T12:25:33+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Bei &ldquo;Justiz&rdquo; muss ich immer an diesen Krasiger denken:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MWYMZs4StrI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MWYMZs4StrI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T12:29:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Muss ich mich einlesen, noch nie was von geh\u00f6rt. Wie jeder echte Bayer wei\u00df ich nix was au\u00dferhalb unserer Landesgrenzen passiert."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T12:52:10+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/61RuNwyY9bL._SX355_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T13:06:26+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Hat der Dicke schon nen Highend Bece?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T13:39:25+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>\u201eSeine Grafikkarte von Nvidia wird 650\u20ac kosten, das Mainboard 110\u20ac und die CPU 170\u20ac. Dazu kommt noch ein L\u00fcfter f\u00fcr 70\u20ac.\u201c<br><br>Ausgewogene Kombination eines Nichtsk\u00f6nners.<br>Ich hoffe er kauft sich eine Intel CPU und ein AMD Mainboard.<br>Du Spast.<br><\/blockquote>Ist doch rein von den Preisen her nichts auszusetzen. Wer Gamer ist kauft sich halt ne fette GPU und ne okaye CPU, so lang der Gro\u00dfteil der Arbeit von der GPU erledigt wird (was bei neueren Spielen der Fall sein sollte) kommts da nicht unbedingt zu nem Bottleneck. Wobei ich jetzt nicht wei\u00df was Rainer f\u00fcr nen Monitor hat, wenn das nur Full HD bei 60Hz oder weniger ist und das neueste was er spielt Skyrim ist, dann ist es ein bisschen dumm."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T13:48:27+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Rainer schraubt sich selbst einen PC zusammen. Was k\u00f6nnte schon schiefgehen? Bestimmt wird er fachm\u00e4nnisch W\u00e4rmeleitpaste auftragen und alle Kabel korrekt verlegen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T13:49:00+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ach kommt&#8230; wir wissen alle, was f\u00fcr ein Desaster der neue BC Gombjuda werden wird&#8230;wenn nicht wieder &ldquo;a Gumbl&rdquo; alle Gombonenten zusammen gestellt hat (und selbst dann&#8230; wer immernoch nicht die fiese Grimasse des Winklers erkannt hat, dem ist wohl einfach nicht mehr zu helfen&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> wird er nur nach &ldquo;fedden Namen&rdquo; und &ldquo;gro\u00dfen Zahlen&rdquo; ausgesucht haben&#8230;. oder irgendwie sowas&#8230; ich bezweifle, dass er die Geduld, noch die Kapazit\u00e4ten hat, sich vern\u00fcnftig in die Materie einzulesen - obwohl es ja sein &ldquo;&rdquo;&ldquo;Gewerbe&rdquo;&ldquo;&rdquo; ist&#8230; BC Gomjudakram und das Indernedzeuch, was Rudi fr\u00fcher so scharf verteufelt hatte&#8230;<br><br>Es ist halt alles nicht mehr zu fassen, aber ein Grinsen wird es mir wieder entlocken, soviel ist gewiss&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T13:53:32+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Darf man einen BC mit in eine JVA nehmen?<br>Frage f\u00fcr 1 Oger."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T13:56:26+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Des is briwadsache was er verbaud"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T13:59:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Nicht wenn er ihn gewerblich nutzt, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T14:08:48+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Wobei ich jetzt nicht wei\u00df was Rainer f\u00fcr nen Monitor hat, wenn das nur Full HD bei 60Hz oder weniger ist und das neueste was er spielt Skyrim ist, dann ist es ein bisschen dumm.<br><\/blockquote>Ich mag mich auch t\u00e4uschen k\u00f6nnen aber ist sein Bildschirm nicht sein 10 Jahre alter, mit Poggemon-Stickern vollgemeddelter Fernseher?!<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T14:23:38+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Sitze grad mit der ganzen Family bei Kaffee und Kuchen und wir diskutieren gerade, ob der Dregenlard bi ist und wenn ja, wann er, die dicke Raupe, sich verpuppt und als wundersch\u00f6ner Schmetterling in den Emskirchner Himmel aufsteigt."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T14:23:54+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Wenn ein Mensch die M\u00f6glichkeit findet aus dem Knast zu screamen, dann Rainer<br><\/blockquote>*schnauf* &ldquo;Zun\u00e4chst a mal &#8230; \u00e4h des sinn \u00fcberhaupt keine Gitterst\u00e4be da im Hindergrund, des is mei neue Fensterdekoration du Vollpfostne&rdquo; *slowclap* &ldquo;oh man die haider beweisen mal wieder wie dumm se sind und die wand hab ich grau gestrichne, au\u00dferdem is des brivadsache wo ich bin! Ihr tut immer wie wenn ihr alles w\u00fcsstet&rdquo;<br><br>&ldquo;Herr Winkler! Bereit machen zum Hofgang!&rdquo;<br><br>&ldquo;\u00e4h ich hab noch an Termin jetzt, hoffe ihr seid beim n\u00e4chsten mal widda mit dabei, ciao leude&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T14:26:20+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wobei ich jetzt nicht wei\u00df was Rainer f\u00fcr nen Monitor hat, wenn das nur Full HD bei 60Hz oder weniger ist und das neueste was er spielt Skyrim ist, dann ist es ein bisschen dumm.<br><\/blockquote>Ich mag mich auch t\u00e4uschen k\u00f6nnen aber ist sein Bildschirm nicht sein 10 Jahre alter, mit Poggemon-Stickern vollgemeddelter Fernseher?!<br><br><\/blockquote>Hey, damit kann er rechtfertigen das er so schlecht liest . Mit einem richtigen Monitor w\u00fcrde diese Ausrede weg fallen ."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T14:45:22+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>In Italien gibt es keine Zwangspsychiatrie. H\u00f6rt man ja auch keine Probleme von dort, oder?<br><\/blockquote>Das stimmt so nicht. Italien hat kaum noch Psychiatrien, wenn da jemand eingewiesen wird was (trotz Gesetz 180 oder Wat) passiert, landet er in &ldquo;normalen&rdquo; station\u00e4ren Einrichtungen statt in Psychiatrien, kommt dort mehrere tausend Mal pro Jahr vor. Imho sind dort momentan etwa 8000 Leutezwangsuntergebracht. Italien hat au\u00dferdem den h\u00f6chsten Verbrauch von sedierenden Antidepressiva per capita, weil dort die (unerfahrenen) Haus\u00e4rzte die psychiatrischen Erkrankungen auffangen m\u00fcssen. Und weil aktivierende Antidepressiva die Suizidrate erh\u00f6hen (aktivierende Effekt kommt vor dem antidepressivem) will sie verst\u00e4ndlicherweise keiner verschreiben. Das hat zwei Folgen:<br>1. Die (niedrige) italienische Suizidrate bleibt tats\u00e4chlich sehr niedrig<br>2. Wenn du in Italien depressiv wirst, wirst du erst m\u00fcde gemacht und im Laufe dessen immer depressiver.<br><br>Auch, wenn die Geisteswissenschaften gerne wiedersprechen: Psychiatrie ist evidenzbasierte Medizin, wir haben fucking viel Erfahrung mit allen m\u00f6glichen Arten von Erkrankungen des Geistes. Die moderne Bildgebung mit Flair und PD-Mrt ist gleichwertig zur Untersuchung von erfahrenen Psychiatern. Die Psychiatrie ist halt ein wesentlicher Schnittpunkt zwischen Geistes- und Naturwissenschaften, auch weil die Entziehung der Freiheit eine Ermessensfrage ist.<br><br>Klar passieren Fehler, aber das ist das sch\u00f6ne an evodenzbasierter Medizin: daraus lernt man.<br><br>Soweit ich wei\u00df, ist der Fall Mollath auch so abgelaufen: Fehlurteil =&gt; Nichterscheinen beim Gutachter =&gt; Zwangsuntergebracht. Wenn man mich fehlverurteilen und zwangsunterbringen w\u00fcrde k\u00f6nnte ich auch nicht daf\u00fcr garantieren, ein normales Gutachten ausgestellt zu bekommen.<br><br>\u20ac: Was mir Rainer in der Psychiatrie passieren w\u00fcrde: Gespr\u00e4chs- und Verhaltenstherapie (insbesondere Social Scilla), rauf und runter. Vern\u00fcnftige Anamnese, wahrscheinlich w\u00fcrde er keine &ldquo;ernste&rdquo; F-Diagnose kriegen, au\u00dfer vllt ne Typ-A Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung.<br>Medis nur, wenn er am Rad dreht.<br><br>\u20ac\u20ac: bin kein Psychiater, hab da nur ein paar Klausuren zu geschrieben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T14:56:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Rainer braucht keine Medis, sondern eine regelm\u00e4\u00dfige Tracht Pr\u00fcgel."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T15:11:08+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Oder Familie die mal was ansagt , aber sind halt Winkler.<br><br>Wie sich die Schwester f\u00fchlen muss bei dem Bruder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T15:11:22+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Dies."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T15:12:50+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u201eSeine Grafikkarte von Nvidia wird 650\u20ac kosten, das Mainboard 110\u20ac und die CPU 170\u20ac. Dazu kommt noch ein L\u00fcfter f\u00fcr 70\u20ac.\u201c<br><br>Ausgewogene Kombination eines Nichtsk\u00f6nners.<br>Ich hoffe er kauft sich eine Intel CPU und ein AMD Mainboard.<br>Du Spast.<br><\/blockquote>Ist doch rein von den Preisen her nichts auszusetzen. Wer Gamer ist kauft sich halt ne fette GPU und ne okaye CPU, so lang der Gro\u00dfteil der Arbeit von der GPU erledigt wird (was bei neueren Spielen der Fall sein sollte) kommts da nicht unbedingt zu nem Bottleneck. Wobei ich jetzt nicht wei\u00df was Rainer f\u00fcr nen Monitor hat, wenn das nur Full HD bei 60Hz oder weniger ist und das neueste was er spielt Skyrim ist, dann ist es ein bisschen dumm.<br><\/blockquote>Er wird doch eh einfach bei Amazon Grafikkarte gesucht haben und dann den teuersten Scheiss bestellt weil Teuer= Gut. Da er keine Ahnung von der Materia hat wird wahlweise das Netzteil zu schwach oder, auch sehr wahrscheinlich, er irgendein Grafikkartenmodel von 2013 gekauft haben was nicht mehr produziert wird aber aus irgendwelchen Gr\u00fcnden mit Mondpreisen auf Amazon steht. Wird auf jeden Fall ne gute Technikstaffel."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T15:34:41+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u201eSeine Grafikkarte von Nvidia wird 650\u20ac kosten, das Mainboard 110\u20ac und die CPU 170\u20ac. Dazu kommt noch ein L\u00fcfter f\u00fcr 70\u20ac.\u201c<br><br>Ausgewogene Kombination eines Nichtsk\u00f6nners.<br>Ich hoffe er kauft sich eine Intel CPU und ein AMD Mainboard.<br>Du Spast.<br><\/blockquote>Ist doch rein von den Preisen her nichts auszusetzen. Wer Gamer ist kauft sich halt ne fette GPU und ne okaye CPU, so lang der Gro\u00dfteil der Arbeit von der GPU erledigt wird (was bei neueren Spielen der Fall sein sollte) kommts da nicht unbedingt zu nem Bottleneck. Wobei ich jetzt nicht wei\u00df was Rainer f\u00fcr nen Monitor hat, wenn das nur Full HD bei 60Hz oder weniger ist und das neueste was er spielt Skyrim ist, dann ist es ein bisschen dumm.<br><\/blockquote>Wasn Schwachsinn. Ein Gro\u00dfteil der Arbeit wird versucht auf die GPU auszulegen, weil CPUs schon seit l\u00e4ngerem der Bottleneck sind.<br>Ausserdem will der dicke doch sicherlich auch wieder Streamen, d.h. mit einer mittelm\u00e4\u00dfigen CPU wird er langfristig nichts erreichen.<br>Dass er anstatt die Modelle zu nennen einfach nur die Preise sagt, sagt schon alles aus.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T15:37:39+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>\u201eSeine Grafikkarte von Nvidia wird 650\u20ac kosten, das Mainboard 110\u20ac und die CPU 170\u20ac. Dazu kommt noch ein L\u00fcfter f\u00fcr 70\u20ac.\u201c<br><br>Ausgewogene Kombination eines Nichtsk\u00f6nners.<br>Ich hoffe er kauft sich eine Intel CPU und ein AMD Mainboard.<br>Du Spast.<br><\/blockquote>Ist doch rein von den Preisen her nichts auszusetzen. Wer Gamer ist kauft sich halt ne fette GPU und ne okaye CPU, so lang der Gro\u00dfteil der Arbeit von der GPU erledigt wird (was bei neueren Spielen der Fall sein sollte) kommts da nicht unbedingt zu nem Bottleneck. Wobei ich jetzt nicht wei\u00df was Rainer f\u00fcr nen Monitor hat, wenn das nur Full HD bei 60Hz oder weniger ist und das neueste was er spielt Skyrim ist, dann ist es ein bisschen dumm.<br><\/blockquote>Er wird doch eh einfach bei Amazon Grafikkarte gesucht haben und dann den teuersten Scheiss bestellt weil Teuer= Gut. Da er keine Ahnung von der Materia hat wird wahlweise das Netzteil zu schwach oder, auch sehr wahrscheinlich, er irgendein Grafikkartenmodel von 2013 gekauft haben was nicht mehr produziert wird aber aus irgendwelchen Gr\u00fcnden mit Mondpreisen auf Amazon steht. Wird auf jeden Fall ne gute Technikstaffel.<br><\/blockquote>Amazon f\u00e4llt ja flach, der kann dort ja nix &gt;50\u20ac bestellen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T15:41:41+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Mit Gutschein schon! Depp!"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T15:43:14+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Er wird doch eh einfach bei Amazon Grafikkarte gesucht haben und dann den teuersten Scheiss bestellt weil Teuer= Gut. Da er keine Ahnung von der Materia hat wird wahlweise das Netzteil zu schwach oder, auch sehr wahrscheinlich, er irgendein Grafikkartenmodel von 2013 gekauft haben was nicht mehr produziert wird aber aus irgendwelchen Gr\u00fcnden mit Mondpreisen auf Amazon steht. Wird auf jeden Fall ne gute Technikstaffel.<br><\/blockquote>Da ich erst vor Kurzem einen BC-Gombjudha zusammengestellt habe, finde ich besonders den Preis der Geforce-Grafikkarte interessant.<br>Er muss einen \u00fcberteuerten Mist gekauft haben, weil in dem Preisbereich liegt keine aktuelle Grafikkarte.<br>Die &ldquo;normalen&rdquo; 1080er fangen bei Geizhals so um die 500\u20ac an und die 1080TI gehen erst so bei 720\u20ac los.<br>Also hat er sich wohl eine GTX 1080, um 30% \u00fcberteuert, bei Amazon gekauft (vorausgesetzt, er hat nicht wirklich den letzten Schrott von 2013 gekauft&#8230;. ok, es ist der Winggl, ich nehme alles zur\u00fcck)."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:05:12+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Wobei man nat\u00fcrlich auch den Winglerischen L\u00fcgenfaktor ber\u00fccksichtigen sollte.<br>Preis laut Wingl * WLF (0.8) = reeller Preis<br><br>Normale 1080er w\u00e4re also gut m\u00f6glich."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:20:26+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Der wird in der Hinterhand einfach noch irgendwelche &ldquo;Drachis&rdquo; haben, die ihm mit seinem schei\u00df PC helfen werden. Wie es immer noch Dorfdeppen gibt die f\u00fcr ihn einkaufen und Post annehmen, sich aber gleichzeitig \u00fcber den &ldquo;Haiderterror&rdquo; im Dorf aufregen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:31:31+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "Drache hat jeden hier schon lange besiegt, der Fette kann nun endlich Leben bekommt Kohle, und ihr? :^)"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:32:02+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "wie schnell bzw wie viele usb anschl\u00fcsse hat euer bezeh?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:32:38+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>Was ich mit &ldquo;keine Zwangspsychiatrie&rdquo; meine ist, dass es dort keine &ldquo;klassische&rdquo; Zwangsbehandlungen gibt, wie in Deutschland. Dass dadurch andere Probleme entstehen, m\u00f6chte ich nicht bestreiten. Auch dass Psychiatrie evidenzbasiert ist, das stimmt. Medizin ist es dadurch allerdings trotzdem nicht und die Missbrauchsgefahr ist, was die Vergangenheit mehrfach gezeigt hat, immens. Es gibt keine so extreme \u00dcberschneidung zwischen Staat und Medizin wie in der Psychiatrie. Es gibt keine Zwangsorthop\u00e4die oder Zwangsdermathologie. Evidenzbasiert hat wenig mit der Frage der Objektivierbarkeit zu tun. Ich verfolge das Geschehen in der Neurowissenschaft forschungsschwerpunktbedingt recht rege und bin tats\u00e4chlich davon beeindruckt, was alles schon m\u00f6glich ist. Aber solange es nicht m\u00f6glich ist, bestimmte psychiatrische Krankheitsbilder mit bestimmten Verhaltensweisen bestimmten hirnorganischen Ursachen zuzuschreiben, bleibt Psychiatrie etwas, was n\u00fctzlich und w\u00fcnschenswert sein kann und es auch ohne Zweifel ist. Medizin ist das nicht, weil es nur um die Abschaltung von Verhalten geht, welchem allein aufgrund von Konsens ein krankheitswert zugeschrieben wird. Ich sage nicht: Zwang ist kein legitimes Mittel in der Psychiatrie. Es geh\u00f6rt aber zu viel Moral und Philosophie dazu, was denn nun &ldquo;Krankheit&rdquo; ist und was nicht. Das unterliegt schlicht einem zu starken gesellschaftlichen Wandel um f\u00fcr mich als Juristen Legitimation f\u00fcr Grundrechtseingriffe zu sein. Wenn Psychiatrie objektivierbar wird, h\u00f6rt sie auf, Psychiatrie zu sein und wird Neurologie.<br>Nur so als Idee: In der Zeit, wo Zwangsbehandlungen nach \u00a7 1906 BGB a.F. in Deutschland wegen der BVerfG und BGH Entscheidungen 2013 &ldquo;illegal&rdquo; war, musste man mehr mit Aufkl\u00e4rung und compliance arbeiten. Die Berichte, die ich damals wissenschaftlich ausgewertet habe, waren eigentlich einhellig so, dass der Zwang eigentlich gar nicht n\u00f6tig ist, wenn man nur gen\u00fcgend auf die Leute einwirkt und sich mit ihnen besch\u00e4ftigt. Ich sehe das daher kritisch, weil es mir so erscheint, als sei Zwangsbehandlung in aller Regel nur Bequemlichkeit und ein \u00dcberbleibsel der kaiserlichen Verwahrungspsychiatrie. In den USA ist das ja noch extremer, da gibt es ja quasi nur geschlossene Verwahrung.<br>Diese Problematik sieht man eigentlich auch sehr gut daran, dass man immer noch solche Worte bem\u00fcht wie &ldquo;seelische Erkrankung&rdquo; oder &ldquo;Geisteskrankheit&rdquo;. Das ist nicht nur Semantik und diesen &ldquo;Fehler&rdquo; machen Juristen und Mediziner ja gleicherma\u00dfen. Es gibt keinen &ldquo;Geist&rdquo;. Es gibt keine &ldquo;Seele&rdquo;. Jede Krankheit muss zwangsl\u00e4ufig organische, im Fall der Psychiatrie hirnorganische Ursachen haben. Es gibt kein kleines M\u00e4nnchen, welches zwischen dem &ldquo;Ich&rdquo; und dem Hirn sitzt und Schalter umlegt (in der Neurowissenschaft nennt man das homunculus fallacy). Der neueste Schrei ist ja computational theory. Es gibt einige wenige Dinge, wie bestimmte Autismuserkrankungen und ADS\/ADHS, was man inzwischen mit Screening und bestimmten Tests objektivierbar und sichtbar machen kann. Alles, wo das nicht geht, ist im Prinzip nur - und das hatte Szasz vor 50 Jahren schon Recht - der Versuch, unerw\u00fcnschtes Verhalten (welchen Ursprung es auch haben mag) zur Krankheit zu stilisieren, um eine carte blanceh zur Behandlung zu bekommen. Solange das anh\u00e4lt, solange ist Psychiatrie alles, aber keine Medizin.<br><br>Und Mollath war wirklich deutlich schlimmer als das. Der wurde schlicht mit einem falschen Gutachten ruhig gestellt, die Leute haben sich, wie man heute wei\u00df, alle gekannt. Der Richter hat Einfluss genommen, wo es nur ging.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:33:32+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wir leben nunmal in einer Zeit in der Faulheit, Dummheit und asoziales Verhalten belohnt wird. Fr\u00fcher h\u00e4tte man Typen wie Reyner in die Kategorie Untermensch eingeordnet."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:36:16+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>wie schnell bzw wie viele usb anschl\u00fcsse hat euer bezeh?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JfSFRWvrJko\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:39:20+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Wasn Schwachsinn. Ein Gro\u00dfteil der Arbeit wird versucht auf die GPU auszulegen, weil CPUs schon seit l\u00e4ngerem der Bottleneck sind.<br>Ausserdem will der dicke doch sicherlich auch wieder Streamen, d.h. mit einer mittelm\u00e4\u00dfigen CPU wird er langfristig nichts erreichen.<br>Dass er anstatt die Modelle zu nennen einfach nur die Preise sagt, sagt schon alles aus.<br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.techpowerup.com\/reviews\/Intel\/Core_i3_8300\/13.html\">https:\/\/www.techpowerup.com\/reviews\/Intel\/Core_i3_8300\/13.html<\/a> [techpowerup.com]<br><br>Also hier haben wir ne 150\u20ac CPU (i3 8300) die ca 12.5% schlechtere Performance in Spielen hat als eine 390\u20ac CPU (i7 8700k), bei einem System mit einer GTX 1080. Und jetzt \u00fcberleg welche Mehrleistung du f\u00fcr knapp 250\u20ac bei Grafikkarten erwarten kannst. Welche Karte er f\u00fcr 650\u20ac gekauft haben will wei\u00df ich auch nicht, f\u00fcr ne 1080 w\u00e4r das ein bisschen teuer, f\u00fcr ne 1080 Ti ein bisschen zu billig. Ich nehm mal an dass es eine 1080 ist, weil die bei Amazon z.B. immer teurer sind als die billigsten Listungen in Geizhals. Und um das dann in Relation zu setzen, eine 1080 ist im Moment so ca 250\u20ac teurer als die 6GB Edition der 1060, hat aber mehr als 50% Mehrperformance. <br><br>Die CPU war fr\u00fcher ein Bottleneck vor allem deswegen weil Spiele nicht gut auf Multithreading optimiert wurden. Ich habe gerade deswegen Skyrim erw\u00e4hnt weil das ein sehr gutes Beispiel daf\u00fcr ist und schon Probleme hatte 2 Threads voll auszulasten. Wie bei so vielen Dingen kann man AMD daf\u00fcr danken dass sich diese Situation langsam bessert, da sie f\u00fcr die PS4 und Xbox One die Jaguar-APUs entwickelt haben, was Spieleentwickler dazu gezwungen hat mit 8 relativ schwachen Kernen auszukommen, was sich nat\u00fcrlich auf lange Sicht auch positiv auf PC-Spiele ausgewirkt hat. Leuten eine starke Grafikkarte mit einer Mittelklasse i5 CPU zu empfehlen war immer schon Gang und Gebe."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:46:18+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Hast du recht wenn es nur um's spielen geht.<br>Bin mir nicht sicher, aber nutzt das Streaming ged\u00f6ngs nicht mehrere Kerne? Bzw sogar das Hardware encoding?<br>Sind mehrere Kerne Bi?<br><br>e\/ In einem mir bekannten Haider Studio werden Berechnung auf die GPU ausgelagert, wenn m\u00f6glich. Eben weil richtiges Multithreading einfach nur aids ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:52:05+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Bei Streaming hab ich leider keine Ahnung, w\u00fcrde nur mal die Vermutung aufstellen dass es da erst an der Bambusleitung scheitern wird, und die wird in 500 Jahren nicht ersetzt.<br>Er sagt auch grad die 16GB DDR4 RAM wurden von 200\u20ac runtergesetzt auf 120\u20ac. Ich hab da grad nachgeschaut und so ~125\u20ac ist ein ganz normaler Preis f\u00fcr 16GB. Da ist unser Dickerle wohl wieder ein bisschen hinters Licht gef\u00fchrt worden und sieht ein Schn\u00e4ppchen wo keines ist, lel."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:54:16+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Das ist ein sehr sch\u00f6ner RAM &#8230; und sogar ein Marken-RAM!"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:55:36+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Der wird in der Hinterhand einfach noch irgendwelche &ldquo;Drachis&rdquo; haben, die ihm mit seinem schei\u00df PC helfen werden. <br><\/blockquote>Das geht nicht.<br>Drachis, egal wie sehr sie am Sp\u00e4her zutzeln, haben Dorfverbot und ganz sicher auch Schanzenverbot und \u00fcber den TS ist das unm\u00f6glich.<br>Wenn ihm nicht ein Gumbl die Teile zusammenbaut, wird das nichts.<br><br>Ich sehe es vor mir, wie er blo\u00dff\u00fc\u00dfig \u00fcber den Plastikteppich schlendert und versucht seine Gombudha-Teile, wie ein Kleinkind sein Duplo, zusammenzustecken.<br>-ESD-Folie hin oder her: Funkenschlag auf Grund von Elektrostatik? Bassd scho h\u00e4tt I gsacht.<br>-Abstandhalter Mainboard zu Geh\u00e4use: Brauch ma ned.<br>-RAM: Mit genug Drachenkraft geht des scho nei.<br>-CPU: Es gibt net zu wenig W\u00e4rmeleitpaste, sondern nur zu kleine K\u00fchlk\u00f6rperfl\u00e4che.<br>-WARUMMM\u00c4\u00c4HH ist des schei\u00df Kabel zu kurz? Alles wieder zerlegne? Na, zu viel Aufwand, einfach a bissl Kraft und des bassd scho.<br>-Die kleinen Stecker brauch ma auch ned. Der BC geht ja mit Strom an."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T16:56:21+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>wie schnell bzw wie viele usb anschl\u00fcsse hat euer bezeh?<br><\/blockquote>6 blaue und 2 schwarze schnell"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:00:45+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Es wird viele lets plays geben von spielen die ihm zu laggy waren und die er sich trotzdem gekauft hatte&#8230; uff das wird z\u00e4h&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:08:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der wird in der Hinterhand einfach noch irgendwelche &ldquo;Drachis&rdquo; haben, die ihm mit seinem schei\u00df PC helfen werden. <br><\/blockquote>Das geht nicht.<br>Drachis, egal wie sehr sie am Sp\u00e4her zutzeln, haben Dorfverbot und ganz sicher auch Schanzenverbot und \u00fcber den TS ist das unm\u00f6glich.<br>Wenn ihm nicht ein Gumbl die Teile zusammenbaut, wird das nichts.<br><br>Ich sehe es vor mir, wie er blo\u00dff\u00fc\u00dfig \u00fcber den Plastikteppich schlendert und versucht seine Gombudha-Teile, wie ein Kleinkind sein Duplo, zusammenzustecken.<br>-ESD-Folie hin oder her: Funkenschlag auf Grund von Elektrostatik? Bassd scho h\u00e4tt I gsacht.<br>-Abstandhalter Mainboard zu Geh\u00e4use: Brauch ma ned.<br>-RAM: Mit genug Drachenkraft geht des scho nei.<br>-CPU: Es gibt net zu wenig W\u00e4rmeleitpaste, sondern nur zu kleine K\u00fchlk\u00f6rperfl\u00e4che.<br>-WARUMMM\u00c4\u00c4HH ist des schei\u00df Kabel zu kurz? Alles wieder zerlegne? Na, zu viel Aufwand, einfach a bissl Kraft und des bassd scho.<br>-Die kleinen Stecker brauch ma auch ned. Der BC geht ja mit Strom an.<br><\/blockquote>So sehr dieses. Ich tippe ja darauf, dass er W\u00e4rmeleitpaste vergisst, oder sogar einfach den ganzen K\u00fchler. Oder die Pins vermurkst.<br>Ich habe mal vor Jahren einen Streamer gesehen, der tats\u00e4chlich vergessen hat, den K\u00fchler auf der CPU zu installieren. Sein Rechner ist ihm dann noch w\u00e4hrend des Streams abgeraucht. Habe das Video leider nicht mehr gefunden, der Gesichtsausdruck war k\u00f6stlich."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:10:23+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Rainer will Haider mit Baseballschl\u00e4ger &ldquo;zammflehchen&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:10:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kennt ihr \u00fcberhaupt den Tiferen Sinn von Romio und Julia?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:11:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Es wird viele lets plays geben von spielen die ihm zu laggy waren und die er sich trotzdem gekauft hatte&#8230; uff das wird z\u00e4h&#8230;<br><\/blockquote>Markiert diese Worte"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:11:49+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Da ich erst vor Kurzem einen BC-Gombjudha zusammengestellt habe, finde ich besonders den Preis der Geforce-Grafikkarte interessant.<br>Er muss einen \u00fcberteuerten Mist gekauft haben, weil in dem Preisbereich liegt keine aktuelle Grafikkarte.<br>Die &ldquo;normalen&rdquo; 1080er fangen bei Geizhals so um die 500\u20ac an und die 1080TI gehen erst so bei 720\u20ac los.<br>Also hat er sich wohl eine GTX 1080, um 30% \u00fcberteuert, bei Amazon gekauft (vorausgesetzt, er hat nicht wirklich den letzten Schrott von 2013 gekauft&#8230;. ok, es ist der Winggl, ich nehme alles zur\u00fcck).<br><\/blockquote>Mein erster gedanke bei der 650\u20ac Grafikkarte war instant die UVP von der GTX 2070. Mainboard und CPU sind schon unterwegs (vrmtl auch Ram) -die Nvidia Karten sind noch nicht herausen, w\u00e4r bl\u00f6d wenn er da nicht drauf warten w\u00fcrde. Da Ihm ein Gumbl das zusammengestellt hat, sogar realistisch. <br><br>pc dod und macht keine mukken mehr? wahrscheinlich nur das 20\u20ac Netzteil Kapott. Problem l\u00e4sst sich bestens mit einer 1200\u20ac Bestellung l\u00f6sen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:21:22+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Sitze grad mit der ganzen Family bei Kaffee und Kuchen und wir diskutieren gerade, ob der Dregenlard bi ist und wenn ja, wann er, die dicke Raupe, sich verpuppt und als wundersch\u00f6ner Schmetterling in den Emskirchner Himmel aufsteigt.<br><\/blockquote>Ist noch a Worscht in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:26:48+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Mein erster gedanke bei den 650\u20ac Grafikkarte war instant die UVP von der GTX 2070. Mainboard und CPU sind schon unterwegs (vrmtl auch Ram) -die Nvidia Karten sind noch nicht herausen, w\u00e4r bl\u00f6d wenn er da nicht drauf warten w\u00fcrde. Da Ihm ein Gumbl das zusammengestellt hat, sogar realistisch.<br><\/blockquote>Stimmt, jetzt wo du es sagst wirds das wohl sein. Ich dachte ja er hat es schon gekauft, aber jetzt im Stream hat er nochmal gesagt dass er sich die Grafikkarte erst kaufen wird (aber wom\u00f6glich zun\u00e4chst mal die alte probiert, h\u00e4ngt wohl vom Z\u00e4hlerstand bei N-Ergie ab)"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:30:25+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Wen interessiert den Reiners neuer BC, den braucht er in der Klapse doch eh nicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:32:17+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Der wird in der Hinterhand einfach noch irgendwelche &ldquo;Drachis&rdquo; haben, die ihm mit seinem schei\u00df PC helfen werden. <br><\/blockquote>Das geht nicht.<br>Drachis, egal wie sehr sie am Sp\u00e4her zutzeln, haben Dorfverbot und ganz sicher auch Schanzenverbot und \u00fcber den TS ist das unm\u00f6glich.<br>Wenn ihm nicht ein Gumbl die Teile zusammenbaut, wird das nichts.<br><br>Ich sehe es vor mir, wie er blo\u00dff\u00fc\u00dfig \u00fcber den Plastikteppich schlendert und versucht seine Gombudha-Teile, wie ein Kleinkind sein Duplo, zusammenzustecken.<br>-ESD-Folie hin oder her: Funkenschlag auf Grund von Elektrostatik? Bassd scho h\u00e4tt I gsacht.<br>-Abstandhalter Mainboard zu Geh\u00e4use: Brauch ma ned.<br>-RAM: Mit genug Drachenkraft geht des scho nei.<br>-CPU: Es gibt net zu wenig W\u00e4rmeleitpaste, sondern nur zu kleine K\u00fchlk\u00f6rperfl\u00e4che.<br>-WARUMMM\u00c4\u00c4HH ist des schei\u00df Kabel zu kurz? Alles wieder zerlegne? Na, zu viel Aufwand, einfach a bissl Kraft und des bassd scho.<br>-Die kleinen Stecker brauch ma auch ned. Der BC geht ja mit Strom an.<br><\/blockquote>So sehr dieses. Ich tippe ja darauf, dass er W\u00e4rmeleitpaste vergisst, oder sogar einfach den ganzen K\u00fchler. Oder die Pins vermurkst.<br>Ich habe mal vor Jahren einen Streamer gesehen, der tats\u00e4chlich vergessen hat, den K\u00fchler auf der CPU zu installieren. Sein Rechner ist ihm dann noch w\u00e4hrend des Streams abgeraucht. Habe das Video leider nicht mehr gefunden, der Gesichtsausdruck war k\u00f6stlich.<br><\/blockquote>Mein Tipp:<br>Er l\u00e4sst die Folie auf der W\u00e4rmeleitpaste die schon auf seinem CPU-K\u00fchler vorinstalliertsein wird."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T17:35:44+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ja wird alles genauso passieren, wie immer"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T18:05:54+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Mein Tipp: <br>Loyner in Mayo eintunken. Gut dazu passt ein Glas Wurstwasser."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T18:20:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Macht euch doch mal ein Drachen Sandwich<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uq-irdPAYj4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uq-irdPAYj4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T18:20:20+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Hat hier jemand Wurstwasser gsacht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T18:23:58+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Mehr als bezeichnend war auch, wie er regelrecht geknickt war, das er sich jetzt einen PC kaufen muss, anstatt sich irgendeinen Ger\u00fcmpel das er schon geplant hatte zu kaufen.<br><br>Gar kein Interesse mehr an Qualit\u00e4t. Winklers Dahinsiechen, was er Leben und Arbeit nennt, trifft sich wir immer auf den kleinsten gemeinsamen Nenner.<br><br>Fazit: ach ja ihr wisst es ja eh."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T18:27:19+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "kauft der doch glatt f\u00fcr 650\u20ac ne Graka und das kurz bevor die neue Generation an Grakas erscheinen, kannste dir alles nicht ausdenken&#8230; Wof\u00fcr braucht der Klopskerl ne Grafikkarte f\u00fcr 650\u20ac??? Niemand ist d\u00fcmmer als dieser &ldquo;Mensch&rdquo;, niemand."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T18:32:54+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Rainer wird den BC niemals alleine zusammen bauen w\u00fcrde an der W\u00e4rmeleitpaste schon scheitern. aber 650 f\u00fcr ne Grafik Karte? lel<br>dann wird es sicherlich ne 1080 sein wird ihm aber nichts bringen wenn er nur 8GB Arbeitsspeicher hat oder nur nen Intel da AMD besser ist f\u00fcr sein Zeuch.<br><br>Dann kann der Digge striemen , rendern gleichzeitig ohne das Leggt ich hoffe er macht nen Unboxing von dem Zeuch oder nen Fideo wie er am CPU K\u00fchler scheitern wird und vllt. vergisst er den irgendwo die Folie abzumachen und wir h\u00e4tten das Serienfinale lel"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T18:37:44+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.gamestar.de\/artikel\/call-of-duty-blackout-teamkills-wegen-loot-entwickler-wollen-den-bannhammer-schwingen%2C3334759.html\">https:\/\/www.gamestar.de\/artikel\/call-of-duty-blackout-teamkills-wegen-loot-entwickler-wollen-den-bannhammer-schwingen,3334759.html<\/a> [gamestar.de]<br><br>Musste lolen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T18:42:58+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "ELE:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74W-kXtic8U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74W-kXtic8U<\/a> [youtube.com]<br><br>W\u00fcrde mich nicht wundern, wenn die CSI Emskirchen zuk\u00fcnftig seine Livestreams mitverfolgt und vorsorglich die Streienwagen losschickt. <br>Es ist unausdenkbar&#8230;. taz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T18:49:55+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "drachenlord nicht ganz so eklig wie exsl oder"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T19:02:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>ELE:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74W-kXtic8U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74W-kXtic8U<\/a> [youtube.com]<br><br>W\u00fcrde mich nicht wundern, wenn die CSI Emskirchen zuk\u00fcnftig seine Livestreams mitverfolgt und vorsorglich die Streienwagen losschickt. <br>Es ist unausdenkbar&#8230;. taz\u00e4chlich.<br><\/blockquote>kicher husos"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T19:04:06+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote>ELE:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74W-kXtic8U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74W-kXtic8U<\/a> [youtube.com]<br><br>W\u00fcrde mich nicht wundern, wenn die CSI Emskirchen zuk\u00fcnftig seine Livestreams mitverfolgt und vorsorglich die Streienwagen losschickt. <br>Es ist unausdenkbar&#8230;. taz\u00e4chlich.<br><\/blockquote>Der Stream ging dann noch weiter, indem er zugab, dass der Anruf nur fingiert war. Das Telefon sei an keiner Station angeschlossen. Also ma wieder die Drolle gedrolld.<br>Siehe: <a href=\"https:\/\/sendvid.com\/dx8w110b\">https:\/\/sendvid.com\/dx8w110b<\/a> [sendvid.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T19:05:47+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Rainer wird den BC niemals alleine zusammen bauen w\u00fcrde an der W\u00e4rmeleitpaste schon scheitern. aber 650 f\u00fcr ne Grafik Karte? lel<br>dann wird es sicherlich ne 1080 sein wird ihm aber nichts bringen wenn er nur 8GB Arbeitsspeicher hat oder nur nen Intel da AMD besser ist f\u00fcr sein Zeuch.<br><br>Dann kann der Digge striemen , rendern gleichzeitig ohne das Leggt ich hoffe er macht nen Unboxing von dem Zeuch oder nen Fideo wie er am CPU K\u00fchler scheitern wird und vllt. vergisst er den irgendwo die Folie abzumachen und wir h\u00e4tten das Serienfinale lel<br><\/blockquote>Ich m\u00f6chte daran erinnern, dass der Kerl zu dumm war einen Einweggrill aufzubauen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T19:37:26+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Na habter hier wieder nur Schei\u00dfe initialisiert?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T19:39:18+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Seid ihr eigentlich alle Kernbehindert? Mit dem Geldeinsatz f\u00fcr so einen PC bekommt der K\u00e4ufer einen guten PC, der absolut f\u00fcrs Gaming ausreicht und sicherlich Spa\u00df bereitet, solange Strom da ist. und wenn er ihn bereits zusammenbauen l\u00e4sst, dann gehen halt 50\u20ac-100\u20ac noch in dies Dienstleistung rein.<br><br>Lel. 1080 und &ldquo;nur 8GB Ram&rdquo; aus welcher Nuttenfamilie stammst du denn? Depp."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T19:46:45+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Kann der Lard eigentlich \u00fcberhaupt noch gallig werden?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T19:52:26+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Rainer wird den BC niemals alleine zusammen bauen w\u00fcrde an der W\u00e4rmeleitpaste schon scheitern. aber 650 f\u00fcr ne Grafik Karte? lel<br>dann wird es sicherlich ne 1080 sein wird ihm aber nichts bringen wenn er nur 8GB Arbeitsspeicher hat oder nur nen Intel da AMD besser ist f\u00fcr sein Zeuch.<br><br>Dann kann der Digge striemen , rendern gleichzeitig ohne das Leggt ich hoffe er macht nen Unboxing von dem Zeuch oder nen Fideo wie er am CPU K\u00fchler scheitern wird und vllt. vergisst er den irgendwo die Folie abzumachen und wir h\u00e4tten das Serienfinale lel<br><\/blockquote>LEL GraFICK Karte XXCDXDdDDdd!!1111"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T20:14:11+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Es gibt keine Zwangsorthop\u00e4die oder Zwangsdermathologie.<br><\/blockquote>Klar. Grade in Bezug auf die Derma mit ihren zig Infektionskrankheiten gibt es sehr Wohl Zwangsma\u00dfnahmen mit Blick auf den Seuchenschutz. Bei Orthop\u00e4die schwieriger zu konstruieren, aber da Orthop\u00e4den = Unfallchirurgen kann man wohl sagen, dass die auch zeitweise Zwang aus\u00fcben.<br><br><blockquote>Aber solange es nicht m\u00f6glich ist, bestimmte psychiatrische Krankheitsbilder mit bestimmten Verhaltensweisen bestimmten hirnorganischen Ursachen zuzuschreiben [...] <br><\/blockquote>Aber das ist es. Die Korrelation zwischen hirnorganischer Ver\u00e4nderung und zB Alzheimer ist wesentlich gr\u00f6\u00dfer und intensiver erforscht als der zwischen Rauchen und Lungenkrebs. Antipsychotika wirken. Antidepressiva wirken. Antiepileptika wirken.<br><br><blockquote>Medizin ist das nicht, weil es nur um die Abschaltung von Verhalten geht, welchem allein aufgrund von Konsens ein krankheitswert zugeschrieben wird.[...] Es geh\u00f6rt aber zu viel Moral und Philosophie dazu, was denn nun &ldquo;Krankheit&rdquo; ist und was nicht. Das unterliegt schlicht einem zu starken gesellschaftlichen Wandel um f\u00fcr mich als Juristen Legitimation f\u00fcr Grundrechtseingriffe zu sein. Wenn Psychiatrie objektivierbar wird, h\u00f6rt sie auf, Psychiatrie zu sein und wird Neurologie.<br><\/blockquote>Nicht einverstanden. Die meisten psychisch kranken leiden schrecklich. Ich weiss nicht, ob du schonmal Craving in Aktion erlebt hast oder einen Schizophrenen, der sich vor Angst in die Hose schei\u00dft - oder einen Zwanghaften, der sich die H\u00e4nde kaputt w\u00e4scht, obwohl er weiss, dass das Unsinn ist. Das ist die allt\u00e4gliche Arbeit in der Psychiatrie.<br><br>Die Fach\u00e4rzte Neurologie und Psychiatrie haben riesige \u00dcberschneidungen, ja (und in der jeweiligen FA-Ausbildung geh\u00f6rt auch ein Jahr in der jeweils anderen dazu), aber die Erfahrung, die du f\u00fcr beide F\u00c4 brauchst ist zu viel, um das in nur einer Ausbildung zu erlangen.<br><br>F\u00fcr diese Krankheiten (Shizophrenie, Zw\u00e4nge, Sucht, Delir, Demenz usw.) haben wir Therapiem\u00f6glichkeiten, die funktionieren. <br><br><blockquote>Ich sehe das daher kritisch, weil es mir so erscheint, als sei Zwangsbehandlung in aller Regel nur Bequemlichkeit und ein \u00dcberbleibsel der kaiserlichen Verwahrungspsychiatrie. In den USA ist das ja noch extremer, da gibt es ja quasi nur geschlossene Verwahrung.<br><\/blockquote>&ldquo;In der Regel&rdquo; w\u00e4re nicht meine Formulierung, aber ja, ich bin auch der Meinung, dass Zwang zu h\u00e4ufig angewand wird. Und die Anwendung von Zwang mag ein Eingriff in Grundrechte sein, der dir zu weit geht, aber deshalb ist doch die Psychiatrie nicht weniger ein ernstzunehmender Zweig der Medizin. <br><br>Dass Zwang von Zeit zu Zeit notwendig ist, ich denke, da sind wir uns einig.<br><br><blockquote>Es gibt keinen &ldquo;Geist&rdquo;. Es gibt keine &ldquo;Seele&rdquo;. Jede Krankheit muss zwangsl\u00e4ufig organische, im Fall der Psychiatrie hirnorganische Ursachen haben. Es gibt kein kleines M\u00e4nnchen, welches zwischen dem &ldquo;Ich&rdquo; und dem Hirn sitzt und Schalter umlegt (in der Neurowissenschaft nennt man das homunculus fallacy).<br><\/blockquote>Abstrakte hirnorganische St\u00f6rungen sind aber nicht unmittelbar erfahrbar, der &ldquo;Geist&rdquo; deines Gegen\u00fcber schon. Einverstanden, dass das nur die unmittelbare Folge eines mehr oder weniger determinierten komplexen K\u00f6rpers ist, aber genau daf\u00fcr gibt es Fach\u00e4rzte - um aus diesen erlebbaren Verhaltensweisen einen R\u00fcckschluss auf die Hirnorganik zu machen.<br><br><blockquote>Der neueste Schrei ist ja computational theory. Es gibt einige wenige Dinge, wie bestimmte Autismuserkrankungen und ADS\/ADHS, was man inzwischen mit Screening und bestimmten Tests objektivierbar und sichtbar machen kann. Alles, wo das nicht geht, ist im Prinzip nur - und das hatte Szasz vor 50 Jahren schon Recht - der Versuch, unerw\u00fcnschtes Verhalten (welchen Ursprung es auch haben mag) zur Krankheit zu stilisieren, um eine carte blanceh zur Behandlung zu bekommen. Solange das anh\u00e4lt, solange ist Psychiatrie alles, aber keine Medizin.<br><\/blockquote>Komme grade nicht mit, kann deshalb nur sagen: Tests haben nie eine 100%ige Sensitivit\u00e4t und Spezifit\u00e4t. kA ob du darauf hinaus willst^^<br><br><blockquote>Und Mollath war wirklich deutlich schlimmer als das. Der wurde schlicht mit einem falschen Gutachten ruhig gestellt, die Leute haben sich, wie man heute wei\u00df, alle gekannt. Der Richter hat Einfluss genommen, wo es nur ging.<br><br><\/blockquote>Daf\u00fcr kenne ich den Fall zu wenig. Aber hey, ich meine, wievielen Leuten wird v\u00f6llig \u00fcberfl\u00fcssigerweise eine Bandscheibe entfernt - und niemand zweifelt den Status der Neurochirurgie als Medizin an."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T20:15:54+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Der Stream ging dann noch weiter, indem er zugab, dass der Anruf nur fingiert war. Das Telefon sei an keiner Station angeschlossen. Also ma wieder die Drolle gedrolld.<br>Siehe: <a href=\"https:\/\/sendvid.com\/dx8w110b\">https:\/\/sendvid.com\/dx8w110b<\/a> [sendvid.com]<br><\/blockquote>clver, das im Stream zu sagen&#8230; sein letztes Mittel gegen die H\u00e4ider hat er damit vertan <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> Jetzala MUSS er immer die Bolizei rufne, weil die <strike>H\u00e4iders<\/strike> Kuchenfingersschreien &ldquo;DES IS GARNED ANS FUNGG ANGESCHLOSSENE KICHER KICHER&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T20:24:27+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<blockquote>Lel. 1080 und &ldquo;nur 8GB Ram&rdquo; aus welcher Nuttenfamilie stammst du denn? Depp. <br><\/blockquote>Eine 1080 + 8GB RAM verbauen heutzutage wirklich nur Vollidioten."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T20:27:53+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "\u00c4ndert nichts an der Aussage, dass er aus einer Nuttenfamilie stammt und es zum Zocken reicht, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T20:57:28+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Ja Reiner nutzt das Ding nur zum Zocken und hat mit Youtube und Videobearbeitung nichts am Hut. <br>Auch bei einem Zocker PC w\u00e4ren 8GB RAM f\u00fcr die Zukunft richtig dumm."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:00:03+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Kann der Lard eigentlich \u00fcberhaupt noch gallig werden?<br><\/blockquote>Sicher, aber kichernde Kids reichen daf\u00fcr nicht unbedingt."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:02:53+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Yay, neuer Blogeintrag&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/search\/label\/Thema%20Mobbing\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/search\/label\/Thema%20Mobbing<\/a> [draches-block.blogspot.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:10:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Im Block wird etzadla was gegen Mobbing gemacht"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:13:29+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "hey leute, hatte in der letzten zeit leider den arbeitspulli an und konnte das drachengame ned verfolgne. aber habe eben 1 interessantes video entdeckt - war das schon hier? ?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fZPE4IY7u-c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fZPE4IY7u-c<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:16:14+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "*Blog auf*<br>&ldquo;Wen Mobbing zu Hass wird&rdquo;<br>*Blog zu*&#8230;<br><br><blockquote>Bei mir ist ja leider bekannt was oft passiert wie kann man das also verhindern die L\u00f6sung ist gar nicht zumindest nicht alleine das Problem bei Mobbing ist oder auch bei hate und Hass dass man meistens alleine steht das f\u00e4ngt meist schon in der Schule an zieht sich dann dort Arbeitsleben und meist doch das ganze Erwachsenenleben ich selbst habe mir vor langer Zeit das Ziel gesetzt mit aller Macht zu versuchen das zu ver\u00e4ndern denn nur durch Mobbing Hass und Krieg werden wir Menschen den Planeten vernichten mit allem Leben darauf es ist v\u00f6llig egal wo jemand herkommt welche Religion er angeh\u00f6rt oder welche k\u00f6rperliche Merkmale er hat. <br><\/blockquote>404 Interpunktion not found."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:21:26+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie Rainer es einfach nicht versteht.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:21:35+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>Mit Zwang meine ich: Staatlich legitimierten Zwang, insb. zum Selbstschutz. Das ist etwas, was die Psychiatrie so als Alleinstellungsmerkmal hat. Ich schicke beizeiten mal n bissel Literatur gerade aus der Neurowissenschaft. Alzheimer, ADS\/ADHS sind hirnorganisch einigerma\u00dfen gleichf\u00f6rming objektivierbar. Das trifft auf Erkrankungen aus dem Schizophreniespektrum, Depressionen und anderen &ldquo;geistigen&rdquo; Erkrankungen nicht zu. Dass Psychopharmakotherapie funktioniert, bestreite ich nicht. Selbstverst\u00e4ndlich muss jede psychische Erkrankung eine hirnorganische Ursache haben. Die Frage ersch\u00f6pft sich aber nicht in der Wirksamkeit von Neuroleptika und Psychopharmaka (die ja unfassbar h\u00e4ufig off-label eingesetzt werden), sondern in der Frage: Welche sich in einem bestimmten Verhaltend \u00e4u\u00dfernde Ver\u00e4nderung der Neurochemie hat Krankheitswert? Und diese Frage hat in der Psychiatrie einen gewaltigen moralischen, kontempor\u00e4ren Einschlag. Homosexualit\u00e4t war bis in die 90er Jahre in den g\u00e4ngigen Diagnoseschl\u00fcsseln aufgef\u00fchrt, Genderdysphoria ist ja erst k\u00fcrzlich rausgeflogen.<br><br>Statt vieler Worte: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7Riet8REzsQ&amp;t\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7Riet8REzsQ&amp;t<\/a> [youtube.com]<br><br>@Topic:<br><br>Ist Rainers BC bi?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:27:29+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Hey Schinken,<br><br>recherchier doch mal zum Thema &ldquo;flache Erde&rdquo;.<br><br>Danke."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:28:33+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Es ist Rainer etzala der hat doch keine Ahnung was f\u00fcr ein Setup er am besten baut.<br>Daher Beispiel : 1080 und 8GB Ram Rainer ist ein bisschen Dumm.<br><br>Ausser ein Drachi hilft ihm beim zusammenstellen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:31:50+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Rainer ist ein bisschen Dumm.<br><\/blockquote>Gewagte These.<br><br>Dumm ist \u00fcbrigens ein Adjektiv."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:32:34+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Unendliches Gelaber \u00fcber Mobbing, darin 8x Punkt und ein stolzes Komma.<br><br>Unm\u00f6glich zu lesen und die, nennen wir sie mal gro\u00dfz\u00fcgig \u201eGedankeng\u00e4nge\u201c sind einfach ein Geschwurbel aus scheinbar wahllos zusammengeklatschten Satzfragmenten mit einer Mischung aus \u201ewen\u201c statt \u201ewenn\u201c und Autocorrect.<br><br>In diesem Potpourri aus Gedankenschei\u00dfe soll man dann erkennen, dass man ja die Welt vernichtet wenn man haidet. Ist ja gro\u00dfartig."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:47:44+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "650\u20ac graka = UVP gtx2070<br><br>und jetzt zum abendlichen bl\u00f6dsinn:<br>Rainer wird sich nen FullHD Rechner basteln.<br>AMD Ryzen <b>1920X <\/b> und Nvidia <b>1080<\/b>GTX<br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Dk294LZ.jpg\"><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:47:53+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Im Block wird etzadla was gegen Mobbing gemacht <br><\/blockquote>War das nicht Russland?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:49:49+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie die Mondeo Fahrzeuge so auf dem Hof verrotten werden. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:57:46+02:00",
        "username": "Remington Tufflips",
        "text": "Kauft ne GraKa hier, n Mainboard da, RAM dort, f\u00fcr ne SSD HD hat das Geld nicht gereicht. W\u00fcrde ja so gerne sein Gesicht sehen wenn der CPU Sockel vom Mainboard nicht zum CPU passt. H\u00e4? Wadded mal. War\u00fcmn\u00e4h? <br><br>Und der braucht bis Ende des Monats bis er nen neuen PC hat. Oh man, geh in den Media Markt, kauf dir nen Gaming PC und gut ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:58:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&ldquo;und derjenige, der mir helfen wollte, ist ausgestiegen..&rdquo; <br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>, kleiner Hurensohn.."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T21:59:27+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainers Schrotthof w\u00e4chst.."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:00:09+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reiner steht halt auf Effizienz"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:03:26+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Hey Schinken,<br><br>recherchier doch mal zum Thema &ldquo;flache Erde&rdquo;.<br><br>Danke.<br><\/blockquote>Wollte ich machen, aber dann habe ich Migr\u00e4ne von den Chemtrails bekommen.<br><br>Kannst mir Essig gebne? Hab geh\u00f6rt, damit k\u00f6nne man alle Krankheiten heilen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:05:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Kauft ne GraKa hier, n Mainboard da, RAM dort, f\u00fcr ne SSD HD hat das Geld nicht gereicht. W\u00fcrde ja so gerne sein Gesicht sehen wenn der CPU Sockel vom Mainboard nicht zum CPU passt. H\u00e4? Wadded mal. War\u00fcmn\u00e4h? <br><br>Und der braucht bis Ende des Monats bis er nen neuen PC hat. Oh man, geh in den Media Markt, kauf dir nen Gaming PC und gut ist.<br><\/blockquote>Das Leben ist schwer wen man all sei Geld auf Paypal hat weil N-Ergie und Vodafone und XYZ sonst sofort alles einfordern w\u00fcrden."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:06:56+02:00",
        "username": "SOKO_Altschauerberg",
        "text": "<strike>Mergt ihr ned wie erb\u00e4rmlich des ist sich stundelang \u00fcber seinen rechner zu unterhaltne?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:07:29+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Reiner steht halt auf Effizienz<br><\/blockquote>Des is so a Sache, da ham die Haider wieder nicht richtig aufgebasst.<br><br>Er steht auf Efi Zenz, des war eine Mitsch\u00fclerin aus der M\u00f6ngischule."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:14:48+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hey Schinken,<br><br>recherchier doch mal zum Thema &ldquo;flache Erde&rdquo;.<br><br>Danke.<br><\/blockquote>Wollte ich machen, aber dann habe ich Migr\u00e4ne von den Chemtrails bekommen.<br><br>Kannst mir Essig gebne? Hab geh\u00f6rt, damit k\u00f6nne man alle Krankheiten heilen.<br><\/blockquote>A weng Himmelsakupunktur immer 10\/10.<br>Kann es edzala sein, dass du MMS meinst?"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:17:23+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hey Schinken,<br><br>recherchier doch mal zum Thema &ldquo;flache Erde&rdquo;.<br><br>Danke.<br><\/blockquote>Wollte ich machen, aber dann habe ich Migr\u00e4ne von den Chemtrails bekommen.<br><br>Kannst mir Essig gebne? Hab geh\u00f6rt, damit k\u00f6nne man alle Krankheiten heilen.<br><\/blockquote>A weng Himmelsakupunktur immer 10\/10.<br>Kann es edzala sein, dass du MMS meinst?<br><\/blockquote>Axel Stoll hat des immer benutzt, des Essig und ist ja bekanntlich immer noch am Lebne. Hatte auch auch so einen Heil(lel)strahler."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:24:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainers Freundin geleakt<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vgO9VFGjiEk?t=8m6s\">https:\/\/youtu.be\/vgO9VFGjiEk?t=8m6s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:30:30+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "asa artikel mal wieder gro\u00dfartig<br><br>der heutige am\u00fcsante einkauf ist ein regenschirm in form eines ninja-\/samuraischwerts"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:42:10+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Rainers Freundin geleakt<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vgO9VFGjiEk?t=8m6s\">https:\/\/youtu.be\/vgO9VFGjiEk?t=8m6s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Okay"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:50:55+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wieso hat mir keiner von euch Kaschpern gesagt, dass Rainers Freundin Gabe Newell ist?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1537126315567-0cfcb6.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1537126315567-1lzcbm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:54:22+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "War noch gar nicht hier."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T22:54:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "ch denke mal das war die taz Redakteurin"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T23:05:24+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>War noch gar nicht hier.<br><\/blockquote>Ach du Scheisse, jetzt erinnere mich an die Bilder, ich h\u00e4tte da schw\u00f6ren k\u00f6nnen, dass dieser fette Klopps Rainer selbst ist, hab da aber auch nur die Thumbnails gesehen&#8230; Wie k\u00f6nnen 2 Menschen in 1 Dorf trotz verschiedener Geschlechter nur so gleich ausschauen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T23:23:44+02:00",
        "username": "Schlafsacksaxophon",
        "text": "<blockquote>Wie k\u00f6nnen 2 Menschen in 1 Dorf trotz verschiedener Geschlechter nur so gleich ausschauen.<br><\/blockquote>Das Wort, das du suchst, hei\u00dft Inzest."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T23:31:26+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Der neueste Schrei ist ja computational theory. Es gibt einige wenige Dinge, wie bestimmte Autismuserkrankungen und ADS\/ADHS, was man inzwischen mit Screening und bestimmten Tests objektivierbar und sichtbar machen kann. Alles, wo das nicht geht, ist im Prinzip nur - und das hatte Szasz vor 50 Jahren schon Recht - der Versuch, unerw\u00fcnschtes Verhalten (welchen Ursprung es auch haben mag) zur Krankheit zu stilisieren, um eine carte blanceh zur Behandlung zu bekommen. Solange das anh\u00e4lt, solange ist Psychiatrie alles, aber keine Medizin.<br><br><\/blockquote>Ramen, brudi."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T23:32:10+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Wieso hat mir keiner von euch Kaschpern gesagt, dass Rainers Freundin <strike>Gabe Newell<\/strike> er selbst ist?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-16T23:32:56+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Altschauerberg ist halt auch 1 Ort, wo man sich denkt, ja, falls es irgendwo in Deutschland rituelle Misshandlungen gibt, dann zwar nicht unbedingt hier, aber genau an Orten wie diesen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T23:42:11+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Es gab im Dorf einen Rainer WinklerLookalike-Contest . Der Gewinn war, einen Tag dem Lord bei seiner stressigen Arbeit hinter den Kulissen zuschauen zu d\u00fcfen."
    },
    {
        "time": "2018-09-16T23:59:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Es gab im Dorf einen Rainer WinklerLookalike-Contest . Der Gewinn war, einen Tag dem Lord bei seiner stressigen Arbeit hinter den Kulissen zuschauen zu d\u00fcfen. <br><\/blockquote>Wurde aber nach 2 Stunden abgebrochen weil kei-nen Bogg mehr, da die Gewinnerin nicht die K\u00f6s gezeigt hat und dem Drachen in seinem Lordkorea widersprechen, das geht etzadla nicht. Vorbereiteten Fertrag der Lust direkt in der Luft zerrissen."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T01:38:42+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Ja Reiner nutzt das Ding nur zum Zocken und hat mit Youtube und Videobearbeitung nichts am Hut. <br>Auch bei einem Zocker PC w\u00e4ren 8GB RAM f\u00fcr die Zukunft richtig dumm.<br><\/blockquote>Und jetzt? Kannst du damit nicht Witcher in den h\u00f6chsten Einstellungen spielen? Doch, es geht. Sogar \u00fcber 60 Fps. Das ist halt einfach dumm was ihr Hardwareidioten von euch gebt. Der Dreck h\u00e4ngt an der Konsolengeneration. Die l\u00e4uft noch wunderbar.Deppen. <br><br>Jedes Programm l\u00e4uft darauf, dass Rainer benutzt. Gimp? Instant da. Die CC? In Sekunden da.Alles l\u00e4uft und ihr beschreibt es, als w\u00e4re es der Untergang des Abendlandes. Mit dem Geldeinsatz hat er eine super Renderm\u00fchle. Selbst wenn er nur 800\u20ac ausgeben oder den Aldirechner f\u00fcr 499 \u20ac kaufen w\u00fcrde. <br><br>Gut? Jetzt halt dein Maul."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T02:05:23+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Hallo, wollte nur mal sagen dass jeder Restreamer und &ldquo;Stream-Archivierer&rdquo; der Effekte auf seine Aufnahmen klatscht ein dummer Hurensohn ist.<br><br>Ja das Video ist im Quadrat, warum meint ihr ist da soviel Platz f\u00fcr den verfickten Chat? Nein den packt ihr nat\u00fcrlich nicht drauf, und haut daf\u00fcr 50000 Effekte und Sounds in eure Videos. Fickt euch alter.<br><br>Ich bins"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T06:38:56+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Hallo? Ich hab 64gb Arbeitsspeicher und hab gta v auf 60 fps!"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T06:56:13+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "WTF? Im neuen Blockeintrag ist doch tats\u00e4chlich das Wort &ldquo;wenn&rdquo; zu lesen.<br>H\u00e4tte nicht gedacht, dass ich das noch erleben darf&#8230;<br><br>Edit:<br>&ldquo;Sorry f\u00fcr den schlechten beitrag ist am handy geschrieben&rdquo;<br><br>Okay, war Gl\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T07:07:14+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Wie viele USB-Schnittstellen braucht GTA 5 auf den h\u00f6chsten Einstellungen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T07:38:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Guten morgen froinde, hallo penic! ?<br><br>Ihr habt schoe alle drauf gewadded khabt und nun ist es soweit<br><br>SPERRNLISTE v3! (Updated 17.09.2018)<br><br>PENIC_ etzala reichzs mir mit dem kaschper, Hat mir widder unfroindliche sachen ins G\u00c4STEbuch geschrieben, SPERRN SPERRN UND NOCHMAL SPERRRN oke scheisse muss gleich aussteigen rest kommt dann sp\u00e4ter (oder auch garned weil uch viel zu tun habs *lel oft*) oke also bis sp\u00e4ter froinde, kuss au die nuss und tschau kakau"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T08:05:23+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Boah keine Sau interessiert euer Kindergartengelaber, ob sich der dike Ber nun eine Nvidia Trallfitti 1080 neisch\u00fcrt oder ob man mit 8GB zockne kann.<br>Hoffentlich macht schnappsr den Thread endg\u00fcltig zu, sobald er seinen kleinen Rausch ausgeschlafen hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T08:54:05+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Lass einfach die Diskussion Beenden:<br><br>Wenn jemand meint das 8Gb ram eine 1080 Grafikkarte ausbremst hat genau so viel Ahnung von Technik wie der Oger vom Schauerberg.<br><br>Oge wa ales."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T09:36:01+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ein Auto f\u00fcr 970\u20ac hat ihm gut gefallen, das konnte er sich aber nicht kaufen, denn das war f\u00fcr \u201cGewerbe\u201d und er h\u00e4tte es sich lieber privat gekauft.<br><\/blockquote>Ist Bumsdi wirklich so bescheuert, dass er wirklich schon den Verk\u00e4uferstatus auf sich selbst bezieht? Der verkauft gewerblich, er will aber ein Auto auch f\u00fcr Privat&#8230; Kannste dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T09:57:24+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>nur durch Mobbing Hass und Krieg werden wir Menschen den Planeten vernichten mit allem Leben darauf es ist v\u00f6llig egal wo jemand herkommt welche Religion er angeh\u00f6rt oder welche k\u00f6rperliche Merkmale er hat. Mensch ist und bleibt Mensch wie alle sind Kinder dieses Planeten Kinder dieser Welt wir sollten uns nicht gegenseitig bekriegen sondern versuchen miteinander auszukommen<br><\/blockquote>komisch.. sowas sagen immer nur die, die als Mann alles andere als dominant sind&#8230; immer die Weicheier&#8230;. das f\u00e4ngt im Kindergarten an &ldquo;na, nich hauen, Frau M\u00fcller hat gesagt nicht ins Xsicht&rdquo;.<br><br>Und nat\u00fcrlich werden wir den ganzen Planeten damit zerst\u00f6ren! Ist die einzige logische Konsequenz, denn Mensch (und Tier) bekriegen sich ja nicht schon seit Jahrtausenden.. ist eine ganz neue Sache, erst durch dieses &ldquo;Mobbing&rdquo; aufgekommen.<br><br>Aber so ist unsere Gesellschaft&#8230; Betacucks am leben halten&#8230;. noch schlimmer: als Gleichwertig zu Alphatieren erkl\u00e4ren&#8230; entegegen jede Logik! die Natur w\u00fcrde selber aussortieren, aber nein&#8230; der Mensch wei\u00df es besser als die Natur! <br>UND GENAU DAMIT wird es den Planeten zerst\u00f6ren&#8230;<br>Den Planten behandelt man wie das Drachengame: Lehn dich zur\u00fcck und genie\u00df die PiPaPowShow! Kannste eh nix dran machen, nur so viele Ischen flanken, Joints drehen und Bahnen auf dem Blech ziehen, wie geht solange man noch hier verweilen muss&#8230;. AXEL JUNGE! ICH KOMME BALD! <br><br>Ist ja nicht so, dass ich auch schon mal den k\u00fcrzeren gezogen habe in einem Konflikt mit anderen M\u00e4nnern.. aber was du daraus machst macht dich zu dem, was du bist&#8230;<br><br>Der Alpha steigt wieder aufs Ross, mit dick geschwollenen und vor Wut fast zerberstenden Kl\u00f6ten, um den Kontrahent zu besiegen und sein Weibsvolk zu rapieren&#8230;.<br><br>Der Beta geht zur Mama\/Erzieherin\/Lehrerin\/Chefin\/Bolizei - auch mit dick geschwollenen Kl\u00f6ten, weil <strike>kein Richter<\/strike> keine Frau der Welt &ldquo;ja&rdquo; sagen w\u00fcrde.<br><br>Aller.. ich komme mir vor als w\u00e4re ich B\u00e4renjude&#8230; aber in manchen dingen hat der stinkige Jude halt scho fei recht&#8230;.<br><br>ach was rede ich \u00fcberhaupt..<br><br>Ps.: Bevor mir jetzt jemand das Nadsischnitzel annen Kopf haut: Ich w\u00fcrde kein Arierpass kriegen&#8230; und trotzdem&#8230; NICHT ALLE MENSCHEN SIND GLEICH! <br><br>Mann.. dieses Internet macht mich immer so w\u00fctend.."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T10:15:13+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ein Auto f\u00fcr 970\u20ac hat ihm gut gefallen, das konnte er sich aber nicht kaufen, denn das war f\u00fcr \u201cGewerbe\u201d und er h\u00e4tte es sich lieber privat gekauft.<br><\/blockquote>Ist Bumsdi wirklich so bescheuert, dass er wirklich schon den Verk\u00e4uferstatus auf sich selbst bezieht? Der verkauft gewerblich, er will aber ein Auto auch f\u00fcr Privat&#8230; Kannste dir nicht ausdenken.<br><\/blockquote>Wie soll er das denn bitte wissen? Alles woran er denkt ist er selbst und seine Triebbefriedigung&#8230; NAT\u00dcRLICH denkt er der &ldquo;Gewerblicher Verk\u00e4ufer&rdquo; Status bezieht sich sogar auf ihn, den K\u00e4ufer&#8230;.worum soll es sonst gehen, au\u00dfer um Rainer?! <br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T10:16:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a Zuckerwatte in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T10:20:20+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Hallo? Ich hab 64gb Arbeitsspeicher und hab gta v auf 60 fps!<br><\/blockquote>Ich nehme an mind. 8 blaue USB-Slots, oder?<br>Ist das der 8\/4er? (8blaue, 4 schwarze USBs)<br><br>Gerade a Countrylied: &ldquo;and i spent all my money on whiskey and beer&rdquo;<br>Die Kuchenkindversion: &ldquo;and I spent all my money on Specki's Barrengier!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T10:25:27+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "kleine Hardwarediskussion<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2i3qtg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T10:47:08+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Zur Bezehgombjuda Diskussion m\u00f6cht ich nur kurz einwerfen, dass das BATTLETECH <a href=\"https:\/\/store.steampowered.com\/app\/637090\/BATTLETECH\/\">https:\/\/store.steampowered.com\/app\/637090\/BATTLETECH\/<\/a> [store.steampowered.com] bei mir schon \u00fcber 8GB RAM belegt. Es kann also nicht schaden direkt auf 16GB RAM hoch zu gehen. Vor allem bei schlecht optimiertem Ged\u00f6hns oder ranzigen Konsolenports.<br>Wer schneiden, rendern und hochladen will, braucht eh massig RaM"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T10:58:46+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wenn am Montag morgen im Dregerfaden \u00fcber Alphas und Betas geschrieben wird - hier kann wirklich tsu bis der dumme Spast wieder was Dummes macht.<br><br>Schei\u00df <strike>Montag<\/strike> Drachenlords"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T11:04:49+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "k\u00f6nnen bitte etzadla alle bc\/compuda nutzis bitte die ferlassung ainleiten ?<br>Habt ihr kein Lebne? Konsolle immer 10\/10 beste"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T11:07:21+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Konsole nur dann beste wenn man sie sich f\u00fcr einen Exklusivtitel geg\u00f6nnt hat"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T11:10:14+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Kommen wir nun wieder zu den H*******n. Das PC Zeug interessiert doch keinen \u00fcber 20, au\u00dfer einen gewissen \u00fcbergewichtigen Mittelfranken der arbeitslos ist und deshalb seine Tage mit Daddeln von Kinderspielen rumkriegen muss. Denkt immer daran, erfolgreiche Businessmen erkennt man am Macbook!"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T11:16:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kleine RAM-Diskussion"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T11:16:50+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Zur Bezehgombjuda Diskussion m\u00f6cht ich nur kurz einwerfen, dass das BATTLETECH <a href=\"https:\/\/store.steampowered.com\/app\/637090\/BATTLETECH\/\">https:\/\/store.steampowered.com\/app\/637090\/BATTLETECH\/<\/a> [store.steampowered.com] bei mir schon \u00fcber 8GB RAM belegt. Es kann also nicht schaden direkt auf 16GB RAM hoch zu gehen. Vor allem bei schlecht optimiertem Ged\u00f6hns oder ranzigen Konsolenports.<br>Wer schneiden, rendern und hochladen will, braucht eh massig RaM<br><\/blockquote>Ranzige Konsolenports die Mehr ram brauchen als die Konsole ram hat.<br><br>Bleed ka ma oa sei.<br><br>Um dich aufzukl\u00e4ren: gibt auch Software die 8 und dann 16 und dann 32gb voll belegen und Trotzdem merkst du keinerlei Ver\u00e4nderungen zwischen der Speichermenge."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T12:09:34+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "gerade aufzeichnung vom turnschuhmann gesehen<br><br>&ldquo;wer hat euch ins hirn geschissen und vergessen umzur\u00fchren&rdquo;<br><br>dieser verstand eines drittkl\u00e4sslers xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T13:00:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hat noch jemand das Video wo Reiner so langezogen \u201eK\u00e4\u00e4\u00e4se\u201c sagt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T13:27:00+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Na? Wurde er heute schon besucht? Der Affenarsch alder!"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T13:37:06+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YLl7SnUpBuI&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YLl7SnUpBuI&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Mein Brief an den DRACHENLORD Rainer Winkler! Komm zu Jesus Christus!<br><br>___<br><br>Er zieht halt echt nur Kotgestalten an."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T13:57:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3788twiyp.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T14:02:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>*Blog auf*<br>&ldquo;Wen Mobbing zu Hass wird&rdquo;<br>*Blog zu*&#8230;<br><br><\/blockquote>Dieser dumme Hurensohn. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T14:03:13+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YLl7SnUpBuI&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YLl7SnUpBuI&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Mein Brief an den DRACHENLORD Rainer Winkler! Komm zu Jesus Christus!<br><br>___<br><br>Er zieht halt echt nur Kotgestalten an. <br><\/blockquote>forum quasi kotgestalten only, einlass nur mit<br><br><img src=\"https:\/\/c8.alamy.com\/compde\/f4x3xn\/krankenschwester-sammelt-kotprobe-fur-die-anwesenheit-von-blut-im-stuhl-zu-testen-f4x3xn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T14:29:03+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wahrscheinlich Rainer beim ersten Hochfahren des neu zusammengebastelten PCs so:<br><br>Power-On Self-Test wird initialisiert&#8230;.<br><br>\u00dc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fcHHHhhhhh<br><br>FAGG DER BOOTET UNENDLICH!"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T14:32:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/VDjgM_TpdFI\">https:\/\/youtu.be\/VDjgM_TpdFI<\/a> [youtu.be]<br><br>Nachtbesuch&#8230; \u201eDer Oger zerst\u00f6rt sein eigenes Fenster !\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T14:32:31+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Meddl Loide Servus und herzlich willkommen bei dieser riesen Schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T14:35:05+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/VDjgM_TpdFI\">https:\/\/youtu.be\/VDjgM_TpdFI<\/a> [youtu.be]<br><br>Nachtbesuch&#8230; \u201eDer Oger zerst\u00f6rt sein eigenes Fenster !\u201c<br><\/blockquote>der fette entglast sich etzedla scho selber"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T14:37:49+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Naaa, habter wieder blo\u00df sinnlose PC-Hardwarediskussionen initialisiert? Und wo ist der kleine Leistungssportler?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T14:41:42+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/VDjgM_TpdFI\">https:\/\/youtu.be\/VDjgM_TpdFI<\/a> [youtu.be]<br><br>Nachtbesuch&#8230; \u201eDer Oger zerst\u00f6rt sein eigenes Fenster !\u201c<br><\/blockquote>&ldquo;Entertainments&rdquo;Kleine Unf\u00e4higkeit die englische Sprache zu beherrschen"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T14:43:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dieser Flakscheinwerfer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T15:20:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer wird im Winter doch der n\u00e4chste \u00d6tzi. Bei dem d\u00fcrfte doch mittlerweile kein Fenster mehr heile sein und auch ansonsten zieht's in der Schanze doch garantiert wie Hechtsuppe.<br><br>Stalingrad war Kinnagaddn gechen Altschauerberg 2018. Das sind Weltne!"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T15:24:04+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Thema: Reiner .W im Sommer\/Herbst 2016<br><br>Fetti wird erfieren. Kein Strom. Keine Menschenrechte.<br><br>MEME<br><br>Erste Schneefall 2016, Fetti bekommt einen neuen Prepaidz\u00e4hler - unbesiegt.<br><br><br>Wir k\u00f6nnen diese Diskussion dieses Jahr auslassen, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T15:26:05+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Dieses Jahr wird alles anders.<br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T15:26:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die letzten Jahre hatte er noch Scheiben"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T15:27:05+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wann frieren die Scheiben\/Rohre ein?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T15:33:08+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Wenn ihm beide Schneidez\u00e4hne nausgschmaa\u00dft wurdne, ist er dann Bi?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:02:18+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Habt ihr heute schon Land gewonnen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:03:52+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hallo, dies ist die Mailbox von: &ldquo;Hallo&rdquo;!"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:08:52+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Rainer wird im Winter doch der n\u00e4chste \u00d6tzi.<br><br><\/blockquote>Sch\u00f6n w\u00e4r's, wird aber nicht eintreten. Selbst Rainer kann sich Karton und Klebeband leisten. Karton isoliert sowieso besser als die alte Einfachverglasung aus den 1950ern (ich erinnere nur an die Eisblumen, die sich da immer gebildet haben). Schanze im Winter jetzt w\u00e4rmer als sonst, oder."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:32:16+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer wird im Winter doch der n\u00e4chste \u00d6tzi.<br><br><\/blockquote>Sch\u00f6n w\u00e4r's, wird aber nicht eintreten. Selbst Rainer kann sich Karton und Klebeband leisten. Karton isoliert sowieso besser als die alte Einfachverglasung aus den 1950ern (ich erinnere nur an die Eisblumen, die sich da immer gebildet haben). Schanze im Winter jetzt w\u00e4rmer als sonst, oder. <br><\/blockquote>Aber wie soll er dann \u00fcberwachen k\u00f6nnen ob sich Haiders vor seinem Tor befinden etzadla."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:40:49+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Drache streamt schon wieder als Putzfrau verkleidet:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/CBqb52g.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:40:56+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Unangenehm wird es allemal. Und Karton als Fensterersatz ist nicht geil, das weiss der kleine auch."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:48:18+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Richtige Meddler-Frisur."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:48:51+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Koestlich, wie der dike Ber mit Palmenfrisur sein neues Spielzeug zusammenbaut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:54:11+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vIFKJgf.png\"><br><br>ich h\u00f6r mal kurz wie laut der is&#8230; joooooooah"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:55:49+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Reiner und der neue Blockeintrag:<br>1 \/ 2<br>Immer noch scheint die Sonne, was zwar einerseits ein Fluch und eine Strafe ist, godverdomme, aber andererseits auch eine feine Hinterh\u00e4ltigkeit des Wettergottes \u2013 denn so vergisst Bummsdi m\u00f6glicherweise, dass er sich beizeiten mal um eine Abdichtung seiner Fenster k\u00fcmmern m\u00fcsste, bevor die Winterwinde anfangen, richtig Hui zu machen. <br>Statt diese wichtigen Aufgaben mal in Angriff zu nehmen, feuert Bummsdi auch an diesem Abend lieber die Abrissbirne von Arsch in die Tr\u00fcmmer des Sofas, um sich einen neuen \u201eBlock\u201c-Eintrag von der Seele zu rei\u00dfen. Diesmal soll es um Mobbing gehen, das ist ja ganz was Neues, dazu hat er sich ja noch nie ge\u00e4u\u00dfert, das wird sicherlich hochspannend.<br>Ob er wohl diesmal eine vern\u00fcnftige Definition hinbekommt? Nat\u00fcrlich Nein, nat\u00fcrlich gar nicht. Er scheitert schon an den Formalia: \u201eMobbing ist, wenn man\u201c Ja schei\u00dfdochrein, du riesendummer Arsch mit August dran, so formuliert man keine Definition. \u201eEin Bier ist, wenn man keins hat und sich eins bestellt\u201c - wie domm kann ein Mensch eigentlich sein, du godverdommte Schmandkanaille.<br>Und welche konkrete Definition verbirgt sich hinter der zu Text geronnenen Hirngr\u00fctze, die unser Speckbeppo da auf den Sternchenhintergrund gequalstert hat? Mobbing, das ist, wenn man das fette, dumme H\u00e4sslon vom Schauerberg ein fettes, dummes H\u00e4sslon nennt. Den grotesk verfetteten Quallemann eine \u201efette Sau\u201c zu hei\u00dfen, seinen armen dummen Knallkopp \u201erotzebl\u00f6d\u201c und das Arschkonglomerat von Leib, gezw\u00e4ngt in schlechtsitzende, \u00fcbelstinkende Plastikh\u00fclsen, die Ogerschnauze und das selbstgestutzte Vogelnest obendrauf \u201eh\u00e4sslich wie die S\u00fcnde\u201c das hei\u00dft nun nicht mehr einfach \u201edie Dinge beim Namen nennen\u201c, oh nein, das ist b\u00f6ses Mobbing etzadla. <br>Dumm nur, dass die Existenz aber auch wirklich jeder einzelnen WoT dieses Verfassers Reinerles saudumme Definition auszuhebeln vermag. Denn nat\u00fcrlich werden hier die Dinge beim Namen genannt und der hageldummeArschsack eben ein hageldummer Arschsack, vor dessen potth\u00e4sslicher Drecksfresse ja selbst die eigene wertlose Mutter schreiend Rei\u00dfaus genommen hat \u2013nur hat unser erzbekloppter und absto\u00dfend grotesker Quallemann davon nicht den Hauch eines Schimmers einer Ahnung. Er wei\u00df nicht, in welchem Umfang und mit welcher H\u00e4ufigkeit diese texte ihn schm\u00e4hen. Und selbst wenn er von ihrer Existenz w\u00fcsste, er k\u00f6nnte sie nicht lesen. Er st\u00fcnde davor wie ein Schimpanse vor dem Rosettastein. Selbst wenn Michael ihm den Text vorliest, w\u00fcrde der Kretin vom Schauerberg nicht die H\u00e4lfte von dem kapieren, was ihm da an den ungestalten Schwelles geworfen wird. Er ist schlicht und ergreifend zu benagelt dumm, zu erzbescheuert, um zu kapieren, was ihm vorgeworfen wird. Und schon deshalb h\u00e4tte er gar keinen Grund, sich irgendwie gemobbt zu f\u00fchlen. Erst recht nicht, weil obschon in flammendem Zorn verfasst die texte doch stets der heiligen Wahhrheit verpflichtet sind. <br>Aber egal, den erzbl\u00f6den, verwahrlosten Schweine-Eimer auch als solchen zu bezeichnen, das ist Mobbing, Loide, und von sowas kommt der n\u00e4chste Weltkrieg. Jedenfalls ist unser Prallo dieser Ansicht. Tja, wenn die Schei\u00dfpolacken damals nur aufgeh\u00f6rt h\u00e4tten, sich \u00fcber die Dummheit der Nazis lustig zu machen oder sie mit der kackbraunen Farbe ihrer Uniformen aufzuziehen, dann w\u00e4re uns allen viel Leid erspart geblieben \u2013 aber so ist es nat\u00fcrlich v\u00f6llig nachvollziehbar, dass die bis aufs Blut gemobbte Herrenrasse irgendwann die Geduld verloren und blindlings dreingeschlagen hat, das w\u00fcrde jeder von uns doch genau so machen wie der Adi oder der Suppengumbo \u2013 zumindest wei\u00df letzterer das ganz genau.<br>Genau wei\u00df er auch, dass jeder Mensch so seine St\u00e4rken und Schw\u00e4chen hat, was seiner verqueren Ansicht nach Grund genug sein sollte, ihm jetzt nicht l\u00e4nger vorzuhalten, wie dumm, fett und potth\u00e4sslich er doch ist, denn immerhin kann er ja, tja, \u00f6\u00f6h, also\u2026 immerhin kann er ja\u2026 pfff\u2026 also, ganz stockstill dahocken, damit das geh\u00e4kelte Fickschwein ihm nicht von der Schulter purzelt, das kann er. Und irgendwelche haltlosen Spezialf\u00e4higkeiten zusammenl\u00fcgen, und f\u00fcr sich beanspruchen, das kann er auch, was sein Publikum so w\u00fctend macht, dass sie, diesem gerechten Zorn den gebotenene Ausdruck zu verleihen, hie und da mit dem gesetz in Konflikt kommen. Und das entsprichtt dann Bummsdis Definition von \u201eH\u00c4id\u201c. <br>H\u00e4id ist immer ein Verbrechen. So sieht der uppengmobu das wenigstens. Warum dann all die v\u00f6llig bel\u00e4mmerten Kuchens\u00f6hne, die einfach nur lammfromm vor dem Ogergehege herumstehen, alles H\u00e4ider sein sollen, wei\u00df er dann aber nur ganz allein, der arme, dumme Knallkopp. Am liebsten h\u00e4tte er es, wenn das Gehege samt Umland zum Sperrbezirk gemacht w\u00fcrde, dessen Betreten schwuppdiwupp eine saftige Geldstrafe nach sich z\u00f6ge.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T16:56:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "2 \/ 2<br>Denn nat\u00fcrlich handelt das ganze rettungslos verpfuschte Geschreibsel von niemand anderem als von Bummsdi selbst, da kann er noch so viel von immer und nie und \u00fcberall und Kinder des Planeten daherzuschwadronieren versuchen, wie er will \u2013 fr\u00fcher oder sp\u00e4ter kommt er zum Punkt: Da waren am Sonntag wieder Kuchens\u00f6hne vorm Gehege und sind dem Prallo auf den schrumpeligen Sack gegangen. Sonst geht es hier um nichts. Deshalb dieser ganze Sermon. Es war wieder unliebsamer Besuch da, der Zeuge von Bummsdis peinlicher Verwahrlosung wurde, der aktuelle Fotos der Verlotterung schie\u00dfen und hochladen k\u00f6nnte und dar\u00fcber hinaus den H\u00f6henflug der letzten Tage beendet und den Schwibbschwabbel unsanft auf den Bodne harter Tatsachen zur\u00fcckholte.<br>Wo war denn da bitte die Lolizei? Sollten die Landgendarmen nicht aufpassen auf das Arschgebirge von Madenmensch, das da in den Tr\u00fcmmern seines Elternhauses auf den Herzklabaster wartet? So war das doch ausgemacht, da hatte unser Prallo sich doch schon so sch\u00f6n dran gew\u00f6hnt. Tja, Pustekuchen, die Landgendarmen hatten an diesem herrlichen Sp\u00e4tsommersonntagnachmittag wohl was Besseres zu tun, als Schwibbschwabbels Schwibbschwabbelarsch zu bewachen; vielleicht sind sie es endg\u00fcltig leid, vielleicht kursiert auf den Wachstuben und in den traurigen Spelunken, in denen diese uniformierten Minusmenschen ihren tr\u00fcbseligen Feierabend fristen, schon l\u00e4ngst das vielm\u00e4ulige Ger\u00fccht, der dicke, fette Dorftrottel werde demn\u00e4chst eh f\u00fcr paar Monate aus dem Verkehr gezogen. <br>Bis er dann wiederkommt, haben die Kuchenspasten die Schanze hoffentlich so weit demoliert, dass dem Quallemann nichts anderes \u00fcbrigbleibt, als nach Nemberch in den Brennpunkt umzuziehen, wo er dann endlich unter seinesgleichen ist und den Landgendarmen nicht mehr auf die winzig kleinen Schrumpeleier geht.<br>Denn da geh\u00f6rt er in, unser Suppengmobu, zu den Asozialen, dem arbeits- und lichtscheuen Gesindel, das keine menschliche Regung mehr kennt au\u00dfer Neid und hilflose Wut, das jeden Traum von Liebe und Gl\u00fcck l\u00e4ngst zu Grabe getragen hat, dem Triebabfuhr der letzte Halt ist vor dem verfr\u00fchten Tod, der aber auch kein Sterben mehr ist, sondern Erl\u00f6sung. <br>Denn egal wie oft er seine halb erstunkene, halb erlogene Liste b\u00f6swilliger Angriffe ggen sich herbetet, wie oft er auch beteuert, selber nie irgendwas B\u00f6ses getan zu haben: Bummsdi l\u00fcgt, sobald er das schiefe Maul auftut. Und in erster Linie bel\u00fcgt er sich selbst, denn diese Grundfeste seiner ganzen verlotterten Existenz, die glaubt er selber steif und fest, h\u00f6rt ihn selbst:<br> \u201e4 Stunden f\u00fcr ein paar wenige Worte des Hasses der Abneigung und Arroganz einem Menschen gegen\u00fcber den sie weder im realen Leben kennen noch dem realen Leben selbst etwas Vergleichbares hier gemacht h\u00e4tte oder hat.\u201c <br>Da ist es, das Zauberwort: Arroganz. Bummsdi wei\u00df nicht, was es bedeutet, er wei\u00df nur, dass seine Gegner es benutzen, um zum Ausdruck zu bringen, was ihnen an Bummsdi nicht passt. Also h\u00fcpft es ihm aus dem Spatzenh\u00f6nn auf die Zunge, immer wenn er seine eigenen Fehler so weit von sich weisen will, wie die fetten Schwabbel\u00e4rmchen sie nur schieben k\u00f6nnen. Die anderen sinds, er nicht. Die andern fahren stundenlang, um arrogant zu sein, obwohl er das ja nie tun w\u00fcrde. <br>Nat\u00fcrlich nicht, du erzbl\u00f6der, h\u00e4sslicher Fettsack, du hast ja auch kein Audo, der wo f\u00e4hrt, du himmelschreiender Versager. Und um Leute zu beschimpfen, zu bedrohen, anzugreifen, ihren Besitz zu besch\u00e4digen und dich w\u00e4hrend all dieser Untaten wie King Louie zu f\u00fchlen, dazu musst du ja auch nirgendwohin fahren, das kannst du ja von daheim erledigen, du absto\u00dfendes, sackdummes und schlecht verschn\u00fcrtes Paket voll Fettstuhl, weil du entweder irgendwelchen Kuchens\u00f6hnen zu Leibe r\u00fcckst oder nicht aufh\u00f6rst, das Internet zu diesem Zweck zu missbrauchen.<br>Rollo, Aller, wie er einfach nur noch Schl\u00e4ge verdient, dieser stockdoofe, urh\u00e4ssliche Schmandlumpes, godverdomme.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:00:47+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Lesung der letzten Erg\u00fcsse von DrOll durch Michael:<br><br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0012601001537207752\/40499041.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0012601001537207752\/40499041.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:02:51+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ach darum ist das so verwirrend. Das Kabel geh\u00f6rt da gar net rein. Muss ich den Knipser schnell holen und das Kabel wegzwicken<br><\/blockquote>Ich brech ab :O Einfach mal random Kabel durchschneiden&#8230; Alles mal einbauen und das Mainboard (die Hauptplatine, die normal als erstes eingebaut wird) zum schluss, ok, erwartet, aber einfach mal Kabel durchzwicken? Noch dazu, wo das neue Mainboard noch nicht da ist?!?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:19:26+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "TPD &#8230;. DTB &#8230;. DITIB<br><br>das ist keine wasserk\u00fchlung&#8230; das ist eine hydro series<br>wie beim audo<br><br>ICH<br>HASSE<br><br><br><br>IIIIIIIIIIIIIIIIIIHN"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:23:37+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Unangenehm wird es allemal. Und Karton als Fensterersatz ist nicht geil, das weiss der kleine auch.<br><\/blockquote>Es wird so sein wie immer. Die Autoren bem\u00fchen den sog. &ldquo;Gumbl ex machina&rdquo;. immer wenn in der Storyline ein un\u00fcberwindbares Problem am Horizint des Speckbeppos auftaucht, eilt irgend ein omin\u00f6ser Gumbl herbei, den man nicht sieht und \u00fcber den man nichts wei\u00df. Lediglich Rainers Erw\u00e4hnung, dass &ldquo;a Gumbl des gmacht hat&rdquo; und der Fakt, dass ihm wieder irgendwas repariert\/gebracht\/gekauft wurde, deuten auf seine Existenz hin."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:25:09+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Das ist keine Wasserk\u00fchlung&#8230;ist ne Hydrok\u00fchlung."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:30:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Nur das Beste f\u00fcr den Jutubstar"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:36:51+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Meine Fresse wie bescheuert kann man aussehen alter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kleiner Springbrunnen xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:39:58+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Ist Schnappi eigentlich noch aktiv hier oder hat er schon aufgegeben?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:40:46+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EhkegTP.png\"><br><br>Dieser Mensch wird von Woche zu Woche fetter und h\u00e4sslicher.<br><br>Und ihr sagt immer alle, dass er nichts macht. Ey."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:43:58+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Er wei\u00df nicht, in welchem Umfang und mit welcher H\u00e4ufigkeit diese texte ihn schm\u00e4hen. Und selbst wenn er von ihrer Existenz w\u00fcsste, er k\u00f6nnte sie nicht lesen. Er st\u00fcnde davor wie ein Schimpanse vor dem Rosettastein. <br><br><\/blockquote>Hab ziemlich a hohen IQ in \u00c4gyptologie etzala und darum gibt's f\u00fcr diesen sch\u00f6nen Vergleich a rieschen Kuss auf die Augn\u00e4"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:53:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Im Duden steht dieses Bild unter &ldquo;werkeln und wuseln&rdquo;:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnTdDtXWwAADgD8.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:53:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "drachen_fag, was gayd up junge??"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:54:08+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Ein wirklich bodenst\u00e4ndiger, h\u00fcbscher junger Mann &lt;3<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5MxmFSC.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T17:56:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>drachen_fag, was gayd up junge??<br><\/blockquote>Ich mobb dich nacher. Grad keine Zeit, <strike>Brudi<\/strike> Schwesti."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T18:15:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Ach leck mich doch, \u00fcbrigens find ich die neue drachenfrisr total schick. So loide wie penix sid doch nur neidisch weil se k1 so tolln haare han"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T18:26:41+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Das beste an dem Video wo er seine eigenen Fenster einmeddelt:<br><br>Rainer: &ldquo;Verpisst euch und schaut das ihr Land gewinnt bevor ich runterkomme.&rdquo;<br>Haider: &ldquo;Dann komm' doch&rdquo;<br><b>*STILLE*<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T18:54:51+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Okay, will mir den Scriem nicht geben aber hat der Gumbo tats\u00e4chlich einfach mal ein fucking Kabel abgezwickt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:01:13+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Des bassd scho."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:07:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung vom Bastellord<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GlgqI34-Pm0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GlgqI34-Pm0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:08:12+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich habe erkannt, dass mein Leben interessanter ist, als das von Drachenlord oder von euch. Daher hier Infos:<br><br>- Studentenparty am Mittwoch bis 5 morengs. War geil. Wurden von Chicas angesprochen.<br>- Date am Donnerstag, mit Aussicht, nahe meiner Bude. Rumgemacht, war danach bei mir. Business time.<br>- Party am Freitag: Freunde aus Muc, K\u00f6ln und sonstwo zu Besuch. Chicas eingeladen. Party in der Stadt. Leider Wurstsalat. S. suckt Freitags. Egal, besoffen.<br>- Gestern Grillparty. Alte Crush wiedergetroffen. Die ganze Zeit gelabert, \u00fcber Pornos, Dota, dreier, Monogamie usw. Sehen uns n\u00e4chste Woche."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:14:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fehlt da nicht die Frage, was hier so ging?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:19:57+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EhkegTP.png\"><br><br>Dieser Mensch wird von Woche zu Woche fetter und h\u00e4sslicher.<br><br>Und ihr sagt immer alle, dass er nichts macht. Ey.<br><\/blockquote>Is das sein fucking Ernst? Alter.."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:21:43+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "kleiner Palmenmeddler"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:22:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hallo Schapi <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:30:20+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "mir ist SCHEISSEGAL ob in den dr\u00f6lfzig Seiten davor schon jemand die Idee hatte aber warum sehe ich noch keine Bilder von ihm mit Knochen im Haar??????<br><br><img src=\"https:\/\/www.mut-gegen-rechte-gewalt.de\/sites\/aas15.aegir.wegewerk.org\/files\/styles\/artikel_hauptbild\/public\/w\/gfx\/orig\/artikel-debatte\/wumbaba.jpg?itok=oFvJqiwQ\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:34:40+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Verwechslungsgefahr<br><br><img src=\"https:\/\/www.tagesspiegel.de\/images\/heprodimagesfotos86120170908rin_475_1_20170907103725588-jpg\/20311406\/5-format6001.jpg?inIsFirst=true\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:35:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Wassertrinker<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnUBGNmX4AIfKPz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:35:45+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "hoffe er kriegt krebs"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:37:39+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "komm auf die Bilder immernoch nicht klar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Da gibts zigtausend bearbeitetes Bildmaterial von ihm aber die Originale stellen immernoch alles in den Schatten.<br><br>Schade, dass Schnappi momentan echt viel im RL zu tun hat. Das h\u00e4tte ihm bestimmt gefallen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:42:35+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Schnappi hat ein RL?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:48:20+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein. Keine Ahnung wie er darauf kommt."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:53:01+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich habe heute 10h gearbeitet und bin wieder 300km gependelt, f\u00fcr einen hungerlohn am ende des monats das zu 70% f\u00fcr miete und kredite drauf geht.<br><br>was ging hier so?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:54:27+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>Nein. Keine Ahnung wie er darauf kommt. <br><\/blockquote>Ich kekte"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T19:59:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Ein wirklich bodenst\u00e4ndiger, h\u00fcbscher junger Mann &lt;3<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5MxmFSC.png\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/fhlz0-lCahM?t=93\">https:\/\/youtu.be\/fhlz0-lCahM?t=93<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T20:03:53+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "die Frisurencollage k\u00f6nnte mal aktualisiert werden&#8230; gab ja auch einige stylische Schnorrese die letzte Zeit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T20:29:17+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>kleiner Wassertrinker<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnUBGNmX4AIfKPz.jpg\"><br><\/blockquote>Schwippschwapp aller, als n\u00e4chstes noch Freeway Cola oder? <br><br>Zwingel Matze not amused wenn der Dreger markenuntreu wird! Des wars mit Sponsoring! Ende aus, morgen is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T20:33:22+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Was laberst du? Matze Zwingel verkauft doch Schwip Schwap."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T20:55:00+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Mei Mudder hat gsacht ich derf hoid ned."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T20:55:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kann doch nicht sein, dass er seinen neuen BeeCee-Kompjuda tats\u00e4chlich draussen zusammenschraubt. Jeder andere w\u00fcrde das fein s\u00e4uberlich und geordnet IM HAUS MACHEN.<br><br>Ach, was reg ich mich uff. 200 Puls hab ich, bald."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T20:56:01+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Was laberst du? Matze Zwingel verkauft doch Schwip Schwap.<br><\/blockquote>ABER KEI FREEWAY COLA, DU DUMME SAU!!! UND AUF SCHWIPP SCHWAPP FOLGT DER SOZIALE ABSTIEG ZU FREEWAY COLA!"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T21:01:10+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kann er sich Freeway Koler auch liefern lassen und mit PayPal bezahlen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T21:07:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Na verschwendet ihr immer noch eure letzten Tage vor Harmagedon mit einem sehr fetten aber sehr fitten Sondersch\u00fcler aus Emskirchen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T21:09:31+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Die hussn\u00e4tters sind bestimmt die unbekannt Autoren die die Strippen ziehen und immer wieder mit den kreativsten Ideen auftrumpfen"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T21:17:26+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Na verschwendet ihr immer noch eure letzten Tage vor Harmagedon mit einem sehr fetten aber sehr fitten Sondersch\u00fcler aus Emskirchen?<br><\/blockquote>Schon vergessen, kurz vor unserem Tod werden wir an den Lard denken, und dass er in Erinnerung bleiben wird, und wir nicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T21:20:42+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "hahahahahaha finde die frisur super<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T21:37:55+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Na, streut ihr mal wieder falsche Termine um die Polizei zu verwirren?<br><br>00-WC FRISCH"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T21:42:06+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<b>beweist doch erstmal dass er in seiner rolle als drachenlord keinen fatsuit tr\u00e4gt<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T21:43:01+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>kleiner Wassertrinker<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnUBGNmX4AIfKPz.jpg\"><br><\/blockquote><br>ist allerdings die ZERO-variante von schwippschwapp"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T21:57:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MWyNEqdiLao\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:03:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180917\/uQqVMGnp.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:09:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ist mir zu abgedroschen. Selbst der Rainer wird inzwischen wissen, dass er damit anecken wird und er einfach nur zeigen will, was f\u00fcr 1 EDGELORD er doch ist. <br><br>Insofern: Vogelnestfrisur, beste Frisur."
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:10:41+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "kann weg&#8230; kack server"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:11:23+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/35972805\/drachenlord1.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:11:52+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180917\/uQqVMGnp.png\"><br><\/blockquote>ulu&#8230; oder eben so:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KvWM0mz.jpg\"><br><br><br>sooo beh\u00e4mmert die Friese alla <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:14:24+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ich sehe schon Schnappis Post: &ldquo;ja bitte noch mehr unlustige geshoppte bilder mit Rainer posten. war noch nie hier&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:15:10+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Diese Asipalme tragen doch haupts\u00e4chlich Kleinkinder<br><br><img src=\"http:\/\/www.kroehnchen-querbeet.de\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Sarah.2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:16:30+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>tragen doch haupts\u00e4chlich <b>Kleinkinder<\/b><br><br><\/blockquote>merkste ja? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Rainer. W - Kleinkind gefangen im K\u00f6rper eines Erwachsenen Ogers"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:17:25+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/47yVgi9.jpg\"><br><br><br><br><b>war das schon hier?<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:23:19+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tHxosho.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:30:13+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "schnappi postet hier nur noch privat, nicht beruflich"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:32:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "au\u00dferdem postet schnappi gar nicht"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T22:32:39+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tHxosho.jpg\"><br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> musste laut lachen"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T23:05:15+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "meddl loide<br><br>hab eben die letzten 128 gb Ram riegel verbaut - l\u00e4uft immer noch nicht fl\u00fcssig.<br><br>Kann jemand helfne?"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T23:06:25+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "paar bunte LED im Geh\u00e4use und die Kiste l\u00e4uft schneller"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T23:21:48+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Rainer ist doch auch 1 Kleinkind? Das ist lustig weil&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T23:43:10+02:00",
        "username": "Nusshetter",
        "text": "<strike>Ich wollt' eigentlich nur mal &ldquo;HU\u00dfN\u00c4TTER&rdquo; sagen.<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T23:45:08+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "Er lebt nach dem Ork Prinzip: alle glauben, dass das rote Auto schneller ist als das blaue und weil alle daran glauben, ist das rote Auto tats\u00e4chlich schneller. Er ist und bleibt ein Ork"
    },
    {
        "time": "2018-09-17T23:48:06+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Rainer. W - Kleinkind gefangen im K\u00f6rper eines Erwachsenen Ogers<br><\/blockquote>Ein Zw\u00f6lfj\u00e4hriger gefangen im sechzigj\u00e4hrigen K\u00f6rper eines Neunundzwanzigj\u00e4hrigen."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T00:02:19+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Bumsdis Frisur nennt sich eine Chonmage und wird heute nurnoch von Sumoringern getragen:<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Chonmage\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Chonmage<\/a> [de.wikipedia.org]<br><blockquote>Sum\u014dringer, die heute einen Chonmage-Haarschnitt tragen, rasieren sich das Deckhaar nicht mehr ab, d\u00fcnnen es aber gelegentlich aus, um dem darauf liegenden Knoten einen besseren Halt zu verleihen. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T00:10:24+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Boooah, voll lachkick"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T01:00:40+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "H\u00f6re mir gerade zum dritten Male die aktuelle DrOll-WoT mit Michaelstimme an und muss unserem Textmaurer begeistert attestieren, dass seine Werke momentan ungew\u00f6hnlicher- und erfreulicherweise sowohl quantitativ als auch qualitativ eine kaum f\u00fcr m\u00f6glich gehaltene Steigerung erfahren. Rollo Aller, ohne DrOll w\u00e4re hier morgen nix mehr. Liebeee."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T01:09:52+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Jetzt ist er tatz\u00e4chlich 1,96m gro\u00df ihr Kagghaider, hat er euch auch schon tausend mal gesacht, dass das nicht gelogen war.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T06:57:42+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Meddl Loide<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/09\/17\/005897fd32550a17.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/09\/17\/005897fd32550a17.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T07:28:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>H\u00f6re mir gerade zum dritten Male die aktuelle DrOll-WoT mit Michaelstimme an und muss unserem Textmaurer begeistert attestieren, dass seine Werke momentan ungew\u00f6hnlicher- und erfreulicherweise sowohl quantitativ als auch qualitativ eine kaum f\u00fcr m\u00f6glich gehaltene Steigerung erfahren. Rollo Aller, ohne DrOll w\u00e4re hier morgen nix mehr. Liebeee.<br><\/blockquote>Junge lutsch ihn doch eifach mal einen du spast"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T07:53:00+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4YZOF6U.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T08:31:38+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Igzorn schon ziemlich heftiger Rosettenschlemmer oder?<br><br>Ob der Dicke heute wieder ein bissel an seinem neuen Betse rumwuseln und rumwerkeln wird?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T08:49:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner wird erstmal die SSD, die er fachm\u00e4nnisch eingebaut und verkabelt hat (lel, als ob), defragmentieren und es bei seiner gewerblichen Steuererkl\u00e4rung als Arbeitszeitangeben.<br><br>Er hats halt g`schafft g`habbt h\u00e4t` ich g`sacht, tatz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T09:29:26+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ist auch wieder utopisch, dass der Penn\u00e4h sich zwei Wochen Zeit eingeplant hat um nen fucking Rechner zusammenzubauen. Und wahrscheinlich dauert es noch viel l\u00e4nger, wenn es denn \u00fcberhaupt funktioniert. Der Dreger ist immerhin der talentloseste Mensch in diesem Land und macht ja grunds\u00e4tzlich alles verkehrt.<br><br>Das Leben ist schwer, wenn man sich pro Tag nur 20 Minuten auf eine wichtige Aufgabe konzentrieren kann."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T09:36:03+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Bei dem rausgezwickten Kabel d\u00fcrfte es sich um die Frontstecker vom Geh\u00e4use f\u00fcr den Kopfh\u00f6rer und Mikroanschluss handeln. Schaut zwar auch aus wie ein Front-USB stecker, aber nur die Soundstecker haben die kleine Kabelbr\u00fccke\/schlaufe hinten dran."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T09:36:42+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "erstes Drachenlied, was ich wirklich feier <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> Da kann jemand echt naisen Elegdro machne!<br>achja, link lel<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=165&amp;v=ahBRSe4c7Q8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=165&amp;v=ahBRSe4c7Q8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T09:54:34+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Alexa, ich hasse Scooder"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T10:11:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Bei dem rausgezwickten Kabel d\u00fcrfte es sich um die Frontstecker vom Geh\u00e4use f\u00fcr den Kopfh\u00f6rer und Mikroanschluss handeln. Schaut zwar auch aus wie ein Front-USB stecker, aber nur die Soundstecker haben die kleine Kabelbr\u00fccke\/schlaufe hinten dran.<br><\/blockquote>Scream ohne Ton so auch kommen wird?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T10:12:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Ihr habt schon wieder kein Bild?&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wQEnTK3pLgs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wQEnTK3pLgs<\/a> [youtube.com]<br>Drachenlord einsam an Heiligabend<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T10:13:10+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/09\/17\/005897fd32550a17.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2018\/09\/17\/005897fd32550a17.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote>Bongo Cat beste Cat"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T10:17:09+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>H\u00f6re mir gerade zum dritten Male die aktuelle DrOll-WoT mit Michaelstimme an und muss unserem Textmaurer begeistert attestieren, dass seine Werke momentan ungew\u00f6hnlicher- und erfreulicherweise sowohl quantitativ als auch qualitativ eine kaum f\u00fcr m\u00f6glich gehaltene Steigerung erfahren. Rollo Aller, ohne DrOll w\u00e4re hier morgen nix mehr. Liebeee.<br><\/blockquote>Junge lutsch ihn doch eifach mal einen du spast<br><\/blockquote>Das was goochi sagt"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T10:37:48+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/udemy-images.udemy.com\/course\/750x422\/63665_401d_5.jpg\"><br><br>Rainers Gumbl wohl jetzt anwesend f\u00fcr den - von der Schwierigkeit her vergleichbar mit dem Bau des Gotthard Basistunnels - Mainboard-Einbau"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T11:58:37+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Forum bidde sperrn heute is nix mehr dange war alles"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T12:09:58+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wetten, dass er heute um kurz vor 17:00 streamen wird?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T12:17:57+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Ich erwarte, dass der Gumbl ihm den Arsch aufrei\u00dft f\u00fcr das durchgezwickte Kabel, aber eigentlich hoffe ich, dass Rainer noch ein paar \u00fcbrige Kabel vom Netzteil durchzwickt."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T12:26:10+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Er zwickt ein Kabel ab, baut die Festplatte falsch ein, pr\u00fcft die L\u00fcfter per Hand welcher leistungsst\u00e4rker ist? <br><br>Drachenlerd."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T12:32:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Drachenlord BC Experte<br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/2TQcA3Yo_C0\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T12:48:47+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Wetten, dass er heute um kurz vor 17:00 streamen wird?<br><\/blockquote>wieso?! <br><blockquote>Er zwickt ein Kabel ab, baut die Festplatte falsch ein, pr\u00fcft die L\u00fcfter per Hand welcher leistungsst\u00e4rker ist? <br><br>Drachenlerd. <br><\/blockquote>wo gabs das zu sehen?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> Klingt funtastisch!"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T12:57:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Lel selbst ich habe es geschafft 1 PC zusammenzubauen und das will was heissen. Ja, ich freue mich schlauer zu sein als der digge."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T13:17:45+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>paar bunte LED im Geh\u00e4use und die Kiste l\u00e4uft schneller<br><\/blockquote>Du musst Beschleunigungsl\u00f6cher neimaken"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T13:38:52+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "fetti in a nutshell:<br>baut seit er 12 ist rechner zusammen und kann kein mainboard einbauen<br><br>nur reiner schafft es auf der systemfestplatte seine led blehs, lets fun, lets blind und lets test zu parken"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T13:46:11+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ach Leute machen wir uns nix vor, der Fette wird genau so versagen wie bei ALLEM ANDEREN auch.<br><br>- Pool dicht kriegen<br>- Auto wieder fahrbereit wuseln und ferkeln<br>- seine Gr\u00fcnfl\u00e4chen unratfrei halten<br>- sich sympathisch einer Zusammenarbeit mit den Grouuussen <br>- erfolgreich flirten<br>- sein Haus nicht verkommen lassen<br>- Freundschaften bestehen lassen<br>- das Medienecho erfolgreich zu nutzen<br>- Rechnungen zahlen<br>- wie ein verfickt normaler Mensch zum Friseur zu gehen<br>- seine Mitmenschen gut zu behandeln<br>- mit Ende 20 ein kleines Gewichtsproblem zu haben<br><br>Fazit: Reinhardt ist dumm, aber auch dick<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T13:50:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Sollten wir mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T14:02:24+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Ach Leute machen wir uns nix vor, der Fette wird genau so versagen wie bei ALLEM ANDEREN auch.<br><br>- Pool dicht kriegen<br>- Auto wieder fahrbereit wuseln und ferkeln<br>- seine Gr\u00fcnfl\u00e4chen unratfrei halten<br>- sich sympathisch einer Zusammenarbeit mit den Grouuussen <br>- erfolgreich flirten<br>- sein Haus nicht verkommen lassen<br>- Freundschaften bestehen lassen<br>- das Medienecho erfolgreich zu nutzen<br>- Rechnungen zahlen<br>- wie ein verfickt normaler Mensch zum Friseur zu gehen<br>- seine Mitmenschen gut zu behandeln<br>- mit Ende 20 ein kleines Gewichtsproblem zu haben<br><br>Fazit: Reinhardt ist dumm, aber auch dick<br><br><\/blockquote>Rainer ist zwar ein sehr dicker Mensch, aber auch ein sehr fetter Mensch."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T14:19:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mal bisschen knuspriges, nach Zimt schmeckendes, Weihnachtsgeb\u00e4ck:<br><br>- Reiner hat die letzten Tage entweder gar nicht, oder nur \u00fcbers Handy gestreamt. <br>- Gestern sagte er im Stream, dass sein Handy keine zwei Streams am Tag schaffen w\u00fcrde (Akku etzadla auch Haiter)<br>- Den BeCe-Kompjuda hat er im freien (wegen besserem Licht?) versucht zusammenzuaffen.<br><br>R\u00fcckschluss: er hat noch immer keinen Strom<br><br>Aber wie betreibt er dann seinen Flakscheinwerfer?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T14:29:55+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Daf\u00fcr hat er sicher ein extra Notfallaggregat.<br><br>Hoffe immer noch auf einen Stream wo man den Generator im Hintergrund laufen h\u00f6rt im geschlossenen Raum.<br><br>Kohlenmonoxid Vergiftung so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T14:39:45+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich wei\u00df nicht, ob ich mett sein soll. Als jemand, der sein 1500\u20ac-2000\u20ac PC-System alle 5 Jahre von einem Fachh\u00e4ndler zusammensetzen\/einrichten l\u00e4sst, weil er zu doof daf\u00fcr ist und Angst hat, was kaputt zu machen.<br><br>Und dann sitzt da jemand mit dem Intellekt und der Fingerfertigkeit eines Rainer W. und macht das eigenh\u00e4ndig."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:03:27+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Content wird nicht besser, weil es der Lard ist. <br><br>Die Younow-Kouln gingen in den Rechner, Zuckerwattemaschine, anderes beschissenes Spielzeug, anstatt in die Hoferhaltung oder die Schuldenbeseitung bzw. in R\u00fccklagen(LEL). Gasfaser immer noch nicht da, was der absolute Flaschenhals ist. <br><br>Das ist doch perfekt gelaufen. <br><br>Jetzt kauft er sich die neuen Spiele und gibt gleich noch viel mehr Geld aus f\u00fcr Lets Plays. Absolut super."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:16:20+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Rainer weiss eben was ein Return Of Invest ist. <br><br>Der f\u00fchrt uns alle ganz sch\u00f6n vor, der Jung."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:17:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnTjXQWXsAUUReX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:31:08+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Was ist eigentlich utopischer?<br><br>- Rainer zwickt irgend ein Kabel im PC ab<br>- Rainer kauft ein Auto nicht, weil beim Verk\u00e4ufer &ldquo;gewerblich&rdquo; stand"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:37:34+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>- Rainer kauft ein Auto nicht, weil beim Verk\u00e4ufer &ldquo;gewerblich&rdquo; stand<br><\/blockquote>Wollte er ein neues Auto kaufen oder ging es um den Mondeo?<br>Schei\u00df auf Gew\u00e4hrleistung"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:43:11+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich utopischer?<br><br>- Rainer zwickt irgend ein Kabel im PC ab<br>- Rainer kauft ein Auto nicht, weil beim Verk\u00e4ufer &ldquo;gewerblich&rdquo; stand<br><\/blockquote>Am utopischsten:<br><strike>- Jemand wie Rainer existiert<\/strike><br>- Dieser Strafplanet existiert<br><br>Gr\u00fc\u00dfla, oireAutoren (im Gedanken nur beim Stoll!)<br><br><i>Gesendet von meinem Strafphone 8<br><br>edit: @Ronny ja, XS f\u00fcr &ldquo;EXTRA STRAFZEIT AUF DIESEM STRAFPLANETEN!&rdquo; <br>(lel, Autokorrekt kennt &lsquo;Strafplanet&rsquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>)"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:48:10+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Gesendet von meinem Strafphone 8XS"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:48:22+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Mal bisschen knuspriges, nach Zimt schmeckendes, Weihnachtsgeb\u00e4ck:<br><br>- Reiner hat die letzten Tage entweder gar nicht, oder nur \u00fcbers Handy gestreamt. <br>- Gestern sagte er im Stream, dass sein Handy keine zwei Streams am Tag schaffen w\u00fcrde (Akku etzadla auch Haiter)<br>- Den BeCe-Kompjuda hat er im freien (wegen besserem Licht?) versucht zusammenzuaffen.<br><br>R\u00fcckschluss: er hat noch immer keinen Strom<br><br>Aber wie betreibt er dann seinen Flakscheinwerfer?<br><\/blockquote>Moment&#8230;. du willst also sagen, statt seinen (Prepaid-)Strom aufzuladen, hat er sich f\u00fcr 1,5k einen Notbock gekauft und muss den Rechner jetzt im freien <strike>zusammenbasteln <\/strike>kapootbasteln, weil im Hause da Winklo kein Licht ist????<br><br>Doch&#8230; das klingt nach dem Winkler, weitermachen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:52:15+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Passiert da eigentlich noch was wegen dem Bauzaun oder kommt die Gemeinde Emskirchen vielleicht sogar auf die goldene Idee, die Schanze komplett einzuz\u00e4unen und dem diken Ber gelegentlich <strike>den Rewe Lieferservice vorbeizuschicken <\/strike> ein Fresspaket per Helikopter abzuwerfen. W\u00e4re f\u00fcr alle Beteiligten das Beste."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:55:21+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ne, ist ja jetzt Ruhe&#8230; die mussten nur &ldquo;was unternehmen&rdquo;, weil da 3-4 Beschwerdem pro Tag reingeflattert sind&#8230; jetzt sagt ja keiner mehr was, also wird gewartet, bis ein Kuchenkind vom Dachgiebel erschlagen wird!<br><br>Dorf eben, gell schnappi? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T15:57:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Mal bisschen knuspriges, nach Zimt schmeckendes, Weihnachtsgeb\u00e4ck:<br><br>- Reiner hat die letzten Tage entweder gar nicht, oder nur \u00fcbers Handy gestreamt. <br>- Gestern sagte er im Stream, dass sein Handy keine zwei Streams am Tag schaffen w\u00fcrde (Akku etzadla auch Haiter)<br>- Den BeCe-Kompjuda hat er im freien (wegen besserem Licht?) versucht zusammenzuaffen.<br><br>R\u00fcckschluss: er hat noch immer keinen Strom<br><br>Aber wie betreibt er dann seinen Flakscheinwerfer?<br><\/blockquote>Das hei\u00dft wohl er hat doch Strom.<br><br>btw wie kann man zu bl\u00f6d sein nen Rechner zusammenzubauen, man SIEHT doch was wohin muss.<br><br>Es sei denn man ist der Rainer und und kauft sich einfach die falschen Komponenten, so machts wieder Sinn."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:09:25+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der RyzenLord hat zugeschlagen.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/happyhaidrich3\/status\/1042025050671603712\">https:\/\/twitter.com\/happyhaidrich3\/status\/1042025050671603712<\/a> [twitter.com]<br>Und zwar voll auf die zw\u00f6lf.<br><br>Dumm ist der, der Dummes tut.<br>Ergo.<br>Reiner .W dumm."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:21:13+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Er h\u00e4tte doch einfach eine 2200g mit vulkan APU kaufen k\u00f6nnen f\u00fcr nen Schlappen Hunderter, w\u00e4re 100x besser als seine Graka jetzt vom alten Rechner weiter zu verwenden und von der CPU Leistung vernachl\u00e4ssigbar schlechter als die 1600x vor allem gibt's ja doch schon das Nachfolgemodell. Hnnngng."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:27:51+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Er schraubt schon an PCs rum seit er 14 is, wenn du wirklich glaubst dass seine Auswahl an Komponenten keinen Sinn ergibt hast du echt keine Ahnung Alter. Genau wie dieser d\u00e4mliche Haider, der gestern meinte, sein Geh\u00e4use h\u00e4tte nur 30 Euro gekostet. Keine Ahnung hatter ghapt, KEINE.<br><br>Wie ich sein arrogantes Gehabe hasse."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:28:41+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Darauf erstmal den kleinen Barrister<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:29:42+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "ob seine dummheitssteuer schon teurer ist als der 100\u20ac-service f\u00fcrs zusammenbauen von einem fachmann?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:31:59+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Diese &ldquo;ich hab scho blablabl da war ich so und so alt&rdquo;-Logik macht mich mett, weil es ja eben keine Logik ist.<br>Er meint dass er damit andeuten w\u00fcrde, dass er es kann.<br>Aber nur weil jemand etwas lange macht, muss es ja nicht gut sein.<br><br>Das wird er NIE begreifen. Genauso wie er NIE begreifen wird, dass es an ihm liegt, was die Gesamtqualit\u00e4t angeht und nicht an irgendwelchen technischen Komponenten.<br><br>Genau diese Einstellung mach mich rasend bei dem Kerl &#8230;. sein ganzes Leben lang wird er die nicht ablegen k\u00f6nnen. Der Zug ist abgefahren. <br><br>Das einzige was man wirklich zutreffend sagen ist &ldquo;er hat schon gelogen, seit er in der ersten Klasse ist&rdquo;, n\u00e4mlich dass die Drachen kommen und die b\u00f6sen Kinder verbrennen, die ihn im Schulbus \u00e4rgern. Aus diesem Schulbus ist er nie wieder ausgestiegen in seinem Kopf. <br><br>Herrgott ich hoffe er ramponiert das Ding komplett"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:33:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "In seinem Stream heute hat er gsacht ghabt dass er die switch \u00fcber den Leiffels kricht ghabt hat, bin ich der einzige den das wundert?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:37:01+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "stimmt das oder ist vorbestraft1510 auch vorbestraft wegen Meineid&#8230;&#8230;wegen L\u00dcGEN!!!!<br>?<br><br>e: das w\u00e4re so herrlich dreist&#8230; wenn man dann das &ldquo;&rdquo;Interview&ldquo;&rdquo; mit dem &ldquo;&rdquo;&ldquo;Switchschenker&rdquo;&ldquo;&rdquo;&ldquo; in der &rdquo;&ldquo;&rdquo;&ldquo;&rdquo;&ldquo;&rdquo;&ldquo;Doku&rdquo;&ldquo;&rdquo;&ldquo;&rdquo;&ldquo;&rdquo; von Funk bedenkt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>10er an die Autoren, wenn wahr!"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:37:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Diese &ldquo;ich hab scho blablabl da war ich so und so alt&rdquo;-Logik macht mich mett, weil es ja eben keine Logik ist.<br>Er meint dass er damit andeuten w\u00fcrde, dass er es kann.<br>Aber nur weil jemand etwas lange macht, muss es ja nicht gut sein.<br><\/blockquote>Ist sicher son \u00fcberbleibsel von Rudi wenn Reiner mal etwas hinterfragt: &ldquo;Reiner, ich hab dir etzadla schon dausendmal gsacht ghabt, dass ich des schon seit 1510 Jahren mach. Ich weiss genau was ich mach.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:39:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sagt mir, ist seine komponenten zusammenstellung fehlerhaft, oder ist sie logisch und durchdacht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:44:25+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Er schraubt schon an PCs rum seit er 14 is, wenn du wirklich glaubst dass seine Auswahl an Komponenten keinen Sinn ergib<br><\/blockquote>Ihm das wirklich zu glauben mach keinen Sinn.. das ist halt Grundschul- maximal 5-6 Klassen-Logik und wir sehen ja seit Jahren&#8230; er KANN das gar nicht ablegen&#8230;. er bemerkt sein Fehlverhalten doch nicht mal, das haben die Ereignisse am und um den 20.8 doch gezeigt&#8230; Heerscharen von Idioten, die sein DOrf st\u00fcrmen, seine Nachbarn terrorisieren und (zusammen mit ihm, Bumist,an dieser Misere schuldig!) BUmsti sitzt draussen und grillt&#8230; Leibgarde steht ja! Kein Einsehen, er denkt halt immer noch &ldquo;wieso ergern die mich,wieso erkennt keiner, was f\u00fcr ein toller Typ der Bumsti ist?&rdquo; (schaut aut an den verschrobenen Doktor..lel)<br>Auch in den Medien&#8230;. seine Interviews&#8230; seine Auffassung davon, WIE er doch bitte dargestellt werden m\u00f6chte&#8230; und wie doof alle wieder sind..<br><br>Aber er ist ein 27, ne 28, nein wadde ma 29 J\u00e4hrige Mann, der selbstst\u00e4ndig und ohne Hilfe leben kann&#8230; \u00dcBERleben kann er ja irgendwie, dange Junau! Da kannst du dich \u00e4rgern wie du schwarz wirst, er hat sogar ne Liebgarde am ASB stehen (gehabt?)! Da staunen Sie, was?<br>Das alles und noch viel mehr<br>Live, hier in diesem, \u00e4h, Internet!<br>Es ist doch&#8230; ist es&#8230;doch..<br><br>Ich gr\u00fc\u00dfe Chraselnu\u00df, Omi und die 8"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:51:02+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Sagt mir, ist seine komponenten zusammenstellung fehlerhaft, oder ist sie logisch und durchdacht?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>&ldquo;*Krasse meddl Mugge*&#8230;&#8230;..*Musik aus* *Schauf*&#8230;.. soll ich wieder BCs zusammenbauen?&rdquo; *krasser Meddl&ldquo; *Zoom Out*&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T16:52:21+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Fehlerhaft ist der fehlende Adapter f\u00fcr seine Wasserl\u00fcftung.<br>Fehlerhaft ist eine All-in-One Hydrok\u00fchlung mit einer nicht \u00fcbertaktbaren CPU.<br>Logisch und durchdacht ist, dass die CPU in seiner auswahl einen CPU-K\u00fchler mitbringt, er also trotzdem alles zusammenbauen k\u00f6nnte und es funktionieren k\u00f6nnte. Betonung liegt auf k\u00f6nnte.<br><br>Schon mal wer daran gedacht, dass wenn dieses PC-zusammenbauged\u00f6ns schiefgeht wie sein Pool, dies seine Nemesis werden kann? Kein Geld f\u00fcr Grafikkarte (ob jetzt 300\u20ac oder 650\u20ac&#8230;ka blick nichmehr durch)? Dann auch kein Plan B falls doch noch ein Netzteil oder dergleichen ben\u00f6tigt wird. Wenn Bumsdi da der Gumbl auch abspringt ist er verloren: Kein PC, &ldquo;kein&rdquo; younow. Kann mir nicht vorstellen das Handygestreame auf dauer hinhauen kann. <br><br>\u20ac: sein neuer pc hat 8 USB davon 4 Blau<br>\u20ac2: Mainboard passt nicht zu seiner Anlage&#8230; funktioniert zwar, macht aber wenig Sinn&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T17:10:18+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Schon mal wer daran gedacht, dass wenn dieses PC-zusammenbauged\u00f6ns schiefgeht wie sein Pool, dies seine Nemesis werden kann?&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/blog.douglas.qc.ca\/psychospeak\/files\/Photo-104.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T17:18:07+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat er es geschafft (einen funktionierenden BC-Computer zusammenzubauen)?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T17:33:06+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bei dem rausgezwickten Kabel d\u00fcrfte es sich um die Frontstecker vom Geh\u00e4use f\u00fcr den Kopfh\u00f6rer und Mikroanschluss handeln. Schaut zwar auch aus wie ein Front-USB stecker, aber nur die Soundstecker haben die kleine Kabelbr\u00fccke\/schlaufe hinten dran.<br><\/blockquote>Scream ohne Ton so auch kommen wird?<br><\/blockquote>Ich quote mich mal selber. <br><br>Was hat der digge B\u00e4r durch das Durchzwicken kapott gemacht, und was f\u00fcr Einschr\u00e4nkungen sind damit verbundne?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T17:57:48+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cabletechtalk.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/front-panel-connectors-on-the-case.jpg\"><br><br>die soundbuchsen"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:00:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung von heute:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=scH8cGrmJzM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=scH8cGrmJzM<\/a> [youtube.com]<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fJW7L3a.png\"><br><br>#GewaltLord bei 1:19.<br><br>Boden unter dem Pool ist zu &ldquo;unschr\u00e4g&rdquo;.. was?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:03:13+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Kann mir nicht vorstellen das Handygestreame auf dauer hinhauen kann. <br><br><\/blockquote>Merkste selber oder? <br>Ist doch den Drachis egal, ob sie sich vom fetten ber bei 240p oder 144p auf den Kopf scheissen lassen. Hauptsache man kann die Barren nausschma\u00dfen.<br><br>Ich hab keinen Plan warum manche Leute hier so tun, als w\u00e4re ein PC zusammenbauen nicht schwerer als sich in die Hosen zu pissen. Ein bisschen Wissen geh\u00f6rt da schon dazu. Wissen, dass der Frittenfritzko absolut nicht besitzt. Auch wenn ich nicht glaube, dass es sein Nemesis wird, lustig wird es. Das ist wichtig."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:23:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Okay den Drachenfaktor sollte man nat\u00fcrlich immer beachten aber das wird er, wenn auch mit fremder Mithilfe und nicht ohne Einiges unn\u00f6tig zu besch\u00e4digen dann doch hinkriegen."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:25:26+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Seine Nemesis wird sowas nicht.<br>Er hat es monatelang geschafft ohne Strom auszukommen.<br>Jetzt geht halt grade der PC nicht. Das ist im Grunde nichts gegen die stromlose Zeit, denn da ging ja logischerweise viel mehr nicht.<br><br>Am Ende kauft er sich notfalls halt eh nen neuen nachdem er in nem Handy144pSpendenstream bissi weini gemacht hat. W\u00e4re zumindest leider denkbar und m\u00f6glich. Irgendnen weg findet er immer"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:26:31+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "wadde ma was hab ich denn da grad gesehen? Will Rainer den Geh\u00e4usel\u00fcfter abbauen und dort den Prozessork\u00fchler verbauen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/8U6E_hWCvQQ?t=1m18s\">https:\/\/youtu.be\/8U6E_hWCvQQ?t=1m18s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:26:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Qualit\u00e4t mit dem neuen BC wird subber."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:37:19+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "bei der Zusammenfassung von Privat erotik fehlen angeblich leider essentielle Stellen (kabel, hydro,etc.) gibts momentan noch einen Ehrenmann Kanal au\u00dfer Lone Ranger?<br><br>Frage an Forum bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:39:30+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Zwei neue Zusammenfasser:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCoeuCp8Qy5s42byGmQpRGug\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCoeuCp8Qy5s42byGmQpRGug\/videos<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2-xmRFpKJnasab5gIL5OYQ\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2-xmRFpKJnasab5gIL5OYQ\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>Seid nicht allzu mett, wenn die Leute ihre eigenen Designs und Effekte machen. Aktuell sind einige Sp\u00e4herlutscher unterwegs, die massenhaft Kan\u00e4le wegstriken. Das ist nat\u00fcrlich noch leichter, wenn einfach unbearbeitete Streamausschnitte hochgeladen werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:43:29+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "grazi\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:49:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>In seinem Stream heute hat er gsacht ghabt dass er die switch \u00fcber den Leiffels kricht ghabt hat, bin ich der einzige den das wundert?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:52:21+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "CD Laufwerk darf nat\u00fcrlich in keinem modernen PC fehlen."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:53:59+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>CD Laufwerk darf nat\u00fcrlich in keinem modernen PC fehlen.<br><\/blockquote>ohne Dreck. Letztens erst nach Jahren eine DVD ins Laufwerk geschmissen, da ich mir einen Film ansehen wollte. Ich war vom Ger\u00e4usch eines Laufwerks im Betrieb h\u00f6chst erstaunt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T18:57:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "^- der 30 j\u00e4hrige boomer der von physischen Medien schaut."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:01:08+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "erwischt.^^ <br>aber wenn man bei lauter streaming ged\u00f6ns seine HDR Special extended edition rumliegen hat, kann man sich die alle paar Jahre mal g\u00f6nnen. Dazu braucht man kein stremingzeug, junger Mann!<br><br>Dennoch, nachdem ich dieses archaische Laufwerk Ger\u00e4usch vernommen habe, wusste ich die neuen Dienste wieder zu sch\u00e4tzen.<br><br>Back to Topic:<br> Rainer ist ein fetter Hurensohn oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:09:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja.<br><br>Ich vermisse jetzala a weng die normalen festplattengereusche <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:09:57+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Spaetestens wenn man umzieht und der Delegomm Hurensohn 2 Monate auf sich warten laesst ist ein DVD Laufwerk + DVD Sammlung goettlich.<br><br>e: bzw Bluhrai."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:14:27+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote>.<br><\/blockquote>lel, wie sein &ldquo;neuer&rdquo; Pool niemals richtig stand, stehen wird und nun auf Verrottung im Gaddn wartet."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:19:20+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner mit ei, ganz wichtig"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:20:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Ey schnappser, machen was kurz aller gub mir 5min rdp rechte un ich r\u00e4um den kinnergaddn hier mal auf aller BAM! Voll auf die schnauze!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:35:12+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>^- der 30 j\u00e4hrige boomer der von <strike>physischen<\/strike>optischen Medien schaut. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:45:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Optik is jetzala f\u00fcssig du kaggnadsi"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:49:45+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ist Optik eine Emotion?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:53:02+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "LOOOOOOOOOOOOOOOOOL<br>lasst nochmal 40seiten diSSkutieren ob ein fetter sondersch\u00fcler einen pc aufbauen kann"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:54:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nase zuhalt<br><br>Ok"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:54:55+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "ob er seine prons retten konnte?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:56:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Sommerhit<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Io6UBgscVX8\">https:\/\/youtu.be\/Io6UBgscVX8<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T19:57:50+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "L\u00f6scht oich ihr pennnnn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T20:01:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.hv-entertainment.com\/red1\/assistenzaerzte-1679-009.asp\">http:\/\/www.hv-entertainment.com\/red1\/assistenzaerzte-1679-009.asp<\/a> [hv-entertainment.com]<br><br>Ulu das gemuese"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T20:43:13+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>L\u00f6scht oich ihr pennnnn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4<br><\/blockquote>So viel Dies !<br><br>M\u00f6get ihr euch f\u00fcr immer die L\u00f6schung selbst einleitieren"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T20:51:03+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ab wann ist eigentlich das H-Wort wieder erlaubt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T20:52:33+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Hydro?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T20:56:52+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Bekommt eine Spende von 10,99\u20ac<br><br>Mastkopp: &ldquo; Danke f\u00fcr 0,99\u20ac&rdquo; <br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T20:57:47+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Ab wann ist eigentlich das H-Wort wieder erlaubt? <br><\/blockquote>Nazi"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:02:34+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Boah ich hab heute ein paar Drachenlord Sh\u00f6rter erwartet, aber der verdammte TPD-Fahrer oder DPT-Fahrer, <strike>T<\/strike>DPT, <strike>TB<\/strike> EBT! Ne, D<b>P<\/b>T! Issjaauchegalihrwisstwasichmeine DBD-Fahrer, hat die nicht gebracht! Hurensohn!!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:10:49+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "also werden doppelt so viele zuckerwattestiele neigsch\u00fcrt<br><br><blockquote>Hydro?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/y.yarn.co\/a9a38cfb-aefc-47e7-9eb6-6ae48edd2a44_screenshot.jpg\"><br><br>\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H WAS? DAS PURE HYDRO IST UNENDLICH"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:11:34+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>ist Optik eine Emotion?<br><\/blockquote>Nein, aber RGB-LED-Beleuchtung sehr wohl"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:13:47+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Boah ich hab heute ein paar Drachenlord Sh\u00f6rter erwartet, aber der verdammte TPD-Fahrer oder DPT-Fahrer, <strike>T<\/strike>DPT, <strike>TB<\/strike> EBT! Ne, D<b>P<\/b>T! Issjaauchegalihrwisstwasichmeine DBD-Fahrer, hat die nicht gebracht! Hurensohn!!!<br><\/blockquote>Du meinst den Paketdienst Herpes, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:17:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "MUTATION!!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Fv9_YOL38MM\/hqdefault.jpg?custom=true&amp;w=168&amp;h=94&amp;stc=true&amp;jpg444=true&amp;jpgq=90&amp;sp=68&amp;sigh=mqDuMN2COmzwQJSqAddclBz7-B0\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-07-24awvu8k.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:29:03+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "IHR WAHNSINNIGEN!!<br>WAS ZUM?!?<br><br>Kleiner Wortschatz<br><br>E: bitte in der n\u00e4chsten Zusammenfassung einen &ldquo;du wahnsinniger&rdquo; und &ldquo;ihr wahnsinnigen&rdquo; counter"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:35:46+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-07-24awvu8k.jpg\"><br><\/blockquote>Das Rainerle kommt doch auch nie im Leben mehr richtig an seine Zehen. Bassd scho h\u00e4d' ich g'sacht."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:36:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Is reiner eigentlich schon fetter als die mettsaecke aus Evolution?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:42:10+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Is reiner eigentlich schon fetter als die mettsaecke aus Evolution? <br><\/blockquote>*Nase zuhalt*<br><br>Ja."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:56:24+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Ist das schon Fusspilz im Endstadium?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T21:57:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die guhde dama hier hat dem lord in 3 Wochen 500 ocken in den arsch geblasen<br><br><img src=\"https:\/\/kiwifarms.net\/attachments\/dnngk_bx4aahkjg-jpg-large-jpg.543605\/\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T22:03:38+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Schlimm"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T22:08:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wayne"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T22:09:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hoere gerade nebenbei den stream von heute nach. Rainer war gerne FKK baden und sein Vorbild ist phil collins. Kannste dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T22:16:38+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Ist Phil Collins eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T22:22:48+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Nein, aber Rainer ja auch nicht! Basst scho"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T22:27:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Collins ist gewerblich ne volltunte"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T22:38:43+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Kann mal jemand von euch hobbylosen Spasutis das ComputerBase Forum monitoren? <br><br>Denke da wird ein Oger mit Rechtschreibschw\u00e4che, auf wund auch mit senf, demn\u00e4chst aufschlagen<br><br>Vorausgesetzt er schafft's ins Internet was bis jetzt wohl noch nie sein Problem war"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:06:29+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-07-24awvu8k.jpg\"><br><\/blockquote>Das Rainerle kommt doch auch nie im Leben mehr richtig an seine Zehen. Bassd scho h\u00e4d' ich g'sacht. <br><\/blockquote>Bald l\u00e4sst er sich die Hufe vom Dorfschmied abhobeln und verkauft den Abrieb als knusprig-k\u00e4sigen Snack als Inhalt der n\u00e4chsten Drachenbox beim Posterverkauf."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:09:38+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Junge, diese zehnaegel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br>Selbst wenn ich wollte wuerde ich die so nicht hinbekommen, aller"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:10:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "In Ehrfurcht vor diesen wahrhaftigen ogerstumpen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie werden fussnaegel eigentlich so eklig? Normalerweise ist der Nagel doch teils transparent und das rosa Fleisch schimmert durch wie am Finger."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:14:15+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Googelst du Nagelpilz und Rolln\u00e4gel."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:16:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Tu ich lieber nicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:26:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Tu es!"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:28:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "&ldquo;Halt die Fodse&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:32:33+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Eigentlich m\u00fcsste er mit seinem Pilz-\/Diabetesfu\u00df ja auch mal zum Podologen oder so, er schafft es ja aber nicht mal, die 18\u20ac oder was f\u00fcr nen billo Herrenhaarschnitt alle 2 Monate auszugeben. <br><br>Man muss ihm aber lassen, dass Rainer den N\u00e4hrboden f\u00fcr sehr viele Organismen liefert, die inzwischen im symbiotischem Verh\u00e4ltnis mit ihm in der Schanze leben."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:42:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Keime sind nicht symbiotisch sondern halten im Gegensatz zur baustruktur und dem Handwerksmeister. W nur noch alleine die Schanze zusammen. Des is ned fair."
    },
    {
        "time": "2018-09-18T23:44:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "An der Schanze wollense etzadla was f\u00fcr Keime machen"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T00:11:27+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Rainer gr\u00f6\u00dfter Parasit in der Schanze oder"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T00:34:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "So eine neue Art bazille"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T00:35:28+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>kleiner Sommerhit<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Io6UBgscVX8\">https:\/\/youtu.be\/Io6UBgscVX8<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>immer wieder gut"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T03:06:22+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "Der gr\u00f6\u00dfte Trick der Keime, mal abseits ihrer Pl\u00e4ne, war es den Reiner glauben zu lassen, dass es sie nicht g\u00e4be."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T03:22:13+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/themushroomkingdom.net\/mania\/images\/ss\/ss_smbmovie-dvd_05.jpg\"><br><br>Reiner kriegt Besuch, Altschauerberg 2022 (colorized)"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T03:42:02+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "<a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/neuer-pc.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/neuer-pc.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br>Blog zum neuen PC. Er benutzt echt sein altes Netzteil und eine mini Fertig Wak\u00fc von corsair die echt nicht gut ist. Das wird ein spa\u00df, wenn das Teil beim einschalten abraucht."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T05:20:30+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Hier wird vergleichsweise wenig gepeltet. Ein gutes Zeichen daf\u00fcr, dass bald wieder etwas passiert.<br><br> Warum geht Reiner nicht endlich zum Endgegner? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T05:27:30+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Dazu gibts kein Video von iBlali oder Gronkh!"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T06:39:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ist die Drachenlady im Jahr 2018 eigentlich endlich fickbar oder sieht die immer noch aus wie ein Eimer Schei\u00dfe der wo stinkt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T06:48:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Drachenlord braucht sicher eine M.2 SSD. <br>Damit wird sein Content besser.<br><br>geschrieben mit meinem Tuch Pen."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T06:56:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Es ist ja genau genommen auch viel nat\u00fcrlicher und soweit ich wei\u00df auch ges\u00fcnder. Sich daf\u00fcr zu sch\u00e4men ist irgendwie l\u00e4cherlich wir wurden immerhin alle Nackt geboren <br><\/blockquote>ABER NET MIT 150KG ZUVIEL JUNGE LASS D1 SHIRT AN, FETTSAKK!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T07:39:39+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Guten Morgen Mr. Schimpanse, der seinem Namen alle Ehre macht<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T07:41:24+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "\u201efalls ihr euchnen pc nachbwuen wollt solltet ihr also daran Denken eine gro\u00dfe Fetplatte mit einzubauen.\u201c<br><br>Na aber ganz sicher. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T07:44:18+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Wie er denkt jemand w\u00fcrde seinen BC nachbauen wollen, Raini der gro\u00dfe Influencer. Kaum hat er mal etwas gemacht was nicht equivalent zu faulenzen ist, muss er gleich der Welt davon erz\u00e4hlen. &ldquo;Ihr kennt mich gar nicht&rdquo; hei\u00dft es dann wieder, aber die Haider kennen zumindest alles produktive was Raini in den letzten Jahren gemacht hat, weil er sofort ein Video davon ins Netz stellt. Dieser fetter Buttergolem."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T07:45:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Blockeintrag hats mal wieder in sich<br><br><blockquote>&#8230; Bei ihm ist der 19.09&#8230;. Kombonenten&#8230; Terabeit&#8230;. 3 von 8 waren im Angebot und 4 hatte er schon (aha?) <br><\/blockquote>Will unbedingt wissen wie es weitergeht"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T07:56:07+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Hat ihm ein Drachi gesteckt, dass in das Datum kein Komma kommt und er sich damit zu einem noch gr\u00f6sseren Idioten gemacht hatte?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T08:41:35+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Die Grafikkarte ist im moment auch im angebot aber mir f\u00fcr diesen monat einfach zu viel.<br><\/blockquote>Selbstreflexionslord"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T08:44:30+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Nix da. Sein Scheiss Amazonguthaben hat einfach nicht ausgereicht. Wenn er nur 5 EUR f\u00fcr den Monat \u00fcbrig g`habt h\u00e4t`, h\u00e4tte er sich alles g`kauft g`habt, tatz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T08:45:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Stream gestern war btw. wieder vom Handy ausm Gaddn. Er hat noch immer k1 Str0m.<br><br>Irgendwann werden die Auddobatterien auch leer sein"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T09:17:28+02:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "&ldquo;Der gesamtpreis des Rechners liegt zwischen 850 und1300\u20ac &rdquo;<br><br>F\u00fcr weniger als 1300 kann man auch 1 komplette Konfiguration mit B450 Board, Ryzen 2600 und einer 1080 basteln. Oger alles richtig gemacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T09:33:35+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Eine sehr effiziente Zusammenstellung, muss man schon sagen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T09:36:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bedenkt mal was Rainer f\u00fcr das Geld alles machen musste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T10:00:16+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Bedenkt mal was Rainer f\u00fcr das Geld alles machen musste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>130 Kilo zunehmen, seine W\u00fcrde aufgeben, einen Zahn und seine Galle opfern, &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T10:02:24+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Und krasse Mauken bekommen"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T10:03:50+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Kann sich f\u00fcr \u00fcber 1000 Euro nen Rechner g\u00f6nnieren aber hat seit 3 Jahren kein Geld um das (bereits verlegte?) Gasfaser anzumeddeln um die Bambusleitung loszuwerden&#8230;.<br><br>Aber wie er schon ank\u00fcndigte: n\u00e4chster Kauf von Banatics Gnaden wird ein Ford Mondeo Limusiene Frondandrrriebler."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T10:11:22+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hoffentlich baut er die M2-SSD im Livestream ein. <br>Erwartet wird: <br>Schritt 1) Wei\u00df nicht wohin damit (unter die Grafikkarte); <br>Schritt 2) Kritisiert es, weil fr\u00fcher waren die viel handlicher und nicht so kleines gefrickel<br>Schritt 3) Nach weiteren Sodom und Gomora der Hardwarevergewaltigung iwi doch noch geschafft<br>Schritt 4) Startet von seiner normalen Festplatte, r\u00fchrt die SSD nicht mehr an weil sie unbemerkt nicht erkannt wird&#8230; &ldquo;i hab da jez ne SSD drin und jez is der voll schnell&rdquo;<br><br>Bis jetzt hat Bumsdi schon sch\u00f6n geliefert, aber wenn man bedenkt, was man alles beim PC falsch machen k\u00f6nnte, erwarte ich noch gro\u00dfartiges <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T10:17:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Stromanbieter ist Haider, weil er kein Paypal akzeptiert, oder?<br><br>Ich hoffe in diesem Jahr wird er von n.rgy (koan Strom), REWE (koa Lieferung mehr), dem Finanzamt (wir ham etzala mal ihren baybal in gimp neigspeichert) und der Justiz (Anzeiche wechen was schlimmerem als K\u00f6rperferletzung tatz\u00e4chlich ging raus) mal so richtig in seinen meddelfr\u00e4ngischen Bobbes gefickt, der fette Schmalzbuddha."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T10:40:39+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Mr. Schimpanse, der seinem Namen alle Ehre macht<br><\/blockquote>MACHTER EBEN NICHT, DER AMATEUR ER! <br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:25:26+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Hoffe der ganze Schei\u00df den er zusammenbastelt geht in Rauch auf. Er hat einfach keinen PC oder andere sch\u00f6ne Dinge verdient. Wie man mit soviel Schulden (die nie abgebaut werden) \u00fcberhaupt noch mehr als Wasser und Brot zu sich nehmen darf, ist mir ein R\u00e4tsel. Aber die arme gemobbte Seele von Rainer hat schon viel Leid erfahren und deswegen wird er wohl in Ruhe gelassen. Ja ich bins!"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:33:01+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich werde oft gefragt, ob hier zu kann"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:46:29+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Hoffe der ganze Schei\u00df den er zusammenbastelt geht in Rauch auf. Er hat einfach keinen PC oder andere sch\u00f6ne Dinge verdient. Wie man mit soviel Schulden (die nie abgebaut werden) \u00fcberhaupt noch mehr als Wasser und Brot zu sich nehmen darf, ist mir ein R\u00e4tsel. Aber die arme gemobbte Seele von Rainer hat schon viel Leid erfahren und deswegen wird er wohl in Ruhe gelassen. Ja ich bins!<br><\/blockquote>mit der gleichen Logik m\u00fcsste Deutschland in Flammen aufgehen und d\u00fcrfte keine weiteren Ausgaben t\u00e4tigen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>&#8230;oh wait"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:47:10+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Mein Name ist Rainer, sagte Rayner."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:48:23+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Mein Name ist &ldquo;Hallo&rdquo;, sagte Reiner."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:49:23+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Mein Hallo ist Reiner, sagte Name"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:52:40+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Schnell bis zur n\u00e4chsten Seite pelten, damit Mr.Schimpanse das nicht mitbekommt."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:54:57+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "PCschon.de"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:55:49+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "IHR WAHNSINNIGNE!<br><br>Danke f\u00fcr die dausend Thread\u00f6ffnung, alder ihr verr\u00fcggden."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:56:25+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, freut ihr euch auch schon wenn der Fette seinen Rotz und geschundenen K\u00f6rper in glourios 1440p in den \u00c4ther spriiitzt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:57:43+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Der Boden ist zu unschr\u00e4g Leude"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:58:07+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Drache ohne Kaffe kein Drache"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T12:59:25+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Gut, dann ess ich derweil mein Sandwich."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:01:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "F\u00fcr die Liebe eines anderen Menschen<br><br>Rainer isst keine Sendwitches, er mampft sie"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:02:07+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Auf die Gefahr mich unbeliebt zu machen: Die Wasserk\u00fchlung f\u00fcr die CPU erscheint mir eigentlich a ziemlich naise Sache zu sein.<br>Komplett geschlossenes System, L\u00fcfter direkt an die Seitenwand geflanscht und keine Gedanken machen \u00fcber die Luftzirkluation im Geh\u00e4use.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:10:14+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Nur dass die K\u00fchlung nicht auf den Sockel passt, so wie es aussieht."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:11:53+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Part = trap<br><br>Mysteri\u00f6s mysteri\u00f6s<br><br>PELT<br>E<br>L<br>T"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:13:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ofenk\u00e4se K\u00fchlung soll der neue Trend sein"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:19:10+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Glanzru\u00df wann?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:20:23+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Nur dass die K\u00fchlung nicht auf den Sockel passt, so wie es aussieht.<br><\/blockquote><u>Corsair CW-9060010-WW Hydro Series Wasserk\u00fchler<\/u> <br>Intel LGA 115x\/1136\/2011 und AMD AM2\/AM3<br><br><u>AMD Ryzen 5 1600<\/u><br>Prozessorsockel: AM4<br><br><br>AHAHAHAHAHAHA! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:28:25+02:00",
        "username": "Klingelstaender",
        "text": "Jemand auf Twitter meinte da w\u00e4ren trotzdem passende AM3 Bohrungen vorhanden. Mal wieder vorgef\u00fchrt von einem Sondersch\u00fcler h\u00e4dd i da gsachd."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:29:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die L\u00f6cher bohrt er einfach selbst rein"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:31:16+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "ja, fetti hat die technischen zeichnungen zu dem sockel analysiert, ausgemessen und dachte sich &ldquo;bassd scho&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:33:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Vermutlich hat Rudi in irgend einer Schublade noch eine Flex und eine angefangene Rolle Tesafilm, die man abknubbeln kann. Also kein Grund zur Sorge, Projekt <strike>F\u00f6nix<\/strike> PC l\u00e4uft weiterhin wie geschmiert<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:35:47+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wisst ihr was ich nicht verstehe?<br>Wenn ich Feddis Teile alle bei Amazon rein kloppe, komm ich auf ca. 560\u20ac. <br><blockquote>Die Grafikkarte ist im moment auch im angebot aber mir f\u00fcr diesen monat einfach zu viel.<br><\/blockquote>Er hat gut 3000\u20ac \u00fcber alle seine Online Geschichten eingenommen.<br>Macht also ne Differenz von 2500\u20ac. Selbst wenn man noch den ganzen anderen Bl\u00f6dsinn abzieht, den er eh gr\u00f6\u00dftenteils via Amazon Gutscheinen geschenkt bekommen hat, fehlen da immernoch fucking 2.000\u20ac!"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:38:15+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr was ich nicht verstehe?<br>Wenn ich Feddis Teile alle bei Amazon rein kloppe, komm ich auf ca. 560\u20ac. <br><blockquote>Die Grafikkarte ist im moment auch im angebot aber mir f\u00fcr diesen monat einfach zu viel.<br><\/blockquote>Er hat gut 3000\u20ac \u00fcber alle seine Online Geschichten eingenommen.<br>Macht also ne Differenz von 2500\u20ac. Selbst wenn man noch den ganzen anderen Bl\u00f6dsinn abzieht, den er eh gr\u00f6\u00dftenteils via Amazon Gutscheinen geschenkt bekommen hat, fehlen da immernoch fucking 2.000\u20ac!<br><\/blockquote>Feddi bekkomt dir Barren etwa ein Monat verz\u00f6gert auf baybal neigschmasst."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:39:12+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>Die L\u00f6cher bohrt er einfach selbst rein<br><\/blockquote>Ja, mit dem Tuch Pen."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:42:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Irgendwann platzt die Wasserk\u00fchlung eh und flutet den ganzen BC-Komputer"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:45:00+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>Irgendwann platzt die Wasserk\u00fchlung eh und flutet den ganzen BC-Komputer<br><\/blockquote>Das w\u00e4re auch so ein Lord-Ding. Die Wasserk\u00fchlung platzt und die ganze Wohnarbeitsrumpelzimmerschlafk\u00fcche steht 1\/2 m unter Wasser."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T13:52:13+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Bumsdi<br>Dumsbi<br>Reiner ist dumm und bi<br>Zufall? :O"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T14:03:21+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "PC zusamenbauen VLOG 1<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T14:05:01+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Rainer ist schon interessant was das angeht. Wenn wir wissen dass er \u00fcber nen Monat kaum was verdient dann scheint er ne unersch\u00f6pfliche geheime Geldquelle zu haben und kann sich trotzdem alles leisten. Wenn wir wissen dass er sehr viel verdient ist auf einmal kein Geld mehr \u00fcbrig f\u00fcr die Dinge die er schon seit Ewigkeiten ank\u00fcndigt sich zu kaufen. Stopft er sich wirklich den Gierschlund so voll sobald mal Geld da ist dass in der ersten Woche fast alles f\u00fcr Fressi draufgeht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T14:06:38+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>PC zusamenbauen VLOG 1<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Geil <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T14:15:24+02:00",
        "username": "solveigpieper",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike>Apotheke modafinil (once a day) rezeptfrei kaufen <a href=\"https:\/\/modafinil-kaufen.com\/kaufen-adrafinil-in-deutschland\/%5B\/url\"> ruft wirklich an wenn man sein Zeug nicht abholt. Dauert halt paar Monate<\/a> [modafinil-kaufen.com]<\/strike><br><\/blockquote><strike><a href=\"https:\/\/modafinil-kaufen.com\/kaufen-adrafinil-in-deutschland\/%5B\/url\"><br>Und wie ist Ihre allgemeine Erfahrung mit Apotheken?<\/a> [modafinil-kaufen.com]<a href=\"https:\/\/modafinil-kaufen.com\/kaufen-adrafinil-in-deutschland\/%5B\/url\"><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<\/a> [modafinil-kaufen.com]<\/strike><br><\/blockquote><strike><a href=\"https:\/\/modafinil-kaufen.com\/kaufen-adrafinil-in-deutschland\/%5B\/url\"><br>Gebraucht pers\u00f6nlich! Sehr gut, mir hat alles gefallen!<br><\/a> [modafinil-kaufen.com]<\/strike><a href=\"https:\/\/modafinil-kaufen.com\/kaufen-adrafinil-in-deutschland\/%5B\/url\"><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<\/a> [modafinil-kaufen.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T14:24:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Banbot karp0t, scheiss Haider"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T14:30:23+02:00",
        "username": "der_biber",
        "text": "<blockquote>Jemand auf Twitter meinte da w\u00e4ren trotzdem passende AM3 Bohrungen vorhanden. Mal wieder vorgef\u00fchrt von einem Sondersch\u00fcler h\u00e4dd i da gsachd.<br><\/blockquote>Das is a) richtig und b) falsch, das retention modul von amd ist bei AM3 und AM4 identisch was die Haltenasen f\u00fcr den K\u00fchler angeht, wodurch K\u00fchler die das amd retention modul nutzen f\u00fcr beide sockel kompatibel sein k\u00f6nnen. Der Lochabstand bei den Sockeln ist jedoch unterschiedlich, weswegen K\u00fchler die ein eigenes retention modul\/backplate\/wasauchimmer benutzen eben nicht zwingend AM4-kompatibel sind."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T15:41:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Bumsdi<br>Dumsbi<br>Reiner ist dumm und bi<br><br><\/blockquote>Nur gebumst hat er nie&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T15:51:06+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Da muss etzala 1 stabiler Lardsong daraus gemachen werden. LEL"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T16:04:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rebben is fuer debben <br>Wann geht ls endlich mal am hendi"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T16:05:28+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "DRACHE F\u00dcR DIE ST\u00c4RKE<br>LORD F\u00dcR DIE EHRE<br>DRACHENLORD F\u00dcR DIE HERRLICHKEIT DES MEDDL"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T16:38:02+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Nimmt er f\u00fcr die Wasserk\u00fchlung das Wasser aus die Ba!? Frage f\u00fcr 1 Freund"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T16:39:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nein, worschdwasser aus der kuechn"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T16:44:28+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Daf\u00fcr, dass Rainer &ldquo;das mit Internet, Gaming&rdquo; als seinen (nicht-sozialversicherungspflichtigen) Beruf ansieht, muss man sagen, das sein Inhalt schon a weng mangelhaft erscheint, tats\u00e4chlich sogar. Speziell, wenn er seit 15 Jahren an Pc-Kompjudern schraubt, denkt man bei seinen Vlog doch an einen schlechten Witz. Sind seine Aussagen ggf. nicht als absolut wahrheitsgetreu einzuordnen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T16:48:01+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Die Validierung dieser Frage kann nur vor Ort gekl\u00e4rt melden. Melden Sie sich bei Herrn Rainer .W aus E. und schlagen Sie ihm einen Terminvorschlag in sein Ogermaul."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T17:46:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Kontrollgang<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/41fcCWMhSPGsCx3ohc\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T17:57:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Kombudalord sollte doch schon l\u00e4ngst fertig sein mit rumwerkeln am Rechner? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Ist da etwa wieder was schiefgelaufen? Oder wartet er noch auf den dummen Hermes-Boten?<br>Ich tippe auf Dummheit.<br><br>Er h\u00e4tte schlie\u00dflich auch schon ohne die neue SSD loslegen k\u00f6nnen.<br>Wof\u00fcr sonst die NVMe?<br><br>Fazit: Hurensohn, der keinerlei Ahnung von Tuten <strike>und Blasen<\/strike> hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T18:00:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Bald war Rainer Steif und genoss es das Karsten in Blies. Er St\u00f6hnte und es wahr im jetzt egal das es ein Mann war der ihn diesen Genuss verschaffte. Karsten Streichelte ihn mit der Zunge und er sp\u00fcrte das er St\u00e4rker saugen konnte als Karoline Tina oder selbst Julia. Die bisher diejenige war die den am st\u00e4rksten sog erzielt hatte.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T18:01:49+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Mr. Schimpanse, der seinem Namen alle Ehre macht<br><br><br><\/blockquote>Hallo bin wieder da"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T18:24:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>PC zusamenbauen VLOG 1<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Geil <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>10p <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T18:43:46+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hallo, wurde jetzt schon mal endlich gekl\u00e4rt ob der dumme Spast auch fett ist?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T19:06:47+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Hallo, wurde jetzt schon mal endlich gekl\u00e4rt ob der dumme Spast auch fett ist?<br><\/blockquote>Ja, aber auch sehr fit!"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T19:36:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ein enertschi weniger am Tag loide"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T19:38:29+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ihr braucht keine Di\u00e4t machen. Das ist eine Fehlerinformation die euch jeder Arzt aufdr\u00fccken will"
    }
]