[
    {
        "time": "2018-09-19T19:41:17+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Er nimmt au\u00dferdem seit zwei, drei Jahren erfolgreich ab."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T19:49:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hallo, wurde jetzt schon mal endlich gekl\u00e4rt ob der dumme Spast auch fett ist?<br><\/blockquote>Ja, aber auch sehr fit!<br><\/blockquote>Das muss man nicht betonen."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T20:11:32+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<img src=\"http:\/\/m.gifmania.com.de\/Animierte-Gifs-Tiere\/Bilder-Reptilien\/Gif-Animationen-Krokodile\/Krokodile-68554.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T20:12:41+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ihr habt ja gar keine Ahnung, f\u00fcr WELCHEN Bezeh der Rainerle die Kombonenten braucht!!!<br>Die H\u00e4ider widder&#8230;. <br><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcRNbhUbaCDE9lquFY1TcroEPTPWNoDf99-4jEiyZVg5sL-1MmRM\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T20:30:08+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Ob wir das Gl\u00fcck haben, beim ersten einschaltversuch live dabei zu sein?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T20:33:09+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ist der Drachenlords noch relevant?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T20:37:38+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>ihr habt ja gar keine Ahnung, f\u00fcr WELCHEN Bezeh der Rainerle die Kombonenten braucht!!!<br><br><\/blockquote>Er muss noch a weng am Stargate rumwuseln um das stabile Wurmloch zur Pegasus-Galaxie auf die Kedde zu kriegen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VlBukTQ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T20:54:18+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Hann ka Bogg zu lesne also bidde Kuzfassung: Is der BC Combjuda reddi for take off oder nicht? Danke und ade"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T20:57:38+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Hann ka Bogg zu lesne also bidde Kuzfassung: Is der BC Combjuda reddi for take off oder nicht? Danke und ade<br><\/blockquote>Zusammengebaut ja. Reddi for Take off leider nein&#8230;<br><br>&#8230;weil Strom."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T21:24:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Chevron 1 wird initalisiert<br>\u00d6\u00d6HHHHHHHH<br>das dauert unendlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T21:56:36+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "A Schlangenwache, a Drachenwache und a Sed nee esete nee, was? Se- WAS?! Achso Setesh-Wache treffen sich auf a Son Eh ne moment wadded amoal also a Planet a brauner Zwerg also. Egal also: Ein kritischer Augenblick: Die Augne der Schlangenwache gl\u00fchm, das Maul der Drachnewache speit Feuer, wisst ihr so ne richtig Krasse Drachenflamme ey&#8230; und die Nase der Sek- H\u00e4? EhSetesh-Wach&#8230; Eh ja genau irgendwie macht die irgendwie Ding,jaihr wisstschon, so auf jedenfalls richtig geiler Witz ey.(Rain'e beginnt herzhaft zu lachen, der Rest von LachSchon-1 schaut verst\u00e4ndnislos drein)<br><br><br><img src=\"http:\/\/media.tumblr.com\/327c23aa0a793aa07619d50fbb8da414\/tumblr_inline_mjo4h7gXul1qz4rgp.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T21:59:13+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Mainboardeinbau hat leider etzadla nicht so funksioniert wieh er das vorhate.<br><br>Ist aber auch echt schwer 5 Schrauben in die richtige Richtung zu drehen.<br>Heute is nix m\u00e4r."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T22:13:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kaffee Renderung<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hApP9Zg.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T22:36:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hei\u00dfen kaffe kann der schwarze trinken, aber sich da mal festhaldne??? Das geht wieder nich"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T22:55:06+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Mainboardeinbau hat leider etzadla nicht so funksioniert wieh er das vorhate.<br><br>Ist aber auch echt schwer 5 Schrauben in die richtige Richtung zu drehen.<br>Heute is nix m\u00e4r.<br><\/blockquote>Tats\u00e4chlich muss er ja auch ein paar Kabel vom Tower ins Mainboard stecken, daran wird es wohl scheitern. Anleitung braucht er ja auch nicht, bassd scho h\u00e4d' ich g'sacht."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T23:04:24+02:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "Ich <b>pelte<\/b> also bin ich"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T23:10:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "So richtig heisser, kleiner baristakaffe, junge. Weisst du was das heisst? Baristakaffe, junge."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T23:20:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ysRQiCc.png\"><br><br>Etzala Game mal wieder tot"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T23:32:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mainboardeinbau hat leider etzadla nicht so funksioniert wieh er das vorhate.<br><br>Ist aber auch echt schwer 5 Schrauben in die richtige Richtung zu drehen.<br>Heute is nix m\u00e4r.<br><\/blockquote>Tats\u00e4chlich muss er ja auch ein paar Kabel vom Tower ins Mainboard stecken, daran wird es wohl scheitern. Anleitung braucht er ja auch nicht, bassd scho h\u00e4d' ich g'sacht.<br><\/blockquote><br><br>Nach dem \u00d6ffnen eines jeden kartons:<br><img src=\"http:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-24-2017\/XIXNGd.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T23:36:57+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ysRQiCc.png\"><br><br>Etzala Game mal wieder tot<br><\/blockquote>Ist Google eine Emotion oder ein Organ?"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T23:37:31+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Gute Nacht kleiner Bastler, der immer weng was im Haus oder am Audo zu wuseln oder zu werkeln hat und schon mit 14 Jahren an Bezehs eingeschraubt hat.<br><br>Gute Nacht Frau H."
    },
    {
        "time": "2018-09-19T23:42:45+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Ob Reiner <i>Magic<\/i> spielen kann?<br><br><img src=\"https:\/\/i.redd.it\/s5nhk8fke1n11.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-19T23:45:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer kommt halt aus einer Familie von bezeschraubern"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T06:03:14+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Er sagt aber auch, dass er 2011 das letzte mal einen BC zsammbaut had.<br>Ihr m\u00fcsst schon darauf achten was er sagt und wie er es sagt."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T06:19:57+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "H\u00e4tte er sich mal lieber einen guten PC bei ESCOM in der Ladentheke in N\u00fcrnberg gekauft<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T06:23:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dreger mit noch mal 5-8kg uebergewicht am nach Hause meddln, ist klar. Nach emskitchen zurueck mag ja noch gehen, aber dann noch 15km in 30 Minuten wie mit dem 6er schwibbschwabb damals durch die Gegend schnaufen.. Des is zu vill alder"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T07:03:54+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Banatic du Wahnsinnige. Jetz haut die hier so raus, die Verr\u00fcggde. <br><br>Guten Morgen kleines Mainboard, welches bald in Rauch aufgehen wird.<br>Ob der digge Danzber heute wieder was Dummes anstellt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T07:45:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er wird sich vorher auf heise und computerbase umfangreich dar\u00fcber informieren wie man seine hei-end kombonnenden zusammenschraubt"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T07:45:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Guten morgen unge"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T08:04:58+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Rainer will das seine Abonnenten ihm nicht immer dieselben Fragen stellen. Versteht er analog zu den Haidern nicht das es sich nicht um eine homogene Masse handelt sondern immer wieder Abonnenten kommen\/gehen? Ist er vielleicht ein bisschen dumm?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T08:43:57+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hier werden doch schon wieder Hassbotschaften verschickt"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T08:47:55+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "<blockquote>Ob Reiner <i>Magic spielen kann?<br><br><img src=\"https:\/\/i.redd.it\/s5nhk8fke1n11.png\"><br><\/blockquote>Bl\u00f6des Ding. Ich will Assassin's Trophy."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T09:08:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "\u201cAlso ich hab ja Battlefield 3 auch, also ich habs auf Konsole\u2026\u00f6h, ne\u2026ich habs auf Fest\u2026\u00e4h\u2026spielen da hier.\u201d <br><br>Hab Rainer gefragt und er meinte Spielebibliothek"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T09:30:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>So richtig heisser, kleiner baristakaffe, junge. Weisst du was das heisst? Baristakaffe, junge. <br><\/blockquote>&gt;der 30j\u00e4hrige Boomer, der SiW zitiert und von den ganzen 14j\u00e4hrigen Zoomern im Thread nur so angeguckt wird: h\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 wie jetzt das raff ich jetzt ned"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T09:32:40+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>So richtig heisser, kleiner baristakaffe, junge. Weisst du was das heisst? Baristakaffe, junge. <br><\/blockquote>&gt;der 30j\u00e4hrige Boomer, der SiW zitiert und von den ganzen 14j\u00e4hrigen Zoomern im Thread nur so angeguckt wird: h\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 wie jetzt das raff ich jetzt ned<br><\/blockquote>Wer? Wie? Was? Was hast du gesagt? Wer? Wieso? Und warum \u00fcberhaupt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T10:27:38+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>\u201cAlso ich hab ja Battlefield 3 auch, also ich habs auf Konsole\u2026\u00f6h, ne\u2026ich habs auf Fest\u2026\u00e4h\u2026spielen da hier.\u201d <br><br>Hab Rainer gefragt und er meinte Spielebibliothek<br><\/blockquote>Da digge Ogre leiht sich BC-Combjudaspiele in der Stadtb\u00fccherei Emskitchen aus ogge"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T10:42:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u201cAlso ich hab ja Battlefield 3 auch, also ich habs auf Konsole\u2026\u00f6h, ne\u2026ich habs auf Fest\u2026\u00e4h\u2026spielen da hier.\u201d <br><br>Hab Rainer gefragt und er meinte Spielebibliothek<br><\/blockquote>Da digge Ogre leiht sich BC-Combjudaspiele in der Stadtb\u00fccherei Emskitchen aus ogge<br><\/blockquote>Er meinte damit seine Spielebibliothek bei Origin"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T10:43:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnhSduoXgAEz3iG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T10:57:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und die Chrizzy is dabei alla"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T11:15:22+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "PC Zusammenbau 1 von Ende"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T11:31:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drachenlord bei World Wide Wohnzimmer<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IEivi4r4WrI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IEivi4r4WrI<\/a> [youtube.com]<br><br>Bei 1:13: &ldquo;und mit besonders meine ich&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T11:37:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3825zhfcg.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T11:44:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ist er vielleicht ein bisschen dumm? <br><\/blockquote>das sollten wir hier dringend n\u00e4her er\u00f6rtern!"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T11:45:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8XugTnlLDVk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8XugTnlLDVk<\/a> [youtube.com]<br><br>Die Frau m\u00f6chte dich nicht heiraten? Erst mal a weng furzen. Klassischer Winkler. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T11:45:48+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Zuerst sollte die Bi Frage gekl\u00e4rt werden, dass r\u00fcckt alles in ein anderes Licht.<br><br><br>\u20ac: Drache hat ja die Tage iwas von Sauna gequasselt. Saunat\u00fcren sind ja deutlich schm\u00e4ler als normale T\u00fcren. Kommt er da \u00fcberhaupt noch rein?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T11:51:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drachenlord quetscht sich durch eine T\u00fcr<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nBB29OhPZng\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nBB29OhPZng<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie er wohl heute aussehen w\u00fcrde?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T11:54:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/5\/3\/7\/4\/3\/15374372162929424.gif\"><br><br>e: War wohl jemand schneller :\/ aber hab mal 1 nice gif gemak0rt"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T11:59:30+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Die Intelligenz- und Bi Fragen sind selbstverst\u00e4ndlich essenziell f\u00fcr unser aller Vorbild, Philanthrop, G\u00f6nner und Genie\u00dfer Reiner .W <br><br>Allerdings ist vorher die durchaus nicht zu untersch\u00e4tzende Frage zu beantworten, ob Reinhardt ein paar Kilos zu viel auf den Rippen hat?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T12:11:23+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Zuerst sollte die Bi Frage gekl\u00e4rt werden, dass r\u00fcckt alles in ein anderes Licht.<br><br><br>\u20ac: Drache hat ja die Tage iwas von Sauna gequasselt. Saunat\u00fcren sind ja deutlich schm\u00e4ler als normale T\u00fcren. Kommt er da \u00fcberhaupt noch rein?<br><\/blockquote>Kommt drauf an welche Saunat\u00fcren. In einer Therme bzw Bad hab ich schon gr\u00f6\u00dfere gesehen, da sollte auch unser Gmubo durchpassen."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T12:39:52+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Na endlich wieder offen, also: hat jemand noch das Skyrim-Bild wo Reiners Schw\u00e4nse drauf versteckt sind?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T12:42:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-11-09aqzy43.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCMl7TI-xQ6Qv_H7FsEX7pRQ\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCMl7TI-xQ6Qv_H7FsEX7pRQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T12:44:41+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Drachenlord bei World Wide Wohnzimmer<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IEivi4r4WrI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IEivi4r4WrI<\/a> [youtube.com]<br><br>Bei 1:13: &ldquo;und mit besonders meine ich&#8230;&rdquo;<br><\/blockquote>Wie mainstream er geworden ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T12:52:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "\u00d6ffentlicher, von Steuergeldern finanzierter, Sender bezeichnet @RainerWinklerDE als &ldquo;Arschloch&rdquo;.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dnh1eq0XgAEdYlj.jpg:large\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1042712878426595328\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1042712878426595328<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T13:07:43+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachenlord bei World Wide Wohnzimmer<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IEivi4r4WrI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IEivi4r4WrI<\/a> [youtube.com]<br><br>Bei 1:13: &ldquo;und mit besonders meine ich&#8230;&rdquo;<br><\/blockquote>Wie mainstream er geworden ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>ist es wirklich fetti um den es geht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T13:10:56+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Feti live.<br>Er hat sich eine Popcornmaschine bestellt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edit: Ok Stream ist dod."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T13:20:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zum Thema Rechner sagte er wohl &ldquo;da is irgendnen Fehler mitm K\u00fchlerkabel&rdquo;&#8230; :&gt;"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T13:38:13+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>\u00d6ffentlicher, von Steuergeldern finanzierter, Sender bezeichnet @RainerWinklerDE als &ldquo;Arschloch&rdquo;.<br><br><\/blockquote>Oha"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T13:41:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Zum Gl\u00fcck meinen sie nicht unseren @RainerWinklerDO"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T13:50:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DniOJlGXcAEGWci.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:00:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Streamt noch immer vom Handy. Hat noch immer k1 Strom.<br><br>Hat Geld f\u00fcr eine Poppcornmaschine.<br><br>Kannst dir nicht ausdenkne."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:01:27+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Der Rummel Rainer, kreiert er jetzt seine ganz eigene Neverland <strike>Ranch<\/strike> Schanze?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:04:31+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Was spricht denn gegen Mikrowellenpopcorn?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:10:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sein Mikropenis"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:11:10+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich freue mich auf die Bilder von der Schanze. Im Winter. Mit Pappe zuklebte Fenster. Fixiert mit Duct tape und L\u00f6cher von den Steinen. Das wird ein Anblick und wie kalt es da drin wird.Mhhhh &#8230; diese sch\u00f6ne Zukunftsvision."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:13:03+02:00",
        "username": "odetquimper",
        "text": "<blockquote><strike>Streamt noch immer vom Handy. Hat noch immer k1 Strom.<\/strike><br><\/blockquote><strike>Ja genau weil sein Router ja mit Schimmel betrieben wird. Spast.<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:14:18+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainers Haus wird zum Selbstversorger"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:16:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Streamt noch immer vom Handy. Hat noch immer k1 Strom.<br><\/blockquote>Ja genau weil sein Router ja mit Schimmel betrieben wird. Spast.<br><\/blockquote>Frage mich auch, wie man die ganze Zeit zu der Annahme kommt. Falls es einer noch nicht wei\u00df: sein alter Rechner ist abgeraucht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:19:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Genau dann als er so viel Geld bekommt wie noch nie"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:20:09+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Der Ruiner werkelt jetzt an der uldimatiwen Maschine! <br><br>Wir werden Screams sehen, da tr\u00e4umen anderen nur davon. Feucht, sehr feucht."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:23:04+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Reiner bald mit Klonkh und WinderwurstLP im Livestream, hier haben sie es zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:23:27+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<a href=\"https:\/\/ibb.co\/h1PbcK\">https:\/\/ibb.co\/h1PbcK<\/a> [ibb.co]<br><br>Langsam wirds l\u00e4cherlich mit den Drachis, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:23:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer baut Helms Klamm auf der H\u00f6hlenmaschine"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:31:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Zum Thema Rechner sagte er wohl &ldquo;da is irgendnen Fehler mitm K\u00fchlerkabel&rdquo;&#8230; :&gt;<br><\/blockquote>Fehler am K\u00fchlerkabel?<br><br>BITTE WAS?<br><br>Unglaublich, was er f\u00fcr einen Schwachsinn erfinden kann, wenn er unter Leistungsdruck steht. <br>H\u00e4tte ihn gerne mal in der Schule erlebt&#8230;<br><br><i>\u201eWas Dreisatz? Seit wann kann man Mathe mit Deutsch verbinden?\u201c<br><br>Dieser vollkommen verbl\u00f6dete Hurensohn&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:31:47+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ladet halt die schei\u00df Mirror etc. auf anderen Plattformen hoch&#8230; Frage mich immer noch warum der ganze Schei\u00df noch auf YouTube abl\u00e4uft, ist doch klar dass die Videos weggeflagt werden k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:42:30+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Reiner bald mit Klonkh und WinderwurstLP im Livestream, hier haben sie es zuerst gelesen.<br><\/blockquote>HWSQ + DRGN"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:45:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung des 11-Minuten-Streams vorhin:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tuts-f7SUZg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tuts-f7SUZg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:56:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Dieser Privat Erotik ist doch so ein Spast, was sollen diese verkackten Verschn\u00f6rkelungen und dieses Intro.<br><br>Nur noch Husos unterwegs, dann besser gar keine Zusammenfassungen."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T14:59:04+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "F\u00e4ha Jus Prinzip. Aus anderer Scheisse die eigene Scheisse machen. Da sagt kein Richter der Welt was."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T15:07:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DniU3ErW0AATWgW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T15:07:47+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Dieser Privat Erotik ist doch so ein Spast, was sollen diese verkackten Verschn\u00f6rkelungen und dieses Intro.<br><br>Nur noch Husos unterwegs, dann besser gar keine Zusammenfassungen.<br><\/blockquote>Hier der komplette Stream, wenn dir das lieber ist.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OWMnxE6Bm3c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OWMnxE6Bm3c<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T15:15:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DniU3ErW0AATWgW.jpg\"><br><\/blockquote>Wie sauber sein Hof damals noch war"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T15:17:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Nee ey Schei\u00df doch der Hund drauf hab eh was Besseres als das Drachengame gefunden."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T15:31:01+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VlBukTQ.jpg\"><br><\/blockquote>Lel, auf dem &ldquo;&rdquo;&ldquo;Pool&rdquo;&ldquo;&rdquo; steht sogar noch &ldquo;EASY SET&rdquo;&#8230;. und selbst das kriegt er nicht richtig aufgebaut, es ist so wunderbar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T15:45:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Anstatt schei\u00df Intros reinzuschneiden lieber woanders hosten fertig"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T17:06:53+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/OWMnxE6Bm3c?t=4m16s\">https:\/\/youtu.be\/OWMnxE6Bm3c?t=4m16s<\/a> [youtu.be]<br><br>schaut Rainer in seinen Striems etzala auch Pornos?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T17:25:00+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Rainer bald auch auf Chaturbate."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T17:32:03+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Ob in einem Monat alles Pheetich is?<br><br>Popcornmaschine, Pool, Nebelmaschine alles bereit. Geisterbahn soweit auch. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T17:39:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Baut Reini dann seinen Witz in Minecraft fertig?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T17:41:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer sitzt im Pool und von links und rechts kommen Schafe"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T17:47:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Geh\u00f6ren die ihm oder seiner Mutter?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T17:50:26+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "1\/3 Rita 1\/3 Ramona 1\/3 Rainer. Wie mit dem Haus"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T18:09:42+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<blockquote>Ladet halt die schei\u00df Mirror etc. auf anderen Plattformen hoch&#8230; Frage mich immer noch warum der ganze Schei\u00df noch auf YouTube abl\u00e4uft, ist doch klar dass die Videos weggeflagt werden k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Aus dem gleichen Grund, aus dem Leute prim\u00e4r WS &amp; Facebook statt endverbraucherfreundlicherer Alternativen benutzen: die Quasi-Monopolstellung und Verbreitung.<br>Drachen-Tube wann?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T18:20:48+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ladet halt die schei\u00df Mirror etc. auf anderen Plattformen hoch&#8230; Frage mich immer noch warum der ganze Schei\u00df noch auf YouTube abl\u00e4uft, ist doch klar dass die Videos weggeflagt werden k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Drachen-Tube wann?<br><\/blockquote>dtube gibts doch schon. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>W\u00fcrde ich ja verstehen wenn die Channelbetreiber danach bekannte Jutuber werden, aber es sind nur Aufzeichnungen von nem fetten Meddler aus Bayern. Das kannste auch auf jeder anderen Plattform hosten weil keine Monetarisierung. Sollte sich einfach mal eine Plattform etablieren die dann prim\u00e4r von den Reuppern genutzt wird, schon w\u00fcrden auch alle die Reups gucken auf die Plattformen gehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:00:34+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Drachen-Tube wann?<br><\/blockquote>dfw<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AgE0w2x.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:11:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "falscher hetz thread"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:13:06+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DDcIF2D.png\"><br><br>Ist er mit seiner neuen Hardware im Pool gewesen?<br>Utopischer Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:18:49+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Kann er wieder ein Handy Unboxing machen und so tun als h\u00e4tte er es direkt von Huawei gesponsort bekommen."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:20:51+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnhSduoXgAEz3iG.jpg\"><br><\/blockquote>Vergwaltigung wird initialisiert&#8230;<br><br><br>\u00dchhhhHH!!!<br>WAS?!!!<br><br>UHHH\u00c4\u00e4\u00e4HHUU<br><br>FAGG DIE WEHRT SICH UNENDLICH!"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:33:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnhSduoXgAEz3iG.jpg\"><br><\/blockquote>Vergwaltigung wird initialisiert&#8230;<br><br><br>\u00dchhhhHH!!!<br>WAS?!!!<br><br>UHHH\u00c4\u00e4\u00e4HHUU<br><br>FAGG DIE WERT SICH UNENDLICH!<br><\/blockquote>Taufrische vaginerbruefung wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH<br><br>Die stinkt unendlich UUUUHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:37:46+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:49:01+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Sehr lustik"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:51:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ja xDDddd"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:54:38+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DDcIF2D.png\"><br><br>Ist er mit seiner neuen Hardware im Pool gewesen?<br>Utopischer Hurensohn.<br><\/blockquote>Tablet wird sicher sehr h\u00e4ufig genutzt werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T19:57:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist ein Geschenk f\u00fcr seine Freundin, ele"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T20:06:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Dicke soll mal seine Froindin zeigen sonst glaub ich ihm das nicht<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>xD xD xD xD xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T20:43:56+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "hier kann dann tsu.."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T20:48:44+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "ob der drachne auch schon den wahlomat f\u00fcr den boarischn landtag gemacht hat"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T21:02:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "pc staffel \u00f6de"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T21:03:02+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Weder hat er nen blassen Dunst, dass Landtagswahl ist, noch hat er ne Ahnung, welche Parteien es gibt, geschweige denn, wof\u00fcr sie stehen, noch kennt er einen einzigen jemals amtierenden Ministerpr\u00e4sidenten Bayerns, noch hegt er geringstes Interesse daf\u00fcr, folglich m\u00fcsste man nur mal 40 Mann im Land rumschicken, die die Stra\u00dfen reparieren, ya?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T21:08:47+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kann Mrs. Schimpanse mal bitte bei Herr Nu\u00dfh\u00fctter vorbei schauen und fragen, was der Drache momentan so treibt? Habe geh\u00f6rt, er hat gute Beziehungen zum Bodensatz der Gesellschaft<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T21:10:03+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Schick Frau Popp (&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T21:37:26+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-tZZ1Zfd8co\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-tZZ1Zfd8co<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T22:02:16+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Nein"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T22:11:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Zwischen zwei tektonischen Platten, einem Portal, dem sogenannten Winkler arsch zwischen den Dimensionen&#8230; Ich war 15 als sich der erste Furz mit Land anbahnte&#8230;<br><br>PPPPPPPFFFFFFFFFTTTTTTTTTZZZZ"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T22:15:48+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "BADZIFIK WIM SPAM 2: UPRISING<br>mit John Uggabuyega als Kwarker<br>Spieldauer - unendlich? FAGG"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T22:22:07+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2idp79.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T22:24:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/6G-vhGBjBZ4?t=264w\">https:\/\/youtu.be\/6G-vhGBjBZ4?t=264w<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie gross sein eigener Pazifik da noch war.<br>realtok das ist schon ein sehr sch\u00f6ner Pool."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T22:43:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Unter welchem suchbegriff findet man das webcambild von reiner mit den Artefakten und herausplobbenden Augen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T22:52:53+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Gute Nacht kleine Perfektionistenader (siehe seine arbeit der letzten drei, vier ne f\u00fcnf Jahre)<br><br>Ach ja: Gute Nacht kleine Hurensohnader, die den armen Hermes-Mitarbeiter beleidigt. Die Ader kennt sowas nicht.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OKikDye.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:03:11+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Kleiner Bluthochdruck."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:03:52+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "alter der sieht echt riesig aus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:06:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Unter welchem suchbegriff findet man das webcambild von reiner mit den Artefakten und herausplobbenden Augen? <br><\/blockquote>Keine Ahnung, aber schnappi hat es im Profil <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheroterpulloverbesc2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:10:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich drifte hier wie Gott mich schuf nur pixeliger"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:15:46+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.google.com\/search?q=wasserpreis%2Bbeyern&amp;ie=utf-8&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-b\">https:\/\/www.google.com\/search?q=wasserpreis+beyern&amp;ie=utf-8&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-b<\/a> [google.com]<br><br><a href=\"http:\/\/aqua.ucdavis.edu\/Calculations\/Volume_of_a_Cylindrical_Tank.htm\">http:\/\/aqua.ucdavis.edu\/Calculations\/Volume_of_a_Cylindrical_Tank.htm<\/a> [aqua.ucdavis.edu]<br><br>Bei einem gesch\u00e4tzten Durchmesser von 6m und einer gesch\u00e4tzen H\u00f6he von 1m hat die Fettsau 38'000 Lidder Wasser in sein Baseng gerendert, das kostet etwa 150\u20ac . Hat das schon einer nachgerechnet? hehehehe"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:20:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Unter welchem suchbegriff findet man das webcambild von reiner mit den Artefakten und herausplobbenden Augen? <br><\/blockquote>Keine Ahnung, aber schnappi hat es im Profil <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheroterpulloverbesc2.jpg\"><br><\/blockquote>Bestes Bild <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> direkt mal aufm Handy gesaved"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:21:41+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ja, wurde hier wirklich schon vorgerechnet. Derjenige kam auf ~135\u20ac"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:21:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer baut am BC<br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180920\/cCfNiV7a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:23:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bob der bezebaumeister"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:26:55+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>Ja, wurde hier wirklich schon vorgerechnet. Derjenige kam auf ~135\u20ac<br><\/blockquote>Das macht Sinn, das Baseng ist wahrscheinlich keine 6m\u00d8 , sondern bei genauerer Betrachtung eher so um die 4m."
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:34:24+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "wann landet der fettsack endlich im knast?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:42:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gibt's im knast auch nen buhl?"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:49:01+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Solangs a worschd gibt &#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-20T23:59:23+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wenn man jetzt w\u00fcsste was a Seidla ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T00:03:56+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.google.com\/search?q=wasserpreis%2Bbeyern&amp;ie=utf-8&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-b\">https:\/\/www.google.com\/search?q=wasserpreis+beyern&amp;ie=utf-8&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-b<\/a> [google.com]<br><br><a href=\"http:\/\/aqua.ucdavis.edu\/Calculations\/Volume_of_a_Cylindrical_Tank.htm\">http:\/\/aqua.ucdavis.edu\/Calculations\/Volume_of_a_Cylindrical_Tank.htm<\/a> [aqua.ucdavis.edu]<br><br>Bei einem gesch\u00e4tzten Durchmesser von 6m und einer gesch\u00e4tzen H\u00f6he von 1m hat die Fettsau 38'000 Lidder Wasser in sein Baseng gerendert, das kostet etwa 150\u20ac . Hat das schon einer nachgerechnet? hehehehe<br><\/blockquote>dum? das sind ca 12m3 was ca 40Euro entspricht<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T00:11:17+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>dum? das sind ca 12m3 was ca 40Euro entspricht<br><br><\/blockquote>Ja editier doch deine 20\u20ac nach 40\u20ac du Spast, kostet bei 38m\u00b3 trotzdem 150\u20ac.<br><br>&ldquo;Der durchschnittliche Trink- und Abwasserpreis in Baden\u2011W\u00fcrttemberg l\u00e4uft sich nach Mitteilung des Statistischen Landesamtes seit Jahresbeginn auf zusammen rund vier Euro je Kubikmeter (m\u00b3)&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T00:13:58+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Ja wenn er einen Pool mit 7m Durchmesser hat.<br>Das sind maximal 4m."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T00:28:05+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "kleine Planschbeckendiskussion!"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T00:31:58+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Gute Nacht kleine Perfektionistenader (siehe seine arbeit der letzten drei, vier ne f\u00fcnf Jahre)<br><br>Ach ja: Gute Nacht kleine Hurensohnader, die den armen Hermes-Mitarbeiter beleidigt. Die Ader kennt sowas nicht.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OKikDye.png\"><br><br><br><br><br><\/blockquote>Hurensohnlord keine lust zu arbeiten und vor allem keine Lust auf so einen Job.<br><br>Aber nat\u00fcrlich wird ne Hasstirade geschoben weil Hurensohnlord sich von erbettelter Kohle einen PC zusammen kauft und der Packetlieferdienst ernshaft so dreist ist und den ganzen Tag braucht um zum Arsch der Welt zu gelangen.<br><br>Rainer halt ein abartiger Hurensohn. Wie immer.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T00:40:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Das krasseste ist halt, dass er glaubt, dass er zu gut f\u00fcr solche Jobs ist, aber tats\u00e4chlich auch nicht mal nur ansatzweise in der Lage w\u00e4re, so einen Job auszuf\u00fchren. Rainers besonderes Talent, mit dem er zurzeit Geld verdient ist, dass er die Leute so sehr aufregt, dass andere dadurch Mitleid bekommen und ihm freiwillig Geld geben. <br><br>Man kann einfach alles kommerzialisieren. Ok danke kauft mein M\u00f6rch."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T00:45:32+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "5621 Liter ihr Spagoten<br><br><a href=\"https:\/\/www.otto.de\/p\/intex-pool-o-366-cm-blau-easy-set-pool-531264223\/#variationId=530986486\">https:\/\/www.otto.de\/p\/intex-pool-o-366-cm-blau-easy-set-pool-531264223\/#variationId=530986486<\/a> [otto.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T01:00:27+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Paketlieferanten sind halt einfach zu faul oder zu bl\u00f6d was aus ihrem Zeug zu machen! Wie Bauarbeiter oder Studenten! <br>Wenn man schon die Ehre hat dem ehrw\u00fcrdigen Lord, der den Drachen dient, die Pakete liefern zu d\u00fcrfen, dann sollte man sich auch bem\u00fchen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T01:17:34+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Wasser ist nicht teuer. Abwasser ist deutlich teuerer, au\u00dfer Dregger hat eine seperate Wasseruhr f\u00fcr den Gaddn, lel als ob."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T01:36:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich w\u00fcnsche im so sehr, dass er dem paketeguy mal nen latent apf\u00e4lligen Spruch entgegenbringt,, warum des imm\u00e4 so lange dauert all\u00e4r. Daf\u00fcr kann er dann ruhig mal eine kassieren."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T01:38:26+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "quatsch, dicksau wird in so einer sidduazion wieder ganz klein."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T01:44:57+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Man muss halt auch mal zumindest irgendwo sagen, dass es Rainer ohne das Internet auch niemals geschafft h\u00e4tte. Freie Informationen bedeutet eben auch, dass quasi alles was gesehen werden m\u00f6chte, von \u00fcberall heraus gesehen werden kann, ohne das es irgendwie eine &ldquo;Kontrollinstanz&rdquo; gibt (und damit m\u00f6chte ich mich keinesfalls daf\u00fcr aussprechen). Aber es gibt halt auch keine Qualit\u00e4tssicherung oder sonst was, bzw. war es auch schon damals m\u00f6glich, in den meisten Haushalten in DE gesehen zu werden, aber Rainer h\u00e4tte es halt niemals ins TV-Business geschafft.<br><br>Stattdessen gibts jetzt Unternehmen, bei welchen sich Influencer live pr\u00e4sentieren k\u00f6nnen, wie sie gerade in Echtzeit Geld von dem Konsumenten direkt auf das Konto von dem Mittelmann bekommen. Im Falle von Rainer wird das dann quasi als Gehalt einmal im Monat ausgezahlt. Teil des Entertainments ist es eben, dass ich gerade Geld ausgebe und es dann auf dem Bildschirm Geld regnet, deswegen muss auch dick eingeblendet werden, wenn gerade Barren geflossen sind."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T02:38:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Halts maul<br><br><br>Pelt<br><br><br><br>#liebe"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T03:08:56+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Man muss halt auch mal zumindest irgendwo sagen, dass es Rainer ohne das Internet auch niemals geschafft h\u00e4tte. Freie Informationen bedeutet eben auch, dass quasi alles was gesehen werden m\u00f6chte, von \u00fcberall heraus gesehen werden kann, ohne das es irgendwie eine &ldquo;Kontrollinstanz&rdquo; gibt (und damit m\u00f6chte ich mich keinesfalls daf\u00fcr aussprechen). Aber es gibt halt auch keine Qualit\u00e4tssicherung oder sonst was, bzw. war es auch schon damals m\u00f6glich, in den meisten Haushalten in DE gesehen zu werden, aber Rainer h\u00e4tte es halt niemals ins TV-Business geschafft.<br><br>Stattdessen gibts jetzt Unternehmen, bei welchen sich Influencer live pr\u00e4sentieren k\u00f6nnen, wie sie gerade in Echtzeit Geld von dem Konsumenten direkt auf das Konto von dem Mittelmann bekommen. Im Falle von Rainer wird das dann quasi als Gehalt einmal im Monat ausgezahlt. Teil des Entertainments ist es eben, dass ich gerade Geld ausgebe und es dann auf dem Bildschirm Geld regnet, deswegen muss auch dick eingeblendet werden, wenn gerade Barren geflossen sind. <br><\/blockquote>wenns regnet wirds nass"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T03:16:16+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>rund vier Euro je Kubikmeter (m\u00b3)\"<br><\/blockquote>Was zum Fick ist nur los bei euch in Schland. Bei mir kostet der m\u00b3 1,12\u20ac"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T06:18:46+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Wie lange stand der Buhl eigentlich? <br><br>Fusspilzlord wird den eh nie wieder aufbauen."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T07:56:15+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Guten Morgen gekn\u00e4chteter unterbezahlte Paketlieferant, welcher sich auch an einem Freitag von einem sprechenden geschundene Leib anmaulen lassen muss weil er am Arsch von Inzesthausen wohnt.<br><br>Guten Morgen kleine Pool Diskussion, welche beweist das morgen vielleicht schon wirklich nix mehr ist.<br><br>Guten Morgen an das Mainboard welches unter der fetten Fuchtel des Dicken, aber auch Dummen leidet.<br><br>Guten Morgen World Wide Wohnzimmer, die jetz endlich mal was gegen Mobbing machen wollen.<br><br>Und guten Morgen kurzer Arbeitstag. Kommt gut ins Wochenende"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T07:57:34+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Ja k\u00f6nnte es wohl sein, dass er nicht mit Geld umgehen kann, weil er von absolut 0 Geld in <strike>20<\/strike> 21 Jahren pl\u00f6tzlich auf Rudis Erbe gesessen hat und damit auf einen Schlag \u00fcber mehr Geld verf\u00fcgte als er sich je hatte Tr\u00e4umen lassen?<br><br>Edit: und by the way: er bef\u00fcllt den Pool durch den Hahn drau\u00dfen am Haus und bei mir, meinen Eltern, mein Bruder und meine Schwester alder sind diese Wasserh\u00e4hne immer \u00fcber eine eigene Pumpe an Grundwasser angeschlossen. Da wird's net anders sein. Die bessere Frage ist: Warum ist ihm im Winter das Rohr da an der Au\u00dfenwand noch nicht geplatzt, er dreht das Wasser ganz sicher nicht ab."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T08:20:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schonmal dran g'dacht g'habt hat, dass er aus einer altehrw\u00fcrdigen poolbef\u00fcllfamilie kommt und etzadla schon mit <strike>drei<\/strike> <strike>vier<\/strike> nee.. Wadded mal&#8230; F\u00fcmpf mit seim vadda im Wald war und Pools bef\u00fcllt hat?<br><br>Des is so a sach' die die Haider nie kabbieren werden weilse ihn priwwad gar net kennen"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T08:22:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na, wurdet ihr heute scho widda von am Sondersch\u00fcler vorgf\u00fchrt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T09:02:03+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Rainer baut am BC<br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180920\/cCfNiV7a.jpg\"><br><\/blockquote>BC-Pl\u00e4tze m\u00fcssne verdichtet werdne"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T09:26:50+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Der Sound l\u00e4uft so lange zum Frontpanel bis das Kabel kappt."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T09:35:40+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Die Hardware geht so lange zum Pool bis sie hineinf\u00e4llt."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T09:40:05+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "guten morgen anusficker5000"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T09:48:09+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "<blockquote>Wasser ist nicht teuer. Abwasser ist deutlich teuerer, au\u00dfer Dregger hat eine seperate Wasseruhr f\u00fcr den Gaddn, lel als ob.<br><\/blockquote>Der schei\u00df Pool wird einfach an einer Seite mit nem Stein runter gedr\u00fcckt, der Garten freut sich \u00fcbers Wasser. Lel garten &#8230;. ihr denkt doch nicht wirklich, dass reinbold das Wasser in den Kanal l\u00e4sst oder? <br><br>&#8230; dorfehre, was es gratis gibt z\u00e4hlt man nicht <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:17:05+02:00",
        "username": "Klingelstaender",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wasser ist nicht teuer. Abwasser ist deutlich teuerer, au\u00dfer Dregger hat eine seperate Wasseruhr f\u00fcr den Gaddn, lel als ob.<br><\/blockquote>Der schei\u00df Pool wird einfach an einer Seite mit nem Stein runter gedr\u00fcckt, der Garten freut sich \u00fcbers Wasser. Lel garten &#8230;. ihr denkt doch nicht wirklich, dass reinbold das Wasser in den Kanal l\u00e4sst oder? <br><br>&#8230; dorfehre, was es gratis gibt z\u00e4hlt man nicht <br><br><br><\/blockquote>Du bist also der Meinung es g\u00e4be einen Wasserz\u00e4hler im Abfluss, der misst wieviel der guuude Wingel in den Gulli kippt? Hutst\u00e4nder, Loide!<br>Das errechnen sie anhand der bezogenen Wassermenge aus dem Wasserhahn, ob du die Pl\u00f6rre dann in deinen Garten kippst oder in den Abfluss juckt nicht.<br>Ausnahme sind getrennte Wasserz\u00e4hler f\u00fcr Wasserh\u00e4hne die der Gartenbew\u00e4sserung dienen, muss dann als solcher registriert werden. F\u00fcr dieses Wasser fallen dann keine Kanalgeb\u00fchren an."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:19:52+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ohhh. Wasserdiskussion die 20te.noice."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:21:48+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Sollten wir mal diskutieren ihr grangen bastade"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:35:44+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Zur Beschimpfung des Paketknechts: Ihr m\u00fcsst euch einfach mal in die Lage des armen Rainerles versetzen. Normale Leute arbeiten tags\u00fcber und sind bem\u00fcht, Ihre Freizeit m\u00f6glichst gut auszuf\u00fcllen, ob a Bobgornmaschine\/Hardwareteil am Die oder Do kommt f\u00e4llt in der Regel gar nicht in Gewicht. Wenn die Fettsau aber was bestellt, wird zum Tag der vorraussichtlichen Lieferung gelauert, und das ist f\u00fcr Rainer anstrengend und echte Arbeit. Das ist nicht nebenbei abwarten, es ist die tagesf\u00fcllende T\u00e4tigkeit auf eine Lieferung zu warten. Da kann man schon mal a weng knatschig werdne."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:37:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Exsl ist heute bei ww Wohnzimmer. Fettsack 2 hat es geschafft oder"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:38:18+02:00",
        "username": "sunny2018",
        "text": "<strike>The postings on your site are always excellent. Thanks for the great share and keep up this great work!<br><a href=\"https:\/\/drivingdirectionss.com\">driving directions<\/a> [drivingdirectionss.com]<br>]<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:42:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Das Auflauern auf Pakete hat sicher jeder schonmal gemacht wenn man Hardware bestellt hat. Aber sobald man \u00e4lter als 16, 17 oder 18 ist hat man eben andere Priorit\u00e4ten und dann kehrt man nicht wirklich, wie der negromanische Nekromant sagte, ob die Teile etzadla Mittwochs oder Donnerstags kommen. <br><br>Aber wir unterhalten uns hier \u00fcber unseren jungebliebenen Meddler"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:52:12+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "<blockquote>Du bist also der Meinung es g\u00e4be einen Wasserz\u00e4hler im Abfluss, der misst wieviel der guuude Wingel in den Gulli kippt? Hutst\u00e4nder, Loide!<br>Das errechnen sie anhand der bezogenen Wassermenge aus dem Wasserhahn, ob du die Pl\u00f6rre dann in deinen Garten kippst oder in den Abfluss juckt nicht.<br>Ausnahme sind getrennte Wasserz\u00e4hler f\u00fcr Wasserh\u00e4hne die der Gartenbew\u00e4sserung dienen, muss dann als solcher registriert werden. F\u00fcr dieses Wasser fallen dann keine Kanalgeb\u00fchren an.<br><\/blockquote>Nein, ich glaube nicht an einen Wasserz\u00e4hler im Abfluss xD<br>Ich glaube aber auch nicht, das Winkler das Wasser \u00fcberhaupt bezahlt hat. Bei seinem unversch\u00e4mten Bauerngl\u00fcck, hat der Idiot einen Grundwasseranschluss an der Gemeinde vorbei.<br><br>Warum schie\u00dft eigentlich nicht irgend ein Kuchenkind - wie in seinem Youtubers life lets bl\u00e4hh- einen Pfeil (hier wird nicht geplant) in die Au\u00dfenwand? Katapult incoming oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:53:55+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Rainer Infantilismus"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:57:54+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Muss auch sagen, dass ich Popcorn auch einfach schei\u00dfe finde. Ist halt gezuckertes Knatschzeug. Noch schlimmer finde ich aber Zuckerwatte, das sind literally einfach nur Zuckerf\u00e4den an nem Stock. Ich will das nicht auf dem Jahrmarkt essen, aber noch weniger will man daf\u00fcr doch noch ne Maschine, die dann nur rumsteht."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T10:59:16+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Zur Beschimpfung des Paketknechts: Ihr m\u00fcsst euch einfach mal in die Lage des armen Rainerles versetzen. Normale Leute arbeiten tags\u00fcber und sind bem\u00fcht, Ihre Freizeit m\u00f6glichst gut auszuf\u00fcllen, ob a Bobgornmaschine\/Hardwareteil am Die oder Do kommt f\u00e4llt in der Regel gar nicht in Gewicht. Wenn die Fettsau aber was bestellt, wird zum Tag der vorraussichtlichen Lieferung gelauert, und das ist f\u00fcr Rainer anstrengend und echte Arbeit. Das ist nicht nebenbei abwarten, es ist die tagesf\u00fcllende T\u00e4tigkeit auf eine Lieferung zu warten. Da kann man schon mal a weng knatschig werdne.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.deutschlandfunkkultur.de\/media\/thumbs\/8\/82b114598c47d1a4e035ead0485abc81v2_max_385x289_b3535db83dc50e27c1bb1392364c95a2.jpg?key=28738a\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:09:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Popcorn ist schon geil wenn man von den bekannten Standardvarianten (s\u00fcss und salzig) abweit. Kann man etzadla mit K\u00e4se \u00fcberbacken, mit Tomate und Basilikum oder Rosmarin und Paprika machen.<br><br>Mal wieder keiner&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:10:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat sein Wasser mit Chlor versetzt -&gt; Gefahrengut"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:12:30+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Was kommt als n\u00e4chstes? Sandwichmaker, Schokobrunnen, Friteuse, Tatarenhut, Raclettegrill, Hotdogmaschine, Reiskocher, Eismaschine? <br><br>W\u00fcrd nen 10er auf Hotdogmaschine setzen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:24:28+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": ".#Techniktroll"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:25:16+02:00",
        "username": "DrAxelTroll",
        "text": "<blockquote>Was kommt als n\u00e4chstes? Sandwitchmaker, Schokobrunnen, Friteuse, Tartarenhut, Raclettegrill, Hotdogmaschine, Reiskocher, Eismaschine?&#8230; <br><\/blockquote>Lel, sandwiTch <br>In letzter Zeit habe ich manchmal dieses Bild im Kopf: Bumsti sitzt mit seiner zuckerwatte auf dem Furzsofa, bedankt sich f\u00fcr die 1000 Barrne und platzt fressend und headbangend zu \u201cFeuer frei\u201d von Rammstein."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:27:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hat keine m\u00f6glichkeit Din-Ge einzufrieren<br><br>MEME<br><br>Kauft sich nur schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:36:30+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hotdog&ldquo;maschine&rdquo;, ja bei seiner vorliebe f\u00fcr Winder so auch kommen kann.<br><br>Hab da mal was mit Gimp 'neigspeichert<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/left4reinerhzibt.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:49:25+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<blockquote>Popcorn ist schon geil wenn man von den bekannten Standardvarianten [...] Mal wieder keiner&#8230;<br><\/blockquote>Doch! Ich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ex-Freundin kam aus Ecuador. Hat immer gerne Ceviche mit Pop Corn gemacht. Geiles Zeug."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:52:51+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Hotdog&ldquo;maschine&rdquo;, ja bei seiner vorliebe f\u00fcr Winder so auch kommen kann.<br><br>Hab da mal was mit Gimp 'neigspeichert<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/left4reinerhzibt.png\"><br><\/blockquote>Mh Mh. Peach cobbler."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:57:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sakura hei\u00dft Kirschbl\u00fcte"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T11:58:19+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Sack Kur?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:02:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Sprachnachricht<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0upFBjIRn0b\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0upFBjIRn0b<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:04:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sugerli hei\u00dft Babyschwein"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:08:02+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Kleine Sprachnachricht<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0upFBjIRn0b\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0upFBjIRn0b<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>\"Nur'n Haufen dummer Zahlen und-und-und-d-und-d Dinge im Gobf, ansonsten nix. Alder, Verstand ist weit mehr, als nur was man in der Schule lernt."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:22:19+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleine Sprachnachricht<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0upFBjIRn0b\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0upFBjIRn0b<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>\"Nur'n Haufen dummer Zahlen und-und-und-d-und-d Dinge im Gobf, ansonsten nix. Alder, Verstand ist weit mehr, als nur was man in der Schule lernt. <br><\/blockquote>das geilste is der schluss, wie er noch kurz FUCK bellt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0NGwfKErjqE\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0NGwfKErjqE<\/a> [vocaroo.com]<br><br>Stellt euch dazu einen Postboten vor der von einen wahnsinnigen Hund angeklefft"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:24:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/hehe.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:28:44+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.hornoxe.com\/wp-content\/picdumps\/picdump589\/picdump589_62.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:32:51+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Das Auflauern auf Pakete hat sicher jeder schonmal gemacht wenn man Hardware bestellt hat. Aber sobald man \u00e4lter als 16, 17 oder 18 ist hat man eben andere Priorit\u00e4ten und dann kehrt man nicht wirklich, wie der negromanische Nekromant sagte, ob die Teile etzadla Mittwochs oder Donnerstags kommen. <br><br>Aber wir unterhalten uns hier \u00fcber unseren jungebliebenen Meddler<br><\/blockquote>Naja man freut sich schon auf ein Paket nur das Warten ist halt nicht so schlim weil&#8230;.. Jeder normale Mensch was \u00fcbern Tag zu tun hat.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:33:24+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "tfw du dich nicht traust auf Kirmes zu gehen und deshalb die Kirmes zu dir holst"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:35:55+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Jetzt steht sein komisches Tretrad auch auf dem Balkon zum vergammeln. Das war seine letzte k\u00f6rperliche Ert\u00fcchtigung."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:36:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das steht da nicht mehr, er hat es sogar mal in einem Stream benutzt"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:38:23+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Bin mir nicht sicher ob das Foto vor oder nach dem Stream entstanden ist, in dem er das Teil genutzt hat. iirc hat er das doch neu gekauft oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:42:30+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s-nKX-Rm5L0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s-nKX-Rm5L0<\/a> [youtube.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> FUCK FUCK FUCK!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:43:08+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Popcorn ist schon geil wenn man von den bekannten Standardvarianten (s\u00fcss und salzig) abweit. Kann man etzadla mit K\u00e4se \u00fcberbacken, mit Tomate und Basilikum oder Rosmarin und Paprika machen.<br><br>Mal wieder keiner&#8230;<br><\/blockquote>Kann man auch Lyoner nehmen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:51:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Was kommt als n\u00e4chstes? Sandwichmaker, Schokobrunnen, Friteuse, Tatarenhut, Raclettegrill, Hotdogmaschine, Reiskocher, Eismaschine? <br><br>W\u00fcrd nen 10er auf Hotdogmaschine setzen&#8230; <br><\/blockquote>Rainer wird Veganer und holt sich den instant pot vom pauermettchen"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:53:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.hornoxe.com\/wp-content\/picdumps\/picdump589\/picdump589_62.jpg\"><br><\/blockquote>Wie weit oben Das Radlding da noch stand"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:56:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das Din-G steht da schon so lange, dass es sich durch den Boden gefressen hat. Als ob Rainer noch durch die Pallongt\u00fcr passt"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T12:57:24+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Popcorn ist schon geil wenn man von den bekannten Standardvarianten (s\u00fcss und salzig) abweit. Kann man etzadla mit K\u00e4se \u00fcberbacken, mit Tomate und Basilikum oder Rosmarin und Paprika machen.<br><br>Mal wieder keiner&#8230;<br><\/blockquote>Kann man auch Lyoner nehmen?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fHBESq1lb7g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fHBESq1lb7g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T13:06:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sch\u00f6nen K Freitag allen"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T13:11:42+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote>Als ob Rainer noch durch die Pallongt\u00fcr passt<br><\/blockquote>Guter Punkt tatz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T13:25:21+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s-nKX-Rm5L0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s-nKX-Rm5L0<\/a> [youtube.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> FUCK FUCK FUCK!!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T13:31:02+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Unter welchem suchbegriff findet man das webcambild von reiner mit den Artefakten und herausplobbenden Augen? <br><\/blockquote>Keine Ahnung, aber schnappi hat es im Profil <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheroterpulloverbesc2.jpg\"><br><\/blockquote>Bestes Bild <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> direkt mal aufm Handy gesaved<br><\/blockquote>Kleine Steigerung<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/raineraugenkefzx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T13:38:01+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"http:\/\/media.comicbook.com\/uploads1\/2014\/08\/total-recall-104753.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T13:38:32+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Dat is a sehr gute K\u00fchler, a marke K\u00fchler sogar. H\u00fcdro.."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T13:53:59+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wenn der Sockel nicht passt, hilft auch etwas Druck auf den Prozessor, Loide. Ich komm aus einer alten CPU Schrauber Familie.<br>Normale Festplatte vom Strom trennen. Oh ich freu mich auf den Zusammenbau."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T13:59:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie der Fette es wirklich nicht hinbekommt&#8230; leider streamt er das nicht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T13:59:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Womit verdient Rainer gerade sein Geld ohne Streams und Lets Plays?<br>Hoffe ihm reichen die 200\u20ac von seinem M\u00f6rch und die Tsh\u00f6rter"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:01:08+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer erst so: &ldquo;Da is irgend so a gomisches Kabel, das muss ich mal mit dem Seitenschneider weg gnippsen.&rdquo;<br><br>Rainer dann vorgestern so: &ldquo;Ja Bedseh gehd etzad noch ned, weil da is irgendwas mit dem CPU K\u00fchler ned in Ordnung.&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/memegenerator.net\/img\/instances\/55002721.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:02:51+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "CPU K\u00fchler passt gar nicht auf die CPU. Hat die Tage einer auf Twitter herausgefunden."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:10:20+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nur dass die K\u00fchlung nicht auf den Sockel passt, so wie es aussieht.<br><\/blockquote><u>Corsair CW-9060010-WW Hydro Series Wasserk\u00fchler<\/u> <br>Intel LGA 115x\/1136\/2011 und AMD AM2\/AM3<br><br><u>AMD Ryzen 5 1600<\/u><br>Prozessorsockel: AM4<br><br><br>AHAHAHAHAHAHA! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><blockquote>Jemand auf Twitter meinte da w\u00e4ren trotzdem passende AM3 Bohrungen vorhanden. Mal wieder vorgef\u00fchrt von einem Sondersch\u00fcler h\u00e4dd i da gsachd.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:13:36+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Ok dann nicht bye. <br>Rainer live btw.<br><a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:17:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sein Popcorn<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Premium-Butterfly-Klassiker-Popcorn-Kinopopcorn\/dp\/B07DC894LG\/ref=sr_1_2_sspa?ie=UTF8&amp;qid=1537532121&amp;sr=8-2-spons&amp;keywords=popcorn%2Bmais%2B10kg&amp;psc=1\">https:\/\/www.amazon.de\/Premium-Butterfly-Klassiker-Popcorn-Kinopopcorn\/dp\/B07DC894LG\/ref=sr_1_2_sspa?ie=UTF8&amp;qid=1537532121&amp;sr=8-2-spons&amp;keywords=popcorn+mais+10kg&amp;psc=1<\/a> [amazon.de]<br><br>Sein Fett<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Popcorn-feines-Butteraroma-halbfl%C3%BCssig-Angebot\/dp\/B073ZC1PDL\/ref=sr_1_1_sspa?s=grocery&amp;ie=UTF8&amp;qid=1537532174&amp;sr=1-1-spons&amp;keywords=popcorn%2Bfett&amp;psc=1\">https:\/\/www.amazon.de\/Popcorn-feines-Butteraroma-halbfl%C3%BCssig-Angebot\/dp\/B073ZC1PDL\/ref=sr_1_1_sspa?s=grocery&amp;ie=UTF8&amp;qid=1537532174&amp;sr=1-1-spons&amp;keywords=popcorn+fett&amp;psc=1<\/a> [amazon.de]<br><br><br>Seine Maschine<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/dp\/B00GLQDGEY\/ref=sspa_dk_detail_3?psc=1&amp;pd_rd_i=B00GLQDGEY&amp;pf_rd_m=A3JWKAKR8XB7XF&amp;pf_rd_p=90ded185-b0d9-474c-be29-71a0db5bf6ce&amp;pf_rd_r=1QNV7436VDZQETZ9VK87&amp;pd_rd_wg=FRlsw&amp;pf_rd_s=desktop-dp-sims&amp;pf_rd_t=40701&amp;pd_rd_w=GN5tN&amp;pf_rd_i=desktop-dp-sims&amp;pd_rd_r=36d3d18c-bd98-11e8-8642-538a27bc1ffa\">https:\/\/www.amazon.de\/dp\/B00GLQDGEY\/ref=sspa_dk_detail_3?psc=1&amp;pd_rd_i=B00GLQDGEY&amp;pf_rd_m=A3JWKAKR8XB7XF&amp;pf_rd_p=90ded185-b0d9-474c-be29-71a0db5bf6ce&amp;pf_rd_r=1QNV7436VDZQETZ9VK87&amp;pd_rd_wg=FRlsw&amp;pf_rd_s=desktop-dp-sims&amp;pf_rd_t=40701&amp;pd_rd_w=GN5tN&amp;pf_rd_i=desktop-dp-sims&amp;pd_rd_r=36d3d18c-bd98-11e8-8642-538a27bc1ffa<\/a> [amazon.de]<br><br>115\u20ac. Die Schaufel die er braucht kommt auch noch ~10\u20ac"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:22:26+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Kleine Meddlfliege st\u00f6rt beim aufbauen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:23:27+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Der Kurbel nach zu urteilen eher die hier oder?<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/celexon-CinePop-CP1000-Popcornmaschine-Edelstahlkessel\/dp\/B01IPHBHLU\/ref=sr_1_18?ie=UTF8&amp;qid=1537532338&amp;sr=8-18&amp;keywords=popcornmaschine\">https:\/\/www.amazon.de\/celexon-CinePop-CP1000-Popcornmaschine-Edelstahlkessel\/dp\/B01IPHBHLU\/ref=sr_1_18?ie=UTF8&amp;qid=1537532338&amp;sr=8-18&amp;keywords=popcornmaschine<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:26:32+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<a href=\"https:\/\/abload.de\/image.php?img=erhatesgeschafftotiib.jpg\"><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/erhatesgeschafftotiib.jpg\"><\/a> [abload.de]<br><br>Er liest die Anleitung.<br>[...]<br>\"Reinigen Sie die Maschine mit einem feuchten Lappen.[..]. Sollte man machen. Mach ich nicht\"."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:28:11+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Habt ihr heute schon am Inhalt einer komischen Dose zum Aufschrauben gerochen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:28:24+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "was machtn der Dicke da im Stream? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:35:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Diese mini Maschinen sind der gr\u00f6\u00dfte Rotz. Die muss man fast nach jedem Benutzen reinigen, sonst funktionieren die schei\u00dfe.<br>Macht der Oger nad\u00fcrlich ned, bassd scho"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:38:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Feinste Qualit\u00e4t <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VHapH6D.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:38:12+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Diese mini Maschinen sind der gr\u00f6\u00dfte Rotz. Die muss man fast nach jedem Benutzen reinigen, sonst funktionieren die schei\u00dfe.<br>Macht der Oger nad\u00fcrlich ned, bassd scho<br><\/blockquote>also die Menge an Popcorn die da rausgekommen sind ist auch J\u00e4mmerlich.<br><br>Ich bleib dann mal beim Topf"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:38:48+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer frisst jetzt 2h Popcorn und holt die Kohle nebenbei wieder rein"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:44:32+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Son Din-g w\u00e4re auch zu einfach f\u00fcr Rainer gewesen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/popcornloop-OQ-1DKP-GH5C-Original-04021-Popcornmaschine\/dp\/B01FXOM050\">https:\/\/www.amazon.de\/popcornloop-OQ-1DKP-GH5C-Original-04021-Popcornmaschine\/dp\/B01FXOM050<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:47:12+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Lel, als ob der Oger was reinigt&#8230; <br><br>Buhl wird wohl auch nass zusammengefaltet und zur Schimmelung freigegebne. <br><br>F\u00fcr die Kohle, die er mit der Maschine und Zubeh\u00f6r rausgehauen hat, h\u00e4tte er bei Rewe wahrscheinlich weit \u00fcber 100 T\u00fcten liefern lassen k\u00f6nnen, ohne irgend nen Aufwand. <br><br>#Matheputzlord<br><br>Nebelmaschine wird wohl auch ab und zu Pflege ben\u00f6tigen&#8230; tbc"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:55:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie er einfach nur s\u00fcchtig nach Ersatzbefriedigung ist. Oder will er sich nur auf Teufel komm raus von etwas ablenken? K\u00f6nnte er schon mit einem Fu\u00df im Knast sein? Sollten wir das mal diskutieren?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:57:23+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Kindertr\u00e4ume. Discolicht, Nebelmaschine, Zuckerwatte, Popcornmaschine, Aufblaspool."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T14:58:16+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Kurzfristige Impulsk\u00e4ufe um kurzfristig Befriedigung zu erhalten? Gewagt gewagt."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:01:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier die neueste Peinlichkeit nochmal in ungek\u00fcrzter Form:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J2nM7K_pg0Q\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J2nM7K_pg0Q<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;10 Kilo&#8230; das kann ich doch nie fressen, Alder.&rdquo; Oh doch, du kannst und du wirst, Fettarsch."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:16:03+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "<blockquote>Hier die neueste Peinlichkeit nochmal in ungek\u00fcrzter Form:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J2nM7K_pg0Q\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J2nM7K_pg0Q<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;10 Kilo&#8230; das kann ich doch nie fressen, Alder.&rdquo; Oh doch, du kannst und du wirst, Fettarsch.<br><\/blockquote>Das Video wird Kult! <br><br>Vom R\u00e4uspern bis zum Sch\u00e4ufelchen, welches ja im Lieferumfang dabei ist, der Oger aber noch extra bestellt bis zum Vorlesne und Ignorieren der Bedienungsanleitung. <br><br>Wie er die ganzen Barrnspender gar nicht beachtet. <br><br>Sein Husten. Sein gesungenes &ldquo;SO&rdquo;. <br><br>Wie er mit seinen Wixt\u00fcchern den L\u00f6ffel reinigt. <br><br>1Kg Popcorn vom Volumen her x46&#8230;<br><br>Das ist 1A Mett!"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:21:48+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Was der Fettsack wohl jetzt den ganzen Tag macht, nachdem er nix mehr zocken kann? Oder \u00fcberhaupt irgendwas, was seinen Tag normalerweise f\u00fcllt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:29:12+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Er hat doch noch sei Switch, Wii U, etc. Zocken sollte kein Themer sein."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:33:44+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<u>N\u00e4hrwertangaben Popcorn<\/u><br>Menge pro 100 Gramm<br><br>Kalorien:375<br>Fettgehalt: 4,3 g<br>Kohlenhydrate: 74 g<br><br>Das macht bei 10kg Popcorn <u>37.500 kca<\/u>l bzw <b>5,3 kg<\/b> K\u00f6rpermasse.<br>Der Zucker und das Fett zum s\u00fc\u00dfen kommen aber noch dazu!<br><br>G\u00f6nn dir Buttergolem!"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:45:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Er hat doch noch sei Switch, Wii U, etc. Zocken sollte kein Themer sein.<br><\/blockquote>Aber er hat doch kei nen Strom mehr"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:50:19+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Feinste Qualit\u00e4t <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VHapH6D.jpg\"><br><\/blockquote>erinnert stark an:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UJ25CAr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:50:31+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Klar und weil er keinen Strom mehr hat, macht er Popcorn."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:50:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie drau\u00dfen er da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T15:53:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die Popcornmaschinene ist akkubetriebne"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:03:33+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Zu meiner Rechnung kommen also auch nochmal knapp 7kg Zucker und 2kg Fett. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dnn4S2iXoAAdT3V.png:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:15:15+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Pool, Zuckerwatte, Popcorn&#8230;<br><br>Man kann es sich nicht ausdenken. <br><br>Der gude Rainer w\u00fcrde auch 10.000\u20ac monatlich ohne Problem durchbrennen. <br><br>So eine Maschine f\u00fcr 30\u20ac h\u00e4tte es auch auf keinen Fall getan, da muss ma scho mindestens 60\u20ac f\u00fcr neischmeissen."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:18:58+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Nee Rainer, so ne Plastikbombe aus China muss man nat\u00fcrlich nicht waschen. A bissl BPA, Plastikabrieb und Schmier\u00f6l von den Maschinen ist doch ned so schlimm. Geht doch nur um Lebensmittel die du dir in den Rachen stopfst.<br><br>Ist auch so viel Arbeit ein Zewa anzufeuchten und das durchzuwischen.<br><br>Junnngeeeeeee allddddeeeeeer.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:19:22+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Als Mastschwein ist selbst die Anschaffung einer 30 \u20ac Maschineabsolut behindert."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:19:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>So eine Maschine f\u00fcr 30\u20ac h\u00e4tte es auch auf keinen Fall getan, da muss ma scho mindestens 60\u20ac f\u00fcr neischmeissen.<br><\/blockquote>Die kostet sonst 120\u20ac also hat Rainer 60\u20ac gespart.<br>Ja gut jetzt k\u00f6nnte man sagen, h\u00e4tte er sich gar keine gekauft h\u00e4tte er 60\u20ac gespart aber so hat er 60\u20ac gespart UND hat eine Popcornmaschine. Schei\u00df Kindagaddn"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:21:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn man es geschafft hat, tats\u00e4chlich sogar:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PFP9sKn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:22:13+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Joah der Ruiner dann bald in der Kinderdisko im Nebel am Popcorn schnabulieren. <br><br>W\u00e4hrend die Barrn regnen. <br><br>Kommt bald! <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:22:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Da lacht das Kind <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:27:57+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Der am\u00fcsante Amazonkauf heute hilft euch eure Lebenszeit drastisch zu verk\u00fcrzen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Rosenstein-S%C3%B6hne-Popkornmaschine-Retro-Popcorn-Maschine-50er-Jahre-Look\/dp\/B00GLQDGEY\">Popcorn-Maschine<\/a> [amazon.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Premium-Butterfly-Klassiker-Popcorn-Kinopopcorn\/dp\/B07DC894LG\/\">10kg Popcorn<\/a> [amazon.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Popcorn-feines-Butteraroma-halbfl%C3%BCssig-Angebot\/dp\/B073ZC1PDL\/\">1 Liter Fett<\/a> [amazon.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/GARDENA-Terraline-Universal-Schaufel-Multifunktions-Schaufel-Qualit%C3%A4tsstahl\/dp\/B006MWDI5Y\/\">&ldquo;Popcorn-Schaufel&rdquo;<\/a> [amazon.de]<br><br>Ohne Reflinks.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:28:51+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Als Mastschwein ist selbst die Anschaffung einer 30 \u20ac Maschineabsolut behindert. <br><\/blockquote>Klar, aber das w\u00fcrde wenigstens von einen Funken Denkschmalz zeugen.<br><br>Aber nat\u00fcrlich muss man auch gleich 10 FUCKING KG Popcorn dazu bestellen. <br><br>Irgendwie bekomme ich jetzt auch so einen richtigen Feeder-Fetish. Das macht mir schon Spass den Rainer beim Masseaufbau zuzusehen. F\u00fcr einen Schokobrunnen und mindestens 10kg wei\u00dfe, helle und dunkle Schokolade w\u00fcrde ich definitiv Barren spenden."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:30:07+02:00",
        "username": "der_biber",
        "text": "<blockquote><blockquote>So eine Maschine f\u00fcr 30\u20ac h\u00e4tte es auch auf keinen Fall getan, da muss ma scho mindestens 60\u20ac f\u00fcr neischmeissen.<br><\/blockquote>Die kostet sonst 120\u20ac also hat Rainer 60\u20ac gespart.<br>Ja gut jetzt k\u00f6nnte man sagen, h\u00e4tte er sich gar keine gekauft h\u00e4tte er 60\u20ac gespart aber so hat er 60\u20ac gespart UND hat eine Popcornmaschine. Schei\u00df Kindagaddn<br><\/blockquote>Ich hab mich ja schon immer gefragt wer so d\u00e4mlich ist und auf x9,99 Preise reinf\u00e4llt, aber f\u00fcr rainer sind 59,90 bzw 129,90 euro taz\u00e4chlich etzadla 50 bzw 120 euro&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:35:16+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Witzigerweise funktionieren die g\u00fcnstigeren und modernen Maschinen mit Hei\u00dfluft statt \u00d6l oder Fett. Aber das w\u00e4re ja absurd f\u00fcr den Bumbo."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:38:57+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>[...] w\u00fcrde ich definitiv Barren spenden.<br><\/blockquote>W\u00e4re es 2016\/-7 hier, w\u00fcrde ich mich \u00fcber sowas wie dich aufregen.<br><br>Aber in 2018: h\u00e4ng dich einfach weg.<br><br>Das Game is dood aller, DOOD."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:45:20+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote><blockquote>[...] w\u00fcrde ich definitiv Barren spenden.<br><\/blockquote>W\u00e4re es 2016\/-7 hier, w\u00fcrde ich mich \u00fcber sowas wie dich aufregen.<br><br>Aber in 2018: h\u00e4ng dich einfach weg.<br><br>Das Game is dood aller, DOOD.<br><\/blockquote>Wenn ich mir vorstelle wie Rainer die Zuckerwatte garniert mit Popcorn unter den s\u00fc\u00dfen Schwall des Schokobrunnen h\u00e4ngt und sich dann 800g Zuckermasse mit 1 Liter Mezzomix runterw\u00fcrgt wird mir ganz warm um's Herz."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:53:03+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/YCKN9vBFTUA8M\/200.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:54:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "A wengala Bobbcorn machne<br><img src=\"https:\/\/media0.giphy.com\/media\/UlqLDtI8Qc0j6\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T16:56:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/noUgrP7.jpg\"><br><br>Jede Sekunde ein Schnappschuss<br><br><blockquote>Wenn man es geschafft hat, tats\u00e4chlich sogar:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PFP9sKn.jpg\"><br><\/blockquote>Wer hat hier etzad die Z\u00e4hne raus bzw. rein<strike>geschlagen<\/strike>geshoppt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:00:11+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Schau wie er grinst. Wie ein schei\u00df Kind, Alter. F\u00fcnfstellige Schulden aber sich dann jedes erdenkliche Spielzeug leisten k\u00f6nnen. T\u00e4glich ein neues. Warum die Schanze noch unbesch\u00e4digte Fenster hat, das wei\u00df nur Gott."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:03:39+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "W\u00fcrde auch den ein oder anderen Barrne naischma\u00dfen, wenn er sich davon einen Schokobrunnen kaufen w\u00fcrde. Kaum ein anderes Lebensmittel hat so viel Fett und Zucker und das Schleckermaul k\u00f6nnte davon sicher nicht genug bekommen. Auch wenn er Schokolade &ldquo;normalerweise nicht mag&rdquo;, lel."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:07:48+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Als n\u00e4chstes bitte, bitte, bitte eine Fritteuse."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:11:43+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "klassisch w\u00e4re eismaschine&#8230; so wie mit dem pool&#8230; <br><br>ach scheisse, zu kalt f\u00fcr eiscreme. <br><br>und sonst eben&#8230; hotdogmaschine&#8230; die w\u00fcrde sich gut machen neben der kaffemaschine. und dann kann man 2 in 1 rendern."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:15:54+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wo ist das kinsky audio?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:16:59+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ein slushy 3er automat fehlt dem Zahnlord."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:17:01+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Wenn ich mir vorstelle wie Rainer die Zuckerwatte garniert mit Popcorn unter den s\u00fc\u00dfen Schwall des Schokobrunnen h\u00e4ngt und sich dann 800g Zuckermasse mit 1 Liter Mezzomix runterw\u00fcrgt wird mir ganz warm um's Herz.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qJee-_Kia20\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qJee-_Kia20<\/a> [youtube.com]<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:20:55+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Als n\u00e4chstes bitte, bitte, bitte eine Fritteuse. <br><\/blockquote>Frier&#8230; was? Frier euse? \u00c4h? Was is etz des scho widd\u00e4? Fri&#8230; Fire&#8230; Frier.. F\u00e4hr juse? Frie.. h\u00e4? Frit&#8230; Fris euse? Achso, Fris\u00f6se? Wann ich mir a Fris\u00f6rin gaufe? Junge, ich mach mei Harre immer selb\u00e4 und aussedem gauft man geine Fris\u00f6se, da geht man in nen Sallong. Also, a ich w\u00fcrd mir schon mei Hare machen lassne von ane Fris\u00f6se, aber net die aum Kopf."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:21:35+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "So sieht also ein 29j\u00e4hriger Mann aus, der klar bei Verstand ist<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:21:40+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn ich mir vorstelle wie Rainer die Zuckerwatte garniert mit Popcorn unter den s\u00fc\u00dfen Schwall des Schokobrunnen h\u00e4ngt und sich dann 800g Zuckermasse mit 1 Liter Mezzomix runterw\u00fcrgt wird mir ganz warm um's Herz.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qJee-_Kia20\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qJee-_Kia20<\/a> [youtube.com]<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QvLKVcEACls\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QvLKVcEACls<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:41:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainers Kaufentscheidungen sind nur noch eine Folge seiner Sozialphobie &amp; der Angst vor Hatern.<br><br>Er kann nicht mehr ins Kino -&gt; Popcornmaschine<br><br>Er kann nicht mehr auf K\u00e4rwa -&gt; Zuckerwatte <br><br>Er traut sich nicht mehr ins Schwimmbad -&gt; Pool<br><br>Mit mehr Geld h\u00e4tte er auch eine Sauna"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T17:45:13+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Und wie passt dann der BeZeh-Gombujda ins Bild?<br><br>Haste mal wieder nicht logisch durchdacht, das Ganze.<br>Ey, immer die Hater&#8230;<br><br>Denken immer sie w\u00e4ren es, dabei sind sie es meistens nicht.<br><br>PS: Hat er seine Schrottkiste nun endlich mal fertig\/angefangen? Und wei\u00df Fetti, wie man ein neues Betriebssystem installiert?<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T18:03:10+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Rosenstein-S%C3%B6hne-Popkornmaschine-Retro-Popcorn-Maschine-50er-Jahre-Look\/dp\/B00GLQDGEY\">Popcorn-Maschine<\/a> [amazon.de]<br><br><\/blockquote>Ich zitiere aus den Rezensionen:<br><br><i>[...] Da der \u201eDreck\u201c aus den \u00d6lresten und karamellisiertem Zucker besteht, riecht das Ger\u00e4t auch, zumindest wenn man es \u201enur mal schnell abwischt\u201c nach Gebrauch, schon nach k\u00fcrzester Zeit nach ranzigem Fett.. [...] <br><br>LEL. Rainer wird die Maschine sicherlich gr\u00fcndlich putzen.<br><br>Wenigstens f\u00e4llt der Geruch auf der Schanze nicht weiter auf."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T18:06:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "@drachen_fag des bidriebss\u00fcssdehm is doch jetzala immer mit auf der Platte du amateur."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T18:10:38+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/e37uu29.png\"><br><br>Wenn der Scheisz nicht gleich detected wird und er sowieso keine Ahnung von ISOs hat, steht er doch vor einem Schanzentor und kommt nicht weiter.<br><br>Ich rechne damit, dass er einfach die uralt HDD dransteckt und von dort bootet.<br>\u201e<i>Feddisch h\u00e4ttsch gsacht khabt.<\/i>\u201c<br><br>Als ob er einen Bootstick erstellen k\u00f6nnte. TOPKEK."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T18:17:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ja, da wird ihm bestimmt kein einziger TS-Lutscher helfen. Immerhin hat er sich die Kombonenten auch bestimmt ganz allein ohne fremde Hilfe ausgesucht. Bestimmt."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T18:19:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Immerhin hat er sich die Kombonenten auch bestimmt ganz allein ohne fremde Hilfe ausgesucht. Bestimmt.<br><\/blockquote>Hat er bestimmt auch. <br>AM3 CPU <br>AM4 K\u00fchler"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T18:19:06+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>[<br>LEL. Rainer wird die Maschine sicherlich gr\u00fcndlich putzen.<br><br>Wenigstens f\u00e4llt der Geruch auf der Schanze nicht weiter auf.<br><\/blockquote>Ich sehs richtig vor mir wie der Dicke die Zuckerwattemaschine in die Ecke stellt, die Fliegen im Karamelltsuckre verenden und beim n\u00e4chsten mal wird einmal mitm Lappen durchgefahren und basst scho <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Habe nem gumbl zwei Bilder vom Dicken mit seinen Rummelmaschinen gezeigt. Sein Kommentar: &ldquo;Selbst f\u00fcr nicht fette schon fucking degeneriert&rdquo;. Amen."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T18:23:48+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Aus dem ganzen Hartz-IV-Spontan-Impulskauf-Untermenschen-Elektroschrott, der sich Woche f\u00fcr Woche im Albtraumhaus h\u00f6her t\u00fcrmt, k\u00f6nnte man einen 1A Jaeger zammbauen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nFsDZKA.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T18:48:22+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Immerhin hat er sich die Kombonenten auch bestimmt ganz allein ohne fremde Hilfe ausgesucht. Bestimmt.<br><\/blockquote>Hat er bestimmt auch. <br>AM3 CPU <br>AM4 K\u00fchler<br><\/blockquote>Der K\u00fchler macht mich sowieso mett.<br><br>Das Rainer sich eine AIO wasserk\u00fchlung kauft ist ein Statement f\u00fcr sich.<br><br>Nat\u00fcrlich braucht der dumme Idiot eine Wasserk\u00fchlung weil aus&#8230; keine Ahnung welchen Gr\u00fcnden ihm ein Boxed L\u00fcfter nicht ausreicht. <br><br>Wieso ihm ein guter Luftk\u00fchler wie zum beispiel der Hyper 212 von Coolermaster, der \u00dcBERALL empfohlen wird, f\u00fcr 26\u20ac nicht reicht, rafft der Knallkopp selber nicht. Es ist allem ein K\u00fchler der auf verschiedenste Sockel passt da die Schrauben beweglich sind - da kann die Dummsau nix falsch machen.<br><br>Aber nat\u00fcrlich geht der Lord immer den schwersten Weg und holt sich eine AIO Wasserk\u00fchlung. Also die K\u00fchlungen die schon einen recht schlechten ruf haben (Vor allem werden die wirklich NUR von Idioten gekauft) und dabei sogar noch fast die billigste die er finden konnte mit falschen Sockel. <br><br><br>Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:19:50+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Fazit, und das wird einige \u00fcberraschen, Reiner ist der talentloseste, ahnungsloseste und beratungsresistenteste Typ unter der Sonne. Der Mann kann wirklich \u00fcberhaupt nichts. Habe neulich eine M\u00fclldeponie besichtigt, auf der Kloppis in einer Halle alte Elektroger\u00e4te auseinandergenommen haben um die Einzelteile separat zu entsorgen. Jeder einzelne von denen ist ein bedeutenderes Mitglied unserer Gesellschaft als unser wandelnder Schmalztank."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:37:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer kann einfach gar nichts.<br>Jeder Mensch kann ihn in jeder Disziplin (au\u00dfer dumm, fett und arrogant sein) ohne \u00dcbung schlagen."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:38:49+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Er war mal wieder im TV.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dnom-ZeW0AErYTU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:41:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.ardmediathek.de\/tv\/live?kanal=5900\">https:\/\/www.ardmediathek.de\/tv\/live?kanal=5900<\/a> [ardmediathek.de]<br>Einfach zur\u00fcckspulen"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:46:03+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Unfassbar."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:49:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Bauch<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnoqS1VWsAAE0fL.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:50:08+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Meine Fresse&#8230;..in HD ertrag ich ihn einfach ned."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:50:49+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "*Cyberpsychologin*&#8230;meine G\u00fcte war 2002 die Welt noch einfach&#8230;."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:51:41+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Er war mal wieder im TV.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dnom-ZeW0AErYTU.jpg\"><br><\/blockquote>Schanzi nat\u00fcrlich auch am Start beim Interview"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:51:44+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Michaela Horn die geile Milf."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:51:56+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Flie\u00dfen da von den \u00f6ffentlich rechtlichen eigtl <strike>switches<\/strike> Kouuln f\u00fcr?<br>Irgendn Grund musses ja haben, dass der Wingel sich -f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse- rausputzt und brav die nachdenklich \u00fcber den Altschauerberg blickenden Kamerashots mitmacht. <br><br>edit: ayy es wurde irgendner armen Journalistensau sogar Eintritt in diesen Schimmelhort gew\u00e4hrt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:53:20+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "DU P\u00c4NN\u00c4\u00c4\u00c4H <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie cool Reiner am paffen ist und als \u201edeep\u201c nachdenklich am Gel\u00e4nder lehnend gezeigt wird. Was die Filmcrew wohl nach den Aufnahmen dachten"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T19:54:46+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "*Joelle*&#8230;..war zu erwarten, oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:00:36+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rainers Hausinnere nur Vorzeigbar wenn alles abgedunkelt ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:01:43+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Kompletter Bericht vom 3 Sat:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LKBfPmz0icU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LKBfPmz0icU<\/a> [youtube.com]<br><br>Zusammenfassung der Reportage:<br>- Drache wird ohne Grund gehatet<br>- Nachbarn 0 erw\u00e4hnt<br>- Keine Skandal\u00f6sen Aussagen von Rainer werden genannt<br>- Expertin macht sich l\u00e4cherlich<br>- Rainer will nur gutes"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:03:28+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "F\u00fcr alle die zu faul f\u00fcr 2 Minuten google sind. <br><br><a href=\"http:\/\/www.3sat.de\/mediathek\/?mode=play&amp;obj=75973\">http:\/\/www.3sat.de\/mediathek\/?mode=play&amp;obj=75973<\/a> [3sat.de]<br><br>(Videos vom Schanzenfest, nur echt mit der roten S\u00fcnde. Das is doch absichtliche erregdion)"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:03:33+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Kompletter Bericht vom 3 Sat:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LKBfPmz0icU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LKBfPmz0icU<\/a> [youtube.com]<br><br>Zusammenfassung der Reportage:<br>- Drache wird ohne Grund gehatet<br>- Nachbarn 0 erw\u00e4hnt<br>- Keine Skandal\u00f6sen Aussagen von Rainer werden genannt<br>- Expertin macht sich l\u00e4cherlich<br>- Rainer will nur gutes<br><\/blockquote>Danke, man kann den stream nur ne halbe stunde zur\u00fcckspulen<br><br>Meine Fresse das Ende, etzalla das Drachengame an der AfD verantwortlich oder wat"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:04:20+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Naja stimmt so nicht ganz. Sie erw\u00e4hnen das er provokant ist, dass er arbeitslos war vor Youtube und damit Geld verdienen will und das er trotz alledem nicht aufh\u00f6rt. Die haben ihm zwar eine sch\u00f6ne Opferrolle verpasst, aber so richtig gut weggekommen ist er dabei auch nicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:10:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleines L\u00fcftungsloch<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dnot7NqXoAAJf6k.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180921\/nRTKj2pi.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:22:15+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Rote S\u00fcnde&#8230; immer noch nicht geleakt!<br><br>Amateure, allesamt!<br><br>Da h\u00e4tte man doch ein Interview machen k\u00f6nnen&#8230; <br><br>Kinsky fehlt auch. <br><br>Wer l\u00e4sst solch l\u00fcckenhafte Beitr\u00e4ge zu und wer bezahlt den Scheiss?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:40:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie er sich vor diesen Leuten auch ins Sofa krachen l\u00e4sst. Herrlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:44:29+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Joah auch das JA! Kakau Stativ. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:45:41+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Rainer in HD. H\u00e4tte fast gekotzt."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:45:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er liefert mal wieder selbst am besten. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:46:36+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "endlich mal HD aus der Schanze"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:51:37+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><br>Kleines Gesicht"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:54:30+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Rainers Kaufentscheidungen sind nur noch eine Folge seiner Sozialphobie &amp; der Angst vor Hatern.<br><br>Er kann nicht mehr ins Kino -&gt; Popcornmaschine<br><br>Er kann nicht mehr auf K\u00e4rwa -&gt; Zuckerwatte <br><br>Er traut sich nicht mehr ins Schwimmbad -&gt; Pool<br><br>Mit mehr Geld h\u00e4tte er auch eine Sauna<br><\/blockquote>Ziemlich gut analysiert"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T20:54:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dnosa-CWwAIGoJO?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T21:09:38+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<i><u><b>CYBERPSYCHOLOGIN<\/b><\/u><\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T21:30:03+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wie der R\u00fcckenarsch \u00fcber's Gel\u00e4nder h\u00e4ngt, ulu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T21:31:11+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Wie sie sein Abschluss-Statement noch mit kitschiger Musik unterlegt haben - passend zu seinen kitschigen Worten."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T21:33:58+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dnosa-CWwAIGoJO?format=jpg\"><br><\/blockquote>Die Haider sind eindeutig schuld an den verschimmelten \u00dcberbiss Ekelz\u00e4hnen. Nicht die literweise Monster Energys oder das Popcorn im 5 Zentner Vorteilspack."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T21:38:59+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Kleines Gesicht<br><\/blockquote>Bitte sag mir das das Fake is, oder is das wirklich ein Shot wo er wirklich so geguckt hat? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T21:39:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "3satlord"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T21:49:56+02:00",
        "username": "leckmuffel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleines Gesicht<br><\/blockquote>Bitte sag mir das das Fake is, oder is das wirklich ein Shot wo er wirklich so geguckt hat? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>+1 Das M\u00f6ngixicht hat doch anner kschopt kapt"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T22:17:10+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Etzala wird was gegen Mobbing gemacht! Lel. Er ist und bleibt ein Arschloch, der sich im Internet herumtummelt. Das versteht das fette Mastschwein nicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T22:31:52+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Rainers Kaufentscheidungen sind nur noch eine Folge seiner Sozialphobie &amp; der Angst vore Hatern.<br><br>Mit mehr Geld h\u00e4tte er auch eine Sauna<br><\/blockquote>&ldquo;Ich hab mir etzadla eine elleggdrische Kochplatte gekauft, auf die ich zwei T\u00f6pfe mir Wasser stelle, die ich verdampfen lasse. Dazu noch die Nebelmaschine und das ist alles besser als jede Sauna. Da staunen die Hater aber mal wieder! Ich kann etzad rendern und gleichzeitig schwiezen!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T22:41:30+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180921\/nRTKj2pi.png\"><br><\/blockquote>Rasieren sich Menschen mit so wenig selbstvertrauen, wie der Typ auf dem Bild, nicht normalerwei\u00dfe die Augenbrauen weg und malen sie sich dann selbst irgendwie hin?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T22:44:18+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wo ist auf dem Bild denn Schanzi hin?!"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T22:49:45+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Hamma noch an Liter Popcornfett in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T22:54:57+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Kleines Gesicht<br><\/blockquote>Sollte er als Bewerbungsfoto nutzen."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:00:10+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Sind die Augen zusammengen\u00e4ttert?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:00:16+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Na und? Kauft Ihr ned 1L Fett (Palm\u00f6l-Fett!) f\u00fcr 18,69\u20ac?<br>Und 10 Kg Reis f\u00fcr 34,29\u20ac?<br>Und eine Maschine &#8230;<br>Zumal alles nach dem 3. Mal wieder nur in der Ecken\u00b4 liegt, man h\u00e4tte es also keinesfalls solange aufm Herd im Topf machen k\u00f6nnen.<br>Dass er dann nichtmal das Ding vor Erstgebrauch abwischen m\u00f6chte, hat mir echt den Rest gegeben. So ungesund kann Rudi doch gar nicht gelebt haben, als dass Rainer nicht vor dem Alter seines Vadders vom Krebs dahingeraffen wird."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:00:45+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DyiSFBy.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:02:53+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Wie gut dass es Rainer mit ein paar S\u00e4tzen schafft wie der absolute Unsympath zu wirken der er ist. Das h\u00e4tte ein Haider nicht besser gekonnt."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:05:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Elulel der 3sat beitrag.<br><br>Den wingel vergleichen mit einem 13j\u00e4hrigen..naja geistig kommts ja hin. Hundertemale wurden fenster eingeschmissen. Dann noch die Szene ohne shirt..wieder mal halbherzig hingefreggelt wie man es vom \u00f6r gewohnt ist. <br><br>Ist eigentlich die cyber catherina 2018 noch bosizionierbar?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:12:29+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Findet ihr auch, dass diese Clowns, die f\u00fcr solche gruselig recherchierte Dokumentationen verantwortlich sind und Cyberpsycholologen wie Fr. Katzer einen \u00e4hnlich guten Job machen wie Rainer .W?<br>UND TRIGGERT ES EUCH AUCH SO MA\u00dfLOS, DAS DIESE LEUTE DAF\u00dcR AUCH NOCH GELD \u201cVERDIENEN\u201c?"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:24:38+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "SEIBERTS\u00dcCHOLOGIE WIRD ANALYSIERT<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHHH waaas<br>die olle brojitzird unendlich"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:26:52+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Findet ihr auch, dass diese Clowns, die f\u00fcr solche gruselig recherchierte Dokumentationen verantwortlich sind und Cyberpsycholologen wie Fr. Katzer einen \u00e4hnlich guten Job machen wie Rainer .W?<br>UND TRIGGERT ES EUCH AUCH SO MA\u00dfLOS, DAS DIESE LEUTE DAF\u00dcR AUCH NOCH GELD \u201cVERDIENEN\u201c?<br><\/blockquote>Einerseits kann man nicht erwarten, dass Journalisten eine Gesamt\u00fcbersicht haben wie wir arme Tropfen, die wo seit Jahren jeden Hirnfurz dieses fetten (aber auch fitten) Meddlers ma\u00dflos und schamlos konsumieren und analysieren. <br><br>Mich macht aber auch richtig fucking Mett wenn immer wieder die Timeline komplett durcheinander geworfen wird. <br>Gibt genug Quellen f\u00fcr ne grobe \u00dcbersicht des ganzen. Dann kommts auch nich so r\u00fcber als wenn er erst vor kurzem zu sich &ldquo;eingeladen&rdquo; h\u00e4tte. <br>Dem Aufmerksamen Journalisten sollte es alleine schon anhand von Gewicht + Frisur auffallen. <br><br>Aber bassd scho h\u00e4tt ich gsacht"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:34:56+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Immer dieser Unsinn mit dem &ldquo;Selbstleak&rdquo; von vor ewig viel Jahren an den sich die Medien so hochziehen. Der Schimmeloger hat doch dauernd Posterverkauf bei sich abgehalten, also hat er wissentlich die Leute ins Dorf geholt. Den Verkauf macht er doch blo\u00df nimmer, weil es ihm untersagt wurde."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:34:59+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><br>Wie d\u00fcnn er da nochwar."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:41:24+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Na, verschwendet ihr immer noch einen bedeutenden Anteil eurer kostbaren Lebenszeit um einem unf\u00e4higen St\u00fcck Schei\u00dfe auf dem Weg zum erfolgreich werden zuzuschauen?<br>Rainer wird sch\u00f6n vom ganzen Medienhype um ihn profitieren, sp\u00e4testens n\u00e4chstes Jahr schuldenfrei sein und durchschnittlich 2k+ pro Monat scheffeln. Insofern hat der Dulli, der das Schanzenfest ausgerufen hat, wahrlich daf\u00fcr gesorgt, dass Fetti es schaffen wird. Irgendwie ist es dem Fettlord ja auch zu g\u00f6nnen nach dem ganzen RL-Spie\u00dfrutenlauf und Zeibermobbing. Abgesehen davon hoffe ich nat\u00fcrlich inst\u00e4ndig weiterhin auf ein fr\u00fchzeitiges Ableben der Schauerberger Planktonintelligenz, vorzugsweise durch Verfettung oder aber durch ein reinigendes Feuer. Oge war alles, schei\u00df auf Drachenlords"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:46:16+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Herrlich wie jetzt morgens immer ein frischer Wind im einstelligen Temperaturbereich durch seine zerschlagenen Fenster weht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> . <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BqqrDCU.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:46:29+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ja, genau, wird 100% so eintreffen, hier habt ihr es zuerst gelesen<br><br><br>Kannst dich l\u00f6schen"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:47:50+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wie intelligent er auf dem &ldquo;kleiner Kopf&rdquo; Foto aussieht!"
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:49:32+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Und als n\u00e4chstes edzala fei a weng den fr\u00f6hlichen Berber auf 3sat bringne. Des mog sogar des garstige schnapperl."
    },
    {
        "time": "2018-09-21T23:54:34+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Jetzt wos wieder neue HD Aufnahmen giebt, wurde schon gekl\u00e4rt ob Rainer schielt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T00:22:14+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Rainer hat es zawr geschafft mit seinen 2k im Monat. Daf\u00fcr sitzt in einem schimmelnden Gef\u00e4ngnis, welches er nie mehr verlassen kann ohne 24\/7 observiert zu werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T00:40:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "\u00d6R sind im Gegensatz zu rainjus dilettantischen flocks nur in 720p. Das soll was hei\u00dfen h\u00e4tt ich ksachd tatz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T02:44:34+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Leute ich schnalls immer noch nicht, diese Typen behaupten von sich Journalisten zu sein, und dann lassen sie sich von so nem fetten 200kg Sondersch\u00fcler ein M\u00e4r ins Ohr fl\u00fcstern wie er angeblich das Unschuldslamm ist und nie jemandem was getan hat. Und diese Journalisten, die glauben das einfach. Wie schwer ist es die andere Seite zu beleuchten? 5 Minuten &ldquo;Drachenlord&rdquo; googlen, das h\u00e4tte gereicht."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T05:54:39+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Guten Morgen Nassbirne"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T06:19:26+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ja moin,moin auch"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T07:08:49+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen 3 Jahre Haft, welche angebracht ist, wenn man im Internet miese Fetts\u00e4cke mobbt (lel, \u00d6sterreich).<br><br>Guten Morgen Fr. Katzer, <strike>die ich mir \u00fcbern PiSSer ziehen w\u00fcrde und ihr mein Schwands ins Maul stopfen w\u00fcrde, damit sie ihre dumme FreSSe h\u00e4lt<\/strike> die tapfer gegen den Onlineterrorismus k\u00e4mpft.<br><br>Ich hoffe, dass ich demn\u00e4chst gar nichts Unfl\u00e4tiges mehr schreiben darf im Interwebs, da ich andere zu Gewaltakten auffordere&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/M9McFP5.png\"><br><br>Guten Morgen GEZ Gelder, die erneut f\u00fcr den fetten Oger aus dem sch\u00f6nen Meddlfranken draufgehen, damit dumme Menschen auch im Netz weiterhin ungest\u00f6rt Bullshit labern d\u00fcrfen.<br><br>Ich hol\u2019 auch mal eben mein Messer raus und besuche die Schanze&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/buzFrrQ.png\"><br><br>Rush Ententonne, blyat."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T07:50:44+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der saibergemobbte Reiner kriegt Unterst\u00fctzung von der Saibermobbingexpertin, ulu.<br><br>Dumm nur, Frau Katzer hat den diken Ber \u00fcberhaupt nicht pers\u00f6nlich gesprochen und merkt daher nicht, was f\u00fcr ein unsympathischer L\u00fcgenbold der Oger ist.<br><br>Und selbst wenn, bleibt Reiner trotzdem das bemitleidenswerte Opfer, weil Saibermobbing edzala ganz doll b\u00f6se ist und aua macht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T07:53:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Musste hart kekfu\u00dfschlagen als der minecraft-raynert irgendwas dummes sagt und abgeknallt (LdoE)<br><br><br>Macht mal einer ne website wo steht, dass rainer mit homosexuellen (m\u00e4nnern, mit \u00e4n ganz wichtig) sex haben will um ihn in den tod zu treiben XDDDD<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T08:01:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen Rainer Wingel Vergn\u00fcgungspark."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T08:16:21+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Quelle: youtube<br><br>Saubere Quellenangaben von den \u00d6R."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T08:23:10+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Musste hart kekfu\u00dfschlagen als der minecraft-raynert irgendwas dummes sagt und abgeknallt (LdoE)<br><br><br>Macht mal einer ne website wo steht, dass rainer mit homosexuellen (m\u00e4nnern, mit \u00e4n ganz wichtig) sex haben will um ihn in den tod zu treiben XDDDD<br><br><br><\/blockquote>&ldquo;Schnauf&rdquo;<br><br>Die Haider mal widda, ich habe nie gsacht, dass ich mit am Mann Sex haben will. Der Karsten hat mir lediglich einen geblasen und dass ich dabei gekommen bin, liegt nur daran, dass ich mir gleichzeitig einen Rettich eingef\u00fchrt habe."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T09:15:19+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Hab seit dem schanzenfest sogut wie nichts mehr von diesem dreckschwein angeschaut<br><br>Wollt ich nur mal sagen<br>Solltet ihr auch alle mal machen"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T09:22:46+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Ich hol\u2019 auch mal eben mein Messer raus und besuche die Schanze&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/buzFrrQ.png\"><br><br>Rush Ententonne, blyat.<br><\/blockquote>Was?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T09:29:36+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Er hat dich als eine Hure\/Schlampe bezeichnet!<br><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/pUeXcg80cO8I8\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T09:33:53+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Hab seit dem schanzenfest sogut wie nichts mehr von diesem dreckschwein angeschaut<br><br>Wollt ich nur mal sagen<br>Solltet ihr auch alle mal machen<br><\/blockquote>Ich pers\u00f6nlich lese eh nur noch den ASA. Und das auch nur wegen dem am\u00fcsanten Amazonkauf<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T10:59:52+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Er hat dich als eine Hure\/Schlampe bezeichnet!<br><br><\/blockquote>Ok mir egal"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T11:00:23+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Frau Katzer kriegt 'nen Schmatzer"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T11:16:40+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Wenn man das ASA Kreuzlordr\u00e4tsel l\u00f6sen kann ohne gro\u00df nachzudenken. <br><br>Wie tief steckt man dann im <strike>Kaninchenbau<\/strike> Game?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T11:22:05+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=VSz9fIvdVpg\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=VSz9fIvdVpg<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Das ist die csgo map Drachenschanze"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T11:38:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=VSz9fIvdVpg\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=VSz9fIvdVpg<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Das ist die csgo map Drachenschanze <br><\/blockquote>Sogar Lachschon aufm zweiten Monitor neig'h\u00e4ggt<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/VSz9fIvdVpg?t=3m25s\">https:\/\/youtu.be\/VSz9fIvdVpg?t=3m25s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T12:00:22+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Macht mal einer ne website wo steht, dass rainer mit homosexuellen (m\u00e4nnern, mit \u00e4n ganz wichtig) sex haben will um ihn in den tod zu treiben XDDDD<br><br><br><\/blockquote>War in den sp\u00e4ten 2000ern ne Seite wie Lemon Party org und da konnte man halt nen namen eingeben und dann kam der Song &ldquo;You're gay, you're gay, you're super fucking gay&rdquo; und der name wurde eingeblendet in besterblinkee gif-Schrift und halt ich glaube auch dieser homoporno wo der eine auf dem anderen reitet und sein schwanz wie ein helikopter rotiert. Finde die Seite aber leider nichtmehr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T12:15:32+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Macht mal einer ne website wo steht, dass rainer mit homosexuellen (m\u00e4nnern, mit \u00e4n ganz wichtig) sex haben will um ihn in den tod zu treiben XDDDD<br><br><br><\/blockquote>War in den sp\u00e4ten 2000ern ne Seite wie Lemon Party org und da konnte man halt nen namen eingeben und dann kam der Song &ldquo;You're gay, you're gay, you're super fucking gay&rdquo; und der name wurde eingeblendet in besterblinkee gif-Schrift und halt ich glaube auch dieser homoporno wo der eine auf dem anderen reitet und sein schwanz wie ein helikopter rotiert. Finde die Seite aber leider nichtmehr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Name homo.com oder so \u00e4hnlich gabs ja auch."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T12:41:28+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "<blockquote>Na, verschwendet ihr immer noch einen bedeutenden Anteil eurer kostbaren Lebenszeit um einem unf\u00e4higen St\u00fcck Schei\u00dfe auf dem Weg zum erfolgreich werden zuzuschauen?<br>Rainer wird sch\u00f6n vom ganzen Medienhype um ihn profitieren, sp\u00e4testens n\u00e4chstes Jahr schuldenfrei sein und durchschnittlich 2k+ pro Monat scheffeln. Insofern hat der Dulli, der das Schanzenfest ausgerufen hat, wahrlich daf\u00fcr gesorgt, dass Fetti es schaffen wird. Irgendwie ist es dem Fettlord ja auch zu g\u00f6nnen nach dem ganzen RL-Spie\u00dfrutenlauf und Zeibermobbing. Abgesehen davon hoffe ich nat\u00fcrlich inst\u00e4ndig weiterhin auf ein fr\u00fchzeitiges Ableben der Schauerberger Planktonintelligenz, vorzugsweise durch Verfettung oder aber durch ein reinigendes Feuer. Oge war alles, schei\u00df auf Drachenlords<br><\/blockquote>*nasezuhalt* ja"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T12:49:36+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich sage es dir zum letzten Mal, du hast hier threadverbot"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T13:05:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na ihr kleinen sprietzer habter heut schon eure worschd gegessn\u00e4 k'habt"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T13:08:34+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Mein Name ist Catharina, sagte Cateriner."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T13:43:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ich hab wahrscheinlich schon mehr Schw\u00e4nze im Mund g\u00b4habt als dei Mudda"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T13:53:22+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Kleiner Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T14:18:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Chatariner pulsierte, benLP l\u00e4chelte"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T14:31:17+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Jetzt schon wieder phettich mit Blog? <br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/search\/label\/Tagebuch%20Blog\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/search\/label\/Tagebuch%20Blog<\/a> [draches-block.blogspot.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T14:31:18+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Reinhardt nickte, der Faden schnaufte,Katariner kontrollierte,<br>Karsten saugte, alle anderen l\u00e4chelten."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T14:31:58+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Das peinlichste an dem 3Sat-Beitrag ist dass sie einen gemobbten Sch\u00fcler, bei dem die Mitsch\u00fcler die Internet-Aktionen ausgef\u00fchrt haben mit Rainer vergleichen, der von selbst die ganze Schei\u00dfe ist Netz rotzt&#8230;. das ist doch grade der himmelweite Unterschied zum eigentlichen Cybermobbing <br>Herrgott lieben Medien, etzala fliegt ihr raus .. des kann doch net euer Ernst sein .. die haben schon wieder den Rainer in seinem Tun und seiner Opferrolle best\u00e4rkt &#8230; toll gmacht &#8230; morgen is nix mehr tsch\u00fcss!"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T14:45:31+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Jetzt schon wieder phettich mit Blog? <br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/search\/label\/Tagebuch%20Blog\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/search\/label\/Tagebuch%20Blog<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Ziemlich Guter Song k\u00f6nnt gerne mal reinschauen.&rdquo;<br><br>Nur echt mit der g\u00f6nnerhaften Genehmigung, dass wir gerne auf den feilgebotenen Youtube-Link klicken d\u00fcrfen."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T14:49:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Fetti hat schon wieder 18,4 Stunden nicht gestr\u00f6mt hat er kein Internet?!?!?! Isser tooooot??????? im Knast??? biiii??????"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T14:58:06+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Gestreamt habe ich heute auch noch auf YouTube.<br><br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/Drache_Offiziell\/channel\">https:\/\/www.younow.com\/Drache_Offiziell\/channel<\/a> [younow.com]<br><\/blockquote>Er ist so ein Huso <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T15:09:15+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Schnauze mit der Stromdiskussion, gestern hatter a Poppcorn ohne Zucker, daf\u00fcr mit chinesischen Fabrikationsverschmutzungen gemacht. <br>Hauptsach, es schmeckt!"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T15:35:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Zuckerwatte- und Poppcornmaschine liegen seit der 1. Nutzung ungewaschen im Eck und werden dort weiterhin ihr Dasein fristen."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T15:36:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hat &ldquo;Reiners Rummel&rdquo; morgen ge\u00f6ffnet?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T15:42:17+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Das peinlichste an dem 3Sat-Beitrag ist dass sie einen gemobbten Sch\u00fcler, bei dem die Mitsch\u00fcler die Internet-Aktionen ausgef\u00fchrt haben mit Rainer vergleichen, der von selbst die ganze Schei\u00dfe ist Netz rotzt&#8230;. das ist doch grade der himmelweite Unterschied zum eigentlichen Cybermobbing <br>Herrgott lieben Medien, etzala fliegt ihr raus .. des kann doch net euer Ernst sein .. die haben schon wieder den Rainer in seinem Tun und seiner Opferrolle best\u00e4rkt &#8230; toll gmacht &#8230; morgen is nix mehr tsch\u00fcss!<br><\/blockquote>Medien berichten nicht, sie erz\u00e4hlen immergleiche Geschichten nach, die die Leute eh schon kennen und die sie h\u00f6ren wollen.<br>Die wahre Geschichte kennen wir alle. Die ist aber so abstrus, utopisch und jenseits des Ausdenkbaren, dass man sie nicht kurz und b\u00fcndig erz\u00e4hlen kann. Au\u00dferdem will sie keiner h\u00f6ren, abseits der Internetblase.<br>Also greift man auf Bew\u00e4hrtes zur\u00fcck: &ldquo;Der arme treudoofe Rainer aus Meddlfranken wird gemobbt, weil er anders ist. Und mit diesem Internet ist das nochhmal viel schlimmer geworden. Es haben sich schon Leute wegen Mobbing umgebracht. In der Welt gibt es einfach zu viel Hass. Hach.&rdquo; Fehlt eigentlich nur noch die \u00dcberleitung Hass ==&gt; Gewalt gegen Fl\u00fcchtlinge."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T15:50:31+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt schon wieder phettich mit Blog? <br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/search\/label\/Tagebuch%20Blog\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/search\/label\/Tagebuch%20Blog<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Ziemlich Guter Song k\u00f6nnt gerne mal reinschauen.&rdquo;<br><br>Nur echt mit der g\u00f6nnerhaften Genehmigung, dass wir gerne auf den feilgebotenen Youtube-Link klicken d\u00fcrfen.<br><\/blockquote>Nicht nur das Datum schreibt er mit Kommata, er setzt auch 8 als Monat f\u00fcr September"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T16:14:06+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Was ich nicht verstehe:<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Premium-Butterfly-Klassiker-Popcorn-Kinopopcorn\/dp\/B07DC894LG\/ref=sr_1_1?s=grocery&amp;ie=UTF8&amp;qid=1537625489&amp;sr=1-1&amp;keywords=popcorn%2Bmais%2B10kg\">https:\/\/www.amazon.de\/Premium-Butterfly-Klassiker-Popcorn-Kinopopcorn\/dp\/B07DC894LG\/ref=sr_1_1?s=grocery&amp;ie=UTF8&amp;qid=1537625489&amp;sr=1-1&amp;keywords=popcorn+mais+10kg<\/a> [amazon.de]<br><br>Die beschreibung sagt 10 Kilo.<br><br>Das Bild jedoch 22,x Kilo bzw 50 Pfund.<br><br>Auch besonders lustig:<br><br>siehe die &ldquo;wird oft zusammen gekauft&rdquo; Kategorie. Gibt Tats\u00e4chlich Leute die getriggert werden von Amazon Algorithmen und wen wunderts: Es sind Deppen."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T17:05:03+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Rainer (fr)isst Popcorn im Nebel bei Nightcore &ldquo;last unicorn&rdquo;. <br><br>Und ihr? <br><br>Seht's ein, er hat's gschafft. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T17:18:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Etzala mal in den Sred hockne<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8Bl3R1mdCj7cMblct0\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T17:55:31+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wie dem\u00fctigend es sein muss, wenn du im Prinzip keine Kontrolle mehr hast wie dein K\u00f6rper sich bewegt. Beim Hinsetzen kommt es zu einem Kampfs zwischen Schwerkraft, die deinen aufgeschwemmten K\u00f6rperRichtung Erdkern zieht und deiner k\u00fcmmerlichen Muskulatur. Ab einer gewissen Neigung musst du dich einfach geschlagen geben und l\u00e4sst deinen Leib einfach plumpsen."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T18:00:29+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Ob Rainer seit Rudis Ableben und dem Auszug der Weiber irgendwann nochmal auf dem Dachboden der Schanze war?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T18:16:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Ist das nicht einer der Bereiche der von den Knusperern hier schon als &ldquo;unbewohnbar&rdquo; abgetan wird?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T18:21:26+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer seit Rudis Ableben und dem Auszug der Weiber irgendwann nochmal auf dem Dachboden der Schanze war?<br><\/blockquote>Passt er \u00fcberhaupt durch den Zugang zum Dachboden?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T18:40:40+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Morgen gro\u00dfes Oktoberfest am ASB8. Kommt alle hin. <br>Es wird Popcorn, Zuckerwatte und Poster geben.<br>Als gro\u00dfe Attraktion wird es au\u00dferdem eine Geisterbahn in Rainers Keller geben und man darf auf dem Oger reiten."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T19:49:30+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Gibt es auch das Spiel Eselschwanz - nur im Bezug auf Reiner? Dem DracheN den Sp\u00e4her anstecken?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T20:11:09+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer seit Rudis Ableben und dem Auszug der Weiber irgendwann nochmal auf dem Dachboden der Schanze war?<br><\/blockquote>Ob Rainer \u00fcberhaupt noch wei\u00df wo der ist? <br><br>Da fallen mir wieder die H\u00e4ckelgardinen bei dem Werkstattgeb\u00e4udedachbodenfenster von den Dronenaufnahmen ein&#8230;wurde auch nie gekl\u00e4rt. Haus und Scheune haben einen Dachboden, ist der Dachboden also Bi?<br><br>e: <br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/L8gfQil.jpg\"><br>ach da ist sogar ne T\u00fcr. Die Werkstatt weiter mittig. Ich vermute dann mal das Omi da gelebt hat, bevor Sie zum Pflegefall wurde. \u00dcblich bei alten Bauernh\u00f6fen."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T20:23:48+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Das ist Rainers Backup-Haus, wenn die Schanze mal eingest\u00fcrzt ist"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T20:28:14+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ist die Waschk\u00fcche ihr noobs."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T20:38:40+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wohnung der Freundin leude, tscheckt mal die reality!"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T20:41:00+02:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Ist die Waschk\u00fcche ihr noobs. <br><\/blockquote><blockquote>Wohnung der Freundin leude, tscheckt mal die reality!<br><\/blockquote>&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T20:42:35+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Rainer seit Rudis Ableben und dem Auszug der Weiber irgendwann nochmal auf dem Dachboden der Schanze war?<br><\/blockquote>Ob Rainer \u00fcberhaupt noch wei\u00df wo der ist? <br><br>Da fallen mir wieder die H\u00e4ckelgardinen bei dem Werkstattgeb\u00e4udedachbodenfenster von den Dronenaufnahmen ein&#8230;wurde auch nie gekl\u00e4rt. Haus und Scheune haben einen Dachboden, ist der Dachboden also Bi?<br><br>e: <br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/L8gfQil.jpg\"><br>ach da ist sogar ne T\u00fcr. Die Werkstatt weiter mittig. Ich vermute dann mal das Omi da gelebt hat, bevor Sie zum Pflegefall wurde. \u00dcblich bei alten Bauernh\u00f6fen.<br><\/blockquote>Ryan Airs Gro\u00dfmuddern hat im Erdgeschoss der Hauptschanze residiert. Das hat so einen Hutst\u00e4nder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T20:50:09+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Wenn Rainer schlau w\u00e4re w\u00fcrde er ins hintere Haus ziehen und das fordere Haus als Sichtschutz und Barrikade ausnutzen"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T21:12:56+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><br>Komme immer noch nicht auf das Bild klar."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T21:18:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "<blockquote>Etzala mal in den Sred hockne<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8Bl3R1mdCj7cMblct0\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Gab sogar einen kleinen Ausschlag auf dem Seismometer <br>Quelle: <a href=\"https:\/\/www.erdbeben-in-bayern.de\/daten-live\/seismogramme\/\">https:\/\/www.erdbeben-in-bayern.de\/daten-live\/seismogramme\/<\/a> [erdbeben-in-bayern.de]<br><br><img src=\"https:\/\/observatory.geophysik.uni-muenchen.de\/seismology\/stations\/KW1\/2018\/KW1_220918_12.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T21:19:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer schlau w\u00e4re w\u00fcrde er ins hintere Haus ziehen und das fordere Haus als Sichtschutz und Barrikade ausnutzen<br><\/blockquote>Wenn Rainer auch nur im Ansatz irgendwas w\u00e4re, was man als &ldquo;schlau&rdquo; oder zumindest &ldquo;nicht komplett dumm&rdquo; bezeichnen k\u00f6nnte, g\u00e4be es nix von der ganzen Schei\u00dfe hier."
    },
    {
        "time": "2018-09-22T22:31:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Morgen deckt der Orkan die Schanze ab oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T22:37:23+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn Rainer schlau w\u00e4re w\u00fcrde er ins hintere Haus ziehen und das fordere Haus als Sichtschutz und Barrikade ausnutzen<br><\/blockquote>Wenn Rainer auch nur im Ansatz irgendwas w\u00e4re, was man als &ldquo;schlau&rdquo; oder zumindest &ldquo;nicht komplett dumm&rdquo; bezeichnen k\u00f6nnte, g\u00e4be es nix von der ganzen Schei\u00dfe hier.<br><\/blockquote>Total vergessne bleed kamma au sein"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T22:38:08+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn Rainer schlau w\u00e4re w\u00fcrde er ins hintere Haus ziehen und das fordere Haus als Sichtschutz und Barrikade ausnutzen<br><\/blockquote>Wenn Rainer auch nur im Ansatz irgendwas w\u00e4re, was man als &ldquo;schlau&rdquo; oder zumindest &ldquo;nicht komplett dumm&rdquo; bezeichnen k\u00f6nnte, g\u00e4be es nix von der ganzen Schei\u00dfe hier.<br><\/blockquote>aber dann k\u00f6nnte er gar nicht mehr am fenster stehen und mit seinen evolution\u00e4r weiterentwickelten augen die h\u00e4ider beobachten<br><br><img src=\"http:\/\/www.retroweb.com\/universal\/univ_psycho_frame_a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T22:40:19+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Na ihr Fagotten, habt ihr heute schon von der Rainerwurst geknuspert?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T22:49:10+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer schlau w\u00e4re w\u00fcrde er ins hintere Haus ziehen und das fordere Haus als Sichtschutz und Barrikade ausnutzen<br><\/blockquote>wenn Ruiner schlau w\u00e4re&#8230; merkste selber"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T22:51:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Is noch a woarsch in der K\u00fcchne?"
    },
    {
        "time": "2018-09-22T23:22:35+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Rainer seit Rudis Ableben und dem Auszug der Weiber irgendwann nochmal auf dem Dachboden der Schanze war?<br><\/blockquote>Ob Rainer \u00fcberhaupt noch wei\u00df wo der ist? <br><br>Da fallen mir wieder die H\u00e4ckelgardinen bei dem Werkstattgeb\u00e4udedachbodenfenster von den Dronenaufnahmen ein&#8230;wurde auch nie gekl\u00e4rt. Haus und Scheune haben einen Dachboden, ist der Dachboden also Bi?<br><br>e: <br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/L8gfQil.jpg\"><br>ach da ist sogar ne T\u00fcr. Die Werkstatt weiter mittig. Ich vermute dann mal das Omi da gelebt hat, bevor Sie zum Pflegefall wurde. \u00dcblich bei alten Bauernh\u00f6fen.<br><\/blockquote>Ihr Arschnasen! Das hab ich schon vor ca 1000 Seiten gfraachd khabd, was des f\u00fcr ein Zimmer mit Eingangst\u00fcr ist. Da habt ihr net amal drauf reagiert! Sch\u00e4men sollt ihr euch. Ich ruf etzadla eure Eltern an."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T00:14:39+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Meddl ihr Kaschper,<br><br>Zum einschlafen noch einen kleinen Klassiker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=nSSeYpTtuqo\">https:\/\/youtube.com\/watch?v=nSSeYpTtuqo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T00:39:58+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Meddl ihr Kaschper,<br><br>Zum einschlafen noch einen kleinen Klassiker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=nSSeYpTtuqo\">https:\/\/youtube.com\/watch?v=nSSeYpTtuqo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Wie betrunken er da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T00:41:26+02:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "<blockquote>Zum einschlafen noch einen kleinen <b>Klassiker<\/b> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>*krasiger<br>Bitte achte auf deine Rechtschreibung wenn du bleiben willst."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T00:42:06+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/gp\/product\/B077Y99G6C\/\">https:\/\/www.amazon.de\/gp\/product\/B077Y99G6C\/<\/a> [amazon.de]<br><br>Popcornmaschine &amp; Rollator in einem, perfekt f\u00fcr den Oger<br><br><img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/61eMzPBsiEL._SL1300_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T00:49:31+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Meddl ihr Kaschper,<br><br>Zum einschlafen noch einen kleinen Klassiker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=nSSeYpTtuqo\">https:\/\/youtube.com\/watch?v=nSSeYpTtuqo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ich h\u00f6r die alten Dinger manchmal zum Einschlafen. Es ist einfach gro\u00dfartig, was der Kerl verzapft hatte. Etzala gammelt das Game halt vor sich hin und es werden Scheiben eingeschlagen, Anzeigen erstellt und die Besuchsvideos mit einigen hundert Leuten sind der H\u00f6hepunkt. Der alte Lard wird nie wieder kommen. Ein &ldquo;selbstbewusster, sozial halbwegs integrierter Mensch gibt seinen Hirnfick ins Internet&rdquo;. Schade das es vorbei ist, aber ich muss sagen, dass er alles verdient hat, aus Gr\u00fcnden. Oder? Ja. Aus Gr\u00fcnden."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T01:32:40+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ist die Waschk\u00fcche ihr noobs. <br><\/blockquote>Dann kl\u00e4r mich Noob bitte endlich auf was dar\u00fcber ist. So gro\u00df kann doch kein Dachschaden sein, dass jemand dort Gardinen aufh\u00e4ngt, wenn es kein Wohnraum (ist\/)war.<br><br>Das Omili zur pre-Heimphase als Pflegefall im Schanzenerdgeschoss war ist ja unbestritten. Ich glaube aber nicht das dies immer so war. Ist ja auch bekannt, dass Sie in der aktuellen Arbeitswohnspielzimmerk\u00fcche war: Das Waschbecken hinter der Couch wurde extra wegen Ihr dort montiert."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T01:36:56+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Rudis und Ritas Sexzimmer."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T01:56:27+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wo ist denn eigentlich derWikipedia-Hurensohn der nach Relevanz gebeten hat? Diese d\u00e4mlichen Bastarde haben es immer noch nicht geschafft, ihre eigenen bescheuerten Relevanz-Richtlinien auf Ruiner anzuwenden. Liegt es daran, dass der Clown einfach nur ein Hurensohn ist? Nicht nur Rainer."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T02:06:54+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><br>Komme immer noch nicht auf das Bild klar.<br><\/blockquote>Dieses Bild verdient noch einige fullquotes"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T02:23:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheroterpulloverbesc2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T04:11:44+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Dann kl\u00e4r mich Noob bitte endlich auf was dar\u00fcber ist. So gro\u00df kann doch kein Dachschaden sein, dass jemand dort Gardinen aufh\u00e4ngt, wenn es kein Wohnraum (ist\/)war.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6qIURSo.jpg\"><br>Der geheimnisvolle Raum befindet sich \u00fcber der &ldquo;Garage&rdquo;.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lmgLmX0.jpg\"><br>\u00dcber die kleine Leitertreppe rechts gelangt man dorthin.<br><br>Was dort oben aber zu finden ist, wei\u00df wohl nur Rudi, denn ich bezweifle, dass Rita jemals in die &ldquo;Werkstatt&rdquo; ging, denn dort gab es Arbeit, und dass Ramona sich f\u00fcr die R\u00e4umlichkeiten interessierte und dass Reiner irgendwann mal sportlich genug war, um diese schmalen Sprossen zu erklimmen.<br><br>Wir werden es nie erfahren.<br><br>Ich denke, dass es dort nichts zu sehen gibt.<br>Vermutlich war der Raum mal als eine Art B\u00fcro gedacht, aber endete als Abstellkammer f\u00fcr Rudis alten Schei\u00df."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T06:36:18+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Guten Morgen nicht laufender BeceGombjuda. <br><br>Mal a weng Popcorn mach. <br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_3872tbemr.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T07:31:01+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Raumnutzung Part 1 von 8 ENDE"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T08:03:39+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Die Tage werden k\u00fcrzer, es wird k\u00e4lter.<br><br>Reiner schaufelt sich Massen an Popcorn in sein Wanst, um durch den kommenden Winter zu kommen.<br>Sie sehen hier <strike>das flei\u00dfige Eichh\u00f6rnchen in der Wildnis<\/strike> den dummbl\u00f6den Oger in seiner Schimmelschanze, wie es auf Nahrungssuche ist&#8230;<br><br>Der PC-Schrauber-King ist immer noch nicht fertig mit seinem Meisterwerk?<br>Sollte nicht in Vergessenheit geraten.<br>Denn da kennt er sich ja eigentlich bestens aus.<br>Da kann ein PC-Aufbau schon mal 2-3 Wochen dauern, denn das Frontpanel ist eine schwere Meisterpr\u00fcfung.<br><br>So ein Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T09:01:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der kommt aus einer Familie von BC Bauern"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T09:08:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "dazu muss ich noch sagen das ich durch meine Oma Italienische Wurzeln habe die mir viel bedeuten"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T09:11:45+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Er hat schon mit vier, f\u00fcnf Jahren im Wald mit seinem Vadder an BCs geschraubt, da sind die Haider noch im Sagg gschwommen. Die Haider Mal wieder, ohne Dregg. <br><br>Ach ich freu mich so wenn er ihn das erste Mal einschaltet, und ihm das Ding abraucht. Hoffe auf einen Livestream mit anschlie\u00dfendem Augengeschwitze.<br><br>Mensch AMD, krieg mal deine Schei\u00df Transistoren auf die Kedde, ohne Dregg alla."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T09:12:36+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/904Mv2MUOv0\">https:\/\/youtu.be\/904Mv2MUOv0<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T10:17:15+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Reiner schaufelt sich Massen an Popcorn in sein Wanst<br><\/blockquote>seinen Wanst"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T10:23:18+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Meine sehr geehrten Damen und Herren,<br><br>hiermit verk\u00fcnde ich Ihnen mit Freude, dass die Abos auf Younow aktuell eine abw\u00e4rtstrend erleben. Die 200 ist nun unterschritten, tendenz fallend.<br><br>Ich hoffe Ihnen mit diesem Schreiben gedient zu haben.<br><br>mfg."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T11:03:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Macht Herr Winkler heute noch Fanmanagement?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T11:08:03+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Na? Ist Rainer etwa ein riesengro\u00dfer fetter Versager, in wirklich allem, allem, was er tut? Muss man hier nicht diskutieren, aber man muss ihm dies bei jeder Gelegenheit mitteilen. Genau wie er selbst sich immer einredet, er w\u00e4re der gro\u00dfe bodygebuildete Experte auf jedem Gebiet, dieser erzbekloppte Schwabbeljunge. Das w\u00e4re jetzt eure Aufgabe ihr Hurens\u00f6hne von Kackspasten von Abonnenten."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T11:10:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T11:30:34+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Junge, wie sehr ich es bin, wenn ich den ASA schon wieder lese.<br><br><blockquote>Nur mal ein kleiner Vergleich aus meinem eigenen Leben: Ich hatte vergangene Woche Sonntag einen kleinen Wasserschaden an meiner pers\u00f6nlichen Renderm\u00fchle (einem Thinkpad X220), der ein paar unsch\u00f6ne Wasserflecken auf dem Display hinterlassen hat.<br>Zwar sind die Flecken teilweise wieder getrocknet, da aber auch nach mehreren Tagen absehbar war, dass der Fleck unten rechts wohl dauerhaft bleiben w\u00fcrde, habe ich mir am Donnerstag ein neues Panel bestellt und es am Samstag direkt nach der Lieferung eingebaut. (Der Einbau war eine Sache von Minuten.)<br><br>Und das ganz ohne Mainboard-Schrauber-Gumbl! <br><\/blockquote>ele, du bist schlauer als ein 29 j\u00e4hriger Sondersch\u00fcler, der immer noch Jungfrau ist. L\u00f6sch dich einfach."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T11:38:20+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich verdiene \u00fcbrigens mehr Geld als der Dicke Ber und bumse regelm\u00e4\u00dfig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Findet ihr nicht auch toll, wie viel besser ich als der Schanzengumbo bin?? XD XD XD"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T11:41:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie flei\u00dfig er damals noch war, wie auch immer, tats\u00e4chlich sogar<br><br>Best of Drachenlord 2<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R0JlX9pONSQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=747\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R0JlX9pONSQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=747<\/a> [youtube.com]<br>Drachenlord - Rainer radelt<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/tkKc3LSXPnQ?t=47\">https:\/\/youtu.be\/tkKc3LSXPnQ?t=47<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T11:50:19+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Na, dreht ihr euch alle wieder mal nur im Kreis und rotzt die gleiche Schei\u00dfe raus wie schon vor 3 Jahren? Stark."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T11:51:31+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Ich verdiene \u00fcbrigens mehr Geld als der Dicke Ber und bumse regelm\u00e4\u00dfig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Findet ihr nicht auch toll, wie viel besser ich als der Schanzengumbo bin?? XD XD XD<br><\/blockquote>XD voll der geile Stecher biste!<br>Aber mal Spa\u00df beiseite: wer w\u00fcrde schon ernsthaft mit Rainer tauschen? Egal, ob er nun einmalig 3000$ in einem Monat verdient, darf man ja nicht vergessen, wie der Fette lebt und was er an Schulden hat. Wurde ja alles schon lang und breit hier diskutiert.<br>Ich denke, jeder hier ist besser dran, als der dike Tanzber."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T11:54:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Streifigame wann?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T12:02:02+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Und hier steht mein Kommentar \u00fcber die neusten lustigen Ereignisse an der Schanze, WENN ES WELCHE G\u00c4BE"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T12:20:34+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>Kleines Mastermind."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T12:22:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ok, das 3sat HD &ldquo;kleines gesicht&rdquo; Bild ist schon abstrus"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T12:25:59+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "pelt bin dum<br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T12:42:59+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Kleiner M\u00f6ngi"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T12:58:05+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180921\/nRTKj2pi.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T13:03:11+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Dieses Xicht hab ich ja zuvor nie gesehen. Ob er sich das wohl angeeignet hat, nachdem er es geschafft hat? Ist das sein Gschafft-Habne-Xicht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T13:07:00+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "Hat er sich aus dem Drachenlord gespiegelt Fred abgeschaut.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ygya0lE.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T13:10:57+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "&ldquo;Drachenlord ist tot ich hei\u00dfe Drache! So ham mich die Leute in der Schule schon gnannt!&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Rainer Winkler<br>&ldquo;Drachenlord&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T13:11:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "DracheN"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T13:13:07+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "H\u00f6rt auf den Mobben zu dikken ihr Bl\u00f6dk\u00f6pfe!!!<br><br><img src=\"https:\/\/orig00.deviantart.net\/d3af\/f\/2018\/237\/7\/1\/rainer_winkler__youtuber__drachenlord___aus_bayern_by_vdq-dcl3s6i.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T13:29:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dorfspion leakt neues Drohnenmaterial von Reiner und sei' Froindin.<br><br><img src=\"https:\/\/img-9gag-fun.9cache.com\/photo\/a3KoqR7_700bwp.webp\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T13:50:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Jeder Depp kann ein PC zusammen bauen, selbst ich. Das Mainboard war doch mit das einfachste, das anspruchsvollste war eher die Paste auf den Chip anzubringen. Dank YT kann das dich echt jeder, solltet nicht allzu stolz darauf sein in diesen Belangen den fetten Oger ein Schritt voraus zu sein. Immerhin hat er 1a Stock Car Autos auf dem Hof stehen, und ihr?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:00:03+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Jeder Depp kann ein PC zusammen bauen, selbst ich.<br><\/blockquote>Aber nicht jeder kann simple S\u00e4tze bestehend aus Verb, Subjekt im Nominativ und direktem Objekt im Akkusativ zusammen bauen."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:02:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was bedeutet das ich verstehe nix"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:13:35+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Die Info, dass man ei-nen PC zusammen baut<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mLAYc7H.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:16:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Niemals, absolut niemals wird Rainer alleine korrekt einen PC zusammenbauen. Wenn da nicht wieder der mysteri\u00f6se Gumbl ex machina einspringt, bleibt es eine Weile still, bis er dann von einem neuen fertig-PC streamt und am Rande mitteilt dass des net so hinghaut hat mit dem BC."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:18:22+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>Junge, wie sehr ich es bin, wenn ich den ASA schon wieder lese.<br><br><blockquote>Nur mal ein kleiner Vergleich aus meinem eigenen Leben: Ich hatte vergangene Woche Sonntag einen kleinen Wasserschaden an meiner pers\u00f6nlichen Renderm\u00fchle (einem Thinkpad X220), der ein paar unsch\u00f6ne Wasserflecken auf dem Display hinterlassen hat.<br>Zwar sind die Flecken teilweise wieder getrocknet, da aber auch nach mehreren Tagen absehbar war, dass der Fleck unten rechts wohl dauerhaft bleiben w\u00fcrde, habe ich mir am Donnerstag ein neues Panel bestellt und es am Samstag direkt nach der Lieferung eingebaut. (Der Einbau war eine Sache von Minuten.)<br><br>Und das ganz ohne Mainboard-Schrauber-Gumbl! <br><\/blockquote>ele, du bist schlauer als ein 29 j\u00e4hriger Sondersch\u00fcler, der immer noch Jungfrau ist. L\u00f6sch dich einfach.<br><\/blockquote>AsA hater k\u00f6nnen sich direkt ins Knie ficken h\u00e4tt i gsacht."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:18:25+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Wasn hier los?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:25:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "bin ASA ultra bis ins mark, aber streifi manchmal schon sehr erz behindert oder"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:29:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleines Xsicht<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180923\/lGUh6fwA.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:30:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "trisomie21lord"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:31:32+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Der BC sowas wie die neue Causa Gasfaser?<br>&ldquo;Muss ich mich mal drum k\u00fcmmern, damit des hinhaut.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:33:42+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Der BC sowas wie die neue Causa Gasfaser?<br>&ldquo;Muss ich mich mal drum k\u00fcmmern, damit des hinhaut.&rdquo;<br><\/blockquote>Wenn er jetzt nur noch mit Handy und Bambusleitung jeden Monat 3k macht, dann ist schnappis Satz wirklich angebracht."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:33:55+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Streifi halt mega die sex- und hobbylose Maske. Aber trotzdem guter Dude, weil er mir komprimiert das t\u00e4gliche Versagen des Suppengumbos dokumentiert. Kriegste ja nen Schlaganfall, wenn man den Dreck auf Lachschon nachholen muss.<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:34:23+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Rita sitzt mit schnappi am Fliessentisch und jammert &ldquo;es wird sich eh nix \u00e4ndern mit dem bua&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:35:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>bin ASA ultra bis ins mark, aber streifi manchmal schon sehr erz behindert oder<br><\/blockquote>Er macht halt was aus seinem Zeuch"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T14:37:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>kleines Xsicht<br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180923\/lGUh6fwA.png\"><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/images-cdn.9gag.com\/photo\/awKLLP8_700b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T15:11:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das ist das original<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180923\/Bq8Krm0a.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T15:52:19+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "lel @ heutiger Stream. <br><br>Wie Bumsdi immer verlegener wird wenn man ihn auf seinen Rechner anspricht. <br>In nicht allzu ferner Zukunft kommt die Wut dazu weil er ja nun immer m\u00fchselig mit der Switch seinen pr0n raussuchnen muss und der Rechner geh\u00f6rt wie seine Lieblings-Musiq zu den verbotenen Themen im Stream.<br><br>Herrlich, wie seine Arroganz ihm sagt (trotz wohl schlechter Erfahrungen in der Vergangenheit), dass man als Youtuber seinen Rechner etzala halt selbst zusammenschraubt.<br>Die Teile kommen alle an, das Minimum wird vor der Kamera geleistet und die eigene Inkompetenz kommt zum Vorschein und macht ihm nen Strich durch die Rechnung.<br><br>Der Fertig PC w\u00e4r einfach schon seit Tagen am rendern gewesen, aber er geht halt den schweren Weg <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T15:55:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er ist halt noch bisschen am rumwuseln und rumwerkeln und er wei\u00df nicht ob das so ganz hinhaut wie er sich das gedacht hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T15:57:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Lindwurm tut Dinge @DracheSchaut 3 Std.Vor 3 Stunden<br><br>[12:51] [YN] Rundfunksendung beendet nach 0h 50min<br>Gesch\u00e4tzte Einnahmen (o. G.): $117,61 ($140,47\/h)<br><br><br>Rainer kauft sich einfach n\u00e4chsten monat einen Fertig PC<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T16:20:15+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Wie er sein Popcorn &ldquo;isst&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br>Drachenlord Stream Highlights 23.09.2018 \/\/ Rainer will sich br\u00fcgeln<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=va7PFTRy73Q\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=va7PFTRy73Q<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T16:44:39+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "wieso sind die SPenden momentan so hoch? Immernoch die Welle an &ldquo;Oh, der Arme Mann&rdquo; Menschen, die durch 3sat, orf, wdr, rtl, schlag mich tot angesp\u00fclt worden?<br>Irgendwie stinkt da doch was&#8230; was verdienen &ldquo;normale&rdquo; Streamer so in der STunde? Welche in seiner &ldquo;Gr\u00f6\u00dfe&rdquo; jetzala mal.. der verdient doch lokcer wie so ein Onkel Gronkh oder nech?!"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T16:47:47+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Solange ich vern\u00fcnftig bin und das bin ich im normalfall immer, auser wenn ich in der Raserei bin, ahhh wird es nicht passieren das ich jemanden Krankenhausreif schlage. Weil daf\u00fcr hindert mich meine Empathie und meine \u00e4hm ahhh hust ahhh inteligens wenn man so m\u00f6chte. H\u00f6rt sich ein wenig bescheuert an, Marcel dankesch\u00f6n, aber blablabla<br><\/blockquote>Wie er bei dem Wort Intelligenz \u00fcberlegen muss wie es hei\u00dft und dann in \u00fcblicher L\u00fcgenpose w\u00e4hrend der Aussprache ins Eck guckt und schluckt :O"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T16:49:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Funke wird \u00fcberlaufen<br>Kleiner Witz am St\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T16:52:48+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Lindwurm tut Dinge @DracheSchaut 3 Std.Vor 3 Stunden<br><br>[12:51] [YN] Rundfunksendung beendet nach 0h 50min<br>Gesch\u00e4tzte Einnahmen (o. G.): $117,61 ($140,47\/h)<br><br><br>Rainer kauft sich einfach n\u00e4chsten monat einen Fertig PC<br><br><br><\/blockquote>gut, dass schnappi hier nicht mehr reinschaut. das h\u00e4tte sein herz nicht mitgemacht"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T16:53:54+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Und dann fragt er sich seit Langem ob er bestraft werden w\u00fcrde, wenn er mal nen Besucher zammhaut, weil immerhin ist der ja verantwortlich wenn er zu ihm kommt und provoziert.<br><br>Dass er das denkt, kennen wir ja aus dem Latschen-Orbit-Video. <br><br>\u201eDu kommst zu mir und provozierst mich! Wenn ich dir jetzt den Arm breche, sagt kei Richter der Welt was!\u201c<br><br>Ich w\u00fcrde sagen, unser Spr\u00fccheshirt-Desperado glaubt aweng, Selbstjustiz w\u00e4r a naise Sache, kann des sein?<br><br>Dieser 29j\u00e4hrige klar bei Verstand erwachsene Mann aller."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T17:32:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Youtuber der nichtmal mehr youtuben kann"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T18:30:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich hab schon mit 4 oder 5 Jahren Youtube mit meim Vadder im Wald gmacht khabt"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T18:38:26+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "die meisten kommentare hier kannst du auch durch eine markov kette ersetzen"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T18:45:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Gerade Todessturm in Meddlfranken, w\u00fcrde ausreichen um ein paar Ziegel mitzunehmen oder angeschlagenen Scheiben den Rest zu geben.<br><br>Okay niemand schert"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T18:45:39+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Hat der Reiner eigentlich auch XXL-Popvolumen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T18:50:24+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>die meisten kommentare hier kannst du auch durch eine markov kette ersetzen<br><\/blockquote>Ich hab schon mit mei Vadder im Wald Markoff-Kedden erstellt, da bis du noch bei dei Vadder im Sack rumgscwhommen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T18:52:47+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Jetzt lohnt es sich wenigstens, wenn er sich beim Kippe anz\u00fcnden Windschutz gibt und dabei wie ein Vollidiot aussieht.Oben m\u00fcsste ordentlich der Wind durch die eingemeddelten Fenster wehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T19:05:15+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Wo ist schnappi eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T19:15:44+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Hat der Reiner eigentlich auch XXL-Popvolumen?<br><\/blockquote>Wenn du damit den Stauraum im Kofferraum vom Poppmobil meinst, ja, der hat nahezu unendlich.<br><br>Selbiges gilt nat\u00fcrlich ebenso, wenn du Popovolumen schreiben wolltest."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T19:30:11+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Wo ist schnappi eigentlich?<br><\/blockquote>In der Lalaburg"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T19:32:21+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wo ist schnappi eigentlich?<br><\/blockquote>In der Lalaburg<br><\/blockquote>Musste lachsen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T19:36:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der ist mit seinem Vadder im Wald pelten"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T19:55:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Steht der Sch\u00fcrerbunker noch?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T20:17:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T20:18:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Barista<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T20:43:20+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Aber mal Spa\u00df beiseite: wer w\u00fcrde schon ernsthaft mit Rainer tauschen? Egal, ob er nun einmalig 3000$ in einem Monat verdient, darf man ja nicht vergessen, wie der Fette lebt und was er an Schulden hat. Wurde ja alles schon lang und breit hier diskutiert.<br>Ich denke, jeder hier ist besser dran, als der dike Tanzber. <br><\/blockquote>Mal von Frau und Freundeskreis abgesehen. Allein, dass ich guten Kontakt zu meinen Eltern und Nachbarn habe, m\u00f6chte ich nicht missen. Und das sind nur die sozialen Punkte. <br><br><br><br><br><br>Was sagt der Dorfwetterspion? Hier hat es richtig gew\u00fctet. Wie schaut es beim Rainerle aus?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T20:55:47+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "W\u00e4re Reinhold schlau, h\u00e4tte er ne Sturmversicherung abgeschlossen und dann angegeben, der ramponierte Zustand seiner Behausung w\u00fcrde von Sturmsch\u00e4den herr\u00fchren. Oh Moment&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T21:01:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wurde schon erw\u00e4hnt, dass er sich einen Amazon Echo Show f\u00fcr 160\u20ac geg\u00f6nnt hat?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T21:04:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnzC7TzXgAUg7q3?format=jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnxkRdbXkAAPSR7?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T21:09:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Abpraller<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/LustigerLirch\/status\/1040996823010357248\">https:\/\/twitter.com\/LustigerLirch\/status\/1040996823010357248<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T21:11:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "\u00c4lteren schei\u00df haste nicht gefunden? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T21:13:39+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Kleiner Abpraller<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/LustigerLirch\/status\/1040996823010357248\">https:\/\/twitter.com\/LustigerLirch\/status\/1040996823010357248<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Kam der Wurf vom Lard und hat den Bauzaun gestreift oder haben die Haider sich l\u00e4cherlich gemacht indem sie gegen den Bauzaun geworfen und sich dann fast selbst durhc den Abpraller getroffen haben?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T21:20:39+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Was wurde eigentlich aus Schanzi? Am Knoblaufsuf verendet und in die Regentonne neigesch\u00fcrt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T21:26:54+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wurde hier schon \u00fcber dicke Beine diskutiert?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T21:37:38+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote><\/blockquote><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/9\/98\/Tom_Lea_-_2000_Yard_Stare.jpg\/300px-Tom_Lea_-_2000_Yard_Stare.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T21:55:24+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/tazgezwitscher\/status\/1043923482906628096\">https:\/\/twitter.com\/tazgezwitscher\/status\/1043923482906628096<\/a> [twitter.com]<br><br>Wird Rainer mit ein paar Videos diese Woche unterst\u00fctzen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T22:04:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fapiss dich."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T22:11:02+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser bi?XD"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T22:25:56+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/tazgezwitscher\/status\/1043923482906628096\">https:\/\/twitter.com\/tazgezwitscher\/status\/1043923482906628096<\/a> [twitter.com]<br><br>Wird Rainer mit ein paar Videos diese Woche unterst\u00fctzen?<br><\/blockquote>taz-Lesern geh\u00f6rt das Augenlicht durch Wasserwerfer (lel) genommen.<br><br>Ok danke tschau kakao."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T22:30:58+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Nicht mal 50min im Stream und der Hurensohn kriegt 100\u20ac in sein fettes Arschloch geschoben. Ja ich bins."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T22:39:36+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Wurde schon erw\u00e4hnt, dass er sich einen Amazon Echo Show f\u00fcr 160\u20ac geg\u00f6nnt hat?<br><\/blockquote>Finde ich gut, hilft ihm gegen seine Einsamkeit"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T23:07:30+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wurde schon erw\u00e4hnt, dass er sich einen Amazon Echo Show f\u00fcr 160\u20ac geg\u00f6nnt hat?<br><\/blockquote>Finde ich gut, hilft ihm gegen seine Einsamkeit<br><\/blockquote>Kagghaider raffne wieder nix:<br><br>219,99\u20ac Durchgestrichne, kost etzerdler nur noch 159,99\u20ac<br><br>60\u20ac Gespart - hat sich also voll gelohnt. <br><br>Bleed kann ma a sein"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T23:23:43+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "ja was ist nun hat der fette hurensohn endlich ein loch im dach nach dem sturm?"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T23:31:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja."
    },
    {
        "time": "2018-09-23T23:41:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeel habt ihr auch schon neue Album von<br><br><img src=\"https:\/\/www.burnyourears.de\/media\/k2\/items\/cache\/a767a72fc2c1221c545c9475fe7da923_M.jpg?t=1534759572\"><br><br>xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-23T23:49:07+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Windig ist es ja schon aber noch viel zu warm f\u00fcr ein gem\u00fctliches Klima in der Schanze"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T01:30:34+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>Und zwar die Info, dass ich sehr erfolgreich abnehm"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T01:53:10+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>Wie wenig h\u00e4sslich sein Schmalzxicht damals noch war."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T05:32:11+02:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "Ey leude, ich glaub, ich wei\u00df, warum Prof. Dr. W sein Gold so rausschmei\u00dft. Ich hab das mal abgetippt, nen Screenshot von gemacht und jetzt hier hoch geladen. F\u00fcr meine Jungs im thread: <img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnsUhxpXoAAs29t?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T06:24:39+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Und auf diesen gewitzten Winklerzug soll er selbst gekommen sein?<br><br>Der Mann, der nicht mal nen 5 Euro-Grill richtig aufbauen kann?<br>Der Mann, der so schlecht lesen kann, dass er denkt er kriegt Post aus Genau in Halien?<br>Der Mann, der denkt \u201eThe eagle cries\u201c hei\u00dft \u201eDer Adler kreist\u201c?<br>Der Mann, dessen erkl\u00e4rtes Lieblingsauto \u201eDotsch Gobra\u201c nicht existiert?<br>Der Mann, der sagt, Hackfleisch-Qualit\u00e4t erkenne man am Papierchen in der Packung?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T07:24:14+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Selbst Schweiner Schinkler wird denke ich verstehen, dass die Stromhaider von Enerdschie nix mit Barren und Amazon Gutscheinen anfangen k\u00f6nnen. <br><br>In dem Fall kommt dann allerdings auch das kleine Kind zum Vorschein, welches nicht mit Geld umgehen kann und sich jeden Firlefanz kauft.. Genau so schnell verliert er allerdings auch wieder die Lust an seinem Spielzeug, sch\u00fcrt es dann auf den M\u00fcllberg in seinem Hof und bestellt sich den n\u00e4chsten Schrott."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T08:18:35+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Guten Morgen Herr Winkla, <strike>kleiner<\/strike> digga #Konsumlord."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T08:25:09+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Habter heute schon Kraft aus dem Digimon Intro gezogen khabt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T08:31:37+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ey leude, ich glaub, ich wei\u00df, warum Prof. Dr. W sein Gold so rausschmei\u00dft. Ich hab das mal abgetippt, nen Screenshot von gemacht und jetzt hier hoch geladen. F\u00fcr meine Jungs im thread: <img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnsUhxpXoAAs29t?format=jpg\"><br><\/blockquote>Ganz ehrlich: halte ich f\u00fcr durchaus realistisch. Das w\u00e4re so ein Move Marke Bauernschl\u00e4ue, die ich selbst einem derer von und zu Wingel zutrauen w\u00fcrde, zumal die Rechnung ja nicht aufgeht. Denn wenn ihm das n\u00e4chste mal die eidesstattliche abgenommen wird, dann hat er ja durchaus Sachwerte von Form seines Kinderspielzeuges. Das verliert zwar massiv an Wert, aber es w\u00e4ren durchaus pf\u00e4ndbare Sachen&#8230; aber vielleicht wirtschaftet der sein Eigentum auch deswegen so runter, damit er es behalten kann, die Gl\u00e4ubiger aber nicht, ferstet ihr? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T08:43:09+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "ja, oder der herrwinkla ist einfach strohdumm, zu faul zum Saubermachen und gibt gerne geld f\u00fcr schei\u00dfe aus<br><br>sollte man mal diskutitionieren"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T08:43:39+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2ilggj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:02:54+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer benutzt sein Geld um Din-Ge zu kaufen damit sein Geld nicht gepf\u00e4ndet werden kann aber die Din-Ge selbst sind doch pf\u00e4ndbar.<br>Ok, die Zuckerwattemaschine wird keinen Kuckuck bekommen und die meiste Kohle geht f\u00fcr den PC drauf den sie nicht pf\u00e4nden d\u00fcrfen <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L3Y4-3dG8RM&amp;feature=youtu.be&amp;t=847\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L3Y4-3dG8RM&amp;feature=youtu.be&amp;t=847<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:20:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer kommt aus einer Familie von Laptops und auf einmal geht seiner kaputt? Zuf\u00e4llig in dem umsatzst\u00e4rksten Monat ?<br><br>&ldquo;Fagg alla hab ich viel Kohle mit Arsch aufrei\u00dfen verdient. Muss ich etzala schnell ausgeben bevor die Wiggsgr\u00fcbbel mir das pf\u00e4nden. Wenn ich mir etzala a neuen PC kaufne dann hab ich zwei. Einen davon pf\u00e4nden die ganz sicher und der Laptop reicht zum Bewerbung schreiben sagen die bestimmt. Ich sach einfach der Laptop ist kapott&rdquo;<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:22:12+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Irgendeine Verwaltung wird sicher einen gutbezahlten Menschen beauftragen, Rainer seinen angebrochenen 10Kg-Maissack, die klebrig-verranzte Zuckerwattemaschine und die guuude Aleggsa wegzunehmen. Seids Ihr bled?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:22:29+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So Loide, ich zieh jetz noch a bissl Graft ausm Zeichentrick Intro f\u00fcr Kinder. Dann mach ich mir <strike>eine<\/strike> drei T\u00fcten saugeiles Popcorn. Herr M\u00fcller m\u00fcsst ich auch noch anrufne, und fragen, oh mir rechtlich was passiert wenn ich Fu\u00dfg\u00e4nger zusammenschlage. Bin gespannt was er sagt, normal d\u00fcrfte kein Mensch der Welt was dagegen haben, immerhin will ich keine Loide auf einer \u00f6ffentlichen Stra\u00dfe. Gegen Mittag chill ich dann a weng vom haddn Arbeitstag und zock ein wenig Spiele, die bei mir sowieso nicht richtig laufen. Da ich aber zu den Grouuussen geh\u00f6ren will, muss ich so tun als sei alles mega awesome. Das kostet Graft, dann vielleicht noch ne Runde headbangen. Aber nicht zu viel, sonst wird mir wieder schlecht. Seitdem ich ein wenig zugenommen kann ich mich kaum auf den Beinen halten. Ich muss dann noch schauen wie ich dass mit dem BC hinferkle. irgendein Spast wird mir schon helfen, in Wahrheit bestell ich jetz aber einfach online. Gumbel <strike>hatte keine Zeit<\/strike> wollte nicht. Dann muss ich mich aber schon wieder die Cam wuchten. Wenn das nicht immer so anstrengend w\u00e4re. Meine Wut lasse ich dann daf\u00fcr an den Abonnenten aus. Die schenken mir zwar Geld und sind mein einziger Kontakt zur Au\u00dfenwelt. Wiederkommen tun sie aber immer wieder. Ich bin halt doch einer von den ganz ganz Bekannten auf der Gesindel und P\u00e4do Plattform. Hab ich mir nach all den Jahren Hate \u2122 auch irgendwo verdient. So ich muss jetzt aber auch los, barren verdienen sich nicht von allein. In diesem Sinne sch\u00f6nen Montag ihr Kasperl"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:26:54+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer streamt <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:45:14+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ey leude, ich glaub, ich wei\u00df, warum Prof. Dr. W sein Gold so rausschmei\u00dft. Ich hab das mal abgetippt, nen Screenshot von gemacht und jetzt hier hoch geladen. F\u00fcr meine Jungs im thread: <img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnsUhxpXoAAs29t?format=jpg\"><br><\/blockquote>Das k\u00f6nnte durchaus realistisch sein, nur halt nicht so vom Winkler durchdacht wie hier beschrieben. Eher so als eine verkettung ungl\u00fccklicher Ereignisse, wie in den Katastrophendokumentationen auf N24 (giebts die \u00fcberhaupt noch? Hab seit Jahren keinen Fernseher mehr). <br><br>Da f\u00e4llt mir auf, dass seit dem Beginn der &ldquo;mach mich gl\u00fccklich Kindergeschenke&rdquo; Kaufphase zur Trieb- und Serotoninbefriedigung, er kein Wort mehr \u00fcber die Glasfaser verloren hat. Die letzten Monate war sonst immer sofort die Rede von &ldquo;muss mir Glasfaser organisieren&rdquo; wenn der Stream geruckelt hat, Router gesponnen hat, etc.. Jetzt wo sogut wie jeder Stream wegen Verbindungsproblemen abbricht (hallo Routerschenker, i like what you did there), is stille um die Glasfaser. <br><strike>Als h\u00e4tte er mal das Onlineformular von der Telekom zum Glasfaserbestellen ausgef\u00fcllt und als Antwort bekommen: Dei Bonit\u00e4t is jez ned so ne feine Sache.<\/strike><br>K\u00f6nnte ein geldverschwendungshaider Bumsdi mal wieder darauf im Stream ansprechen, um dies zu wiederlegen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:50:10+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Es w\u00e4re einfach ein wunderbares Ereignis, wenn der Bezeh direkt gepf\u00e4ndet werden w\u00fcrde. Wunderbar."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:51:07+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Mit dem neuen Bezeh wird alles in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:54:20+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Den muss er ers mal wieder zum laufen bringen, hadder grade im Stream gesagt, weil er ja sein Geld damit verdient, is des ah bl\u00f6de Sache wenn er ned l\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T09:56:24+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ja was ist denn jetzt der Stand. Hab nur vor ein paar Tagen gelesen dass er ein komisches K\u00fchlerkabel (wahrscheinlich pump3 kabel) abtrennen muss, hat er sich das Mainboard endlich zerwichst und streamt aus dem M\u00e4nnerwohnheim?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T10:03:05+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><br>Was labern die Haider hier wieder fuer eine Fackkagge?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T10:05:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ja was ist denn jetzt der Stand. Hab nur vor ein paar Tagen gelesen dass er ein komisches K\u00fchlerkabel (wahrscheinlich pump3 kabel) abtrennen muss, hat er sich das Mainboard endlich zerwichst und streamt aus dem M\u00e4nnerwohnheim?<br><\/blockquote>Der Hydro L\u00fcfter braucht 2 Anschl\u00fc\u00dfe auf dem Mainboard, Rainer hat nur 1 Anschlu\u00df auf dem Board.<br>Der L\u00fcfter hat 4 pins und auf dem Board sind nur 3 pins (oder anders herum, hab nicht genau hingeh\u00f6rt vorhin im Stream)"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T10:22:22+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Der L\u00fcfter hat 4 pins und auf dem Board sind nur 3 pins (oder anders herum, hab nicht genau hingeh\u00f6rt vorhin im Stream)<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2S1amng.png\"><br>(Auszug Handbuch Corsair H55)<br>Pumpe hat nen 3-Pin Stecker. Rainer zu bl\u00f6d, dass man diesen bei einem 3-Pin oder 4-Pin stecker draufstecken kann und darf\/muss. <br>Der vierte Pin ist nur f\u00fcr die L\u00fcfterdrehzahlregelung via PWM. Geht auch ohne \u00fcber die Spannung, geschmackssache. In diesem Fall gehts sowieso nur um die Pumpenstromversorgung."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T10:27:29+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und das Problem mit AM3-&gt;AM4 kommt erst noch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>3 Baustellen alleine an der CPU K\u00fchlung"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T10:31:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der kleine BC Bauer schafft das schon, der baut schlie\u00dflich seit er 12 oder 14 ist permanent an BCs"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T10:31:50+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Und das Problem mit AM3-&gt;AM4 kommt erst noch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>3 Baustellen alleine an der CPU K\u00fchlung<br><\/blockquote>Das ist einfach nur sch\u00f6n."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T10:36:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>Ein Gesicht, welches Frauen lieben. <br>Rainers Freundin kann sich gl\u00fccklich sch\u00e4tzen.."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T10:37:42+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Mein Name ist Rainer Sagte Rainer."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T10:37:47+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Ich hab einen Aufruf an euch kleine miese Kackhaider. <br>Kann etzerdla verdammt noch mal einer investigativ recherchieren und kl\u00e4ren wer diese drachis sind und was ihre Motivation ist, die Barren so heftig nauszuschmeissen&#8230;<br>Am Ende ale von nem superreichen engagiert der das game am laufen halten will und im Hintergrund die strippen zieht?<br><br>F\u00fcr mich die dringlichste Frage zur zeit<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T11:05:31+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wird er dann eigentlich privat oder gewerblich gepf\u00e4ndet?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T11:11:02+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Guten Tag, sie sind verbunden mit der Mailbox von \u201eHallo\u201c"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T11:19:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Sie sind verbunden mit der Mailbox, sagte die Mailbox"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T11:20:49+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>30 Euro Geh\u00e4use? Schnauf.<br>&#8230;<br>Alter, des is doch kei 30 Euro Geh\u00e4use. H\u00e4\u00e4?<br>&#8230;.<br>Des war auf jeden Fall viel teurer. Alter. 30 Euro Geh\u00e4use.<br>&#8230;<br>Und wennst echt meinst, dass des a 30 Euro Geh\u00e4use is, dann hast du absolut keine Ahnung Alter. <br><\/blockquote>Daf\u00fcr m\u00f6chte ich ihm immer noch eine vor den Latz knallen."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T11:23:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hat der Sturm der gestern durch Meddlfranken wehte eigentlich seine Schimmelbude durch die zerborstenen Fenster ordentlich durchgefetzt? Geil w\u00e4re halt wenn dem irgendwann so die Bude zuregnet, dass sein komplettes &ldquo;\u00c4kwipment&rdquo; verreckt. Wird leider nie passieren da Drache mehr Gl\u00fcck als Verstand. Denn weniger geht ja nicht"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T11:34:02+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Gut, dann mampf ich derweil mal mein Sandwich."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T11:38:14+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ist eigentlich schon mal jemand auf die Idee gekommen Rainer seinen ganzen M\u00fcll als Fanpaket zu schicken? Quasi umgedrehte Drachenboxen.<br>Stelle mir gerade vor, wie er freudig im Stream 20 schwere Pakete aufstapelt und eins nach dem anderen sich nur als Abfall entpuppt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T11:54:45+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Hat der Sturm der gestern durch Meddlfranken wehte eigentlich seine Schimmelbude durch die zerborstenen Fenster ordentlich durchgefetzt? Geil w\u00e4re halt wenn dem irgendwann so die Bude zuregnet, dass sein komplettes &ldquo;\u00c4kwipment&rdquo; verreckt. Wird leider nie passieren da Drache mehr Gl\u00fcck als Verstand. Denn weniger geht ja nicht<br><\/blockquote>Joa vielleicht haben wir das Gl\u00fcck das Irgendwann alles so nass wird, dass die Winklerische Kabelf\u00fchrung ordentlich die Sicherungen zum fliegen bringt."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:23:28+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Man sollte Rainer mehr Mitleidsbarren geben damit er seine Situationv erbessern kann - jeder hat ne Schanze verdient&#8230;. oder so."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:28:10+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Utopisch, der Rainer, der seit er 5 ist PC im Wald mit seinem Vater zusammenschraubt ist absolut hilflos weil sein Stecker 4 sein Anschluss aber nur 3 Pins hat. Ich sehe es schon kommen, anstatt einfach im Manual nachzusehen und zu erfahren, dass es v\u00f6llig Scheiss egal ist, aber Moment,daf\u00fcr m\u00fcsste er ja Englisch k\u00f6nnen, wird der Dummkopf den Stecker um den \u00fcberfl\u00fcssigen Pin beschneiden."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:36:45+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich bin Pin 4, sagte Pin 4."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:38:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "BC Reparaturen Winkler<br>Wir bauen unendlich an ihrem BC<br>\u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:45:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ich bin Kingpin tr\u00e4umte Rainer"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:48:55+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Feddi stolpert gerade wie prophezeit \u00fcber seine L\u00fcfter PINs. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edit:<br>Grafikkarte ist keine AMD sondern eine ATI<br><br>Ahahahahaha. Traditionsreiche Bezehschrauberfamilie Loide!"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:49:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:50:05+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wer w\u00fcrde gewinnen?<br>Ein fr\u00e4nkischer 150kg Fleischberg oder ein kleiner Pin 4-Boy?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:51:13+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Er kann die alde Festplatte nicht benutzen und m\u00fcsste sie formatieren. Dann sind seine B\u00fccher weg.<br>Hahahahahaha was f\u00fcr ein utopischer Idiot! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:53:59+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Wer w\u00fcrde gewinnen?<br>Ein fr\u00e4nkischer 150kg Fleischberg oder ein kleiner Pin 4-Boy?<br><\/blockquote>150 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:54:32+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Masseschluss so auch kommen wird"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T12:59:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180924\/jjdlIpcd.PNG\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:05:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Meine G\u00fcte"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:06:48+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer - 3000$ neddo - Winkler wei\u00df nicht ob er sich diesen Monat noch ne SSD leisten kann!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn2tqeIW0AE3rWI.jpg:small\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:13:30+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Warum hat er sich nicht einfach ein schickes Notebook f\u00fcr 2000 \u20ac geholt? Als Unternehmer kann er das Ding von der Steuer absetzen, und MwSt. kriegt er auch raus.<br><br>Bled kamma sei."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:13:38+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Alter, du Wahnsinniger!"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:39:27+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "PC Zusammenbauprofi: Seit seinem 15. Lebensjahr. Kann es immer noch nicht.<br><br>Lel."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:45:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung vom Vormittags-Stream <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ExRXBNFHBto\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ExRXBNFHBto<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Bauch f\u00fchrt doch inzwischen ein Eigenleben, Aller&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:49:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wieso zeigt er seinen kleinen Bauch so mit voller Inbrunst in die Dreckscam? Das Bild das der gepeinigte Zuschauer zu sehen bekommt besteht zu 1\/2 aus dem kleinen Bauch und 1\/4 kleiner Kopf. Bleibt nicht mehr soviel \u00fcbrig f\u00fcr den Rest"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:56:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Er kann die alde Festplatte nicht benutzen und m\u00fcsste sie formatieren. Dann sind seine B\u00fccher weg.<br>Hahahahahaha was f\u00fcr ein utopischer Idiot! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn2o10vWsAAoqm5.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:58:18+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Er \u00fcberlegt sich, ob er wirklich eine Strafe bekommen w\u00fcrde, wenn er jemanden als \u201cExempel\u201d zusammenschlagen w\u00fcrde: \u201cLetzten Endes\u201d machen ja die Besucher \u201cdie Schei\u00dfe\u201d - er verteidigt sich nur und eigentlich m\u00fcssten die das ja wissen.<br><br><\/blockquote><blockquote>Falls er wirklich mal jemanden zusammenschlagen sollte, dann w\u00fcrde er denjenigen \u201ckrankenhausreif\u201d schlagen. Der g\u00e4be dann \u201cRuhe\u201d und das w\u00e4re f\u00fcr ihn \u201cGenugtuung\u201d genug. (Du solltest vielleicht lieber mal Ruhe geben, Rainerle \u2026)<br><br><\/blockquote><blockquote>Den Gumbl vom Affenkeks h\u00e4tte er \u201czerlegen\u201d k\u00f6nnen und dazu h\u00e4tte er auch \u201cjedes Recht\u201d gehabt, denn der hat ihm sein T-Shirt zerrissen und ihm seinen Thorhammer geklaut. Rainerle hatte da allerdings noch genug \u201cSelbstbeherrschung\u201d, was irgendwann in Zukunft aber nicht mehr der Fall sein wird.<br><br><br><\/blockquote>Nein&#8230; dieser &ldquo;Mann&rdquo; geh\u00f6rt nicht unter staatliche Aufsicht&#8230; und erst recht braucht er <b><u>keinerlei<\/u> <\/b>Betreuung! VOLLKOMMEN BEI SINNEN, 29 J\u00c4HRIGER MANN! Keine Gefahr f\u00fcr sich und andere - ABSOLUT GAR NICHT!<br><br>Und der Herr Innenminister guckt machtlos zu&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/1f8794a59ab6a045a2d2ccb4be8d01b8\/tenor.gif?itemid=6125776\"><br>ISIO"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T13:59:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Nach Birnenk\u00f6rper nun Birnenkopf<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn25IvAXkAAIk-2.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:01:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.zdf.de\/verbraucher\/volle-kanne\/cybermobbing-im-internet-fertig-gemacht-100.html\">https:\/\/www.zdf.de\/verbraucher\/volle-kanne\/cybermobbing-im-internet-fertig-gemacht-100.html<\/a> [zdf.de]<br><br>07:20min - 08:44min"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:02:07+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "In welchem k\u00f6rperlichen und geistigen Zustand er wohl in 6 Jahren sein mag?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:03:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Es geht bergauf da er st\u00e4ndig abnimmt und das bereits seit Jahren sehr erfolgreich"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:07:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180924\/WfjRXkrx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:09:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner BC Eggsberde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn2o0GgXoAEdjYj.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn2z_OeX0AEsCI2.jpg:large\"><br><br><br>F\u00fcnf Wasser<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn234NiX0AAvBCs.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:09:41+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "mal im Ernst: was w\u00fcrde unsereinem passieren, wenn wir im INternet \u00f6ffentlich dar\u00fcber schwadronieren, wie wir jemanden krankenhausreif schlagen? Und dann auch noch darauf beharren, dass wir im Recht sind dies zu tun weil &ldquo;die H\u00e4iders bauen ja die schei\u00dfe&rdquo;.<br><br>2-3 Tage, dann g\u00e4bs Post vom Staatsanwalt, oder sie klingeln direkt an deiner T\u00fcr w\u00fcrde ich sch\u00e4tzen, oder?<br>StadtAnwalt, kannst du kl\u00e4ren?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:11:36+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>In welchem k\u00f6rperlichen und geistigen Zustand er wohl in 6 Jahren sein mag?<br><\/blockquote>Junge&#8230; der Gedanke allein! <br><br>Ohne Witz: Ich tippe drauf, dass er bis dahin entm\u00fcndigt und\/oder eingewiesen bzw. in psychiatrischer Betreuung ist, weil er eben mal &ldquo;sich verteidigt hat&rdquo; .."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:12:44+02:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "<blockquote>Kleiner BC Eggsberde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn2o0GgXoAEdjYj.jpg:large\"><br><br><\/blockquote>1 nices Kabelmanagement <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:13:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Stra\u00dfensperrung<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn2YeFtXsAI60x-.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:17:41+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "<blockquote>mal im Ernst: was w\u00fcrde unsereinem passieren, wenn wir im INternet \u00f6ffentlich dar\u00fcber schwadronieren, wie wir jemanden krankenhausreif schlagen? Und dann auch noch darauf beharren, dass wir im Recht sind dies zu tun weil &ldquo;die H\u00e4iders bauen ja die schei\u00dfe&rdquo;.<br><br>2-3 Tage, dann g\u00e4bs Post vom Staatsanwalt, oder sie klingeln direkt an deiner T\u00fcr w\u00fcrde ich sch\u00e4tzen, oder?<br>StadtAnwalt, kannst du kl\u00e4ren?<br><\/blockquote>Nein da w\u00fcrde genau sowenig passieren"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:20:58+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Guten Tag,<br><br>ich wollte fragen ob ich hier im richtigen Forum angemeldet bin? Der Thread in den diskutiert wird ob ein gewisser JewNow Star dumm aber - Achtung -auch dick ist? Wenn nicht, sollte dieser Post den Stein ins Rollen bringen und eine Diskussion diesbez\u00fcglich ansto\u00dfen. \u00dcber eine produktive Runde w\u00fcrde ich mich sehr freuen.<br><br>Dann will ich mal anfangen:<br>Rainer ist ein fetter Spast."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:20:59+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wingel gerade am Fanpost abholen<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn2945WXsAALxYA.jpg:large\"><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/syntrome\/status\/1044199753620295680\">https:\/\/twitter.com\/syntrome\/status\/1044199753620295680<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:22:33+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>mal im Ernst: was w\u00fcrde unsereinem passieren, wenn wir im INternet \u00f6ffentlich dar\u00fcber schwadronieren, wie wir jemanden krankenhausreif schlagen? Und dann auch noch darauf beharren, dass wir im Recht sind dies zu tun weil &ldquo;die H\u00e4iders bauen ja die schei\u00dfe&rdquo;.<br><br>2-3 Tage, dann g\u00e4bs Post vom Staatsanwalt, oder sie klingeln direkt an deiner T\u00fcr w\u00fcrde ich sch\u00e4tzen, oder?<br>StadtAnwalt, kannst du kl\u00e4ren?<br><\/blockquote>Glaub nicht, die Leute auf Younow machen das ja auch andauernd.<br><br>Brauchst halt jemand der einen Fick gibt und dich anzeigt, sehe ich das falsch?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:22:48+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><br><br>Felix &ldquo;Fefe&rdquo; von Leitner - IT Sicherheitsexperte und Blogger<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:23:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er kann einfach nichts mehr unbeobachtet tun. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:27:26+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/lisa_hnter\/\">https:\/\/www.instagram.com\/lisa_hnter\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:30:20+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Rainer kommt aus einer Familie von Laptops und auf einmal geht seiner kaputt? Zuf\u00e4llig in dem umsatzst\u00e4rksten Monat ?<br><br>&ldquo;Fagg alla hab ich viel Kohle mit Arsch aufrei\u00dfen verdient. Muss ich etzala schnell ausgeben bevor die Wiggsgr\u00fcbbel mir das pf\u00e4nden. Wenn ich mir etzala a neuen PC kaufne dann hab ich zwei. Einen davon pf\u00e4nden die ganz sicher und der Laptop reicht zum Bewerbung schreiben sagen die bestimmt. Ich sach einfach der Laptop ist kapott&rdquo;<br><br><br><br><\/blockquote>Also selbst der leichtgl\u00e4ubigste Gutmenschen-Gerichtsvollzieher kauft dem diken Ber nicht ab, dass er Bewerbungen schreibt bzw. \u00fcberhaupt dazu imstande ist, unfallfrei eine zu formulieren, selbst wenn er nicht so arbeitsscheu w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:47:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/lisa_hnter\/\">https:\/\/www.instagram.com\/lisa_hnter\/<\/a> [instagram.com]<br><\/blockquote>g'h\u00f6rt neig'sch\u00fcrt"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:47:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn3DkwUWsAA6VrZ.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:55:00+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Nein da w\u00fcrde genau sowenig passieren<br><\/blockquote>verr\u00fcckte Welt&#8230;mich \u00e4rgert es immer wieder, wie der Bumsti da w\u00fcten und schnaufen kann, Kollateralsch\u00e4den ohne Ende (f\u00fcsich, wie s\u00fcschich..)&#8230; aber bei &ldquo;Volle Kanne&rdquo; sitzt ein anderer Sonderling mit Thorhammerkette und sagt &ldquo;so wie ich das sehe ist Rainer Winkler nur Opfer!&rdquo; und anderswo wird berichtet, wie aggressiv die H\u00e4iders gegen Bumsti vorgehen - aber gekonnt verschwiegen, dass \u00c4xte, Rollatoren, Softairkugeln, Steine durch Autscheiben und in dem selben Vorfall Fensterscherben an Beifahrerh\u00e4lse geflogen sind&#8230;<br><br>Die Bolidsei stand tagelang spalier am ASB8, um jedes noch so nervige Kuchenkind (zurecht) nach Hause zu schicken&#8230; wenn Bumsti aber wieder wen rumschubst oder wieder wie ein kleines M\u00e4dl mit seinen Klopsf\u00e4usten um sich wirft schert kei Sau&#8230; naja, angeblich soll ja was gro\u00dfes gegen ihn laufen, das gibt ein kleines Gef\u00fchl von es gibt noch ein wenig Gerechtigkeit.. <br>Versteht mich nicht falsch&#8230; zu Bumsti fahren und da den Hampelmann auf Hochkantvideo machen geh\u00f6rt genauso ger\u00fcgt&#8230; aber er steht mir einfach viel zu oft \u00fcebr Gesetz&#8230; und mittlerweile sogar Politkern, lel <br>Er merkt ja gar nicht, wie falsch er sich benimmt&#8230; nur unterstreicht er pausenlos, wie falsch sich doch die Pilgerkinder auff\u00fchren&#8230; zu recht.. aber so wenig Reflexion&#8230; da rotiert man schon mal kurz! <br><br>e: das Bilt \u00fcber mir sagt eigentlich alles, \u00fcber das &ldquo;Drachengame&rdquo; im Moment <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:55:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ob er dieses Loch vor dem Sturm gestern abgedichtet hat?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T14:56:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gumbl ist \u00fcbrigens Schuld an der ganzen Misere:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1044205457743712256\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1044205457743712256<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T15:02:03+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ob er dieses Loch vor dem Sturm gestern abgedichtet hat?<br><\/blockquote>Hauptsache Karamellaroma per Overnight! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><img src=\"https:\/\/www.dailydot.com\/wp-content\/uploads\/364\/04\/c816f6bf7ea8b526652487e3479943cc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T15:10:15+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "SSD nicht gombadiebl?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T15:44:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Sommer ist zwar vorbei aber hier noch mal meddln<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-tZZ1Zfd8co\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-tZZ1Zfd8co<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T15:47:34+02:00",
        "username": "koerch",
        "text": "Naises <strike>Fan<\/strike>Kabelmanagement im Behzeh! <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/C4RTsz5.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T15:50:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Fan war schon richtig. Immerhin geht es um seinen L\u00fcfter xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T15:55:26+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:01:34+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wird mal wieder Zeit das einer den kleinen Barista postet.<br>Never forget."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:04:04+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Bezieh Schrauber Wingel wird als n\u00e4chstes den Prozessor in Angriff nehmen. Erstomal guggne wie er des mit de Gondaggdne hingricht."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:05:22+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>Wird mal wieder Zeit das einer den kleinen Leistungssportler postet.<br>Never forget.<br><\/blockquote>Korregazion"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:20:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Leistungssportler<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/5aOgxiaFPNnYSWljuv\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:26:26+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "kleiner barista<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:27:39+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>Ohne dregg aller, wenn es jemals ein Bild von ihm gab, welches das Drachengame in einem Moment, in einem Blick festgehalten hat, dann dieses."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:30:32+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>SSD nicht gombadiebl?<br><\/blockquote>Das Beste ist ja,dass sein Mainboard ja sogar einen Steckplatz f\u00fcr die SSD hat. Der ITFachmann sieht den h\u00f6chstwahrscheinlich net unter der ATI Grafiqgartne und versucht da nen SATA Stecker dranzuh\u00e4mmern. W\u00fcrd mich nicht wundern wenn er daf\u00fcr etwas mit der Kneifzange bearbeitet hat<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:34:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Wei\u00df er wie man Windows installiert?<br>Er hat ja vermutlich keinen Datentr\u00e4ger<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:34:12+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer sieht weng aus wie der Poolbauer aus Family Guy<br><br><img src=\"http:\/\/s3cf.recapguide.com\/img\/tv\/114\/2x18\/Family-Guy-Season-2-Episode-18-9-12dd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:36:14+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote>SSD nicht gombadiebl?<br><\/blockquote>Das Beste ist ja,dass sein Mainboard ja sogar einen Steckplatz f\u00fcr die SSD hat. Der ITFachmann sieht den h\u00f6chstwahrscheinlich net unter der ATI Grafiqgartne und versucht da nen SATA Stecker dranzuh\u00e4mmern. W\u00fcrd mich nicht wundern wenn er daf\u00fcr etwas mit der Kneifzange bearbeitet hat<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Nghhh das Teil bassd nicht.<br>Idee!"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T16:48:06+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "Am sch\u00f6nsten w\u00e4re es, es w\u00fcrde einen Sauschlag tun sobald der Go\u00f6em den BehZeh das erste Mal anschalten w\u00fcrde. <br>Die maroden Leitungen lassen sich das dann nicht mehr gefallen und sein ganzer schei\u00df wird unbrauchbar. <br>H\u00e4tte Rainer gerne als Kind mit Lego gesehen. <br>Und nein- PC zusammenbauen ist nichts anderes als Lego."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:02:53+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Leudde&#8230; Mit a weng Zuckerwatte als Energieleiter wird er das Problem schon beheben.<br><br>W\u00fcrde eher diskutieren wollen, wieviel Ungeziefer sich bereits im halbleeren Geh\u00e4use ein neues Heimelein eingerichtet haben.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:03:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie sehr muss es euch PC-Rainer eigentlich noch beweisen, dass er totale Ahnung von der Materie hat und ihr nur kleine Pisswichser seid?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:07:27+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde eher diskutieren wollen, wieviel Ungeziefer sich bereits im halbleeren Geh\u00e4use ein neues Heimelein eingerichtet haben.<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JfSFRWvrJko\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:08:25+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Im Endeffekt hat sei Gumbl nur an kleinen Fehler bei der Zusammenstellung gemacht khapt.<br><br>H\u00e4tte er das mal <strike>unter der Dusche<\/strike> kontrolliert w\u00e4re ihm das sofort aufgefallen."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:21:15+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Er macht sich ja nat\u00fcrlich absichtlich zum Affen in Sachen Gombuder, damit wir Grund haben ihn zu zerlegen. Mastermind Raihner hat das alles nat\u00fcrlich bis ins kleinste Detail durchdacht nur damit wir nachher die Dummen sind, dads\u00e4chlich sogar.<br>Mit dem Butterbengel sollte man eben kein 8d Schach spielen."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:25:21+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Wie er nicht ein einziges Mal in seinem Versagerleben zugeben kann, dass er Fehler macht.<br>(ja ich wei\u00df, das kann man fast w\u00f6chentlich schreiben aber jedes weitere Mal, wenn er es nicht macht, macht einen nur noch metter)<br>Meine Fresse, da braucht es wieder an imagin\u00e4ren Gumbl, den ein rainer aber doch gar net n\u00f6tig h\u00e4tte wo er doch seit er ein baby ist pcs zusammenschrauben kann<br><br>Und er sollte sich wohl mal den Notwehr-Paragrafen ganz genau durchlesen, lel.<br><br>Es bleibt also weiterhin die Hoffnung dass er die Rendermaschine nie zum laufen kriegt und ne komplett neue kaufen muss. W\u00fcrde er nach au\u00dfen nie zugeben, aber zumindest innerlich w\u00fcrde es an ihm nagen, dass er ein weiteres Mal versagt hat. <br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:27:33+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ich rasste komplett aus je mehr ich mir diese BC Gombjudah geschichte neisch\u00fcr<br><br>&ldquo;Es ist eine Wasserk\u00fchlung&rdquo; *H\u00e4lt den Radiator in der hand* &ldquo;Es ist eine Teilweise Wasser luft k\u00fchlung&rdquo;<br><br>NEIN NE WASSERK\u00dcHLUNG DU DUMMKOPF UND DER RADIATOR KOMMT AUCH NICHT AUF DIE CPU"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:28:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er versucht es noch ein paar Tage, dann schickt er das ganze Zeug zur\u00fcck und bestellt sich einen Fertig-PC."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:29:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nat\u00fcrlich ein Bundle mit Spielen die er schon besitzt"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:31:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Gumbl ist \u00fcbrigens Schuld an der ganzen Misere:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1044205457743712256\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1044205457743712256<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6NDzR1h.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LAeuk3a.png\"><br><br>Bullshit.<br>Reiner, <strike>dein Gumbl<\/strike> du Hurensohn hast sogar nichts falsch gemacht.<br>Du solltest einfach nur verstehen, wie man sowas dranschraubt und danach erkennen l\u00e4sst bzw. einfach das fucking Betriebssystem aufspielen.<br><br><br>Nat\u00fcrlich \u00fcbersteigt das jeglicher Vorstellung beim Oger aus Meddlfranken.<br>Atombombe, ja bitte.<br><br>Maximaler Hurensohn, der auch noch Ende Dezember vom Handy striemt."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:35:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er hat einfach nicht gerafft, dass der Slot von seiner Grafikkarte \u00fcberdeckt wurde:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn3el9QXoAIoIjt.jpg\"><br><br>Bleed kamma aa sei&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:36:22+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ende Dezember 2024 meinste oder?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:37:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich halte es f\u00fcr sehr wahrscheinlich, dass er sich wirklich einen Fertigrechner kauft, bevor das ganze Problem gel\u00f6st wird.<br><br>Er h\u00e4lt es doch jetzt schon kaum aus, kein Skyrim zu spielen&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:41:04+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "tfw du dich herausreden willst, weil du etwas falsch gemacht hast, dass aber die Sache ist, die du falsch gemacht hast."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:42:42+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Oder erz\u00e4hlt er uns die Tage noch, dass sein Gumbl den Slot nicht gesehen hat?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:43:26+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>Ohne dregg aller, wenn es jemals ein Bild von ihm gab, welches das Drachengame in einem Moment, in einem Blick festgehalten hat, dann dieses.<br><\/blockquote>Ist halt wirklich so. Dieses Bild soll von nun an auf jeder Seite sein."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:45:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Gumbl war noch gar nicht da, sonst w\u00fcrd das Kackteil laufen.<br>Und ich behaupte einfach mal, dass das auch nicht so schnell passieren wird.<br><br>Der Gumbl ist hoffentlich der Autoschmonk vom letzten Mal mit der L\u00f6schzwergflasche.<br>Der hatte n\u00e4mlich deutlich genug von dem Spa\u00df mit Reiner.<br><br>Hoffe er vertr\u00f6stet ihn immer und immer wieder.<br><br>Reiner wirds eh nie selbst hinbekommen. Wirklich. Der hat keine Ahnung von gar nichts.<br>Hurensohn mit 24\/7 Freizeit."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:49:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Streifi hat es ja ganz gut im ASA zusammengefasst:<br><br><blockquote>Unser Rainerle, das ja angeblich schon an PCs schraubt, seit es 14 Jahre alt ist, und seinen Lebensunterhalt mit dem Internet verdient, hat es innerhalb von fast zwei Wochen immer nicht geschafft, sich trotz ausreichender Geldmittel und mehr als genug Freizeit einen neuen Computer zusammenzubauen.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T17:54:21+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wie das wohl ist, wenn einen die kleinen Probleme des Alltags vor unl\u00f6sbare Aufgaben stellen?<br><br>Autounfall (mir tut derjenige Leid, dem der Drachengott aufgefahren ist, hat sicher direkt jede Schuld abgestritten und den anderen als Haider bezeichnet der absichtlich gebremst hat) und seither m\u00fcssen die Nachbarn ihn rumkutschieren. Der aus einer Familie von Automechanikern stammende Reiner lie\u00df sich sogar ne zweite Schrottm\u00fchle liefern um sein Gef\u00e4hrt zu reparieren und den restlichen Schrott zu verticken. Ergebnis ist bekannt. Zwei Schrotthaufen in der Schanze. Dabei h\u00e4tte ein Mondeo wie er ihn hatte, bei autoscout unter 500 Euro gekostet und etwas Zuwendung bedurft. F\u00fcr Altschauerberg - Emskitchen h\u00e4tte es gereicht.<br><br>Fensterscheibe geht kaputt - ja da wird sich drum gek\u00fcmmert - meme - seit Wochen passiert nichts. Bald kommt die Begr\u00fcndung dass er es nicht reparieren l\u00e4sst weil die Haider ihm sie ja doch wieder einschmei\u00dfen. Wie mit dem Hund, den die Haider ja sowieso vergiften w\u00fcrden.<br><br>PC kaputt - Seit Wochen scheitert er an den Teilen der neuen Renderm\u00fchle. Ein Gang zum Media Markt und er w\u00e4re binnen drei Stunden wieder einsatzbereit.<br><br>Hat der ein Gl\u00fcck dass er Essenslieferungen bekommt."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T18:32:33+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/orig00.deviantart.net\/8419\/f\/2018\/110\/4\/2\/drachenlord_avatar__gartenlord_by_vdq-dc9bn2c.jpg\"><br>BC-Gombjuda zambaue is halt ed so oifach wie paar Bl\u00fcte von am Stamm abknippse"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T18:34:54+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das ist kein Stamm sondern ein Ast bzw. ein Zweig. Hat Rainer schon dausend mal g\u00b4sacht g\u00b4habt.<br>Au\u00dferdem hilft der Prabelreiter dem Rainer beim PC<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j6N94eEj_aE&amp;feature=youtu.be&amp;t=325\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j6N94eEj_aE&amp;feature=youtu.be&amp;t=325<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T18:36:18+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Figg dich, Aller! Ast, Zweig, Prostata: wen juckt's?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T18:47:42+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/orig00.deviantart.net\/8419\/f\/2018\/110\/4\/2\/drachenlord_avatar__gartenlord_by_vdq-dc9bn2c.jpg\"><br>BC-Gombjuda zambaue is halt ed so oifach wie paar Bl\u00fcte von am Stamm abknippse<br><\/blockquote>Man kann hier gut seinen unendlich hohen IQ sehen."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T18:51:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lel ob sich die hater im motortalk forum auch 1000te seiten aufgeregt haben bei der mondeo action?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:13:14+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/xischt6rczt.png\"><br><br>Konzendradzion"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:14:15+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:21:42+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/xischt6rczt.png\"><br><br>Konzendradzion<br><\/blockquote>wie das kinnlein versucht zu exisitieren"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:31:14+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180924\/jjdlIpcd.PNG\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:31:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180924\/a6ycBtYX.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:37:55+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/MVCx01HqNmO17vKjQL\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:38:43+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180924\/a6ycBtYX.png\"><br><\/blockquote>isch des a captcha??? w\u00e4hlen se alle bilder aus die wo verkehrsschilder zeigne"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:38:58+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Alle disliken - du fliegst. Du fliegst auch"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:39:15+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Das Mondgesicht Bild macht einfach betroffen.<br><br><blockquote>isch des a captcha??? w\u00e4hlen se alle bilder aus die wo verkehrsschilder zeigne<br><\/blockquote>Eher: &ldquo;W\u00e4hle Bilder mit Unterbiss.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:44:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "W\u00e4hle Bilder w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:47:06+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Das Mondgesicht Bild macht einfach betroffen.<br><br><\/blockquote>MONDXICHD NENNST DU DES???<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LaBcvot.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:47:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich w\u00e4hle Strike w\u00e4hlen, w\u00e4hlte W\u00e4hlte"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:47:32+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "K\u00f6nnten ja mal dikutieren wieviel W\u00e4rmeleitpaste er f\u00fcr die CPU verwenden wird!"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:55:08+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>Ohne dregg aller, wenn es jemals ein Bild von ihm gab, welches das Drachengame in einem Moment, in einem Blick festgehalten hat, dann dieses.<br><\/blockquote>Ist halt wirklich so. Dieses Bild soll von nun an auf jeder Seite sein.<br><\/blockquote>Wie sieht denn das Original aus? Wurde ja bearbeitet&#8230;nachgemongot sozusagen."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T19:59:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Da gibts leider nichts nachzumongoen"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T20:02:33+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "[19:51] [YN] 1 Abo gek\u00fcndigt: <br>Xperiment<br><br>Es verbleiben 190<br><br>Seit langem der erste Abw\u00e4rtstrend in den Abos.<br>Vielleicht hat der Rainer Push Troll ja endlich die Lust verloren?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T20:06:10+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>Ohne dregg aller, wenn es jemals ein Bild von ihm gab, welches das Drachengame in einem Moment, in einem Blick festgehalten hat, dann dieses.<br><\/blockquote>Ist halt wirklich so. Dieses Bild soll von nun an auf jeder Seite sein.<br><\/blockquote>Wie sieht denn das Original aus? <b>Wurde ja bearbeitet&#8230;nachgemongot sozusagen.<\/b><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/memegenerator.net\/img\/instances\/25641677\/thats-what-he-said.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T20:09:51+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Na? lacht ihr wieder dar\u00fcber, dass der fette Sondersch\u00fcler komisch aussieht?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T20:18:38+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "Genau."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T20:29:56+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Na? lacht ihr wieder dar\u00fcber, dass der fette Sondersch\u00fcler komisch aussieht?<br><\/blockquote>Ja."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T20:31:06+02:00",
        "username": "Mehrwegopa",
        "text": "<blockquote><strike>K\u00f6nnten ja mal dikutieren wieviel W\u00e4rmeleitpaste er f\u00fcr die CPU verwenden wird! <\/strike><br><\/blockquote><strike><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lg3bH2_UzyM\/hqdefault.jpg\"><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T20:38:50+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Wenn einer das mal so zsammschneidne k\u00f6nnte, dass immer wenn er &ldquo;Wahnsinniger&rdquo; sagt, es sich so anh\u00f6rt als w\u00fcrde er &ldquo;Nigger&rdquo; sagen, das w\u00fcrde den Haidern sicher richtig auf die Eier gehn."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T20:45:27+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "&#8230; und morgen steht M. mit einer Machete da. <br><br>Sehr gut!"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T21:04:13+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "So wie bei B.? Der lebt auch noch."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T21:20:48+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Schnappi hat es ja ganz gut im ASA zusammengefasst:<br><br><blockquote>freSSe alle.<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T21:36:16+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Wie lange reichen eigentlich 10kg Mais wenn man Popcorn als Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch, Vormittagsnack, Mittagessen, Nachmittagsnack, Abendessen und Nachtsnack essen w\u00fcrde?<br><br>Frag f\u00fcr einen Gumbel."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T21:38:56+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Du hast das zweite Fr\u00fchst\u00fcck und Elvenses vergessen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T21:50:56+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Wie lange reichen eigentlich 10kg Mais wenn man Popcorn als Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch, Vormittagsnack, Mittagessen, Nachmittagsnack, Abendessen und Nachtsnack essen w\u00fcrde?<br><br>Frag f\u00fcr einen Gumbel.<br><\/blockquote>Reicht f\u00fcr einmal Mana aufladen mit Digimonmusik."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T21:51:49+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Wenn einer das mal so zsammschneidne k\u00f6nnte, dass immer wenn er &ldquo;Wahnsinniger&rdquo; sagt, es sich so anh\u00f6rt als w\u00fcrde er &ldquo;Nigger&rdquo; sagen, das w\u00fcrde den Haidern sicher richtig auf die Eier gehn.<br><\/blockquote>?<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1044297090598350848\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1044297090598350848<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T22:10:18+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>So wie bei B.? Der lebt auch noch.<br><\/blockquote>Sch\u00e4m dich, Arafat war sowas wie dein Vater."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T22:31:08+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn33meIXkAEMK1e.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T22:36:05+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Du hast das zweite Fr\u00fchst\u00fcck und Elvenses vergessen!<br><\/blockquote>Da gab es Tuntenleberk\u00e4se und Leberwurst vom Arsch!"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T22:43:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Bedre<br>was<br>Bereden<br>was<br>Bedredn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4<br>was<br>Beredte Vorboten, achso"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T22:45:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "H\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 winklaaaaa"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T22:47:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, toll ein Schild. Wem soll man mehr vertrauen? Den haidern die einem per mehrseitigen WoT erloitern, dass der Zutritt legal ist oder einem seelenlosen <strike>stahlschild<\/strike> pappaufsteller<br><br><br>Bleed kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T22:48:30+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Emskirchen bald mit einer ganzen Palisadenanlage umringt und bewacht von den Haiderlagern Stagnum, Kleincoleum, Schwippschwapium und Coxitcasium"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T22:48:42+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Schade dass eine mittelalterliche Geburtsst\u00e4tte des Frankenlandes, die Ruine der Burg Eppelein dem Zugang der Allgemeinheit entzogen wird. Dieser historische Ort sollte allen Menschen offenstehen, denen Heimatgeschichte am Herzen liegt.<br><br>Markt Emskirchen du Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T23:08:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, als ob da jemand ist und ein eventuelles \u00fcbertreten sanktioniert"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T23:21:20+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Hoffe der n\u00e4chste Herbststurm demoliert die Schanze vollends. Ein paar Kilometer n\u00f6rdlich von Emskirchen hat es einen ganzes Dorf abgedeckt und der Kirchturm ist eingest\u00fcrzt. H\u00e4tte das nicht der Scheune mit dem Bauzaun den Rest geben k\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T23:25:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hoffe der n\u00e4chste Herbststurm deckt nicht ein ganz bestimmtes Dach mit Schriftzug ab."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T23:28:27+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Nur noch \u00dfn\u00e4t aufm Dach dann."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T23:38:07+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Hoffe der n\u00e4chste Herbststurm demoliert die Schanze vollends. Ein paar Kilometer n\u00f6rdlich von Emskirchen hat es einen ganzes Dorf abgedeckt und der Kirchturm ist eingest\u00fcrzt. H\u00e4tte das nicht der Scheune mit dem Bauzaun den Rest geben k\u00f6nnen?<br><\/blockquote>Rainer hat halt extremes Deppengl\u00fcck - ist doch nix neus"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T23:39:34+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Lel, alles nur wegen einem Sondersch\u00fcler der sich im Internet breit machen m\u00f6chte. Breit. Fastet ihr? Die Gemeinde und der B\u00fcrgermeister sind \u00fcberfordert. Geben es auch nicht zu, weil &ldquo;unbesiegt&rdquo; in dem Dorf wohl mehr z\u00e4hlt, als das Einwohnergl\u00fcck. Lel. Verloren@ Emskirchen. <br><br>Jeder Anwohner hat sicherlich ein Minusgesch\u00e4ft gemacht, wenn sich dort nichts \u00e4ndert und solange der Buttergolem dort wohnt.Da zieht kein Mensch mehr freiwillig hin, noch kauft jemand die Immobilien dort. <br><br>Finde das richtig schwach, wie ein B\u00fcrgermeister sowas zul\u00e4sst. Richtiger Depp ist das. <br><br>Ich, als Anleger und Anlieger h\u00e4tte damit richtige Probleme wenn so ein Schwachmat bei mir in der N\u00e4he wohnen w\u00fcrde. <br><br>In Interviews: &ldquo;Kein Kommentar&rdquo; Soll sich neisch\u00fcren der Kerl."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T23:49:15+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Winggl w\u00fcrde einfach den Rechner, die Switch und den kleinen Barista schnappen und in die Garage ziehen sollte das Dach durch Sturm zu Schaden kommen. <br>Neues Dach w\u00e4re zu teuer und sobald es wirklich von oben reinregnet isses aus. <br><br>Heftig genug was ihm bevorsteht diesen Winter. Hab kein IQ in sowas, aber nem Haus wirds nicht guttun wenn der -10Grad Frost durchs offene Fenster neispaziert und praktisch das ganze Obergeschoss in ne K\u00fchlkammer verwandelt. <br>Mir fallen spontan kaputte Leitungen, Feuchtigkeit + Schimmel als Fr\u00fchlingsgru\u00df 2019 ein.<br>Klar, kann und wird sich der Dicke in sein Arbeitszimmer mit Ofen einsperren und nur dort heizen. Aber das grenzt halt fast schon an Survival im eignen Haus ohne R\u00fccksicht auf Verluste.<br>Da \u00e4ndern auch a Pappe die er vielleicht in Panik vor dem ersten Frost dranbappt nichts mehr.<br><br>Oge, kleiner Vorgeschmack auf den Winterspekulatius der mit dem ersten Frost einschlagnen wird"
    },
    {
        "time": "2018-09-24T23:55:18+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "kleine Winterdiskussion<br><br>Im Grunde genommen ist die Schanze schon vor Jahren eingest\u00fcrzt und Rainer sitzt im Freiem. Es kann sich nur noch um Sekunden handeln bis Rainer erfiert."
    },
    {
        "time": "2018-09-24T23:59:32+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Das F\u00fchl, wenn man sehns\u00fcchtig auf seine <strike>Pizzabestellung<\/strike> Froindin wartet.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn3DkwUWsAA6VrZ.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:03:25+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Das F\u00fchl, wenn man sehns\u00fcchtig auf den Glaser wartet."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:09:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "nur mal zum klarstellen: die fenster waren die letzten jahre alle ganz. dieses jahr wirds anders aussehen, tatz\u00e4chlich. da sacht kein richter der welt was"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:11:32+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "bester Stream<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uAMiDA1AQVY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uAMiDA1AQVY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:13:25+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Es herrschen windige Z\u00fcge in der Schanze, DeutscheBahn guckt schon ganz neidisch r\u00fcber"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:15:18+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn einer das mal so zsammschneidne k\u00f6nnte, dass immer wenn er &ldquo;Wahnsinniger&rdquo; sagt, es sich so anh\u00f6rt als w\u00fcrde er &ldquo;Nigger&rdquo; sagen, das w\u00fcrde den Haidern sicher richtig auf die Eier gehn.<br><\/blockquote>?<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1044297090598350848\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/1044297090598350848<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Danke daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:15:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "bewegt ihr euern arsch ned?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:19:47+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "wenn der Winter kommt (lel), dann wirds ziemlich ungem\u00fctlich in der Butze ohne Fenster und ohne Heizung. Erinnert ihr euch noch an die angelaufenen Fenster? Das wird richtig widerlich dort&#8230; sogar mit Kartons und Duct Tape. <br><br>F\u00fcr alle Anderen. Acryl ist wesentlich teurer als Holz. @ Acrylfenster.Der Preis schmerzt schon an kleinen Aufstellern in einem Kastenformat, die in China gefertigt werden."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:23:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Du machst wohl nix aus deim Zeuch?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:23:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ach, Reini h\u00e4ngt einfach ein paar T\u00fccher in die T\u00fcrrahmen, so wie fr\u00fcher."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:26:19+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "A Gumbl nagelt ihm ein paar Spanplatten vor die Fenster, ba\u00dft scho.<br>Und auf die gro\u00dfe Glanzru\u00dfexplosion warten wir wahrscheinlich auch diesen Winter vergeblich."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:27:45+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ohne richtige Fenster zieht das ganz, ganz ordentlich. Bin gespannt, wie er das verdecken m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:48:30+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Kleiner K\u00e4lteeinbruch heute Nacht. Bald Zuckerwatteeis?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn4_XApXoAA7fFG.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T00:55:50+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Ach, Reini h\u00e4ngt einfach ein paar T\u00fccher in die T\u00fcrrahmen, so wie fr\u00fcher. <br><\/blockquote>Poster dr\u00fcber des bassd scho h\u00e4ddich ksacht kapt."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T01:39:33+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Ja Dreger nun durch K\u00e4lte besiegt."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T01:50:45+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lazr0yM.png?1\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T06:34:09+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Herbstwind bl\u00e4st den Glanzru\u00df aus dem Kamin."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:02:51+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Hoffe der n\u00e4chste Herbststurm deckt nicht ein ganz bestimmtes Dach mit Schriftzug ab.<br><\/blockquote>W\u00fcrdet ihr gerne Lauras <strike>Hu\u00df<\/strike> Futt w\u00e4ssern?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:03:20+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Nix wird passieren"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:04:23+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hoffe der n\u00e4chste Herbststurm deckt nicht ein ganz bestimmtes Dach mit Schriftzug ab.<br><\/blockquote>W\u00fcrdet ihr gerne Lauras <strike>Hu\u00df<\/strike> Futt w\u00e4ssern?<br><\/blockquote>im Moment schon"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:07:16+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Kann ihm nicht einer seiner Abonnenten vorschlagen, dass er sich einen kleinen Holzofen in das Wohnarbeitszimmer stellt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:07:29+02:00",
        "username": "Dr_Markus_Soeder",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lazr0yM.png?1\"><br><\/blockquote>lel<br> <br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/164480_VWGmitWinter_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:41:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er wird einfach in den Flur ziehen. Keine Fenster, kein Durchzug oder? Die Haider sind so bleed, die wissen einfach goar nix ueber ihn"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:44:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reinier wintercastle, first of his Name, breaker of the Hate"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:45:07+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Alexa! Bau mein' Rechner 'zam!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:45:32+02:00",
        "username": "Sackratte4",
        "text": "heroiner wird das kaputte fenster einfach mit pappe zumeddeln oder vielleicht mit einem brett aus seinem sperrm\u00fcllhaufen im hof.<br>ich staune eh das die l\u00fcgenzitadelle die letzten winter ohne geplatzte wasserleitungen \u00fcberstanden hat, da popcorn lord die bude ja gar nicht durchheizen kann."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T07:55:42+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Man hat ja im letzten Scream gesehen wir er sich bereitd im Sitzen die Beine zugedeckt hat. Dickerchen mags halt warm."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T08:03:33+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Was meint ihr, warum R1ner sich Zuckerwatte- und Popcornmaschine gekauft hat? Der kluge Vollzeityoutuber hat fr\u00fchzeitig vorgesorgt und futtert sich a weng Winterspeck an. Schei\u00df auf Fenster und T\u00fcren.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T08:18:58+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hallo, mein Name ist Reinhart, sagte Reiner.<br><br>Guten Morgen mittelfr\u00e4nkischer K\u00e4lteeinbruch, der den Lard schon im September kr\u00e4ftig zittern lie\u00df."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T08:50:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Dieses Jahr dann zugefrorene Rohre, abgedecktes Dach, -10 Grad in der Schanze und Tod durch Glanzru\u00df oder? Knast au\u00dferdem."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T08:58:31+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Guten Morgen kleines Dickerle"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:06:31+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<img src=\"http:\/\/up.picr.de\/33908781xy.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:08:03+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Schei\u00df Gumbl, hat alles falsch bestelld und noch ned ma aufgebaud, wasn kack Haider ALLER!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:10:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kleines 8bit Streetfighterportrait<br><br><img src=\"https:\/\/static.needsmorejpeg.com\/i\/Jg6WX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:15:29+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So, ja, das Bild wurde jetz lang genug durchgenudelt, jetz sollten wir endlich mal kl\u00e4ren ob Reiner dumm aber auch dick ist? Also beides auf einmal?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:29:59+02:00",
        "username": "Dr_Markus_Soeder",
        "text": "lol rainer is fett und dumm oder<br><br>XD"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:32:21+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "Rainer wird den besten Bece im ganzen Landkreis haben. <br><br>Nur original mit Bambusleitung!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:46:19+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Dieses Jahr dann zugefrorene Rohre, abgedecktes Dach, -10 Grad in der Schanze und Tod durch Glanzru\u00df oder? Knast au\u00dferdem.<br><\/blockquote>Wir m\u00fcssten dann nur noch kl\u00e4ren, wem die Schanze eigentlich geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:47:12+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Also isser jetzt dick oder was?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:47:37+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Und isser bi? XD"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:48:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Herr Milchprofessor"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T09:58:14+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Wo ist Schnappi?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:00:17+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Was sagen eigentlich Bonneklix und Eggsel Fohli dazu?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:11:37+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer kommt aus einer Familie von Laptops und auf einmal geht seiner kaputt? Zuf\u00e4llig in dem umsatzst\u00e4rksten Monat ?<br><br>&ldquo;Fagg alla hab ich viel Kohle mit Arsch aufrei\u00dfen verdient. Muss ich etzala schnell ausgeben bevor die Wiggsgr\u00fcbbel mir das pf\u00e4nden. Wenn ich mir etzala a neuen PC kaufne dann hab ich zwei. Einen davon pf\u00e4nden die ganz sicher und der Laptop reicht zum Bewerbung schreiben sagen die bestimmt. Ich sach einfach der Laptop ist kapott&rdquo;<br><br><br><br><\/blockquote>Also selbst der leichtgl\u00e4ubigste Gutmenschen-Gerichtsvollzieher kauft dem diken Ber nicht ab, dass er Bewerbungen schreibt bzw. \u00fcberhaupt dazu imstande ist, unfallfrei eine zu formulieren, selbst wenn er nicht so arbeitsscheu w\u00e4re.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/A5ugHVbuFL3uo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:12:34+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Abozahlen brechen ein wie die Temperaturen.<br><br>@DracheSchaut<br>[06:51] [YN] 6 Abos gek\u00fcndigt: <br>Leonie9548, phoenixkobra, ChristianBEat, SteWu, severus86, MarkKlang<br><br>Es verbleiben 184<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:13:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "die Abos gehen unendlich runter <br>\u00d6\u00d6HHHHHH<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:24:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Dann macht er ja nur noch 2,5k und keine 3k mehr. Fagg alla mussa bald raus ausa Schanze"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:28:01+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Bisschen was zum chmunzeln am Morgen<br><br>DRACHENLORD - Bin Ignorant Tottal Arrogant<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k-ityagxWxw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k-ityagxWxw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:31:32+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Wo ist Schnappi?<br><\/blockquote>Der Schnapper hat kein Bock mehr auf den Lord, ihr habt jetzt alle Freiheiten hier, viel Vergn\u00fcgen."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:39:48+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "<blockquote>Bewegung im breach, das gr\u00f6\u00dfte bisher, Codename n\u00e4tterhead <br><\/blockquote>\u00fc\u00fc\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhh"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:49:27+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Reiner Winklercastle, first of his Name, breaker of the Hate<br><\/blockquote>Die Mauer ham etzad auch meine Verwanden gebaut"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:55:46+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Der Schnapper hat kein Bock mehr auf den Lord, ihr habt jetzt alle Freiheiten hier, viel Vergn\u00fcgen.<br><\/blockquote>Die Info, dass Schnappi kei-nen Bock mehr hat<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mLAYc7H.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T10:58:24+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Mal angenommen Rainer liest hier mit, dann w\u00fcrden wir seinen PC zum laufen bringen.<br><br>Markenhydrok\u00fchlung passen die Pins ned, muss ich erst schauen - guckt er hier rein: ah so geh\u00f6rt das.<br><br>SSD passt nicht, gumbl falsch zusammengestellt - guckt er hier rein: ah passt doch und muss dort so und so hin.<br><br>Also der vollst\u00e4ndigkeitshalber: <br>Windows 10 CD\/Windows 10 USB Stick einlegen\/einstecken; <br>bei den startoptionen im bios\/uefi ausw\u00e4hlen das man von dort booten\/starten m\u00f6chte.<br>Bei der installation die SSD ausw\u00e4hlen, fertig.<br>Um alles sch\u00f6n h\u00fcbsch und richtig zu machen danach noch die Samsung NVMe Treiber installieren (auser die werden inzwischen auch schon von WindowsUpdate zur verf\u00fcgung gestellt?)<br><br>Die normale Festplatte muss nicht formatiert werden, \u00fcberhaupt nicht, wirklich rein gar nicht. Und wenn man es aus perfektionistischen aufr\u00e4umgr\u00fcnden doch machen m\u00f6chte, kann man sich ja nach der Windows-Installation auf SSD wichtige Daten auf einen USB-Stick oder irgendnen clouddienst (google drive, microsoft onedrive, etc) ziehen. Falls man zu doof ist f\u00fcr die SSD-Windows installation, kann man auch eine Linux-Live-CD (zB Ubuntu) verwenden zum Datensichern. Aber wer an einer Windowsinstallation scheitert, scheitert auch an einer Live-CD\/DVD: DVD Laufwerk \u00f6ffnen; DVD einlegen; DVD laufwerk schlie\u00dfen; von DVD Laufwerk starten.<br><br>Zum K\u00fchler: <br>Man kann ja auch ohne weiteres den mitgelieferten AMD Wraith K\u00fchler verwenden, bis der Gumbl kommt um die WaK\u00fc einzubauen. Aber das sind ja wieder sooooooviele schraufen und backplates und wieder alles zerlegen und m\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h.<br><br>Zum Ram: <br>Hab schnell nen blick ins Handbuch geworfen, seine 2 Riegel geh\u00f6ren in DIMMA2 und DIMMB2. Also in den zweiten slot von der CPU aus gesehen und den ganz rechten \u00e4u\u00dfersten.<br><br><br>Herr Winckler was hat der Gumbl noch alles verbockt?<br><br>e: h\u00e4t ich doch zuerst den Asa gelesen&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T11:00:02+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Gibt es Lachschon denn auch f\u00fcr die switch?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T11:16:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Verst\u00f6rend<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn7R2iRXgAA6nKS.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T11:26:19+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Schubidu<br>Steh dazu<br>Fick Bluhuhu<br><a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/imp-uber\/imp-der-echsenmensch-ferd-blu\">https:\/\/soundcloud.com\/imp-uber\/imp-der-echsenmensch-ferd-blu<\/a> [soundcloud.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T11:32:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Winkler<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn6xrXDXsAArAie.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:01:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie lebendig der gude Rudi da noch war <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:11:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ob er da schon ahnte, dass Rainer mal der gr\u00f6\u00dfte Unsympath Deutschlands wird?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:15:52+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Wie stabil die Sto\u00dfd\u00e4mpfer damals noch waren&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:16:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181001-102740",
        "text": "Welches Linux w\u00e4re f\u00fcr Rainer das Richtige?<br><br>Arch?<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:16:56+02:00",
        "username": "Sackratte4",
        "text": "da war die fanta-mast schon im vollen gange"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:17:45+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Welches Linux w\u00e4re f\u00fcr Rainer das Richtige?<br><br>Arch?<br><br><\/blockquote>Unix"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:20:44+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Mal angenommen Rainer liest hier mit, dann w\u00fcrden wir seinen PC zum laufen bringen.<br><br><\/blockquote>Das ist zwar wahr, aber doch sehr unwahrscheinlich. <br>Hier werden pro Tag -selbst wenn rein garnichts passiert - mal paar Dutzend Seiten nausgschissne, die der Dicke alle verfolgen m\u00fcsste mit seinen Sonderschulleseskillz.<br>Das muss f\u00fcr ihn sein wie wenn ein normaler Mensch einen technischen oder medizinischen Fachartikel liest und bei jedem dritten Wort h\u00e4ngenbleibt (h\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4? Was aldaa? Aasooow) <br><br>Zudem w\u00fcrde es keinem Menschen guttun t\u00e4glich soviel Schmutz \u00fcber einen zu lesen. <br>Ich w\u00fcrde jedenfalls daran zerbrechen wenn so Kaschberles Zehntausende Seiten \u00fcber mich herziehen, aber gut, ich bin auch nicht unbesiegt for eva and mohr."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:22:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Stolz auf die neue sackteure, unn\u00f6tige Rendermaschine: &ldquo;hur dur ich bau seit 6000 jahren pcs zusammen, die Gumbonentne hab ich sorgf\u00e4ltg ausgew\u00e4hlt, brauch nur a weng hilfe mitn mainboard, ich hab hier a 750 Watt netzteil und mit meiner grandiosen fachkompetenz kann ich euch sagen des richt locker f\u00fcr a h\u00fcdrok\u00fchler und wenn einer meint, ernsthaft meint, dass des gh\u00e4use 30 euro gekostet ghabt hat hat der kei ahnung alder&rdquo;<br><br>aufbauen klappt nicht, teile passen nicht, alles schei\u00dfe: &ldquo;da hat mei kumbl beim zamstellne a fehler gemacht zum aufbauen hergekommen isser auch noch net&rdquo;<br><br>wie ich ihn hasse, ich hab gar keine worte!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:26:28+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/y.yarn.co\/273cf0e5-741a-47d1-9943-9794a06b3f9e_screenshot.jpg\"><br><br>POST wird initialisiert. \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H WAS? Die Demberadur is unendlich!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:41:51+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Mal angenommen Rainer liest hier mit, dann w\u00fcrden wir seinen PC zum laufen bringen.<br><br>Markenhydrok\u00fchlung passen die Pins ned, muss ich erst schauen - guckt er hier rein: ah so geh\u00f6rt das.<br><br>SSD passt nicht, gumbl falsch zusammengestellt - guckt er hier rein: ah passt doch und muss dort so und so hin.<br><br>Also der vollst\u00e4ndigkeitshalber: <br>Windows 10 CD\/Windows 10 USB Stick einlegen\/einstecken; <br>bei den startoptionen im bios\/uefi ausw\u00e4hlen das man von dort booten\/starten m\u00f6chte.<br>Bei der installation die SSD ausw\u00e4hlen, fertig.<br>Um alles sch\u00f6n h\u00fcbsch und richtig zu machen danach noch die Samsung NVMe Treiber installieren (auser die werden inzwischen auch schon von WindowsUpdate zur verf\u00fcgung gestellt?)<br><br>Die normale Festplatte muss nicht formatiert werden, \u00fcberhaupt nicht, wirklich rein gar nicht. Und wenn man es aus perfektionistischen aufr\u00e4umgr\u00fcnden doch machen m\u00f6chte, kann man sich ja nach der Windows-Installation auf SSD wichtige Daten auf einen USB-Stick oder irgendnen clouddienst (google drive, microsoft onedrive, etc) ziehen. Falls man zu doof ist f\u00fcr die SSD-Windows installation, kann man auch eine Linux-Live-CD (zB Ubuntu) verwenden zum Datensichern. Aber wer an einer Windowsinstallation scheitert, scheitert auch an einer Live-CD\/DVD: DVD Laufwerk \u00f6ffnen; DVD einlegen; DVD laufwerk schlie\u00dfen; von DVD Laufwerk starten.<br><br>Zum K\u00fchler: <br>Man kann ja auch ohne weiteres den mitgelieferten AMD Wraith K\u00fchler verwenden, bis der Gumbl kommt um die WaK\u00fc einzubauen. Aber das sind ja wieder sooooooviele schraufen und backplates und wieder alles zerlegen und m\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h.<br><br>Zum Ram: <br>Hab schnell nen blick ins Handbuch geworfen, seine 2 Riegel geh\u00f6ren in DIMMA2 und DIMMB2. Also in den zweiten slot von der CPU aus gesehen und den ganz rechten \u00e4u\u00dfersten.<br><br><br>Herr Winckler was hat der Gumbl noch alles verbockt?<br><br>e: h\u00e4t ich doch zuerst den Asa gelesen&#8230;<br><br><\/blockquote>Ob er \u00fcberhaupt sowas wie ein Bootmedium hat?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:44:12+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Verst\u00f6rend<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn7R2iRXgAA6nKS.jpg:large\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/9FQwSmyO1zI?t=44\">https:\/\/youtu.be\/9FQwSmyO1zI?t=44<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:46:51+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Ob er \u00fcberhaupt sowas wie ein Bootmedium hat? <br><\/blockquote>Vielleicht leiht er sich das Boot der H**n******? Dann raus auf den n\u00e4chsten Weiher und die Renderm\u00fchle mittig im Gew\u00e4sser entsorgen."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T12:51:55+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Das ist ja der gr\u00f6\u00dfte Br\u00fcller an der ganzen Xschichte: Selbst wenn Rainer Ahnung h\u00e4tte, wie er ne Boot CD oder einen Boot Stick erstellt, h\u00e4tte er doch gar kein Ger\u00e4t, welches das f\u00fcr ihn k\u00f6nnte. Laptop seit Monaten Schrott, PC Schrott.<br>Ein Berndiankaschberle k\u00f6nnte ihm zwar was vorbei bringen, aber annehmen w\u00fcrde er solche milden Gaben ob der schlechten Erfahrungen sicher nicht. Alles voller Viren und Trojanern. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>Er k\u00f6nnt sich eventuell nochmal auf Amazon eine Windows 10 CD kaufen, aber daf\u00fcr m\u00fcsste er auch sein CD Laufwerk angeschlossen bekommen. Aktuell scheint die Bezeh-bau-Staffel zum scheitern verurteilt. Ich wette, insgeheim bei\u00dft er sich in den Arsch, dass er keine fertige Kiste genommen hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:01:35+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Was Rudi ist einen \/8 gefahren? Das macht mich extrem Mett, ich hab auch einen im. Fuhrpark. Gott sei Dank in grau"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:13:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>kleiner Winkler<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn6xrXDXsAArAie.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/u65MoS4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:16:14+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Benz <br><br>AMG <br><br>63 <br><br>Coup\u00e9"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:17:49+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Ich wette, insgeheim bei\u00dft er sich in den Arsch, dass er keine fertige Kiste genommen hat.<br><\/blockquote>Dieses. Damit ist alles zur Bezeh Bastelaktion gesagt."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:25:21+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Anleitung-wegwerf-meme hier einf\u00fcgen"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:36:50+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2ioicr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:37:48+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>Als Tor oder Narr werden auch Personen bezeichnet, die sich sehr unreif, dumm, tollpatschig, voreingenommen, vorurteilsbehaftet und ignorant verhalten und die sich auf Basis ihrer Unwissenheit als Gelehrte aufplustern, ohne ihre Unwissenheit zu erkennen, weil sie denken, ihre Unwissenheit sei gro\u00dfes Wissen.<br><\/blockquote><blockquote>Der Tor erkennt erst, nachdem das Kind in den Brunnen gefallen ist, dass es tot ist. Vorher kann der Tor die Situation nicht absch\u00e4tzen. Als Person handelt er also aus Beschr\u00e4nktheit t\u00f6richt (\u201e\u2026 aufs\u00e4ssig, frech, unbelehrbar, unvern\u00fcnftig, aggressiv, unreif, naiv \u2026\u201c). Ein Tor jagt Unerreichbarem nach oder w\u00e4hlt zur Erreichung vern\u00fcnftiger Absichten ungeeignete (unpraktische) Mittel, beispielsweise mit Kanonen auf Spatzen zu schie\u00dfen. Somit ist die Torheit das Gegenteil von Klugheit oder Schlauheit.<br><\/blockquote>Geh\u00f6rte eigentlich in einen Drachenlord-Artikel, so es diesen denn g\u00e4be.<br>Sollte man nicht diskutieren.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:43:23+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2ioilf.jpg\"><br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2ioinp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:46:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ihm wird immer gesagt, dass er schlauer als andere ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:46:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Iss des a Fronddriebla?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:47:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ihm wird immer gesagt, dass er schlauer als andere ist.<br><\/blockquote>Er informiert sich halt vorher"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:51:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Scheiss DracheNlords<br><br><br><br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T13:58:01+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Mein Kirschchen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T14:13:29+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "pelt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fIzwyJV.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QBnTkTL.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4Sp2CAG.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T14:33:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "e: doppelt"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T14:46:37+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Windows 10 explizit fragt bei der Installation nach ob du komplett neu willst, oder die benutzerdaten behalten oder auch alle Programme installiert lassen willst.<br><br>Windows selbst kann aber schon ewig die alte installation in einem &ldquo;windows old&rdquo; ordner lagern. Meines wissens nach, ist das seit XP aber auch schon die Standard Option."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T14:50:42+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>e: h\u00e4t ich doch zuerst den Asa gelesen&#8230;<br><br><\/blockquote>Ob er \u00fcberhaupt sowas wie ein Bootmedium hat? <br><\/blockquote>Irgendwie muss er auf seinen vorherigen PC Windows drauf bekommen haben. Zwei mal.<br>Wenn ich es richtig im Kopf habe, d\u00fcrfte die 2TB Festplatte nicht all zu alt sein. Irgendwann wurden Screenshots mit Win7 von Ihm bekannt, und vor nicht all zu langer Zeit mit Win10. Bin mir nicht sicher ob die Desktopbilder von den letzten Twitch streams noch Win7 hatten, oder schon das Win10er.<br><br>Dr\u00fcckte man fr\u00fcher beim Windows Setup immer nur auf &ldquo;Weiter&rdquo; ohne was zu lesen, hatte man am Ende eine formatierte Festplatte mit nackertem Windows drauf. Von daher vrmtl sein gedankengang: mimi ich will die Festplatte nicht formatieren m\u00fcssen. Jeder der sich ein bischen auskennt, wei\u00df das es viele m\u00f6glichkeiten giebt, die Festplatte nicht formatieren zu m\u00fcssen. Die wohl d\u00e4mlichste, aber f\u00fcr Rainer wahrscheinlichst praktikabelste l\u00f6sung w\u00e4hre Windows auf seine Festplatte installieren, ohne formatieren. Die alte installation wird dann zu Windows(0) bzw Windows(1). Viel Datenm\u00fcll, aber er kann seine Daten weiterverwenden, wenn er denn nicht zu bl\u00f6d ist, diese dann noch zu finden.<br><br>Beste Linux Version die zu Rainer passt?<br>ChromeOS<br>Beste Linux Version f\u00fcr die ich zahlen w\u00fcrde, um zuzuschauen wie Rainer es installiert?<br>Gentoo<br>Gentoo ist genau das Gegenteil, von dem was Rainer kann. Man muss lesen, lernen, verstehen und mitdenken. Werde nie die SommerferienWOCHE vergessen, in denen ich mal eben Gentoo installiert habe um es zu probieren. Gro\u00dfartiges Gef\u00fchl, als auf dem damaligen Athlon 2000 Rechner eine Grafische oberfl\u00e4che gestartet hat und nach vielen herumgewusel auch problemlos funktionierte. Nur um kurz darauf wieder platt gemacht zu werden, &ldquo;nie wieder&rdquo; gedacht wurde und die n\u00e4chste Distribution ausprobiert wurde."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T14:51:10+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Dies war zu XP Zeiten noch ganz normal, beim 10er bin ich mir jetzt nicht sicher <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Bei Win 2000 \/ XP war das normal, ja. (Wobei 2000 eh noch dieses &ldquo;DOS&rdquo; Setup hatte, das konnte noch keine backups machen)<br>Danach war &ldquo;windows backup&rdquo; die default option."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T15:01:18+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Lasst ihr euch hier wieder von einem Sondersch\u00fcler vorf\u00fchren?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T15:18:21+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Werden hier echt WOT\u2018s \u00fcber ein Bootmedium erstellt? Wie krank seid ihr eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T15:20:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "kleine bece-bau-diskussion wird initialisiert&#8230;WAS&#8230;die nerdschei\u00dfe nervt unendlich \u00d6\u00d6\u00d6H \u00dc\u00dc\u00dc\u00dcH"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T15:31:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Welches Video war das wo Rainer meinte das ihm viele gesagt h\u00e4tten er h\u00e4tte schon immer sehr gut still sitzen k\u00f6nnen, besser als die meisten tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T15:32:55+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>Werden hier echt WOT\u2018s \u00fcber ein Bootmedium erstellt? Wie krank seid ihr eigentlich?<br><\/blockquote>Das sind legastheniker, adsler. Das ist auch ned lustich alder."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T15:45:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Zusammenhang is, dass ich weiss wers war und dass ich weiss, wenn die Person hier is, dass die Person hier is, obs die Person hier is. Ich werde jetzt nat\u00fcrlich nicht sagen, ob die Person hier is."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T15:46:21+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Jetzt passt mal auf, ihr miesen kleinen Drecksschweine : R\u00c4PPN IS F\u00dcR D\u00c4PPN !<br>Wusste wieder keiner, sollte man mal unendlich diskutieren \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hh"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T15:51:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "\u201cOnline Buttons kaufen ist total schei\u00dfe. Richtige Buttons f\u00fcr den Mantel kauft man auf Festivals. Ich habe jetzt \u00fcbrigens auch Buttons in meinem Online Shop, die ihr euch kaufen k\u00f6nnt.\u201d"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T15:57:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "RUD\u00b7E - Der Letzte r\u00e4umt die Schanze auf<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnxnLJ8XoAAkTyd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T16:00:58+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Was Rudi ist einen \/8 gefahren? Das macht mich extrem Mett, ich hab auch einen im. Fuhrpark. Gott sei Dank in grau <br><\/blockquote>Einen was? Dr\u00fcck dich besser aus"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T16:03:02+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Broschdadda Grebbs"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T16:25:38+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was Rudi ist einen \/8 gefahren? Das macht mich extrem Mett, ich hab auch einen im. Fuhrpark. Gott sei Dank in grau <br><\/blockquote>Einen was? Dr\u00fcck dich besser aus<br><\/blockquote>Strich 8, sacht er doch, du Banause. E-Klasse Vorg\u00e4nger, Jung\u00e4\u00e4\u00e4"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T16:59:55+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Du meinst adhs"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:05:12+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Gerade mal ein wenig im (online einsehbaren) Wochenblatt von Emskirchen gest\u00f6bert. Was es da f\u00fcr Obskurit\u00e4ten auf dem Flachen Land gibt:<br><br><i>Soldatenkameradschaft Emskirchen und Umgebung<br>Liebe Soldaten- Kameradinnen und Kameraden,<br>zum Kirchweihauszug am Freitag, 24. 08. 2018 treffen wir uns wie<br>gewohnt, an der \u201eAlten Steige\u201c um 16.45 Uhr. Unsere Anzugsordnung<br>ist ein kurz\u00e4rmeliges, wei\u00dfes Hemd, mit Krawatte und eine dunkle<br>(schwarze) Hose sowie unsere Soldatenm\u00fctze. Auf jeden von euch<br>wartet dann im Bierzelt eine k\u00fchle Ma\u00df Bier und gute Laune!<br>Wir bitten um eine zahlreiche Teilnahme.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:09:18+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/pcwddcp\/11952789_1139554882738698_4043.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:29:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "ja heil"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:42:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainers Handy angeblich &ldquo;schrot&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn80EVPXgAAvUIr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:42:53+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Wie ausgeschlafen der Nu\u00dfh\u00f6fer damals noch getarnt H\u00e4ider jagen konnte."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:48:49+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wenn man etzadla nur w\u00fcsste, was a Mediamarkt is.<br><br>Der BeZeh muss funktionieren. Und Reiner ist dumm."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:49:05+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Rainers Handy angeblich &ldquo;schrot&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn80EVPXgAAvUIr.jpg\"><br><\/blockquote>Mhh, eine Nachricht von irgendjemandem an irgendjemanden und es handelt sich difinitiv um den Dreger.<br><br><img src=\"https:\/\/static.mydealz.de\/live\/comments\/content\/N5gCc\/16671325.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:49:53+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Wohl kein Akku mehr lul."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:52:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wie Reiner selbst mit so viel Freizeit nur auf der Stelle tritt&#8230;<br><br>Man kann es sich nicht ausdenkens. Nur mit Extra S."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T17:58:02+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "trotzdem macht mich schon wieder die Tatsache mett, dass in all den Jahren seiner nichtsnutzigen Erwerbslosigkeit sein PC genau dann eingeht, wenn er gen\u00fcgend Kohle hat. <br><br>Ohne Scheiss, das Gl\u00fcck dieses Mastschweins ist grenzenlos. W\u00e4re ihm das im Fr\u00fchjahr passiert w\u00e4re das game dod und mei schwester alla.<br><br>Nichtsdestoweniger ist er trotz massig Geld und noch mehr Zeit einfach zu d\u00e4mlich, einen funktionierenden PC zu getten. <br><br>Dummer Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T18:16:09+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Falls ihm der Rechner verreckt, wenn er gerade kein Geld hat, dann bringt Justus Krahl ihm nen neuen vorbei (alternativ heuert Leiffels nen Schauspieler daf\u00fcr an)."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T18:18:21+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Rainers Handy angeblich &ldquo;schrot&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn80EVPXgAAvUIr.jpg\"><br><\/blockquote>bin ich dumm?<br>\u00fcberseh ich irgendws?<br>wenn pc schrott und handy schrott<br>womit soll er das dann geschrieben haben?<br>\u00fcbersehe ich irgendwelche zus\u00e4tzlichen technischen ger\u00e4te \u00fcber die er verf\u00fcgt? vllt wie wiiu? lel<br>oder hat er zwei handys? etzala bin ich verwirrt<br><br>oder ist &ldquo;schrott&rdquo; hier nicht komplett schrott sondern nur telefontechnisch schrott, aber inet geht noch aufm handy<br><br>wieso mach ich mir dar\u00fcber \u00fcberhaupt gedanken ich sollte mich verbuddeln gehen"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T18:35:34+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Er macht halt was aus seinem BC Zeuch"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T18:43:34+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Unser Sportlerrainer ist der FC Tramm des Internets&#8230; Nur halt noch etwas schlechter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:03:47+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Eher: &ldquo;W\u00e4hle Bilder mit Unterbiss.&rdquo;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/orig00.deviantart.net\/b283\/f\/2017\/235\/0\/f\/drachenlord_avatar__rainer_winkler_by_vdq-db9erq0.jpg\"><br><br>Wo siehst du hier bitte nen Unterbiss????"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:13:36+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ham die Verr\u00fcckten echt den Unterkiefer noch gr\u00f6\u00dfer geshopped?? xDD"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:14:43+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Google Bildersuche zu Unterbiss ist \u00fcbrigens echt f\u00fcr ein paar Lacher gut.<br><br><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/4eb85ef9710697a66bd463ea61141fbf\/tenor.gif?itemid=7083019\"><br><br>Drache hat ein Auge auf euch geworfen."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:25:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn87FEyW0AEBI4b?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:27:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drachis schlagen zur\u00fcck <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn8s_RhX0AA14hU?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:27:30+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Quelle zur Handykaputtvermutung:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/SackGelber\/status\/1044578870991548419\">https:\/\/twitter.com\/SackGelber\/status\/1044578870991548419<\/a> [twitter.com]<br><br>Laut diesem User hat ers aus ner Hater-Whatsappgruppe.<br><br>Kann vl. jemand zuordnen, womit dieser Text empfangen wurde? WiiU Chat schaut glaube ich anders aus.<br><br>Vor einem Monat d\u00fcrften die 2 Jahre Garantiezeit abgelaufen sein. Ist aber egal, da bei sponsoringprodukten sowieso keine Garantie drauf ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Echtheit der Nachricht bringt nur warten, bis er wiederstreamt.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:31:06+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "Muss f\u00fcr whatsapp web nicht das handy an an, mit dem web per barvode kurzverkn\u00fcpft und dem internwt verbunden sein?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:31:34+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0ca4ubO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:34:48+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "@Chimp: ja, muss man. Es k\u00f6nnte aber theoretisch sein, dass er noch angemeldet ist und beim Handy nur das Display nicht mehr geht. W\u00fcrde aber eher auf Facebook tippen, da er von Freundesliste labert."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:48:55+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Drachis schlagen zur\u00fcck <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn8s_RhX0AA14hU?format=jpg\"><br><\/blockquote>You dun goofed"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T19:51:43+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "na ihr geeks regt ihr euch immernoch \u00fcber einen sondersch\u00fcler auf der handwerklich 0 begabt ist?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T20:05:09+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "er macht das schon seit er 14 ist. Nicht seine Schuld, wenns sein Gumbl verbockt."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T20:07:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "genau deshalb sind wir doch hier oder"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T20:12:15+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich bin hier weil der fette oger ein spast ist, und nicht um mich 200seiten dar\u00fcber aufzuregen das er das heiligtum des ls kellerkinds nicht ehrt, den bece. verbringt doch mal 1 tag auf heise.de hoffentlich kriegt ihr kein schlaganfall"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T20:13:27+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich rege mich zb. dar\u00fcber auf das er kaffee nicht schwarz trinkt weil es ihm nicht schmeckt. warum trinkt man dann sowas? lol, kein wunder das die senseo gl\u00fcht, da stirbt der kleine barista in mir"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T20:19:28+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer trinkt Milch mit Zucker, und Kaffee..<br>Bled kama auch sein.."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T20:27:06+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T21:06:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/yxfjwLttpqIQBXqwox\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T21:06:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>ich bin hier weil der fette oger ein spast ist, und nicht um mich 200seiten dar\u00fcber aufzuregen das er das heiligtum des ls kellerkinds nicht ehrt, den bece. verbringt doch mal 1 tag auf heise.de hoffentlich kriegt ihr kein schlaganfall<br><\/blockquote>Ich werd hier noch ein richtiger #Larsi, ohne dregg aller!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T21:14:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "bin hier wegen dem &ldquo;kannst dir nicht ausdenken&rdquo; faktors. immer wieder gut was passiert ohne dass man \u00fcberhaupt daran denken k\u00f6nnte"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T21:47:04+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Rainer ist halt interessant, weil er mehr oder weniger ein Sammelsurium an &ldquo;schlechten&rdquo; Eigenschaften ist. Also ist nicht sonderlich schwer, aufzuzeigen, wie er fast alle oder gar alle 7 Hauptlaster in sehr starker Auspr\u00e4gung in sich vereint. Ja und au\u00dferdem ist er halt ein harter Grenzfall, und Grenzf\u00e4lle sind ganz einfach immer interessant, weil man damit eine gewisse Distanz zu dem Geschehen bekommt, die im allt\u00e4glichen gerne mal versteckt ist. Das Rainer der allergr\u00f6\u00dfte und beste sein m\u00f6chte, ist ja nicht nur Ausdruck einer narzisstischen Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung, sondern l\u00e4sst sich so auch auf eine Gesellschaft \u00fcbertragen, die selbst Behinderten verkauft, dass sie zu etwas ganz Gro\u00dfem bestimmt sind, was auch immer das bedeuten mag."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T21:49:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Rainer ist interessant<br>meme<br>W\u00fcrde niemanden hier jucken wenn er morgen nicht mehr da ist"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T21:49:23+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Sag blo\u00df"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:02:52+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jVd10uB.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:03:04+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Halt doch einfach mal dein mowl larslangfinger."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:03:23+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wir sind keine Freunde von Rainer, daher ja."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:05:19+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Wenn der kleine morgen weg w\u00e4r, w\u00e4r ich Mega down, ich will doch unterhalten werden"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:10:37+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Denkt ihr, der dike Ber geht auf die Venus in Berlin?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:13:09+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Wie stellst du dir das vor ? Das er da wie der giovanni Lord auf der Kirchweih am Rande steht ?Da wird er doch gar nicht f\u00fcr seine Ausdauer gelobt."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:27:48+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "FaSSt auf den Tag genau vor 2 Jahrne. <br><br><img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/033e4e-1537907225.png\"><br><br><br>da schaut ihr was? <br>ist was passiert seitdem?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:33:56+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "So ne Droll WOT zu Rainers BC Schrauberk\u00fcnsten w\u00e4re etzala a nice Sache."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:46:02+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>So ne Droll WOT zu Rainers BC Schrauberk\u00fcnsten w\u00e4re etzala a nice Sache.<br><\/blockquote>w\u00fcrde lesen!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:46:41+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>FaSSt auf den Tag genau vor 2 Jahrne. <br><br><img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/033e4e-1537907225.png\"><br><br><br>da schaut ihr was? <br>ist was passiert seitdem? <br><\/blockquote>n\u00f6, nix, \u00fcberhaupt GAR NIX is passiert!<br>So, hier is ersmal tsu!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:48:40+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "und der Lord bleibt unb\u00e4siegt alla<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YsJqWPW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:56:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180925\/R0OIZvH0.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:56:45+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Na habter wieder den Thread zugem\u00fcllt ?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T22:57:19+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Rainer ist halt interessant, weil er mehr oder weniger eine komplette Kolleketion (100% mint in OVP) an &ldquo;schlechten&rdquo; Eigenschaften ist.<br><\/blockquote>Man kroigiert wo man kann!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T23:02:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<br>Falls einer auch mal Zuckerwatte machen will, ist gerade im Angebot<br><br><a href=\"https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/clatronic-zwm-3478-zuckerwatte-maker-zuckerwatte-maschine-1240388\">https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/clatronic-zwm-3478-zuckerwatte-maker-zuckerwatte-maschine-1240388<\/a> [mydealz.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T23:04:01+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "ist es eigentlich eine straftat wenn ich mir selber in die hand scheisse und die schanze mit kot bewerfe?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T23:04:12+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Das Rainer der allergr\u00f6\u00dfte und beste sein m\u00f6chte, ist ja nicht nur Ausdruck einer narzisstischen Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung, sondern l\u00e4sst sich so auch auf eine Gesellschaft \u00fcbertragen, die selbst Behinderten verkauft, dass sie zu etwas ganz Gro\u00dfem bestimmt sind, was auch immer das bedeuten mag. <br><\/blockquote>Komm hnur herein mein lieber Junge, nehm dir ne <strike>Zigarre<\/strike>Kibbe!<br>Du wirst es weit bringen, hoch wirst du fliegen, niemals wirst du <strike>sterben<\/strike>b\u00e4siegt werden&#8230; du kannst es schaffen, wenn du es versuchst, sie werden dich lieben! Ich hatte schon immer einen gro\u00dfen Respekt davor und das meine ich ganz ehrlich: <strike>Deine Band <\/strike> Dein Jutub Tschennel ist einfach fantastisch! Dass denk' ich wirklich!<br>Oh, bye s\u00f6 whey? Wer von euch ist <strike>Pink<\/strike>Blu?<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T23:05:51+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>ist es eigentlich eine straftat wenn ich mir selber in die hand scheisse und die schanze mit kot bewerfe?<br><\/blockquote>nein wieso?"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T23:13:04+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "W\u00e4hle Striker w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T23:15:20+02:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/180925\/R0OIZvH0.png\"><br><\/blockquote><i>Captcha: Bitte klicken Sie auf alle Bilder auf denen ein ERB\u00c4RMLICHER Hurensohn zu sehen ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-25T23:21:27+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Lass Riter ausm Spiel, Arschgeige!"
    },
    {
        "time": "2018-09-25T23:50:40+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "W\u00e4re wirklich mal interessant was hier wirklich f\u00fcr eine bunte Mischung an Gesellschaftsschichten mitliest und mitschreibt. Man merkts ja schon an den unterschiedlichen &ldquo;Phasen&rdquo;. Hu\u00dfn\u00e4tter, Barista, PC-wissende, etc.. F\u00fcr jeden ist irgendwann mal was dabei, oder man regt sich dar\u00fcber auf wie dumm die aktuelle Phase gerade ist. Jeden macht irgendwas anderes mett. Rainer ist einfach in allem was seine Existenz ausmacht bescheuert. Kr\u00e4nklich? mal Zeug ohne Wirkstoff mampfen. Auto defekt? Sinnlos ohne Plan mal Radlauf demontieren. Computer defekt? Wie fr\u00fcher alles zusammenbauen, aber ignorieren das sich inzwischen viel ge\u00e4ndert hat. Kaffeetrinken? Eigene Gesundheit? Der eigene Lebensstandart und diesen erhalten? Lesen\/schreiben? Meineid? Gesellschaftsanteil? Schlafrythmus? Zeiteinteilung: Freizeit\/Arbeit\/Familie\/Freunde? Finanzen? Gartenpflege? Dummheit? Narzismus? Soziale Kompetenzen? Zukunftsorientiert? Triebk\u00e4ufe? etc.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:09:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "K\u00f6nnt ihr dummen Spasten auch mal was Sinnvolles hier beitragen?<br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/pc-und-handy.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/pc-und-handy.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br>Der ganze erste Absatz ist schon mal gut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Wie einige in meinem stream schon bemerkt haben habe ich scheise erz\u00e4hlt und gebaut was meinen neuen Rechner angeht.<br>f\u00fcr die die es nicht wissen kurz zur erkl\u00e4rung ich habe eine SSD Festblate f\u00fcr meinen rechner bestelt die direckt ans Mainboard angeschlossen wird. also wie z.b eine Grafick karte ich idie habe aber den anschlus nicht gefunden und dachte das die nicht passen w\u00fcrde. Ich bin also zur post um sie zur\u00fcckzu schicken wieder zuhause ein paar stunden sp\u00e4ter hab ich rausgefunden das ich sie doch anschliesen h\u00e4tte k\u00f6nnen. ausserdem warum ich es nicht gesehen hatte. [An der stelle w\u00fcrdeicheuch jetzt gerne ein Bild zeigen da ich aber nach wie vor mit der Wii U den Bloog schreibe geht das leider nicht sorry.] Ich hatte den Anschlus nicht gesehen weil ich die Grafik Karte bereits eingebaut hatte und das teil genau wie ich nen ziemlich Fetten Arsch hat. Der anschlus war also von der Grafik Karte verdeckt. Wie \u00fcblich steht meine eigene dummheit mir im weg. wird also wieder etwas dauern bis ich die SSD erneut habe.<br><\/blockquote><blockquote>Ja es stimmt mein Handy ist schrott allerdings stimmt das so nicht Ganz mein Bildschirm ist Kapput und geht nicht mehr. Das Handy reagiert ansonsten normal Ton und Vibration gehen noch und sogar anrufen klappt nur das ich eben nicht Rangehen kann. ich habe mich schon schlau gemacht und eine <b>reberatur wergstadt<\/b> gefunden<br><\/blockquote>Da hatten wir (ich) ja recht gehabt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:14:24+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>.<blockquote>f\u00fcr die die es nicht wissen kurz zur erkl\u00e4rung ich habe eine SSD Festblate f\u00fcr meinen rechner bestelt die direckt ans Mainboard angeschlossen wird. also wie z.b eine Gra<b>fick <\/b>karte ich idie habe aber den anschlus nicht gefunden und dachte das die nicht passen w\u00fcrde..<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:19:30+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "\u201eund bis dahin hoffe ich auch die ssd falls ich es schaffe mit der Wii U eine neue zu bestellen.\u201c<br><br>JA FRAG DOCH EINEN DEINER ZAHLREICHEN GUMBLS OB SIE NICHT DIE VERFICKTE FESTPLATTE F\u00dcR DICH BESTELLEN K\u00d6NNEN AMENAZIKI.<br><br>BIST VON \u201eBERUF\u201c YOUTUBER UND STREAMER UND MUSST DIR SEIT WOCHEN EINEN MIT DEINER KINDERKONSOLE ABM\u00dcHEN UM EINEN VERKACKTEN \u201eBLOCKEINTRAG\u201c ZU VERFASSEN!<br><br>ICH HOFFE DE K\u00dcMMELT\u00dcRKE, DER DIE EHRE HAT, DEIN SCHROTTHUAWEI REPARIEREN ZU D\u00dcRFEN, ZIEHT ES EIN PAAR MAL DURCH SEINE VERSCHWITZTE ARSCHRITZE DU ORGINALER NICHTSK\u00d6NNER!<br><br>ICH WERD HIER LANGSAM WILD HIER!"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:21:10+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Ich w\u00fcrde mal spekulieren, einer seiner Speichellecker liest hier mit. Auf die Sache mit der Grafikkarte ist er doch niemals selber gekommen."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:21:22+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Hier werden pro Tag -selbst wenn rein garnichts passiert - mal paar Dutzend Seiten nausgschissne, die der Dicke alle verfolgen m\u00fcsste mit seinen Sonderschulleseskillz.<br><\/blockquote>Hier liest weder Rainer mit, noch irgendeiner aus der SOKO Emskirchen oder gar schnappi (rip).<br>Wenn hier 8 Seiten M\u00fcll produziert werden, obwohl absolut nichts passiert, dann lohnt es sich einfach nicht hier reinzuschauen.<br>Finde es manchmal schade, wenn ich mir \u00fcberlege, wie der Thread sein k\u00f6nnte, aber leider ist.<br>Die H\u00fcrde sich am Thread zu beteiligen, k\u00f6nnte einfach wesentlich h\u00f6her sein. Ist es wirklich lustig zum 23. mal dasselbe Bild zu posten? Ist es wirklich lustig diese Referenz zum 151. mal genau jetzt zu bringen?<br>Einfach etwas mehr Zur\u00fcckhaltung und Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr den Thread und wir h\u00e4tten alle mehr davon.<br>Jetzt haben wir einfach nur einen Meme-Friedhof. (Gibt nat\u00fcrlich Hoch- und Tiefphasen, aber gerade ist mal wieder eine krasse Tiefphase)."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:21:52+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Highlight:<br><br><blockquote>reberatur wergstadt<br><\/blockquote>Schreibt wie er spricht. H\u00e4tte auch so original von nem Haider kommen k\u00f6nnen.<br><br>Auch:<br><br><blockquote>kann es ein paar tage dauern aber es sollte hoffe ich bis [ ich nehme aus sicherheitsgr\u00fcnden eineinen L\u00e4ngeren Zeitraum.]<br>Dinstag N\u00e4chste Woche wieder. und bis dahin hoffe ich auch die ssd <b>falls ich es schaffe mit der Wii U eine neue zu bestellen.<\/b><br><\/blockquote>SSD vorerst also davon abh\u00e4ngig, ob die Wii U Amazon gebacken kriegt - kannste dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:21:57+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "wenn dieser dorftrottel auch nur 33% demut zeigen w\u00fcrde w\u00fcrde er sich eine halbwegs kleine community aufbauen wie tanzverbot oder exl. aber seine hurensohn haftigkeit kickt unbesiegt weiter und irgendwann wird auch der letzte drachi zum hater. also freut euch schon mal auf den 20.10"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:23:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<b>PS: SORRY F\u00dcR DiDIE VIELEN FEHLER ABER WIE GESAGT ICH SCHREIBE DAS ALLES MIT DER WII U UND TUCH PEN DAS IST ANSTRENGEND.<\/b>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:24:35+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Alles in allem, er hat sich mal wieder gut selbst gefickt. Der Lard hat auch einen guten Smartphoneverbrauch. H\u00e4tte hier noch ein voll funktionsf\u00e4higes iPhone 4, iPhone 5S und ein SE. <br><br>Zum Gl\u00fcck kauft er sich kein iPhone. Das iPhone 4 ist sogar 8 Jahre alt und wird noch gebraucht.<br><br>In der Zwischenzeit hatte ich auch Samsung Smartphones, aber irgendwie&#8230;waren die nach 2 Jahren nicht mehr wirklich zu benutzen. Diese Updatepolitik und Kompatibilit\u00e4t von Android haben mich verr\u00fcckt gemacht. <br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:31:23+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Kotnascher gelaber<br><br><\/blockquote>Tja wer Samsung kauft ist selber Schuld - #OnePlus Masterrace"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:37:06+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Werde dem Lord mal mein altes Telekom Tablet schicken. Ich brauche es nicht und er k\u00f6nnte wieder streamen."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T00:59:14+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Werde dem Lord mal mein altes Telekom Tablet schicken. Ich brauche es nicht und er k\u00f6nnte wieder streamen. <br><\/blockquote>Willst du etwa die Drolle drollen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T01:00:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Den ganzen Tag rungewuselt und gewerkelt und dann noch auf der wii u einen block Eintrag geschrieben.. Puh, ich moechte nicht mit ihm tauschen<br><br><br><br><br><br>Fetter huso"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T01:00:44+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hat Seehofer schon einen Moasterbloan f\u00fcr den 20.10. ausarbeiten lassen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T01:10:45+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Nicht mehr Block sondern Bloog. \u00dfn\u00e4t!"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T01:30:07+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/C31rUHK.png\"><br>Hydrobr\u00fcfung wird initialisiert&#8230; WAS \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H \u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcH FAK WAS DER MARINER HAT UNENDLICH"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T03:04:03+02:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier werden pro Tag -selbst wenn rein garnichts passiert - mal paar Dutzend Seiten nausgschissne, die der Dicke alle verfolgen m\u00fcsste mit seinen Sonderschulleseskillz.<br><\/blockquote>Hier liest weder Rainer mit, noch irgendeiner aus der SOKO Emskirchen oder gar schnappi (rip).<br>Wenn hier 8 Seiten M\u00fcll produziert werden, obwohl absolut nichts passiert, dann lohnt es sich einfach nicht hier reinzuschauen.<br>Finde es manchmal schade, wenn ich mir \u00fcberlege, wie der Thread sein k\u00f6nnte, aber leider ist.<br>Die H\u00fcrde sich am Thread zu beteiligen, k\u00f6nnte einfach wesentlich h\u00f6her sein. Ist es wirklich lustig zum 23. mal dasselbe Bild zu posten? Ist es wirklich lustig diese Referenz zum 151. mal genau jetzt zu bringen?<br>Einfach etwas mehr Zur\u00fcckhaltung und Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr den Thread und wir h\u00e4tten alle mehr davon.<br>Jetzt haben wir einfach nur einen Meme-Friedhof. (Gibt nat\u00fcrlich Hoch- und Tiefphasen, aber gerade ist mal wieder eine krasse Tiefphase).<br><\/blockquote>###<br><br>W\u00e4re doch blo\u00df ein admin hier.."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T03:14:03+02:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "Btw m3ddl m0ide ist tot. Gibts schon Alternativen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T06:05:35+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Guten Morgen, kleines Autoscheiben kratzen. Zum Gl\u00fcck hab ich ne Frontscheibenheizung.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dn9ur8GXcAAfJXq.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T06:42:23+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hatte der Sondersch\u00fcler eine gute Nacht? Und wenn ich gute Nacht sage\u2026\u00a0meine ich\u2026\u00a0ist der fette, dumme Idiot etzala erfroren oder von a Sintflut nach Walhalla bef\u00f6rdert wordne?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T07:02:44+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "<blockquote>Werde dem Lord mal mein altes Telekom Tablet schicken. Ich brauche es nicht und er k\u00f6nnte wieder streamen. <br><\/blockquote>Gewiss doch du bl\u00f6der Hunt. Leg ihm am besten noch weng Bargeld mit ins Paket.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T07:07:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich bin aufgewachsen in Wergstadt und das war echt ne Hammer Kindheit."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T07:47:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Zuggerwadde mit poppcorn zum fruehstueck, loide."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T07:52:55+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Popcornmaschine dient gleichzeitig auch als Heizung, Hu\u00dfn\u00e4tter Loide!<br><br>Na habter euch wieder mal von einem dicken Sondersch\u00fcler vorf\u00fchren lassen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T07:54:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier werden pro Tag -selbst wenn rein garnichts passiert - mal paar Dutzend Seiten nausgschissne, die der Dicke alle verfolgen m\u00fcsste mit seinen Sonderschulleseskillz.<br><\/blockquote>Hier liest weder Rainer mit, noch irgendeiner aus der SOKO Emskirchen oder gar schnappi (rip).<br>Wenn hier 8 Seiten M\u00fcll produziert werden, obwohl absolut nichts passiert, dann lohnt es sich einfach nicht hier reinzuschauen.<br>Finde es manchmal schade, wenn ich mir \u00fcberlege, wie der Thread sein k\u00f6nnte, aber leider ist.<br>Die H\u00fcrde sich am Thread zu beteiligen, k\u00f6nnte einfach wesentlich h\u00f6her sein. Ist es wirklich lustig zum 23. mal dasselbe Bild zu posten? Ist es wirklich lustig diese Referenz zum 151. mal genau jetzt zu bringen?<br>Einfach etwas mehr Zur\u00fcckhaltung und Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr den Thread und wir h\u00e4tten alle mehr davon.<br>Jetzt haben wir einfach nur einen Meme-Friedhof. (Gibt nat\u00fcrlich Hoch- und Tiefphasen, aber gerade ist mal wieder eine krasse Tiefphase).<br><\/blockquote>Was schreibst du so schwule Schei\u00dfe bist du schwul oder was"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T08:04:27+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Sehe ich das richtig, dass Rainer sich jetzt nur noch \u00fcber Wii-U mit seinem Blog mitteilen kann?<br>Kein Younow.<br>Kein Youtube.<br>Keine Fensterscheiben.<br><br>Nur er, seine Gedanken und die klirrende K\u00e4lte."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T08:25:25+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ganz dramatisch: keine Pornos"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T08:31:04+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier werden pro Tag -selbst wenn rein garnichts passiert - mal paar Dutzend Seiten nausgschissne, die der Dicke alle verfolgen m\u00fcsste mit seinen Sonderschulleseskillz.<br><\/blockquote>Hier liest weder Rainer mit, noch irgendeiner aus der SOKO Emskirchen oder gar schnappi (rip).<br>Wenn hier 8 Seiten M\u00fcll produziert werden, obwohl absolut nichts passiert, dann lohnt es sich einfach nicht hier reinzuschauen.<br>Finde es manchmal schade, wenn ich mir \u00fcberlege, wie der Thread sein k\u00f6nnte, aber leider ist.<br>Die H\u00fcrde sich am Thread zu beteiligen, k\u00f6nnte einfach wesentlich h\u00f6her sein. Ist es wirklich lustig zum 23. mal dasselbe Bild zu posten? Ist es wirklich lustig diese Referenz zum 151. mal genau jetzt zu bringen?<br>Einfach etwas mehr Zur\u00fcckhaltung und Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr den Thread und wir h\u00e4tten alle mehr davon.<br>Jetzt haben wir einfach nur einen Meme-Friedhof. (Gibt nat\u00fcrlich Hoch- und Tiefphasen, aber gerade ist mal wieder eine krasse Tiefphase).<br><\/blockquote>kleine Kritik"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T08:36:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Ach ja und Schanzis Freundin kam heute an. &rdquo;<br><br>Auch sch\u00f6n mit der roten Rose wie der Hurensohn es befohlen hat?!!!!!<br>Wer hockt sich bitte hin und denkt sich &ldquo;Ach dem Rainer dem bastel\/n\u00e4he ich jetzt mal paar stunden was feines&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T08:45:36+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Psychomullen.<br><br>Guten Morgen Schanzi!"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T09:11:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner aufstehversuch<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vvzFlYtnKDb7zsh3EG\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T09:17:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Da fehlt das Fingerschnippen"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T09:28:56+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ne, find ich einfach nich oke, aber gut&#8230;. fickt oich!"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T09:46:06+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Vl. \u00fcberfliegt Bumsdi ja regelm\u00e4\u00dfig den Asa, immerhin geht es dort um die Hochlobtgeborenheit himself. Dort ist ja auch auf den SSD Fehler hingewiesen worden.<br>Er hat die SSD also zur Post gebracht und paar Stunden darauf festgestellt, dass sie doch ginge? Das er bei der Post anrufen k\u00f6nnte um zu fragen, ob das Pakerl noch da ist, w\u00e4hre Ihm nicht eingefallen. Geht ja instant mit Drone direkt nach Paketaufgabe ins <strike>Hater <\/strike>Amazon HQ.<br><br>Falls Rainer jetzt wirklich vor\u00fcbergehend noch eine uralt ATI Karte (und noch nicht AMD) verbaut hat, w\u00fcnsche ich viel Gl\u00fcck die Treiber zum laufen bekommen&#8230; (ATI Karten Supporteinstellung mit Win8.1). Eigentlich keine hexerei, aber dennoch ein herumgewusel im Ger\u00e4temanager.<br><br>Hier m\u00f6chte ich kein Mod\/Admin sein. Sobald irgend ein Bullshit gel\u00f6scht wird, jammert jemand wegen Zensur blabla.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T10:02:24+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/vfmhPtubcrY\">https:\/\/youtu.be\/vfmhPtubcrY<\/a> [youtu.be]<br>Sofa auch a Haider.. <br>Eben meinen Porsche 911in meiner doppelgarage geparkt."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T10:24:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Drachenlord - Das letzte Rainhorn<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsWfdCj8NeA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsWfdCj8NeA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T10:36:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bei 0:12 wird sch\u00f6n gebackpaddelt. Passend f\u00fcr den Skilllord"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T10:47:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Drachenlord - Das letzte Rainhorn<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsWfdCj8NeA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsWfdCj8NeA<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Du Wahnsinniger!..<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T11:01:11+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Drachenlord - Das letzte Rainhorn<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsWfdCj8NeA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BsWfdCj8NeA<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Das Husten ist halt echt witzig.<br><br><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vfmhPtubcrY\">https:\/\/youtu.be\/vfmhPtubcrY<\/a> [youtu.be]<br>Sofa auch a Haider.. <br>Eben meinen Porsche 911in meiner doppelgarage geparkt.<br><\/blockquote>Nach dem Hinsetzen bleibt ihm erst mal die Luft weg nach dieser \u00dcberanstrengung.<br><br>Wei\u00df nicht wieso er abnehmen sollte."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T11:12:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "dieses aufstehvideo ist wieder son kleines highlite. er denkt sich &ldquo;etzadla zeig ichs den haidern aber wie fitt ich bin&rdquo;<br><br>und was dann dabei rauskommt sieht einfach so grotesk aus. herrlich anzuschauen. er ist sich dem sicherlich gar nicht bewusst was er da f\u00fcr eine show f\u00fcr uns abzieht. aber hey, er kann aufstehen, ohne hilfe. braucht ja nur drei anl\u00e4ufe dazu xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T11:12:09+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Also Rainer kann nicht mehr ans Handy &ldquo;rangehn&rdquo; wenns klingelt und sein Display ist kaputt, aber klingeln bzw vibrieren geht noch.<br><br>W\u00e4re bestimmt ganz subber f\u00fcr ihn, wenn er jetzt dauernd angerufen wird, da den Anruf ablehnen dann bestimmt noch total gut funktionieren wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T11:36:17+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "<blockquote>Also Rainer kann nicht mehr ans Handy &ldquo;rangehn&rdquo; wenns klingelt und sein Display ist kaputt, aber klingeln bzw vibrieren geht noch.<br><br>W\u00e4re bestimmt ganz subber f\u00fcr ihn, wenn er jetzt dauernd angerufen wird, da den Anruf ablehnen dann bestimmt noch total gut funktionieren wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Bei so gut wie jedem Handy des letzten Jahrzehnt reicht ein Knopfdruck auf die Lautst\u00e4rkeregelbuttons um das Handy bei einem Anruf stumm zu schalten. Und er kann es auch so allgemein easy stumm schalten."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T11:48:16+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Oder er nimmt einfach den Akku raus?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mAYIkQu.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T11:57:32+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Vl. \u00fcberfliegt Bumsdi ja regelm\u00e4\u00dfig den Asa, immerhin geht es dort um die Hochlobtgeborenheit himself. Dort ist ja auch auf den SSD Fehler hingewiesen worden.<br>Er hat die SSD also zur Post gebracht und paar Stunden darauf festgestellt, dass sie doch ginge? Das er bei der Post anrufen k\u00f6nnte um zu fragen, ob das Pakerl noch da ist, w\u00e4hre Ihm nicht eingefallen. Geht ja instant mit Drone direkt nach Paketaufgabe ins <strike>Hater <\/strike>Amazon HQ.<br><br>Falls Rainer jetzt wirklich vor\u00fcbergehend noch eine uralt ATI Karte (und noch nicht AMD) verbaut hat, w\u00fcnsche ich viel Gl\u00fcck die Treiber zum laufen bekommen&#8230; (ATI Karten Supporteinstellung mit Win8.1). Eigentlich keine hexerei, aber dennoch ein herumgewusel im Ger\u00e4temanager.<br><br>Hier m\u00f6chte ich kein Mod\/Admin sein. Sobald irgend ein Bullshit gel\u00f6scht wird, jammert jemand wegen Zensur blabla.<br><br><br><br><br><\/blockquote>Klar, der Mann, der selbst Einzeiler Wort f\u00fcr Wort, Buchstaben f\u00fcr Buchstaben lesen muss, \u00fcberfliegt l\u00e4ngere Texte \u00fcber die Installation von Computer-Hardware.<br>Ich halte es f\u00fcr plausibler, dass irgendein Arschlecker hier oder den AsA mitliest und ihm das gesteckt hat."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T11:59:43+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Gibts eigentlich scho a Wizard Counter f\u00fcr den Diggen? So im ASA h\u00e4tte das doch was?<br><a href=\"https:\/\/knowyourmeme.com\/memes\/30-year-old-virgin-wizard\">https:\/\/knowyourmeme.com\/memes\/30-year-old-virgin-wizard<\/a> [knowyourmeme.com]<br><br>Und nei, die Nuddn bei ders net gegl\u00fcht hat und der Sonderschullutscher z\u00e4hlen ned.<br><br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/000\/998\/113\/6af.jpg\"><br><br>Wenn die letzten zwei Schritte nich Original den Dicken und den Drachenbarden darstellen weiss ich auch nichtmehr"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T12:00:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat mit 14 aber mal etwas hinten reinbekommen, hat er g\u00b4sacht."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T12:14:58+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.paradisi.de\/images_artikel\/2\/2960_0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T12:37:44+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "K\u00f6stlich. Die Zuggawaddemaschine liegt bereits in der Ecke. Bobshopcorn stinkt demn\u00e4chst so abartig - lt Amazon Kommentaren passiert das recht schnell. <br><br>Kein Bezehkombjuda, kein Honna S\u00e4ffn, keine Scheiben und Frost in der Nacht. <br><br>Zum Jahresende fickt es ihn immer extrem."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T12:45:00+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Hat Rainer Festnetz? Wenn nicht, dann kann er jetzt die n\u00e4chstenTage keine Bolizei mehr rufen&#8230;nur sagend."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T12:48:54+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Freilich. Hat auch 1 Faxger\u00e4t. <br><br>Steht ein Clown am Faxger\u00e4t, fragt der Chef: Was machst du denn da? Clown: Faxen.<br><br>ELELELELELELEL"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T12:53:01+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Gibts eigentlich scho a Wizard Counter f\u00fcr den Diggen?<br><\/blockquote>Meinst du den da?<br><a href=\"http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb\">http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb<\/a> [webcountdown.de]"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T13:02:20+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Meddl ihr Kaschper, sitze gerade am Flughafen Basel. Laut einer Durchsage wird Passagier Winkler dringend an Gate 42 erwartet&#8230;<br><br>Geschrotetes Handy lediglich eine Farce damit ihn niemand vermisst wenn er seine Schnecke in der Schweiz besuchen kommt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T13:15:05+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "WIe alt war Rudi als er gestorben ist?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T13:23:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "1953 - 2011"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T13:44:14+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Muss man das nicht mit einem Komma trennen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T13:55:34+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainers Fans sind echt die Coolsten.<br><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/official_rene_187\/\">https:\/\/www.instagram.com\/official_rene_187\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T14:48:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wo ist der DL-Bezug? Ich checks nicht"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T14:53:56+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "vllt einfach 1 dobb saporta vom fetten"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T15:14:38+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnt ihr dummen Spasten auch mal was Sinnvolles hier beitragen?<br><br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/pc-und-handy.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2018\/09\/pc-und-handy.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br>Der ganze erste Absatz ist schon mal gut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>Da hatten wir (ich) ja recht gehabt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Er gibt es zu, dass er Mist gebaut hat. Wow.<br>Hei\u00dft das dass er realisiert hat, dass er sich mit dem PC so hart in die Schei\u00dfe geritten hat, dass keine einzige Ausrede noch glaubw\u00fcrdig erscheinen w\u00fcrde und er deshalb nicht anders kann als sich die Schuld zu geben?<br>Fasziinierend, er muss beim Schreiben enorm verzweifelt gewesen sein wo wie er da \u00fcber sich herzieht."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T15:37:02+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ich habe erkannt, dass mein Leben interessanter ist, als das von euch. Daher hier Infos:<br><br>- Studentenparty am Mittwoch bis 5 morengs. War geil. Wurden von Chicas angesprochen.<br>- Date am Donnerstag, mit Aussicht, nahe meiner Bude. Rumgemacht, war danach bei mir. Business time.<br>- Party am Freitag: Freunde aus Muc, K\u00f6ln und sonstwo zu Besuch. Chicas eingeladen. Party in der Stadt. Leider Wurstsalat. S. suckt Freitags. Egal, besoffen.<br>- Gestern Grillparty. Alte Crush wiedergetroffen. Die ganze Zeit gelabert, \u00fcber Pornos, Dota, dreier, Monogamie usw. Sehen uns n\u00e4chste Woche.<br><br>Ok, was ging hier?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T15:38:13+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, hat der digge Danzber heut schon wieder was Dummes anstellt?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:10:57+02:00",
        "username": "Mettler",
        "text": "meddl leude, ich hab zwar einen hohen iq in google, aber ich finde zwei songs nicht. etzerla erschd amol einen, weil ihr lachschon-kaschber keinen hohen iq habt: <br><br><i>song war mit r\u00fcdi &ldquo;staatenlos durch die nacht&rdquo; thor und darknet. <\/i><br><br>ps: gumbl hab ich schon gefragt"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:12:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>meddl leude, ich hab zwar einen hohen iq in google, aber ich finde zwei songs nicht. etzerla erschd amol einen, weil ihr lachschon-kaschber keinen hohen iq habt: <br><br><i>song war mit r\u00fcdi &ldquo;staatenlos durch die nacht&rdquo; thor und darknet. <br><br>ps: gumbl hab ich schon gefragt<br><\/blockquote>Ich prophezeie dieser Frage keine freundlichen Antworten"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:14:05+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>meddl leude, ich hab zwar einen hohen iq in google, aber ich finde zwei songs nicht. etzerla erschd amol einen, weil ihr lachschon-kaschber keinen hohen iq habt: <br><br><i>song war mit r\u00fcdi &ldquo;staatenlos durch die nacht&rdquo; thor und darknet. <br><br>ps: gumbl hab ich schon gefragt<br><\/blockquote><br>Ich wette du bist total fett, bist total verpickelt, schaust schlimmer aus wie jeder andre Mensch auf diesem Planeten, bist der gr\u00f6\u00dfte Drecksnerd, und ganz erlich, du solltest dir echt mal ernsthaft \u00fcberlegen ob du dir nicht dir mal ein anst\u00e4ndiges Leben suchst.<br><br>Ohne schei\u00df wir sollten alle vor deiner erhabenen Dummheit niederknien oder besser noch uns Helme aufsetzen das uns deine Dummheit nicht ansteckt."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:17:55+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "<blockquote>meddl leude, ich hab zwar einen hohen iq in google, aber ich finde zwei songs nicht. etzerla erschd amol einen, weil ihr lachschon-kaschber keinen hohen iq habt: <br><br><i>song war mit r\u00fcdi &ldquo;staatenlos durch die nacht&rdquo; thor und darknet. <br><br>ps: gumbl hab ich schon gefragt<br><\/blockquote>Fapiss dich."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:19:04+02:00",
        "username": "Mettler",
        "text": "oge war alles"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:22:08+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "Zur Strafe erstmal etwas Willk\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:46:07+02:00",
        "username": "Mettler",
        "text": "hab etzerdla vorher scho beim schnappers und badabing genehmigung einkohlt. mit bostschdembl 21. und 22. september 2018. <br><br>was ich damit sagen will: ihr seid alle gefickt, wenn die wieder online sind."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:47:31+02:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "Ich glaub ich nehm dir die gleich wieder - R\u00fcckwirkend"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:52:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>kleiner aufstehversuch<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vvzFlYtnKDb7zsh3EG\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:53:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/yxfjwLttpqIQBXqwox\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T16:59:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Augenbrauen werden zum M von McDonalds"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T17:09:07+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Warum weigert sich dieser Wingel eigentlich so konsequent, eine normale Frisur zu tragen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T17:21:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j6N94eEj_aE&amp;feature=youtu.be&amp;t=522\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j6N94eEj_aE&amp;feature=youtu.be&amp;t=522<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T17:29:05+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Warum weigert sich dieser Wingel eigentlich so konsequent, eine normale Frisur zu tragen?<br><\/blockquote>Hallo ein Herrenschnitt sind umgerechnet 1x dick Pizzer und Co. f\u00fcr Wingel bestellen"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T17:30:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Die Augenbrauen werden zum M von McDonalds<br><\/blockquote>Das ist ein Ph\u00e4nomen, was geht vor im Sch\u00e4del von W?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T17:31:15+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Augenbrauen werden zum M von McDonalds<br><\/blockquote>Das ist ein Ph\u00e4nomen, was geht vor im Sch\u00e4del von W?<br><\/blockquote>Und du hast recht, er ist fast 30 Jahr. Aber wo ist jetzt der Diss? Ich peils nicht mal."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T17:31:46+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j6N94eEj_aE&amp;feature=youtu.be&amp;t=522\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j6N94eEj_aE&amp;feature=youtu.be&amp;t=522<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Wie trotzig er damals noch war."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T17:32:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Augenbrauen werden zum M von McDonalds<br><\/blockquote>Das ist ein Ph\u00e4nomen, was geht vor im Sch\u00e4del von W?<br><\/blockquote>Kr\u00f6ten dr\u00fccken so ihren Augen nach drau\u00dfen damit im Maul mehr platz f\u00fcr die Beute ist<br>Oder so:<br>How do frogs swallow food? -<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TUbx1tBnpG0?t=46\">https:\/\/youtu.be\/TUbx1tBnpG0?t=46<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T17:56:49+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum weigert sich dieser Wingel eigentlich so konsequent, eine normale Frisur zu tragen?<br><\/blockquote>Hallo ein Herrenschnitt sind umgerechnet 1x dick Pizzer und Co. f\u00fcr Wingel bestellen <br><\/blockquote>Stell mir grad vor, wie der dicke Wingel sich in einen schmalen Friseurstuhl quetscht und die Praktikantin beim Vorbereiten des Haarschnitts die Nase r\u00fcmpft, wenn sie es mit dem ungewaschenen Butterklops zu tun bekommt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T18:04:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie solls denn sein Herr Winkler?<br>Ein Eimer vorne, ein Eimer hinten. Zwei Wasser"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T18:07:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "In der K\u00fcchen is noch a Winda, auf Wund auch mit Senf.<br>Will jemand?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T18:11:25+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die Augenbrauen werden zum M von McDonalds<br><\/blockquote>Das ist ein Ph\u00e4nomen, was geht vor im Sch\u00e4del von W?<br><\/blockquote>Und du hast recht, er ist fast 30 Jahr. Aber wo ist jetzt der Diss? Ich peils nicht mal.<br><\/blockquote><br><br>Er sagt sicher nicht &ldquo;30 Jahr&rdquo; als sei er G\u00f6the oder Schiller. Er sagt &ldquo;ich bin fast 30, ja!&rdquo;. Masken&#8230;\u00fcberall Masken!<br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T18:16:56+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Er sagt sicher nicht &ldquo;30 Jahr&rdquo; als sei er G\u00f6tte oder Schiller. Er sagt &ldquo;ich bin fast 30, ja!&rdquo;. Masken&#8230;\u00fcberall Masken!<br><br>Hicks!<br><\/blockquote>Weil man beim rapen ja auch nicht mit sowas spielt."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T19:30:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Ich bin aufgewachsen in Wergstadt und das war echt ne Hammer Kindheit.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T19:31:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Die Augenbrauen werden zum M von McDonalds<br><\/blockquote>Das ist ein Ph\u00e4nomen, was geht vor im Sch\u00e4del von W?<br><\/blockquote>Und du hast recht, er ist fast 30 Jahr. Aber wo ist jetzt der Diss? Ich peils nicht mal.<br><\/blockquote><br><br>Er sagt sicher nicht &ldquo;30 Jahr&rdquo; als sei er G\u00f6tte oder Schiller. Er sagt &ldquo;ich bin fast 30, ja!&rdquo;. Masken&#8230;\u00fcberall Masken!<br><br><br><br>Hicks!<br><\/blockquote>Hmm.. doch, irgendwie sagt er das schon. <a href=\"https:\/\/genius.com\/245515\">https:\/\/genius.com\/245515<\/a> [genius.com]<br>Dort hast du offenbar auch schon vor 2 Jahren kommentiert. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T19:37:38+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Die Augenbrauen werden zum M von McDonalds<br><\/blockquote>Das ist ein Ph\u00e4nomen, was geht vor im Sch\u00e4del von W?<br><\/blockquote>Und du hast recht, er ist fast 30 Jahr. Aber wo ist jetzt der Diss? Ich peils nicht mal.<br><\/blockquote><br><br>Er sagt sicher nicht &ldquo;30 Jahr&rdquo; als sei er G\u00f6tte oder Schiller. Er sagt &ldquo;ich bin fast 30, ja!&rdquo;. Masken&#8230;\u00fcberall Masken!<br><br><br><br>Hicks!<br><\/blockquote>So so, KKS ist also kein G\u00f6tte oder Schiller. Ich glaube dir fehlt der Respekt vor dem Volumen seiner Leiste. Er ist potenter als ein Ochse."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T19:47:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "G\u00f6t und Chiller"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T19:54:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Shakespeare, guter mann guter mann"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T19:58:57+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Scheigsbier. Achte bitte auf deine Rechtschreibung."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T20:02:47+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "War Sch\u00fcttelbier Bi?"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T20:38:52+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "du hast es geschafft, Rainer, die Leute reden wieder von dir, nachdem sie dachten du w\u00e4rst nach dem Schanzenfest auf und davon und krepiert"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T20:49:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T21:03:37+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Meddl ihr Kaschper, sitze gerade am Flughafen Basel. Laut einer Durchsage wird Passagier Winkler dringend an Gate 42 erwartet&#8230;<br><br><\/blockquote>Mich w\u00fcrde interessieren, wie sp\u00e4t es genau am Flughafen Basel ist"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T21:10:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kein Wort im bayrischen TV-Duell um das fr\u00e4nkische Ogerproblem <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T21:16:45+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "es wird von den wichtigen Problemen wie immer abgelenkt."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T21:21:09+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Die Augenbrauen werden zum M von McDonalds<br><\/blockquote>Das ist ein Ph\u00e4nomen, was geht vor im Sch\u00e4del von W?<br><\/blockquote>Und du hast recht, er ist fast 30 Jahr. Aber wo ist jetzt der Diss? Ich peils nicht mal.<br><\/blockquote><br><br>Er sagt sicher nicht &ldquo;30 Jahr&rdquo; als sei er G\u00f6tte oder Schiller. Er sagt &ldquo;ich bin fast 30, ja!&rdquo;. Masken&#8230;\u00fcberall Masken!<br><br><br><br>Hicks!<br><\/blockquote><blockquote>du hast es geschafft, Rainer, die Leute reden wieder von dir, nachdem sie dachten du w\u00e4rst nach dem Schanzenfest auf und davon und krepiert<br><\/blockquote>Farid bang ist echt gut."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T22:07:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Jo, aber Haftb\u00e4f\u00e4\u00e4\u00e4hl ist der Beste."
    },
    {
        "time": "2018-09-26T22:09:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wann gibts mal wieder fresh, fresh Mett? Wenn der diqqe Ber nicht liefert muss man sich hier ja einiges durchlesen xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T22:37:25+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Foul dragon, MEET THY DOOOOOOOOOOOOOOOOOM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/original\/001\/152\/563\/5c6.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T22:48:29+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Kann jemand mal bitte die Liste weiterf\u00fchren mit angeblichen Hobbies, Aktivit\u00e4ten und Heldentaten in den &ldquo;wilden Jahren&rdquo; (15 bis 22) als Rainer noch so toll in Form war usw.<br><br>- Diverse Kampfsportarten (Karate, Muay Thai etc)<br>- Schwertkampf <br>- Messerwerfen<br>- Motocross<br>- Kiffen<br>- Bogenschiessen<br>- Basketball<br>- Stabkampf"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T23:18:44+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "- Pianist<br>- Kfz Mechaniker<br>- 60 Stunden Wochen in einem Stahlwerk"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T23:21:04+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "- Rechte Schulhof-CDs sammeln"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T23:42:48+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "- Gemeinn\u00fctzige Arbei\/In einer Suppenk\u00fcche aushelfen<br>- Top Aktuell: Bezeh rumwerkeln<br>- Kochen"
    },
    {
        "time": "2018-09-26T23:55:24+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "- einen Hater vom Suizid bewahrt"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:03:48+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Im schwulen Stahlwerk wie bei den Simpsons? Oder im bisexuellen Stahlwerk wie in &ldquo;unsere kleine Farm&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:04:42+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Wegen MEINEID, wegen L\u00dcGEN<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0gjavHyFzq9\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0gjavHyFzq9<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:04:44+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "- Tiefzieher"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:17:42+02:00",
        "username": "prepaidzaehler",
        "text": "- im wald gewiggst"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:18:23+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "- Schw\u00e4nze lutschen"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:34:16+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "- 3000 Dokus gucken, 2000 davon \u00fcber den Weltraum. Da staunen Sie, was?"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:37:40+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "- Friedensnobelpreistr\u00e4ger, aber wurde nicht publik gemacht, wegen die Hater"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:41:58+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Game ist dod, begreift ditt endlich.<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1unW7wMy8OY\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1unW7wMy8OY<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:55:08+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>- im wald gewiggst<br><\/blockquote>Wiggst ihr ned?<br><br><br>Zum Thema:<br><br>- M\u00e4nnerejakulationen unter der Dusche kontrollieren"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T00:58:47+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=vpL0U3xrP8I\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=vpL0U3xrP8I<\/a> [m.youtube.com]<br><br>W\u00e4hrend der eine Butterberg an den unpassend zusammengestellten Pc Komponenten scheitert, bekommt der andere ne Spezialrendermaschine mit 1TB SSD und eigenem Logo gesponsert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kann das mal einer der Abonnenten dem Wingel zeigen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T01:03:09+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "CaseKing boykottieren aller ohne Dregg, wie kann man ernsthaft dieses fette Exlviech unters\u00fctzen?! Tanzverbot einziger Lichtblick in diesem Fideomaterial"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T01:38:54+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>- Friedensnobelpreistr\u00e4ger, aber wurde nicht publik gemacht, wegen die Hater<br><\/blockquote>Es wurde nicht bekannt gemacht wegen Farids Ruuuuuuuf.<br><br><img src=\"http:\/\/www.16bars.de\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Bildschirmfoto-2018-07-19-um-18.36.08.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T02:13:57+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>CaseKing boykottieren aller ohne Dregg, wie kann man ernsthaft dieses fette Exlviech unters\u00fctzen?! Tanzverbot einziger Lichtblick in diesem Fideomaterial<br><\/blockquote>G\u00f6nne es Exl mehr als Rainer. Exl is wenigstens noch aufm Boden geblieben."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T06:50:55+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Um mal bissel Diskussion rein zu bringen: Die Schanze k\u00fchlt derzeitig immer weiter aus.<br>Die N\u00e4chte bleiben kalt und die Tage bringen nicht genug Energie auf das zugige Loch zu beheizen. Wenn der Mann mit dem Glas nicht bald kommt, <strike>m\u00fcssen wir uns auf neue Hosen-auspack-Videos gefasst machen.<\/strike> wird der dike Ber z\u00e4hneklappernd seine Blogs schreiben m\u00fcssen.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DoEtKMZXUAAFt-F.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T06:52:07+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote><blockquote>CaseKing boykottieren aller ohne Dregg, wie kann man ernsthaft dieses fette Exlviech unters\u00fctzen?! Tanzverbot einziger Lichtblick in diesem Fideomaterial<br><\/blockquote>G\u00f6nne es Exl mehr als Rainer. Exl is wenigstens noch aufm Boden geblieben.<br><\/blockquote>Ja klar Fetti mit Porsche ist auf dem Boden geblieben, w\u00e4hrend einer mit Popcornmaschine und Zuckerwattemaschine deiner Meinung nach total abgehoben ist? Rainer ist im geiste zwar n bisschen abgehoben aber selbst er wei\u00df das so ein lebne wie das von exsl f\u00fcr ihn unerreichbar ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T06:54:11+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ach und:<br><br>[06:51] [YN] 8 Abos gek\u00fcndigt: <br>XenoxAgod, JaRack, IchMeddlDichKaputt, Marco875, DivaYuna, AceTwister, Zahlwerk, ElLinko<br><br>Es verbleiben 177"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T07:31:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Gibt es was &ldquo;Neues&rdquo;, ausser dass es am Altschauerberg nachts kalt ist, Rainer auf der Wii schreiben muss und fett ist?<br><br>Es kann doch nicht sein dass wegen der paar Dorfsheriffs keiner mehr hinf\u00e4hrt um den Speckb\u00e4r zu provozieren.<br><br>Ich will endlich neues Mett verdammt noch mal!!"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T07:32:44+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>kleiner aufstehversuch<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/vvzFlYtnKDb7zsh3EG\/giphy.gif\"><br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T07:33:54+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T07:53:23+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>CaseKing boykottieren aller ohne Dregg, wie kann man ernsthaft dieses fette Exlviech unters\u00fctzen?! Tanzverbot einziger Lichtblick in diesem Fideomaterial<br><\/blockquote>G\u00f6nne es Exl mehr als Rainer. Exl is wenigstens noch aufm Boden geblieben.<br><\/blockquote>Ja klar Fetti mit Porsche ist auf dem Boden geblieben, w\u00e4hrend einer mit Popcornmaschine und Zuckerwattemaschine deiner Meinung nach total abgehoben ist? Rainer ist im geiste zwar n bisschen abgehoben aber selbst er wei\u00df das so ein lebne wie das von exsl f\u00fcr ihn unerreichbar ist&#8230;<br><\/blockquote>Ja ulu, Reinhard und am Boden geblieben, ele.<br><br>Exle ist zwar auch ein widerlicher Fettsack und sein Content ist jetzt nicht wirklich innovativ oder herausragend, aber er hat sich in seinem Video selbst zu den einzelnen Mitarbeitern positiv ge\u00e4u\u00dfert und war schon fast peinlich ber\u00fchrt, dass er sowas tolles bekommt. Wie h\u00e4tte der Wingel reagiert?<br><br>Geprahlt, den erfolgreichen YouTube Star raush\u00e4ngen lassen und sich abf\u00e4llig gegen\u00fcber den Technikern ge\u00e4u\u00dfert, die nix aus ihrem Leben gemacht haben.<br><br>Exsl kriegt mittlerweile h\u00e4ufiger Besuch, was ihn zwar sichtlich nervt, aber dem kloppt auch niemand die Fenster ein. Und zwar weil er entweder gar nicht oder freundlich reagiert, ganz im Gegensatz zu Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T07:57:43+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, habt ihr heut auch schon Blog Eintr\u00e4ge mit dem Tablet einer Nintendo Konsole getippt khabt, tats\u00e4chlich sogar?"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T08:18:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "An der Schanze inzwischen Zust\u00e4nde wie vor Rudis Ableben. Er ist ja quasi offline. Seine einzige M\u00f6glichkeit ins Internetz zu gehen ist \u00fcber die Wii-You<strike>now<\/strike><br><br>Ziemlich depremierend f\u00fcr einen Hauptberuflichen Youtuber und Letsplayer<br><br>ABer was meint ihr, wieviel Enerdschies sich der dicke Ber heute in seinen kleinen Bauch neisch\u00fcren wird? xD xD xD"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T08:20:28+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Herr Winklaaaaaaaaaa, kommn se raus <br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><img src=\"https:\/\/img.youtube.com\/vi\/h0lBmkdsKdM\/0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T08:24:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "hat jemand mal den link zu dem kinski-besuch? den w\u00fcrd ich echt gern nochmal ganz h\u00f6ren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T08:30:18+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Apropos Kinski, viel zu wenige Klicks f\u00fcr dieses Kunstwerk<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VqNKt3E-2_g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VqNKt3E-2_g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T08:34:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>hat jemand mal den link zu dem kinski-besuch? den w\u00fcrd ich echt gern nochmal ganz h\u00f6ren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Einfach mal &ldquo;kinski Drachenlord&rdquo; googlen? Bist wohl noch zu jung daf\u00fcr<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wO5r0rFVi3U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wO5r0rFVi3U<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T08:36:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>An der Schanze inzwischen Zust\u00e4nde wie vor Rudis Ableben. Er ist ja quasi offline. Seine einzige M\u00f6glichkeit ins Internetz zu gehen ist \u00fcber die Wii-You<strike>now<\/strike><br><br>Ziemlich depremierend f\u00fcr einen Hauptberuflichen Youtuber und Letsplayer<br><br><\/blockquote>Ich wette dass irgendein hagenartiger Barrensohn dem Spasti demn\u00e4chst schubkarrenweise Geld hinschiebt damit er wieder streamen kann. Die Hoffnung, dass der Anbieter endg\u00fcltig mal den Strom abschaltet oder gar die Scheune einst\u00fcrzt habe ich leider l\u00e4ngst aufgegeben.<br><br>Bleibt nur die Hoffnung dass der Winter stalingradartig neiballert und am alten Schauerberg der Oger nachts auf der Couch festfriert mit seinem Arsch, der noch fetter ist als seine Grafikkarte"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T08:46:12+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Selbst wenn er jetzt 5000$ in den Arsch geschoben bekommt, zahlt younow nicht vor dem 10. aus. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Abgesehen davon steht die Frage im Raum, ob er denn mit der Wii \u00fcberhaupt auf amazon shoppen oder paypal bedienen kann.<br>Wenn er jetzt nicht einmal als Geld k\u00e4me, w\u00e4re das der gr\u00f6\u00dfte Br\u00fcller von allen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T08:50:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Oder einfach was an seiner Internetinfratruktur geht in die Br\u00fcche (Router, Verkabelung, Wlan Chip im Router). <br><br>Keine Alternativen, keine R\u00fccklagen, keinerlei Backup. Herrlich. Er kann ja nichtmal selbst zum Amt meddlen. Wurde sicher vor Jahren schonmal hier neigerotzt aber er besiegt sich einfach selbst am besten, tatz\u00e4chlich. Aber diesmal wirklich. Echt jetzt. 4-real. Ganz bestimmt, oder?<br><br>Wie seine Existenz sprichw\u00f6rtlich am seidenen RJ45-Kabel h\u00e4ngt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T08:53:53+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>CaseKing boykottieren aller ohne Dregg, wie kann man ernsthaft dieses fette Exlviech unters\u00fctzen?! Tanzverbot einziger Lichtblick in diesem Fideomaterial<br><\/blockquote>G\u00f6nne es Exl mehr als Rainer. Exl is wenigstens noch aufm Boden geblieben.<br><\/blockquote>Ja klar Fetti mit Porsche ist auf dem Boden geblieben, w\u00e4hrend einer mit Popcornmaschine und Zuckerwattemaschine deiner Meinung nach total abgehoben ist? Rainer ist im geiste zwar n bisschen abgehoben aber selbst er wei\u00df das so ein lebne wie das von exsl f\u00fcr ihn unerreichbar ist&#8230;<br><\/blockquote>Deutsche Neidkultur?<br><br>Ohne Exl verteidigen zu wollen sollte man &ldquo;Abgehobenheit&rdquo; nicht nach materiellen G\u00fctern definieren.<br><br>Einem sympathischen Typ XY g\u00f6nne ich seinen Porsche, auch wenn er durch seine Degeneration zu Geld gekommen ist.<br><br>Rainer ist unsympathisch ohne Ende und dennoch abgehoben ohne auch nur das kleinste bischen auf die Kette zu bekommen was das gerechtfertigen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:00:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Selbst wenn er jetzt 5000$ in den Arsch geschoben bekommt, zahlt younow nicht vor dem 10. aus. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Abgesehen davon steht die Frage im Raum, ob er denn mit der Wii \u00fcberhaupt auf amazon shoppen oder paypal bedienen kann.<br>Wenn er jetzt nicht einmal als Geld k\u00e4me, w\u00e4re das der gr\u00f6\u00dfte Br\u00fcller von allen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ja da w\u00e4re er nat\u00fcrlich besiegt wenn er nicht heute 5000 Euro h\u00e4tte sondern erst in 10 Tagen. Voll krass."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:04:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/173937_RainersLieblingsautor_odY555Q.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:11:25+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Dickerechen k\u00f6nnte ja auch einfach in den n\u00e4chsten Saturn\/Mediamarkt meddeln und sich den neuen Volkslaptop <a href=\"https:\/\/www.mediamarkt.de\/de\/product\/_trekstor-surfbook-a13b-2464497.html\">https:\/\/www.mediamarkt.de\/de\/product\/_trekstor-surfbook-a13b-2464497.html<\/a> [mediamarkt.de]<br>F\u00fcr 250\u20ac besorgen, dann w\u00e4re er wieder online, k\u00f6nnte streamen Geld verdienen und die Zeit bis sein Rechner l\u00e4uft \u00fcberbr\u00fccken und er konnte auch in Zukunft weiter auf dem Hof f\u00fcr Younow streamen w\u00e4hrend der Rechner rendert. Bei Mediamarktund Saturn kriegenja sogar Obdachlosedie Finanzierung. Meint ihr unser Dickerchen w\u00fcrde darauf kommen?"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:16:10+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Fetti k\u00f6nnte auch f\u00fcr 35 Euro einen Raspberry kaufen und an seinen Fernseher stecken.<br>Aber Fetti geht nunmal den schweren Weg.<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:31:38+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er k\u00f6nnte sich auch einfach Shadow-PC f\u00fcr 360 EUR\/Jahr holen. <a href=\"https:\/\/shadow.tech\/dede\/\">https:\/\/shadow.tech\/dede\/<\/a> [shadow.tech]<br><br>Geht sicher auch via Paypal. Ob das dann noch f\u00fcrs capturen seiner LetsPlays reicht weiss ich leider nicht. Aber immernoch billiger und einfacher als seine BeCe Kenntnisse zur Schau stellen.<br><br>Ok, wir reden \u00fcber den Diener der Drachen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:37:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Dickerechen k\u00f6nnte ja <br><\/blockquote><blockquote>Fetti k\u00f6nnte auch <br><\/blockquote><blockquote>Er k\u00f6nnte sich <br><\/blockquote>Was soll dieser Mann k\u00f6nnen? Richtig, <strike>Wasser<\/strike> einen beschissenen Schei\u00dfdreck kann er<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:47:00+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Reiner k\u00f6nnte - selbst wenn er wollte - den Zug welcher ihn in ein normales geregeltes Leben bringt, selbst mit dem Fernglas nicht mehr sehen. De Zug ist nicht nur entgleist, irgendwelche - ich weiss es nicht wer - Musels, sind mit einem Truck des Friedens rein geballert und die Amis haben darauf hin einen Demokratieschlag durchgef\u00fchrt.<br><br>Ich sage es jedes Jahr, aber jedes Jahr werden die Anzeichen deutlicher. Das Game endet. Neigt sich dem Finale - wenn man so will. Letztes Jahr war ja auch nix h\u00f6re ich euch sagen, aber ganz im Ernst: beschissener stand es noch nie um unseren YouTube Star."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:53:10+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer kann im Moment gar nichts, weil er nicht an seine Paypal Kohle ran kommt ihr Deppen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:53:23+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Er k\u00f6nnte sich auch einfach Shadow-PC f\u00fcr 360 EUR\/Jahr holen. <a href=\"https:\/\/shadow.tech\/dede\/\">https:\/\/shadow.tech\/dede\/<\/a> [shadow.tech]<br><br>Geht sicher auch via Paypal. Ob das dann noch f\u00fcrs capturen seiner LetsPlays reicht weiss ich leider nicht. Aber immernoch billiger und einfacher als seine BeCe Kenntnisse zur Schau stellen.<br><br>Ok, wir reden \u00fcber den Diener der Drachen&#8230;<br><\/blockquote>Ab 15mbit<br><br>Dreger hat halt maximal 16 - w\u00fcrde zwar &ldquo;reichen&rdquo; aber \u00fcber die Qualit\u00e4t m\u00fcssen wir nicht reden.<br><br>Au\u00dferdem ist das streamen von streams (*hust* AMazon echo *hust*) nicht erlaubt - so auch vllt in diesem fall."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T09:54:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>aber ganz im Ernst: beschissener stand es noch nie um unseren YouTube Star.<br><\/blockquote>Aber er verdient doch auch beim streamen mit dem Handy seine 100$\/h und da Geld das wichtigste ist und Gesundheit nicht so wichtig ist hat er es doch geschafft?<br>Ist es nicht so?"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:08:03+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wie w\u00fcrde Fettis Leben wohl aussehen, wenn Rudi nicht den L\u00f6ffel abgegeben h\u00e4tte?"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:09:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "So wie jetzt auch, nur mit Fanta statt Schwipp Schwapp<br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:13:34+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der gude Rudi h\u00e4tte den nichtsnutzigen Bengel schon lange auf die Stra\u00dfe gesetzt weil er zu faul war, sich eine Lehre zu suchen."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:13:39+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Wie w\u00fcrde Fettis Leben wohl aussehen, wenn Rudi nicht den L\u00f6ffel abgegeben h\u00e4tte?<br><\/blockquote>N tollen Hecht h\u00e4tts sicher nicht aus ihm gemacht, da er ja auch unter Rudi nur Sonderschulschw\u00e4nzer war. <br>Rudi w\u00e4re aber hinter gewesen dem Dicken Beine zu machen zu seinen Playmobil und Schokoladenfabrik-Hilfsjobs zu gehen, ergo Arbeit = weniger Fett. <br>Dass es nicht zum Youtube Fiasko gekommen w\u00e4re muss man nicht nochmal erl\u00e4utern.<br><br>Im besten Fall den ich mir vorstellen kann hat Rudi Fitamin B spielen lassen und der Dicke hat doch tads\u00e4chlich irgendwo im Schauerberger Hinterland ne Ausbildung gefunden als Tischler, Werkzeugmacher, Honigbauer, Pilzsammler was weis ich."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:14:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainers und Rudis Waldwlog Wir bauen einen Witz"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:16:35+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Der gude Rudi h\u00e4tte den nichtsnutzigen Bengel schon lange auf die Stra\u00dfe gesetzt weil er zu faul war, sich eine Lehre zu suchen.<br><\/blockquote>Aus dem Grund war Rudis Ableben wie ein 6er im Lotto, jetzt kann Reiner die Schanze bis zum bitteren Ende runterwirtschaften, von Internetbettelei leben und wichsn\u00e4."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:18:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat nie wegen Geld mit dem Internet\/Youtube angefangen. Er hat einfach sein Zeuch gemacht und sich leider zu leicht triggern lassen"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:24:38+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hat jemand eine Wii-U um zu testen, ob dort Amazon\/Paypal nutzung \u00fcberhaupt m\u00f6glich ist?"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:26:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hat jemand eine Wii-U<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:30:01+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>(Router, Verkabelung, Wlan Chip im Router). <br><br>Keine Alternativen, keine R\u00fccklagen, keinerlei Backup. <br>Herrlich. <br><b>er besiegt sich einfach selbst am besten<\/b> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><br>Dies <br><br>Der digge schafft es immer noch selbst am besten sich selbst zu besiegen. <br>ulu<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:38:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn er nicht so vollkommen verbl\u00f6det w\u00e4re, h\u00e4tte er auch einfach mal etwas der Paypal-Kohle an einen Freund schicken k\u00f6nnen, der es ihm wiederum bar zur\u00fcckgibt. Dann w\u00e4re er fl\u00fcssig im RL. Aber so weit denkt er halt nicht. Und Freunde hat er ja auch keine. Hehe."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:40:07+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Panic hilf ihm halt mal du wiggskr\u00fcbbel"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:43:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja, soll er mir Geld via Paypal schicken oder<br>Bekommt er dann sicher zur\u00fcck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:44:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer bekommt doch t\u00e4glich Besuch. Soll er denen einfach DracheNboxen oder sowas verkaufen"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:49:04+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Mit der Ver\u00f6ffentlichung seiner 7 B\u00fccher (die alle parallel geschrieben wurden) kommt sein Leben in Ordnung"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:50:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_391257eye.jpeg\"><br><br>Verwechslungsgefahr<br><br><img src=\"http:\/\/unimar-modelle.de\/images\/phocagallery\/Brummi\/brummi_wuenscht_gute_fahrt_70er.png\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:56:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie sehr er da noch Rockstar getrunken hat<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DoFq5yBXcAArKsi.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:59:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "wie klein der Bauch da noch war"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T10:59:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kennt ihr das noch? <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DoDHnwPXUAI5Zyp.jpg:large\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DoDIlShXoAI78M6.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T11:04:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Auch guter Klassiker:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DoD78VjWsAAnYKi.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T11:14:22+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Malorka"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T11:23:18+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie w\u00fcrde Fettis Leben wohl aussehen, wenn Rudi nicht den L\u00f6ffel abgegeben h\u00e4tte?<br><\/blockquote>N tollen Hecht h\u00e4tts sicher nicht aus ihm gemacht, da er ja auch unter Rudi nur Sonderschulschw\u00e4nzer war. <br>Rudi w\u00e4re aber hinter gewesen dem Dicken Beine zu machen zu seinen Playmobil und Schokoladenfabrik-Hilfsjobs zu gehen, ergo Arbeit = weniger Fett. <br>Dass es nicht zum Youtube Fiasko gekommen w\u00e4re muss man nicht nochmal erl\u00e4utern.<br><br>Im besten Fall den ich mir vorstellen kann hat Rudi Fitamin B spielen lassen und der Dicke hat doch tads\u00e4chlich irgendwo im Schauerberger Hinterland ne Ausbildung gefunden als Tischler, Werkzeugmacher, Honigbauer, Pilzsammler was weis ich.<br><\/blockquote>Wer ernsthaft glaubt, da\u00df Ruiner f\u00fcr nen Werkzeugmacher etwas taugt, hat entweder selbst noch nie wirklich handwerklich gearbeitet oder noch kein Handwerks-Video vom Dicken gesehen und sollte sich dementsprechend naisch\u00fcrn."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T11:52:20+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Malorka<br><\/blockquote>Schlechter Wal"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T11:53:59+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ruiner kann Din-Ge nur f\u00fcr eine begrenzte Zeit machen. Die Aufmerksamkeitsspanne ist zu gering. Arbeiten von mehreren Minuten sind f\u00fcr ihn nicht l\u00f6sbar ohne Ablenkung. <br><br>W\u00fcrde vorschlagen, dass er professioneller Boxsack wird. Abwechselnde Schl\u00e4ge in verschiedene K\u00f6rperregionen."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T12:00:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Ruiner kann Din-Ge nur f\u00fcr eine begrenzte Zeit machen. Die Aufmerksamkeitsspanne ist zu gering. Arbeiten von mehreren Minuten sind f\u00fcr ihn nicht l\u00f6sbar ohne Ablenkung.<br><\/blockquote>Er h\u00e4tte es erlernen k\u00f6nnen. So wie jeder hibblige, 16 j\u00e4hrige Hauptsch\u00fcler der nach dem Abgang aus der Schule eine Lehre als Maler\/Lackierer\/Ger\u00fcstbauer\/GasWasserScheisse usw. macht. <br><br>Und nur weil er Sondasch\u00fcla war, heisst das nicht, dass er das nicht h\u00e4tte lernen k\u00f6nnen.<br><br>Hat er aber nicht. Tja&#8230;"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T12:04:45+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ich meine, es ist ja schon ein Running Gag geworden, wenn man \u00e4ltere Bilder damit kommentiert, wie d\u00fcnn er im Vergleich damals noch war, aber auf dem Bild sieht man halt extrem, wie Rainer auch vor ein paar Jahren mal einfach eine Form hatte, die man als Mensch erkennen kann."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T12:18:52+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Und nur weil er Sondasch\u00fcla war, heisst das nicht, dass er das nicht h\u00e4tte lernen k\u00f6nnen.<br><br>Hat er aber nicht. Tja&#8230;<br><\/blockquote>Er war nicht &ldquo;nur&rdquo; ein Sondersch\u00fcler, sondern ein schlechter Sondersch\u00fcler. Ein verhaltensauff\u00e4lliger Sondersch\u00fcler, der auch mal dem Unterricht wegblieb.Der Kerl ist, wie er ist. Selbst wenn einige Leute mehr hinterher gewesen w\u00e4ren. <br><br>Er ist &#8230;. dumm und faul."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T12:20:51+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wie w\u00fcrde Fettis Leben wohl aussehen, wenn Rudi nicht den L\u00f6ffel abgegeben h\u00e4tte?<br><\/blockquote>N tollen Hecht h\u00e4tts sicher nicht aus ihm gemacht, da er ja auch unter Rudi nur Sonderschulschw\u00e4nzer war. <br>Rudi w\u00e4re aber hinter gewesen dem Dicken Beine zu machen zu seinen Playmobil und Schokoladenfabrik-Hilfsjobs zu gehen, ergo Arbeit = weniger Fett. <br>Dass es nicht zum Youtube Fiasko gekommen w\u00e4re muss man nicht nochmal erl\u00e4utern.<br><br>Im besten Fall den ich mir vorstellen kann hat Rudi Fitamin B spielen lassen und der Dicke hat doch tads\u00e4chlich irgendwo im Schauerberger Hinterland ne Ausbildung gefunden als Tischler, Werkzeugmacher, Honigbauer, Pilzsammler was weis ich.<br><\/blockquote>Wer ernsthaft glaubt, da\u00df Ruiner f\u00fcr nen Werkzeugmacher etwas taugt, hat entweder selbst noch nie wirklich handwerklich gearbeitet oder noch kein Handwerks-Video vom Dicken gesehen und sollte sich dementsprechend naisch\u00fcrn.<br><\/blockquote>Ohne dregg aller.<br><br>Rainer hat nicht nur Probleme beim rechnen sondern verwechselt jegliche L\u00e4ngeneinheiten. Bin mir sicher das er immer wieder \u00fcberlegen bzw. Googlen muss ob der Zentimeter oder der Meter Gr\u00f6\u00dfer ist.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2018-09-27T12:28:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Er verwechselt auch immer &ldquo;Suizide&rdquo; und &ldquo;Defizite&rdquo;. Au\u00dferdem interessiert er sich sehr f\u00fcr Psychologie und Physiologie, wei\u00df aber nicht was davon was ist."
    },
    {
        "time": "2018-09-27T12:28:14+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Habe ja schon so Din-Ge gelesen, dass ihm tats\u00e4chlich Leute ein Jobangebot vorgeschlagen haben. Die sogar vor seinem Tor waren und ihn eingeladen haben bei ihnen zu arbeiten.<br><br>Ausser Arbeit, Materialverlust, \u00c4rger, Unverst\u00e4ndnis und dergleichen holt man sich ein Geschw\u00fcr an Bord, dass so schnell wie m\u00f6glich wieder abgesto\u00dfen werden sollte. Der Typ geh\u00f6rt in eine Behinertenwerkstatt."
    }
]