[
    {
        "time": "2019-03-12T20:03:41+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "M\u00f6gliche Gr\u00fcnde, weshalb BLM bisher wirkungslos:<br><br>-eingesch\u00fcchtert wegen EZIOOO und\/oder schreiendem Haus<br><br>-\u00fcberekelt von PH-Content<br><br>-bebussgeldert von Besuchsverbot des B\u00fcrgermeisters<br><br>-Selbstschutzmassnahme (Zustand der Schandse bedeutet Gef\u00e4hrdung von Leib und Leben)<br><br>-nur Kunstfigur angetroffen<br><br>-immer noch am Scheren-Stein-Papieren, wer dorthin meddeln <i>muss<\/i><br><br>-auf M\u00fcll im Hof ausgerutscht, von Reiner schwer verletzt liegen gelassen und nun am Schimmel Ansetzen<br><br>-auf Ausrede &ldquo;Ich bin nicht derjenige..&rdquo; reingefallen<br><br>-versehentlich mit Schweinemaske vorstellig geworden und prompt von Helikopter\u00e4rmchen weggewedelt worden<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T20:06:40+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Die mussten erst noch im B\u00fcro Geld sammeln, damit sie f\u00fcr ihre Entschuldigung einen riesigen Fressikorb f\u00fcr Rainer zusammenstellen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2019-03-12T20:08:59+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Jetzt mal im Ernst: Die machen sich doch genauso lustig \u00fcber die Matsau wie wir hier.<br>Wer nimmt den denn noch f\u00fcr voll&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T20:11:38+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "BLM wird Reiner genauso hart rannehmen wie die UN Nordkorea<br>Er hat es geschafft khabt"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T20:12:52+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Jetzt mal im Ernst: Die machen sich doch genauso lustig \u00fcber die Matsau wie wir hier.<br>Wer nimmt den denn noch f\u00fcr voll&#8230;<br><\/blockquote>Dann sollen sie bei dem ganzen lustiggemache auch mal nen schie\u00dfbefehl in muellers b\u00fcro neischma\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T20:43:01+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/jkZ7Y2iyfxaoVitFJk\/giphy.gif\"><br><br>Wenn du im Leifstr\u00f6m gefragt wirst, wann du mal wieder was krasses machst, du dich aber schon der BLM widersetzt, was bereits sehr krass ist."
    },
    {
        "time": "2019-03-12T20:48:22+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/LqeJSxKTfwrEHfK6Sw\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T20:48:47+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xTiQyBbBePCwMKCLiU\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:18:59+01:00",
        "username": "Monsterkoch",
        "text": "Wie die Jogger muffen muss alla&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:24:12+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie klein sein Bauch damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:24:21+01:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat in Overwatch nat\u00fcrlich einen Skin von den Shanghai Dragons, kostet ja auch nur 5\u20ac<br><br>Hauptsache es steht Dragon oder Drache oder Analspielzeug drauf. Rainer kauft es<br><\/blockquote><br>Tja das ist E-Sport Deppenmarketing - klar das Rainer drauf reinf\u00e4llt, da fallen ja auch Teenies drauf ein die etwas cleverer sind als er.<br><\/blockquote>\u00dcbrigens gab es vor kurzer Zeit bei Overwatch 200 Ingame W\u00e4hrung umsonst. Von dieser konnte man sich 2 Skins gratis kaufne. Also nix 5\u20ac ausgegeben. Die Haider wieder&#8230;<br><br>Quelle: Overwatch.de<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:25:54+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie sichtbar der kleine spaeher unterm Fettpad damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:30:49+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sCgMWaS.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:33:35+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Na, dikt ihr immer noch den Mobben?"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:35:32+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Wie er damals noch stehen konnte.."
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:36:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wieviele Loide muss ein Mobbingkreis mindestens haben?"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:38:13+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>Oger streamt"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:40:58+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "kleiner unerlaubter stram<br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:41:21+01:00",
        "username": "Mettler",
        "text": "DA ISSER SCHO WIEDER ALDER!!! \u2764<br><br>Realtak: Kann mal jemand luegenlord.tk meddln, dass die Junau-Blaier-App nicht mehr geht?"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:42:09+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der zweite illegale Stram heute&#8230; <br><br>BLM rotierte<br>Dr. Flieger l\u00e4chelte<br>Die Gasfaser st\u00f6hnte<br>Hagen spendete<br>Reiner sprietze"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:46:52+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Habter auch schonmal schwarze Augen g'habbt?"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:48:23+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Da isser wieder, der Techniklord"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:51:23+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Der zweite illegale Stram heute&#8230; <br><br>BLM rotierte<br>Dr. Flieger l\u00e4chelte<br>Die Gasfaser st\u00f6hnte<br>Hagen spendete<br>Reiner sprietze<br><\/blockquote>Nice combo"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:51:24+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "ich sehe nur schqwarz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:52:36+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dPPPj3Z.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:52:46+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Alles f\u00fcr den Pelt&#8230;.<br><br><br><\/blockquote>\u266a \u266b\u266a \u266bPelten pelten \u00fcber alles \u266a \u266b"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:54:25+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Abgehackte Roboterstimme, Standbild. bye.<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190312\/8iwrsbfg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T21:58:16+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Man erf\u00e4hrt vom Stream<br>Kommt endlich zuhause an<br>Streift den Schulpulli aus<br>Will den Stream einschalten<br>STREAM GERADE NICHT VERF\u00dcGBAR<br>Rainer offline<br><br><img src=\"https:\/\/i.gifer.com\/10MB.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:00:15+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er wartet dann mal auf die Entschuldigung der Telekom f\u00fcr die Streamabbr\u00fcche, lel"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:00:46+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "richtiger drachi"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:02:16+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa wo bleibt der Fettsack?"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:04:40+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Und zwar die Info, dass ich kei-nen Router mehr hab"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:09:16+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Wieviele Loide muss ein Mobbingkreis mindestens haben?<br><\/blockquote>Immer 1 mehr als des Ogers Anzahl Standardmenschen-Gewichtseinheiten"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:12:19+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Find's nicht gut, wie sich hier alle \u00fcber jemanden mit einer offensichtlichen geistigen Behinderung lustig machen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:29:18+01:00",
        "username": "Remington Tufflips",
        "text": "<blockquote>Find's nicht gut, wie sich hier alle \u00fcber jemanden mit einer offensichtlichen geistigen Behinderung lustig machen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Er liest doch Shakespeare und versteht den teifen Sinn dahinter du Haider.. Obwohl, ich denke ja schon lange das er gesitig behindert ist."
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:38:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190401-205300",
        "text": "Ist doch gut wenn die BLM a weng l\u00e4nger braucht zum reagieren. Gibt Rainerle Zeit sich noch tiefer in die Schei\u00dfe zu reiten mit seinem Braveheart Gebt-mir-Freiheit-oder-Tod Bl\u00f6dsinn. Deutsche Beh\u00f6rden sind langsam, aber die Rechnung kommt, wahrscheinlich in einer Zahl die Rainerle nicht mal lesen kann. Gerade gescheiterte Existenzen wie Reiner kommen da ohne Hilfe nicht mehr raus, wenn sie erst mal in die M\u00fchlen der Beh\u00f6rden geraten sind."
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:39:44+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Find's nicht gut, wie sich hier alle \u00fcber jemanden mit einer offensichtlichen geistigen Behinderung lustig machen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Lustig machen nennst du des? Die k\u00fcmmerlichen \u00dcberreste des vern\u00fcnftigen, sich seiner auswegslosen Lage bewussten Rainer Winklers aus dieser widerw\u00e4rtigen Kreatur herauszudestillieren, das ist die Mission der Haider. Sch\u00fcr es! SCH\u00dcR ES!"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:46:17+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Reiner hat sich schon immer als denjenigen gesehen welcher <br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:49:16+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Junau a weng am Loide verschaukeln mit angeblichen Bonusbarren<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yYKG5Rq.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:55:21+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wer kauft mit mir Barrne um sie dem diqqen Dansberen ganz unironisch bei seinem n\u00e4chsten Stram neizusch\u00fcren? xD xDD"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:56:43+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Du bist der fette Buttergolem!"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T22:56:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190401-205300",
        "text": "<blockquote>Wer kauft mit mir Barrne um sie dem diqqen Dansberen ganz unironisch bei seinem n\u00e4chsten Stram neizusch\u00fcren? xD xDD<br><\/blockquote>So ein kleiner Barrnekrieg w\u00fcrd ihn bestimmt richtig mett machen"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T23:01:57+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Wer kauft mit mir Barrne um sie dem diqqen Dansberen ganz unironisch bei seinem n\u00e4chsten Stram <strike>nicht <\/strike>neizusch\u00fcren? xD xDD<br><\/blockquote>Korregatzioniert. F\u00fcr das Geld bestell ich mir lieber unironisch ne Pidser."
    },
    {
        "time": "2019-03-12T23:03:51+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Wer kauft mit mir Barrne um sie dem diqqen Dansberen ganz unironisch bei seinem n\u00e4chsten Stram neizusch\u00fcren? xD xDD<br><\/blockquote>Das w\u00fcrde die Haider aber richtig \u00e4rgern leeeel"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T23:06:12+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dachte in seinen Streams geht's nur um die Musigg, aber etzadla spielt er ja gar keine mehr&#8230;ist dann das Streamen nicht per se sinnlos?<br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2019-03-12T23:15:57+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/2-14-2019\/5GmB0F.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T23:30:41+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hoffentlich bekommt Rainer bald sowas hier:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/sGfgKcg2xec?t=73\">https:\/\/youtu.be\/sGfgKcg2xec?t=73<\/a> [youtu.be]<br><br>(Also das Problem, die Heilung k\u00f6nnen sie ihm ruhig vorenthalten. Funfact: Der Herr musste es selbst bezahlen)"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T23:45:30+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Reiner hat sich schon immer als denjenigen gesehen welcher <br><br><\/blockquote>Und damit w\u00e4re die Er\u00f6ffnungszeile der Grabrede gschriebne&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-12T23:51:34+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleine Behandlung von Lymph\u00f6dem"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T00:01:32+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "r1r neuer song ist freigeschalten <a href=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/5lBlwwlHTVzguRx6gwwNDs\">https:\/\/open.spotify.com\/album\/5lBlwwlHTVzguRx6gwwNDs<\/a> [open.spotify.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T00:06:24+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<a href=\"https:\/\/music.youtube.com\/watch?v=Lz8CBeQZa-8&amp;list=OLAK5uy_nP2lwdA7yB2zDJ6kvR0WJKatGP2d33EBM\">https:\/\/music.youtube.com\/watch?v=Lz8CBeQZa-8&amp;list=OLAK5uy_nP2lwdA7yB2zDJ6kvR0WJKatGP2d33EBM<\/a> [music.youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T00:09:03+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "kann der einmal wenigstens VERSUCHEN zu singen und nicht in einem normalen Tonfall reden und seinen Drachi das autotunen lassen<br><br>wie mich der Fettsack wieder mett macht"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T00:22:00+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/music.youtube.com\/watch?v=Lz8CBeQZa-8&amp;list=OLAK5uy_nP2lwdA7yB2zDJ6kvR0WJKatGP2d33EBM\">https:\/\/music.youtube.com\/watch?v=Lz8CBeQZa-8&amp;list=OLAK5uy_nP2lwdA7yB2zDJ6kvR0WJKatGP2d33EBM<\/a> [music.youtube.com]<br><\/blockquote>Wer hat denn diese abartige Playlist erstellt? <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QFDkg8D.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T00:26:28+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn die BLM durchzieht kann der Lord ja eine Ausbildung im Knast machen<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NTmS6jxMLx0?t=519\">https:\/\/youtu.be\/NTmS6jxMLx0?t=519<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T00:26:31+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Unbesiegt - Ach du Schande. Er hat sich auch nie wirklich irgendeiner Herausforderung gestellt. Sogar gegen Hans Entertainment hat er letztlich den Schwanz eingezogen (falls das bei Rainer \u00fcberhaupt m\u00f6glich ist). Obwohl er so sehr \u00fcberzeugt war, dass er ihn besiegen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T00:36:56+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleines Carepaket in den Knast geworfen<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NTmS6jxMLx0?t=911\">https:\/\/youtu.be\/NTmS6jxMLx0?t=911<\/a> [youtu.be]<br><br>Hagen du verr\u00fcggder ich wollt doch kei helle So\u00dfen habne"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T00:43:09+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Du guckst auch jeden Schei\u00df, der dir von Autoplay vorgeschlagen wird. Hab ich aber auch lel"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T00:46:49+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Du guckst auch jeden Schei\u00df, der dir von Autoplay vorgeschlagen wird. Hab ich aber auch lel <br><\/blockquote>lymph\u00f6dem abbauen -&gt; massives \u00fcbergewicht bek\u00e4mpfen -&gt; sporthochschule eignungstest -&gt; aufwachsen hinter gittern<br><br>Ich liebe youtube <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T01:27:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Was ish nur mit diesem wiesler los ?<br><br>Aller post nochmal den schneggn rainer"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T01:54:30+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/12-25-2018\/88VT67.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T02:11:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190401-205300",
        "text": "Wie Rainerle den gleichen Dreck in seinem Song verarbeitet, den er den ganzen Tag in seinen Videos und Strams von sich gibt. Unbesiegt und bla. W\u00fcrde triggern wenn man nicht w\u00fcsste, dass andere die Texte f\u00fcr ihn schreiben."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T02:39:20+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine Anekdote Rainers \u00fcber das b\u00e4uerliche Aufwachsen und dementsprechende Fu\u00dfhygiene<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/B0DOEhdlS-E?t=1203\">https:\/\/youtu.be\/B0DOEhdlS-E?t=1203<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T04:02:38+01:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Kwarker geh ins Bett&#8230; moing is widda Schul! <br><br>Was hab ich verpasst, die letzten 100&#8230; \u00e4h 200&#8230; wadde mal. 50 Seitne?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T04:42:28+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Unbesiegt - Ach du Schande. Er hat sich auch nie wirklich irgendeiner Herausforderung gestellt. Sogar gegen Hans Entertainment hat er letztlich den Schwanz eingezogen (falls das bei Rainer \u00fcberhaupt m\u00f6glich ist). Obwohl er so sehr \u00fcberzeugt war, dass er ihn besiegen w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Du kannst den Schwanz nicht einziehen <br><br>Mohr tastet mit dem letzten Fingerglied an seine Schl\u00e4fe<br><br>wenn er immer eingezogen ist"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T05:36:28+01:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/12-25-2018\/88VT67.gif\"><br><\/blockquote>Das einzige Mal im Lebne, wo dem WINKL\u00c4\u00c4\u00c4 ein Licht aufgeht."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T06:44:59+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen Faden sagte Thread<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/AS7E6fWgtAaOSQDrtP\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T06:46:46+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Geiler neuer Song, Feier ich total xD<br><br>Kleine geistige Behinderung. Er br\u00e4uchte halt wirklich einen Betreuer, Vormund oder zumindest Sachbearbeiter. Trifft eigentlich auf ziemlich viele JuTuber\/JuNauer zu. Ich erinnere mal an den guten Dsch\u00e4ggie. Leider nicht so einfach, da drau\u00dfen laufen ja noch ganz andere gesch\u00e4digte Gestalten rum&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T06:46:47+01:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Alle gegen ihn, ich bin stark und k\u00e4mpfe gegen meine Feinde und lasse mich nicht unterkriegen. Etzala Onkelz Song vom Dreger?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T06:55:57+01:00",
        "username": "Monsterkoch",
        "text": "<blockquote>Sogar gegen Hans Entertainment hat er letztlich den Schwanz eingezogen<br><\/blockquote>Und wie das bei Rainel Wingel aussieht wissen wir ja&#8230;. (gif unter der Dusche, von Schnecke die sich zur\u00fcckzieht)"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T07:36:05+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/music.youtube.com\/watch?v=Lz8CBeQZa-8&amp;list=OLAK5uy_nP2lwdA7yB2zDJ6kvR0WJKatGP2d33EBM\">https:\/\/music.youtube.com\/watch?v=Lz8CBeQZa-8&amp;list=OLAK5uy_nP2lwdA7yB2zDJ6kvR0WJKatGP2d33EBM<\/a> [music.youtube.com]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kfarjPG9CTE\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T07:59:44+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Wer schreibt denn etzala f\u00fcr lau seine Texte und speichert seine Cover in GIMP nei? Der\/sie muss wohl d\u00fcmmer als Reiner sein"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T08:36:35+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dieser Autotune-Abfall. Wurde schon erw\u00e4hnt dass der Lord auf wirklich jeder Ebene der Kunst ein absoluter Vollversager ist?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T08:38:09+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, was meint ihr wie oft der lurchhafte Leutnant heute seinen v\u00f6llig unironisch gemeinten Song erw\u00e4hnen wird? xD xDD"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T08:52:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "&#8230;ihr wahnsinnichen!.."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T09:03:07+01:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Hallo, hier ist es gerade 9:03 Uhr"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T09:04:08+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Muss ich erstamoal schauen CHRCHRCHRM. Des kann gar ned sein, weil bei mir ist etzala auch 9:04 Uhr. Also hier bei mir. Bei dir wahrscheinlich schon 9:05 Uhr."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T09:44:46+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Was f\u00fcr ein Tag loide"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T09:45:48+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Song ist wie zu erwarten absoluter Bodensatz.<br>Fettsack bleibt halt klassisch.<br><br>Guten Morgen Herr M\u00fcller, Jochen, Dennis und Unge."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:04:07+01:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Alle gegen ihn, ich bin stark und k\u00e4mpfe gegen meine Feinde und lasse mich nicht unterkriegen. Etzala Onkelz Song vom Dreger?<br><\/blockquote>Genau dies dachte ich auch beim H\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:18:25+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, wird der gute Herr Nestime diesmal \u00fcber seinen Song berichten?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:20:56+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Der Dreger k\u00f6nnte ja mal seinen Pornhub Account in &ldquo;SchwanzEntertainment&rdquo; umbenennen"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:26:07+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So langsam kommen mir leise - ich will nicht sagen- Zweifel auf, das ihr den gesch\u00e4ftigen und allseits beliebten Reiner gar nicht so sympathisch findet und in Wahrheit gar keine Drachis seid?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:27:36+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "HAAAAAUUUUUUU AAAAAAABBBB"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:35:52+01:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Song wie von den saudummen Schei\u00dfonkelz. Nur dass Reiner trotz Autotune noch falsch singt. Wie schafft man das \u00fcberhaupt???<br><br>Wobei der Intellekt von Kevin Russell und Reiner Winkeller sehr \u00e4hnlich ist.<br>Wahrscheinlich schreibt auch der zerkokste Stephan Weidner die Songs f\u00fcr den Lard.<br>Ach, halt, nein, dann w\u00fcrde sich der tolle Weidner mit SEINEM Gesang in den Vordergrund mischen&#8230;. ach wie ich die Onkelz und Reiner vollbrechen m\u00f6chte&#8230;<br><br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:42:46+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wie soll er sich eigentlich im Knast den Arsch abwischen?<br>Muss er dann immer den W\u00e4rter rufen, damit er per Hochdruckrainiger abgespritzt wird?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:45:37+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Song wie von den saudummen Schei\u00dfonkelz. Nur dass Reiner trotz Autotune noch falsch singt. Wie schafft man das \u00fcberhaupt???<br><br>Wobei der Intellekt von Kevin Russell und Reiner Winkeller sehr \u00e4hnlich ist.<br>Wahrscheinlich schreibt auch der zerkokste Stephan Weidner die Songs f\u00fcr den Lard.<br>Ach, halt, nein, dann w\u00fcrde sich der tolle Weidner mit SEINEM Gesang in den Vordergrund mischen&#8230;. ach wie ich die Onkelz und Reiner vollbrechen m\u00f6chte&#8230;<br><br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck!<br><\/blockquote>na bistes"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:46:44+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Wie soll er sich eigentlich im Knast den Arsch abwischen?<br>Muss er dann immer den W\u00e4rter rufen, damit er per Hochdruckrainiger abgespr<b>iez<\/b>t wird?<br><\/blockquote>achte bitte auf deine rchtschreibung"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:47:16+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><blockquote>Du guckst auch jeden Schei\u00df, der dir von Autoplay vorgeschlagen wird. Hab ich aber auch lel <br><\/blockquote>lymph\u00f6dem abbauen -&gt; massives \u00fcbergewicht bek\u00e4mpfen -&gt; sporthochschule eignungstest -&gt; aufwachsen hinter gittern<br><br>Ich liebe youtube <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>und pelten?? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:47:30+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Der Zellenkollege ruft dann immer wenn's stinkt &ldquo;Herr W\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4rter, kommen sie raus und machen sie Reinigungsmanagement!!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:47:58+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wie soll er sich eigentlich im Knast den Arsch abwischen?<br>Muss er dann immer den W\u00e4rter rufen, damit er per Hochdruckrainiger abgespritzt wird?<br><\/blockquote>Rainer? Knast?<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/0ed1f78e600b4b374351c84adc58f4e2.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:51:15+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer k\u00f6nnte auch einfach paar Audogrammkaten mitnehmen um den W\u00e4rtern zu zeigen dass aus ihm doch etwas geworden ist. Wie bei seinen Lehrern"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:53:35+01:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Es w\u00e4re wesentlich effizienter, Ruiner in ein ausgedientes Affengehege zu sperren. Dann kann er mit rotem Arsch auf einem Stein sitzen und sich st\u00e4ndig einen Hobeln und mit Schei\u00dfe nach Zoobesuchern schmei\u00dfen. Und wenn er sich aufregt, dann freuen sich die Kinder, wenn er gegen eine Glasscheibe springt o.\u00e4. <br><br>Analog zu Hagenbecks V\u00f6lkerschau.<br><br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:57:13+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Na? wie stolz ist Rainer wohl grade auf sein neues musikalisches Meisterwerk?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T10:59:55+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wir werdens erfahren sobald er online ist"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:06:00+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Reiner von vor f\u00fcnf Jahren w\u00e4re entsetzt was aus ihm geworden ist. Damals als er noch der trve Meddler war der Gen-Rehs auswendig gelernt hat. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:06:08+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wer unterst\u00fctzt denn eigentlich Reinerle bei seinen musikalischen Eskapaden?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:07:33+01:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "Und alle 737 MAX Piloten so<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9JdMLJLvmOM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9JdMLJLvmOM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:24:19+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Der Dreger k\u00f6nnte ja mal seinen Pornhub Account in &ldquo;SchwanzEntertainment&rdquo; umbenennen<br><\/blockquote>SchwanzGeilesEntertainment"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:26:57+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, dieses &ldquo;Lied&rdquo;. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Schlechter geht es nicht mehr.<br><br>Freue mich schon auf den heutigen Stream, wenn das Ding im Dauer-Loop im Hintergrund l\u00e4uft und er die ganze Zeit grenzdebil grinst."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:29:36+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainers Traumfrau:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1edCnsXcAE_w9x.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:31:06+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleines Schanzenshirt<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1fm8GtWoAcdjOH.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/www.redbubble.com\/de\/people\/tim-dirner\/works\/34793495-drachenschanze-panorama-design?p=mens-graphic-t-shirt\">https:\/\/www.redbubble.com\/de\/people\/tim-dirner\/works\/34793495-drachenschanze-panorama-design?p=mens-graphic-t-shirt<\/a> [redbubble.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:32:28+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wer m\u00f6chte nicht damit in der \u00d6ffentlichkeit gesehen werden?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:44:29+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "F\u00e4nds schon ziemlich owsom wenn andere mehr Koooouuln mit Drechemerch verdienen als der Dreche selbst, fersteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:45:51+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wollen wir eine Sammelbestellung f\u00fcr den Thread aufgeben?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T11:52:29+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "\u201cDes Geile is\u2019, wenn\u2019s nach der BLM geht, darf ich jetzt mittlerweile solchen Leuten ned amal mehr die Meinung sagen oder sie aus meinem Stream raushauen, weil des ja dann scho\u2019 widder als schurnalistisch redaktionell gestalteter Inhalt gilt.\""
    },
    {
        "time": "2019-03-13T12:14:48+01:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>\u201cDes Geile is\u2019, wenn\u2019s nach der BLM geht, darf ich jetzt mittlerweile solchen Leuten ned amal mehr die Meinung sagen oder sie aus meinem Stream raushauen, weil des ja dann scho\u2019 widder als schurnalistisch redaktionell gestalteter Inhalt gilt.\" <br><\/blockquote>Im Grunde ist <b>ALLES<\/b>, was Rainer fehlerfrei macht, eine Leistung!<br><br>- Kamera an<br>- Kamera ausrichten<br>- bei Sitzen nicht umkippen<br>- Atmen<br>- &#8230;<br><br>BLM absolut im Recht!!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T12:26:35+01:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Sch\u00f6nen Abend euch noch."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T12:31:45+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mei Aggu ist grad wieder leer"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T12:45:43+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "So Jungs hab jetzt 50 Schanzen Sh\u00f6rter f\u00fcr uns bestellt. Bin in Vorkasse gegangen, aber euch kann man ja vertrauen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T12:50:03+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Was letzte Preis?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T12:56:34+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "geil dange meine gr\u00f6\u00dfe is etzerdla L ok?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:01:30+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Hat wer schon den neuen Song f\u00fcr Boneclinks \u00fcbersetzt? xD"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:14:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a 9XL Sh\u00f6rter in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:24:43+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Es w\u00e4re wesentlich effizienter, Ruiner in ein ausgedientes Affengehege zu sperren. Dann kann er mit rotem Arsch auf einem Stein sitzen und sich st\u00e4ndig einen Hobeln und mit Schei\u00dfe nach Zoobesuchern schmei\u00dfen. Und wenn er sich aufregt, dann freuen sich die Kinder, wenn er gegen eine Glasscheibe springt o.\u00e4. <br><br>Analog zu Hagenbecks V\u00f6lkerschau.<br><br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wn1qbri.gif\"><br><br>Wie ahn Baddibilder alder voll des Viech!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:25:48+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist das der Achim mit dem Markenlaptop?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:26:48+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Eigentlich nicht so schlecht, die Sh\u00f6rter, oder?<br><br>-98% aller Menschen kennen es nicht, stellen keinen Zusammenhang mit irgendwas her<br>- 1% sind (Teilzeit-)Hater, die vertraut sind und den Drechen eh hassne. Ev. outet sich jemand, mit dem man sonst nie \u00fcber Drachenlord abgehaidet h\u00e4tte<br>- 1% k\u00f6nnen es zuordnen, haben sich mal 2 Videos angeguckt, und finden es nicht ok, Dickerchen zu moppen etzerdla. Auf einen Kommentar hin kann man die dann gleich ausnocken oder als Lvl-0-Haider, Normie oder Drachie beschimpfen<br><br>Davon abgesehen trage ich keine Plastik-Sh\u00f6rter."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:27:43+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ist das der Achim mit dem Markenlaptop?<br><\/blockquote>Das doch ganz klar Jumbo Schreiner. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:28:00+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>So Jungs hab jetzt 50 Schanzen Sh\u00f6rter f\u00fcr uns bestellt. Bin in Vorkasse gegangen, aber euch kann man ja vertrauen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Nehme meins in 7XL. Sollte es nicht passen, kann man da leicht die \u00c4rmel abreissen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:43:57+01:00",
        "username": "neinweiterlinks",
        "text": "<blockquote>Wollen wir eine Sammelbestellung f\u00fcr den Thread aufgeben?<br><\/blockquote>Ich h\u00e4tte gerne alle Seiten dieses Threads auf ein T-Shirt gedruckt. Schriftgr\u00f6\u00dfe 10, Shirtgr\u00f6\u00dfe L."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:49:02+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist das der Achim mit dem Markenlaptop?<br><\/blockquote>Das doch ganz klar Jumbo Schreiner. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Jumbo a weng eingegangen oder"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:50:22+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine Notl\u00fcge:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6PqyaPSnvCU?t=597\">https:\/\/youtu.be\/6PqyaPSnvCU?t=597<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T13:55:49+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kannst du mal aufh\u00f6ren seine Drecks-LPs mit deinem View zu belohnen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:01:32+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na bistes ich schau nur beim Drachen und vote auch mit 5 feekaccounts hoch"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:03:36+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Inzwischen googlet er v\u00f6llig ungeniert nach den L\u00f6sungen und probiert es nicht mal selbst:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/4PLNba26DGI?t=110\">https:\/\/youtu.be\/4PLNba26DGI?t=110<\/a> [youtu.be]<br><br>Professioneller Lets Player."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:04:03+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dein Alditalkvolumen st\u00f6hnte"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:09:12+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ahahaha, ah Dissgeddn"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:15:12+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Arbeiterlord bester Lord<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/pCEGs8CRFFM?t=209\">https:\/\/youtu.be\/pCEGs8CRFFM?t=209<\/a> [youtu.be]<br><br>Die jeweiligen 10-12 Stunden waren sicherlich summiert aus zwei tagen Probearbeit und dann haben sie ihn nausgeschmissne tatz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:20:54+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "guten morgen reiner"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:24:07+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "kleiner pelt w\u00e4hrend der arbeit"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:26:04+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Arbeit gibts auch f\u00fcr Handy"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:33:58+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ezerdla mal a sigsb\u00e4g Schwibschwab g\u00f6nnen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uRhD6l5.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:36:22+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hat er da den Drachenstab angespietzt??"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:46:48+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "kleiner gesunder Gang"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T14:53:50+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schuhwerk wie ein Deutscher Stalingradheimkehrer"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:05:20+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie wohlproportioniert er damals schon war"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:06:09+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/4PLNba26DGI?t=183\">https:\/\/youtu.be\/4PLNba26DGI?t=183<\/a> [youtu.be]<br><br>&ldquo;A Disgedde, die Jugendlichen von heute kennen des gar nicht mehr&#8230;&rdquo;<br><br>Dieses besserwisserische Arschloch hat sich doch erst vor 10 Jahren einen PC vom Erbe seines Vaters gekauft und tut hier wieder so als w\u00fcrde er schon seit den 90igern mit PC\u00b4s arbeiten."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:19:31+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rudi seit 09 dod. Wissen auch nur die wenigstn"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:21:22+01:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Is noch a Lizenz in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:25:25+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat schon ewich an BC. Nur Internet war net erlaubt"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:27:04+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Eben. Dass er nix vom zocken mitbekommen hat kann man so nicht sagen. Seit Sega, Atari und snes hat er doch wirklich jede Konsole im Haus gehabt. Auch wenn es nun zb an der aktuellen xbox und PS scheitert lel.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:28:36+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/4PLNba26DGI?t=183\">https:\/\/youtu.be\/4PLNba26DGI?t=183<\/a> [youtu.be]<br><br>&ldquo;A Disgedde, die Jugendlichen von heute kennen des gar nicht mehr&#8230;&rdquo;<br><br>Dieses besserwisserische Arschloch hat sich doch erst vor 10 Jahren einen PC vom Erbe seines Vaters gekauft und tut hier wieder so als w\u00fcrde er schon seit den 90igern mit PC\u00b4s arbeiten.<br><\/blockquote>Einer der wenigen Dinge, die Rainer sich nicht erl\u00fcgen muss, ist, dass er etwas \u00e4lter ist, als seine Zuschauer im Durchschnitt. Winklertypisch wird das sofort wieder in ein Besonders-Sein, bzw. in eine \u201eLeistung\u201c umgedeutet. Deshalb l\u00e4sst der Fette keine Gelegenheit aus, um zu spekulieren, dass Zuschauer noch \u201ezu jung\u201c f\u00fcr etwas sind oder etwas \u201enicht mehr\u201c kennen. Sonst gibt es ja nicht viel, was er einem durchschnittlch gebildeten F\u00fcnfzehnj\u00e4hrigen voraus hat.<br>Auch zeigt sich hier wieder, dass Rainer die geistige Reife eine Achtj\u00e4hrigen hat, denn das ist so das Alter, wo man Leute, die doppelt so alt sind wie man selbst schlicht daf\u00fcr bewundert, dass sie schon doppelt so alt sind. Reiner erwartet also tats\u00e4chlich, dass er f\u00fcr sein schlichtes Alter bewundert wird."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:28:52+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Ja und eine Sammlung mit 600 DVD\u00b4s hat er auch."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:31:54+01:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ham aber die Haider geklaut, zusammen mit dem Daim Eis"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:32:33+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "@rauchmelder<br><br>Das ist auch ein tolles paradoxon: einerseits ist nun Rainer der coole \u00e4ltere gumbel seiner drachis, der ihnen die Welt der Technik erkl\u00e4rt und wie doof die Technik damals noch war mit der er aufwachsen musste und dass die drachis das sicherlich gar nicht kennen weil sie zu jung sind<br><br>Andererseits ist laut Rainer kein drachi unter 18 und man kann ruhig pimmel+spielzeugbilder und Luan Videos rausschmei\u00dfen und auch im stram dr\u00fcber sprechen und verlinken."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T15:34:06+01:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Nicht zu vergessen die Katze die Imp mitgenommen hat."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T16:08:18+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Infos&rdquo;: Neuer Song und neue LPs youtu.be\/_E8sSQMH-Tw"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T16:08:24+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Ham aber die Haider geklaut, zusammen mit dem Daim Eis<br><\/blockquote>Ich wei\u00df \u00fcbrigens wer das war mit dem Daim Eis! Aber ich sags euch nicht!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T16:12:22+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>[Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Infos&rdquo;: Neuer Song und neue LPs youtu.be\/_E8sSQMH-Tw<br><\/blockquote>Ich frage mich ernsthaft, was er uns dazu noch erz\u00e4hlen m\u00f6chte, dass er nicht bereits in den Fidios &ldquo;Foto Session&rdquo; und &ldquo;Dragon Monday Part 8 Neuer song kommt am Mittwoch&rdquo; abg'handelt hat?<br><br>Und auch die beiden hatten bereits massig \u00fcberschneidungen.<br><br>Ach Reinerle&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T16:14:05+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote>@rauchmelder<br><br>Das ist auch ein tolles paradoxon: einerseits ist nun Rainer der coole \u00e4ltere gumbel seiner drachis, der ihnen die Welt der Technik erkl\u00e4rt und wie doof die Technik damals noch war mit der er aufwachsen musste und dass die drachis das sicherlich gar nicht kennen weil sie zu jung sind<br><br>Andererseits ist laut Rainer kein drachi unter 18 und man kann ruhig pimmel+spielzeugbilder und Luan Videos rausschmei\u00dfen und auch im stram dr\u00fcber sprechen und verlinken. <br><\/blockquote>Hatte ich's auch schon mal dr\u00fcber: Reiner glaubt, dass er mit seinem Content unterschiedliches Zielpublikum erreicht. Sein Hauptkanal-Dreck wird nur von alteingesessenen Drachis geschaut, sein Ledsbl\u00e4h-Content von Kindern (Wie bei Onki Grongg), seine Strams von Fans (Was auch immer das bedeutet&#8230; ) und sein PH-Content von Loiden, f\u00fcr die Seggs <strike>im Meddlalder<\/strike> auch was ganz nadd\u00fcrliches is', taz\u00e4chlich. Er ist halt eben immer einmal d\u00fcmmer als das Jahr, das zeigt sich auch in diesem d\u00e4mlichen, wie hoffnungslosen Versuch, sein Publikum in irgendeiner Form aufzutrennen."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T16:33:42+01:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Hab mir mal die M\u00fche gemacht und euch die Lyrics aufgeschrieben:<br><br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Haider Haider<br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Hass<br>ich ich ich ich <br><br>Ich bleibe unbesiegt <br>uuuh uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuh<br>uuuh uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuh<br>uuuh uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuh<br><br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Haider Hass<br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Unbesiegt auf ewig<br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br><br><br>Kein Problem, Leute"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T16:52:11+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ob er im neuen Video endlich das neue, lang erwartete Ledsbl\u00e4i von Br\u00fctal Legend ank\u00fcndigen wird? W\u00e4r Mal wieder an der Zeit oder?<br><br>ULU xD"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:01:18+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "hei\u00dfer take: rainer ist wirklich derjeniche, der"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:04:16+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Warum macht er die Leds Bl\u00e4hs \u00fcberhaupt noch? Er macht doch kein Geld damit, investiert seine &ldquo;Zeit&rdquo; und &ldquo;Arbeit&rdquo; in praktisch nichts.<br><br>Oh, vergessen, dass wir \u00fcber Reiner sprechen, f\u00fcr den rationales Denken etzala ned m\u00f6glich ist"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:06:37+01:00",
        "username": "Monsterkoch",
        "text": "<blockquote>Hab mir mal die M\u00fche gemacht und euch die Lyrics aufgeschrieben&#8230;.<br><br><\/blockquote><br>Ja super witzig&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:06:42+01:00",
        "username": "neinweiterlinks",
        "text": "Lol nichtexistente Fans in Kategorien aufteilen. Jetzt f\u00e4ngt's aber an hier <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:15:30+01:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Hat einer die Akkorde f\u00fcr den Song? W\u00fcrde ihn gerne heute mit meiner Integrationsgruppe singen."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:16:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a Fan in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:19:01+01:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab mir mal die M\u00fche gemacht und euch die Lyrics aufgeschrieben&#8230;.<br><br><\/blockquote><br>Ja super witzig&#8230;..<br><\/blockquote>Danke, Lob von Neuschwuchteln ist mir immer wichtig, keep it coming"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:21:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab mir mal die M\u00fche gemacht und euch die Lyrics aufgeschrieben&#8230;.<br><br><\/blockquote><br>Ja super witzig&#8230;..<br><\/blockquote>Aller wer bist du denn schon widda?<br>Ich will das dieser OKMonsterkoch gel\u00f6scht wird aller."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:27:27+01:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>Hab mir mal die M\u00fche gemacht und euch die Lyrics aufgeschrieben:<br><br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Haider Haider<br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Hass<br>ich ich ich ich <br><br>Ich bleibe unbesiegt <br>uuuh uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuh<br>uuuh uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuh<br>uuuh uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuh<br><br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Haider Hass<br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Unbesiegt auf ewig<br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br><br><br>Kein Problem, Leute<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich Hurensohn!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:27:30+01:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>Hab mir mal die M\u00fche gemacht und euch die Lyrics aufgeschrieben:<br><br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Haider Haider<br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Hass<br>ich ich ich ich <br><br>Ich bleibe unbesiegt <br>uuuh uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuh<br>uuuh uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuh<br>uuuh uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuh<br><br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Haider Hass<br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br>Unbesiegt auf ewig<br>ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich ich <br><br><br>Kein Problem, Leute<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich Hurensohn!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:35:33+01:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Hurdak jz auch Drachi oder"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:39:21+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Video da<br><br>Drache Offiziell \/ Neuer Song und neue LPs | <a href=\"https:\/\/youtu.be\/_E8sSQMH-Tw\">https:\/\/youtu.be\/_E8sSQMH-Tw<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:45:35+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Video da<br><br>Drache Offiziell \/ Neuer Song und neue LPs | <a href=\"https:\/\/youtu.be\/_E8sSQMH-Tw\">https:\/\/youtu.be\/_E8sSQMH-Tw<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.abload.de\/img\/rdwpduhr.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:48:22+01:00",
        "username": "Monsterkoch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hab mir mal die M\u00fche gemacht und euch die Lyrics aufgeschrieben&#8230;.<br><br><\/blockquote><br>Ja super witzig&#8230;..<br><\/blockquote>Danke, Lob von Neuschwuchteln ist mir immer wichtig, keep it coming<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> kannst es gerade nich sehen, aber ich lache gerade \u00fcber dich newfag"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:50:29+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie dieser fette Huso angeblich stundenlang seine Steuererkl\u00e4rung macht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:53:12+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "\u201eMir ham den 12. Dezember\u201c<br>Handy zeigt \u201e12. M\u00e4rz\u201c<br><br>Dieses Kaliber ab Dummheit kickt auch nach Jahren des Drachenkonsums immer wieder mitten ins Hirn."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:55:31+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Habt ihr auch einen Fan-Altar?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:57:11+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>\u201eMir ham den 12. Dezember\u201c<br>Handy zeigt \u201e12. M\u00e4rz\u201c<br><\/blockquote>leeel unfassbar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:57:31+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Realtalk: Von welchem Team faselt er da? Klar gibt es Hinterm\u00e4nner, traue Ryanair n\u00e4mlich nicht zu, seinen Schmarrn bei Spotify\/Amazon\/etc anzumelden. Ist bekannt, wer das f\u00fcr den diken Ber erledigt?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T17:58:05+01:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "Er ist halt doch \u00fcberall (Browser im privaten Modus)<br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/q5LDLTt\/RW.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/GdVsz18\/rw2.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:03:02+01:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Stimmt es, dass er neben dem Gesang auch Bass, Gitarre un Drums eingespielt hat?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:10:22+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wir haben heute den 13. Dezember."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:11:59+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bald Weihnachten Loide!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:19:45+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Was f\u00fcr ein Tag!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:20:42+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Und doch noch wurde der 13.Dezember zum Weihnachten.<br><br>Wenn das einzige, was in deinem Tr\u00fcmmerhaus noch die Wahrheit sagt, auch erfolgreich ignoriert wird&#8230;<br><br>er hat\u2019s geschafft.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:20:53+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "steht kurz vor dem finanziellen Ruin<br><br>MEME<br><br>Gibt sein Geld f\u00fcr Kinderspiele aus"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:24:41+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wird sich die RLM jemals bei ihm entschuldigen?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fuVJTxi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:40:57+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Wird sich die <i>RLM jemals bei ihm entschuldigen?<br><br><\/blockquote>Reichs-Landeszentrale f\u00fcr neue Medien?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:48:42+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "12. Dezember leeeeeel <br><br>Der T\u00fcp macht mich feddich, aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:49:11+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>steht kurz vor dem finanziellen ruin<br><\/blockquote>kurz davor oder mitten drin?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:56:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist Peter Zwegat noch in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T18:58:19+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Devil May Cry 5 hadder sich also g'kauft g'habbt. Guuuuude Investition wenn die scheiss Drachenruqqelkischde bei jedem etwas anspruchsvollerem Titel abraucht.<br><br>inb4:<br><br>DANNNTTTEEEEEEEEEEEEEEE DU VERFICKTER HUUUUURENSOOOOOOOOHN<br><br>WARUM\u00c4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4??<br><br>WIESO MACHST DU DAS DU VERDAMMTAAA IDDIOOOOOOTT"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T19:03:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Steuererkl\u00e4rer"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T19:43:25+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ham aber die Haider geklaut, zusammen mit dem Daim Eis<br><\/blockquote>Ich wei\u00df \u00fcbrigens wer das war mit dem Daim Eis! Aber ich sags euch nicht! <br><\/blockquote>ok, aber ich war nicht derjeniche"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T19:57:32+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Ist Peter Zwegat noch in der K\u00fcche?<br><\/blockquote>Bin mir ziemlich sicher, dass Zwegat nach der letzten Begegnung mit unserem rolligen Moppelchen in der Sauna in Nernberch so schnell nicht in die N\u00e4he der heulenden H\u00fctte kommen wird."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T20:02:32+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ham aber die Haider geklaut, zusammen mit dem Daim Eis<br><\/blockquote>Ich wei\u00df \u00fcbrigens wer das war mit dem Daim Eis! Aber ich sags euch nicht! <br><\/blockquote>ok, aber ich war nicht derjeniche<br><\/blockquote>Nein, daf\u00fcr bist du zu eng!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T20:02:45+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "L\u00e4uft bei ihm<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1iGdUxX4AAP7Rq?format=png&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T20:07:20+01:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Die vielen Klicks bei Part 37 und 39 hat er einem Forumuser hier zu verdanken."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T20:11:06+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "So absurd, dass Reiner mehr Zeit in seine Lets Bl\u00e4hs neirendert um ein angenehmes virtuelles Dorlebne in Stardew Valley zu bekommen w\u00e4hrend alles um ihn aussenrum verrostet und zerf\u00e4llt..<br><br>*klirr*<br><br>FADAMMTEN ARSCHL\u00d6CHAAAAAAAA"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T20:13:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Daf\u00fcr lohnt sich die &ldquo;Arbeit&rdquo; lel"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T20:16:55+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Stahl:hart gegen Mobbing auf RTL2 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T20:19:16+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wo ist mein Stardew Valley Part 38??? Ich hab mich so auf den gefreut!!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T20:46:20+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "*Stadio Valley"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T21:01:55+01:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Also des neue Winkler Bua Liadl gfallt ma fei gar nit, h\u00e4t i edzala gsag ghab."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T21:01:55+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Lel das neue Video&#8230; scheiss Trottel aller. <br><br>Erstmal Poster \u00fcber die Regal haltewinkler kleben. Alles total schief und ohne System. Dieser Trottel kann n\u00fcscht Junge&#8230;.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T21:38:25+01:00",
        "username": "wegbanniert",
        "text": "Hier das Schundwerk damit man dem Gierschlund keine Kouln neischma\u00dfen muss:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U9gnOIZdnDk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U9gnOIZdnDk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T21:39:02+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "dange f\u00fcr das abbonieren qua&#8230; quark&#8230; WAS &#8230; ach Quarkini und herzlich wilkommen bei den drachis"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T21:43:20+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "bidde teilnehmen wer mag<br><br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361\">https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361<\/a> [strawpoll.me]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T21:56:41+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Dieser Autotune-Abfall. Wurde schon erw\u00e4hnt dass der Lord auf wirklich jeder Ebene der Kunst ein absoluter Vollversager ist? <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photo\/photo-52714.jpg\"><br><br><b>Versachen nennst du des ?!!?<\/b> XD"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T21:58:33+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Wie soll er sich eigentlich im Knast den Arsch abwischen?<br>Muss er dann immer den W\u00e4rter rufen, damit er per Hochdruckrainiger abgespritzt wird?<br><br><\/blockquote>Hochdruckrainiger spritzt ab, ULU"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T22:16:13+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>bidde teilnehmen wer mag<br><br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361\">https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361<\/a> [strawpoll.me]<br><br><br><\/blockquote>Hab nur bei diesem Feld angekreuzt:<br>Ich bin kein Roboter"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T22:23:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote>bidde teilnehmen wer mag<br><br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361\">https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361<\/a> [strawpoll.me]<br><br><br><\/blockquote>Hab nur bei diesem Feld angekreuzt:<br>Ich bin kein Roboter<br><\/blockquote>ICH HAN DOCH DIE VERFIGGDN BERE MARKIERT KHABT?! <br>NU GIB A RUH CAPTCBA UN KNIE NIEDER ALLER"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T22:39:36+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Ezerdla mal a sigsb\u00e4g Schwibschwab g\u00f6nnen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uRhD6l5.gif\"><br><\/blockquote>Turnschuhsandalen, aller."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T22:50:16+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><blockquote>bidde teilnehmen wer mag<br><br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361\">https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361<\/a> [strawpoll.me]<br><br><br><\/blockquote>Hab nur bei diesem Feld angekreuzt:<br>Ich bin kein Roboter<br><\/blockquote><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T22:51:02+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerwurst11j1g.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T22:52:12+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "KANNST DE DIR ALLES NICHT MEHR AUSDENKEN ALLA!"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:07:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hier ist der Anrufbeantworter von Steuererkl\u00e4rer1510"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:08:27+01:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ezerdla mal a sigsb\u00e4g Schwibschwab g\u00f6nnen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uRhD6l5.gif\"><br><\/blockquote>Turnschuhsandalen, aller.<br><\/blockquote>Was hat er denn da in der linken Hand? Gegengewicht zum Schwibbschwappp\u00e4ck?"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:10:52+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ezerdla mal a sigsb\u00e4g Schwibschwab g\u00f6nnen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uRhD6l5.gif\"><br><\/blockquote>Turnschuhsandalen, aller.<br><\/blockquote>Was hat er denn da in der linken Hand? Gegengewicht zum Schwibbschwappp\u00e4ck?<br><\/blockquote>&ldquo;Weil die Loide ja immer meinen ich w\u00fcrd kei Ladde kriegen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:12:20+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Was hat er denn da in der linken Hand? Gegengewicht zum Schwibbschwappp\u00e4ck?<br><\/blockquote>M\u00fcsste der Bolzenschneider sein den er sich vom Nachbarn ausgeliehen hatte als man ihm das Tor zugeschlossen hatte."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:14:38+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Stahl:hart gegen Mobbing auf RTL2 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>W\u00e4re owsem wenn Carsten Stahl sich mal dem gemobbten Wingl annimmt und nach 10 Minuten selbst die Fenster einsch\u00fcrt und Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4 schreit. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:40:18+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1fMja36.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:44:06+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was hat er denn da in der linken Hand? Gegengewicht zum Schwibbschwappp\u00e4ck?<br><\/blockquote>M\u00fcsste der Bolzenschneider sein den er sich vom Nachbarn ausgeliehen hatte als man ihm das Tor zugeschlossen hatte.<br><\/blockquote>Des is a) und b)"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:46:21+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1kpi4oX0AEJcf_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:48:11+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "G\u00f6nnd ihr mal aufh\u00f6ren jeden Tag, ich wei\u00df nicht wie viel es sind, is mir auch schei\u00df egal, gef\u00fchlt jedenfalls 10 Seiten Schei\u00dfe hier neizusch\u00fcren?Abiturvorbereitungen sorgen daf\u00fcr das ich schon wieder 50 Seiten im <strike>Breach<\/strike> R\u00fcckstand bin<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Ey ohne Dregg aller"
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:49:20+01:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>G\u00f6nnd ihr mal aufh\u00f6ren jeden Tag, ich wei\u00df nicht wie viel es sind, is mir auch schei\u00df egal, gef\u00fchlt jedenfalls 10 Seiten Schei\u00dfe hier neizusch\u00fcren?Abiturvorbereitungen sorgen daf\u00fcr das ich schon wieder 50 Seiten im <strike>Breach<\/strike> R\u00fcckstand bin<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Ey ohne Dregg aller <br><\/blockquote>Hast nichts verpasst."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:51:20+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>G\u00f6nnd ihr mal aufh\u00f6ren jeden Tag, ich wei\u00df nicht wie viel es sind, is mir auch schei\u00df egal, gef\u00fchlt jedenfalls 10 Seiten Schei\u00dfe hier neizusch\u00fcren?Abiturvorbereitungen sorgen daf\u00fcr das ich schon wieder 50 Seiten im <strike>Breach<\/strike> R\u00fcckstand bin<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Ey ohne Dregg aller <br><\/blockquote>Hast nichts verpasst.<br><\/blockquote>Das ist klar, aber ich muss dann immer in aller \u00d6ffentlichkeit \u00fcber Pilotengepr\u00fcfe und Bewegungen im Breach von vor 10 Tagen ungeniert keken."
    },
    {
        "time": "2019-03-13T23:56:50+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dass der Oger heute gar keine Rundfunksendung initialisiert hat um sich f\u00fcr seinen Song loben zu lassen"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T00:00:59+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>G\u00f6nnd ihr mal aufh\u00f6ren jeden Tag, ich wei\u00df nicht wie viel es sind, is mir auch schei\u00df egal, gef\u00fchlt jedenfalls 10 Seiten Schei\u00dfe hier neizusch\u00fcren?Abiturvorbereitungen sorgen daf\u00fcr das ich schon wieder 50 Seiten im <strike>Breach<\/strike> R\u00fcckstand bin<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Ey ohne Dregg aller <br><\/blockquote>Ist das jetzt denn nun wohl der Anrufbeantworter von Hallo?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T00:06:21+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Lecher ist f\u00fcr 24h gesperrt, damit er lernt"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T00:14:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190401-205300",
        "text": "Mal wieder einfach nur dumm und un\u00fcberlegt von Ryneer. Mit seinem Kampf gegen die BLM tut er sich keinen Gefallen. Sollte er wirklich in den Knast gehen, und w\u00e4rs nur Erzwingungshaft, dann kommt das bei einem wie Rainer doch einem Todesurteil gleich. Rainer in einer Umgebung wo ein falsches Wort reicht damit der gesamte Zellenblock hinter einem her ist. Entweder kommt er nicht mehr lebend raus, oder verbringt die Zeit in Einzel haft zum eigenen Schutz. Ob Rainer dann Abends wohl die gesamte Abteilung beschallt wenn er in seiner Zelle laut Digimon Musik h\u00f6rt um sein Mana aufzuladen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T00:21:46+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Vorher kommt der glanzru\u015e\u0160"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T00:26:47+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Guten Morgen<br><br>L\u00e4sst sich die l\u00e4cherliche Scheinbeh\u00f6rde namens BLM immer noch von einem adip\u00f6sen Mittelfranken mit unterdurchschnittlicher geistiger Leistungsf\u00e4higkeit auf der Nase rumtanzen?<br><br>BRiD GmbH bitte L\u00f6schung einleiten<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T00:56:48+01:00",
        "username": "Ente",
        "text": "*Nase zuhalt*<br>Im Moment nicht"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T01:10:24+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Lecher ist f\u00fcr 24h gesperrt, damit er lernt<br><\/blockquote>Ja genau, weil ihn das vom mitlesen abh\u00e4lt. Abgesehen davon lie\u00dft er gar nicht mit.<br><br>Frage mich ja, ob Rainerles Musik &ldquo;Team&rdquo; wirklich geistig behindert oder lediglich eine fol lustike epische drollaktion ist - in diesem Fall leaken sie besser irgendwann die Originalaufnahmen wie MettwurstOffiziell die Gr\u00fctze einsingt."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T04:47:32+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Ich stelle mir folgendes Szenario vor: Ein paar Monate gehen noch ins Land in denen Rainer weiter so macht. Iwann muss er mal wieder vor Gericht erscheinen (Anklage KV, BLM, weswegen auch immer). Die Dorfpolizei meddelt zu ihm um ihn abzuholen. Rainer haust im Obergeschoss. Nach mehrmaligem zureden er solle bitte freiwillig rauskommen und Rainers bockigem Antwortgebr\u00fcll ala Warumn\u00e4\u00e4\u00e4&#8230;und ich hab nix gmacht&#8230;.bin nich derjenige welcher&#8230;entschlie\u00dft sich die Polizei reinzugehen. Rainer bockt rum und will die Treppe net runtermeddeln. Der 250 Kilo Fettarsch sperrt sich auf der Treppe und eine junge Kollegin wird im Einsatz verletzt. Die Dorfbullen ballern Pfefferspray ins Obergeschoss. Rainer wird getroffen und startet oben solo in den Rampage Mode. Er rei\u00dft sich die Klamotten runter und reibt sich mit schei\u00dfe ein damit ihm keiner zu nah kommt. Dann rennt (lel) er oben mit hochrotem Kopf und tr\u00e4nenden Augen durchs Obergeschoss und schreit: &ldquo;Ich bleibe uuuunbeesiiiiiiegt&rdquo;. <br><br>Bitte als Gif jemand hier neimeddln. Danke ^^"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T05:21:21+01:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Wie die Schweins\u00e4uglein beim L\u00fcgen im neuem Video nach oben links\/rechts abdriften, herrrlich!"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T06:02:51+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Freue mich schon das Yt-Video &ldquo;Ansage an Kn\u00fcppel-Helmut aus Block D&rdquo;, welches er im halbst\u00fcndigen Internetzugriff im Quartal im Knast hochl\u00e4dt. <br>Wie sich herausstellen wird, sind Gef\u00e4ngnisinsassen genauso wie die bayrische Polizei, deutsche Gesetze und die BLM f\u00fcr Mobbing."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T06:53:28+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stahl:hart gegen Mobbing auf RTL2 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>W\u00e4re owsem wenn Carsten Stahl sich mal dem gemobbten Wingl annimmt und nach 10 Minuten selbst die Fenster einsch\u00fcrt und Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4 schreit. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>So viel Wahrheit darinXD"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T07:26:00+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Kann ihm nicht endlich mal jemand ne manipulierte Webcam schenken, damit wir ihn 24\/7 beobachten k\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T07:38:49+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bei Rainer der alten Gleggersau sieht das Bild nach 2 Tagen so aus<br><br><img src=\"https:\/\/www.talu.de\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/scheibe-im-auto-innen-beschlagen-164499241-fl.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T08:26:29+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleines Crossover<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Gi6YJXR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T08:33:10+01:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Mal wieder einfach nur dumm und un\u00fcberlegt von Ryneer. Mit seinem Kampf gegen die BLM tut er sich keinen Gefallen. Sollte er wirklich in den Knast gehen, und w\u00e4rs nur Erzwingungshaft, dann kommt das bei einem wie Rainer doch einem Todesurteil gleich. Rainer in einer Umgebung wo ein falsches Wort reicht damit der gesamte Zellenblock hinter einem her ist. Entweder kommt er nicht mehr lebend raus, oder verbringt die Zeit in Einzel haft zum eigenen Schutz. Ob Rainer dann Abends wohl die gesamte Abteilung beschallt wenn er in seiner Zelle laut Digimon Musik h\u00f6rt um sein Mana aufzuladen?<br><\/blockquote>War noch nie im Knast, aber solche Leute landen doch sicher nicht bei &ldquo;richtigen&rdquo; Verbrechern?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T08:38:19+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bei Rainers geistigen Reife gibt es Jugendarrest"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T08:50:30+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mal wieder einfach nur dumm und un\u00fcberlegt von Ryneer. Mit seinem Kampf gegen die BLM tut er sich keinen Gefallen. Sollte er wirklich in den Knast gehen, und w\u00e4rs nur Erzwingungshaft, dann kommt das bei einem wie Rainer doch einem Todesurteil gleich. Rainer in einer Umgebung wo ein falsches Wort reicht damit der gesamte Zellenblock hinter einem her ist. Entweder kommt er nicht mehr lebend raus, oder verbringt die Zeit in Einzel haft zum eigenen Schutz. Ob Rainer dann Abends wohl die gesamte Abteilung beschallt wenn er in seiner Zelle laut Digimon Musik h\u00f6rt um sein Mana aufzuladen?<br><\/blockquote>War noch nie im Knast, aber solche Leute landen doch sicher nicht bei &ldquo;richtigen&rdquo; Verbrechern?<br><\/blockquote>Ich denke auch das er nicht neben richtigen T\u00e4tern sitzen wird. Der zerbricht ja. Reynolds wird durchgereicht wie eine Packung Pralinen beim Frauenabend. K\u00f6rperlich und psychisch&#8230; Ich tippe auf Arrest? Aber wie gesagt, sind Spekulationen."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T08:52:05+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Den Arrest hat Rainer doch schon.<br>Wann war er wohl das letzte mal vom Grundst\u00fcck runter?<br><br>e: 1 Zimmer Arrest und ohne Internet f\u00fcr eine lange Zeit w\u00e4re nat\u00fcrlich 1 nice Sache"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T08:53:52+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "\u201eMuss ich mal schauen dass ich des demn\u00e4chst hingrich&#8230;\u201c<br><br>Reiners Lebensmotto. Geschaut wird viel, gemacht wird nichts.<br><br>PS: Wer kriegt auch direkt Hass wenn er sobald er seine L\u00fcgengeschichte von der wochenlangen Ausarbeitung seiner Steuererkl\u00e4rung weiterf\u00fchrt, diesen Move macht?<br><br>\u201eHab mich um meine Steuererkl\u00e4rung gek\u00fcmmert&#8230; *b\u00e4\u00e4\u00e4h*\u201c um zu zeigen dass er als 29j\u00e4hriger, klar bei Verstand, erwachsener Mann auch die nervigen Erwachsenendinge machen muss. die echte Erwachsene auch nicht m\u00f6gen&#8230;.<br><br>K\u00f6nnt ich ihm instant das Fressbrett f\u00fcr einboxen."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T09:00:31+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ist euch auch mal aufgefallen, dass Reiner, wenn er wiedermal seinen #drachis eine L\u00fcge auftischt, immer ganz schnell das Wort &ldquo;beziehungsweise&rdquo; einbaut?<br><br>Wie 1 f\u00fcnftkl\u00e4ssler der gerade vor der Klasse eine Vortrag machen muss, nerv\u00f6s ist und um Gegenfragen auszuweichen einfach schnell weiterplappert in der Hoffnung keine Gegenfragne gestellt zu bekommen beziehungsweise dann so tut als g\u00e4be es keine.<br><br>Manchmal sagt er es auch, wenn der Satz eigentlich schon beendet ist, tatz\u00e4chlich sogar beziehungsweise er sagt es um mehr leere Worth\u00fclsen dranzuh\u00e4ngen.<br><br>Fersteht ihr?<br><br>Hab grad kei-ne Kopfh\u00f6rer auf um Beispiele rauszusuchen aber im aktuellsten Fidio hatters auch g'macht g'habbt"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T09:02:37+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ja kann es sein, dass Rainer auch in Rhetorik ein totaler Versager ist?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T09:08:46+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "tatz\u00e4chlich sogar eigentlich<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T09:32:30+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Ist noch a worscht in der k\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T09:33:50+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Babe, nicht jetz.."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T09:39:55+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Komm, geh Mal r\u00fcber zu die Mama"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T09:46:36+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich bin ned derjeniche der hier herkommtund vor meim Haus prolapse baut!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:13:25+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "Ob der Dike evend\u00f6ll 1 weng behindert sein k\u00f6nnte?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:16:41+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Mal wieder einfach nur dumm und un\u00fcberlegt von Ryneer. Mit seinem Kampf gegen die BLM tut er sich keinen Gefallen. Sollte er wirklich in den Knast gehen, und w\u00e4rs nur Erzwingungshaft, dann kommt das bei einem wie Rainer doch einem Todesurteil gleich. Rainer in einer Umgebung wo ein falsches Wort reicht damit der gesamte Zellenblock hinter einem her ist. Entweder kommt er nicht mehr lebend raus, oder verbringt die Zeit in Einzel haft zum eigenen Schutz. Ob Rainer dann Abends wohl die gesamte Abteilung beschallt wenn er in seiner Zelle laut Digimon Musik h\u00f6rt um sein Mana aufzuladen?<br><\/blockquote>War noch nie im Knast, aber solche Leute landen doch sicher nicht bei &ldquo;richtigen&rdquo; Verbrechern?<br><\/blockquote>Ich denke auch das er nicht neben richtigen T\u00e4tern sitzen wird. Der zerbricht ja. Reynolds wird durchgereicht wie eine Packung Pralinen beim Frauenabend. K\u00f6rperlich und psychisch&#8230; Ich tippe auf Arrest? Aber wie gesagt, sind Spekulationen.<br><\/blockquote>Kannte mal Leute die nach einer gemeinsamen Aktion in den Knast gewandert sind. Einer Jugendknast, einer normaler Knast. Beides Typen die sich behaupten k\u00f6nnen und auch der k\u00f6rperlichen Auseinandersetzung nicht abgeneigt waren.<br><br>Ende der Geschichte: der J\u00fcngere w\u00e4re lieber bei den Erwachsenen gelander weil dort die Museldichte nicht so hoch ist, bzw es als Schutz mehr der &ldquo;Eigenen&rdquo; dort gab. Ende der Geschichte, Murat und Co haben nicht nur einmal versucht ihn zu figgne.<br><br>Glaube Erwachsenenknast w\u00e4re f\u00fcr Ruiner also doch besser."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:16:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Breitsamer Honig wird durch das Prolapsen der Bienen gewonnen.<br>Wusste wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:28:56+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "H\u00e4tte die US Amy damals ned den Breach kolonialisiert, w\u00e4ren die Kaijus heute sowas wie Elfen."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:33:34+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "guten morgen kleiner danzb\u00e4r welcher nicht derjeniche ist<br>guten morgen quarker welcher hier sinnlos rumpeltet<br>guten morgen goocher welcher gerade halbbesoffen in der badewanne aufwacht"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:40:24+01:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ist euch auch mal aufgefallen, dass Reiner, wenn er wiedermal seinen #drachis eine L\u00fcge auftischt, immer ganz schnell das Wort &ldquo;beziehungsweise&rdquo; einbaut? (&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Nope is mir neu.<br>Bisher ist mir nur sein &ldquo;nach rechts oben&rdquo; oder &ldquo;rechts unten&rdquo; schauen beim l\u00fcgen aufgefallen. Also das typische K\u00f6rpersprachen wegschauen beim l\u00fcgen\/rechtfertigen."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:44:26+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Rainer spriezt viel und er spriezt nicht ohne Grund."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:46:46+01:00",
        "username": "lustiglich",
        "text": "noch nie dar\u00fcber spekuliert ob ein fetter sondersch\u00fcler im knast vergenusswurzelt wird"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:49:23+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[00:10] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>[00:10] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>[00:10] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>[00:10] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>[00:10] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>[00:40] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>[00:40] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>[00:40] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>[00:40] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>[00:40] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br> (Alles Poster, so spart er das Tapezieren)<br>[00:55] [Pornhub] Neuer Status: Online<br>[01:30] [Pornhub] Neuer Status: Offline"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T10:50:28+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>noch nie dar\u00fcber spekuliert ob ein fetter sondersch\u00fcler im knast vergenusswurzelt wird<br><\/blockquote>Los Stinki, steig ein in den Bus."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:05:16+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Jetzt macht Rainer v\u00f6\u00f6lig random mit seinem Jurassic World LP weiter<br>Devil Mei Krei l\u00e4uft wohl nicht auf seinem PC<br>Blo\u00df nicht vorher die Beschreibung lesen um zu schauen welche Hardware man grob braucht. Rip in pace 60\u20ac<br><br>(Anleitungwegschmei\u00dfgif)<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:14:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Bei Devil May Criest wird er sowieso abkacken"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:22:00+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "beziehungsweise er wird so gut spielen wie er kann aber da muss er halt mal schauen wie weit er kommt weil sein Rechner das nicht so schafft wie er es sich vorgenommen hat"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:31:29+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wie lange er wohl im aktuellen Zimmer hausen wird, bis er das n\u00e4chste beschlagnahmt und mit Postern verschandelt?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:32:56+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Mein Gott wie sich hier alle wieder an solchen Kleinigkeiten hochziehen. Wenn's euch net passt, warum schaut ihr dann \u00fcberhaupt zu? Immer dieser Kindergadden, ey ohne Fagg Aller."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:35:40+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ob er, falls er DmC zum laufen bekommt, uns zeigen wird, wie man Dante Must Die bezwingt? Macht der Gronkh bestimmt nicht"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:37:35+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Wie lange er wohl im aktuellen Zimmer hausen wird, bis er das n\u00e4chste beschlagnahmt und mit Postern verschandelt?<br><\/blockquote>Im Knast darf er etzadla sicher seine Poster aufh\u00e4ngne."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:41:41+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1kdPtKWoAUuR3U.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1keDskXcAIrfhi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:44:01+01:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "<blockquote>bidde teilnehmen wer mag<br><br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361\">https:\/\/www.strawpoll.me\/17603361<\/a> [strawpoll.me]<br><br><br><\/blockquote>Da fehlt mir die Option &ldquo;I bin a sogenannder Zwitscher&rdquo;. Warum\u00e4h"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:45:35+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "ololol<br><br>L\u00d6SCH DICH - Jetzt erst recht \/\/ Die Doku<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4_SH5xhvVs4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4_SH5xhvVs4<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Ronny Anders deckt GANZ ALLEINE die b\u00f6sen Machenschaften der gr\u00f6\u00dften Internet Trolle auf!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T11:56:19+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ja nun"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T12:01:46+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Nein! Drachenzaehmen leicht g'macht ist ein Kinderbuch? Oh! Der dumme Dansber wieder xD"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T12:01:50+01:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Jetzt macht Rainer v\u00f6\u00f6lig random mit seinem Jurassic World LP weiter<br>Devil Mei Krei l\u00e4uft wohl nicht auf seinem PC<br>Blo\u00df nicht vorher die Beschreibung lesen um zu schauen welche Hardware man grob braucht. Rip in pace 60\u20ac<br><br>(Anleitungwegschmei\u00dfgif)<br><br><\/blockquote>Das ist ja Unsinn. Sein neuer PC packt die empfohlenen Voraussetzungen locker<br><br><a href=\"https:\/\/www.game-debate.com\/games\/index.php?g_id=35649&amp;game=Devil%20May%20Cry%205%20%282019%29\">https:\/\/www.game-debate.com\/games\/index.php?g_id=35649&amp;game=Devil%20May%20Cry%205%20(2019)<\/a> [game-debate.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T12:01:53+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was soll eigentlich dieser \u201eLesbenschlager\u201c sein, den der AsA immer erw\u00e4hnt?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T12:07:11+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt macht Rainer v\u00f6\u00f6lig random mit seinem Jurassic World LP weiter<br>Devil Mei Krei l\u00e4uft wohl nicht auf seinem PC<br>Blo\u00df nicht vorher die Beschreibung lesen um zu schauen welche Hardware man grob braucht. Rip in pace 60\u20ac<br><br>(Anleitungwegschmei\u00dfgif)<br><br><\/blockquote>Das ist ja Unsinn. Sein neuer PC packt die empfohlenen Voraussetzungen locker<br><br><a href=\"https:\/\/www.game-debate.com\/games\/index.php?g_id=35649&amp;game=Devil%20May%20Cry%205%20%282019%29\">https:\/\/www.game-debate.com\/games\/index.php?g_id=35649&amp;game=Devil%20May%20Cry%205%20(2019)<\/a> [game-debate.com]<br><\/blockquote>Weil in seinem neuen PC auch safe die Hardware steckt die Rainer genannt hat<br>(Sieht man ja wie Owowotsch bei ihm l\u00e4uft)<br>Wie viel zahlt Rainer nochmal f\u00fcr den Bauzaun?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T12:19:13+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Was soll eigentlich dieser \u201eLesbenschlager\u201c sein, den der AsA immer erw\u00e4hnt?<br><\/blockquote>Regenbogenfarben von Kerstin Ott<br><br>Basics, loide!"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T12:23:26+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>ololol<br><br>L\u00d6SCH DICH - Jetzt erst recht \/\/ Die Doku<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4_SH5xhvVs4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4_SH5xhvVs4<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Ronny Anders deckt GANZ ALLEINE die b\u00f6sen Machenschaften der gr\u00f6\u00dften Internet Trolle auf!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das ist pures Gold <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T12:27:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/220770_MegachonkerOtten_ySd8HGk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T12:27:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Doppelt Pelt besser"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T12:49:14+01:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>ololol<br><br>L\u00d6SCH DICH - Jetzt erst recht \/\/ Die Doku<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4_SH5xhvVs4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4_SH5xhvVs4<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Ronny Anders deckt GANZ ALLEINE die b\u00f6sen Machenschaften der gr\u00f6\u00dften Internet Trolle auf!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das ist pures Gold <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Kann man sich ins Regal stellen. Saugeil!"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T13:01:14+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>ololol<br><br>L\u00d6SCH DICH - Jetzt erst recht \/\/ Die Doku<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4_SH5xhvVs4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4_SH5xhvVs4<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Ronny Anders deckt GANZ ALLEINE die b\u00f6sen Machenschaften der gr\u00f6\u00dften Internet Trolle auf!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das ist pures Gold <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Es gibt also doch noch vern\u00fcnftige Internetuser au\u00dferhalb von Lachschon."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T13:56:40+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "&ldquo;Devil May Cry wird zu heftig f\u00fcr ihn&rdquo;<br>MEME<br>R1er wird sich des ganze erstamal bei Gronkh angucken, das Spiel auf Easy durchzocken und dann nochmal auf Easy anfangen (nat\u00fcrlich nur, weil er seinen F\u00e4ns alle Schwierigkeitsgerade zeigen m\u00f6chte, wie bei Bayonetta damals, wer sich erinnert).<br>tl;dr es wird nix passieren NIX"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T14:01:24+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1kdPtKWoAUuR3U.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1keDskXcAIrfhi.jpg\"><br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RACow9H.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T14:53:59+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Devil May Cry wird zu heftig f\u00fcr ihn&rdquo;<br>MEME<br>R1er wird sich des ganze erstamal bei Gronkh angucken, das Spiel auf Easy durchzocken und dann nochmal auf Easy anfangen (nat\u00fcrlich nur, weil er seinen F\u00e4ns alle Schwierigkeitsgerade zeigen m\u00f6chte, wie bei Bayonetta damals, wer sich erinnert).<br>tl;dr es wird nix passieren NIX<br><\/blockquote>Hat das von Anfang an nen Easy-Mode?<br>Hatte nur im Testbericht gelesen, dass das f\u00fcr Casuals zu schwer sein soll. Wenn sich das an dem dritten Teil orientiert, wird der einfache Modus erst freigeschaltet, wenn man ein paar mal stirbt."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T14:59:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er wird schnaufne bei Devil may cry<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/jlr6dOTTKYb7zOEelO\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T15:04:06+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Jemand Hunger?<br><br> &ldquo;Der Ober von Emskirchen&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1nGTaJWwAARdfT.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T15:07:01+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Loide, m\u00fcsst ihr euch wirklich immer \u00fcber den Lord, der den Drachen dient, lustig machen?<br><br>Ihr k\u00f6nnt ihn ja auch mal f\u00fcr seine Ausdauer gegen den Haid loben<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T15:17:55+01:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ihr m\u00fcsst ihm euren Schei\u00dfcharakter nicht beweisen. Fersteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T15:31:26+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nOnmCOt.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T15:39:07+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Na und, tapeziert ihr eure Zimmer net so?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1n-0pkXcAAG0eQ.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T15:51:16+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Also bei mir h\u00e4ngen nur Amon Amarth, Varg- und Blind Guardian-Poster. Ich bin n\u00e4mlich ein echter MeTaller."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T15:58:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/images2.imgbox.com\/f6\/e1\/ihYQ3pup_o.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T15:59:45+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "W\u00e4re das dann nicht Burzum? Varg ist ja nur Bandleader und ein Spinner. Muss allerdings zugeben, dass ich mich k\u00f6stlich \u00fcber seine Youtubevideos am\u00fcsiere."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T15:59:51+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "An guaten<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4f4MYwT.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TrbQgTc.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T16:14:30+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Basst scho' h\u00e4tt' ich g'sacht g'habbt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/m7z4E2t.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T16:20:10+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Finde es immer ekelhaft wenn jemand im Stream frisst oder sich beim fressen anderweitig filmt.<br><br>Fressen hat was&#8230;. privates, in manchen F\u00e4llen auch ekstatisches, wenn man das richtige kocht. Ich will keine fette oder d\u00fcrre Sau beim fressen sehen. Fressen, wixen, pissen und schei\u00dfen. Sind die dinge die man privat tun sollte, und nicht \u00f6ffentlich teilen.<br><br>Anderweitig k\u00f6nnte man ja vor der Polizeiwache wixen, pissen, schei\u00dfen oder sich 20 Hamburger neisch\u00fcren, ohne dass jemand schert. Aber in allen vier F\u00e4llen wird ein Cop raus kommen und fragen, was man sich dabei denkt, vor der Polizeiwache den Wok auszupacken und fressen zu flambieren, oder den cock und auf den Streifenwagen abzujerken, du ferstest."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T16:20:21+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reiner ist echt Mietnomade im eigenen Haus, er verschandelt ein Zimmer nach dem n\u00e4chsten."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T16:22:37+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Vielleicht m\u00f6chte er Rudi damit post mortem so richtig mett machen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T17:09:46+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Jemand Hunger?<br><br> &ldquo;Der Ober von Emskirchen&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1nGTaJWwAARdfT.jpg:large\"><br><\/blockquote>..der nicht aufh\u00f6ren konnte, Spezialsosse in die Gerichte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T17:16:34+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Mal wieder einfach nur dumm und un\u00fcberlegt von Ryneer. Mit seinem Kampf gegen die BLM tut er sich keinen Gefallen. Sollte er wirklich in den Knast gehen, und w\u00e4rs nur Erzwingungshaft, dann kommt das bei einem wie Rainer doch einem Todesurteil gleich. Rainer in einer Umgebung wo ein falsches Wort reicht damit der gesamte Zellenblock hinter einem her ist. Entweder kommt er nicht mehr lebend raus, oder verbringt die Zeit in Einzel haft zum eigenen Schutz. Ob Rainer dann Abends wohl die gesamte Abteilung beschallt wenn er in seiner Zelle laut Digimon Musik h\u00f6rt um sein Mana aufzuladen?<br><\/blockquote>In der allerersten Nacht, die Reine .W im Knast verbringt, wird folgende unglaubliche Verkettung von Zuf\u00e4llen sich ereignen:<br><br>- ALLE ASB-Bewohner werden abwesend sein (Kerwa in M&amp;MsKirchne oder so)<br>- Niemals zu identifizierende Person (z.B. durch DE fahrender, Strassenl\u00f6cher auff\u00fcllender Arbeitsloser) wird Kippe gen Schandse werfen<br>- <strike>Runter von meinem<\/strike> Grundst\u00fcck brennt bis auf Schimmelgrund nieder<br>- Bolizei deren Telefon nicht l\u00e4uten tut weiss von nix<br>- Feuerwehr kommt zu sp\u00e4t, da gr\u00f6ssere Menge als 12 Leute, die da nicht rauf fahren d\u00fcrfen<br>- Als ASBler sternhagelvoll heimkehren, ist alles vorbei<br>- Ein neues Zeitalter beginnt, Familien mit Kindern und Ferden ziehen auch wieder dorthin"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T17:18:14+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Ja kann es sein, dass Rainer auch in Rhetorik ein totaler Versager ist?<br><\/blockquote>Er <i>ist derjenige: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V6SKVvyROE4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V6SKVvyROE4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T17:24:33+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re das dann nicht Burzum? Varg ist ja nur Bandleader und ein Spinner. Muss allerdings zugeben, dass ich mich k\u00f6stlich \u00fcber seine Youtubevideos am\u00fcsiere.<br><\/blockquote>Nein, Varg ist ne Meddl Band und Varg Vikernes ist nur in dem Sinn Bandleader von Burzum dass er das einzige Mitglied ist."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T17:25:17+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Devil may Cry 5 etzala richtig gutes LP"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T17:34:29+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "10000 wann?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T17:46:13+01:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Jemand Hunger?<br><br> &ldquo;Der Ober von Emskirchen&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1nGTaJWwAARdfT.jpg:large\"><br><\/blockquote>W\u00fcrde Trinkgeld geben, wenn er freundlich ist und Demut zeigt."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T17:55:56+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jemand Hunger?<br><br> &ldquo;Der Ober von Emskirchen&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1nGTaJWwAARdfT.jpg:large\"><br><\/blockquote>W\u00fcrde Trinkgeld geben, wenn er freundlich ist und Demut zeigt.<br><\/blockquote>Damen gewissen Alters w\u00fcrden den kleinen Butterpo der ollen Schindm\u00e4hre grabben"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T18:05:02+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00e4re das dann nicht Burzum? Varg ist ja nur Bandleader und ein Spinner. Muss allerdings zugeben, dass ich mich k\u00f6stlich \u00fcber seine Youtubevideos am\u00fcsiere.<br><\/blockquote>Nein, Varg ist ne Meddl Band und Varg Vikernes ist nur in dem Sinn Bandleader von Burzum dass er das einzige Mitglied ist.<br><\/blockquote>Ah ja, untschuldigung. Ich bin noch so ne hadde Meddldrecksau. W\u00fcrde mit Varg auch nicht in ner Band spielen aus nachvollziehbaren Gr\u00fcnden."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T18:32:15+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>W\u00e4re das dann nicht Burzum? Varg ist ja nur Bandleader und ein Spinner. Muss allerdings zugeben, dass ich mich k\u00f6stlich \u00fcber seine Youtubevideos am\u00fcsiere.<br><\/blockquote>Nein, Varg ist ne Meddl Band und Varg Vikernes ist nur in dem Sinn Bandleader von Burzum dass er das einzige Mitglied ist.<br><\/blockquote>Ah ja, untschuldigung. Ich bin noch so ne hadde Meddldrecksau. W\u00fcrde mit Varg auch nicht in ner Band spielen aus nachvollziehbaren Gr\u00fcnden.<br><\/blockquote>Keine Sorge, Varg mit dir auch nicht Baby Pensi. #WeakAndDegenerate"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T18:33:33+01:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "<blockquote>Na und, tapeziert ihr eure Zimmer net so?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1n-0pkXcAAG0eQ.jpg:large\"><br><\/blockquote>15m Raufasertapete gibts f\u00fcr 6,99Euro&#8230;Wie viel Kohle der fette Oger zum Fenster rausschmei\u00dft xD"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T18:45:57+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Na und? Wurdet ihr noch nie f\u00fcr den Nobelpreis nominiert?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T18:46:29+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ulu die Poster. Einfach 1:1 aus dem Kinderzimmer eines rebelierenden Hauptsch\u00fclers, mitten in der Pubert\u00e4t.<br><br>Passt ja zum Rest der geistigen Verfassung."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T18:46:45+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Ich mag Varg. Aber nur den Vikernes. Der macht wenigstens was gegen <strike>Hater<\/strike> Schwule."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T18:46:58+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Fehlt nur noch a weng was mit Autos und Tittne"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T18:51:08+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Biopic &ldquo;Drachenlords of Chaos&rdquo; wann?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T19:07:11+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Da fehlt ein dotsch gobra Poster,Reiners Lieblingsautor"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T19:12:03+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, hat Reinerle Schiss eine Rundfunk\u00fcbertragung zu starten?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T19:23:26+01:00",
        "username": "Pete",
        "text": "game dod, faden kann zu<br><br><a href=\"https:\/\/trends.google.de\/trends\/explore?date=today%205-y&amp;geo=DE&amp;q=drachenlord\">https:\/\/trends.google.de\/trends\/explore?date=today%205-y&amp;geo=DE&amp;q=drachenlord<\/a> [trends.google.de]"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T19:26:56+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wer es sich geben m\u00f6chte<br><br>Drachenlord versagt in Devil May Cry 5 - Part 1<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TZJBO81A5ow\">https:\/\/youtu.be\/TZJBO81A5ow<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T19:27:47+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Dodsch Gobrer, das hei\u00dft Deutsche Kobra"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T19:28:08+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "das allererste was man h\u00f6rt ist sein scheiss r\u00e4uspern aller<br><br>CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM CHRMCHRMCHRM"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T19:59:13+01:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "&ldquo;Amazon Wunschliste m\u00fcsste wenn ich mich nicht t\u00e4usche unter verlinkt sein&rdquo; <br><br>Nat\u00fcrlich ist die Liste nicht verlinkt. Klassischer Rainer"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:03:08+01:00",
        "username": "neinweiterlinks",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yMlThdt.jpg\"><br><br>\u00d6\u00f6\u00f6hm unendlich"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:05:11+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "[19:50] [Hauptkanal] Neues Video: Mein Donerstag"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:07:18+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Junge, dieses &ldquo;&rdquo;&ldquo;Fenster&rdquo;&ldquo;&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rAsH5Tv.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:08:44+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Wer es sich geben m\u00f6chte<br><br>Drachenlord versagt in Devil May Cry 5 - Part 1<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TZJBO81A5ow\">https:\/\/youtu.be\/TZJBO81A5ow<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Ich hab's nicht ausgehalten. Die besten Stellen: DMC ist urspr\u00fcnglich ein Anime. Stellt Sprache auf japanisch. Beleidigt erst mal seine Zuschauer&#8230; <br><br>Das kann man sich doch nicht geben. Ich hasse ihn soo sehr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:09:33+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Okay, wie kommen wir an die Videokasetten dran, auf denen Rudi zu sehen ist? W\u00fcrde da rr ne <strike>Straftat f\u00fcr begehen<\/strike> Stange Geld zahlen , um Bewegtbildmaterial von Rudi zu haben."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:14:21+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Nein hier wird nat\u00fcrlich nichts geplant."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:14:55+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wer meinte hier vor paar Tagen aus spa\u00df es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein Br\u00fctal Legend LP?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:17:35+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Devil MC Cry"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:17:49+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "20.04. etzadla best\u00e4tigt?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:18:26+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "RAINER SOLL SICH DIE NASE PUTZEN DER HURENSOHN"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:19:18+01:00",
        "username": "neinweiterlinks",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Jemand Hunger?<br><br> &ldquo;Der Ober von Emskirchen&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hSJ72e0.jpg\"><br><\/blockquote>W\u00fcrde Trinkgeld geben, wenn er freundlich ist und Demut zeigt.<br><\/blockquote>Damen gewissen Alters w\u00fcrden den kleinen Butterpo der ollen Schindm\u00e4hre grabben<br><\/blockquote>Sympathisch wirkt er ja auf dem Foto."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:19:46+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zRM8go8.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:20:18+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Das ist genau die Schei\u00dfe, auf die ich Bock hab:<br><br>-Gorillak\u00f6rper in fish-eye-Optik \u2714<br>- man sieht das Albtraumhaus \u2714<br>- Schwitzi Schwitzi \u2714<br>- diverse Uhrzeits- und Datumsangaben \u2714<br>- konzeptloses Gelaber vom H\u00f6lzchen auf's St\u00f6ckchen kommend \u2714<br>- Ank\u00fcndigungen \u2714"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:21:20+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Wer meinte hier vor paar Tagen aus spa\u00df es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein Br\u00fctal Legend LP?<br><\/blockquote>Also ich als treuer #Drachi hab das v\u00f6llig ernst gmeint khapt, weil's halt immer hei\u00dft, \u00fc\u00fc\u00fchhh, er spielt immer nur alde Spiele, aber gut lass mer des.<br><br>So, chrmchrm."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:22:19+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer kommt garnet mehr auf die d\u00fcnnere Luft im Obergeschoss klar und kollabiert fast<br>Fr\u00fcher aus den Augen geschwitzt, heute ists das ganze Xicht"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:24:04+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Meine erste kasete die ich je gehet habe<br><br>was"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:24:43+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer meinte hier vor paar Tagen aus spa\u00df es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein Br\u00fctal Legend LP?<br><\/blockquote>Also ich als treuer #Drachi hab das v\u00f6llig ernst gmeint khapt, weil's halt immer hei\u00dft, \u00fc\u00fc\u00fchhh, er spielt immer nur alde Spiele, aber gut lass mer des.<br><br>So, chrmchrm.<br><\/blockquote>Wieso zockt er das Game jetzt zum f\u00fcnften mal?<br>Weche &ldquo;Lemmy the Killmeister&rdquo; bestimmt"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:26:37+01:00",
        "username": "neinweiterlinks",
        "text": "Hatte er das Shirt nicht schon am Tag davor an?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:27:23+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Junge, dieses fette Schwein bewegt sich zwei Meter von Zimmer zu Zimmer und schwietzt aus allen L\u00f6chern."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:31:16+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Ich dachte erst, er erz\u00e4hlt uns jetzt wie sehr er trainiert hat als er da schwitzend und schnaufend auf dem Sofa sa\u00df. Falsch gedacht, er hat nur a weng gewuselt."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:31:50+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Am Ende bricht er den Umzug wieder ab. Wie damals als das LAN Kabel paar Meter zu kurz war"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:32:11+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Wer meinte hier vor paar Tagen aus spa\u00df es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein Br\u00fctal Legend LP?<br><\/blockquote>DIESMAL ABER DIE PC-VERSION!!!! <br>&#8230;dieser fette Nixk\u00f6nner"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:32:14+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "\u25ba Danke f\u00fcrs anschauen! Gru\u00df Drache"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:36:22+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Wer von euch hat etzad Draches Praque VHS ?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:36:43+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zRM8go8.png\"><br><\/blockquote>Dieser Moment, wenn man nicht wei\u00df ob echt oder geshopped."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:37:29+01:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Meine erste kasete die ich je gehet habe<br><br>was<br><\/blockquote>Du Legasthenigger&#8230;<br>Da steht \u201emeine erste rosedde die ich je geleggt hab\u201c<br><br>Bleed kamma sei!"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habt ihr auch einen Fan Altar in eurem Nebenraum?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:38:46+01:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Habt ihr auch einen Fan Altar in eurem Nebenraum?<br><\/blockquote>Ja und? Fanaltarst du ned?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:44:03+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "WARUM bemerkt von euch Legasthenikern niemand dass er immer <br><br><b><br>DEVIL MC CRY<\/b> sagt?!"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:51:26+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat vielleicht keine Fans Alta<br>Daf\u00fcr hat er einen Fan Altar"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T20:56:44+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Klar bei Verstand erwachsener Mann<br><br>Meme<br><br>Fanaltar"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T21:25:49+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>WARUM bemerkt von euch Legasthenikern niemand dass er immer <br><br><b><br>DEVIL MC CRY<\/b> sagt?!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1558296\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1558296\/<\/a> [lachschon.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T21:41:36+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Da hadder schon zwei, drei Folgen aufg'nommen g'habbt. Vier St\u00fcck um genau zu sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T21:42:40+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und Bruddl Ledschend willer auch wieder aufnehmen, tatz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T21:47:33+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Von was er nun leben will? <br>Popps m\u00fcssen es wohl wieder richten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T21:54:03+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jB8AsCH.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:16:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8vnpIANTdMKeLm44jN\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:17:04+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zRM8go8.png\"><br><\/blockquote>Und wann habt <i>ihr eure erste Kasete getreten?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:17:50+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Loool ob er sich wohl beim n\u00e4chsten Videospiel auch einbisschen ungeschickt anstellen wird? Xd"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:18:38+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Einen Devil McCry und ne gro\u00dfe Pommes bitte."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:22:48+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Fetti ist doch schon wieder fetter geworden."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:22:58+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Aber kein Cola! Er trinkt kein Cola!<br>Ok Cola!<br>Gro\u00df!"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:23:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Einnahmebusen"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:25:18+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zRM8go8.png\"><br><\/blockquote>Und wann habt <i>ihr eure erste Kasete getreten?<br><\/blockquote>Das Bild bringt echt gut Reinerles Intelligenzdefizit r\u00fcber"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:27:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Cock-Cam-Die-Action-Cam-fuer-den-Schniedel-4336614.html\">https:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Cock-Cam-Die-Action-Cam-fuer-den-Schniedel-4336614.html<\/a> [heise.de]<br>Das ist doch was f\u00fcr die Amazon Wunschliste"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:29:32+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Devil McCry. Ist das behindert. Ihr Wahnsinnichne ?"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:35:55+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Das ist dann doch der aus dem ersten Teil. Das ist dann doch der aus dem zweiten Teil. Das ist dann doch der aus dem dritten Teil. Das ist dann doch der aus dem zweiten Teil . Das ist dann doch der aus dem dritten Teil. Den vierten hab ich \u00fcbrigens ausgelassen.<br><br>Ein wahrer Kenner mal wieder."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:36:25+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Der McDevil kreist!<br>Ich spiele \u00fcbrigens immer auf Suomi oder einem alten suahelischen Dialekt ! Find ich am sinnvollsten so!"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T22:59:05+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T23:04:37+01:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Junge der Bub is verpickelter als Jungchen in der Pubert\u00e4t, was eine Mondkraterlandschaft"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T23:04:58+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/1r1Al3.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T23:12:16+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Junge der Bub is verpickelter als Jungchen in der Pubert\u00e4t, was eine Mondkraterlandschaft<br><\/blockquote>Etzala ist er doch 12"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T23:18:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Dirigent<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/bwUChgcLxsCZ2SAeBS\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T23:25:36+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zRM8go8.png\"><br><\/blockquote>Und wann habt <i>ihr eure erste Kasete getreten?<br><\/blockquote>Das Bild bringt echt gut Reinerles Intelligenzdefizit r\u00fcber<br><\/blockquote>alter dieser ananaskopf"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T23:28:24+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zRM8go8.png\"><br><\/blockquote>&ldquo;Meine erste Rosete, die ich je getret habe&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-03-14T23:45:07+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>W\u00e4re das dann nicht Burzum? Varg ist ja nur Bandleader und ein Spinner. Muss allerdings zugeben, dass ich mich k\u00f6stlich \u00fcber seine Youtubevideos am\u00fcsiere.<br><\/blockquote>Nein, Varg ist ne Meddl Band und Varg Vikernes ist nur in dem Sinn Bandleader von Burzum dass er das einzige Mitglied ist.<br><\/blockquote>Ah ja, untschuldigung. Ich bin noch so ne hadde Meddldrecksau. W\u00fcrde mit Varg auch nicht in ner Band spielen aus nachvollziehbaren Gr\u00fcnden.<br><\/blockquote>Keine Sorge, Varg mit dir auch nicht Baby Pensi. #WeakAndDegenerate<br><\/blockquote>Jagut, ich hab nix gegen afrikanische Katzenimmigranten wie goochi und will sie nicht t\u00f6ten. Cutzen find ich eher s\u00fc\u00df. Bin halt kein haddes Wikingermaterial."
    },
    {
        "time": "2019-03-14T23:56:28+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Kommt denn heute noch der Dragon Monday oder Time of Metal?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T00:07:25+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Und wo bleiben die zwei Blockeintr\u00e4ge pro Woche?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T00:17:26+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wer meinte hier vor paar Tagen aus spa\u00df es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein Br\u00fctal Legend LP?<br><\/blockquote>Also ich als treuer #Drachi hab das v\u00f6llig ernst gmeint khapt, weil's halt immer hei\u00dft, \u00fc\u00fc\u00fchhh, er spielt immer nur alde Spiele, aber gut lass mer des.<br><br>So, chrmchrm.<br><\/blockquote>Wieso zockt er das Game jetzt zum f\u00fcnften mal?<br>Weche &ldquo;Lemmy the Killmeister&rdquo; bestimmt<br><\/blockquote>Ulu, was? Wirklich??? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&ndash;<br>E: Tatsache. Aber wenn man dr\u00fcber nachdenkt, ist es eigentlich nicht schwer den schei\u00df vorherzusagen. Rainer's LP sind wie ein Ringpuffer. Limbo und Ori and the Forest haben wir auch schon l\u00e4nger nicht mehr gehabt, oder Waldmeister Sause <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T00:22:31+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Kleiner Dirigent<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/bwUChgcLxsCZ2SAeBS\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Da versohlt er doch Ariellers s\u00fc\u00dfen Po <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T00:28:51+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Wer meinte hier vor paar Tagen aus spa\u00df es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein Br\u00fctal Legend LP?<br><\/blockquote>Also ich als treuer #Drachi hab das v\u00f6llig ernst gmeint khapt, weil's halt immer hei\u00dft, \u00fc\u00fc\u00fchhh, er spielt immer nur alde Spiele, aber gut lass mer des.<br><br>So, chrmchrm.<br><\/blockquote>Wieso zockt er das Game jetzt zum f\u00fcnften mal?<br>Weche &ldquo;Lemmy the Killmeister&rdquo; bestimmt<br><\/blockquote>Ulu, was? Wirklich??? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&ndash;<br>E: Tatsache. Aber wenn man dr\u00fcber nachdenkt, ist es eigentlich nicht schwer den schei\u00df vorherzusagen. Rainer's LP sind wie ein Ringpuffer. Limbo und Ori and the Forest haben wir auch schon l\u00e4nger nicht mehr gehabt, oder Waldmeister Sause <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Game wiederholt sich stetig, muss man wissen. \u00c4TZIO DEN VERDAMMDEN VOLLIDIOT werden wir in ca. 3-4 Jahren auch nochmal wiedersehen."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T00:33:42+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Hat er nicht mal gesagt, dass er Star wars nicht leiden kann und jetzt ist er pl\u00f6tzlich fr\u00fcher der gr\u00f6\u00dfte Star Wars fan gwesn\u00e4? Da stimmt doch was nicht, Loide."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T00:46:03+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "M\u00f6chtest du etwa behaupten, dass Rainer manchmal flunkert?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T03:00:17+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "*Nase zuhalt*<br>Nein!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T06:35:41+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Ulu, die lang ersehnten Prequels sind endlich eingetroffen, Rainer hat Sie sogar selbst auf dem Fanaltar gestellt: 4 Kasetten mit Premium-Mett, scheinbar sogar der gesamten Schweine-Sippe, sogar inkl. dem so besonders gefragten Rudi.<br>Wie kommt man da.nur ran?<br>Und wieso stellt er Aufnahmen von Privatperson Rainer Winkler auf einen Fanaltar, der seiner Kunstfigur DrachenHurensohn gewitmet ist?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T06:44:01+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>Lecher ist f\u00fcr 24h gesperrt, damit er lernt<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Dange daf\u00fcr, musste keken. Keine Sorge, der Grund warum ich im R\u00fcckstand bin ist ja das ich den Fred nur sporadisch lesen kann. <br><br>Ich les den Faden nicht weil er witzig ist sondern weil das meine Zwangsneurose is. Davon abgesehen les ich den Fred gar nicht."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T07:15:39+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<br>Wenn du im Drechenfadne pelten willst aber gesperrt bist.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rymxvJj.jpg\"><br><br>Kleines Xicht<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T08:12:49+01:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Hier ist es 8:12 Uhr, sch\u00f6nen Abend euch noch."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T08:27:15+01:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Man m\u00fcsste es schaffen ihn zu einem \u201eDracheSchaut alde Fidios von sich selbne\u201c bringen.<br>War alles"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T08:30:25+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Ulu, die lang ersehnten Prequels sind endlich eingetroffen, Rainer hat Sie sogar selbst auf dem Fanaltar gestellt: 4 Kasetten mit Premium-Mett, scheinbar sogar der gesamten Schweine-Sippe, sogar inkl. dem so besonders gefragten Rudi.<br>Wie kommt man da.nur ran?<br>Und wieso stellt er Aufnahmen von Privatperson Rainer Winkler auf einen Fanaltar, der seiner Kunstfigur DrachenHurensohn gewitmet ist?<br><\/blockquote>Dies so sehr, es muss im Game doch nen Drohnenpiloten geben, der sich die Kasette schnappen kann, sobald er mal.die Decke am Fenster l\u00fcftet."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T08:43:42+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ulu, die lang ersehnten Prequels sind endlich eingetroffen, Rainer hat Sie sogar selbst auf dem Fanaltar gestellt: 4 Kasetten mit Premium-Mett, scheinbar sogar der gesamten Schweine-Sippe, sogar inkl. dem so besonders gefragten Rudi.<br>Wie kommt man da.nur ran?<br>Und wieso stellt er Aufnahmen von Privatperson Rainer Winkler auf einen Fanaltar, der seiner Kunstfigur DrachenHurensohn gewitmet ist?<br><\/blockquote>Dies so sehr, es muss im Game doch nen Drohnenpiloten geben, der sich die Kasette schnappen kann, <i>sobald er mal.die Decke am Fenster l\u00fcftet.<br><\/blockquote>Merkste selbst oder?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T08:51:30+01:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Eine von vier Vintage-Kassetten in jeder 1510. Drachenbox so auch kommen kann! Die Armutsstaffel wird noch gekonnt abgewandt."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T08:51:55+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "In Emskirchne regnet'setzala sehr dolle. Ob die Schanze nun zum Hallenbad wird??"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T08:53:22+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Junge, dieses &ldquo;&rdquo;&ldquo;Fenster&rdquo;&ldquo;&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rAsH5Tv.jpg\"><br><\/blockquote>Hat Rainer um das Fenster herum mit Spr\u00fchdose schwarz gespr\u00fcht, oder ist das wirklich schwarzer Schimmel?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T09:09:23+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Junge, dieses &ldquo;&rdquo;&ldquo;Fenster&rdquo;&ldquo;&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rAsH5Tv.jpg\"><br><\/blockquote>Hat Rainer um das Fenster herum mit Spr\u00fchdose schwarz gespr\u00fcht, oder ist das wirklich schwarzer Schimmel?<br><br><\/blockquote>Schlie\u00dft sich nicht aus."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T09:12:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Sieht eher aus wie farbe, vermutlichnis der schimmel darunter ?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T09:33:30+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Devil MacGyver loide"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T09:47:49+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "DMC ist doch son richtiges Hardcore Spiel, oder? Vong Schwierigkeit. Kenn mich da nicht aus, habs nie gespielt aber geh\u00f6rt, dass es doch nicht so ohne sein soll. Jaaa guuuuud, jetzt nicht so wie Dark-Souls aber schon in die Richtung gehend. Ich riech schon das fresh, fresh Mett"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T09:50:15+01:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "15.03. loide. Monatsmitte.<br><br>Die paar YouNow Kouln vom Monatsanfang f\u00fcr Aboleichen m\u00fcssten inzwischen aufgebraucht sein.<br><br>Bin auf die n\u00e4chsten 2 Wochen gespannt. Rainer ohne Kouln liefert hungrig und mett am Monatsende immer am besten. Diesmal ist dieser Zeitraum gr\u00f6\u00dfer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T10:20:43+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Jaguuud ich hab etzad so an paar Fallne aufgstellt khabt bei mir hinnerm Haus. Schau mer mal ob was drin is&#8230;oh das is etzad nur der Guuuude Ben&#8230;.<br><br>Beim n\u00e4chsten mal khibts amol widda a Kochvideo&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T10:24:19+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Es ist mal wieder Zeit f\u00fcr den kleinen Wingli Wonkler h\u00e4dd ih gsacht k'hapt..<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RiHw1HJSzV4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RiHw1HJSzV4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T10:31:29+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>DMC ist doch son richtiges Hardcore Spiel, oder? Vong Schwierigkeit. Kenn mich da nicht aus, habs nie gespielt aber geh\u00f6rt, dass es doch nicht so ohne sein soll. Jaaa guuuuud, jetzt nicht so wie Dark-Souls aber schon in die Richtung gehend. Ich riech schon das fresh, fresh Mett<br><\/blockquote>Naja, DmC kommt ja auch noch aus ner Zeit, in der Schwierigkeitsgrade die Norm waren f\u00fcr Action Adventures. Hab jetzt noch nicht DmC5 gespielt, w\u00fcrde aber sagen, dass Normal eigentlich f\u00fcr Casuls v\u00f6llig machbar ist, nur ist Rainer halt auch sehr schlecht. <br><br>Sp\u00e4tere Schwierigkeitsgrade bis dann zu Dante Must Die sind wahrscheinlich sogar eher schwieriger als Dark Souls, nur hat man bis dahin schon so oft das Spiel (in immer schwierigeren Stufen) durchgespielt, dass man die Gegner sehr gut kennen sollte, genauso wie sein Moveset, sodass man quasi invincible in dem Spiel sein k\u00f6nnte bzw. auch sollte, um ne Chance zu haben. Mal geschweige von eher &ldquo;Fun&rdquo;-Schwierigkeitsgraden wie Hell or Hell, bei dem jeder Gegner 1 hittet, man selbst macht aber im Gegensatz zu Heaven or Hell normalen Damage. <br><br>Sollte aber eigentlich gut machbar sein, wenn man nicht v\u00f6llig inkompetent ist."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T11:00:24+01:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>r trifft gerade \u201cVorbereitungen\u201d f\u00fcr \u201cDevil May Cry\u201d, davon hat er gestern schon ein paar Folgen aufgenommen und m\u00f6chte gleich weitermachen, damit er ein paar Parts \u201c<b>auf Vorrat<\/b>\u201d hat.<br><\/blockquote>Mich wunderts gerade, dass sich niemand dar\u00fcber aufregt, dass er immer mehrere parts t\u00e4glich hochl\u00e4dt und die dann f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage reichen sollen. Nat\u00fcrlich machts jeder andere Letsplayer auch so, nur laden die sie halt privat hoch und releasen diese Videos dann in einem t\u00e4glichen Rythmus. Sein Hirnchrmchrm: &ldquo;Hab jez 5 Folgen gemacht, lad sie gleich alle gleichzeitig sofort hoch&rdquo;. Da sich niemand dar\u00fcber echauffiert, vermute ich mal, dass man sich einfach \u00fcber solche kleine bescheuerten Details gar nicht mehr wundert. Man erwartet sowas bereits vom Rainer und w\u00fcrde sich wundern wenn ers richtig macht.<br><br>Da f\u00e4llt mir gerade ein: Rainer schaut fertige Plays. Der kennt es gar nicht, wenn man auf eine neue Folge bis zum n\u00e4chsten Tag um 21:00 warten muss, sowas bindet einen an einen LetsPlayer und man sucht nicht woanders nach etwas was einem vl besser zusagt."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T11:04:23+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Dar\u00fcber beschwert sich niemand, weil kein Schwanz seine LPs guckt, bis auf ggf. Zusammenschnitte"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T11:07:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Lets plays sind f\u00fcr mich Abfall.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T11:15:26+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Lets plays sind f\u00fcr mich Apfal.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T11:32:30+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Lets Plays sind gift! <br><br>Unge l\u00e4chelte, rainel st\u00f6hnte"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T11:38:35+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ob Reyher schon mal f\u00fcr seine Ausdauer bei LP hochladen gelobt wurde?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T11:59:14+01:00",
        "username": "Monsterkoch",
        "text": "Glaube er wurde noch nie f\u00fcr irgendwas gelobt und hat noch nie liebe erfahren.<br><br>K\u00f6nnte es sein das er deswegen so'n Mostkopp is?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T12:05:40+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Doooch aller, Let's Plays sind unser Ungl\u00fcck aller!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/v4m24hc.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T12:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190401-205300",
        "text": "<blockquote>Wer es sich geben m\u00f6chte<br><br>Drachenlord versagt in Devil May Cry 5 - Part 1<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TZJBO81A5ow\">https:\/\/youtu.be\/TZJBO81A5ow<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Mittlerweile kann ich mir nicht mal mehr die Zusammenfassungen geben, taz\u00e4chlich sogar eigentlich. Wo Rainerle in der Vergangenheit wenigstens noch unfreiwillig komisch war, ist der unf\u00f6rmige Klumpen mittlerweile einfach nur noch unertr\u00e4glich geworden."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T12:08:31+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wo bleibt der Angriff <strike>Steiners<\/strike> der BLM? Damit wuerde endlich Ruhe einkehren am schaurigen Berg. Herr Dr. Flieger, wir brauchen sie!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T12:30:20+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reinerle hat seit drei Tagen nicht mehr gestramt, vielleicht hei\u00dft das ja was"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T12:32:54+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "ICH wollte euch nur sagen das ICH <br><br>nicht geschwietzt sondern nur geweint habe. <br><br><br>Ok <br>Dange"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T12:39:50+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Die BLM m\u00fcsste einfach nur die Videokasseten klauen und k\u00f6nnten ihn damit erpressen, dass sie die Videos ver\u00f6ffentlichen, wenn er nicht den Hut zeigt.<br><br>Dann ver\u00f6ffentlicht Reiner die Familienvideos selber, um die Haider zu verarschen. Bled kamma sa"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T12:48:46+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1pdq5zXQAAgbmT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T12:52:08+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Endlich habe ich einen Grund, diesen Krasiger zu entmotten<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/f9AnjWq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T12:53:46+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Interessanter FunFact :<br><br>Rudi und Reiner Winkler haben eine intime Gemeinsamkeit. Bei beiden war die letzte Fotze, in der sie steckten, die von Riter."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T13:35:41+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "interessant, dass sein Leben inzwischen so belanglos geworden ist, weshalb er lieber ein paar uralte Aufnahmen von sich recyclen will, anstatt neue Videos zu drehen."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T13:42:38+01:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Interessanter FunFact :<br><br>Rudi und Reiner Winkler haben eine intime Gemeinsamkeit. Bei beiden war die letzte Fotze, in der sie steckten, die von Riter.<br><\/blockquote>belastend"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T13:55:35+01:00",
        "username": "redline",
        "text": "Wisst ihr noch als reiner uns jeden Tag im stream gro\u00df erz\u00e4hlt hat wie er B\u00fccher schreibt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T13:58:14+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Das bezweifel ich."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T14:00:49+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kleiner Schmunzelauftakt zum Wochenende:<br><br>Drachenlord VS Ezio | Assassin's Creed 2 Rage<br><a href=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=DF5F9z7OFQE&amp;t=95\">https:\/\/youtube.com\/watch?v=DF5F9z7OFQE&amp;t=95<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T14:02:21+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "alles kein Problem, sei Freundin ausser Schweiz regelt alles f\u00fcr ihn"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T14:13:18+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Fun-Fact:<br>Rainerle ist in eine ung\u00fcnstige famili\u00e4re, soziale und geographische Sidduazion geboren, ist mit einer genetischen M\u00fcllhalde beschenkt worden, und ist seitdem noch sehr viel weiter degeneriert."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T14:23:38+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "W\u00fcrde Reiner gerne mal einen Glo&#8230;was&#8230; Glotz&#8230;ne, einen Glo-bus vor seinen Kn\u00f6delkopf halten und ihn fragen wo die Schweiz liegt. Soller mal draufzeigen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T14:36:40+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "guten morgen<br><br>Gibts was neues von Deutschlands Witzebh\u00f6rde #1? Fragen an BLM bekomme ich antworten?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T14:49:56+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, was fragst du das hier jeden Tag? Sind wir die BLM? Ruf doch bei denen an. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T14:52:42+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kann es vielleicht sein, dass <strike>der Drache aweng dumm und diqq ist<\/strike> die BLM nur 1 zahnloser Tiger ist? Bisher haben alle sofort gekuscht wenn Briefe vong der BLM im Briefkasten eingemeddelt sind. Aber nicht so unser Reinherr von Schauerberg. Er l\u00e4ssts drauf ankommen, hat die Ehre und die St\u00e4rke des Meddl hinter sich und ein reines Herz. Der Kampf (lel, was f\u00fcr 1 Kampf xD aber in Reiners Hirn rendert der sich genau sowas zusammen) wird episch!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T14:54:23+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das wird ein Kampf epischen Ausma\u00dfes mit der BLM"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T14:56:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Ihr rafft immernoch net dass in de solche beh\u00f6rdlichen m\u00fchlen 1fach etwas langsamer mahlen als ihr das gerne h\u00e4ttet.."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T15:07:26+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wenn es Geld zu holen gibt (beim Winkler xD xDDD) mahlen diese M\u00fchlen eigentlich recht z\u00fcgig&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T15:22:05+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Wenn es Geld zu holen gibt (beim Winkler xD xDDD) mahlen diese M\u00fchlen eigentlich recht z\u00fcgig&#8230;<br><\/blockquote>Tja unser Rainer hat das System l\u00e4ngst durchschaut, wenn er nicht als die fiktive Person &ldquo;Drachenlord&rdquo; streamt und keine Musik laufen l\u00e4sst k\u00f6nnen ihm die BLM-Haider etzala gar nichts! 1:0 f\u00fcr Rainer!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T15:22:14+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Die CSI hat sich immer noch nicht bei ihm entschuldigt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T15:24:58+01:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Das mit der BLM dauert halt, die schicken jetzt immer wieder mal nen Mahnbescheid mit gro\u00dfz\u00fcgigen Fristen, dann ein paar letzte Mahnungen, mit jeder Mahnung wird der Betrag etwas h\u00f6her und der Ton ein wenig sch\u00e4rfer.<br><br>Irgendwann kommt dann der Gerichtsvollzieher und Rainer muss ne Auskunft ausf\u00fcllen, ich sch\u00e4tze mal so in ca 4-5 Monaten.<br><br>Wenn er richtige Angaben macht dann fordern sie das Geld von seinem paypal Konto ein und pf\u00e4nden etwas von seinem Schrott im Haus.<br><br>Wenn er falsche Angaben macht kommt vermutlich Knast\/Ma\u00dfregelvollzug.<br><br>Alles gesetzt den Fall das Rainer nicht doch noch die Lizenz bekommt.<br><br>Inwieweit die Verst\u00f6\u00dfe ansich abgesehen vom Bu\u00dfgeld geahndet werden wei\u00df ich nicht, da k\u00f6nnte nochmal \u00c4rger drohen aber ich denke solange er die Kohle abdr\u00fcckt basst des scho. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T15:27:21+01:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Endlich wieder Br\u00fctal Legend.<br><br>In 2 Monaten dann Trobbigel Fries."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T15:34:42+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Fielleicht kontrolloliert die BLM (Black Luan Masturbator) ja den Drachen gewerblich unter der Dusche"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T16:22:27+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Endlich wieder Br\u00fctal Legend.<br><br>In 2 Monaten dann Trobbigel Fries.<br><\/blockquote>Wo tsoggd er das denn bidde. Auf seim Ledspley Tsch\u00e4nnel seh ich nur Stardio Valley und Devil may Igelcry."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T16:30:59+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hadder in seinem aktuellen fidio (irgendwas mit donerstag, mit einem n ganz wichtig) g'sacht g'habbt. Manchmal glaube ich ihr hoert dem drochen gar nicht richtig zu, tatzaechlich sogar beziehungsweise nur wenn er wieder was dommes g'macht hat."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T16:42:24+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Wann steigt eigtl der Boxkampf den unterhaltungshans?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T16:43:40+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Also ich hab ja Br\u00fctal Legend auch, also ich habs auf Konsole\u2026\u00f6h, ne\u2026ich habs auf Fest\u2026\u00e4h\u2026spielen da hier."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T16:43:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Das mit der BLM dauert halt, die schicken jetzt immer wieder mal nen Mahnbescheid mit gro\u00dfz\u00fcgigen Fristen, dann ein paar letzte Mahnungen, mit jeder Mahnung wird der Betrag etwas h\u00f6her und der Ton ein wenig sch\u00e4rfer.<br><br>Irgendwann kommt dann der Gerichtsvollzieher und Rainer muss ne Auskunft ausf\u00fcllen, ich sch\u00e4tze mal so in ca 4-5 Monaten.<br><br>Wenn er richtige Angaben macht dann fordern sie das Geld von seinem paypal Konto ein und pf\u00e4nden etwas von seinem Schrott im Haus.<br><br>Wenn er falsche Angaben macht kommt vermutlich Knast\/Ma\u00dfregelvollzug.<br><br>Alles gesetzt den Fall das Rainer nicht doch noch die Lizenz bekommt.<br><br>Inwieweit die Verst\u00f6\u00dfe ansich abgesehen vom Bu\u00dfgeld geahndet werden wei\u00df ich nicht, da k\u00f6nnte nochmal \u00c4rger drohen aber ich denke solange er die Kohle abdr\u00fcckt basst des scho. <br><br><\/blockquote>Des ish doch&#8230; <br>BIG JAY MASTERS, staviler avatar"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:01:50+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Rainer ist gerade an seiner Steuererkl\u00e4rung am rumwerkeln, da wird sich die BLM halt mal hinten anstellen m\u00fcssen.<br>Er hat ohnehin nen gumbl der das f\u00fcr ihn regelt. Haider stellen die Siduazion mal wieder vollkommen falsch dar."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:04:37+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Yo soy una drachi"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:05:57+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Steuererkl\u00e4rung = das neue am Buch schreiben oder"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:09:45+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat in seinem Lehm schon 627 Gedichte geschrieben"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:22:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Zwei Tage in der Woche am Steuererkl\u00e4rung machen.<br>Wer kennt das bidde ned?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:27:15+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Is noch a Steuererkl\u00e4rung in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:32:09+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Denkt ihr Drachenlord ist mit der BLM an den Falschen geraten?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:35:33+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die BLM ist mit dem Drachenlord an den falschen geraten"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:46:32+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Das beste Argumente daf\u00fcr das Fetti noch nie eine Steuererkl\u00e4rung abgegeben hat ist das er denkt wenn man was absetzen kann bezahlt es der Staat. Also einfach mal im Fideo den Luan in den Arsch rammen schon macht Olaf Scholz das Portemonnaie auf."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:48:16+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Leselord<br>Effizienzlord<br>Kalte-F\u00fc\u00dfe-Lord<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NwlqcPYQMFw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NwlqcPYQMFw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:49:41+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Hat er die Steuererkl\u00e4rung in GIMP neigespeichert??"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:50:48+01:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Wisst ihr noch, als Rainer seinen Schuh in der Atmosph\u00e4re verloren hat, bei dem Versuch, einem drahtigen Hans Wurst einen Roundhouse-Kick zu verpassen und gleichzeit fast auf dem gut gepolsterten Arschgebirge gelandet w\u00e4re?<br><br>Da hat er uns mal richtig gezeigt, was er an Kampfsport Skillz aufm Kasten hat. Richtiger Baddibilder&#8230;voll des Viech isser!<br><br>Was meint ihr, wo der Schuh sich aktuell befindet? Ist er bereits wieder in die Erdatmosph\u00e4hre eingetreten?<br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:50:49+01:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "P zu dem elt!<br><br>H zu dem icks!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:52:59+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Der Schuh landet auf dem Heimatplaneten der Kaiju-Erbauer und schlie\u00dft den Breach von der anderen Seite. Ziemlich naise Kschichd."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:53:28+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kvDWdHS.gif\"><br><br>Sacht mal bidde ob der Schuh im Orbit criest<br>Der Schuh criest im Orbit<br>Das bezweifel ich"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:56:57+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ist Rita bi?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T17:57:58+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Das beste Argumente daf\u00fcr das Fetti noch nie eine Steuererkl\u00e4rung abgegeben hat ist das er denkt wenn man was absetzen kann bezahlt es der Staat. Also einfach mal im Fideo den Luan in den Arsch rammen schon macht Olaf Scholz das Portemonnaie auf.<br><\/blockquote>Buchstaben- und Satzzeichenwahl nur knapp oberhalb des Geckoleutnants. L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T18:19:38+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Der Schuh landet auf dem Heimatplaneten der Kaiju-Erbauer und schlie\u00dft den Breach von der anderen Seite. Ziemlich naise Kschichd.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KU0a9Dg.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T18:22:31+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "In seinen #fragdrache Videos sieht man doch, dass er nicht mal in der Lage ist Zweizeiler im YT-Kommentarbereich zu verstehen. Die Frage, ob er Steuererkl\u00e4rungen selbst machen kann er\u00fcbrigt sich."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T18:23:36+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Kombt heut wieder ein neuer broggsie comic?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T18:25:41+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Kombt heut wieder ein neuer broggsie comic?<br><\/blockquote>Vielleicht ele"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T18:26:30+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Gleich nach dem Dragon Manday!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T18:40:53+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1Kfo2l.png\"><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T18:46:34+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Sind Prolapse und LS-Kaschber driftkombatibel? Finden Sie es heraus, heute im Galileo Big Picture"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T18:52:09+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Wisst ihr noch damals mit die Walkmans? Die Zeit war richtig hardcore&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T19:11:53+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer ist so alt, wir alle so jung<br><br>Okey, otten ist zwar j\u00fcnger, abe\u0155 fitter.."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T19:48:23+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>[...] Fetti [...] Steuererkl\u00e4rung [...] absetzen [...] <br><\/blockquote><br>Wenn man sich absetzt, muss man wieder aufstehen. Das kann er auch ohne H\u00e4nde. *schnipp*"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T19:49:04+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Na? Ist der Umstand dass ihr schon fast das drei\u00dfigste Lebensjahr abgeschlossen habt auch euer gr\u00f6\u00dfter Stolz? Eure gr\u00f6\u00dfte Lebensleistung?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T19:49:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "NU GEBVT A RUH ALLESAMT SONSCH KNALLDS HIER GLEI ALLER"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T19:50:50+01:00",
        "username": "talibann",
        "text": "ja dann komm her du domme kadse"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T19:52:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "SCHNAPPERL HALT MICH ZUR\u00dcKK, JUNGE!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T19:54:39+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Goochi hat den bus verpasst und steht an halte xD"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T19:56:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Wenn ma im bus sitzt kann ma ja net mehr hier neiguggn aller auf jeder seite is dem s1 verfiggter sp\u00e4her oder irgendne prolaps scheisse aller ?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T20:19:19+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Rainer hat in seinem Lehm schon 627 Gedichte geschrieben<br><\/blockquote><i><b>herr winkler<\/b><br><br>ich bin<br>ich bin nicht<br>ich bin nicht derjenige <br>der hier die schei\u00dfe baut<br><br>ich bin<br>ich bin nicht derjenige<br>der hier vor meiner haust\u00fcre steht<br><br>du glaubst<br>du glaubst du hast<br>du glaubst du hast macht<br><br>ich bin<br>ich bin derjenige<br>der hier die macht hat<br><br>hundegebell"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T20:28:41+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Jetzt noch &ldquo;Rammstein - Du hast&rdquo; drunter&#8230; perfekt"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T20:33:04+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/neeeaHZ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T20:34:50+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Kann man wieder Drachenboxen kaufen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T20:37:50+01:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "164 Seiten spamfrei, Heil Herzk\u00f6nig!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:16:18+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o7521sTGZVaQjrZG8\/giphy.gif\"><br><br>Kn\u00f6chelknack-zur-Intimidation-s-Lord zur Abwechslung mal widder tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:19:44+01:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Na? Ist der Umstand dass ihr schon fast das drei\u00dfigste Lebensjahr abgeschlossen habt auch euer gr\u00f6\u00dfter Stolz? Eure gr\u00f6\u00dfte Lebensleistung?<br><\/blockquote>Ne, ich hab mal nen halben Hotdog hinter meinem Sofa gefunden."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:21:30+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CX3CJxp.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:32:42+01:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/neeeaHZ.jpg\"><br><\/blockquote>A Worscht und 2 Devil Mc Cry ohne Zwiebeln, bitte&#8230;<br><br>Ja, mit Blaulicht. Danke!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:41:08+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Zwiebel beste<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-08-29axgz1l.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-08-29anaawh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:42:40+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Jetzt noch &ldquo;Rammstein - Du hast&rdquo; drunter&#8230; perfekt<br><\/blockquote>GROSSartiges Songkonzept.<br><br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich bin ned<br>Ich bin ned derjeniche<br>Ich bin ned derjeniche<br>Ich bin ned derjeniche der hier herkommt und Schei\u00dfe baut<br><br>Willst du ich wei\u00df es ist ned der romandischste Andrach<br>Mich heiraden frach ich dich live hier<br>lel als ob<br>lel als ob"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:45:05+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "T\u00fc es dragones comes largo Dildolos"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:47:16+01:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Zwiebel beste <br><\/blockquote>Nur mit Mett!<br>Beste Ossikultur&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:47:20+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Was er wohl heute gemacht hat?<br>Wie produktiv er wohl heute war?<br>Ob er noch die Zeit gefunden hat, ein Video zu drehen?<br>Ob er was sch\u00f6nes mit seiner Freundin unternommen hat?<br>Ob er wohl Sport getrieben hat?<br>Ob er den Hof aufger\u00e4umt hat?<br><br>FragenAnReiner #kriegeIchAntworten"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T21:59:02+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Jeden Tag ein Video und nat\u00fcrlich, selbstverst\u00e4ndlich, klarerweise wie jeden Montag, Dragon Manday!<br>Das nichtmal zwei, drei Tage durchzuziehen ist sogar f\u00fcr Rainer bisschen schwach! Nichtmal versucht hat ers! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Wann war eigentlich der lezte Drachenmontag? Irgendwann Juli 2018 oder?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T22:02:00+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt noch &ldquo;Rammstein - Du hast&rdquo; drunter&#8230; perfekt<br><\/blockquote>GROSSartiges Songkonzept.<br><br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich<br>Ich bin<br>Ich bin ned<br>Ich bin ned<br>Ich bin ned derjeniche<br>Ich bin ned derjeniche<br>Ich bin ned derjeniche der hier herkommt und Schei\u00dfe baut<br><br>Willst du ich wei\u00df es ist ned der romandischste Andrach<br>Mich heiraden frach ich dich live hier<br>lel als ob<br>lel als ob<br><\/blockquote>Ich wei\u00df ihr seht mich ned, aber ich bin mich grad am ablachen.<br>Das passt so owsem."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T22:07:00+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1uOO1nWwAI60Kr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T22:22:12+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Kauft ihm mal den Fernseher, voll getrollt lel."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T22:25:01+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner Dirigent<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/bwUChgcLxsCZ2SAeBS\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Da versohlt er doch Ariellers s\u00fc\u00dfen Po <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Und den exzessiven Schweiss kann er gleich als Lubrikant gebrauchen&#8230;<i>ele, als ob!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T22:34:29+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "Qu4rkey womit machst du diese verzerrtenm bilder?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T22:36:40+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Die BLM m\u00fcsste einfach nur die Videokasseten klauen und k\u00f6nnten ihn damit erpressen, dass sie die Videos ver\u00f6ffentlichen, wenn er nicht den Hut zeigt.<br><br>Dann ver\u00f6ffentlicht Reiner die Familienvideos selber, um die Haider zu verarschen. Bled kamma sa<br><\/blockquote>Schliesse mich dieser Fantasievorstellung an!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T22:57:11+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Fun-Fact:<br>Rainerle ist in eine ung\u00fcnstige famili\u00e4re, soziale und geographische Sidduazion geboren, ist mit einer genetischen M\u00fcllhalde beschenkt worden, und ist seitdem noch sehr viel weiter degeneriert.<br><\/blockquote>Sach bloss, der dume Ber habe was Dikes gmacht ghabt?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:00:48+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Das mit der BLM dauert halt, die schicken jetzt immer wieder mal nen Mahnbescheid mit gro\u00dfz\u00fcgigen Fristen, dann ein paar letzte Mahnungen, mit jeder Mahnung wird der Betrag etwas h\u00f6her <u>und der Ton ein wenig sch\u00e4rfer<\/u>.<br><br><\/blockquote>1: Sehr geehrter Herr Winkler,&#8230;<br>2: Werter Hr. Winkler,&#8230;<br>3. Wingel,&#8230;<br>4. Fetter Buttergolem!&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:01:03+01:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Ich schenk ihm den Fernseher, aber nur wenn er sich den schwarzen Dusch-Luan komplett in die Harnr\u00f6hre schiebt.<br><br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:03:59+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das mit der BLM dauert halt, die schicken jetzt immer wieder mal nen Mahnbescheid mit gro\u00dfz\u00fcgigen Fristen, dann ein paar letzte Mahnungen, mit jeder Mahnung wird der Betrag etwas h\u00f6her <u>und der Ton ein wenig sch\u00e4rfer<\/u>.<br><br><\/blockquote>1: Sehr geehrter Herr Winkler,&#8230;<br>2: Werter Hr. Winkler,&#8230;<br>3. Wingel,&#8230;<br>4. Fetter Buttergolem!&#8230;<br><\/blockquote>Die Telekom schickt Gr\u00fc\u00dfe in die Schanze Drachenlord [Drachenlord#293]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sgs0AJ-FzDc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sgs0AJ-FzDc<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:04:20+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr noch, als Rainer seinen Schuh in der Atmosph\u00e4re verloren hat, bei dem Versuch, einem drahtigen Hans Wurst einen Roundhouse-Kick zu verpassen und gleichzeit fast auf dem gut gepolsterten Arschgebirge gelandet w\u00e4re?<br><br>Da hat er uns mal richtig gezeigt, was er an Kampfsport Skillz aufm Kasten hat. Richtiger Baddibilder&#8230;voll des Viech isser!<br><br>Was meint ihr, wo der Schuh sich aktuell befindet? Ist er bereits wieder in die Erdatmosph\u00e4hre eingetreten?<br><br>Jein-angezogen wurde er von wieder von seines h\u00f6rrns majest\u00e4tischer gravit\u00e4t.<br><br>Hicks!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:07:10+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Ich schenk ihm den Fernseher, aber nur wenn er sich den schwarzen Dusch-Luan komplett in die Harnr\u00f6hre schiebt.<br><\/blockquote>Das w\u00fcrde er sich doch bestimmt niemals trauen! Daf\u00fcr ist er viel zu eng und zu feig!"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:10:58+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Du meinst wahrscheinlich Hiro."
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:12:53+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/neeeaHZ.jpg\"><br><\/blockquote>Das ist etzala &#8230; das ist also des&#8230; ist des erschte mal, dass &#8230; chrmchrm&#8230;des erste mal, dass ein drachenb\u00fcd CREEPY aussieht. K\u00f6nnte aus &lsquo;nem buch \u00fcber amerikanische hillbilly redneck serial killers stammen.<br><br>Reine &ldquo;There&rsquo;s no such thing as too young, only too tight&rdquo; Wingel<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:18:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/fnYR3VYFNvj4uxzl1J\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:25:24+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "NABEND! Is was passiert? BRAUCHE METT!!!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1VJTz9.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:42:32+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Ist noch etwas Mett in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:43:49+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "mmmmhhhh&#8230;.. metttt&#8230;&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nYj1oFF.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-15T23:47:41+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1u_CDaXQAIWgtX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T00:06:39+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Da schaut man zur unchristlichsten Zeit in den DL-Thread und die Haiders wieder so &ldquo;Ahahahaha ein verzerrtes Rainerbild!!!1&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/TSPgRMQtgyYIo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T00:09:19+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Da schaut man zur unchristlichsten Zeit in den DL-Thread und die Haiders wieder so &ldquo;Ahahahaha ein verzerrtes Rainerbild!!!1&rdquo;<br><br><\/blockquote>Na irgendwat muss man hier ja machen wenn die bl\u00f6de Fettsau nix ins Internet scheisst!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T00:13:02+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "Vielleicht sitzt dem kleinem Holzkater der Arbeitspulli ja auch grad arg eng?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T00:28:22+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Gibts eigentlich Spekulatius warum er mit seinen LPs ein bisschen vorarbeiten m\u00f6chte?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T00:31:27+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Is noch a McCry in da K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T00:34:53+01:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kvDWdHS.gif\"><br><\/blockquote>Die Beinarbeit von dem Lauch ist nicht von schlechten Eltern."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T00:35:55+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Gibts eigentlich Spekulatius warum er mit seinen LPs ein bisschen vorarbeiten m\u00f6chte?<br><\/blockquote>Weil Luan und er bald weitere Penetrationen unter der Dusche haben&#8230;aber nicht in der Schandse, und Luan ist weder aus Gummi, noch h\u00f6rt er beim Kl\u00f6tensack auf."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T00:37:58+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kvDWdHS.gif\"><br><\/blockquote>Die Bein<strike>arbeit<\/strike>e <strike>von dem<\/strike> des biertragenden Lauchs <strike>ist<\/strike> sind nicht von schlechten Eltern.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T03:56:45+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "schnappo grichd aufs Mett <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OH&amp;ndash%3BNE7Z7Rc&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OH&ndash;NE7Z7Rc&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T05:35:26+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Das Ph\u00e4nomen Drachenlord - Was wir wissen, und was nicht<br><br>Aktuelle Entwicklungen in Altschauerberg finden Sie au\u00dferdem in unserem Lachschon Livefeed!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T06:10:47+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o7521sTGZVaQjrZG8\/giphy.gif\"><br><br>Kn\u00f6chelknack-zur-Intimidation-s-Lord zur Abwechslung mal widder tats\u00e4chlich sogar.<br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war.."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T07:26:08+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hallo, dies ist die Mailbox von Hallo.p"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T08:29:40+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3tIVmLpQtEBjIOVxWy\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T08:34:01+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/f476db86dab38a85506285623e5ca6eb.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T08:35:46+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T08:46:41+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wisst ihr noch, wie er sich bobbgornfressend zu Nightcore, Diskolicht und Nebel a weng unbesiegt gef\u00fchlt ghabt hat?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T08:51:12+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/188410-DrachenlordunddieSchluempfe-medium.jpg\"><br><br>Rainer ist ein cooler Schlumpf<br>Der gern auf Partys geht"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T08:59:24+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "war rudi bi??"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T10:13:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Dann w\u00fcrde er Rudbi hei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T10:56:01+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wtf wieder ein neuer Song?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FKe0LfSu8O4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FKe0LfSu8O4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T11:01:22+01:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Es ist nichts passiert, repostet einfach Zeug von vor 4 Jahren."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T11:25:30+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/188410-DrachenlordunddieSchluempfe-medium.jpg\"><br><br>Rainer ist ein cooler Schlumpf<br>Der gern auf Partys geht<br><\/blockquote>Dieser Moment geh\u00f6rt einfach zu meinen absoluten Lieblingsklassikern. Wie er mit Basecap und kuhler Sonnenbrille im Stream sitzt und lauthals bei diesem Schlumpfenschei\u00df abgeht. Hat er halt fr\u00fcher schon gerne geh\u00f6rt, kein Wunder dass er so auf Nightcore abf\u00e4hrt. <br><br>Hat hier jemand zuf\u00e4llig noch einen Link zu besagtem Stream aus der H\u00f6lle?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T11:32:01+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/188410-DrachenlordunddieSchluempfe-medium.jpg\"><br><br>Rainer ist ein cooler Schlumpf<br>Der gern auf Partys geht<br><\/blockquote>Dieser Moment geh\u00f6rt einfach zu meinen absoluten Lieblingsklassikern. Wie er mit Basecap und kuhler Sonnenbrille im Stream sitzt und lauthals bei diesem Schlumpfenschei\u00df abgeht. Hat er halt fr\u00fcher schon gerne geh\u00f6rt, kein Wunder dass er so auf Nightcore abf\u00e4hrt. <br><br>Hat hier jemand zuf\u00e4llig noch einen Link zu besagtem Stream aus der H\u00f6lle? <br><\/blockquote>Drachenlord streamt, 19.03.2016 2\/2, Zusammenfassung, 4,5h Horror<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=utmrls91ED0&amp;feature=youtu.be&amp;t=890\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=utmrls91ED0&amp;feature=youtu.be&amp;t=890<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T11:35:58+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Also im Brinzip muss man ehrlich gesagt sagen, dass ich in den letzten vier Jahren tatz\u00e4chlich nichts fer\u00e4ndert hat. Trotz Schanzenfest und zunehmender Prominenz. Nur das Gewicht hat sich etzala nach oben positzioniert"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T11:39:03+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Endlich WE und die fette Sau streamt nicht!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T11:52:32+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Endlich WE und die fette Sau streamt nicht!<br><\/blockquote>Wer samstag schuften muss hat die gondrolle \u00fcber sein Arbeitspulli verloren!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T12:00:00+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "Was's jetz' los? Passiert da endlich was?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T12:05:23+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Vielleicht hat Reiner ja jetzt einen Minijob"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T12:16:59+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>Da schaut man zur unchristlichsten Zeit in den DL-Thread und die Haiders wieder so &ldquo;Ahahahaha ein verzerrtes Rainerbild!!!1&rdquo;<br><br><\/blockquote>Na irgendwat muss man hier ja machen wenn die bl\u00f6de Fettsau nix ins Internet scheisst!<br><\/blockquote>Man k\u00f6nnte sich darauf beschr\u00e4nken \u00fcber die neusten Vorkommnisse zu reden und wenn nix passiert einfach nix zu schreiben.<br>Dann w\u00e4re der Thread eine M\u00f6glichkeit auf dem neusten Stand zu bleiben und sich a wengerla zu belustigen, wenn was passiert.<br>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T12:24:47+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Da schaut man zur unchristlichsten Zeit in den DL-Thread und die Haiders wieder so &ldquo;Ahahahaha ein verzerrtes Rainerbild!!!1&rdquo;<br><br><\/blockquote>Na irgendwat muss man hier ja machen wenn die bl\u00f6de Fettsau nix ins Internet scheisst!<br><\/blockquote>Man k\u00f6nnte sich darauf beschr\u00e4nken \u00fcber die neusten Vorkommnisse zu reden und wenn nix passiert einfach nix zu schreiben.<br>Dann w\u00e4re der Thread eine M\u00f6glichkeit auf dem neusten Stand zu bleiben und sich a wengerla zu belustigen, wenn was passiert.<br>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen.<br><\/blockquote>Ok"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T12:55:19+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wann macht Reinerle endlich wieder was dummes?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T12:57:40+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Da schaut man zur unchristlichsten Zeit in den DL-Thread und die Haiders wieder so &ldquo;Ahahahaha ein verzerrtes Rainerbild!!!1&rdquo;<br><br><\/blockquote>Na irgendwat muss man hier ja machen wenn die bl\u00f6de Fettsau nix ins Internet scheisst!<br><\/blockquote>Man k\u00f6nnte sich darauf beschr\u00e4nken \u00fcber die neusten Vorkommnisse zu reden und wenn nix passiert einfach nix zu schreiben.<br>Dann w\u00e4re der Thread eine M\u00f6glichkeit auf dem neusten Stand zu bleiben und sich a wengerla zu belustigen, wenn was passiert.<br>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen.<br><\/blockquote>Ach was. Du hast einfach des Geem etzadla ned verstandne. Lustiche Reinerle-Memes sind Qualit\u00e4tscontent, taz\u00e4chlich, und helfen dabei, eine \u00dcbersicht \u00fcber die neuesten Ereignisse zu schaffen.<br><br>Sch\u00fcrt euch alle mal nei', und erz\u00e4hlt, was der Dume wieder dikes gemacht hat."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T12:57:58+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Da schaut man zur unchristlichsten Zeit in den DL-Thread und die Haiders wieder so &ldquo;Ahahahaha ein verzerrtes Rainerbild!!!1&rdquo;<br><br><\/blockquote>Na irgendwat muss man hier ja machen wenn die bl\u00f6de Fettsau nix ins Internet scheisst!<br><\/blockquote>Man k\u00f6nnte sich darauf beschr\u00e4nken \u00fcber die neusten Vorkommnisse zu reden und wenn nix passiert einfach nix zu schreiben.<br>Dann w\u00e4re der Thread eine M\u00f6glichkeit auf dem neusten Stand zu bleiben und sich a wengerla zu belustigen, wenn was passiert.<br>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen.<br><\/blockquote>Ok<br><\/blockquote>f\u00e4ndich auch subber, machemer so"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T13:24:45+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Da schaut man zur unchristlichsten Zeit in den DL-Thread und die Haiders wieder so &ldquo;Ahahahaha ein verzerrtes Rainerbild!!!1&rdquo;<br><br><\/blockquote>Na irgendwat muss man hier ja machen wenn die bl\u00f6de Fettsau nix ins Internet scheisst!<br><\/blockquote>Man k\u00f6nnte sich darauf beschr\u00e4nken \u00fcber die neusten Vorkommnisse zu reden und wenn nix passiert einfach nix zu schreiben.<br>Dann w\u00e4re der Thread eine M\u00f6glichkeit auf dem neusten Stand zu bleiben und sich a wengerla zu belustigen, wenn was passiert.<br>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen.<br><\/blockquote>Hm. Meinen Sie?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T13:27:27+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Wann macht Reinerle endlich wieder was dummes?<br><\/blockquote>Er muss erst genug Mana aufladen. Am Montag dann ganz bestimmt, sp\u00e4testens aber am Mittwoch. Etzadla hat er aber auch nicht gesagt an welchem Montag, oder Mittwoch."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T13:27:45+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen.<br><\/blockquote>Ich habe ALLE 9167 Seiten gelesen.<br><br>Edit: 9168, fuuuuu<br><br>N\u00e4chstes Ziel: &ldquo;Wo ist Rebecca Reusch?&rdquo; im Allmy Forum durchlesen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T13:40:52+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/188410-DrachenlordunddieSchluempfe-medium.jpg\"><br><br>Rainer ist ein cooler Schlumpf<br>Der gern auf Partys geht<br><\/blockquote>Dieser Moment geh\u00f6rt einfach zu meinen absoluten Lieblingsklassikern. Wie er mit Basecap und kuhler Sonnenbrille im Stream sitzt und lauthals bei diesem Schlumpfenschei\u00df abgeht. Hat er halt fr\u00fcher schon gerne geh\u00f6rt, kein Wunder dass er so auf Nightcore abf\u00e4hrt. <br><br>Hat hier jemand zuf\u00e4llig noch einen Link zu besagtem Stream aus der H\u00f6lle? <br><\/blockquote>Drachenlord streamt, 19.03.2016 2\/2, Zusammenfassung, 4,5h Horror<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=utmrls91ED0&amp;feature=youtu.be&amp;t=890\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=utmrls91ED0&amp;feature=youtu.be&amp;t=890<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Hammm\u00f6rrrsie! Garraazi\u00f6\u00f6!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T13:43:26+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Leb deinen Traum denn er wird war, bezahl die BLM nicht, denn sie sind die Gefahr, <br>alles was wichtig ist,<br>wirst du erkennen wenn der Amiboo in deinem Rectum ist. ***"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T13:44:36+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen.<br><\/blockquote>Ich habe ALLE 9167 Seiten gelesen.<br><br>Edit: 9168, fuuuuu<br><br>N\u00e4chstes Ziel: Wo ist &ldquo;Rebecca Reusch?&rdquo; im Allmy Forum durchlesen.<br><br><br><\/blockquote>Sag bescheid wenn du weisst wo sie ist"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T14:01:51+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Es ist nichts passiert, repostet einfach Zeug von vor 4 Jahren. <br><\/blockquote>Oder n paar Bilodenbr\u00fcfungen.."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T14:18:29+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Mathelord<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1106629214520967169\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1106629214520967169<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T14:35:08+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Rein Herr kennt den Rechenweg&#8230; der findet doch noch nicht mal den Weg zum Friseur."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T14:55:55+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Da schaut man zur unchristlichsten Zeit in den DL-Thread und die Haiders wieder so &ldquo;Ahahahaha ein verzerrtes Rainerbild!!!1&rdquo;<br><br><\/blockquote>Na irgendwat muss man hier ja machen wenn die bl\u00f6de Fettsau nix ins Internet scheisst!<br><\/blockquote>Man k\u00f6nnte sich darauf beschr\u00e4nken \u00fcber die neusten Vorkommnisse zu reden und wenn nix passiert einfach nix zu schreiben.<br>Dann w\u00e4re der Thread eine M\u00f6glichkeit auf dem neusten Stand zu bleiben und sich a wengerla zu belustigen, wenn was passiert.<br>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/a4132bb47f87ce27af85cbf18d2c5a3b.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T15:14:43+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "A wild Drachenlady appears&#8230;.Rainer uses harden, but it fails&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T15:16:38+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Mathelord<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1106629214520967169\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1106629214520967169<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Teichm\u00fcller-Theorie? Kein Problem, sofern man den Rechenweg kennt, gell Aleggsa?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T15:25:15+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0lAY8m0tEE4\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0lAY8m0tEE4<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T15:57:20+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Da schaut man zur unchristlichsten Zeit in den DL-Thread und die Haiders wieder so &ldquo;Ahahahaha ein verzerrtes Rainerbild!!!1&rdquo;<br><br><\/blockquote>Na irgendwat muss man hier ja machen wenn die bl\u00f6de Fettsau nix ins Internet scheisst!<br><\/blockquote>Man k\u00f6nnte sich darauf beschr\u00e4nken \u00fcber die neusten Vorkommnisse zu reden und wenn nix passiert einfach nix zu schreiben.<br>Dann w\u00e4re der Thread eine M\u00f6glichkeit auf dem neusten Stand zu bleiben und sich a wengerla zu belustigen, wenn was passiert.<br>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen.<br><\/blockquote>Was BigBang nicht wei\u00df ist, dass Memes nur durch st\u00e4ndige Wiederholung zu solchen werden."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:14:37+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Aleggsa was ist 77 durch 2"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:17:41+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Din-ge"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:31:01+01:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Man k\u00f6nnte sich darauf beschr\u00e4nken \u00fcber die neusten Vorkommnisse zu reden und wenn nix passiert einfach nix zu schreiben.<br>Dann w\u00e4re der Thread eine M\u00f6glichkeit auf dem neusten Stand zu bleiben und sich a wengerla zu belustigen, wenn was passiert.<br>Alternativ kann man nat\u00fcrlich auch konstant dieselben ausgelutschten Memes wiederholen und den Thread damit so zum\u00fcllen, dass niemand mehr Interesse hat mitzulesen.<br><\/blockquote>manche sind halt einfach danach s\u00fcchtig hier M\u00fcll neizusch\u00fcren<br>machste nix"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:35:27+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/f77XdwwQnSo\">https:\/\/youtu.be\/f77XdwwQnSo<\/a> [youtu.be]<br>Krasiger. Irgendwie schade dass er kein Audo mehr hat."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:41:26+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie mobil er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:44:39+01:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:48:42+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "eigentlich"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:49:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Ihr solld a ruh geben mit oiern 1zeilern!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:50:05+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "juhser unter mir ist bi"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:50:14+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>tats\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>eigentlich"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:51:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Wie ichs halt gecalled hab aller"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:53:22+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "kek <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:53:52+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.mobilityscootersdirect.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Pride_Maxima_Mobility_Scooter_001.png\"><br><br>Warum hat sich der Lurd noch keines dieser Exemplare zugelegt? Auch wieder so ein Plothole im Game. Gibts bestimmt auch mit Frontandrieb."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:55:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Sollte er mal auf s1e amazon wunschliste packen dann kauft panic ihm das"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:58:11+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/www.mobilityscootersdirect.com\/blog\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Pride_Maxima_Mobility_Scooter_001.png\"><br><br>Warum hat sich der Lurd noch keines dieser Exemplare zugelegt? Auch wieder so ein Plothole im Game. Gibts bestimmt auch mit Frontandrieb.<br><\/blockquote>Wo soll er bitte auf dem Rumpelhof damit rumgurken?<br>Ist doch alles zugestellt"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T16:58:28+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Hat schnappi nicht so eins??"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T17:01:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Dw9uSJg.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T17:01:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xT39DeUcacjsVpekWA\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T17:02:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "AALTERR ???"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T17:10:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MkC11gH.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T17:30:05+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was sind eigentlich \u201erelevante gegenst\u00e4ndliche Nebendarsteller\u201c* im Game? Musste gerade wegen der Gie\u00dfkanne dran denken.<br>- gr\u00fcne Gie\u00dfkanne<br>- ja!-Produkte<br>- Senseo-Maschine<br>- schiefe Dunstabzugshaube<br>- Fordfahne<br><br>*Ein Gegenstand ist dann ein Nebendarsteller, wenn er) oft vorkommt und\/oder b) irgendwie mit winklerscher Dummheit\/Gewohnheiten zu tun hat. Insofern ist die gr\u00fcne Gie\u00dfkanne mehr ein Easter Egg, weil sie immer an verschiedenen Stellen auftaucht."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T17:33:37+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Die Luan ist noch ein wichtiger Nebendarsteller"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T17:59:05+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Was sind eigentlich \u201erelevante gegenst\u00e4ndliche Nebendarsteller\u201c* im Game? Musste gerade wegen der Gie\u00dfkanne dran denken.<br>- gr\u00fcne Gie\u00dfkanne<br>- ja!-Produkte<br>- Senseo-Maschine<br>- schiefe Dunstabzugshaube<br>- Fordfahne<br><br>*Ein Gegenstand ist dann ein Nebendarsteller, wenn er) oft vorkommt und\/oder b) irgendwie mit winklerscher Dummheit\/Gewohnheiten zu tun hat. Insofern ist die gr\u00fcne Gie\u00dfkanne mehr ein Easter Egg, weil sie immer an verschiedenen Stellen auftaucht.<br><\/blockquote>-stets leerer Aggu<br>-EMP-Sticker im ganzen Haus"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T18:25:10+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "-Bommessch\u00fcssel<br>-W\u00fcrstchengriff-Zange<br><br>Ob Schokobrunnen, Bobgorn- und Zuggawattne-Maschinen auch cumbacks erleben werden?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T18:29:18+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Rosenstolz cover by DracheOffiziell Ich bin ich und bleib es hoffentlich<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JteVLG1vVn4&amp;t=\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JteVLG1vVn4&amp;t=<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T19:01:38+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Kein Stram. Kei Video. Kei Blog. Seit 5 Stunden das letzte LP&#8230;kanns sein das Ruiner en Einschreiben von der BLM heut neigmeddelt bkommen hat"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T19:04:01+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mzcEBs2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T19:17:11+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Es hei\u00dft &ldquo;Verdammtn Wachne&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T19:23:14+01:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Kann mir hier mal wer sagen was 3 mal 80 ist? Ich kenne zwar den Rechenweg aber hab keinen Taschenrechner zur Hand, mei Maddelehrer hat gsacht ghabt des basst scho."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T19:26:10+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Gef\u00e4ngnisw\u00e4rter auch H\u00e4ider: &ldquo;Steht ihr vor meiner T\u00fcr oder ich vor eurer?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T19:26:28+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kann man drei \u00fcberhaupt dingsen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T19:26:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/47483\/546790\/Nj1s59HWinQlzvG8a2YJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T19:33:03+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Es hei\u00dft &ldquo;Verdammtn Wachne&rdquo;.<br><\/blockquote>shit ja! danke, habs korregazioniert!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T19:57:14+01:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Mein Leben ist scheisse, pelt im drachenfadne"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:00:59+01:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "na, wird hier an einem Samstag Abend etwa ein fetter Sondersch\u00fcler gemobbt??"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:01:27+01:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "achja hier ist es grad 20:01.<br><br>v\u00f6llig verr\u00fcckt. Goochni ins Glas"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:01:57+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Verdammndn Arschl\u00f6cher !!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:02:09+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>N\u00e4chstes Ziel: &ldquo;Wo ist Rebecca Reusch?&rdquo; im Allmy Forum durchlesen.<br><br><br><\/blockquote><b>&ldquo;Wo ist Rebecca Reusch?&rdquo;<\/b><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4Kp0huU.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:07:12+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "K\u00f6nnen wir uns mal drauf einigen, dass diese verzerrten Bilder nicht mehr lustig sind? Da war ja die \u00c4ra der Pilotenpr\u00fcfung besser.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/lpT4Go4JD24\">https:\/\/youtu.be\/lpT4Go4JD24<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:11:28+01:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnen wir uns mal drauf einigen, dass diese verzerrten Bilder nicht mehr lustig sind?<br><\/blockquote>Mhm, nicht mehr. Zu Beginn waren die nat\u00fcrlich ultralustig!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:14:53+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hJLASA7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:17:57+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jAPVIkl.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:21:37+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "#Schwitzlord&#8230;. neue Dl Folge is drau\u00dfen ihr noobs"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:35:53+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "schnauf schnauf&#8230; lel, wie die fedde sau kaum noch stehen kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:39:10+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "jedesmal wenn er in die h\u00e4nde klatscht m\u00f6chte man ihm die fetten schwabbligen schinkenwurstfinger am liebsten abrei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:41:17+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ist ein irs-kind auch ein Organ??"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:42:03+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "wichtig ist nur, dass die Haut kein Organ ist."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:46:50+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die H\u00e4ider sagen immer ich habe keinen Schrank"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:50:05+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>achja hier ist es grad 20:01.<br><br>v\u00f6llig verr\u00fcckt. Goochni ins Glas<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OhKEOqj_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br><br>Dreggschwein, lass endlich die gefangenen cutzen frei!!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:51:23+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Kann es sein dass er a wengerl dik geworden is?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mY4SgnD.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T20:53:42+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was f\u00fcr ein peinliches Video wieder. 29, Verstand, erwachsen."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T21:02:00+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ist Rainer vielleicht dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T21:18:09+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Kann es sein dass er a wengerl dik geworden is?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mY4SgnD.jpg\"><br><\/blockquote>ACh was, liegt an der Fisch-Ei \u00e4h&#8230; Fischauge-Linse."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T21:21:39+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Im Moment bin ich Drache Offiziell, der offizielle Kanal der Figur DrachenLord, das ist der offizielle Kanal von Reiner Winkler"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T21:30:47+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Fettes Schwein. Notschlachtung wann."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T22:27:05+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Dieser arrogante Hurensohn, Notschlachtung zeitnah bitte<br><br>Das einzige was mich tr\u00f6stet ist das die Temperaturen bald Stabil zweistellig sind und viele kleine Kuchenkinder sich dann auf den weg nach Mittelfranken machen werden<br><br><br>\/edit: wie er wieder IM STEHEN SCHNAUFFT&#8230;&#8230;&#8230;.. JUNGE JUNGE JUNGE<br><br>Herzkasper bitte tu dein Werk"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T23:17:59+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "Kleiner Leak aus dem Autoren-HQ:<br><br>In einer der kommenden Staffeln, so um 2022 rum, wird sein \u00dcberbiss von der Enormit\u00e4t des Dobbelkinns verdeckt werden, sprich; der Unterkiefer verschwindet im <strike>Hals<\/strike>Kinnfett."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T23:36:30+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kann es sein dass er a wengerl dik geworden is?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mY4SgnD.jpg\"><br><\/blockquote>Links: unfreiwillig komischer dicker Dorftrottel<br><br>Rechts: ekelhaft adip\u00f6ser verwahrloster Psychopath<br><br>Schon krank, was das Internet so anrichten kann. Kannste dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2019-03-16T23:42:48+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "The internet was a mistake"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T23:44:04+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was zur allgemeinen Verwahrlosung und Verfettung dazukommt aber nicht oft thematisiert wird, ist dieses l\u00e4cherliche Ding auf seinem Kopf wo andere Menschen eine Frisur haben. Was denkt er sich dabei?"
    },
    {
        "time": "2019-03-16T23:51:10+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Junge 1 Haarschnitt = 1 Amibo"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T00:22:45+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KRHdyFj.png\"><br><br>Es ist dieses &ldquo;Traut euch, kommt zu mir&rdquo; Gsicht."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T00:33:01+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zXo04al.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T00:40:00+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vlJdGob.png\"><br><br>Junge\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T00:42:19+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Schwabbel unter dem Kinn w\u00e4chst pr\u00e4chtig."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T00:50:29+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Ist die eine Mii-Gesichtsform Rainer nachempfunden oder versucht er ein Mii zu werden?<br>Fetter Ananas-Kopf, Rollo aller."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T00:53:56+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KRHdyFj.png\"><br><br>Es ist dieses &ldquo;Traut euch, kommt zu mir&rdquo; Gsicht.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cOy6hqzfsAs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cOy6hqzfsAs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T01:00:12+01:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Den Kanisterkopf braucht man sich gar nicht mehr zu editieren, der ist sogar ohne Bildbearbeitung schon vorhanden<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T01:03:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T01:17:03+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8qtStEO98FvFkAznpZ\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T01:20:40+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Weil das hier der offizielle Kanal von Drache ist&#8230; von Drachenlord&#8230; von der Figur Drachenlord. Das ist der offizielle Kanal von Reiner Winkler und der heisst nunmal Drache Offiziell damit auch jeder weiss dass es der echte ist.<br><br>was, aller, WAS? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T01:34:59+01:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "OMG, zwei Wochen aus dem Game und scho kriegt ma nix mehr zsamm.<br><br>Bleed kamma sei, muss etzadla 50 Seitne nachlesne.<br><br>EDIT: Korregation, sind sogar 100 Seiten. Lel, alsob!"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T01:40:39+01:00",
        "username": "Wombat18",
        "text": "Gestrige Artikel-13-Demo in N\u00fcrnberg: <a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/nuernberg\/bunter-protest-1000-menschen-demonstrieren-gegen-urheberrechtsreform-1.8709285?offset=6#ancTitle\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/nuernberg\/bunter-protest-1000-menschen-demonstrieren-gegen-urheberrechtsreform-1.8709285?offset=6#ancTitle<\/a> [nordbayern.de]<br><br>Trau Dich, Bannbot."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T05:58:13+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Weil das hier der offizielle Kanal von Drache ist&#8230; von Drachenlord&#8230; von der Figur Drachenlord. Das ist der offizielle Kanal von Reiner Winkler und der heisst nunmal Drache Offiziell damit auch jeder weiss dass es der echte ist.<br><br>was, aller, WAS? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>klassiger, aller! ryanair klar bei verstand"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T07:16:12+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Ich hei\u00dfe Luan sagte Rainer"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T08:38:30+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Dieses Video alla&#8230; Mal wieder feinster fremdscham.<br><br>Aber es kommen leichte nostalgiegef\u00fchle hoch. Die BLM hat daf\u00fcr gesorgt das der Fettkopf weniger screamt und sich wieder mehr vor die Cam stellt (!) Und Videos wie &ldquo;fr\u00fcher&rdquo; macht.<br><br>Grazzziii\u00f6\u00f6<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T09:09:15+01:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1480720786001awsvj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T10:18:54+01:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8qtStEO98FvFkAznpZ\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Boah, noch 1 Jahr weiter diese exzessive Gewichtszunahme und der Kerl brauch f\u00fcr diese Bewegegung als Armverl\u00e4ngerung 2 Handklatschen&#8230;<br><br>Demn\u00e4chst auf der Amazon-Wunschliste:<br><br><img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/61dOAnYsvhL._SX355_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T10:28:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Sowas braucht er bald <br><img src=\"https:\/\/master.prosenio.de\/out\/pictures\/master\/product\/1\/2479-greifzange-starr_z1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T10:52:18+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich will das er Barrne bekommt und noch fetter wird!"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T10:53:45+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8qtStEO98FvFkAznpZ\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Boah, noch 1 Jahr weiter diese exzessive Gewichtszunahme und der Kerl brauch f\u00fcr diese Bewegegung als Armverl\u00e4ngerung 2 Handklatschen&#8230;<br><br>Demn\u00e4chst auf der Amazon-Wunschliste:<br><br><img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/61dOAnYsvhL._SX355_.jpg\"><br><\/blockquote>Wenn er zuf\u00e4llig nicht an einem Herzinfarkt oder an etzala Brosdadakrebs sterben wird&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T11:02:06+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Wenn er zuf\u00e4llig nicht an einem Herzinfarkt oder an etzala Brosdadakrebs sterben wird&#8230;<br><\/blockquote>Hier wird nichts geplant."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T11:15:22+01:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/xmqCZr4P2Kw?t=87\">https:\/\/youtu.be\/xmqCZr4P2Kw?t=87<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie mich sein verkacktes button mashing wieder so derma\u00dfen aggressiv macht. Der musste die Schei\u00dfe bestimmt wieder auf einfach stellen, kloppt dann wie ein dressierter Gorilla auf die Kn\u00f6pfe und feiert seine Erfolge. Kann man sich doch einfach nicht ausdenken, er kann NICHTS.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T11:19:13+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn er zuf\u00e4llig nicht an einem Herzinfarkt oder an etzala Brosdadakrebs sterben wird&#8230;<br><\/blockquote>Hier wird nichts geplant.<br><\/blockquote>Was hei\u00dft hier zuf\u00e4llig, er arbeitet zumindest auf das erste aktiv hin."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T11:33:14+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nOnmCOt.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T11:53:34+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nOnmCOt.png\"><br><\/blockquote>Wird mit jedem Mal lustiger"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T11:54:42+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nOnmCOt.png\"><br><\/blockquote>Wird mit jedem Mal lustiger<br><\/blockquote>Jetzt noch lustiger taz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T11:57:30+01:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Fettes Schwein. Notschlachtung wann. <br><\/blockquote>Ist in Arbeit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><blockquote>Nicht mal Armin Meiwes ist so krank wie du. <br><\/blockquote>Kollab so auch kommen kann :3"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T11:58:27+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ob sich der Fette heut schon Sonden in die Harnr\u00f6hre getrieben hat? Frage f\u00fcr 1 Luan."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T12:09:09+01:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Sowas braucht er bald <br><img src=\"https:\/\/master.prosenio.de\/out\/pictures\/master\/product\/1\/2479-greifzange-starr_z1.jpg\"><br><\/blockquote>Masturbationshilfe so auch kommen kann&#8230;<br><br>\"Manche meinen ja, das w\u00e4re ne Kneifzange&#8230; F\u00fcr mich ist das ja <strike>ne Nagelschere<\/strike> n eggstrehmst geiles Din-g&#8230; chrrmchrrrrmchrrrm&#8230; \u00e4hh&#8230; Dings&#8230; zum Suchen von so Sachen. chrrmchrrrrmchrrrm&#8230;\""
    },
    {
        "time": "2019-03-17T13:05:16+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Der Schwabbel unter dem Kinn w\u00e4chst pr\u00e4chtig. <br><\/blockquote>Man nennt es auch Lyonerkragen."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:01:06+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Sowas braucht er bald <br><img src=\"https:\/\/master.prosenio.de\/out\/pictures\/master\/product\/1\/2479-greifzange-starr_z1.jpg\"><br><\/blockquote>Na toll, nach etwas zu greifen war sein letztes Hobby!"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:01:52+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "Aber ich finde es trotzdem sehr sch\u00f6n, dass man im neusten Fidio h\u00f6rt, dass <strike>er sehr fit ist<\/strike> ihn stehen und sprechen schon ordentlich ins Schnaufen bringt. Was glaubt ihr, wann er das rafft? Ich nehme gern Wetten entgegen."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:02:44+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "PeLT"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:15:04+01:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Na was gibts neues vom dicken Ber?"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:18:53+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Der Typ rafft gar nichts mehr, lebt in seiner kleinen idealen Blase. Er glaubt doch selbst dass nach seinem Ableben ihm zu Ehren und seines Einsatzes gegen Mobbing und alles Schlechte auf der Welt ein Mausoleum errichtet wird, wo ihn zuk\u00fcnftige Generationen jahrtausende ehren und huldigen werden."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:26:07+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich denke nicht das ein Mausoleum gro\u00df genug ist. <br><br>Er braucht eher ein Elefantoleum."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:46:00+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "El drago comez El ofenkaese"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:48:29+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich denke nicht das ein Mausoleum gro\u00df genug ist. <br><br>Er braucht eher ein Elefantoleum.<br><\/blockquote>Ich denke nicht, dass ein elefantoleum gross genug ist.<br><br>Er brauch jetzala 1 Breacholeum."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:51:03+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3eo0NPv.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T14:55:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Na was gibts neues vom dicken Ber? <br><\/blockquote>Malt vermutlich gerade prolaps bilder oder spielt sich am..<br>Achso rainer ne da gibts nix neues, dachte du meinst 1 waschbeeren"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T15:03:11+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zXo04al.png\"><br><br>Ob Rudi ihn manchmal auch so angesehen hat?"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T15:10:48+01:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ich komm nicht drauf klar wie klein sein eigentliches Gesicht im Verh\u00e4ltnis zu diesem Kanistersch\u00e4del ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T15:14:05+01:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/CqquriepTtw?t=332\">https:\/\/youtu.be\/CqquriepTtw?t=332<\/a> [youtu.be]<br><br>Klack Klack Klack"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T15:28:58+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/CqquriepTtw?t=332\">https:\/\/youtu.be\/CqquriepTtw?t=332<\/a> [youtu.be]<br><br>Klack Klack Klack<br><\/blockquote>Reiners Verst\u00e4ndnis von Skill ist eben, dass man m\u00f6glichst schnell auf m\u00f6glichst viele Kn\u00f6pfe dr\u00fccken muss."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T15:43:20+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3eo0NPv.png\"><br><\/blockquote>f\u00fcr die Leute die etzadla nicht selbst suchen wollen.<br><br><a href=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/nuernberg\/bunter-protest-1000-menschen-demonstrieren-gegen-urheberrechtsreform-1.8709285?offset=6&amp;article=1.8709232&amp;centerLat=49.4904742&amp;centerLng=11.0986834&amp;selectedType=Artikel&amp;selectedDate=drei\">http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/nuernberg\/bunter-protest-1000-menschen-demonstrieren-gegen-urheberrechtsreform-1.8709285?offset=6&amp;article=1.8709232&amp;centerLat=49.4904742&amp;centerLng=11.0986834&amp;selectedType=Artikel&amp;selectedDate=drei<\/a> [nordbayern.de]"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T15:48:14+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Das Bild eines Machers, eines Leistungstr\u00e4gers, eines Lebemannes und f\u00fcrsorglichen Familienoberhauptes."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T16:24:35+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/20xchuB.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T16:27:55+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na seiter auch schon auf den Drechen Montag gespannt?"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T16:29:40+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/CqquriepTtw?t=332\">https:\/\/youtu.be\/CqquriepTtw?t=332<\/a> [youtu.be]<br><br>Klack Klack Klack<br><\/blockquote>Um ehrlich zu sein ist das Spiel mit dem Charakter einfach kacke, bzw wirklich nur buttonsmashing. Der Vogel schiesst mit jedem Knopfdruck ein Projektil ab, das resultiert automatisch in stumpfem Getriggere."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T16:39:12+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ich muss los Brudis <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dzn5SNjWkAMo5fW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T16:40:50+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Wie der Drachen die Untertitel in DMC so schnell lesen kann&#8230; ah ne wadde mal, kann er ja nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T16:49:14+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie Reinerle auf einmal doch vor der BLM kniet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T16:49:33+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Weil das hier der offizielle Kanal von Drache ist&#8230; von Drachenlord&#8230; von der Figur Drachenlord. Das ist der offizielle Kanal von Reiner Winkler und der heisst nunmal Drache Offiziell damit auch jeder weiss dass es der echte ist.<br><br>was, aller, WAS? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Reiner hat <strike>ein Problem<\/strike> sehr, sehr viele Probleme und eines davon stellt das Managen seiner Alter Egos da.<br>Ich habe dazu eine Mind-Map erstellt:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yoCsOuD.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T16:54:15+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Des is etzala ka Mindmap aber ogge, du kennsch dich wohl nur mim pimpern aus ne"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:00:09+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Da fehlen noch Drachenbarde und Drachengames. Eine Fu\u00dfnote wert ist sicher auch die sp\u00e4tere Rolle des Drachenlords als Meddldreggsau."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:03:24+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Alle vergessen immer TheJoker1510NR1"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:05:54+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Des is etzala ka Mindmap aber ogge, du kennsch dich wohl nur mim pimpern aus ne<br><\/blockquote>Erwischt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:06:20+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Hust&rdquo; &ldquo;R\u00e4usper&rdquo; Der Link zu meinem neuen Song ist in der Videobeschreibung &ldquo;Hust&rdquo; &ldquo;R\u00e4usper&rdquo; <br><br>Mal wieder ein 1A Hurensohnmove vom Rainerle der nicht 1 Cent abwirft da nat\u00fcrlich kein Link in der Videobeschreibung ist"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:24:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a Kaiju in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:25:59+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Unge, Gronkh, Tanzi, Newsi, Exsl, Iblali usw.<br>Alles Haider mit mehr als 80k Abos"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:30:57+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hallo, dies ist die Mailbox von Hallo.<br>Ich hei\u00dfe Reiner sagt Luan."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:33:17+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Luan ezerdla quasi der Quotenschwarze im Game."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:35:57+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich dachte Luan w\u00e4re <strike>Elfe<\/strike> Indianer."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:39:15+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Das ist generell je abstruse Situation<br>Er hat Luan als Charakter im Roman erfunden. Er hat dort mit ihm Sex. Er kauft sich im real life nen schwarzen Dildo. Erfickt sich damit. Und l\u00e4dt das hoch.<br>Aber wehe jemand im YouNow Chat fragt ihn wie es Luan geht."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:44:21+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der <b>Dildo<\/b> war damals auf seiner <b>Amazon Wunschliste<\/b> und wurde ihm geschenkt<br><br>Der Typ alda"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:48:40+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das hat mit Bummsdis naivem Verst\u00e4ndnis seiner Zuschauerschaft zu tun. Er ist ernsthaft davon \u00fcberzeugt, verschiedene, wohlwollende Zielgruppen anzusprechen: Die Gamer, die seine LPs schauen, die Meddler, die seinen Meddlkram schauen, und die realen Luans, die ihn auf PH entdecken und hoffentlich real vor seiner T\u00fcre stehen wie in DAadT. Und all diese Gruppen bleiben sch\u00f6n getrennt.<br>Dass niemand seine Rollen, seine Formate und seine ganze bescheuerte Content-Systematik ernst nimmt (auch die BLM nicht), sondern dass er f\u00fcr alle nur der fette ekelhafte Winklersbub ist, der sich auf alle denkbaren und unausdenkbaren Arten zum Affen macht, das rendert nicht in sein Hirn rein."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:49:23+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Ob er mit Luan an den Falschen geraten ist? Sollte man mal diskutieren"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:54:44+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Luan in echt nicht nur Afrikaner sondern auch Inder. penetriert gerne den Fetten weil in Indien die K\u00fche heilig sind. Basis Loide. Wieder keiner. Finde ich pers\u00f6nlich ziemlich schade tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T17:58:15+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drachenlord metallert zu indischer Musik<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KWC4qN3V0lc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KWC4qN3V0lc<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie fett er schon immer war"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T18:52:14+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Drr-Drr hu Drr-Drr huDrr-Drr hu Dudadada ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:27:38+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "War das schon hier?<br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nOnmCOt.png\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:32:32+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nOnmCOt.png\"><br><\/blockquote><\/blockquote>nein glaube nich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:36:04+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Der Luan geht nur so lange in die Rosette bis er bricht."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:42:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/LvhpJ67r.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:42:44+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Der Luan wird nicht brechen. Irgendwann bricht Rainer durch die Duschwand und der Luan wird sich unbarmherzig durch seine Eingeweide bohren. Ungebrochen allerdings."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:47:10+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Freut ihr euch schon auf den morgigen Dregan Manday? xD"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:48:21+01:00",
        "username": "talibann",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/LvhpJ67r.png\"><br><\/blockquote>W\u00e4hle alle Felder mit Fettxichtern aus."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:51:44+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "W\u00e4hle Striker w\u00e4hlen."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:53:36+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ein Memory Spiel mit Rainer Fettgesichter. Schnell mal Ravensburger ne Mail schicken und Vorschlag machen oder?"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:56:33+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Guhd siehdder aus, unser Fetti McCry<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Uq141RV.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T19:58:02+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das bezweifel ich"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:00:40+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Mein Lieblingsbild:<br><img src=\"https:\/\/thumbnailgrabber.com\/image\/ry_mdfnvV.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:13:27+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aoXE1gW.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:19:53+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/LvhpJ67r.png\"><br><\/blockquote>W\u00e4hle alle Felder mit Fettxichtern aus.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lg3bH2_UzyM\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:33:23+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<b>Klar bei Verstand<br><\/b><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PSEwUVr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:43:52+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zXo04al.png\"><br><br>Ob Rudi ihn manchmal auch so angesehen hat?<br><\/blockquote>Mit 4 Jahren im Wald, nachdem Reine angek\u00fcndigt hatte, beim Holzsammle mitzuhelfen und danach unverdientes Lob einheimsen wollte, da er dachte, die Absicht sei bereits einer erbrachten Leistung gleichzusetzen und m\u00fcsse vom Patriarch entsprechend honoriert werden."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:45:30+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:45:43+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Wo bleibt mein SOnntagsstram?"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:46:54+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Ich muss los Brudis <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dzn5SNjWkAMo5fW.jpg\"><br><\/blockquote>Arzt: Der Patient erlitt im Auto ein Schleudertrauma.<br>Helferin: Bei wie vielen km\/h?<br>Arzt: Beim Einsteigen, nicht beim Fahren."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:48:51+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Das hat mit Bummsdis naivem Verst\u00e4ndnis seiner Zuschauerschaft zu tun. Er ist ernsthaft davon \u00fcberzeugt, verschiedene, wohlwollende Zielgruppen anzusprechen: Die Gamer, die seine LPs schauen, die Meddler, die seinen Meddlkram schauen, und die realen Luans, die ihn auf PH entdecken und hoffentlich real vor seiner T\u00fcre stehen wie in DAadT. Und all diese Gruppen bleiben sch\u00f6n getrennt.<br>Dass niemand seine Rollen, seine Formate und seine ganze bescheuerte Content-Systematik ernst nimmt (auch die BLM nicht), sondern dass er f\u00fcr alle nur der fette ekelhafte Winklersbub ist, der sich auf alle denkbaren und unausdenkbaren Arten zum Affen macht, das rendert nicht in sein Hirn rein.<br><\/blockquote>Zu schade, dass der Wingle dies nicht lesne kann."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T20:50:41+01:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zXo04al.png\"><br><br>Ob Rudi ihn manchmal auch so angesehen hat?<br><\/blockquote>Mit 4 Jahren im Wald, nachdem Reine angek\u00fcndigt hatte, beim Holzsammle mitzuhelfen und danach unverdientes Lob einheimsen wollte, da er dachte, die Absicht sei bereits einer erbrachten Leistung gleichzusetzen und m\u00fcsse vom Patriarch entsprechend honoriert werden.<br><\/blockquote>Wohl eher als der Arzt nach der Geburt mitteilte: Herzlichen Gl\u00fcckwunsch, Herr Winkler! Ihre Frau und Ihr Sohn sind wohlauf&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T21:20:41+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Freue mich schon auf den April, wenn die Kohle das erste mal richtig sp\u00fcrbar ausbleibt."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T21:28:59+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "So sehr das was Harris schreibt! Hat der Idiot schon wieser vergessen dass er keine Barrne mehr bekommt?<br>Oder ist schon alles geregelt mit der Sozialhilfe und den einbl\u00e4ttrigen Antrag auszuf\u00fcllen war der mehrt\u00e4gige Steuerausgleich? Fragen!"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T21:31:52+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer bekommt auch ohne Younow genug Geld<br><br>Drachenlord sahnt auf Younow ab $$ MoneyLord $$<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=28a80yLWoD0&amp;feature=youtu.be&amp;t=44\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=28a80yLWoD0&amp;feature=youtu.be&amp;t=44<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T22:08:18+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wZp0kcV.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T22:09:10+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AFKi8Oi.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T22:10:52+01:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6OMJvm2QmR0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6OMJvm2QmR0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T22:24:56+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ganz ironisch mal im drachenfaden abpelten<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/YiJJPho7i6vm9k8iaV\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T22:24:59+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "niemals knien und demut zeigen"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T22:35:26+01:00",
        "username": "laggy",
        "text": "Geht eh nicht bei den kaputten Knien"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T22:52:42+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Qu4rkey womit machst du diese verzerrtenm bilder?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T23:11:02+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D13p6bFXgAA_wTf?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T23:14:50+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "In einem Paralleluniversum <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1zxM22WoAA83fs?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-17T23:58:27+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote>So sehr das was Harris schreibt! Hat der Idiot schon wieser vergessen dass er keine Barrne mehr bekommt?<br>Oder ist schon alles geregelt mit der Sozialhilfe und den einbl\u00e4ttrigen Antrag auszuf\u00fcllen war der mehrt\u00e4gige Steuerausgleich? Fragen!<br><\/blockquote>Ach was Bois, bis dahin ist er eh schon im Knast.<br><br>#ulu, als ob irgendetwas passieren wird."
    },
    {
        "time": "2019-03-17T23:58:29+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Drei vlogs in einem<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=eBzhoyJiTaM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=eBzhoyJiTaM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:10:25+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lohnt sich 1\/10<br><br>Er will in 4K rendern, lel."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:13:30+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Na, hadder sich verplappert, oder?<br><br>In 30 Minudden kommn seine Froinde<br>40 Sekunden sp\u00e4ter: Ich chill 2-3 Stunden hier oben mein Leben.<br><br>Gaukelt er uns etwa Freunde vor? Langsam fang ich an zu glauben, dass das mit der Froindin und seinem Sohn auch gelogen war&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:14:50+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Lohnt sich 1\/10<br><br>Er will in 4K rendern, lel.<br><\/blockquote>4K = <b>4<\/b> mal so viel <b>K<\/b>walit\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:14:59+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Wer kennts nicht? Ohne regelm\u00e4\u00dfige Einnahmequelle roundabout 400\u20ac f\u00fcr ein unn\u00fctzes Schnittprogramm ausgeben."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:17:14+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Also ich finde dieser gedeckte tisch bei Minute 6 mit der Ank\u00fcndigung, er zeigt uns jetzt etwas &ldquo;aus seinem realen Leben&rdquo; was beweisen soll er habe doch Freunde, anstatt diese einfach verpixelt, gemuted, wasauchimmer nur f\u00fcr einen ganz kurzen Moment zu vloggen und damit zu beweisen, dass in der Schimmelschanze tats\u00e4chlich auch leute waren durchaus f\u00fcr r\u00fcckenswert. <br><br>In Reiners Denke herrscht immernoch die Auffassung: Ich zeige 3 Teller, nen Zucker, Kuchen und ne Sahne und somit m\u00fcssen die mir ja glauben da kommt tats\u00e4chlich jemand. U-TO-PISCH"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:19:34+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Er will sei Froinde ed ins Interned stelln verdommde Agschd, hadder scho dausendmal gsacht!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:22:09+01:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Das hat mit Bummsdis naivem Verst\u00e4ndnis seiner Zuschauerschaft zu tun. Er ist ernsthaft davon \u00fcberzeugt, verschiedene, wohlwollende Zielgruppen anzusprechen: Die Gamer, die seine LPs schauen, die Meddler, die seinen Meddlkram schauen, und die realen Luans, die ihn auf PH entdecken und hoffentlich real vor seiner T\u00fcre stehen wie in DAadT. Und all diese Gruppen bleiben sch\u00f6n getrennt.<br>Dass niemand seine Rollen, seine Formate und seine ganze bescheuerte Content-Systematik ernst nimmt (auch die BLM nicht), sondern dass er f\u00fcr alle nur der fette ekelhafte Winklersbub ist, der sich auf alle denkbaren und unausdenkbaren Arten zum Affen macht, das rendert nicht in sein Hirn rein.<br><\/blockquote>Glaubst du, dass Rainer seine Zuschauerschaft in Zielgruppen unterteilt? Mein Bauchgef\u00fchl sagt mir, dass er zwar Hater und Fans unterscheidet, aber tiefer nicht. Weiter denkt er nicht. Kann oder will er nicht. Wie beim Schach: Weiter als einen Zug kann er nicht denken. Ein Fan ist einfach jemand der ihm &ldquo;gutes&rdquo; tut. Alle Videos am Hauptkanal+Letsplaykanal gucken und Zeug zuschicken. Und selbst das bekommt er nicht auf die Reihe. VIEWS und Likes? Er hat schon gemerkt das da was nicht passt.Minimale Selbstreflektion hat er ja (abernicht mehr). Am anfang, wenn man an so Youtube geschichten rangeht, denkt man an die Abos. Entwickelt sich aber weiter und lernt das Views und Likes viel wichtiger sind. Rainer ist dort einfach stehen geblieben. Views sind uninteressant und von den Likes muss man erstmal die Haterdislikes abziehen&#8230; etc"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:25:59+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das hat mit Bummsdis naivem Verst\u00e4ndnis seiner Zuschauerschaft zu tun. Er ist ernsthaft davon \u00fcberzeugt, verschiedene, wohlwollende Zielgruppen anzusprechen: Die Gamer, die seine LPs schauen, die Meddler, die seinen Meddlkram schauen, und die realen Luans, die ihn auf PH entdecken und hoffentlich real vor seiner T\u00fcre stehen wie in DAadT. Und all diese Gruppen bleiben sch\u00f6n getrennt.<br>Dass niemand seine Rollen, seine Formate und seine ganze bescheuerte Content-Systematik ernst nimmt (auch die BLM nicht), sondern dass er f\u00fcr alle nur der fette ekelhafte Winklersbub ist, der sich auf alle denkbaren und unausdenkbaren Arten zum Affen macht, das rendert nicht in sein Hirn rein.<br><\/blockquote>Glaubst du, dass Rainer seine Zuschauerschaft in Zielgruppen unterteilt? Mein Bauchgef\u00fchl sagt mir, dass er zwar Hater und Fans unterscheidet, aber tiefer nicht. Weiter denkt er nicht. Kann oder will er nicht. Wie beim Schach: Weiter als einen Zug kann er nicht denken. Ein Fan ist einfach jemand der ihm &ldquo;gutes&rdquo; tut. Alle Videos am Hauptkanal+Letsplaykanal gucken und Zeug zuschicken. Und selbst das bekommt er nicht auf die Reihe. VIEWS und Likes? Er hat schon gemerkt das da was nicht passt.Minimale Selbstreflektion hat er ja (abernicht mehr). Am anfang, wenn man an so Youtube geschichten rangeht, denkt man an die Abos. Entwickelt sich aber weiter und lernt das Views und Likes viel wichtiger sind. Rainer ist dort einfach stehen geblieben. Views sind uninteressant und von den Likes muss man erstmal die Haterdislikes abziehen&#8230; etc<br><\/blockquote>Doch, ich glaube schon. Zumindest unterbewusst. Das wird gest\u00fctzt durch sein Verhalten gegen\u00fcber seinem Publikum, das sich von Plattform zu Plattform \u00e4ndert. Klar, \u00fcber die H\u00e4iders rantet er immer, aber er denkt eben (korrekterweise), dass wir ihm \u00fcberall hin folgen. Dass er auf jeder Plattform (oder jedem Kanal) eine eigene Kern-Fennb\u00e4is hat, glaubt er schon, w\u00fcrde ich sagen. Das ist nat\u00fcrlich v\u00f6llig abgekapselt von seinen tats\u00e4chlichen Fjuhs, denn er wird sich in seinem kapotten H\u00f6nn schon irgendwie zurechtrendern, wie ihm die H\u00e4iders die Fjuhs von seinen Kan\u00e4len klauen."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:28:23+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hat noch Tr\u00e4nen im Gesicht und redet von Freunden die ihn besuchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:31:19+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Der moppelige M\u00f6chtegern-Medienproduzent aus Meddlfranggn hat es geschafft und wir sind's, sind wir's?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:33:53+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wer kennts nicht? Ohne regelm\u00e4\u00dfige Einnahmequelle roundabout 400\u20ac f\u00fcr ein unn\u00fctzes Schnittprogramm ausgeben.<br><\/blockquote>Dank dem Programm kann er nurnoch 3 statt 15 Videos Hochladen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Geld ausgeben um weniger Geld zu verdienen #Effizienzlord"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:35:00+01:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Also ich finde dieser gedeckte tisch bei Minute 6 mit der Ank\u00fcndigung, er zeigt uns jetzt etwas &ldquo;aus seinem realen Leben&rdquo; was beweisen soll er habe doch Freunde, anstatt diese einfach verpixelt, gemuted, wasauchimmer nur f\u00fcr einen ganz kurzen Moment zu vloggen und damit zu beweisen, dass in der Schimmelschanze tats\u00e4chlich auch leute waren durchaus f\u00fcr r\u00fcckenswert. <br><br>In Reiners Denke herrscht immernoch die Auffassung: Ich zeige 3 Teller, nen Zucker, Kuchen und ne Sahne und somit m\u00fcssen die mir ja glauben da kommt tats\u00e4chlich jemand. U-TO-PISCH<br><\/blockquote>dieses!<br>Der hat ernsthaft den Tisch gedeckt um es dann im Video zu zeigen. Das ist keine spontane L\u00fcge, sondern wirklich vorbereitet. Eine neue unterbietung die seinesgleiche sucht.<br><br><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Das hat mit Bummsdis naivem Verst\u00e4ndnis seiner Zuschauerschaft zu tun. Er ist ernsthaft davon \u00fcberzeugt, verschiedene, wohlwollende Zielgruppen anzusprechen: Die Gamer, die seine LPs schauen, die Meddler, die seinen Meddlkram schauen, und die realen Luans, die ihn auf PH entdecken und hoffentlich real vor seiner T\u00fcre stehen wie in DAadT. Und all diese Gruppen bleiben sch\u00f6n getrennt.<br>Dass niemand seine Rollen, seine Formate und seine ganze bescheuerte Content-Systematik ernst nimmt (auch die BLM nicht), sondern dass er f\u00fcr alle nur der fette ekelhafte Winklersbub ist, der sich auf alle denkbaren und unausdenkbaren Arten zum Affen macht, das rendert nicht in sein Hirn rein.<br><\/blockquote>Glaubst du, dass Rainer seine Zuschauerschaft in Zielgruppen unterteilt? Mein Bauchgef\u00fchl sagt mir, dass er zwar Hater und Fans unterscheidet, aber tiefer nicht. Weiter denkt er nicht. Kann oder will er nicht. Wie beim Schach: Weiter als einen Zug kann er nicht denken. Ein Fan ist einfach jemand der ihm &ldquo;gutes&rdquo; tut. Alle Videos am Hauptkanal+Letsplaykanal gucken und Zeug zuschicken. Und selbst das bekommt er nicht auf die Reihe. VIEWS und Likes? Er hat schon gemerkt das da was nicht passt.Minimale Selbstreflektion hat er ja (abernicht mehr). Am anfang, wenn man an so Youtube geschichten rangeht, denkt man an die Abos. Entwickelt sich aber weiter und lernt das Views und Likes viel wichtiger sind. Rainer ist dort einfach stehen geblieben. Views sind uninteressant und von den Likes muss man erstmal die Haterdislikes abziehen&#8230; etc<br><\/blockquote>Doch, ich glaube schon. Zumindest unterbewusst. Das wird gest\u00fctzt durch sein Verhalten gegen\u00fcber seinem Publikum, das sich von Plattform zu Plattform \u00e4ndert. Klar, \u00fcber die H\u00e4iders rantet er immer, aber er denkt eben (korrekterweise), dass wir ihm \u00fcberall hin folgen. Dass er auf jeder Plattform (oder jedem Kanal) eine eigene Kern-Fennb\u00e4is hat, glaubt er schon, w\u00fcrde ich sagen. Das ist nat\u00fcrlich v\u00f6llig abgekapselt von seinen tats\u00e4chlichen Fjuhs, denn er wird sich in seinem kapotten H\u00f6nn schon irgendwie zurechtrendern, wie ihm die H\u00e4iders die Fjuhs von seinen Kan\u00e4len klauen.<br><\/blockquote>Hallo kleiner Fullquote, der wo den Schnappi und den RDW und alle und sowieso total abfucken wird. &lt;3 #Liebe an euch alle.<br><br>PeLT.<br><\/blockquote>Ich glaube das Rainer in seinem Hirn seine Fans genauso wie die Hater einfach in einen Topf wirft. Hater: alle gleich, alle doofe L\u00fcgner. Fans: alle gleich, alles Leute die ihm &ldquo;unterst\u00fctzen&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:36:00+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Die Freunde drachenbarde, drachenlord, drachenlp und daemon sitzen gemeinsam an einem tisch bei kaffee und kuchen und reden Manager-like \u00fcber die kommenden Projekte."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:42:34+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drachenjoker und Vuran freuen sich auch schon auf das Brettspiel und den Kuchen der stunden bevor der Besuch kommt schon ausgepackt wurde"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:44:31+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "#SchwersterWeg<br><br>Rainer nimmt 1080p Gameplay auf und rendert es in 4k. Jetzt kommen nur 3 LPs am Tag."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:54:58+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Qu4rkey womit machst du diese verzerrtenm bilder?<br><\/blockquote>Warp-Transformation in Gimp."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T00:57:38+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/5163VPNZNQL._SX466_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T01:04:23+01:00",
        "username": "Ente",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/LvhpJ67r.png\"><br><\/blockquote>Sch\u00f6nes Memory-Spiel, wo kann man das k\u00e4uflich erwerben?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T01:34:35+01:00",
        "username": "neinweiterlinks",
        "text": "Hier zB: <a href=\"https:\/\/www.cewe.de\/fotogeschenke\/spiele\/foto-memo.html\">https:\/\/www.cewe.de\/fotogeschenke\/spiele\/foto-memo.html<\/a> [cewe.de]"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T04:46:22+01:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "t\u00e4usch ich mich oder sind seine z\u00e4hne ziemlich wei\u00df? kann mir kaum vorstellen, dass er \u00f6fter als 1mal im monat z\u00e4hnne putzt."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T05:15:18+01:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Mich regen seine ekelhaften Z\u00e4hne so derma\u00dfen auf jedesmal wenn die Mastsau redet muss ich zwanghaft auf seine Ogerz\u00e4hne glotzen. W\u00fcrde Geld an die Person zahlen, die ihm die Dinger rauswichst.<br><br>Geplant wird aber nichts."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T05:21:42+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "Kleiner Witz mit 3 Unbekannten zum Wochenstart:<br><br><br>Was sagt R. zu R., als diese\/r auf R. drauf ist?<br><br><br><br><br>RUNTER VOM MEINEM GRUNDST\u00dcCK!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T06:38:48+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Lel, den Kuchen hat die diggeMastsau wahrscheinlich alleine aufgegessen"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T06:42:18+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "*aufgefressen"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T06:46:50+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Kann bitte jemand Rainers Buch auf Schreibmaschine abtippen, en bussl auf alt aufmotzen und ihn dann wegen Urheberrechts verklagen ? Kann ja net so lang dauern die shice abzutippen. Sch\u00e4tze ca. A Stund oder so dann passt des etzadla schon"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T06:48:09+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also ich finde dieser gedeckte tisch bei Minute 6 mit der Ank\u00fcndigung, er zeigt uns jetzt etwas &ldquo;aus seinem realen Leben&rdquo; was beweisen soll er habe doch Freunde, anstatt diese einfach verpixelt, gemuted, wasauchimmer nur f\u00fcr einen ganz kurzen Moment zu vloggen und damit zu beweisen, dass in der Schimmelschanze tats\u00e4chlich auch leute waren durchaus f\u00fcr r\u00fcckenswert. <br><br>In Reiners Denke herrscht immernoch die Auffassung: Ich zeige 3 Teller, nen Zucker, Kuchen und ne Sahne und somit m\u00fcssen die mir ja glauben da kommt tats\u00e4chlich jemand. U-TO-PISCH<br><\/blockquote>dieses!<br>Der hat ernsthaft den Tisch gedeckt um es dann im Video zu zeigen. Das ist keine spontane L\u00fcge, sondern wirklich vorbereitet. Eine neue unterbietung die seinesgleiche sucht.<br><br><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Das hat mit Bummsdis naivem Verst\u00e4ndnis seiner Zuschauerschaft zu tun. Er ist ernsthaft davon \u00fcberzeugt, verschiedene, wohlwollende Zielgruppen anzusprechen: Die Gamer, die seine LPs schauen, die Meddler, die seinen Meddlkram schauen, und die realen Luans, die ihn auf PH entdecken und hoffentlich real vor seiner T\u00fcre stehen wie in DAadT. Und all diese Gruppen bleiben sch\u00f6n getrennt.<br>Dass niemand seine Rollen, seine Formate und seine ganze bescheuerte Content-Systematik ernst nimmt (auch die BLM nicht), sondern dass er f\u00fcr alle nur der fette ekelhafte Winklersbub ist, der sich auf alle denkbaren und unausdenkbaren Arten zum Affen macht, das rendert nicht in sein Hirn rein.<br><\/blockquote>Glaubst du, dass Rainer seine Zuschauerschaft in Zielgruppen unterteilt? Mein Bauchgef\u00fchl sagt mir, dass er zwar Hater und Fans unterscheidet, aber tiefer nicht. Weiter denkt er nicht. Kann oder will er nicht. Wie beim Schach: Weiter als einen Zug kann er nicht denken. Ein Fan ist einfach jemand der ihm &ldquo;gutes&rdquo; tut. Alle Videos am Hauptkanal+Letsplaykanal gucken und Zeug zuschicken. Und selbst das bekommt er nicht auf die Reihe. VIEWS und Likes? Er hat schon gemerkt das da was nicht passt.Minimale Selbstreflektion hat er ja (abernicht mehr). Am anfang, wenn man an so Youtube geschichten rangeht, denkt man an die Abos. Entwickelt sich aber weiter und lernt das Views und Likes viel wichtiger sind. Rainer ist dort einfach stehen geblieben. Views sind uninteressant und von den Likes muss man erstmal die Haterdislikes abziehen&#8230; etc<br><\/blockquote>Doch, ich glaube schon. Zumindest unterbewusst. Das wird gest\u00fctzt durch sein Verhalten gegen\u00fcber seinem Publikum, das sich von Plattform zu Plattform \u00e4ndert. Klar, \u00fcber die H\u00e4iders rantet er immer, aber er denkt eben (korrekterweise), dass wir ihm \u00fcberall hin folgen. Dass er auf jeder Plattform (oder jedem Kanal) eine eigene Kern-Fennb\u00e4is hat, glaubt er schon, w\u00fcrde ich sagen. Das ist nat\u00fcrlich v\u00f6llig abgekapselt von seinen tats\u00e4chlichen Fjuhs, denn er wird sich in seinem kapotten H\u00f6nn schon irgendwie zurechtrendern, wie ihm die H\u00e4iders die Fjuhs von seinen Kan\u00e4len klauen.<br><\/blockquote>Hallo kleiner Fullquote, der wo den Schnappi und den RDW und alle und sowieso total abfucken wird. &lt;3 #Liebe an euch alle.<br><br>PeLT.<br><\/blockquote>Ich glaube das Rainer in seinem Hirn seine Fans genauso wie die Hater einfach in einen Topf wirft. Hater: alle gleich, alle doofe L\u00fcgner. Fans: alle gleich, alles Leute die ihm &ldquo;unterst\u00fctzen&rdquo;.<br><\/blockquote>Nah, das bezweifle ich, ehrlich gesagt. Schon deshalb, weil er sich immer so viel M\u00fche gegeben hat, seine Fenns als &ldquo;mehr wert&rdquo; darzustellen, als sei' H\u00e4iders, weil sie ja alle einzelne Personen sind, etc.<br>Es f\u00e4llt halt schon auf, wenn die die&#8230; &ldquo;Interaktion&rdquo; mit dem Publikum betrachtest:<br>In seinen Ledsbl\u00e4hs redet er davon, dass \"viele von [seinen Fans] dies und das wahrscheinlich nicht mehr kennen&ldquo;, und dass er jetzt diesen und jenen Fortschritt gemacht hat. Auf Pornhap spricht er fachm\u00e4nnisch \u00fcber die Funktion seines (ekelerregenden) Nillenvirbators, mit Leuten, die er als sich \u00e4hnlich einsch\u00e4tzt: Einfach Loide, die auf Pornhap rumh\u00e4ngen, weil Seggs ja was ganz normales ist, bla, bla, bla.<br><br>Mit die H\u00e4iders geht er dagegen \u00fcberall gleich um, nennt sie hobbylos und asozial und abbeidslos, kurz, er l\u00e4sst seine gesprungene Schallplatte ablaufen. Was bei ihm und seinen &rdquo;Fenns\" passiert, finde ich, offen gesagt, viel interessanter, weil es ein wenig zeigt, wo Reinerle seine Idole und Inspirationen aufgesammelt hat."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T06:50:58+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote>Kann bitte jemand Rainers Buch auf Schreibmaschine abtippen, en bussl auf alt aufmotzen und ihn dann wegen Urheberrechts verklagen ? Kann ja net so lang dauern die shice abzutippen. Sch\u00e4tze ca. A Stund oder so dann passt des etzadla schon<br><\/blockquote>Also ich habe eine Monica mit frischen Farbb\u00e4ndern zuhause, ich wei\u00df aber ehrlich nicht, ob ich die f\u00fcr den dreckligen Schund verballern will."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T07:04:33+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Das Ding ist, dass er ja wirklich den Schweigh\u00f6fer als Kumpel hat, der ihn ja sogar mal vor laufender Haider-Kamera mit dem Auto abgeholt hat.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LHU6qim.jpg\"><br><br>Der hat ihm ja wahrscheinlich auch das Sofa vorbeigrbracht. Kann mir sogar vorstellen, dass Rainer nur ein wenig gelogen hat, n\u00e4mlich dass der Schweigh\u00f6fer nicht seine Freundin, sondern seine Mutter Marion mitbringt.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T07:16:44+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Dieser DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME<br>HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN <br><br>Er will jetzt alles in 4K rendern, ich fasse es nicht."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T07:17:16+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Vielleicht ist es Andreas oder Steffan, die Ihn damals aufs Meddl-Festival mitgenommen haben. Sonntags etzerla sch\u00f6n mit der Liebsten in die Schimmelschanze, am Fan-Altar vorbei ins &ldquo;Wohnzimmer&rdquo; um Kuchen aus dem Haushalt des Ogers von einem transparenten Plastiktisch zu fressen. Und wer unter 30 kredenzt eigentlich so Oma-like Kaffee &amp; Kuchen mit Sahne? Oder ist das nur so ne Dorfsache wieder."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T07:33:07+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote>Dieser DUMME HURENSOHN <br><br>Er will jetzt alles in 4K rendern, ich fasse es nicht. <br><\/blockquote>Ist nicht verwunderlich. Er scheint die Renderpower zu haben, und da das der Onki Grongg eben auch so macht, muss er es eben wieder kopieren."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T08:24:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "4k ist doch geil wenn er eh nur fullHD spielt lel"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T08:51:01+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Die Vorstellung das Fetti den Kuchen danach alleine <strike>verspeist<\/strike> gefressen hat. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T08:56:32+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote>Die Vorstellung<b>,<\/b> das<b>s<\/b> Fetti den Kuchen danach alleine <strike>verspeist<\/strike> gefressen hat, macht betroffen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T09:04:08+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Muss immer wieder schmunzeln, wenn ich daran denke, dass unser Effizienzlord 1\/3 seiner Arbeitszeit mit Rendern besch\u00e4ftigt ist.<br>W\u00e4re ja auch viel zu simpel, wenn er bei der Elgaddo Gehm K\u00e4ptscha direkt Mp4 als Aufnahmeformat nimmt, wodurch das Rendern komplett entfallen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T09:16:32+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Vorstellung<b>,<\/b> das<b>s<\/b> Fetti den Kuchen danach alleine <strike>verspeist<\/strike> gefressen hat, macht betroffen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote><\/blockquote>Dieses, vorher ein paar Cordon bleues..<br><br>e: ich lobe Rainer f\u00fcr seine erfolgreiche Gewichtszunahme"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T09:19:18+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Das Ding ist, dass er ja wirklich den Schweigh\u00f6fer als Kumpel hat, der ihn ja sogar mal vor laufender Haider-Kamera mit dem Auto abgeholt hat.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LHU6qim.jpg\"><br><br>Der hat ihm ja wahrscheinlich auch das Sofa vorbeigrbracht. Kann mir sogar vorstellen, dass Rainer nur ein wenig gelogen hat, n\u00e4mlich dass der Schweigh\u00f6fer nicht seine Freundin, sondern seine Mutter Marion mitbringt.<br><br><\/blockquote>Is des Til Schweiger?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T09:25:57+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nein der Drachebruder. Die Schweigis tragen alle eine Brille<br><br>Der \u00e4ltere Schweigh\u00f6fer war in mehreres Dokus und der j\u00fcngere Schweigi war der b\u00f6se Wolf AK Herzblutborusse88 (Rainers damaliger LP Vorlesesklave)"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T09:31:58+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote>Muss immer wieder schmunzeln, wenn ich daran denke, dass unser Effizienzlord 1\/3 seiner Arbeitszeit mit Rendern besch\u00e4ftigt ist.<br>W\u00e4re ja auch viel zu simpel, wenn er bei der Elgaddo Gehm K\u00e4ptscha direkt Mp4 als Aufnahmeformat nimmt, wodurch das Rendern komplett entfallen w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Er geht eben gern den schweren Weg (in 4k)"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T09:35:24+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "AngelBarachiel vor 9 Stunden<br>Oh, ich habe bei den Spiel schon \u00fcber 130 Spielstunden. Wir m\u00fcssen uns mal gegenseitig besuchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> - Meine Farm ist n\u00e4mlich gigantisch gro\u00df und Peta w\u00fcrde mich verklagen ?\ufeff <br><br>DrachenGamesLP vor 8 Stunden<br>Ich habe \u00fcber 185 Insgesamt darunter prvate stunden livestreams und lps\ufeff <br><br><br>Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T09:43:20+01:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "Aber bitte, Amen mein Freund.<br><br>Solch unfl\u00e4tiges Verhalten kennen wir doch schon zu Gen\u00fcge. Der Wingl MUSS immer und in allem besser seyn, als alle anderen.<br><br>M\u00f6gest du auch in Zukunft zuerst schie\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T09:44:04+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>AngelBarachiel vor 9 Stunden<br>Oh, ich habe bei den Spiel schon \u00fcber 130 Spielstunden. Wir m\u00fcssen uns mal gegenseitig besuchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> - Meine Farm ist n\u00e4mlich gigantisch gro\u00df und Peta w\u00fcrde mich verklagen ?\ufeff <br><br>DrachenGamesLP vor 8 Stunden<br>Ich habe \u00fcber 185 Insgesamt darunter prvate stunden livestreams und lps\ufeff <br><br><br>Hurensohn<br><\/blockquote>Wie die Kinder mit Pokkemonkadden aufm Pausenhof <br>&ldquo;guck mal ich hab Turtok&rdquo;<br>&ldquo;ich hab Glurak zuhause, aber den nehm ich nicht mit zur Schule&rdquo;<br><br>Er ist halt wirklich 12 im Kopf"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T09:45:57+01:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><blockquote>AngelBarachiel vor 9 Stunden<br>Oh, ich habe bei den Spiel schon \u00fcber 130 Spielstunden. Wir m\u00fcssen uns mal gegenseitig besuchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> - Meine Farm ist n\u00e4mlich gigantisch gro\u00df und Peta w\u00fcrde mich verklagen ?\ufeff <br><br>DrachenGamesLP vor 8 Stunden<br>Ich habe \u00fcber 185 Insgesamt darunter prvate stunden livestreams und lps\ufeff <br><br><br>Hurensohn<br><\/blockquote><br>Wie die Kinder mit Pokkemonkadden aufm Pausenhof <br>&ldquo;guck mal ich hab Turtok&rdquo;<br>&ldquo;ich hab Glurak zuhause, aber den nehm ich nicht mit zur Schule&rdquo;<br><br>Er ist halt wirklich 12 im Kopf<br><\/blockquote>Ist eigentlich noch armseliger tats\u00e4chlich sogar. Er gibt ja nicht mal damit an, irgendwas besonderes in dem Game zu haben, sondern lediglich mehr seiner Zeit darauf verwendet zu haben. So \u00e4hnlich wie mit seinem Alter."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:00:21+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, habt ihr heute auch schon \u00fcberlegt in 4k zu rendern obwohl ihr euer Gameplay nur in 1080 ausgeht?Mit einem Programm welches euch im Rahmen eurer M\u00f6glichkeiten an die Existenzgrundlage bringt? Und alles nur der guude Onggl Gronkh auch in 4k aufbereitet. <br><br>Ach ja, er ist halt nicht nur fett sondern leider auch sehr sehr domm."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:01:38+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Dieser DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME<br>HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN <br><br>Er will jetzt alles in 4K rendern, ich fasse es nicht. <br><\/blockquote>Das ist auch so ein Reinherr-Ding.<br>Qualit\u00e4t erkennt man an Zahlen. H\u00f6here Zahl = besser. (500k Gasfaser, 2 Bildschirme, 100 USB-Ports&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>Wahrscheinlich ist ihm jetzt zum ersten mal aufgefallen, dasss man in der Videosoftware verschiedene Aufl\u00f6sungen ausw\u00e4hlen kann, also nimmt er ab jetzt etzala die h\u00f6chste! Dann werden die Videos sofort nochmal besser und die Fenns werden begeistert sein. Es ist irgendwie eine sch\u00f6ne Umschreibung f\u00fcr Reiners Leben: Wenn der Input schei\u00dfe ist, hilft alles nicht, es kann nur Schei\u00dfe bei rauskommen."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:02:12+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ob Reiners &ldquo;Freunde&rdquo; sich auf pornhub das Luan fideo angeschaut haben, bevor sie zum rainerkuchen essen gegangen sind?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:06:03+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Qualit\u00e4t war mir schon immer wichtiger als Klicks&rdquo;<br>Klasse Rainer, jetzt kannst du den Dino in 4K kopf\u00fcber durch die Schanze laufen lassen"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:27:02+01:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Meine G\u00fcte was ein Schwachsinn von ihm, h\u00e4tte er sich mal lieber mit Telekom arrangiert."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:35:47+01:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Na und, kuchenkredenzt ihr ned????"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:36:04+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Auch geil, dass er angeblich seine Balkont\u00fcr zumauern will.<br><br>Andere w\u00fcrden sich freuen einen Balkon zu haben, wo man bei gutem Wetter &ldquo;sein Leben chillen&rdquo; kann, aber er wei\u00df halt, dass er dort keine Ruhe mehr haben wird und ziemlich leicht durch Wurfgeschosse erreichbar ist. Also etzadla T\u00fcr zumauern, weil Balkon kann man eh nicht mehr benutzen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Das w\u00fcrde den Anblick der Schanze noch etwas aufwerten, eine total st\u00fcmperhaft zugemauerte T\u00fcr und drau\u00dfen der zugem\u00fcllte Balkon, den nie wieder ein Mensch betreten wird."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:42:35+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er hat den letzten Part von Black Mirror 2 in 60 fps hochgeladen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das ist bei dem alten Spiel ja mindestens so sinnvoll wie seine 1080p-Aufnahmen auf 4K hochzurendern. Der Typ ist so unfassbar dumm. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:46:09+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTUdAw7Y3N0&amp;feature=youtu.be&amp;t=445\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTUdAw7Y3N0&amp;feature=youtu.be&amp;t=445<\/a> [youtube.com]<br><br>Na, hat eure Freundin auch einen sch\u00f6nen Geschmack und schenkt euch mit Ende 20 Zeladspostne?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:47:01+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "er wei\u00df was er macht, er hat ja schlie\u00dflich auch erfahhrung mit dem zeuch, muss er halt noch n bissl rumwusel wie er das macht mit dem program und so weida<br><br>er hat 80k abos, ihr habt nix<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:49:32+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Dachte es gab den Amiibo zu Weihnachten?<br>Oder gab es gleich mehrere Geschenke?<br>Oder kommt Rainer bei seinem ganze gel\u00fcge durcheinander?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T10:51:31+01:00",
        "username": "Kabukiman",
        "text": "<blockquote>Er hat den letzten Part von Black Mirror 2 in 60 fps hochgeladen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das ist bei dem alten Spiel ja mindestens so sinnvoll wie seine 1080p-Aufnahmen auf 4K hochzurendern. Der Typ ist so unfassbar dumm. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hat das nicht zur Folge, dass somit die Video-Files um ein vielfaches Gr\u00f6sser werden?<br>Solange er keine Glasfaser kriegt (lel, als ob!) wird er mit seiner Bambusleitung ja nun deutlich weniger Content hochladen k\u00f6nnen.<br>-&gt; hat somit ja durchaus was Positives!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:00:11+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er hat den letzten Part von Black Mirror 2 in 60 fps hochgeladen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das ist bei dem alten Spiel ja mindestens so sinnvoll wie seine 1080p-Aufnahmen auf 4K hochzurendern. Der Typ ist so unfassbar dumm. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hat das nicht zur Folge, dass somit die Video-Files um ein vielfaches Gr\u00f6sser werden?<br>Solange er keine Glasfaser kriegt (lel, als ob!) wird er mit seiner Bambusleitung ja nun deutlich weniger Content hochladen k\u00f6nnen.<br>-&gt; hat somit ja durchaus was Positives!<br><\/blockquote>Hadda ja xsacht ghabt, tatz\u00e4chlich. Nur noch 3 Schmandfideos statt 15! Aller!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:02:43+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Daf\u00fcr haben die 3 Videos aber mehr Quali und so viele Klicks wie sonst 15 Videos<br>Schei\u00df Kindagarden"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:03:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er besiegt sich eben immer noch selbst am Besten &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:04:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "QUALIT\u00c4T MISST MAN EINZIG UND ALLEIN AN DER BILDAUFL\u00d6SUNG&#8230;.<br><br>UN JETZ GEBT A RUH!!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:06:37+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was mich auch immer triggert: \u201eDamit ihr was [LPs] zu Guggn habt.\u201c Als g\u00e4be es Fenns die gebannt auf die n\u00e4chsten LPs von DrachenGames warten w\u00fcrden. Ohne \u201eGoldw\u00e4scher\u201c, die die Rosinen herauspicken w\u00fcrden, w\u00fcrde sich das wirklich niemand mehr antun.<br>Er spielt die Spiele ja nichtmal im Stile eines LPs, also erkl\u00e4rend, humorvoll oder an einem Thema orientiert, sondern genau so, wie wenn die Elgaddo aus w\u00e4re. Siehe Edzio-Ausraster."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:23:53+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Willst du etwa andeuten er sei kein erfolgreicher Lets Player?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:31:04+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Willst du etwa andeuten er sei kein erfolgreicher Lets Player?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dnb2dUt.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:32:48+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Das Ding ist, dass er ja wirklich den Schweigh\u00f6fer als Kumpel hat, der ihn ja sogar mal vor laufender Haider-Kamera mit dem Auto abgeholt hat.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LHU6qim.jpg\"><br><br>Der hat ihm ja wahrscheinlich auch das Sofa vorbeigrbracht. Kann mir sogar vorstellen, dass Rainer nur ein wenig gelogen hat, n\u00e4mlich dass der Schweigh\u00f6fer nicht seine Freundin, sondern seine Mutter Marion mitbringt.<br><br><\/blockquote>Das ist nicht der Schweigh\u00f6fer sondern Benjamin K. wahrscheinlich einer seiner Sonderschuldullis, die ihm gegen\u00fcber immer noch Schuldgef\u00fchle haben, weger der damaligen Vergewaltigung.<br><br>Schweigh\u00f6fer ist der Dulli aus den beiden Y-Kollektiv Dokus."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:44:27+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/U3IYHsq.png\"><br><br>Broggsi und Otten eroberten<br>Der Jabboner ergiebte<br>Der Scout (Flugalien) l\u00e4chelte<br>Der Berg mit dem Alienraumschiff schnaufte"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:47:26+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Hach ja, Crysis\u2026 <br>Prolapse mode engaged"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:48:24+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Trollst du eigentlich oder raffst du wirklich nicht, dass das keine Japaner in Crysis waren?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:50:45+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dieser DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME DUMME<br>HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN HURENSOHN <br><br>Er will jetzt alles in 4K rendern, ich fasse es nicht. <br><\/blockquote>Das ist auch so ein Reinherr-Ding.<br>Qualit\u00e4t erkennt man an Zahlen. H\u00f6here Zahl = besser. (500k Gasfaser, 2 Bildschirme, 100 USB-Ports&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>Wahrscheinlich ist ihm jetzt zum ersten mal aufgefallen, dasss man in der Videosoftware verschiedene Aufl\u00f6sungen ausw\u00e4hlen kann, also nimmt er ab jetzt etzala die h\u00f6chste! Dann werden die Videos sofort nochmal besser und die Fenns werden begeistert sein. Es ist irgendwie eine sch\u00f6ne Umschreibung f\u00fcr Reiners Leben: Wenn der Input schei\u00dfe ist, hilft alles nicht, es kann nur Schei\u00dfe bei rauskommen.<br><\/blockquote>Erkl\u00e4rt auch seine Gewichtszunahme. Mehr = besser. Allerdings wird es halt schwer, sich die Megaklit sch\u00f6nzul\u00fcgen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:54:34+01:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>Das ist nicht der Schweigh\u00f6fer sondern Benjamin K. wahrscheinlich einer seiner Sonderschuldullis, die ihm gegen\u00fcber immer noch Schuldgef\u00fchle haben, weger der damaligen Vergewaltigung.<br><br>Schweigh\u00f6fer ist der Dulli aus den beiden Y-Kollektiv Dokus.<br><\/blockquote>Benjamin K.? Da hab ich anscheinend was verpasst oder ist das jetzt nur ausm Arsch gezogen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:54:38+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Trollst du eigentlich oder raffst du wirklich nicht, dass das keine Japaner in Crysis waren?<br><\/blockquote>Wenn man jetzala w\u00fcsste, dass das die KPA ist und man einfach alle Schlitzaugen als Jabboner bezeichnet wegen &ldquo;Drachenlord erz\u00e4hlt perverse Witze&rdquo; <br><br><br><br>Au\u00dferdem hab ich nix gegen Jabboner"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:56:35+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Als ob Jabboner sich ergeben w\u00fcrden lel"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T11:59:18+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wenn man jetzala w\u00fcsste, dass das die KPA ist<br><\/blockquote>So so, das war also das Kolonialpolitische Amt der NSDAP&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:03:22+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dachte es hei\u00dft Kapitalistische Prolaps Armee..<br><br>penic duuuu trollst doch. Gib gef\u00e4lligst noch a paar Schlagw\u00f6rter dazu ein."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:09:44+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kilopascal<br><br>kpa-messe.de<br><br>KPA Rechtsanw\u00e4lte<br><br><br><img src=\"http:\/\/oi67.tinypic.com\/2rhv6zr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:11:07+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:15:23+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich glaub auch wenn Rainer in der Rudi-Werkstatt ein Nanosuit schmiedet fl\u00fcchtet iBlali auf die Lingshan Islands."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:18:43+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;A Carpenter works in a Sowmill. Was is denn a Carpentener?&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/167792_Ohjaeristes_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:23:35+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "W\u00e4hle Nanosuit w\u00e4hlen."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:28:33+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hu\u00dfn\u00e4tter, Loide<br>Holzk\u00e4tzchen, Loide<br>Klingelst\u00e4nder, Loide"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:40:06+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Noies Renderprogramm. <br>4K upscaling und dieBambusleitung noch mehr qu\u00e4len.<br>Balkon zumauern.<br><br>Das sind wirklich grandiose Ideen.Damit schafft er es und wird der neue Iblali Remover.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:51:46+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Is noch a besuch in der obergeschossn"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T12:54:56+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Noch besser find ich die Idee, dass er sich zwei Fenster da rein machen will.<br>Das beginnt dann doch wieder mit ner manischen Phase, indem er die Wand einrei\u00dft, um anschlie\u00dfend zu schaun wie er des hingriecht."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:03:12+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner der einfach drauflos rumwusel und werkelt = bester Reiner, weil er es a) sowieso nichts zuendewuseln wird und b) er die Schanze St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck karp0ttwerkelt. Mal davon abgesehen wuselt und werkelt er gar nicht da er den ganzen Tag lets Blehs aufnhemen muss<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:12:36+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ich frag mich halt echt wie er gedenkt die Fenster, die Entsorgung, und den Einbau zu bezahlen. Entweder hat er noch irgendwo n paar Kr\u00f6ten - dann trifft ihn eh der Schlag, was Handwerker und Fenster heute kosten - wenn man nicht unbedingt den letzten Dreck nimmt, oder Reiner hat im April ein ganz ganz mieses Erwachen.."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:15:30+01:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Der Dicke ist wieder in den internationalen Medien <a href=\"https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329\">https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:24:15+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Der Dicke ist wieder in den internationalen Medien <a href=\"https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329\">https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>utopisch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:25:04+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "hier nochmal in HD<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/aZrXJ3Ffr6A\">https:\/\/youtu.be\/aZrXJ3Ffr6A<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:25:39+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "Wie <strike>lange<\/strike> kurz es wohl dauerte, bis der sch\u00e4bige Aldi-Googlehupf in Reiners Gem\u00e4chern von Schimmel \u00fcberzogen war? <br><br>Und: Wie der Plastetisch einfach so weit weg vom Ranzsofa und dazu noch schr\u00e4g hingestellt ist, <i>so dass sein Besuch im Stehen sitzen muss<\/i> (olo), derweil der berige Dik als Einziger darauf sitzt.<br><br>Na ja, so kann er die Schmach seiner sitzenden Enkopresis verdecken, falls die Fleggne dort bositionirt sann. Sollte sich der Gumbl oder die <strike>Fo<\/strike> Mulle \u00fcber F\u00e4kalienduft echauffieren, kann er ihnen Schweisswolken ausm 11Tage-Pullizuf\u00e4cheln und basst scho.<br><br>Ihr seht, ich w\u00e4r auch &ldquo;gern&rdquo; dort"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:31:32+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Der Dicke ist wieder in den internationalen Medien <a href=\"https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329\">https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ob dieser endzeitliche Rundarsch im Balkonfoto auch in anderen L\u00e4ndern f\u00fcr Erheiterung und Kotzattacken sorgt? Sollte man diesen Medien nicht doch eher die nudes von letztem Sommer im Gartne zuspielen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:31:54+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Dicke ist wieder in den internationalen Medien <a href=\"https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329\">https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>utopisch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Fak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:45:53+01:00",
        "username": "redline",
        "text": "Haha ich rotiere!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:52:13+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wer hat das denn zustande gebracht und wie? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T13:57:24+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Wie oft ist er denn nun schon Amok gelaufen? <br><br>Fragen an einen gewissen Herren mit Presseausweis kriege ich antwortne"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T14:01:48+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Nur weil die Schei\u00dfe bauen in den Niederlanden"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T14:14:25+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich bin nicht derjenige der auf Loide schiesst"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T14:21:13+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Der Dicke ist wieder in den internationalen Medien <a href=\"https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329\">https:\/\/twitter.com\/CarstenLessmann\/status\/1107609305589731329<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>utopisch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Fak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>L\u00dcL\u00dcL\u00dcL\u00dc_L\u00dcGENPRESSE"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T14:54:55+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Ongl Alfred hat kurz heutiges Datum aufs Abmahnungs- bzw. Anzeigentemplate geklatscht und juut is. Ryanair kriegt 500\u20ac Schmerzensgeld f\u00fcr die Verleumdung vom t\u00fcrk. Schundblatt und er hat mal wieder gwonnen. Na seid ihr's?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T14:55:06+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Wer hat das denn zustande gebracht und wie? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Irgendein Twitterer hat den Nachrichtendienst mit den Fotos versorgt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T15:01:26+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "T\u00fcrk. Schundblatt will nur von eigenem Landsmann ablenken lul<br><br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/Conflicts\/status\/1107633087742124033\">https:\/\/mobile.twitter.com\/Conflicts\/status\/1107633087742124033<\/a> [mobile.twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/PolitieUtrecht\/status\/1107632105780113408\">https:\/\/mobile.twitter.com\/PolitieUtrecht\/status\/1107632105780113408<\/a> [mobile.twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T15:05:41+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Erkl\u00e4rt auch seine Gewichtszunahme. Mehr = besser. Allerdings wird es halt schwer, sich die Megaklit sch\u00f6nzul\u00fcgen<br><br><br><\/blockquote>Gr\u00f6\u00dfere M\u00e4nnerklit = besser. Ganz einfach."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T15:05:51+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>T\u00fcrk. Schundblatt will nur von eigenem Landsmann ablenken lul<br><br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/Conflicts\/status\/1107633087742124033\">https:\/\/mobile.twitter.com\/Conflicts\/status\/1107633087742124033<\/a> [mobile.twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/PolitieUtrecht\/status\/1107632105780113408\">https:\/\/mobile.twitter.com\/PolitieUtrecht\/status\/1107632105780113408<\/a> [mobile.twitter.com]<br><\/blockquote>Das ist etzala Rassismus du Affennecher."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T15:11:18+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "\u201eIch chill hier mein Leben.\u201c Wo hat er die Kackphrase denn nun wieder aufgschnappg?<br>Der Flock ist wieder ein Highlight and Erb\u00e4rmlichkeit und Hassensw\u00fcrdigkeit in einem. Wingel h\u00e4lt sich mal wieder f\u00fcr einen gro\u00dfen Manipulator und inszeniert ein fiktives n\u00e4chtliches Kaffekr\u00e4nzchen im Zimmer mit zerdepperter Scheibe und sinniert dar\u00fcber, seinen Pallong zuzumauern. Kann man sich nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T15:28:32+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Na, hadder sich verplappert, oder?<br><br>In 30 Minudden kommn seine Froinde<br>40 Sekunden sp\u00e4ter: Ich chill 2-3 Stunden hier oben mein Leben.<br><br>Gaukelt er uns etwa Freunde vor? Langsam fang ich an zu glauben, dass das mit der Froindin und seinem Sohn auch gelogen war&#8230;<br><\/blockquote>Um en Sohn zu haben, muss man vorher Sex g'habt ham.<br>Der hat doch nicht mal genug Geld um Unterhalt zu zahlen, kriegt er das nicht gebacken w\u00e4re er schon l\u00e4ngst im Knast.<br><br><br><blockquote><blockquote>Er hat den letzten Part von Black Mirror 2 in 60 fps hochgeladen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das ist bei dem alten Spiel ja mindestens so sinnvoll wie seine 1080p-Aufnahmen auf 4K hochzurendern. Der Typ ist so unfassbar dumm. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hat das nicht zur Folge, dass somit die Video-Files um ein vielfaches Gr\u00f6sser werden?<br>Solange er keine Glasfaser kriegt (lel, als ob!) wird er mit seiner Bambusleitung ja nun deutlich weniger Content hochladen k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Die Videos werden richtig riesig.<br>Nehmen wir an, ein Pixel hat 32-bit, das sind 4 bytes.<br>In HD sind das 1920*1080*4 =8294400 bytes pro Frame.<br>in 4k sind das 3840*2160*4 = 33177600 bytes pro Frame.<br>1 Sekunde in 30 fps in HD, sprich 30*8294400 = 248832000 bytes pro Sekunde.<br>1 Sekunde in 30 fps in 4K, sprich 30*33177600 =995328000 bytes pro Sekunde oder ~995MB\/s.<br>1 Sekunde in 60 fps in HD, sprich 60*8294400 = 497664000 bytes\/s oder ~500MB\/s.<br>1 Sekunde in 60 fps in 4K, sprich 60*33177600 = 1990656000 bytes\/s oder ~1,99 GB\/s<br><br>Wie lange sind seine LP Videos? Halbe Stunde? Hei\u00dft 30*60*1990656000 = 3,583180800000 TB Upload.<br><br>Diese Werte sind UNKOMPRIMIERTE ROHDATEN!!<br>In H.264 bei 1080 @60fps kommt er in einer halben Stunde auf satte 43,4 GB.<br>in 4K Dateigr\u00f6\u00dfe l\u00e4dt der das nicht vor Weihnachten hoch, ja dieses jahr.<br><br><br><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/CqquriepTtw?t=332\">https:\/\/youtu.be\/CqquriepTtw?t=332<\/a> [youtu.be]<br><br>Klack Klack Klack<br><\/blockquote>Um ehrlich zu sein ist das Spiel mit dem Charakter einfach kacke, bzw wirklich nur buttonsmashing. Der Vogel schiesst mit jedem Knopfdruck ein Projektil ab, das resultiert automatisch in stumpfem Getriggere.<br><\/blockquote><br>Einer der Gr\u00fcnde, wieso ich in Nier: Automata den Pod nicht nutzen will.<br><br>Nier in a Nutshell:<br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/original\/001\/227\/282\/092.gif\"><br><br>Ein Spiel, wo der Drache nur wiggsne w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T15:28:49+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Seine Reichweite ist eben gr\u00f6\u00dfer als seine Reichweite lel"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T15:54:26+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wehe der Drachen Montag kommt heute nicht in feinstem 4K"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T15:55:07+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und 60 fps!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T16:04:47+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheschielt2aek7a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:10:27+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "los fetti mach was"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:16:30+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qxvub6T.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:18:15+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Let op wat je retweet"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:29:28+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die Antwoord"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:32:06+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Is hij dik?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:33:09+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "durf, kom naar me toe"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:34:25+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hij is niet de enige."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:39:24+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "De man die boven Karsten stond, een grote donkere huid, keek geschrokken. Rainer keek hem aan. Zijn lid moest minstens 30 cm lang zijn. Hij glimlachte naar hen twee\u00ebn met zijn staart in zijn hand en liep naar Karsten toe. Daarv\u00f3\u00f3r knielde hij neer en begon zijn lul op en neer te bewegen totdat hij zijn mond opendeed en nam hem in zich op. De andere zat even stil te kijken en glimlachte toen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uuilonj.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:39:52+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "Wat heeft de dikke beer weer gedaan?<br>Rudi draait&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:41:34+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Waarom\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4???"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:41:41+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Biene Bello Attenzione"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:45:34+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Godverdomme!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T17:45:58+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Hij is niet de enige.<br><\/blockquote>Kek <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:01:47+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "Ik weet ook hoe psychologie werkt, jongen!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:02:34+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Klingt ja wie bei New Kids. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:05:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/b35a2dd687b91f7c10e64a049948822e\/tenor.gif?itemid=7992259\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:12:17+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Dat is geweldig. Dat is de eerste keer, dat is de eerste keer.<br>Wees een Zelda voor \u00e9\u00e9n keer&#8230;&#8230; daarmee eigenlijk&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..ok van de<br>Dat kan ik niet. Eh, dat zou eigenlijk de eerste Zelda moeten zijn&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230; Ok,<br>gewatteerde malig. Uh, dat zou de eerste Zelda moeten zijn, eigenlijk die van de eerste<br>Ik bedoel&#8230;&#8230; in Zelda's carri\u00e8re&#8230;.. quasi&#8230;&#8230;.. oh&#8230;&#8230;.. Des zal de<br>de eerste keer in Zelda's carri\u00e8re dat er een Zelda-titel is&#8230;&#8230;&#8230;..<br>uh&#8230;&#8230; die gewoon, uh, geen laadtijden heeft. Dus, uhhh, ja, ik praat nu<br>soort van rond hier, um, &lsquo;want ik ben gewoon&#8230;.. &rsquo;want ik denk erover na hoe ik zou moeten denken<br>de&#8230;.. de slimste manier waarop ik het doe."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:20:27+01:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Amtssprache ist deutsch"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:33:33+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Bei mir gibts auch immer Kaffee und Kuchne, wenn meine Gumbbels vorbeischauen! So machen das Erwachsene doch? Und dann reden wir immer \u00fcber Steuererkl\u00e4rung und so Zeuch!<br>I bims n\u00e4mlich sehr erwachsne tats\u00e4chlich sogar!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:33:46+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Fr\u00fcher hat man noch EL OH EL gesacht&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:34:54+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "De jongen die niet is gestopt met injecteren<br><br>Een verhaal van Rainer .W<br><br>e:<br>lel m\u00fcsste nat\u00fcrlich ejaculeren hei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:48:02+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Bei mir gibts auch immer Kaffee und Kuchne, wenn meine Gumbbels vorbeischauen! So machen das Erwachsene doch? Und dann reden wir immer \u00fcber Steuererkl\u00e4rung und so Zeuch!<br>I bims n\u00e4mlich sehr erwachsne tats\u00e4chlich sogar!<br><\/blockquote>Das ist auch so eine am\u00fcsante Facette im Game: Alle reinerschen Bestrebungen irgendwie erwachsen zu wirken, sind auf die eine oder andere Weise Reflexionen einer lange zur\u00fcckliegenden Vergangenheit, also noch Rudi und Rita rumgewerkelt haben. Das Kaffekr\u00e4nzchen, das Gelaber von der Steuer, das Herumschrauben am Auto, das dauernde Gerede von Dingen die &ldquo;auch noch gmacht werden m\u00fcssen&rdquo;, das &ldquo;Herumwerkeln&rdquo;. Das l\u00e4sst R\u00fcckschl\u00fcsse darauf zu, wie der Alltag fr\u00fcher im ASB8 war, bzw. was Rainer vom Hintergrundrauschen an Kommunikation mitgenommen hat.<br>Da werden ab und an Hu\u00dfn\u00e4tters und Popps eingekehrt sein, zum lieblos von Rita hingerozten Kaffegedeck, und Rudi hat mehr f\u00fcr sich selbst hinpalavert, was er hier und da am Hof umbauen will und da und dort am Audo rumschrauben muss, damit es f\u00e4hrt.<br>Die Lebenswelt kleiner und geistig sehr beschr\u00e4nkter Leute eben, aber was ein Leben im Vergleich zu heute!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:50:43+01:00",
        "username": "Pete",
        "text": "<blockquote>hier nochmal in HD<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/aZrXJ3Ffr6A\">https:\/\/youtu.be\/aZrXJ3Ffr6A<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Nach \u00fcber 9000 Seiten endlich mal was witziges im Faden.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:52:17+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Devil May Cry 5 Part 1,2,<b>3<\/b>,<b>5<\/b>,6,7,8,9,10,11,12,<b>4<\/b><br><br>Supa Reihenfolge"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T18:56:12+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das schreiende Haus soll mal wieder schreien."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:00:29+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>hier nochmal in HD<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/aZrXJ3Ffr6A\">https:\/\/youtu.be\/aZrXJ3Ffr6A<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Nach \u00fcber 9000 Seiten endlich mal was witziges im Faden.<br><br><\/blockquote>Ich sag\u2019s imme wieder: Nagetierbursche bester Bursche"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:10:34+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Und zwar die Info, dass ich ei-nen Besuch krich hier wechen Kawwee und Kuchne unsoweida. Den ham se mir angek\u00fcndicht khabt und \u00e4h verplanenn\u00e4 mir damit im Brindsib meinen gombleddne Tschilldach tatz\u00e4chlich sogar, CHRMCHRM, so."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:17:59+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ersma 1 St\u00fcck trockenen Kuchen mit Ja! Sahne,k\u00f6stlich.."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:20:17+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Haben sich bestimmt \u00fcber die Werner App informiert bzw. sp\u00e4\u00dfle dr\u00fcber gemacht"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:21:39+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>hier nochmal in HD<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/aZrXJ3Ffr6A\">https:\/\/youtu.be\/aZrXJ3Ffr6A<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WWQvsFJ78Hw&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WWQvsFJ78Hw&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Schlacht um Altschauerberg so jetzt bald kommen wird.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:29:37+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Na das wird was geben wenn der gude Hertsk\u00f6nik die letzte Seite liest&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:32:20+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ich sags euch. bald h\u00f6rt es sich an der Schanze so an:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XaQUvG1Dwtc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XaQUvG1Dwtc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:32:30+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ach ja, wann - also nicht hier - beginnt eigentlich die Planung f\u00fcr das Schanzenfest 2019?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:39:16+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wisst Ihr noch damals, als Neobiener dem Drachen eine nur 7XL-Pizzahose geschenkt hat, er die an seine Adresse auf der Personalausweiskopie zur\u00fcckschicken wollte, aber die bei einer Rangelei an seinen Geburtstag mit Affenkeks Lauch-Freund zerissen wurde?<br>Mann war der fett &amp; mett xPDDDDXD"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:40:07+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Dat is geweldig. Dat is de eerste keer, dat is de eerste keer.<br>Wees een Zelda voor \u00e9\u00e9n keer&#8230;&#8230; daarmee eigenlijk&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..ok van de<br>Dat kan ik niet. Eh, dat zou eigenlijk de eerste Zelda moeten zijn&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230; Ok,<br>gewatteerde malig. Uh, dat zou de eerste Zelda moeten zijn, eigenlijk die van de eerste<br>Ik bedoel&#8230;&#8230; in Zelda's carri\u00e8re&#8230;.. quasi&#8230;&#8230;.. oh&#8230;&#8230;.. Des zal de<br>de eerste keer in Zelda's carri\u00e8re dat er een Zelda-titel is&#8230;&#8230;&#8230;..<br>uh&#8230;&#8230; die gewoon, uh, geen laadtijden heeft. Dus, uhhh, ja, ik praat nu<br>soort van rond hier, um, &lsquo;want ik ben gewoon&#8230;.. &rsquo;want ik denk erover na hoe ik zou moeten denken<br>de&#8230;.. de slimste manier waarop ik het doe.<br><\/blockquote>hast du zuf\u00e4llig das video dazu`?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:43:52+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Holl\u00e4ndisch ist doch so ein schlechter Witz aller. Zu 99% genau die selbe Grammatik und Vokabular wie Deutsch, nur dass man es akustisch nicht verstehen kann, also genau wie Schwizerd\u00fctsch oder andere deutsche Dialekte, wenn sie so richtig dick daherkommen, aber die K\u00e4sek\u00f6ppe d\u00fcrfen es sich als eigene Sprache anrechnen lassen und von der Steuer absetzen, warumm\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T19:49:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "DOPPELMITTELFINGER AN DEN R.D.P. ????!!1!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T20:00:22+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe an die USA"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T20:00:47+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Lel, des im t\u00fcrkischen TV war doch etzala absichtliche Provogation oder? Der Troll<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T20:11:44+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Es ist angerichtet<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19p048WwAADJCq.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T20:28:47+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das Schreiende Haus<br> <br>-Und die Geburt des Kerberus-<br> <br>Das Szenario &ldquo;Das schreiende Haus&rdquo; f\u00fchrt die Spieler im Auftrag der Janus-Gesellschaft in das abgelegene Dorf Wackenbrunn, wo sie nach einem verschwundenen Mit-Janobiten suchen sollen. Dort angekommen stellen sie schnell fest, dass hier wohl nicht alles mit rechten Dingen zugeht. Abgesehen von einer unerwartet ausgepr\u00e4gten Fremdenfeindlichkeit der ans\u00e4ssigen Dorfbewohner m\u00fcssen sie sich einer unglaublichen Macht aus l\u00e4ngst vergessenen Zeiten stellen, die droht das gesamte Dorf, vielleicht sogar das ganze Land zu vernichten."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T20:59:19+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Sch\u00f6n Abends im Dunklen in Runiers modrigem Kinderzimmer fertig Kuchen essen. Wer tr\u00e4umt nicht davon? Anschlie\u00dfend noch ein Bad im Rumpelkeller bei dem man frisch gebadet durch die Spinnweben l\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:07:21+01:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "<blockquote>Das Schreiende Haus<br> <br>-Und die Geburt des Kerberus-<br> <br>Das Szenario &ldquo;Das schreiende Haus&rdquo; f\u00fchrt die Spieler im Auftrag der Janus-Gesellschaft in das abgelegene Dorf Wackenbrunn, wo sie nach einem verschwundenen Mit-Janobiten suchen sollen. Dort angekommen stellen sie schnell fest, dass hier wohl nicht alles mit rechten Dingen zugeht. Abgesehen von einer unerwartet ausgepr\u00e4gten Fremdenfeindlichkeit der ans\u00e4ssigen Dorfbewohner m\u00fcssen sie sich einer unglaublichen Macht aus l\u00e4ngst vergessenen Zeiten stellen, die droht das gesamte Dorf, vielleicht sogar das ganze Land zu vernichten.<br><\/blockquote>Oh, ein Cthulhu-Fan? H\u00e4tte nicht gedacht in diesem Scheisshaufen noch einen Diamanten zu finden. Daf\u00fcr ein respektvolles Doppel-Peace vom H\u00fcndchen!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:08:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:10:21+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ich bin \u00fcber 185 Insgesamt Cthulhu-Fan darunter prvate stunden livestreams und lps\ufeff"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:12:06+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZVwTLaq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:15:39+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Oh, ein Cthulhu-Fan? H\u00e4tte nicht gedacht in diesem Scheisshaufen noch einen Diamanten zu finden. Daf\u00fcr ein respektvolles Doppel-Peace vom H\u00fcndchen!<br><\/blockquote>Cthulhu-Fan.<br>KAFULU-FENN!<br><br>Der 20j\u00e4hrige Zoomer, der den total epischen Superkaiju Cthulhu aus South Park kennt,ein paar Wikieintr\u00e4ge und Youtube-Videos zum &ldquo;Kafulu-Mythos XD&rdquo; \u00fcberflogen, dabei vielleicht zweieinhalb HPL-Stories tats\u00e4chlich gelesen hat und sich fortan als Lovecraft-Connoisseur bzw. neudeutsch &ldquo;Kafulu-Fenn&rdquo; zu erkennen gibt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rMvZzn6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:16:31+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Also erstmal schreibt man des ja Ctull.. Ktul.. \u00e4h Cltuh- Culthul- ach weissde is ja auch egal"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:18:08+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich muss gestehen, dass ich einfach den ersten Googlesuchtreffer kopiert habe. Habe aber einiges aus der Cthulu-Reihe gelesen. Besonders gefallen hat mir \u201eDer Schnaufer im Dunkeln\u201c."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:22:44+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZVwTLaq.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war. Etzala schafft er es ja ned mehr in die Rewe"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:23:47+01:00",
        "username": "lustiglich",
        "text": "<blockquote>Ich muss gestehen, dass ich einfach den ersten Googlesuchtreffer kopiert habe. Habe aber einiges aus der Cthulu-Reihe gelesen. Besonders gefallen hat mir \u201eDer Schnaufer im Dunkeln\u201c.<br><\/blockquote>Die Ratten im Gem\u00e4uer"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:25:12+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Call of Ktulu<br><br>Wird Zeit f\u00fcr eine Sonderedition von Villen des Wahnsinns feat. Drachenschanze<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:26:26+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nach Valhalla reisen"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:28:34+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Altschauerberge des Wahnsinns"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:31:53+01:00",
        "username": "lustiglich",
        "text": "D(r)agon"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:38:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/bwUChgcLxsCZ2SAeBS\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:38:24+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Es ist angerichtet<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19p048WwAADJCq.jpg:large\"><br><\/blockquote>Kannst du dir nicht ausdenken..<br>29j\u00e4hriger meddler l\u00e4dt f\u00fcr Sonntag Nacht zum Staubkuchen essen mit Ja! Sahne ein"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:39:01+01:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Schwyzerd\u00fctsch ist ein rotzdummer Dialekt, der aus Krach- und Kehllauten sowie bescheuerten Verniedlichungen besteht. Man h\u00e4tte auf alGaddafi h\u00f6ren sollen und die Schweiz aufteilen&#8230; degeneriertes Bergvolk, aller!<br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck!"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:41:38+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/jlr6dOTTKYb7zOEelO\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:42:30+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Oh Rainer, der Kuchen sieht aber lecker aus mit dem Puderzucker<br>Puderzucker? Was f\u00fcr Puderzucker alla? Der Kuchen steht da nur paar Stundne<br><br>Pudra f\u00fcr die Glatze beste"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:43:24+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZVwTLaq.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war. Etzala schafft er es ja ned mehr in die Rewe<br><\/blockquote>Wie er damals noch seine plastikschuhe anziehen konnte"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:43:29+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTUdAw7Y3N0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTUdAw7Y3N0<\/a> [youtube.com]<br><br>Drei vlogs in einem"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:54:11+01:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Auch noch den Originalaccount verlinken, gib a Ruh"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T21:56:30+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Schwyzerd\u00fctsch ist ein rotzdummer Dialekt, der aus Krach- und Kehllauten sowie bescheuerten Verniedlichungen besteht. Man h\u00e4tte auf alGaddafi h\u00f6ren sollen und die Schweiz aufteilen&#8230; degeneriertes Bergvolk, aller!<br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck! <br><\/blockquote>du hesch jo kei ahnig du huere paj\u00e4ggu"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T22:00:30+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Man kann sogar mit a F\u00e4hre nach D\u00e4nemark fahren"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T22:01:29+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Oh Rainer, der Kuchen sieht aber lecker aus mit dem Puderzucker<br>Puderzucker? Was f\u00fcr Puderzucker alla? Der Kuchen steht da nur paar Stundne<br><br>Pudra f\u00fcr die Glatze beste<br><\/blockquote>Der inhaliert den doch wie \u00e4h den Girby aus Sm\u00e4sh Brossers."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T22:10:45+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "des soll ja der essde G\u00fcrbi sein"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T22:18:15+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote><blockquote>Oh, ein Cthulhu-Fan? H\u00e4tte nicht gedacht in diesem Scheisshaufen noch einen Diamanten zu finden. Daf\u00fcr ein respektvolles Doppel-Peace vom H\u00fcndchen!<br><\/blockquote>Cthulhu-Fan.<br>KAFULU-FENN!<br><br>Der 20j\u00e4hrige Zoomer, der den total epischen Superkaiju Cthulhu aus South Park kennt,ein paar Wikieintr\u00e4ge und Youtube-Videos zum &ldquo;Kafulu-Mythos XD&rdquo; \u00fcberflogen, dabei vielleicht zweieinhalb HPL-Stories tats\u00e4chlich gelesen hat und sich fortan als Lovecraft-Connoisseur bzw. neudeutsch &ldquo;Kafulu-Fenn&rdquo; zu erkennen gibt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rMvZzn6.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T22:19:15+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "So Loide, bis dann<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=197iYHs-g6U&amp;feature=youtu.be&amp;t=39\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=197iYHs-g6U&amp;feature=youtu.be&amp;t=39<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T22:30:22+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Schwyzerd\u00fctsch ist ein rotzdummer Dialekt, der aus Krach- und Kehllauten sowie bescheuerten Verniedlichungen besteht. Man h\u00e4tte auf alGaddafi h\u00f6ren sollen und die Schweiz aufteilen&#8230; degeneriertes Bergvolk, aller!<br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck! <br><\/blockquote>Dialekte sind im 21. Jahrhundert \u00fcberfl\u00fcssig. Differenzierung entf\u00e4llt."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T22:42:53+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dat is geweldig. Dat is de eerste keer, dat is de eerste keer.<br>Wees een Zelda voor \u00e9\u00e9n keer&#8230;&#8230; daarmee eigenlijk&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..ok van de<br>Dat kan ik niet. Eh, dat zou eigenlijk de eerste Zelda moeten zijn&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230; Ok,<br>gewatteerde malig. Uh, dat zou de eerste Zelda moeten zijn, eigenlijk die van de eerste<br>Ik bedoel&#8230;&#8230; in Zelda's carri\u00e8re&#8230;.. quasi&#8230;&#8230;.. oh&#8230;&#8230;.. Des zal de<br>de eerste keer in Zelda's carri\u00e8re dat er een Zelda-titel is&#8230;&#8230;&#8230;..<br>uh&#8230;&#8230; die gewoon, uh, geen laadtijden heeft. Dus, uhhh, ja, ik praat nu<br>soort van rond hier, um, &lsquo;want ik ben gewoon&#8230;.. &rsquo;want ik denk erover na hoe ik zou moeten denken<br>de&#8230;.. de slimste manier waarop ik het doe.<br><\/blockquote>hast du zuf\u00e4llig das video dazu`?<br><\/blockquote>Hier du bist: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V6SKVvyROE4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V6SKVvyROE4<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich muss selber immer wieder dar\u00fcber lachen."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T22:59:20+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Wie? W\u00fcrdet ihr etwa keinen Fertigkuchen im Schimmelhaus essen?<br><br>Ohne k\u00fcnstliche \u00dcbertreibung, aber bei seinem Fu\u00dfpilz, Plag, Schimmel, Wichseflecken, Prostatasaft der sch\u00f6n in allen Sitzgelegeheiten \u00fcberall verteilt ist, w\u00fcrde ich ohne Gasmaske und ABC Schutzkleidung keinen Fu\u00df setzen. <br><br>Ich bin nicht zimperlich, aber bei dem Gedanken mich mit dieser Bazillen-schleuder rumzukeilen, wie all diese Kinder die ihn besuchen, wird mir unglaublich schlecht. <br><br>Wenn der meine Kleidung anpackt w\u00fcrde ich ihn umhauen und danach das Hemd verbrennen und lange Duschen.<br><br>Ist mir ein R\u00e4tzel, wie Leute diesen Klopskerl ernsthaft besuchen und nat\u00fcrlich war ihm niemand gestern besuchen, aber es kam ja schon oft genug wirklich vor."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T23:07:10+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "Hat noch keiner erw\u00e4hnt: Dass er den Kuchne bereits offen rumstehen hat und danach nochmals um den Tisch herum staubsaugen will.<br><br>Bei dem namenlosen Unflat, der sich innerhalb jenes erbarmungsw\u00fcrdigen Reini-gungsger\u00e4t jeweils ansammeln und klandestin vermehren tut, m\u00fcsste ein jedes im selben Raum befindliches Nahrungsmittel danach mit einem biohazard-Warnhinweis versehen und im vierstelligen Celsiusbereich eliminiert werden."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T23:13:36+01:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Ich glaube Feinstaub in der wingelschen Wohnung ist eines der am meisten vernachl\u00e4ssigbaren und wenigsten akuten Probleme in der Schanze atm"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T23:13:57+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1107706936995262465\">https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1107706936995262465<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T23:18:32+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Ich glaube Feinstaub in der wingelschen Wohnung ist eines der am meisten vernachl\u00e4ssigbaren und wenigsten akuten Probleme in der Schanze atm<br><\/blockquote>Dir ist hoffentlich klar, dass ich keinesfalls von Staub rede:<br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1561049\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1561049\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T23:22:47+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Gibts schon was Neues vom Fetten? Hab die letzten sechs Monate zu selten in den Thread geschaut."
    },
    {
        "time": "2019-03-18T23:46:19+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, kommt das Video heute noch?"
    },
    {
        "time": "2019-03-18T23:52:18+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "noch 8 minuten zeit f\u00fcr den dr\u00e4gen monday"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T00:09:06+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1107706936995262465\">https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1107706936995262465<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Zu geil. Platinum Mett."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T00:57:48+01:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1107706936995262465\">https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1107706936995262465<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Zu geil. Platinum Mett.<br><\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T02:30:18+01:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1AIgOmjTCkskKsnMCO\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T03:20:18+01:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "mein heiss ersehnter dreggen mandei blieb auch aus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T06:32:54+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ist er dik?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T06:35:21+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Guten morgen kleiner dreche der vom vielen gestrigen rumwerkeln und rumwuseln noch ersch\u00f6pft in seinem gem\u00fctlichem Bett liegt und sich nochmal umdreht"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T06:36:46+01:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "Naaa, wie sehr seiders im Grunde genommen grad tats\u00e4chlich sogar?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T06:38:00+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/epf3bzb.gif\"><br>Lel, wie schlank er damals noch gewesen ist. Tatz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T07:08:30+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/epf3bzb.gif\"><br>Lel, wie schlank er damals noch gewesen ist. Tatz\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Kugelrunder Klops-Kerl."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T07:27:39+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Ob die damals gef\u00fcllten M\u00fcllt\u00fcten immer noch irgendwo im ersten Stock a chilldach machen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T07:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Sehe ich da einen kleinen Bauch im GIF?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T07:43:39+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1107706936995262465\">https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1107706936995262465<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Zu geil. Platinum Mett.<br><\/blockquote>Was?<br>Ein uraltvideo das \u00e4lter ist als das internet, und ein behindert schlechter PS von Drachencontent der fast so alt ist wie das Game selbst, und des kombiniert soll &ldquo;platinum mett&rdquo; sein?<br><br>Man merkt wie doodt das Game zwischendrin immer wieder ist, dass die Haider meinen, der letzte shice sei &ldquo;platinum&rdquo;. Jonge jonge ey."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T07:58:44+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "6 Jahre Kampfsport etzala"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T08:31:19+01:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Guten Morgen Drachis.<br><br>W\u00fcrden sich die Hater heute im Thread mal etwas zur\u00fcckhalten und nun die Fans dran lassen?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T09:01:20+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Drachis.<br><br>W\u00fcrden sich die Hater heute im Thread mal etwas zur\u00fcckhalten und nun die Fans dran lassen?<br><\/blockquote>Na dann."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T09:04:38+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Gestern kam kein Dregen Mand\u00e4i. Schade. So langsam denke ich Reynhard arbeitet sich noch zu Tode und auch das ihr gar keine Drachis seid. Wann ist Posterverkauf?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T09:11:08+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ich warte insgeheim auf den verkauf von Bruchst\u00fccken seiner bald zusammengefallenen Mett-Halle. Die Dinger werden teurer und schneller weg gehen als Mauer-Bruchst\u00fccke. Eventuell landen bald Drachenlord-Devotionalien bei &ldquo;Bares f\u00fcr Rares&rdquo; taz\u00e4chlich sogar.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T09:16:49+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Dragonmonday kommt in 4k und l\u00e4dt noch bis n\u00e4chste Woche hoch"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T09:34:02+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Der Dragonmonday kommt in 4k und l\u00e4dt noch bis n\u00e4chste Woche hoch<br><\/blockquote>4k bei 1000k leitung, viel spa\u00df. Der w\u00fcrde noch in 2 Jahren hochladen."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T09:36:30+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<blockquote>Ich warte insgeheim auf den verkauf von Bruchst\u00fccken seiner bald zusammengefallenen Mett-Halle. Die Dinger werden teurer und schneller weg gehen als Mauer-Bruchst\u00fccke. Eventuell landen bald Drachenlord-Devotionalien bei &ldquo;Bares f\u00fcr Rares&rdquo; taz\u00e4chlich sogar.<br><br><\/blockquote>Die gschmasste Aggst h\u00e4tte damals von den Besuchern mitgenommen werden k\u00f6nnen, das war eine verbassde Gelechen<strike>heit<\/strike>keit."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T09:40:57+01:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Grade auf dem Bildschirm der Kollegin gesehen, wie das Kind vom Mandanten hei\u00dft: Luan.<br><br>Kekte hart."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T09:42:18+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Die Axt w\u00e4re mittlerweile, zumindest irgendeinem Honk, mehrere Tausend Euro wert.<br><br>Der das Ding dann eventuell wieder an die Quelle zur\u00fcck gebracht h\u00e4tte, aber es gibt ja langsam keine Schanzenfenster mehr, in die man was nei pfeffern kann, anscheinend. Bled kammer sein, oder, seine eichne fenster kaputt bollern."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T09:44:55+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat die Axt doch f\u00fcr 20\u20ac verkauft?<br>Ihm wurde auch mal ein Pokal gebastelt\/geschenkt den Rainer dann f\u00fcr 130\u20ac beim Posterverkauf verkauft hat. Glaube ich ihm sogar"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:00:07+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nHgf7jUCOfg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nHgf7jUCOfg<\/a> [youtube.com]<br><br>Kleiner krassinger<br><br>Besuch beim Drachenlord in Emskirchen - Pokal\u00fcbergabe"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:00:46+01:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "Ob sich ein gewisser Profigamer mit der Beschriftung an jenem Fahrzeug triggern liesse?<br>&ndash;&gt; <a href=\"https:\/\/youtu.be\/MHw6VFrbd8M?t=2418\">https:\/\/youtu.be\/MHw6VFrbd8M?t=2418<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:08:10+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Dragon Monday 1 von 7 Ende"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:22:15+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "&ldquo;Rainerle hat einen neuen Merch-Shop er\u00f6ffnet, der mittlerweile auch schon wieder gebannt wurde.&rdquo; (Aus dem Asa, gestern betreffend, mit Links [neue Deseins])<br><br>Vor lauter neuen Varianten des immer gleichen Kreisgewichses werden hier einfach die wirklichen Inhalte eklatant \u00fcbersehen. LS mittlerweile kein ernstzunehmender Haider-Treff mehr."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:26:39+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Und zwar mit der Tatsache dass das neue Programm mich in die Pri-vat-in-sol-venz getrieben hat. Ich hab auch schon alles abgegeben."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:28:01+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Meddl Loide, oh der Aggu is widda leer *gn\u00e4\u00e4\u00e4h*. Dann muss ich mich hald a weng beeilen: So, heude ist Mondag, das hei\u00dfd wenn ich des hochlade ist f\u00fcr euch Middwoch, \u00e4ah Diensdag!? Wie dem auch sei, der Dregn Mond\u00e4i gommd heude nich. Und bevor die Haider widda meinen &ldquo;\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h du faule Sau&rdquo; es gab einfach nix inderessandes zu berichdn."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:30:09+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Rainerle hat einen neuen Merch-Shop er\u00f6ffnet, der mittlerweile auch schon wieder gebannt wurde.&rdquo; (Aus dem Asa, gestern betreffend, mit Links [neue Deseins])<br><br>Vor lauter neuen Varianten des immer gleichen Kreisgewichses werden hier einfach die wirklichen Inhalte eklatant \u00fcbersehen. LS mittlerweile kein ernstzunehmender Haider-Treff mehr.<br><\/blockquote>Und woher hat der Asa die Infos? Rainer haut sowas v\u00f6llig random unter seine Videos<br><br>Asa und Rainer stecken unter einer Decke und einer von beiden ist nicht Bi!"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:43:33+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HqC2jH3.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:44:12+01:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Rainer hat wieder nen uninspirierten Merchshop mit viel zu teurer Schei\u00dfe aufgemacht, wen juckt das denn bitte?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:57:27+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ihr koennt mich zwar ned sehen aber ich sitz grad hier mit einem Drachenlord tshirt"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T10:58:30+01:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Kwarker f\u00fcr mich die relevanteste Person im Game"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:01:40+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ist streifi eigentlich irgendein Jude, oder der ewige?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:08:54+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Im Impressum vom AsA steht \u201eEzekiel Wucherpfennig-Goldbarren\u201c, also irgendwie beides"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:10:05+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Lasst mal Streifen auf Rainer malen"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:11:51+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Einen streifenreiner machen"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:14:58+01:00",
        "username": "Ente",
        "text": "Wenn Rainer ein bisschen intelligent w\u00e4re, w\u00fcrde er einen eigenen Re-upload Account erstellen, und einfach selbst hochladen. Er w\u00e4re immer der schnellste Upper, und w\u00e4hrend er die anderen striked g\u00f6nnt er sich die Haider clicks, und f\u00fchrt die Haider vor&#8230;<br>Aber schrabadaba"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:16:23+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wenn <u>Rainer<\/u> ein bisschen intelligent w\u00e4re, w\u00fcrde er einen eigenen Re-upload Account erstellen, und einfach <u>selbst hochladen<\/u>. Er w\u00e4re immer <u>der schnellste<\/u> Upper, und w\u00e4hrend er die anderen striked g\u00f6nnt er sich die Haider clicks, und f\u00fchrt die Haider vor&#8230;<br>Aber schrabadaba<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:19:11+01:00",
        "username": "Ente",
        "text": "Ja oge"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:34:47+01:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Rainerle hat einen neuen Merch-Shop er\u00f6ffnet, der mittlerweile auch schon wieder gebannt wurde.&rdquo; (Aus dem Asa, gestern betreffend, mit Links [neue Deseins])<br><br>Vor lauter neuen Varianten des immer gleichen Kreisgewichses werden hier einfach die wirklichen Inhalte eklatant \u00fcbersehen. LS mittlerweile kein ernstzunehmender Haider-Treff mehr.<br><\/blockquote>Und woher hat der Asa die Infos? Rainer haut sowas v\u00f6llig random unter seine Videos<br><br>Asa und Rainer stecken unter einer Decke und einer von beiden ist nicht Bi!<br><\/blockquote>Klicke er auf die Links!<br><br>Und es ist relevant, weil Rainer als sofortige Resonanz auf fr\u00fcheres Handeln abgewatscht wird, und insgeheim abmettet und Weini macht."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:36:27+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ist streifi Selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter oder wo genau findet er die Zeit und Lust f\u00fcr den ganzen Spa\u00df?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T11:46:02+01:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Streifi relevantester Player im Game.<br>Bei diesem criesgewichse hier kommt man doch nicht mehr an hei\u00dfe Infos.<br>Kann hier zu tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T12:16:19+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er findet auch immer wieder neue Schreibweisen&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D17pSvGXQAE1L98.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T12:20:56+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "4K macht der Dicke inzwischen auch nicht mehr, nur die Parts 11 + 12 von DMC sind in 4K verf\u00fcgbar. Hat wohl doch etwas lange hochgeladen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T12:34:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Rainerle hat einen neuen Merch-Shop er\u00f6ffnet, der mittlerweile auch schon wieder gebannt wurde.&rdquo; (Aus dem Asa, gestern betreffend, mit Links [neue Deseins])<br><br>Vor lauter neuen Varianten des immer gleichen Kreisgewichses werden hier einfach die wirklichen Inhalte eklatant \u00fcbersehen. LS mittlerweile kein ernstzunehmender Haider-Treff mehr.<br><\/blockquote>Ja wenn die maden vom rdp hier alles durchgehen lassn un jedn edjoten freischalten"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T12:36:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Ja un wegen panic halt"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T12:41:35+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Mit der Gasfasser werden die 4k Uploads in Ordnung kommen"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T12:47:13+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer ein bisschen intelligent w\u00e4re,<br><\/blockquote>dann g\u00e4be es keinen 3. Faden mit fast 10k Seiten und er w\u00e4re gestern nicht im \u00dczg\u00fcl-TV gelaufen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T12:56:16+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Er hat's mit der Utrecht geschichte auch wieder in die Zeitung geschafft.<br><a href=\"https:\/\/derstandard.at\/2000099787621\/Utrecht-Tuerkischer-Sender-erklaert-Youtuber-Drachenlord-fuer-Moerder\">https:\/\/derstandard.at\/2000099787621\/Utrecht-Tuerkischer-Sender-erklaert-Youtuber-Drachenlord-fuer-Moerder<\/a> [derstandard.at]"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:01:55+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/t7FLCRl.png\"><br><br><i>&ldquo;\u00c4\u00e4h&#8230; wirrer bunt..&rdquo;<\/i><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XN-DF7Bp1AE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XN-DF7Bp1AE<\/a> [youtube.com]<br><br>K\u00f6nnte es sein, dass er a weng dumm ist?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:04:37+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er ist nicht dumm, er hat nur Probleme mit dem Denken."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:14:04+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wei\u00dft du was du verfiggde Bitch"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:16:05+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Lel, wie es die Mastsau immer unfreiwillig in die Medien schafft"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:31:05+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<b>Wieso sagt eigentlich keiner von euch unn\u00f6tigen Spammern, dass der Altschauerberg-Express aus der Winterpause zur\u00fcck ist???<\/b><br>Dieser Thread is derma\u00dfen verkommen!!! Und ja, fr\u00fcher wars besser!"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:32:02+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<strike>Ich h\u00f6r dich net, ich hab Kopfh\u00f6rer auf!<\/strike> Du brauchst gar nix zu sagen, ich h\u00f6r eh nix, du Wichser!<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1107904542597939201\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1107904542597939201<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:33:57+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wingl unten am Fenster:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BCOIeWkAEcQYp.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BCOIeWkAEcQYp.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BCOIeWkAEcQYp.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:38:19+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Junge junge, die Schanze sieht auch immer krassiger aus<br>Man w\u00fcrde da halt eher Obdachlose oder Crackjunkies drin vermuten, die in ein unbewohntes Haus eingebrochen sind, nicht aber, dass da tats\u00e4chlich wer regul\u00e4r drin lebt."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:39:11+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19_ZksX4AEA4KO.png\"><br><br>XD"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:40:34+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wer zahlt eigentlich die Wasserrechnung von der Schanze?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:41:03+01:00",
        "username": "Barraco Barner",
        "text": "<blockquote>Er hat's mit der Utrecht geschichte auch wieder in die Zeitung geschafft.<br><a href=\"https:\/\/derstandard.at\/2000099787621\/Utrecht-Tuerkischer-Sender-erklaert-Youtuber-Drachenlord-fuer-Moerder\">https:\/\/derstandard.at\/2000099787621\/Utrecht-Tuerkischer-Sender-erklaert-Youtuber-Drachenlord-fuer-Moerder<\/a> [derstandard.at]<br><\/blockquote>Drache bald Million\u00e4r, so wie damals der unschuldige Atlanta Bomber? Junge, nimm dir einen guten Anwalt und lasse die Kohlen zu dir kommen."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:41:57+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Junge junge, die Schanze sieht auch immer krassiger aus <br><\/blockquote>Hier noch weitere Eindr\u00fccke:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1107958339466641408\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1107958339466641408<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1107958550716973056\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1107958550716973056<\/a> [twitter.com]<br><br>&mdash;<br><br>Rainers Tags auf dem Hauptkanal:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BQZqFWkAAJ1jg.png\"><br><br>Dummer Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:44:24+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Na und, deseint ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:49:20+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Egal welches Schanzenbild man sich anschaut, auf jedem sind entglaste Fenster zu sehen xD"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:59:00+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "xD"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T13:59:51+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Der Thread k\u00f6nnte mal eine 6 st\u00fcndige Pause gebrauchen."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T14:09:16+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Da helfen auch 1000 Jahre Rumwerkeln nichts mehr. Bis zum Ende des Sommers ist das schreiende Haus entglast."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T14:12:09+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das bezweifel ich"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T14:30:04+01:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Wingl unten am Fenster:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BCOIeWkAEcQYp.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BCOIeWkAEcQYp.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BCOIeWkAEcQYp.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote>Trotz Kaninchendrahtschutz kaputte Fenster, weil der aggressivste Hater im Haus <strike>wohnt<\/strike> vegetiert. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T15:06:40+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Avoyaga tauwards tudru."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T15:44:02+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neues Heulvideo incoming<br><br>[15:39] [Hauptkanal] Neues Video:<br>Krank sein is kake"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T15:51:51+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Wieder mal schnauf, schnauf<br><br>Und wie wurde das dike Schwein denn krank, wenn es das Haus nicht verl\u00e4sst?? Dann haben ihn wohl seine &ldquo;Besucher&rdquo; angesteckt."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T15:57:11+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ihm gehts halt heudde mal nicht so gut irgendwie, weiss er auch nicht. Ist halt dodal feddich vom ganzen rumgewusel und werkeln. Ist ja nur unnerwegs de ganze daach h\u00e4tt ich g'sacht g'habbt. dazu kommt noch sei stauballagie und all es ganze annre zeug ihr wisst scho."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T15:57:16+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Kommt da jetz echt mal wieder ein Grieselkr\u00e4tzevideo? <br><br>Einmal kein Drachenmontag, schon is er aufeinmal wieder krank.<br><br>Scheiss Drachenlords"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T15:57:34+01:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Griselgr\u00e4tze und Therapie durch Meditonsin, vielen Dank an die Autoren f\u00fcr dieses kleine deja-vu"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T15:58:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Alter die Schanze sieht ao hardcore geil aus, k\u00f6nnte man locker so als filmset nehmen alter was glaubt ihr wie der keller inzwisvhen aussieht, diese weissen spinnen aus dem roomtour video von vor4 jahren haben bestimmt das japanische bad eingenommrn"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T15:59:45+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Sein Geschniefe klingt sogar recht realistisch. Macht sich die Entglasung jetzt mal bemerkbar?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:10:15+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Er merkt es nich oder?<br><br>Wieso hassen alle diesen dicken Mann seid Jahren. Hmmmm warrrrumm\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00f6\u00f6"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:10:37+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ach, Video ist schon on? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hier, der Link: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=30aSZJ3-dEc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=30aSZJ3-dEc<\/a> [youtube.com]<br><br>Achtung, Originalkanal. ok mir egal<br><br>Edith: <b>ER HAT KEINE ZEIT DAF\u00dcR GEFUNDEN DEN DRAGON MONDAY ZU MACHEN.<\/b><br><br>Das schei\u00df Video l\u00e4uft nicht mal 20 Sekunden und ich bin schon wieder mett. <img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/fetch.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:13:54+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Normalerweise steht er immer sehr fr\u00fch auf&#8230; hat seinen Weqqer auf 10 UHR GESTELLT! ICH KRICH DIE MOTTEN&#8230;<br><br>Dieses fette, faule, in seiner schimmeligen Schanze, sitzende H\u00e4ufchen menschlichen Genabfalls soll sich mal geh\u00f6rig selbst in seinen verschissenen Bollerofen neisch\u00fcren. Ja, ich bins."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:14:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Arbeitsloser als arbeitslos<br><br>MEME<br><br>Keine Zeit f\u00fcr irgendwas<br><br>topkek"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:14:13+01:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Hatte washrscheinlich rl Verpflichtungen und nutzt dass Video nun als Ausrede."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:17:32+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Achja? Digimon Reruns sind f\u00fcr euch keine Arbeit oder was?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:18:11+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.heute.at\/digital\/multimedia\/story\/Tuerkischer-Sender-24-TV-macht-Drachenlord-Rainer-Winkler-zum-Killer-von-Utrecht-48953637\">https:\/\/www.heute.at\/digital\/multimedia\/story\/Tuerkischer-Sender-24-TV-macht-Drachenlord-Rainer-Winkler-zum-Killer-von-Utrecht-48953637<\/a> [heute.at]"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:22:09+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ja war noch nie hier xD<br><br><br><br><br><br>l\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:24:58+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Drachenlord\" Rainer Winkler ist quasi YouTube-Urgestein und schon seit 2011 auf der Plattform aktiv.<br><\/blockquote>Was"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:26:39+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>ja war noch nie hier xD<br><br><br><br><br><br>l\u00f6sch dich!<br><\/blockquote>Zeig mir wann. <br><br>L\u00f6sch dich !"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:26:41+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "diese schei\u00df newfags hier aller!<br><br>ajo hier reuploadlink f\u00fcr die, denens nicht so egal is wie panic (krank sein ist kacke):<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Wd-5X9rcbNE\">https:\/\/youtu.be\/Wd-5X9rcbNE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:27:13+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Zusammenfassung <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fVw9iz9pb-0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fVw9iz9pb-0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:39:23+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wer kennt es nicht trotz Arbeitslosigkeit keine Zeit f\u00fcr seine Hobbys zu haben mit den man angeblich Geld verdienen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T16:39:27+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Isser bi?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T17:00:14+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Sympathischer, leicht dicklicher junger Mann erz\u00e4hlt vom Youtuber-Life:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/I87fADErwv0\">https:\/\/youtu.be\/I87fADErwv0<\/a> [youtu.be]<br>W\u00e4rmende Sonnenstrahlen einer aus heutigen Sicht paradiesischen Vergangenheit. Wer h\u00e4tte sich 2015 ausgemalt, dass im Vergleich zu heute ein 150kg-Rainer unter freiem Himmel schon sympathisch und optimistisch wirkt?"
    },
    {
        "time": "2019-03-19T17:13:12+01:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Immer wenn ich sowas lese werd' ich mett.<br>Er war NIE sympathisch. Er war vielleicht mal &ldquo;sympathischer&rdquo; als er es heute ist. Selbst fr\u00fcher hat man ihn mit dem damals noch fetten Creeper Darkos verglichen und gesagt &ldquo;Jaguut, der Creeper is zwar auch fett und d\u00e4mlich aber er ist ein guter Junge weil er nicht so arrogant und besserwisserisch ist&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T17:15:16+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Immer wenn ich sowas lese werd' ich mett.<br>Er war NIE sympathisch. Er war vielleicht mal &ldquo;sympathischer&rdquo; als er es heute ist. Selbst fr\u00fcher hat man ihn mit dem damals noch fetten Creeper Darkos verglichen und gesagt &ldquo;Jaguut, der Creeper is zwar auch fett und d\u00e4mlich aber er ist ein guter Junge weil er nicht so arrogant und besserwisserisch ist&rdquo;.<br><\/blockquote>So schauts aus<br><br>Fanpost Beantwortet #001 Autogramfieber Drachenlord Reupload<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V18dlTBRzpI&amp;feature=youtu.be&amp;t=275\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V18dlTBRzpI&amp;feature=youtu.be&amp;t=275<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie gerade sein Dach von der Scheune noch war etz."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T17:17:04+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Nichts anderes meine ich ja, wenn ich sage <b>im Vergleich zu heute<\/b>. Der Winkler legt ja dauernd neue Ma\u00dfst\u00e4be f\u00fcr k\u00f6rperlichen und charakterlichen Verfall. Im Vergleich zur furzenden Schmalztonne auf der Couch wirkt der durch die Landschaft watschelnde Rainer eben noch vergleichsweise normal."
    },
    {
        "time": "2019-03-19T17:19:34+01:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Wieder mal schnauf, schnauf<br><br>Und wie wurde das dike Schwein denn krank, wenn es das Haus nicht verl\u00e4sst?? Dann haben ihn wohl seine &ldquo;Besucher&rdquo; angesteckt.<br><\/blockquote>da hat wohl jemand die fenster nicht zugemacht ;^]"
    }
]