[
    {
        "time": "2019-04-14T01:30:48+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4DvUQhWwAEkDpP.png:large\"><br><\/blockquote>kleiner <strike>Bauch<\/strike> Haufen"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T02:02:04+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "des isch ka m\u00fcll, des sind <strike>basics<\/strike> wertstoffe loide"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T02:27:04+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Wertstoffhof Winkler, er hat's halt einfach geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T02:29:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "DER TEQUILANFLIESST"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T02:29:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "IHR VERKACKTEN DRACHIIIS"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T02:31:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Un ohr denkt jetz sicher hey goocher aller wie kommsch du nach hause un ich sach so k1 \u00fcroblem loide bsk holt mich ab ich hab ihm ne pn geschrieben der wird die lesen und mich fann holen"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T02:31:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "MIT BENZER IHR NUDDN"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T03:03:42+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Macht euch nur alle lustig, aber er ist nicht derjenische und wenn in ein paar Monaten der gro\u00dfe Finanz-Crash kommt, hat sich das 5 Jahre <strike>fressen<\/strike> k\u00e4mpfne ausbezahlt, <br>denn Mastermind Winkler hat seit Jahren still und heimlich Gold, Silber und Bitcoins gebunkert.<br><br>Wenn also der Crash kommt, ist Rainer Bitcoin Million\u00e4r und im Zuge einer Hyperinflation kauft er mit jeweils 5 Unzen Gold alle Hauser in Altschauerberg, um Daraus das Youtuber Paradies zu schaffen. <br><br>Wer zuletzt lacht, der noch a Worscht in der K\u00fcche.<br>Hier habt ihr Loser es zuerst gelesne."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T03:20:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Nu gib a ruh du junkie aller"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T05:41:21+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "goochi solltemal einen Zyankali shot probieren"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T06:13:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Abend Drachenlord-FADEN"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T07:22:47+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Willst du auch mal nippen ?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T07:28:51+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Flie\u00dft der Tequilla immer noch?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T07:34:32+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Wisst ihr langsam verstehe ich wieso Drachenlord euch haSSt"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T07:51:23+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Innerer Schweinehund jetzt ist krig XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T08:21:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Um wie viel wollen wir wetten, dass Rudi beim Erneuern der Verkabelung innerhalb der Schunze oder bei ebenso aller 5 Jahren wiederkehrernden Maler\/Tapezierarbeiten einen Hut aus dem Emskitchener Ortsblatt, auf hatte?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T10:10:50+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Die Bude k\u00f6nnte auch nach in Pakistan stehen. Meldung dazu: 5 Minuten nachdem die Hellfire Rakete der Predatordrohne einschlug. Terrorlord Abu Fat Unwahr kam mit dem Schrecken davon, da er zum Zeitpunkt des Einschlags ein Bad im Rumpelkeller nahm<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T10:28:59+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Nu gib a ruh du junkie aller<br><\/blockquote>goocher lass mich deine alkoholisierte eichel k\u00fcssen"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:02:46+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Dann w\u00fcnsche ich euch noch einen sch\u00f6nen Abend."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:20:33+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "<blockquote>Die Bude k\u00f6nnte auch nach in Pakistan stehen. Meldung dazu: 5 Minuten nachdem die <strike>Hellfire<\/strike> <strike>Rakete<\/strike>Fassbombeder <strike>Predatordrohne<\/strike> Rebellenmiliz einschlug. Terrorlord Abu Fat Unwahr kam mit dem Schrecken davon, da er zum Zeitpunkt des Einschlags ein Bad im Rumpelkeller nahm<br><br><br><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:23:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schon lang keine Bewegung mehr im Breach.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:23:49+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Drachen-Game aktuell wieder wie ein Sprint auf Wackelpudding."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:26:34+02:00",
        "username": "Sweak",
        "text": "Kann man eig von hinten von der Wiese da aus auf seinen Hof?<br>Die Kameras und der Alarm sind doch nur auf die Einfahrt gerichtet oder \u00fcbersehe ich etwas?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:27:55+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Probiers aus und berichte dann"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:37:37+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Man kann anschlie\u00dfend sagen die BLM war oder ist sein Endgegner. Richter, Geschworener, Henker in einem. Haben wirklich den Hammer crysen lassen&#8230; Oder um es mit einem Zitat aus Witcher 3 zu beenden: kein Verfahren notwendig - nur einen Baum. <br><br>Zeit ist es geworden. Das Kartenhaus wackelt, und noch ist es windstill."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:42:07+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/a405fca0c77cdca92fc1c06e6be5536a\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:53:30+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Kann man eig von hinten von der Wiese da aus auf seinen Hof?<br>Die Kameras und der Alarm sind doch nur auf die Einfahrt gerichtet oder \u00fcbersehe ich etwas?<br><\/blockquote>Eine Kamera ist nach hinten ausgerichtet. Hier eine \u00dcbersichtiskarte, welche Bereiche die Kameras abdecken.<br><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/8bf16f758603a2d222462750233dfb00\/tumblr_inline_oosw92K9cm1t6h7l0_500.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/3e323db2fe0dc88a7199b7e1e37903ed\/tumblr_inline_ooswnpxURO1t6h7l0_500.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T11:56:41+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Um wie viel wollen wir wetten, dass Rudi beim Erneuern der Verkabelung innerhalb der Schunze oder bei ebenso aller 5 Jahren wiederkehrernden Maler\/Tapezierarbeiten einen Hut aus dem <strike>Emskitchener Ortsblatt<\/strike> Franken-Kontakt-Magazin auf hatte?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:00:29+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie willste es denn sonst auch da aushalten. Du bist den ganzen Tag im Trecker, Zuhause sitzt deine Frau in ihrer Furzcouch und vernachl\u00e4ssigt dein Haus und dein sowieso schon beschr\u00e4nkter Sohn schw\u00e4nzt die Sonderschule und reagiert trotzig, wenn man ihm was sagen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:06:31+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Wie willste es denn sonst auch da aushalten. Du bist den ganzen Tag im Trecker, Zuhause sitzt deine Frau in ihrer Furzcouch und vernachl\u00e4ssigt dein Haus und dein sowieso schon beschr\u00e4nkter Sohn schw\u00e4nzt die Sonderschule und reagiert trotzig, wenn man ihm was sagen m\u00f6chte. <br><\/blockquote>Keinen genetischen Sonderm\u00fcll heiraten und befruchten w\u00e4re eine sinnvolle Vorgehensweise gewesen. Play stupid games, win stupid prizes."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:17:13+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ferstehe Rudi eh nicht, wie er bei dem Walross von Riter einen St\u00e4nder bekommen hat"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:19:48+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Wir sollten eher diskutieren warum Rainer einen Tokio Hotel Sticker auf dem Monitor hat als hadde Meddldreggsau."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:19:53+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Steht da oben echt Rainer handgeschrieben auf dem Monitor? <br>So ein dummer, selbstverliebter Hurensohn!!"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:21:26+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Vielleicht, weil er wie Tom Heidi bimsen m\u00f6chte"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:25:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Liefern die H\u00e4ider inzwischen eigentlich mehr Material als Reiner selbst?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:39:27+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Rudi: \u201eDu, ich glaub unser Bub ist ned der Hellste&#8230;\u201c<br>Rita: \u201eWas?!?!? Der Rainer is v\u00f6llig normal!\u201c<br>Rudi: \u201eNa aber schau, wir ham scho widder an Brief vom<br>F\u00f6rderzentrum bekommen, dasser a) mal widder nicht beim Sport war und b) dem kleinen Hu\u00dfn\u00e4tter ane gelangt hat.\u201c<br>Rita: \u201eDer wollt sich nur verteidigen, der Rainer macht doch etzad Kampfsporrd, also er guckt zu wie der Schweigh\u00f6fer des macht, vielleicht f\u00e4ngter ja selbst damit an, dann isser ganz schnell richtig fit.\u201c<br>Rudi: \u201eNa etzad sei halt mal aweng selbstkritisch. Der Bub is zu nichts zu gebrauchen, ich bin die ganze Woche mitm LKW unnerwegs und dann komm ich heim und der Bub redet nur von diesem Internet, was anderes hat der doch nimmer im Sch\u00e4del.\u201c<br>Rita: \u201eNa lass ihn halt!! Er wird scho noch was ordentliches lernen und ane Stelle finden.\u201c<br>Rudi: \u201eIch hoffs ja, aber die Hoffnung schwindet t\u00e4glich&#8230;\u201c<br>Rita: \u201eDu wirst schon sehen, der Rainer \u00fcbernimmt mal den Hof und wird es sich hier sch\u00f6ner machen als wir es je hinbekommen haben und dann spielst du hier mit deinen Enkeln.\u201c<br>Rudi: \u201eMei, des glaub ich erst wenn ichs sehe. Ham wir noch was zu essen da?\u201c<br>Rita: \u201eJa da is noch a Worsch in der K\u00fcchn.\u201c<br><br>Rainer: \u201eMeddl, Eldern! Macht mal dass wir Interned ham, ich will Videos drehen und gro\u00df rauskommen!\u201c<br>Rudi: *seufz*"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:42:29+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Ferstehe Rudi eh nicht, wie er bei dem Walross von Riter einen St\u00e4nder bekommen hat<br><\/blockquote>Evtl. war er blind und den LKW lenkte er mit Hilfe eines Navis."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T12:53:34+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ferstehe Rudi eh nicht, wie er bei dem Walross von Riter einen St\u00e4nder bekommen hat<br><\/blockquote>Evtl. war er blind und den LKW lenkte er mit Hilfe eines Navis.<br><\/blockquote>Riter war dereinst die sch\u00f6nste in ganz NEA. Rudi eroberte ihr Herz und Sie gebar ihm zwei Kinder. Beruflich lief es immer schlechter f\u00fcr ihn und er verfiel dem Alkohol. Das Leben f\u00fcr Riter wurde zur H\u00f6lle. So fing sie an immer mehr zu essen und steigerte so ihre Unattraktivit\u00e4t bis Rudi eines Tages von ihr ab lie\u00df und f\u00fcr das Ende seines Lebens auf Fernfahrer Kalender Puccies schrubbte."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T13:18:36+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "pass auf was du \u00fcber rudi sagst sonst kriegst du gleich voll eins auf die schnauze"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T13:55:46+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Um wie viel wollen wir wetten, dass Rudi beim Erneuern der Verkabelung innerhalb der Schunze oder bei ebenso aller 5 Jahren wiederkehrernden Maler\/Tapezierarbeiten einen Hut aus dem Emskitchener Ortsblatt, auf hatte?<br><\/blockquote>ke ke kekerekek<br><br>musste echt kekerekeken"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T14:06:59+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Ferstehe Rudi eh nicht, wie er bei dem Walross von Riter einen St\u00e4nder bekommen hat<br><\/blockquote>Die schlanke Ramoner sah doch durchaus akzeptabel aus, vielleicht war Riter vor 30 Jahren noch nicht so schlimm. Bis sie dann wie die Balboa Biene a weng dicklich wurde."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T14:17:23+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T14:19:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Riter war vor 30 Jahren so etwas wie eine Elfe"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T14:20:44+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ich bin mir sehr sicher dass Riter ihren Kindern die schlechteren Gene mitgegeben hat und das sage ich trotz Reiners rudieskem Aussehen und der Cr\u00eapesvorbelastung."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T14:21:00+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wie mich die letzten Dronenbilder einfach instant an Bilder von H\u00e4usern nach einer Gasexplosion errinern.<br><br>Rita war schon immer leicht<strike>e So\u00dfe<\/strike> f\u00fcllig. Siehe Hochzeitsbilder. Sie kannten sich davor nicht lange genug um von &ldquo;fix zusammen sein&rdquo; bis &ldquo;Hochzeitsfoto&rdquo; eine derartige Muskelmasse an zu trainieren."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:01:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Jetzt habe ich mal 1 Frage zu diesem Bild:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4EJtb0XsAALbhO.jpg\"><br><br>So wie es aussieht, hat er dieses Holzgitter von au\u00dfen an der Wand angebracht. Wie ist er dann wieder reingekommen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:01:51+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Rudi: *seufz*<br><\/blockquote>Du hast die Stelle vergessen in der Ramoner reinkommt und sich so posizoniert dass der Onkel reinkann Rudi aber auch, ferstehst du.<br><br><blockquote>Jetzt habe ich mal 1 Frage zu diesem Bild:<br>So wie es aussieht, hat er dieses Holzgitter von au\u00dfen an der Wand angebracht. Wie ist er dann wieder reingekommen?<br><\/blockquote>T\u00fcre geht nach innen auf? Und dann von innen durch die Schlitze (hue.) posizoniert"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:04:36+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Jetzt habe ich mal 1 Frage zu diesem Bild:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4EJtb0XsAALbhO.jpg\"><br><br>So wie es aussieht, hat er dieses Holzgitter von au\u00dfen an der Wand angebracht. Wie ist er dann wieder reingekommen?<br><\/blockquote>Das ist nicht \u201eangebracht\u201c, es ist mit winklerscher Gr\u00fcndlichkeit einfach durch die offene T\u00fcr hingestellt und posizioniert worden. Bassd scho, hatter gsacht."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:08:10+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Ich bin kein Messi<br>meme<br>Lebt in einem verdammten M\u00fcll Kriegsgebiet"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:08:37+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wahrscheinlich ist Rainer \u00fcber das Gel\u00e4nder ins eingemeddelte Fenster rechts daneben eingestiegen.<br><br>Ich komme nicht drauf klar wie es auf seinem Balkon aussieht. Ohne Scheiss wie in Aleppo nachdem der IS einmal durch ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:17:59+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dieser fette Buttergolem gell?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:18:19+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wir kennen h\u00f6chstens 2% von seinem Balkon."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:42:40+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Beweist ihm doch, dass er die M\u00fcllmassen nicht nur zum Scherz angeh\u00e4uft hat. Bl\u00f6d kamma aa sei, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:47:48+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Die Ruine streut."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:47:51+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Was macht Rainer W. aus E. denn so an diesem sch\u00f6nen Sonntag?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:50:31+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich vermute mal stark, dass da viel Zeug im Zuge von Sturmb\u00f6en umgefallen ist, z.B. die Gartenst\u00fchle und diese Sichtschutzmatte. Und er l\u00e4sst das Zeug einfach liegen.<br>Fertig machen mich auch die rumligenden Mondeo-Kotf\u00fcgel in dem M\u00fcllhaufen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Jeder Quadratmeter dort ist einfach ein Dokument seines Versagens in allen Lebenslagen."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:53:27+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4EJtb0XsAALbhO.jpg\"><br><\/blockquote>[schaun wie man das am gschicktesten anstellt intensiviert sich]"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:56:50+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Fehlt da eigentlich die zweite Stufe hoch zur Balkont\u00fcr? <br><br>Was f\u00fcr ein Kabel l\u00e4uft da quer \u00fcber den Balkon?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T15:58:28+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie gem\u00fctlich es da aussieht."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:00:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hab mal aus dem Drohnenfideo vong Youtube (HQ) ein paar Screenshots in Gimp neigspeichert. Da kommt das Aleppofeeling besser r\u00fcber<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cqsG1gq.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/v4yJw4C.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/G0pFHj6.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Sj8jeSW.jpg\"><br><br>Album auf Imgur: <a href=\"https:\/\/imgur.com\/a\/M9VwjFB\">https:\/\/imgur.com\/a\/M9VwjFB<\/a> [imgur.com]<br><br>Link zum Youtubefideo: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/x6KwZjysaUo\">https:\/\/youtu.be\/x6KwZjysaUo<\/a> [youtu.be]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:01:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Langsam bezweifle ich dass er was aus seinem Zeuch macht."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:04:47+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Da muss er ezerdla mal schauen wie er des hingriecht&#8230;<br><br>So geil jeder Screenshot das reinste Winmelbild das zur Suche nach Kuriosit\u00e4ten einl\u00e4dt."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:05:42+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Wenn das Modell mit dem Original einfach nicht mehr Schritt halten kann &#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/img28.dreamies.de\/img\/368\/b\/ju1pw5g8e54.jpg\"><br><br>M\u00fcllers Bruchbuden sollte eindeutig eine aktualisierte Variante f\u00fcr Modellliebhaber erstellen."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:20:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Habe gerade 5kg Gold in den M\u00fcll geworfen"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:34:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4G3OxmWwAEAwGg.jpg:large\"><br><br>Wie sauber die Seite vom Haus ist"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:40:38+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Rudis kleiner Schuppen den er demoliert hat liegt auch noch exakt so da wie an dem Tag als der Dreger mal wieder gewerkelt hat."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:43:50+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>M\u00fcllers Bruchbuden sollte eindeutig eine aktualisierte Variante f\u00fcr Modellliebhaber erstellen.<br><\/blockquote>Eher sowas hier<br><br><img src=\"http:\/\/www.brueckenkopf-online.com\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/WH_GardenofMorr01.jpg\"><br><br>Machmal Pause vom Drachengame, w\u00fcrde dir gut tun!"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:45:43+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rULg20c.jpg\"><br><br>Jetzt kennen wir endlich die anderen 98% seines Lebens. Er hat n\u00e4mlich in all den Jahren nen kleinen Sichtschutz zusammengewerkelt. Allerdings muss er mal schauen wie er des hingriecht, dass der nicht immer umgippt."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:52:49+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Machmal Pause vom Drachengame, w\u00fcrde dir gut tun!<br><\/blockquote>Grunds\u00e4tzlich freue ich mich nat\u00fcrlich dar\u00fcber, dass Du Dich um mein inneres Wohl sorgst. Aber Du musst zugeben, dass man solchen Ratschl\u00e4gen nur schwer vertrauen kann, wenn sie von jemandem kommen, der hier im Forum regelm\u00e4\u00dfig ganze Landstriche wegbomben will."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:54:15+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Is noch a Fisch-Basseng in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T16:57:12+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Man sieht schon deutlich das Konzept hinter dem Rausrei\u00dfne der Steinplatten. Der Garten sieht so gleich viel sch\u00f6ner aus und gar nicht wie ein zerbombtes syrisches Kriegsgebiet.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/W0YM6r3.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:01:54+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Rainers Renovierungsma\u00dfnahmen:<br><br>1. Sachen zerst\u00f6ren<br>2. ???<br>3. ???<br>4. ENDE"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:03:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Rainers Renovierungsma\u00dfnahmen:<br><br>1. Sachen zerst\u00f6ren<br><strike>2. ???<br>3. ???<\/strike><br>2. ENDE<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:06:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was hei\u00dft eigentlich &ldquo;Wuseln und Werkeln&rdquo; auf Latein? Das k\u00f6nnte so das Winklersche Familienmotto sein, wie &ldquo;Ora et labora&rdquo; oder so."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:10:39+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ist schon Termin und Route bekannt zu der Longboard- Tour mit Un-Ge?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:15:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Was hei\u00dft eigentlich &ldquo;Wuseln und Werkeln&rdquo; auf Latein? Das k\u00f6nnte so das Winklersche Familienmotto sein, wie &ldquo;Ora et labora&rdquo; oder so.<br><\/blockquote>BEVOR DU EIN DRITTES MAL FRAGST<br><br>velociter ire et aggredi<br><br>t. mangelhafter Lateinsch\u00fcler"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:20:19+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Rainers Renovierungsma\u00dfnahmen:<br><br>1. Sachen zerst\u00f6ren<br>2. ???<br>3. ???<br>4. ENDE<br><\/blockquote>Alle Geheimnisse, Kniffe, Tipps und Tricks zum erfolgreichen Durchf\u00fchren dieser Ma\u00dfnahmen verr\u00e4t Rainer in diesem Video.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nbkT5K-Pcks\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nbkT5K-Pcks<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:21:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er macht halt was aus seinem Hof"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:31:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner kanadischer Besuch <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xrZjdI4nuUE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xrZjdI4nuUE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:39:45+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Er macht halt was aus seinem Hof<br><\/blockquote>Das ist nicht zu leugnen; auch ein Crackneger-Bandenkrieg-Turbomessie-Opiumh\u00f6hlen-Sperm\u00fcllalbtraum kann ohne zu l\u00fcgen als &ldquo;was&rdquo; bezeichnet werden. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:43:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Kanadier versteht die Verkehrsschilder besser als die meisten deutschen Autofahrer."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:50:20+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Der Tag an dem Rainer Altschauerberg f\u00fcr immer verl\u00e4sst (tot oder lebendig) wird f\u00fcr die \u00fcbrigen Bewohner ein Festtag sein. Ich denke da an Szenen wie beim Ende von Star Wars mit den Ewoks."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T17:52:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/TemptingFirmFlatfish-small.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T18:03:14+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Reiner w\u00fcrde, wenn er k\u00f6nnte, einen Ewok ficken. Und dann auf den Grill knallen. Die Knochen kann man ggf. unter der Dusche noch gebrauchen. Effizienz loide"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T18:03:33+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Der Tag an dem Rainer Altschauerberg f\u00fcr immer verl\u00e4sst (tot oder lebendig) wird f\u00fcr die \u00fcbrigen Bewohner ein Festtag sein. Ich denke da an Szenen wie beim Ende von Star Wars mit den Ewoks.<br><\/blockquote>Wird dann als \u201aDie R\u00fcckkehr der Pferdefotze\u2018 verfilmt. In besagter Feierszene erscheinen dann Blue und die beiden verendeten Hamster als Geister und verh\u00f6hnen ihren ehemaligen Peiniger."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T18:09:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Der Kanadier versteht die Verkehrsschilder besser als die meisten deutschen Autofahrer.<br><\/blockquote>Ist offensichtlich kein Kanadier, in den Kommentaren sagt er auch, dass er das nie behauptet hat. Also ein Deutscher, der in Kanada lebt(e) oder wie oder wat?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T18:16:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Glaube der hatte nur einen Canadians Arbeitspulli an<br>Und Rainer so \u00f6\u00f6\u00f6hhh was f\u00fcr a Hyrule Uni jetzt kommen die Haider schon aus die Kanada und fahren mit a F\u00e4hre nach D\u00e4nemark"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T18:28:03+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WOOpsxj1HkE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WOOpsxj1HkE<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T18:29:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Keine Behinderten!"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T18:52:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wisst ihr noch, als man sich damals \u00fcber den kleinen Sperrm\u00fcllhaufen an der Stra\u00dfe lustig gemacht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T18:57:43+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wie kann der dike Ber noch Geld haben? Sugardaddy confirmed?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T18:58:55+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Rudi: \u201eFraa, ich glaab unser Buu is ned die gr\u00f6ssta Leuchdn.&ldquo;<br>Rita: \u201eWos?!?!? Der bassd scho der Rainer!\u201c<br>Rudi: \u201eNa schau her, mir ham scho widder an Brief vom<br>F\u00f6rderzentrum kricht, dasser schowidder ned beim Spodd gwesen is und dem klan Hu\u00dfn\u00e4tter ana gwafflt hod.&rdquo;<br>Rita: \u201eDer hodd sich doch bluhs wehrn wolln, der Rainer machd doch etzala Kampfspodd, also ich maan der schaud demm Schweigh\u00f6fer derbei zu, vielleicht f\u00e4ngter ja selber amol dermit oo, dann isser abber ganz ball gscheid fidd.&ldquo;<br>Rudi: \u201eNa etz gibbs hall zu, mit demm Gunga is nix oozerfanga , ich bin die ganz Wochn aufm LKW, kumm haam und der Bledel redd foddn\u00e4 bluhs vo dem Internet doh, wos annersch hod der doch nimmer in seim Sch\u00e4del.\u201c<br>Rita: \u201eNa loss na hald!! Der find scho nuch sei Lehrstell.&rdquo;<br>Rudi: \u201eDes w\u00e4r scho schee, abber ich glaab langsam nimmer su recht droo\u201c<br>Rita: \u201eBassner auf, der Rainer wenn a mil denn Hof \u00fcbernimmt w\u00e4rd er sich alles sch\u00f6 herrichten und du konnst mit deina Enkela spilln.\"<br>Rudi: \u201eMaansta? Ich wass fei nier su recht. Ham wir noch was zu essen do?\u201c<br>Rita: \u201efreilich, es is noch a Worschd in der K\u00fcchn.\u201c<br><br>Rainer: \u201eMeddl, Eldern! Macht mal dess wir Interned ham, ich will Videos dreha und gro\u00df rauskommen!\u201c<br>Rudi: *seufz*<br><\/blockquote>Fickst"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T19:03:54+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "A Ganadier laber \u00fcbb\u00e4 nen Deutschen, der soll blo\u00df die Fresse haltne alta"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T19:17:03+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hier<br>S\u00fcsischkeidne<br>M\u00fclld\u00fcde"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T19:17:24+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "er ist kein Messie:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4G7jkRX4AArBKC.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4G7kCtWsAIxlF6.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4G7kolWwAAPqoF.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4G7k_IWsAEyLEJ.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1117380435573661696\">https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1117380435573661696<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T19:23:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wieviel <strike>Winkler<\/strike> Winter der Stuhl auf dem Pallong bereits chillt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T19:30:05+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "WIE geht das eigentlich? Ist ja nciht so das er einen nicht einsehbaren Hinterhof im hinterletzten Asiviertel hat und dort alles putt gemact wird wenn man nicht hinschaut&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T19:34:13+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Jetzt habe ich mal 1 Frage zu diesem Bild:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4EJtb0XsAALbhO.jpg\"><br><br>So wie es aussieht, hat er dieses Holzgitter von au\u00dfen an der Wand angebracht. Wie ist er dann wieder reingekommen?<br><\/blockquote>Einmal hat er ja schon 2 Scheiben ausgetauscht (seine Aussage, glaub ich Ihm nicht).<br>Das Gitter hat der nie im leben selbst so sch\u00f6n im rechten Winkel und dann noch nicht schief an der T\u00fcr angebracht. Die &ldquo;perfektion&rdquo; dieses sticht bei dem ganzen M\u00fcllhaufen eindeutig heraus, also tippe ich auf Glaser oder Gumbl. Zugang \u00fcber zweites Fenster oder vermutlich eher \u00fcber Leiter\/Gel\u00e4nder."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T19:38:39+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "Welch Idylle der Altschauerberg bietet."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T19:41:19+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt habe ich mal 1 Frage zu diesem Bild:<br><br>So wie es aussieht, hat er dieses Holzgitter von au\u00dfen an der Wand angebracht. Wie ist er dann wieder reingekommen?<br><\/blockquote>Einmal hat er ja schon 2 Scheiben ausgetauscht (seine Aussage, glaub ich Ihm nicht).<br>Das Gitter hat der nie im leben selbst so sch\u00f6n im <b>rechten Winkel<\/b> und dann noch nicht schief an der T\u00fcr angebracht. Die &ldquo;perfektion&rdquo; dieses sticht bei dem ganzen M\u00fcllhaufen eindeutig heraus, also tippe ich auf Glaser oder Gumbl. Zugang \u00fcber zweites Fenster oder vermutlich eher \u00fcber Leiter\/Gel\u00e4nder.<br><\/blockquote>Bilder vom rechten Winkel gab es hier auch \u00f6fter. Ist aber nicht gerne gesehen, auch wenn ich schon ziemlich schmunzeln muss bei dem Anblick."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:05:35+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Hatte nach dem digitalen Fu\u00dfball mal Lust aufrichtig infantiles Lowlevel-Ged\u00f6ns. Heraus kam das:<br><br><img src=\"https:\/\/img7.dreamies.de\/img\/23\/b\/7nyl9ywup6z.png\"><br><br>W\u00fcrde traden."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:25:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Rudis kleiner Schuppen den er demoliert hat liegt auch noch exakt so da wie an dem Tag als der Dreger mal wieder gewerkelt hat.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/AS7E6fWgtAaOSQDrtP\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:28:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Was hei\u00dft eigentlich &ldquo;Wuseln und Werkeln&rdquo; auf Latein? Das k\u00f6nnte so das Winklersche Familienmotto sein, wie &ldquo;Ora et labora&rdquo; oder so.<br><\/blockquote>&ldquo;Die Bedingung wuselte das er viel verdiente, ..&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:29:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/bwUChgcLxsCZ2SAeBS\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:29:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Lol bambino Winkler xDD<br><br>Voll dem Drache sein Gesicht da mit paint reingemacht xD schneiden rendern hochladen xDD<br><br><br><br><br>Jetzt geht sogar Schnabel full retard. <br><br>Morgen is nix mehr. Hier kann zu."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:32:41+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "<blockquote>Lol bambino Winkler xDD<br><br>Voll dem Drache sein Gesicht da mit paint reingemacht xD schneiden rendern hochladen xDD<br><br><br><br><br>Jetzt geht sogar Schnabel full retard. <br><br>Morgen is nix mehr. Hier kann zu. <br><\/blockquote><br>Morgen beginnen Osterferien, Thread bitte Sticky"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:32:41+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Klassischer Winklermove den ganzen Schr\u00f6bel auf dem Pallong zu belassen, bevor man dessen Zugang vegittert."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:32:58+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@schnappi: Hab mich schon beim Posten auf exakt solch einen Kommentar von Dir gefreut. Hast mich nicht entt\u00e4uscht."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:35:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ist hier ein milchprofessor?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:38:48+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Klassischer Winklermove den ganzen Schr\u00f6bel auf dem Pallong zu belassen, bevor man dessen Zugang vegittert.<br><\/blockquote>Junge, da investiere ich 5 wertvolle Minuten in denen ich auch hassreden k\u00f6nnte f\u00fcr DEIN Schei\u00df Latein Winklerfamilienmotto und es wird einfach so \u00fcbergangen.<br><br>HAAAAAAUUUUUUUUUUU AAAAAAAB!"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:39:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4CmjMsWkAABThm?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:39:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainers Renovierungsma\u00dfnahmen:<br><br>1. Sachen zerst\u00f6ren<br>2. ???<br>3. ???<br>4. ENDE<br><\/blockquote>Alle Geheimnisse, Kniffe, Tipps und Tricks zum erfolgreichen Durchf\u00fchren dieser Ma\u00dfnahmen verr\u00e4t Rainer in diesem Video.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nbkT5K-Pcks\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nbkT5K-Pcks<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>le xsicht wen du beim rendern nachschauen musst, was f\u00fcr ein Sch\u00f6rd du ne Stunde eher getragen hast."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T20:56:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainers Renovierungsma\u00dfnahmen:<br><br>1. Sachen zerst\u00f6ren<br>2. ???<br>3. ???<br>4. ENDE<br><\/blockquote>Alle Geheimnisse, Kniffe, Tipps und Tricks zum erfolgreichen Durchf\u00fchren dieser Ma\u00dfnahmen verr\u00e4t Rainer in diesem Video.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nbkT5K-Pcks\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nbkT5K-Pcks<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>kleiner Krassiger.<br><br>Ist noch niemand aufgefallen, wie er das Datum schreibt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>6<br>06.<br>06.05.<br>06.05.1<br>06.05.<strike>1<\/strike>0<br>06.05.2<strike>1<\/strike>0<br>06.05.2<strike>1<\/strike>0<strike>1<\/strike>0<br>06.05.2<strike>1<\/strike>0<strike>1<\/strike><strike>0<\/strike>1<br>06.05.2<strike>1<\/strike>0<strike>1<\/strike><strike>0<\/strike>15<br><br>Timestamp <a href=\"https:\/\/youtu.be\/nbkT5K-Pcks?t=254\">https:\/\/youtu.be\/nbkT5K-Pcks?t=254<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T21:02:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Klassischer Winklermove den ganzen Schr\u00f6bel auf dem Pallong zu belassen, bevor man dessen Zugang vegittert.<br><\/blockquote>Junge, da investiere ich 5 wertvolle Minuten in denen ich auch hassreden k\u00f6nnte f\u00fcr DEIN Schei\u00df Latein Winklerfamilienmotto und es wird einfach so \u00fcbergangen.<br><br>HAAAAAAUUUUUUUUUUU AAAAAAAB!<br><\/blockquote>Ich bin noch auf der Suche nach einer sch\u00f6nen Dankes-BKH."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T21:02:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Reiner w\u00fcrde, wenn er k\u00f6nnte, einen Ewok ficken. Und dann auf den Grill knallen. Die Knochen kann man ggf. unter der Dusche noch gebrauchen. Effizienz loide<br><\/blockquote>Sofern der Ewok nach dem bosizionieren entkommt w\u00fcrde er sich gleich neben dem Teddy aufh\u00e4ngen gehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T21:08:22+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote>Klassischer Winklermove den ganzen Schr\u00f6bel auf dem Pallong zu belassen, bevor man dessen Zugang vegittert.<br><\/blockquote><br>Dies.<br>Diese bierzeltgarnitur ist gar nicht mal so g\u00fcnstig und er l\u00e4sst die da einfach vergammeln"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T21:24:54+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Junge, da investiere ich 5 wertvolle Minuten in denen ich auch hassreden k\u00f6nnte f\u00fcr DEIN Schei\u00df Latein Winklerfamilienmotto und es wird einfach so \u00fcbergangen.<br><\/blockquote>Nicht entt\u00e4uscht sein. Ich hab\u2019s gesehen und wei\u00df es zu sch\u00e4tzen. \u201a<i>Velociter ire\u2018 f\u00fcr \u201aWuseln\u2018 fand ich owsemm. \u201a<i>Aggredi\u2018 f\u00fcr \u201aWerkeln\u2018 sogar noch besser, weil es ja neben \u201aetwas unternehmen bzw. versuchen\u2018 u.a. auch \u201ajemanden angreifen, \u00fcberfallen\u2018 bedeuten kann. Und unser \u201aaggressiv\u2018 leitet sich auch von diesem Verb ab. Also besser kann man ja gar nicht auf den Begriff bringen, was passiert, wenn Rainer \u201awerkelt\u2018: (erfolglos) versuchen \u2013 w\u00fctend werden \u2013 jemanden oder etwas ob des Scheiterns angreifen."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T21:28:56+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ob der Dreche wohl <strike>abends<\/strike> morgens einschl\u00e4ft und denkt, er habe schwer gearbeitet, weil er jetzt 4 Tage in Folge nichts anderes gemacht hat au\u00dfer Mitschnitte seiner k\u00fcmmerlichen Gaming-Versuche zu ver\u00f6ffentlichen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T21:46:41+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Ja."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T21:46:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Ob der Dreche wohl <strike>abends<\/strike> morgens einschl\u00e4ft und denkt, er habe schwer gearbeitet, weil er jetzt 4 Tage in Folge nichts anderes gemacht hat au\u00dfer Mitschnitte seiner k\u00fcmmerlichen Gaming-Versuche zu ver\u00f6ffentlichen?<br><\/blockquote>Ziemlich genau das. Was bleibt ihm sonst noch?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T21:48:32+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Freut ihr euch auch schon auf den Drechen Mond\u00e4\u00e4 bei dem Reiner wieder aus seiner ereignisreichen Woche berichten wird?"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T22:12:24+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Er wird sich verplappern und zugeben, dass er derjeniche ist der hergeht."
    },
    {
        "time": "2019-04-14T22:29:58+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Er wird sich verplappern und zugeben, dass er derjeniche ist der hergeht.<br><\/blockquote>Er ist immer der, der zuerst hergeht. Die \u201a1\u2018 ist immer der Drache. Er ist schon hergagangen, da waren wir alle wahrscheinlich noch nicht einmal auf der Welt und sind noch in den S\u00e4cken unserer V\u00e4ter rumgeschwommen. [Usw., usf.]"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T22:33:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Den schnabel sollst du halten brofessor"
    },
    {
        "time": "2019-04-14T22:36:38+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Ich bin ned derjeniche der hergeht, weil es cool ist, sondern weil ich gern hergehe. Abgesehen davon bin ich ned derjeniche der hergeht."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T00:12:27+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "kleine Poolarea zum entspannen:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MPgECIe.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:04:30+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:05:00+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "gleich mett &ldquo;ihr wisst doch ich rede im ersten lied nicht&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:05:44+02:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "Aller. Dieses Gepfiffel l\u00f6st gerade ernsthaftes Wutschnaufen in mir aus. Es ist wirklich nicht zu glauben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:25:02+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Denkt der Schnabel immer noch das er auf younow gesperrt ist ?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:26:29+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "20 Euro f\u00fcr's gelangweilt in die Cam glotzen &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:26:32+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "jungeee hadde abbeid wieder, lied laufen lassen, pfeiffen, im hinnergrund rote pufflampe klar im kopp isser nich unser rainerle"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:27:44+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Fr\u00fcher war es ja ganz anders &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:27:49+02:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote>jungeee hadde abbeid wieder, lied laufen lassen, pfeiffen, im hinnergrund rote pufflampe klar im kopp isser nich unser rainerle<br><\/blockquote>Renderle ist schon wieder hart besch\u00e4ftigt, seiner dommen Xichtskirmes nach zu urteilen&#8230; Es macht schon betroffen, dass sich eine BUNDESBEH\u00d6RDE von einem Sonderschulversager vorf\u00fchren l\u00e4sst&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:28:02+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "utopisch, sonndach nacht und 540 leute schauen nur auf youtube den restream. klar bestimmt paar wach wegen spiel der throne aber dennoch: BLM w\u00fcrden Sie bitte? mehr als 500 zuschauer und redaktionell aufbereitete inhalte"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:29:34+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Ach komm wegen GoT kann man schon mal wach bleiben."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:35:45+02:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote>utopisch, sonndach nacht und 540 leute schauen nur auf youtube den restream. klar bestimmt paar wach wegen spiel der throne aber dennoch: BLM w\u00fcrden Sie bitte? mehr als 500 zuschauer und redaktionell aufbereitete inhalte<br><\/blockquote>M\u00fcdigkeitstrunkenes Lallen von Musik also auch schunalistisch rrredakzionell?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:38:13+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "wie wurde die musik denn ausgew\u00e4hlt etzala? durch a redakteur namens rainer .w! ganz klare kiste w\u00fcrd ich sachn"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:42:03+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Heya !"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:43:26+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "die autoren haben wieder einfach nur crack geraucht"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:50:30+02:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "Es macht wirklich, wirklich betroffen. Das ist seit Jahren der erste Scream, den ich leif erleben muss und es ist schlimm&#8230; #Ehre an Streifi&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:54:21+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<a href=\"https:\/\/ibb.co\/dMgN4D0\"><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/4tdbRpZ\/Screenshot-20190415-015233.jpg\"><\/a> [ibb.co]<br><br>Ich Stream ned weil ich kohle brauche, ich stream weils mir spa\u00df macht loide!"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:57:35+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "basics loide, rainerle macht nur was im spa\u00df macht"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T01:59:11+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Der hat doch was geschmissen<br><br><br>HAGEN DU BL\u00d6DER WICHSA ALDA"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T02:03:58+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote>Der hat doch was geschmissen<br><br><br>HAGEN DU BL\u00d6DER WICHSA ALDA<br><\/blockquote>Klar Rainer hat bestimmt nen gumbl der ihm was vertickt &#8230; der hat vielleicht einen L\u00f6schzwerg zuviel getrunkne"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T02:08:30+02:00",
        "username": "DarkBumus",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/ibb.co\/dMgN4D0\"><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/4tdbRpZ\/Screenshot-20190415-015233.jpg\"><\/a> [ibb.co]<br><br>Ich Stream ned weil ich kohle brauche, ich stream weils mir spa\u00df macht loide!<br><\/blockquote>Davon abgesehen streamt er gar nicht."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T02:08:39+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "abgelaufener ofenk\u00e4se erzeugt auch solche symptome"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T02:23:55+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Was ist denn das schon wieder f\u00fcr eine Schei\u00dfe???"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T03:03:32+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Rainer hat anscheinend <strike>younow Sperre<\/strike> rumgeh\u00e4ckt um eben diese zu umgehen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T04:00:44+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "2 Stunden schr\u00e4g schrilles Gepfeife und Katzengesang, fuck bin ich mett"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T04:07:48+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Rainer hat anscheinend <strike>younow Sperre<\/strike> rumgeh\u00e4ckt um eben diese zu umgehen.<br><br><br><\/blockquote>Mit einem zweiten Bildschirm ist das kein Problem!"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T04:08:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "W\u00fcnsche euch noch rinen sch\u00f6nen Abend!"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T06:15:35+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Ist er derjeniche, der bei der BLM a weng den Eindruck erweckt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T06:21:47+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Na wieviel Mana hat der diqqe Hurensohn heute schon aufgetanktne?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T06:29:35+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Der Junge der nicht aufh\u00f6ren konnte zu screamen"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T06:54:57+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Warum guckt Rainer eigentlich kein GoT? Mittelalterflair, Drachen,das m\u00fcsste doch genau sein Ding sein.<br><br>Ach ja, er ist zu doof, um die Story zu checken. Aber was ist seine Ausrede?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T06:55:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Stimmt es eigentlich, dass Rainer dick ist?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T07:11:43+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Warum guckt Rainer eigentlich kein GoT? Mittelalterflair, Drachen,das m\u00fcsste doch genau sein Ding sein.<br><br>Ach ja, er ist zu doof, um die Story zu checken. Aber was ist seine Ausrede?<br><\/blockquote>Pay-TV? Merkste selber, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T07:35:39+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum guckt Rainer eigentlich kein GoT? Mittelalterflair, Drachen,das m\u00fcsste doch genau sein Ding sein.<br><br>Ach ja, er ist zu doof, um die Story zu checken. Aber was ist seine Ausrede?<br><\/blockquote>Pay-TV? Merkste selber, oder? <br><\/blockquote>Er k\u00f6nnte die alten Staffeln ja auf seine Amazon-Wunschliste setzen!"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T07:58:33+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Dann w\u00fcnsche ich euch noch einen sch\u00f6nen Abend.<br>Bis dahin, euer DracheN"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T08:08:32+02:00",
        "username": "oscarmayer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Warum guckt Rainer eigentlich kein GoT? Mittelalterflair, Drachen,das m\u00fcsste doch genau sein Ding sein.<br><br>Ach ja, er ist zu doof, um die Story zu checken. Aber was ist seine Ausrede?<br><\/blockquote>Pay-TV? Merkste selber, oder? <br><\/blockquote>Er k\u00f6nnte die alten Staffeln ja auf seine Amazon-Wunschliste setzen!<br><\/blockquote>Er hat mal g'sacht g'habt dass er Gehm of Drones bis zur dritten \u00e4hh vierten Staffel geguckt hat."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T08:20:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wirkt das Streamverbot offiziell endlich?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T08:25:38+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "War er im Stream eigentlich besoffne?<br><br>Und welche Wiggsgr\u00fcbbl spenden ihm mitternachts umgerechnet 83$?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T08:34:31+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Da wollte er doch glatt den ganzen Stream \u00fcber schweigen, damit nix redaggzionell geschdalded ist, taz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T09:10:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die BLM merkt es nicht, wenn man in der Nacht um 3 streamt oder <br><br>XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T09:15:29+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>er ist kein Messie:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4G7jkRX4AArBKC.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4G7kCtWsAIxlF6.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4G7kolWwAAPqoF.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4G7k_IWsAEyLEJ.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1117380435573661696\">https:\/\/twitter.com\/Wiggsgruebbel\/status\/1117380435573661696<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Wieviel Jahre liegen zwischen diesen Bildern?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T09:15:46+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Na habter euch wieder die Nacht mit dem diggen B\u00e4r um die Ohren gehauen? Ihr Nasen ey"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T09:25:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Warum haben die von der BLM so gro\u00dfe Nasen?<br>Damit Rainer besser drauf rumtanzen kann"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T09:32:38+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Guten Morgen Unge"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T09:38:46+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Rudi w\u00fcrde ihm die Br\u00fcgel nausschmasen wenn er das sehen w\u00fcrde<br><br>Unglaublich wie der elende Mastoger die Schanze verkommen l\u00e4sst"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T09:44:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ruiner Wonkler in hamburg<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Dregenlerd\/status\/1117389456007417856\">https:\/\/twitter.com\/Dregenlerd\/status\/1117389456007417856<\/a> [twitter.com]<br><br>\u00c4hm, \u00e4hm, \u00e4hm, so, \u00e4hm, so, schnauf, \u00e4hm, so, so, schnauf, \u00e4hm, schnauf, schnauf, so, \u00e4hm<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/The_Red_Mohawk\/status\/1117328821143900160\">https:\/\/twitter.com\/The_Red_Mohawk\/status\/1117328821143900160<\/a> [twitter.com]<br><br>musste zweimal keken"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T09:49:59+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Frau Rieger, kommen Sie endlich ihrer Arbeit nach.."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T09:53:02+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ist noch niemand aufgefallen, wie er das Datum schreibt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>6<br>06.<br>06.05.<br>06.05.1<br>06.05.<strike>1<\/strike>0<br>06.05.2<strike>1<\/strike>0<br>06.05.2<strike>1<\/strike>0<strike>1<\/strike>0<br>06.05.2<strike>1<\/strike>0<strike>1<\/strike><strike>0<\/strike>1<br>06.05.2<strike>1<\/strike>0<strike>1<\/strike><strike>0<\/strike>15<br><br>Timestamp <a href=\"https:\/\/youtu.be\/nbkT5K-Pcks?t=254\">https:\/\/youtu.be\/nbkT5K-Pcks?t=254<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Rainer schreibt das Datum privat mit Punkt aber gewerblich mit Beistrich. Wusste wieder keiner.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T10:08:24+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Wann kopieren die Asiaten eigentlich mal das Drachengame? W\u00fcrde mir geben"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T10:43:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Lainel Winkla offiziell"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T10:51:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ist noch niemand aufgefallen, wie er das Datum schreibt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Bleed kamma a sein, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T10:59:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wann kopieren die Asiaten eigentlich mal das Drachengame? W\u00fcrde mir geben<br><\/blockquote>Zen Tempel zu ehren von Rainer San so auch kommen wird.<br><br>Rainer der ruhigblutler lebt ja auch die Zen Kultur."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:03:52+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "9400 Seiten \u00fcber denjenichen d\u00fcmmlichen Sondersch\u00fcler aus Emskirchen ihr Wahnsinnichen"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:08:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "9400 pelt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FWvjdmf.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:09:27+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So langsam beginne ich zu vermuten da\u00df hier nicht so viele Drachis sind wie es immer hei\u00dft. <br><br>Edit: eine asiatische Version des Drachengames? W\u00e4re sp\u00e4testens mit dem Erdbeerchen mittels Seppoku beendet worden. Ist im asiatischen Raum nicht denkbar - w\u00fcrde auch nicht geschaut werden. Denke ich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:11:28+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ich m\u00f6chte an dieser Stelle ganz ausdr\u00fccklich Schnappi gr\u00fc\u00dfen. Ok danke."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:13:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "9400 aller"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:14:21+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "9400 ihr Wahnsinnichen."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:15:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Stramzammenfassung vong heute Nacht<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/npthS9R92IE\">https:\/\/youtu.be\/npthS9R92IE<\/a> [youtu.be]<br>Drachenlord YouNow - 15.04.2019 - Medienproduzent ignoriert den Chat und greift die Barren ab"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:16:57+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "599 seiten bis der schnapperl den faden l\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:21:10+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Ich widme die Seite 9400 der Frau Schweigh\u00f6fer, die dem Mastschwein heute hoffentlich wieder viele Kalorien liefern wird"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:24:16+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Hatten wir schon lange nicht mehr:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/YM_wZ-ZacQg?t=60\">https:\/\/youtu.be\/YM_wZ-ZacQg?t=60<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:29:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleiner H\u00fcpfer durch die Seite 9,4k<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/fUZVNC7FUT471io00Z\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:33:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "schnappi beim ganz unironischen ausf\u00fcllen der Strichliste<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gQ5SLSI.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:34:39+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "meddl loide XD XD XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:39:45+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "9400 ihr seid doch krang"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T11:58:32+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "BLM und die Haiderschaft wieder mal von einem \u00fcbergewichtigen Sonderschulabbrecher vorgef\u00fchrt. Was ein Teufelskerl dieser Winkler Bub, man kann ihm einfach nicht an."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T12:00:36+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Meddl 9400. Die blm ist 1 Hodneclub"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T12:10:54+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Hallo"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T12:19:30+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Neun Vier Null Null, ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T12:37:10+02:00",
        "username": "Kabukiman",
        "text": "9400"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T12:41:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "IHR<br>HABT<br>HIER<br>KEINE<br>MACHT<br>\u00dcBER<br>MICH"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T12:41:29+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Das ist doch alles schei\u00dfe.<br>Wann macht der Oger mal wieder was lustiges?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T12:41:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Scheiiiiiiiiissssseee"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T12:42:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Diesen kabukkimann l\u00f6schen aller der hat letzten post auf der seite 9400"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T13:00:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie goochi es ist weil er wegen Vokabeln abschreiben es nicht auf die epische Seite 9400 g'schafft g'habbt hat xD"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T13:30:03+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Eraserlord<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gst1U28.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T13:31:12+02:00",
        "username": "laggy",
        "text": "Hallo, <br><br>wollte nur kurz Fragen ob der digge Meddler eigentlich Bi ist. <br><br>Wars schon, kkthxbye"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T13:59:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Hallo, <br><br>wollte nur kurz Fragen ob der digge Meddler eigentlich Bi ist. <br><br>Wars schon, kkthxbye<br><\/blockquote>Rainer ist nicht dick. Er hat nur sehr schwere Knochen durch seinen jahrelang praktizierten Kampfsport. Da haben die sich in Stahl verwandelt. Mit den Muskeln hat des etzala allerdings leider net geklappt ghabt. Tatz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T14:01:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Wie goochi es ist weil er wegen Vokabeln abschreiben es nicht auf die epische Seite 9400 g'schafft g'habbt hat xD<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/OhKEOqj.jpg\"><br>W\u00e4rn hier ned wisder soviel spaggn unnerwegs h\u00e4tt ichs kschafft khabt!!"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T14:49:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Denkt der Schnabel immer noch das er auf younow gesperrt ist ?<br><\/blockquote>Offensichtlich ist er's nicht bzw. nicht mehr. Die \u00fcber zweiw\u00f6chige YN-Pause bleibt weiterhin schwer zu erkl\u00e4ren. Manchmal sind die Lebenswege des Wingels unergr\u00fcndlich."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T14:57:32+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Denkt der Schnabel immer noch das er auf younow gesperrt ist ?<br><\/blockquote>Offensichtlich ist er's nicht bzw. nicht mehr. Die \u00fcber zweiw\u00f6chige YN-Pause bleibt weiterhin schwer zu erkl\u00e4ren. Manchmal sind die Lebenswege des Wingels unergr\u00fcndlich. <br><\/blockquote>Baby Winkler hatte wohl mal wieder eine trotzige Phase und wollte sich gegen die BLM Haider auflehnen, YOLO, waast scho."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T15:04:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Vorletztes Wochenende hat er nicht gestreamt weil er sich seit langem mal Zeit f\u00fcr sich genommen hat<br>Und letztes Wochendende (gestern) hat er sich doch getraut zu streamen. Sp\u00e4t in der Nacht hinter einer Nebelwand<br><br>[12:35] [Pornhub] Neuer Status: Online<br>[12:50] [Pornhub] Neuer Status: Offline<br>[13:50] [Pornhub] Neuer Status: Online"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T15:20:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hallo, <br><br>wollte nur kurz Fragen ob der digge Meddler eigentlich Bi ist. <br><br>Wars schon, kkthxbye<br><\/blockquote>Rainer ist nicht dick. Er hat nur sehr schwere Knochen durch seinen jahrelang praktizierten Kampfsport. Da haben die sich in Stahl verwandelt. Mit den Muskeln hat des etzala allerdings leider net geklappt ghabt. Tatz\u00e4chlich sogar.<br><\/blockquote>Kann er auch S\u00e4bel ausfahren wie wolverine?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T15:31:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[13:50] [Pornhub] Neuer Status: Online<br>[15:25] [Pornhub] Neuer Status: Offline<br><br>Neuer Rekord"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T15:41:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Arbeitet er gerade?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T15:42:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wichst er eig briwad wenn er sich nicht eingeloggt hat?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T15:55:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hallo, <br><br>wollte nur kurz Fragen ob der digge Meddler eigentlich Bi ist. <br><br>Wars schon, kkthxbye<br><\/blockquote>Rainer ist nicht dick. Er hat nur sehr schwere Knochen durch seinen jahrelang praktizierten Kampfsport. Da haben die sich in Stahl verwandelt. Mit den Muskeln hat des etzala allerdings leider net geklappt ghabt. Tatz\u00e4chlich sogar.<br><\/blockquote>Kann er auch S\u00e4bel ausfahren wie wolverine? <br><\/blockquote>Rainer hat nur einen S\u00e4bel und das ist eher ein Mini-Dolch, der unter den Stahlbergen leider kaum zu sehen ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T15:56:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4MuYddW0AEdNXr.jpg:large\"><br><br>sch\u00f6nen Abend noch"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T16:02:09+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Fetty Forever"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T16:06:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vYheyz1.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T16:44:17+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Ist etzadla noch a dregen mondei in der k\u00fcchn tats\u00e4chlich sogar ?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T16:45:38+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>schnappi beim ganz unironischen ausf\u00fcllen der Strichliste<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gQ5SLSI.gif\"><br><\/blockquote>Baby Winkler beim Polizei spielen"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T16:46:31+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Und wo bleibt eigentlich die aktuelle Sperrnliste, die m\u00fcsste auch dringend Mal wieder aktualisiert werden"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T16:51:41+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Dieses n\u00e4chtliche Verstecken hinter einer Nebelwand, <br>nicht auf den Stream eingehen, der Fettsack wei\u00df genau das er derjenige ist welcher Schei\u00dfe baut. Diese kindlichen Z\u00fcge&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T16:55:05+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "[16:29] [Pornhub] Neuer Status: Online<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pOSQi8j.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T16:56:57+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ob Riter den Bornhup Account schon gesehen hat??"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T16:58:47+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Danke f\u00fcr das GIF du granger Wixxer aller. Drachenf\u00e4ule so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T17:16:13+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Danke f\u00fcr das GIF du granger Wixxer aller. Drachenf\u00e4ule so auch kommen kann.<br><\/blockquote>man sieht doch eh den benis ned??<br><br>und wiggst du ned?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T17:31:20+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/Q7R5cyfx4FrJVdpfW2\/giphy.gif\"><br><br>Kleiner Klavierspieler."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T17:36:24+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Das Traurige daran ist einfach nur, dass es grangge Bastarde gibt, die ihm f\u00fcr diese Frechheit auch noch die Barren rausschma\u00dfen.<br><br>Ich w\u00fcnsche euch den Sack im Rei\u00dfverschluss, ihr Abfallmenschen."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T17:42:14+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vYheyz1.png\"><br><\/blockquote>lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T17:47:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wird mal wieder Zeit f\u00fcr eine Threadsperre."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T17:49:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wird mal wieder Zeit f\u00fcr eine Threadsperre.<br><\/blockquote>Bei Rainer w\u00e4rs Zeit f\u00fcr eine Fettsperre."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T17:55:14+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>Wird mal wieder Zeit f\u00fcr eine Threadsperre.<br><\/blockquote>Hab bei der BLM eine Peltlizens erworben also HAUUUUUUUUU AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAB"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T17:55:39+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Man m\u00fcsse sich nur vorstellen, wozu alles Reiners Fettdepot genutzt werden k\u00f6nnte.<br><br>Eine Fahrt von N\u00fcrnberch nach Halien? Kein Problem.<br>Ein Flug von N\u00fcrnberch nach Jaban? Auch kein Problem.<br>Ein Flug vom ASB zum Mars? Na, locker!<br><br>Wenn man sein Fett als reichhaltige Energiequelle nutzen w\u00fcrde, w\u00e4ren alle Energieprobleme der Welt beseitigt und Saudis m\u00fcssten ihr Lamborghinis wieder gegen Kamele austauschen."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T18:00:49+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Feinstes Pilgerwetter, wer hat alles Ferien?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T18:11:57+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/Q7R5cyfx4FrJVdpfW2\/giphy.gif\"><br><br>Kleiner Klavierspieler.<br><\/blockquote>Wie d\u00fcnn er da noch war!"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T18:33:30+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Wie er sich da noch bewegen konnte&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T18:34:03+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wie d\u00fcnn er da noch war!<br><\/blockquote>Er kennt sich ja auch aus mit Sport, Ern\u00e4hrung und einem gesunden Lebensstil.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uq5kr3jF1os\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uq5kr3jF1os<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T18:39:36+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dracaris!!"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T18:46:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drconopsc"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T19:21:55+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Neuer Dragon Monday rendert:<br><br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=14nD3zqFfqc\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=14nD3zqFfqc<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Dragon Monday Part 12 neuer song und Garten Arbeit<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T19:40:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Is noch a vert\u00e4felung an der wandn?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T19:56:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/phoenixmulle\/status\/1117842650365857792\">https:\/\/twitter.com\/phoenixmulle\/status\/1117842650365857792<\/a> [twitter.com]<br><br>Dreger hat in Paris gezuendelt"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T20:03:10+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Is noch a vert\u00e4felung an der wandn? <br><\/blockquote>Hast du noch alle Latten anner Waffel`??"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T20:05:36+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgflip.com\/2yndpl.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T20:29:53+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/Q7R5cyfx4FrJVdpfW2\/giphy.gif\"><br><br>Kleiner Klavierspieler.<br><\/blockquote>Wie d\u00fcnn er da noch war!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Der ist doch am Ende"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T20:31:34+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Das Traurige daran ist einfach nur, dass es grangge Bastarde gibt, die ihm f\u00fcr diese Frechheit auch noch die Barren rausschma\u00dfen.<br><br><br><\/blockquote>ich denke eher, dass die barren nicht von fans kommen, sondern von haiderndamit er wieder h\u00e4ufiger streamt und sich somit noch tiefer in die scheisse reitet."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T20:56:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/cb292c90034e85d85c6d9e5c65ed4c1f\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T20:58:07+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Livestream von notre Dam \u00fcberall, ICH WIL ABER DEN DIKKEN RAINER SEHEN!!!"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T21:01:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleiner prank<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kd4i8c5hBmI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kd4i8c5hBmI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T21:26:12+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Unlustigen Kram mit dem Notre Dame und Rainer posten? Oge<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1826e92845a37dd1ulkig.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T21:56:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T22:18:51+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Dann bedank ich mich f\u00fcrs zuschauen, hoffe ihr seid beim n\u00e4chsten Mal wieder mit dabei, haut rein, euer Drache, tsch\u00f6 tsch\u00f6"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T22:19:02+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Verst\u00f6render Stream letzte Nacht. Rainer singt da doch tats\u00e4chlich: \u201eThink about it every night and day, <b>sell <\/b>my wings and fly away.\u201c<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/rmwg10vMERU?t=316\">https:\/\/youtu.be\/rmwg10vMERU?t=316<\/a> [youtu.be]<br><br>Rainer Ikarus so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T22:19:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[22:17] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Dragon Monday&rdquo;: Dragon Monday Part 12 Ich mag Z\u00fcge youtu.be\/fjMV0dpQtjw<br><br><br><br>voll r\u00e4ndom XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T22:29:24+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "\u00e4 \"p\u00fcngdliger drachen <strike>mondeo<\/strike> monday"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T22:30:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "DragoNnews: &ldquo;Bei mir is auch schonmal was wechjefackelt. Chill&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T22:51:23+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "lel, hat davor jeden tag auf younow gestreamt, pl\u00f6tzlich hat er privatleben, unternimmt was mit freunden und hat auch so sonst f\u00fcr streams keine zeit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T22:58:17+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer l\u00e4dt eine neuen Rechen Mandy hoch und es sind _nat\u00fcrlich_ mal wieder 90% Rechtfertigungen gegen\u00fcber den Hatern. Seit f\u00fcnf verfickten Jahren jeden Tag die selbe Laier. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:00:36+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/whx8omz.jpg\"><br><br>Bild nur halbwegs related, da besonders ung\u00fcnstige Pose, aber hat er sich ein 9XL Sch\u00f6rt gekauft, oder warum sieht er gar nicht so extrem DIGG DIGG DIGG aus?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:01:12+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "bruuuuder, der dragon monday war sogar f\u00fcr seine verh\u00e4ltnisse echt unterirdisch&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:07:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Is bei euch gradde fuffzehn oda sechsszehn uhr? Ich weisses grrade net. Aba irchendsowas in der Grrrr\u00f6\u00f6\u00f6uusenordnung"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:08:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Da war wieder jede Sekunde gelogen in diesem Dregenmandai"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:12:04+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "sein 9xl t shirt langsam auch skinny fit. mittlerweile schnauft er vom schnaufen, tadds\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:13:45+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Na robbt ihr den dicken Ber immer noch?"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:15:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie unsympathisch er r\u00fcber kommt. Also etzala nicht so nebenher oder im Hintergrund sondern einfach komplett unsymapthisch. Kein Mensch kann darin noch den &ldquo;netten, diqqen, s\u00fcmbadischen Meddler sehen&rdquo;. Das ist doch nur noch eine schnaufende arrogante Sau die da vor der C\u00e4m steht und uns etwas davon erz\u00e4hlen m\u00f6chte wie anstrengend sein Tag voller Kinderspiele spielen ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:20:17+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/whx8omz.jpg\"><br><br>Bild nur halbwegs related, da besonders ung\u00fcnstige Pose, aber hat er sich ein 9XL Sch\u00f6rt gekauft, oder warum sieht er gar nicht so extrem DIGG DIGG DIGG aus?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UlnlI7T.jpg\"><br><br>Vergleich mit 5XL Sch\u00f6rt.<br><br>Edit: Okay, er sieht doch auf beiden Bildern sehr dick aus."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:22:52+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wie er gar nicht mehr anders kann, als nach jedem Satz imagin\u00e4re Haiderspr\u00fcche zu rendern.<br>Will gar nicht wissen, ob er das &ldquo;Bevor die Haider widda meinen \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HH&rdquo; auch schon vor sich her murmelt wenn die Kamera aus ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:26:18+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Diese \u00c4rmel kann ein normaler Mensch jeweils als eigenes Tisch\u00f6rt anziehen."
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:33:26+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "&ldquo;Fr\u00fcher war ich derjeniche, heude isses Noddre Daim&rdquo;<br><br>Hu<br>Ren<br>Sohn"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:49:30+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "habe keine zeit\/ privatleben<br>&#8230;.<br>zocke mitm gumbl borderlands weil wir beide zeit haben<br><br><br>langsam hab ich das gef\u00fchl der dreger sagt nich immer ganz die wahrheit<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:51:38+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "beweis ihm das erstmal"
    },
    {
        "time": "2019-04-15T23:52:59+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Dachte er mag keine Shooter &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T00:07:52+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Ist er etwa doch derjenige?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T00:13:07+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "er is nich derjeniche der"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T00:25:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "\u00c4h a Gumbel von mir is heude derjeniche weil \u00e4h weil er heude \u00fcberraschend Zeit hat, CHRMCHRM, so."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T00:26:28+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>lel, hat davor jeden tag auf younow gestreamt, pl\u00f6tzlich hat er privatleben, unternimmt was mit freunden und hat auch so sonst f\u00fcr streams keine zeit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Utopisch, klassischer Wingl <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T00:26:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Isser prolapst?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T00:45:55+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wie unsympathisch er r\u00fcber kommt. Also etzala nicht so nebenher oder im Hintergrund sondern einfach komplett unsymapthisch.<br><\/blockquote>Das dachte ich auch. Er schafft es irgendwie immer noch, sein unvorteilhaftes Auftreten weiter zu steigern: \u201eJeder, der <b>mich <\/b>kennt, h\u00e4lt <b>mich <\/b>nicht f\u00fcr nicht arrogant &#8230; schaut, wie viele Clicks <b>ich <\/b>habe \u2026 was <b>ich <\/b>privat mache, geht Euch nichts an \u2026 was <b>ich <\/b>sonst gemacht habe, habt Ihr sicher schon gesehen \u2026 staunt, was <b>ich <\/b>alles ank\u00fcndigen kann \u2026 <b>ich <\/b>bin nicht f\u00fcr Euch da \u2026 stellt <b>mir <\/b>keine Fragen, das spart <b>mir <\/b><b>meine <\/b>Zeit \u2026 erinnert <b>mich <\/b>nicht an <b>meine <\/b>Ank\u00fcndigung \u2026 folgende Punkte sprecht Ihr bitte nicht an, weil sie <b>mir <\/b>ganz, ganz sicher egal sind und <b>mich <\/b>nicht interessieren.\u201c<br><br>Er ist mittlerweile auf einem Steigerungslevel der Selbstzentriertheit und arroganten Dreistigkeit angelangt, das selbst die Parodievideos von Drachen Gott aka Pornstache geradezu sanft wirken l\u00e4sst. Rainer macht es \u00fcberfl\u00fcssig, ihn \u00fcberhaupt noch zu parodieren &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T00:57:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "wie die haider permanent 24\/7 in seinem kopf rumschwirren<br><br>utopisch"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T01:02:31+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Er ist mittlerweile auf einem Steigerungslevel der Selbstzentriertheit und arroganten Dreistigkeit angelangt, das selbst die Parodievideos von Drachen Gott aka Pornstache geradezu sanft wirken l\u00e4sst.<br><\/blockquote>Danke, die hatte ich komplett vergessen, gleich mal in den Krasigern schwelgen. Das war richtig guter Shit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yRWxzPHWo80\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yRWxzPHWo80<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T01:23:33+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/h9Hz6kucUmM\">https:\/\/youtu.be\/h9Hz6kucUmM<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T01:52:58+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Ph\u00e4nomenal wie Rainer &ldquo;beil\u00e4ufig&rdquo; sagt er w\u00fcrde ja gerne von letzter Woche erz\u00e4hlen, k\u00f6nne er aber nicht weil Privatsache. Dann halt doch die Fresse die Hurensohn.<br><br>Den Tonfall und die Gestik\/Mimik bei <a href=\"https:\/\/youtu.be\/fjMV0dpQtjw?t=363\">https:\/\/youtu.be\/fjMV0dpQtjw?t=363<\/a> [youtu.be] hat sich Rainer hundertprozentig bei irgendeiner Autorit\u00e4tsperson aus seinem Umfeld abgeguckt, wie er einfach so tut als w\u00fcrde er jetzt ganz jovial mal sagen was Sache ist.<br><br>Wei\u00df Rainer eigentlich dass sein ph account immernoch getrackt wird?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T02:10:13+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/winklergeste2aj0a.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gesichtskirmes31ikhr.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gesichtskirmes4b2jtw.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gesichtskirmes5ykkc2.jpg\"><br><br>Aller die Gesichtskirmes, das ist doch nicht mehr normal.<br><br>Also der Flock ist selbst f\u00fcr winklersche Verh\u00e4ltnisse ein starkes St\u00fcck. Jeder dritte Satz ist gefolgt von &ldquo;tut mir den Gefallen und kommt mir nicht mit \u00d6HHH&#8230;.&rdquo; - nur um dann am Ende zu verk\u00fcnden, wie sehr ihm er Haid seit 5 Jahren am Arsch vorbei geht.<br>Au\u00dferdem hat er brivade Brojeggde in Sachen Familie!"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T02:20:39+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Man munkelt er hat es geschafft"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T05:31:00+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>&ldquo;tut mir den Gefallen und kommt mir nicht mit \u00d6HHH&#8230;.&rdquo; <br><\/blockquote>Fand den Anfang so absurd. <br><br>&ldquo;Macht keinen Bl\u00f6dsinn&rdquo;<br><br>Der moralpredigende Tausendsasser m\u00f6chte, dass wir alle gesittet miteinander umgehen.<br>Ach ne, er bettelt einfach nur darum BITTE nicht bei ihm die Fenster einzuschmei\u00dfne. Bitte nur diese Woche.<br>Nur eben auf eine hurens\u00f6hnige Art und Weise."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T06:15:25+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der arbeitslose Arbeitsloser hat leider keine Zeit f\u00fcr seine Fens.<br><br>Zu busy, der Diener der Homos."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T06:46:30+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Lol die Arme im Vergleich zu seinem Fettbauch. Kann man sich net mehr ausdenken&#8230;Drache zu schwach etzad en Kasten Wasser zu liften. Verfall so auch kommen kann&#8230;.wird&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T07:14:01+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Erinnert mit dem Rumgehampel und der Gesichtskirmes stark an die ganz alten Drachenlord Folgen."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T07:19:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Erinnert mit dem Rumgehampel und der Gesichtskirmes stark an die ganz alten Drachenlord Folgen. <br><\/blockquote>Klassiker der Gesichtskirmes <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7MLKNnX2lxo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7MLKNnX2lxo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T07:36:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Abend ihr Kaggnadsis!<br><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/OPQhXuJnpYq1hQRStL\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T07:38:39+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erinnert mit dem Rumgehampel und der Gesichtskirmes stark an die ganz alten Drachenlord Folgen. <br><\/blockquote>Klassiker der Gesichtskirmes <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7MLKNnX2lxo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7MLKNnX2lxo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>gehnrehs, festivalsg\u00e4nger, es ist wunderbar.<br><br>die flut an klassikern reisst nicht ab<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/jZxvQRRbxaw?t=75\">https:\/\/youtu.be\/jZxvQRRbxaw?t=75<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T07:47:14+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "\u2026 und zwar ziemlich erfolgreich!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hdqyUSn.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T08:20:21+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Lel, genau wie so ein dicker Teenager auf dem Schulhof, der andere mobbt weil er selbst zu uninteressant und unsicher ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gesichtskirmes5ykkc2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T08:53:39+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5jSoeQE.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T09:12:19+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/h9Hz6kucUmM\">https:\/\/youtu.be\/h9Hz6kucUmM<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>ist des schnapper im Rollstuhl?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T09:15:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gesichtskirmes31ikhr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T09:23:14+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "hat er eigentlich abgenommen oder wieso wirkt der kleine bauch ein wenig kleiner?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T09:40:16+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "na, tut der Echsendiener heute wieder die Haider ignorieren?<br><br>frage fuer einen freund"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T09:44:14+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Seine Fresse ist nur angeschwollen, sein Bauch bleibt (momentan) gleich."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T09:52:57+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Seine Fresse ist nur angeschwollen, sein Bauch bleibt (momentan) gleich.<br><\/blockquote>tut mir leid dass es bei dir gestern gebrannt hat Quasimodo! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T09:56:15+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, feiert Reynhards Gesichtsgulasch wieder Kirmes<br>in seinem neuen Video? B\u00e4h, geradezu grotesk.<br><br>Gut, dann w\u00fcrde ich sagen, ich w\u00fcnsche euch noch eine gute Nacht, bis dahin euer Fettsack."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T09:59:08+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Seine Fresse ist nur angeschwollen, sein Bauch bleibt (momentan) gleich.<br><\/blockquote>tut mir leid dass es bei dir gestern gebrannt hat Quasimodo! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><\/blockquote>Hab geh\u00f6rt das war so ein Youtuber aus Mittelfranken."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T10:31:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Seine Fresse ist nur angeschwollen, sein Bauch bleibt (momentan) gleich.<br><\/blockquote>tut mir leid dass es bei dir gestern gebrannt hat Quasimodo! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><\/blockquote>Hab geh\u00f6rt das war so ein Youtuber aus Mittelfranken.<br><\/blockquote>Hadder dir an Mollodoff Goggd\u00e4yl neigschma\u00dft?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T10:39:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>hat er eigentlich abgenommen oder wieso wirkt der kleine bauch ein wenig kleiner?<br><\/blockquote>Er nimmt seit Jahrne bereits erfolgreich ab, tatz\u00e4chlich sogar eigentlich schon im Prinzip"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T11:37:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner kann dem Lebne die suessen Seiten abgewinnen<br><br>Erstamal 10 stueck Zucker in den Kaffee neirendern<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T11:44:43+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Das restliche Leben bietet ihm sonst ja auch nur saures."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T12:11:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "\u201cIch hab\u2019 letzte Woche noch gestreamt. Beziehungsweise gestern, heute Nacht \u2026 am Sonndach auf Mondach hab\u2019 ich gestreamt, \u2019s war'n so zwei Stunden oder was gewesen \u2026 Des war &lsquo;ne etwas andere Art von Stream, weil normalerweise stream\u2019 ich ja auf meinem Kanal und erz\u00e4hl\u2019 dazu einiches, in dem Fall hab\u2019 ich nur Musik gespielt, hab\u2019 so gut wie null auf die Leute reagiert \u2702 ob\u2019s jetzt weiterhin Streams auf YouNow geben wird oder nicht - ich bin mir unsicher, ich wei\u00df es noch ned. Des hat auch nix damit zu tun, weil ich die ganze Zeit \u2026 Ihr k\u00f6nnt euch diese E-Mails sparen. Ich krieg\u2019 die ganze Zeit E-Mails \u2026 &rsquo;\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6h, du bist voll feige!\u2019 - Die krieg\u2019 ich schon seit zwei Wochen. - 'Du bist voll feige, ey! Was is\u2019 denn jetzt, bist so ruhich! Streamst ja gar nimmehr!\u2019 [Schnaufen] Ich streame deswegen nicht, weil ich keine Zeit daf\u00fcr hab\u2019. Ich HABE - auch, wenn ihr das immer NICHT glaubt - ein Privatleben. Ihr braucht ned immer so tun, als w\u00e4r\u2019 ich nur f\u00fcr euch da. Mein Leben dreht sich nicht um euch. Ich hab\u2019 mein eigenes Leben und YouTube und YouNow, des is\u2019 meine Arbeit und meine Streams und meine Videos und alles und mein Gaming und was auch alles, des is\u2019 meine Arbeit, des mache ich, wenn ich die Zeit daf\u00fcr finde und ich mach\u2019 des so, wie ich das f\u00fcr richtich halte. [Einblendung: \u2018Ich Lebe nicht um zu Arbeiten Sondern Ich Arbeite um zu Leben\u2019] Nicht, weil irgendjemand meint: '\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h, mach mal wieder was!\u2019\u201d"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T12:32:39+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Na, habter heute schon den Drachen gedient?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T12:32:54+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer arbeitet nur wenn er Zeit daf\u00fcr hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T12:50:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "DracheN gerade am SprietzeN<br><br>[12:47] [Pornhub] Neuer Status: Online"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T12:59:28+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der arbeitslose fette Hurensohn ohne Familie und Freunde, der gleichzeitig sein Haus verwahrlosen l\u00e4sst hat keine Zeit zum streamen aka seine Arbeit.<br><br>Mir v\u00f6llig unverst\u00e4ndlich, warum dieser ehrliche und sympathische Mann nur soviel Hass und Ablehnung erf\u00e4hrt."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T13:12:42+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "ob er heute wieder <strike>grundlos die letzten intakten Elemente der Schanze rausreisen<\/strike> a weng am rumwuseln und rumwerkeln tut?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T13:16:27+02:00",
        "username": "modskaschberle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/LLYmmoctKdRM4c73yx\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T13:19:25+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Reiner kann dem Lebne die suessen Seiten abgewinnen<br><br>Erstamal 10 stueck Zucker in den Kaffee neirendern<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Des ist wieder so ne Sache&#8230;&#8230;.. die Haider meinen immer ich w\u00fcrde soviels S\u00fc\u00dfes essen. [schnauf] Des stimmt gar ned. JA, ich hau mir jetzt a bissl Zuggern in den Kaffee, aber wisst ihr was ich heute schon gegessen hab??????? Wisst ihr, ihr tut immer so als w\u00fcrdet ihr alles wissen. Und bevor jedzd jemand meind &ldquo;\u00fc\u00fc\u00fc\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhhhh was ist mit den Enerdschi Dosen dahinten&rdquo;, ersmtal geht euch das nichts an, zweitens trinke ich wesentlich weniger Enerdschis als viele von den Haidern die mich deswegen immer haiden. [schnauf] Auserdem trinke ich gar keine Enerdschis mehr. Ich hab bestimmt schon seit 2, 3, ne wadde, 8, oder 4&#8230; wadde, also bestimm 5 Monade mehr keine Enerdschi getrunken. Aber ihr wisst ja immer alles besser. [schnauf] Deswegen, k\u00fcmmert euch doch einfach mal um euer eigenes Leben aller."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T13:24:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und ja, der Zucker ist von ja!, ja,so"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T13:28:33+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Ich dachte er macht die Strams, weil sie ihm Spa\u00df machen und er macht sie f\u00fcr uns, seine Fans ;("
    },
    {
        "time": "2019-04-16T14:13:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drachen Montag abgeliefert, jetzt wieder sechs Tage <strike>Privatleben<\/strike> <strike>rumwuseln und werkeln<\/strike> faul sein oder"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T14:28:38+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>hat er eigentlich abgenommen oder wieso wirkt der kleine bauch ein wenig kleiner?<br><\/blockquote>Ich tippe darauf, dass er kleine Bauch aka Fatpad mit dem gro\u00dfen Bauch mittelfristig fusionieren wird.<br>Genau so wie die Arschwampe, die es mittlerweile nicht mehr gibt, da die Ritze unter seinem Bauchnabel durch noch mehr Fett aufgef\u00fcllt wurde."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T15:29:40+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "So wie ihr hier teilweise \u00fcber DracheN schreibt k\u00f6nnte man meinen, dass ihr gar keine wahren Drachis seid sondern euch ein bisschen \u00fcber ihn lustig macht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T15:46:43+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "der digge soll mal wieder scheisse bauen etzadla"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T15:48:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er had doch g'sacht g'habbt, dass er nicht derjenige is der hingeht und Scheisse baut."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T15:53:22+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Er had doch g'sacht g'habbt, dass er nicht derjenige is der hingeht und Scheisse baut.<br><\/blockquote>derjeniche<br><br>Achte auf deine Rehtschreipung, wenn du bleiben willsd"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T16:02:22+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Warum diskutieren wir eigentlich Rainer Winkler, obwohl der Faden nach seiner Kunstfigur benannt ist?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T16:04:28+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T16:20:34+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Wie kann man nen Kommentar das aus einem Wort besteht falsch schreiben sodass man dieses editieren muss? <br><br>Was stimmt mit dir nicht?<br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T16:34:25+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "vielleicht hatte er vorher was anderes geschrieben, dachte sich dann aber &ldquo;ne doch nicht&rdquo; und hat dann auf den Klassiker - PELT - umgeschwenkt&#8230; <br>DENK MAL DR\u00dcBER NACH!!!! <br>WACH ENDLICH AUF!"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T16:38:37+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Reiner kann dem Lebne die suessen Seiten abgewinnen<br><br>Erstamal 10 stueck Zucker in den Kaffee neirendern<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich hau mir 3 St\u00fcck rein. Aber 10? Teasert er schon die Diabetes-Staffel mit Glasfaser ausm Krankenhaus?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T16:53:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der K\u00f6rber nimmt sich was er braucht"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T16:53:52+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Er trinkt halt gerne Kaffee..wenn er nach Zucker schmeckt. Genau wie er Wasser trinkt&#8230;wenn es nach Zucker schmeckt. Dieses fette St\u00fcck Dreck."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T17:00:46+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "&ldquo;Ich sch\u00fctte gerade Kaffee in meinen Zucker. - Halt WAS???&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T17:07:31+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hat Rainer auch so eine sch\u00f6ne Liste von seinen LetsPlays, oder ist er etwa nicht so organisiert wie seine Berufskollegen?<br><a href=\"https:\/\/gronkh-wiki.de\/wiki\/Gronkh\/Let%27s_Plays\">https:\/\/gronkh-wiki.de\/wiki\/Gronkh\/Let%27s_Plays<\/a> [gronkh-wiki.de]"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T17:31:38+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Vielleicht wurde es ja mal schon besprochen \u2013 aber ich frage mich gerade, von wem er sich diese Gesichtsspastiken und Wedelarmattacken eigentlich abgeschaut hat bzw. was er da versucht, mit katastrophalen Ergebnis zu imitieren. Es ist ja offensichtlich, dass seine Mimik und Gestik immer dann eskalieren, wenn er in seinen Videos den \u201eerfahrenen YouTuber mit Charisma\u201c spielen will.<br><br>In dieses Repertoire geh\u00f6rt neben dem \u00c4rmchenrudern und der Kieferakrobatik u.a. noch das demonstrative Ausatmen, die rhetorische \u201aWas zur H\u00f6lle?!\u2018-Frage mit nach vorne neigendem Oberk\u00f6rper, seine Facepalmklatscher (sollte er den ganzen Tag machen), sein mit zusammengekniffenen Z\u00e4hnen herausgedr\u00fccktes \u201annnhhhaaa\u2018 oder das Zur\u00fccklehnen und die Grimasse, wenn er Haiderstimmen imitiert. <br><br>Die einzige ehrliche Geste im ganzen Video ist die am Ende, wo er sich in die Armbeuge schl\u00e4gt und dann den Unterarm hebt. Den Mittelfinger kann er sich gerade noch so verkneifen. Aber im Grunde ist das die einzige Aussage des ganzen Videos: ein riesiger, kindischer Mittelfinger an alle seine Zuschauer.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T17:33:11+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Ich frage mich immer was genau Rainer zu dieser Art von ganz besonderem Mensch gemacht hat.<br>Es m\u00fcsste doch in der westlichen Welt hunderttausende Idioten geben, die das Potenzial zum Drachenlord haben.<br><br>Es kann doch nicht nur den Animes und mangelnder Elternliebe geschuldet sein, dass Rainer als einziger Dorftrottel weltweit so sehr dem &ldquo;Leb deinen Traum&rdquo; Digimon-Mindset verfallen ist.<br>Besteht der Unterschied wirklich nur darin, dass sich die anderen Idioten schlauerweise rechtzeitig zur\u00fcckgezogen haben, damit um sie herum keine Hasscommunity heranw\u00e4chst?<br><br>Warum macht Rainer \u00fcberhaupt weiter? K\u00f6nnte er diese Frage \u00fcberhaupt selber beantworten? Oder ist das Leben f\u00fcr ihn so sehr eine Black Box, dass er die Informationen, die aus der stetigen negativen R\u00fcckkopplung seiner Taten resultieren, zwar wahrnimmt, aber nicht verarbeiten kann?<br>Ist er quasi der einzige Hamster im Versuchslabor, der immer und immer wieder in das unter Strom gesetzte Futterst\u00fcck bei\u00dft, nur weil er sich das genau so in den Kopf gesetzt hat?<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T17:34:33+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>Wie kann man nen Kommentar das aus einem Wort besteht falsch schreiben sodass man dieses editieren muss? <br><br>Was stimmt mit dir nicht?<br><br>pelt<br><\/blockquote>Ich bin nicht derjenige, der vor deiner Peltt\u00fcr steht!"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T17:43:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Es ist eben \u00fcberaus selten, dass so viele Faktoren in einem Menschen kombiniert sind:<br><br>- Extrem niedrige Intelligenz, Sonderschulversager, aber ohne wirkliche geistige Behinderung<br><br>- Aufwachsen &ldquo;fernab der realen Welt&rdquo;, in einem winzigen Kaff, die meiste Zeit ohne Internet. Es gab auf Rainers Weg zum Erwachsenenalter niemals irgendwelche realen Vorbilder f\u00fcr ihn, deren Sanktionen\/Feedback ihm etwas bedeutet h\u00e4tten. Lehrer, Eltern, Nachbarn, alle fr\u00fche Form der Haider. Im Normalfall f\u00e4ngt man mit 10 an, sich an Gleichaltrigen zu orientieren und merkt, welches Verhalten begr\u00fc\u00dft und welches sanktioniert wird. An wem h\u00e4tte sich Rainer in der Dullischule orientieren sollen? Dazu ist er als digitaler Analphabet ins Internet geschneit, Legasthenie obendrein.<br>Die einzigen Autorit\u00e4ten - um nicht zu sagen, G\u00f6tter (Schlaf gut, Unge!) - sind f\u00fcr ihn Jutjuber. Warum? Weil die mit Erfolg einen Plan umsetzen, von denen er denkt, er sei einfach. Was er nat\u00fcrlich nicht rafft, ist, dass das lockig-flockige Gehabe eines iBlali nur Fassade ist und das Youtjuber-Life nicht weniger Disziplin voraussetzt, als ein normaler Durchschnittsjob.<br><br>- Keinerlei Reflexionsverm\u00f6gen (plus Dummheit). Man darf nicht vergessen, dass Rainer \u00fcberwiegend gar nicht versteht, was um ihn herum passiert und warum es passiert. F\u00fcr ihn ist konstruktive Kritik, Ironie oder beh\u00f6rdliche Forderungen alles ein und dasselbe: Haid. Weil er es nicht versteht. Lesen ist anstrengend, lesen ist ein Arschloch. Ebensowenig versteht er, warum er, obwohl er doch alles GENAU SO macht, wie andere Jutjuber, sich kein Erfolg einstellt.<br><br>- Warum macht er weiter? Eben deshalb. Aus seiner Sicht macht er alles richtig - eigentlich steht ihm der Erfolg zu -, da ist eben nur dieses omin\u00f6se Kollektiv an Haidern im Weg. RBS, BLM, Beh\u00f6rden, Besucher. Leute, die erkannt haben, dass er ein talentierter junger Mann ist, und ihm aus Boshaftigkeit den Erfolg vermiesen. Also tut er das, was alle Anime-Helden tun: Er glaubt an sich, und macht weiter. Denn am Ende siegt ja immer die Liebe. [Hier Digimon-Musik einspielen]<br><br>Weiterhin gibt es wohl bei kaum einem anderen Menschen eine derartige Diskrepanz zwischen Selbstwahrnehmung und Wirklichkeit:<br>Das sch\u00f6nste Beispiel ist Rainers Selbstwahrnehmung als gro\u00dfer Manipulator. Man kann Rainer lesen wie ein offenes Buch. Es ist einfach zu sch\u00f6n, wie er einfach nicht im Geringsten eine Fassade aufrecht erhalten kann.<br>Wenn er l\u00fcgt, zucken die Schweins\u00e4uglein umher und er f\u00e4ngt an zu fr\u00e4nkeln.<br>Wenn er Leute beeindrucken will, sagt er &ldquo;wa\u00dft scho&rdquo;.<br>Wenn er w\u00fctend ist, beteuert er, gar nicht w\u00fctend zu sein und lacht gestellt.<br>Wenn er jemanden imitiert - siehe Schnabel-Post - wirkt es sofort grotesk und gestellt.<br>Wenn er angepisst ist, wird geschnauft und jeder Satz mit &ldquo;also ersdamal&rdquo; und &ldquo;Junge&rdquo; verkn\u00fcpft.<br>Wenn er heult, wie ein kleines M\u00e4dchen, betont er, rode Augen zu haben, weil erimmer rode Augen hat, weil er sehr viel abaided, usw.<br>Man k\u00f6nnte noch einiges mehr anf\u00fchren.."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T17:57:55+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ja theoretisch k\u00f6nnten wir die n\u00e4chsten 593 Seiten dar\u00fcber diskutieren ob der Fette auch noch dumm und geistig nicht ganz in der H\u00f6he ist? Oder ober dick ist?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T18:01:56+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Es m\u00fcsste doch in der westlichen Welt hunderttausende Idioten geben, die das Potenzial zum Drachenlord haben.<br>[...]<br>Besteht der Unterschied wirklich nur darin, dass sich die anderen Idioten schlauerweise rechtzeitig zur\u00fcckgezogen haben, damit um sie herum keine Hasscommunity heranw\u00e4chst?<br><\/blockquote>Deine Fragen sind vergleichsweise einfach zu beantworten: Nichts an Rainers Pr\u00e4gungen und Verhaltensweisen ist f\u00fcr sich betrachtet au\u00dfergew\u00f6hnlich. Es ist deren spezifische \u2013 und sehr ungl\u00fcckliche \u2013 Kombination, die Rainer \u201eso besonders\u201c macht. [Sehe gerade, dass Rauchmelder auch genau diese Linie in seinem Post verfolgt]<br><br>Er kann und wei\u00df wirklich nichts, will aber unbedingt die Rolle des K\u00f6nners, Wissenden und Welterkl\u00e4rers in der digitalen \u00d6ffentlichkeit einnehmen. Er ist \u00fcberzeugt, immer schon alles gekonnt zu haben (\u201emit vier Jahren hab\u2018 ich schon mit mei\u2018m Vadder im Wald gearbeided\u201c) und kann sich weder gemachte Fehler noch zuk\u00fcnftigen Nachholbedarf eingestehen. <br><br>Aus dieser Unvereinbarkeit zwischen Rainers tats\u00e4chlichen F\u00e4higkeiten, seinem unverr\u00fcckbaren Selbstbild und seiner Gier danach, dieses von anderen im Netz best\u00e4tigt zu bekommen, erw\u00e4chst unweigerlich alles andere: Seine gro\u00dfe Erz\u00e4hlung vom schweren und einsamen Weg; von der Welt und den Haidern, die alle gegen ihn sind und der Traum, dass irgendwann alle (oder zumindest viele) erkennen werden, wie einzigartig und gro\u00dfartig Rainer doch ist (was bislang eben nur er versteht). <br><br>Und auf \u201ediesem schweren Weg\u201c macht Rainer weiter, weil er \u00fcberhaupt keine Alternative f\u00fcr sich und sein \u00fcbersteigertes Selbstbild sieht. Es muss irgendwann allen bewusstwerden, wie gro\u00dfartig er ist \u2013 oder sein ganzes Leben (mindestens seit fr\u00fchen Jugendjahren) stellt sich als eine einzige gro\u00dfe Illusion heraus und er steht vor dem absoluten Tr\u00fcmmerhaufen, was sein Leben in Wirklichkeit ist. Dem kann sich der selbstverliebte Prahlsack nicht ansatzweise stellen und macht deswegen immer weiter auf seinem aussichtslosen Weg \u201enach ganz, ganz oben\u201c. <br><br>Und auf diesem Weg kann man Rainer nur best\u00e4tigen und sich seiner Deutungshoheit und seinen Anweisungen unterwerfen (wie seine TS-Drachis) oder man ist zwangsl\u00e4ufig Haider. Auf diese Weise hat Rainer alle Menschen von sich gesto\u00dfen, die ihm mal irgendwie nahestanden. Und gegen jegliche Form von Kritik von au\u00dfen hat er sich mittlerweile komplett immunisiert. Das habe ich hier mal versucht zu umrei\u00dfen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1355783\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1355783\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>Bei den allermeisten selbstverliebten Geltungss\u00fcchtigen fehlt irgendeiner dieser Faktoren bzw. ist nicht so stark ausgepr\u00e4gt wie bei Rainer. Deswegen endet es f\u00fcr sie nicht so wie f\u00fcr unseren YT-Star."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T18:17:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Stelle mir vor, wie es vielleicht in 10 Jahren an einer soziologischen Fakult\u00e4t ein Rainer-Winkler-Symposium gibt und verschiedene Autoren ihre Paper zu einem bestimmten Thema vorstellen und das ganze dann als Sammelband erscheint. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T18:24:27+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Rauchmelder: Ich habe mit zwei Studienfreunden vor sechs Jahren die \u201aAssi Toni Gesellschaft\u2018 gegr\u00fcndet. Bei deren unregelm\u00e4\u00dfigen stattfindenden Asoziet\u00e4ten werden dann die Feinheiten seiner revolution\u00e4ren Internetrede \u201aDie Wahrheit\u2018 analysiert. Ich habe sogar eine zweispaltige (hessische Mundart und Hochdeutsch) wissenschaftliche Ausgabe von deren Text erstellt (kein Scherz)."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T18:26:37+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Lel kann man das irgendwo lesen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T18:33:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich bin onggel alfred"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T19:04:15+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiner kann dem Lebne die suessen Seiten abgewinnen<br><br>Erstamal 10 stueck Zucker in den Kaffee neirendern<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich hau mir 3 St\u00fcck rein. Aber 10? Teasert er schon die Diabetes-Staffel mit Glasfaser ausm Krankenhaus?<br><\/blockquote>3 sind schon zu viel.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T19:09:50+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "\u00dcbrigens, wenn Wurstwasserjunkie vorbeischaut, sagt ihm dass er ein Wiggskr\u00fcbbel ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T19:13:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>\u201cIch hab\u2019 letzte Woche noch gestreamt. Beziehungsweise gestern, heute Nacht \u2026 am Sonndach auf Mondach hab\u2019 ich gestreamt, \u2019s war'n so zwei Stunden oder was gewesen \u2026 Des war &lsquo;ne etwas andere Art von Stream, weil normalerweise stream\u2019 ich ja auf meinem Kanal und erz\u00e4hl\u2019 dazu einiches, in dem Fall hab\u2019 ich nur Musik gespielt, hab\u2019 so gut wie null auf die Leute reagiert \u2702 ob\u2019s jetzt weiterhin Streams auf YouNow geben wird oder nicht - ich bin mir unsicher, ich wei\u00df es noch ned. Des hat auch nix damit zu tun, weil ich die ganze Zeit \u2026 Ihr k\u00f6nnt euch diese E-Mails sparen. Ich krieg\u2019 die ganze Zeit E-Mails \u2026 &rsquo;\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6h, du bist voll feige!\u2019 - Die krieg\u2019 ich schon seit zwei Wochen. - 'Du bist voll feige, ey! Was is\u2019 denn jetzt, bist so ruhich! Streamst ja gar nimmehr!\u2019 [Schnaufen] Ich streame deswegen nicht, weil ich keine Zeit daf\u00fcr hab\u2019. Ich HABE - auch, wenn ihr das immer NICHT glaubt - ein Privatleben. Ihr braucht ned immer so tun, als w\u00e4r\u2019 ich nur f\u00fcr euch da. Mein Leben dreht sich nicht um euch. Ich hab\u2019 mein eigenes Leben und YouTube und YouNow, des is\u2019 meine Arbeit und meine Streams und meine Videos und alles und mein Gaming und was auch alles, des is\u2019 meine Arbeit, des mache ich, wenn ich die Zeit daf\u00fcr finde und ich mach\u2019 des so, wie ich das f\u00fcr richtich halte. [Einblendung: \u2018Ich Lebe nicht um zu Arbeiten Sondern Ich Arbeite um zu Leben\u2019] Nicht, weil irgendjemand meint: '\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h, mach mal wieder was!\u2019\u201d<br><\/blockquote>Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T19:17:12+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Reiner kann dem Lebne die suessen Seiten abgewinnen<br><br>Erstamal 10 stueck Zucker in den Kaffee neirendern<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich hau mir 3 St\u00fcck rein. Aber 10? Teasert er schon die Diabetes-Staffel mit Glasfaser ausm Krankenhaus?<br><\/blockquote>3 sind schon zu viel.<br><br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/xGjHLNdn2yM?t=2065\">https:\/\/youtu.be\/xGjHLNdn2yM?t=2065<\/a> [youtu.be]<br><br>&ldquo;Jetzt hab ich zu viel Zucker in mein Kaffee gehaut&rdquo;<br>Als Rainer noch auf Di\u00e4t war"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T19:20:07+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "bester Song:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1118173309043191809\">https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1118173309043191809<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T19:23:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "W\u00fcrdet ihr den Yoshi mit der uldrageilen Schdampfaddage unter der Dusche kontrollieren bis es uldrageile So\u00dfe gibt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T20:46:26+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wasmeinter, wie sah Rainers Alltag in den fr\u00fchen 00er-Jahren aus? Rechtschreib- und Rechenfolter in der Dullischule, sechs Stunden Dem\u00fctigung am Tag, Mobbingkreis, wo sogar die Mongoloiden mit Aussicht auf einen Platz in der Bethelwerkstatt \u00fcber ihn lachen.<br>Flucht nach hause, ab der Couchkartoffel Riter vorbei, ran an den Subbernindenndo und dann daddeln bis Rudi grantelnd nach hause kommt."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T21:09:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T21:16:28+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Reiner kann dem Lebne die suessen Seiten abgewinnen<br><br>Erstamal 10 stueck Zucker in den Kaffee neirendern<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1117571945510338560<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ich hau mir 3 St\u00fcck rein. Aber 10? Teasert er schon die Diabetes-Staffel mit Glasfaser ausm Krankenhaus?<br><\/blockquote>3 sind schon zu viel.<br><br><br><\/blockquote>Und am besten ohne Milch, ne?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lAUIHBAxbXY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lAUIHBAxbXY<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T21:31:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Reiner w\u00fcrde, wenn er k\u00f6nnte, den gelben Joschie ficken. Und dann auf den Grill knallen und a meger Mampfadagge machen. Die Knochen kann man auch noch unter der Dusche gebrauchen. Effizienz loide"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T21:41:15+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Wasmeinter, wie sah Rainers Alltag in den fr\u00fchen 00er-Jahren aus? Rechtschreib- und Rechenfolter in der Dullischule, sechs Stunden Dem\u00fctigung am Tag, Mobbingkreis, wo sogar die Mongoloiden mit Aussicht auf einen Platz in der Bethelwerkstatt \u00fcber ihn lachen.<br>Flucht nach hause, ab der Couchkartoffel Riter vorbei, ran an den Subbernindenndo und dann daddeln bis Rudi grantelnd nach hause kommt.<br><\/blockquote>Reiner wurde damals nicht mal gemobbt. Das ist etzala eine billiche Ausrede f\u00fcr sein schulisches Versagen."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T21:42:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Komm schon Rainerle, mach was dummes <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T21:43:01+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Sechsen kassieren f\u00fcr Arbeitsverweigerung ist etzadla auch brofessionelles Mobbing auf h\u00f6chstem niwo."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T21:44:51+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "war das schon hier? wenn ja, wo kommt das her?<br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/37bdb3d758bff9e79bdcccba5b7009a6\/tumblr_inline_pq1lu1Dx8h1t6h7l0_500.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/264e51f4d67003d1abb59cb1ae7dbd5f\/tumblr_inline_pq1lxptKMM1t6h7l0_500.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/8139a2ece054dda947ddf6df714c10ea\/tumblr_inline_pq1lwddQ1F1t6h7l0_500.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/e91e08d921e4147d2aa8071ce15ffa7a\/tumblr_inline_pq1lx1a4F21t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:04:53+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Die Haider mal wieder&#8230; sag mal habt ihr kein LEBEN?????????????? aber ich bin das assi ey&#8230;&#8230; machmal frag ich mich ob die haider eigentlich begreifen wie krank sie in ihrem kopf sind. ich bin nicht derjeniche der modele von euren haus baut!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:18:51+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>@Rauchmelder: Ich habe mit zwei Studienfreunden vor sechs Jahren die \u201aAssi Toni Gesellschaft\u2018 gegr\u00fcndet. Bei deren unregelm\u00e4\u00dfigen stattfindenden Asoziet\u00e4ten werden dann die Feinheiten seiner revolution\u00e4ren Internetrede \u201aDie Wahrheit\u2018 analysiert. Ich habe sogar eine zweispaltige (hessische Mundart und Hochdeutsch) wissenschaftliche Ausgabe von deren Text erstellt (kein Scherz).<br><\/blockquote>Wie sagt man denn &ldquo;da isser wieder, der durchgepeitschte&rdquo; auf Hochdeutsch"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:24:18+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "&ldquo;Aber es sin Sachen ausm Leben&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:32:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/images2.imgbox.com\/dc\/89\/JQFrI3Si_o.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:33:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>bester Song:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1118173309043191809\">https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1118173309043191809<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das hat viel zu wenig Aufmerksamkeit bekommen bisher. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Gro\u00dfartig."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:33:46+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wie sagt man denn &ldquo;da isser wieder, der durchgepeitschte&rdquo; auf Hochdeutsch<br><\/blockquote>Ganz einfach: \u201eDa ist er wieder, der Durchgepeitschte\u201c. Das Wort \u201aDurchgepeitschter\u2018 wird nat\u00fcrlich als Fachterminus angesehen und unver\u00e4ndert gelassen."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:38:14+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Achtung harte fact bomb wird nun gedropt:<br>Drachenlord Lieder sind grunds\u00e4tzlich schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:41:35+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote>bester Song:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1118173309043191809\">https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1118173309043191809<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das hat viel zu wenig Aufmerksamkeit bekommen bisher. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Gro\u00dfartig.<br><\/blockquote><i>Investigativjournalist Lennis Deifels zeigt sich besorgt ueber die Verbindungen vom sogennanten &ldquo;Drachengame&rdquo; zur rassistsischen Rechtsrockszene"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:42:47+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "L\u00fcge: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iPQUUbedgEU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iPQUUbedgEU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:45:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drachenlord schei\u00dft seine Mods zusammen (Autotune Trap) [Produced by Serveny]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z6rJJoICtvk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z6rJJoICtvk<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Sagt mir ist meine Argumentation fehlerhaft oder ist sie logisch und durchdacht??&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T22:54:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gesichtskirmes31ikhr9tj4g.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T23:29:04+02:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "<blockquote>bester Song:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1118173309043191809\">https:\/\/twitter.com\/ASB8Alternative\/status\/1118173309043191809<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>bin bis in den sch\u00fctzengraben ger\u00fcckt"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T23:32:10+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Und jetzt kommt mir bidde nich mit \u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcHHH, ER HAT GE\u00dfAGT DIE PILOTENPR\u00dcFUNG WIRD INIZIAISIRD \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHH ER KANN GAR NICH FLIEGEN"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T23:42:29+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Aber erstaunlich das der Dreger monday so konstant durchgezogen wird."
    },
    {
        "time": "2019-04-16T23:48:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/i.4cdn.org\/int\/1555447958548.png\">https:\/\/i.4cdn.org\/int\/1555447958548.png<\/a> [i.4cdn.org]<br>Wasn da los? Gab es einen Ogerlockdown, sodass er durch seinen Zaun musste? Oder Haider eingebrochen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-16T23:54:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti redet \u00fcber den Penisk\u00e4fig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Bernd15101\/status\/1118243842174717952\">https:\/\/twitter.com\/Bernd15101\/status\/1118243842174717952<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T00:05:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Meddl K\u00e4fig halt, nech."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T00:07:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Schl\u00e4ger in der Nacht <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4RNWDoWkAAgtN_?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4S-AbcXsAU2QmE?format=jpg&amp;name=small\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4S-AepXkAAOTCJ?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T00:13:25+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Kleiner Schl\u00e4ger in der Nacht <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4RNWDoWkAAgtN_?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4S-AbcXsAU2QmE?format=jpg&amp;name=small\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4S-AepXkAAOTCJ?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Von wann? Hintergrund?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T00:14:52+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "als er die rote s\u00fcnde gschubbst khabt habt."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T00:28:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gute Nacht #Lachis"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T00:29:03+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "danach kam die folgende Ank\u00fcndigung:<br><br><blockquote>Morgen soll ein video kommen bei dem ich angeblich eine Polizistin angegriffen habe. die Wirklichkeit sah so aus das ich zu meiner eigenen Sicherheit einen kurzen stock bei mir getragen hatte nicht zum Angriff sondern zur Verteidigung. nach einem faustgro\u00dfen stein nach Messer Schlagstock und einer Pistole mit der man mich bedroht und auch angegriffen her ist das auch meiner Meinung nach verst\u00e4ndlich. Ein Hater der da war hat mir meinen stock wegnehmen wollen. Was auch schon der zweite versuch war. Was ich nat\u00fcrlich verhindern wollte und in diesen moment ist eine Polizistin dazwischen gegangen. <br><br>Als ich das merkte und der andere ihn losgelassen hatte habe ich den stock der Beamten \u00fcberlassen. <br>in meiner rasche und Wut habe ich dann noch rum geschrieen und bin dann zur\u00fcck zu meinem haus wo ich vor dem Tor auf die beamten gewartet habe. als ich den stock losgelassen hatte bin ich noch abgerutscht und habe eine der Haterin die in dem moment hinter mir vorbei gelaufen ist versehentlich mit der Hand im Gesicht erwischt. auch daf\u00fcr m\u00f6chte ich mich hier entschuldigen.<br><br>Ich bin im moment Extrem w\u00fctend auf mich selbst weil ich wieder einmal meine Beherrschung verloren habe. Ich arbeite an mir und gebe alles damit das nicht wieder vorkommt. <br>Ich werde mal zu einem Psychologen gehen und meine Wut weiter versuchen mit allen mitteln in den griff zu bekommen. Soweit ich es einrichten kann wird aber keiner von euch weiter etwas mitbekommen. es soll auch keine Auswirkungen auf meine Arbeit haben. <br><br><\/blockquote>Ob er mittlerweile beim Psychologen war? xD"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T03:16:49+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ob er diesen Monat schon eine Woche seine Steuern gemacht hat?<br><br>M\u00fcsste man mal diskutieren. <br><br>Ach ne, vergisst es, es ist ja Geburtstagsjahr da kann er auch mal etwas ausruhen vom ganzne Rumwuseln."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T04:09:01+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wenn doch blo\u00df seine guden Freunde Simon, Victor und Gregor nicht soviel Angst vor Rainers Haidern h\u00e4tten! Alles k\u00f6nnte so sch\u00f6n sein! Angsthasen!!!"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T05:17:57+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Gute Nacht Unge und gute Nacht Youtuber Schlafrhythmus."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T05:57:04+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Kleiner Kranz falls a Gumbl mit sei Froindin zu besuch kommt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qPNGUJl.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T06:18:46+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Lol Ruiner vom freundlichen Meddl Kaschber zum absolut unsozialen ekelhaften Wrack. L\u00fcgt in jedem Satz. Denkt Videos hochladen w\u00e4re Arbeit. G\u00f6nnt sich Pausen, da ihnndas hochladen und produzieren von schei\u00dfe k\u00f6rperlichbund geistig anstrengt. Rainer w\u00e4re momentan sogar in einer behinderten Werkstatt \u00fcberfordert. Lel"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T06:59:21+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Meddl Loide. Ich wei\u00df, dass &lsquo;n paar Arschl\u00f6cher da drau\u00dfen meinen, ich sei das letzte Arschloch und der letzte Kaschber un&rsquo; Dreggsagg un' was-wei\u00df-ich alles - ich hab' heut einen Aufruf an euch kleinen miesen Dreggsschweine: Irgendeiner - ich wei\u00df es net wer, es is mir auch schei\u00dfegal - ich wei\u00df nicht, wer es war, irgendjemand hat meine Schwester mit ner PC-Kombjuderstimme ang'rufen und gemeint: &ldquo;Pass auf, ich wei\u00df, wo du wohnst&rdquo;. WER auch immer des war: traut euch, kommt zu mir, Altschauberg 8, in 91448 Emskirchen. Traut euch, kommt zu mir und legt euch mit mir an, ich br\u00fcgel die Schei\u00dfe aus euch naus. Wenn jemand meint, er kann meine Familie beleidigen, oder irgend&#8230;wie&#8230; meint.. jemanden zu- fertigzumachen, ja, der NIX damit zudun hat mit dieser Schei\u00dfe, ja, dann soll er herkommen, ich schlag ihm so die&#8230; Ich scha- schmei\u00df ihm so die Br\u00fcgel naus, dass der NIE wieder aufsteht, ich hab keine Angst von euch kleinen PISSERN. Und wenn jemand meint - ernsthaft meint - dass ICH nix kann, nur weil ich dick bin, und weil ich, weil ich vielleicht a Kaschberla bin f\u00fcr euch, ich sach euch was: Meddla sind wesentlich st\u00e4rker als BILLISCHE KLEINE KAGGNAZIS! TRAUT EUCH, KOMMT ZU MIR UND MACHT MICH FEDDICH, WENN IHR MEINT! ABER LASST ANDRE LEUDE DA RAUS, DAS IS GENAU DIE SCHEI\u00dfE, AUF DIE ICH KEINEN BOCK HAB! UND WENN EINER MEINT, MEINE SCHWESTER ANZUGREIFEN ODER MEINE FAMILIE ODER FREUNDE, ODER IRGENDJEMAND UND ICH BIN IN DER N\u00c4HE, ICH BR\u00dcGEL DIE SCHEI\u00dfE SO AUS IHM RAUS, DASS ER NIE WIEDER AUFSTEHT, UN' ICH SCHW\u00d6R EUCH: IHR HABT KEINE CHANCE! TRAUT EUCH, KOMMT ZU MIR!"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T07:04:57+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Hallo<br>Wollte hier kurz mal reinteebeuteln. Gibt's was neues?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T07:08:36+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Er ist um 20 Gramm fetter geworden."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T07:14:56+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gr\u00fcsse gehen raus an die BLM und die Bananenrepublik BRiD GmbH"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T07:28:18+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Wem geh\u00f6rt eigentlich die Scheune?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/X3hhxSz.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T07:57:29+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Kleiner Reminder, wer vom Lard schon als Haider bezichtigt wurde.<br><br>- Landkreis NEA weil die baggern morgens die Stra\u00dfe auf<br>- N-Ergy weil die schicken Briefe auf einmal nicht mehr in gro\u00dfen braunen Umschl\u00e4gen, sodass er nicht mitbekommt, dass er \u00fcber Jahre keinen Strom zahlt. Das zu \u00fcberpr\u00fcfen liegt n\u00e4mlich zu 100% in deren Verantwortungsbereich.<br>- Kripo N\u00fcrnberg weil die haben ihm s\u00e4mtliche Gompjuder und Konsolen beschlagnahmt, sodass er mit der alten Wii twittern musste.<br>- Telekom weil die sich wegen der Gasfaser ewig nicht gemeldet haben und dann auch noch Geld sehen wollten<br>- Facebook weil die sperren ihn immer sofort und die Haider nicht<br>- \u00d6ffentlich-rechtlicher Rundfunk, weil die ihn ihr Material nicht sichten und korrigieren lassen, bevor sie es senden<br>- HerrNjusdaim weil er nie \u00fcber seine positiven Sachen wie seine Songs berichtet<br>- iBlali weil er ihn gar nicht richtig kennt aber denkt er sei arrogant und au\u00dferdem hat er auf das Roast Yourself Video nicht reagiert<br>- BLM, obviously.<br><br>Der Mann braucht auf keinen Fall nen gesetzlichen Vormund.."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T08:48:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wem geh\u00f6rt eigentlich die Scheune?<br><\/blockquote>Des geht dich an Schei\u00dfdreck an h\u00e4tt ich gsacht ghabt!"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T08:50:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>3 sind schon zu viel.<br><\/blockquote>Und zwar genau 3 zu viel."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T08:55:28+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Ich bin nicht derjeniche, der mit \u00c4xten schma\u00dft und wegen t\u00e4tlichen Angriffen (und L\u00fc\u00fc\u00fc\u00fcgen!\/Meineid) vorbestraft ist.<br>Glaube kaum, dass auch nur 1% der Haiderschaft solch ein Vorstrafen-Register hat."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T08:59:50+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "du kennst aber maximal 2% von jedem Hater wie kannst du dir also sicher sein das wir nicht alle kriminell sind?<br><br>Tja wiedermal von einem Sondersch\u00fcler vorgef\u00fchrt worden du clown&#8230; oh wait .."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T09:02:42+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Gut, dann w\u00fcrde ich sagen, w\u00fcnsche ich euch noch eine gute Nacht. Benehmt euch, macht mir keine Schande, wir sehen uns im n\u00e4chsten Stream, bis dahin, euer Drachenlords1510_OffiziellRW_D\u00e4mon. Xd"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T09:09:36+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Jetzt mal im Ernst: Wie finanziert Reiner diesen Monat alles? Da ham doch etzala die Nachbarn a weng ausgeholfne"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T09:23:39+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ja, Frau Popp hat ein paar handsignierte Sp\u00e4herfotos gekauft<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T09:31:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist Frau popp im Shop?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T09:33:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wem geh\u00f6rt eigentlich die Scheune?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/X3hhxSz.png\"><br><\/blockquote>Das ist die Methalle"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T09:36:57+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wie ich schon oft geschrieben hab - die Nachbarn helfen bestimmt, da w\u00fcrde ich drauf wetten, sogar einen hohen Geldbetrag. Geschirr sp\u00fclen, Fressi Pakete, warme Worte.<br>Durch seine sonstigen Kleinkram Gesch\u00e4fte (Merchandising, Ref - Links und \u00e4hnliches kommt denk ich ein kleiner dreistelliger Betrag zusammen. <br><br>Seine Geldquelle wo ich aber tats\u00e4chlich denke das er davon lebt sind Zuwendungen von Leuten ausserhalb unseres Dunstkreises. Fanspenden, Pakete von ausserhalb, Geld direkt aufs PayPal Konto. Das denke ich pers\u00f6nlich.<br><br>Der Grund: Reiner braucht fast nix und frisst nur Kot. Sein Essen w\u00fcrde ich wegwerfen. Ist so. Reiner hat sich finanziell auf dem kleinsten gemeinsamen Nenner getroffen. Traurig, ersch\u00fctternd aber leider wahr."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T09:40:51+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Er kann jedenfalls sein Fressverhalten je nach finanzieller Situation anpassen. Das schwankt dann zwischen t\u00e4glicher Lieferung von Cordon Bleu \u00fcber Tiefk\u00fchlfra\u00df bis hin zu kaltem ja-Chili aus der Dose."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T09:54:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er kocht immer frisch, ihr h\u00e4ider!"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T09:56:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er macht halt was aus seinem Essen"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T10:00:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/img_5821s5kvd.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T10:09:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kleine sprietzende Nachtschicht<br><br>03:54] [Pornhub] Neuer Status: Offline<br><br>Onlinezeit: ca. 20 min"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T10:13:27+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=jWsgXwkhSBk\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=jWsgXwkhSBk<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Neues Lets Play Borderlands 1"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T10:16:05+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/img_5821s5kvd.jpeg\"><br><\/blockquote>Als Viertel-Haliener nutzt Rainer nicht die deutsche Zahn-Creme, sondern italienische Zahn-Pasta. Und Nudeln machen dick. Daher kann er nichts f\u00fcr sein Gewicht. Es liegt an seiner Herkunft.<br><br>Wissen die Wenigsten."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T10:38:37+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Never forget.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jAPVIkl.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T10:39:36+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uKrRvk9.png\"><br><br>Dieser Blick killt mich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Wie kann man nur so funkelnde Augen haben, wenn man seinen Aufbackkram pr\u00e4sentiert? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T11:20:27+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Wie ich schon oft geschrieben hab - die Nachbarn helfen bestimmt, da w\u00fcrde ich drauf wetten, sogar einen hohen Geldbetrag. Geschirr sp\u00fclen, Fressi Pakete, warme Worte.<br>Durch seine sonstigen Kleinkram Gesch\u00e4fte (Merchandising, Ref - Links und \u00e4hnliches kommt denk ich ein kleiner dreistelliger Betrag zusammen. <br><br>Seine Geldquelle wo ich aber tats\u00e4chlich denke das er davon lebt sind Zuwendungen von Leuten ausserhalb unseres Dunstkreises. Fanspenden, Pakete von ausserhalb, Geld direkt aufs PayPal Konto. Das denke ich pers\u00f6nlich.<br><br>Der Grund: Reiner braucht fast nix und frisst nur Kot. Sein Essen w\u00fcrde ich wegwerfen. Ist so. Reiner hat sich finanziell auf dem kleinsten gemeinsamen Nenner getroffen. Traurig, ersch\u00fctternd aber leider wahr. <br><\/blockquote>Wenn du meinst - ernsthaft meinst -, dass die Nachbern zum Geschirrsp\u00fclen vorbeikommen, dann sch\u00fcr dich nei. Warme Worte gibts auch nicht, h\u00f6chstens ermahnende Worte (die nix n\u00fctzen), so angepisst wie das ganze Dorf von seinem Verhalten ist. Fressipakete (im Sinne von ja!-Fertigfra\u00df) wirds auch nicht geben, allenfalls darf er mal beim Bauern unverk\u00e4ufliche Kartoffeln oder \u00c4pfel f\u00fcr lau mitnehmen, damit der arme Bub ned verhungert. Und er darf seinen M\u00fcll bei den Nachbern in die Tonne werfen, aber nur damit in ASB keine Seuchen oder Rattenplagen ausbrechen.<br><br>Warum hat eigentlich noch niemand sein Paypalkonto gepf\u00e4ndet?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T11:25:18+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eSgLkwS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T11:37:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Wie ich schon oft geschrieben hab - die Nachbarn helfen bestimmt, da w\u00fcrde ich drauf wetten, sogar einen hohen Geldbetrag. <b>Geschirr sp\u00fclen<\/b>, Fressi Pakete, warme Worte.<br><\/blockquote>Ja, das ganze Dorf ist bereits in einer \"Reiner Winkler <strike>Hosenpinkler<\/strike> Sp\u00fclliste\" zum Sp\u00fclen eingetragen. Nat\u00fcrlich wurde darauf geachtet, dass die Loide die arbeiten, erst nach 18 Uhr beim Dorfdeppen an der Schimmelschanze auftauchen m\u00fcssen. Reiner gibt sich auch ganz dem\u00fctig und bietet den Sp\u00fclern aweng was von seinen 20 Semmeln oder Brezn an, je nach dem was ihm gerade auf den Hof geworfne wurde.<br><br>Top-faqqing-kek, aller. Sch\u00fcr dich nei und l\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T11:40:09+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Ich denke schon dass ihm ab und zu geholfen wird, wieso denn nicht auf einmal?<br><br>Geschirr sp\u00fclen mit Sicherheit nicht aber so handwerklicher Kram vielleicht schon."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T11:42:09+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ob sich der Wingl gleich nach dem aufstehne seine Ladde runderwiggsne wird?<br><br>e: korregation, nach dem aufwachne"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T11:55:37+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Winklers Helfer sind Frau Schweigh\u00f6fer, ihr Sohn und der andere Typ, bei dem Rainer letztes Jahr vor laufender Kamera ins Auto gestiegen ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T11:59:10+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Winklers Helfer sind Frau Schweigh\u00f6fer, ihr Sohn und der andere Typ, bei dem Rainer letztes Jahr vor laufender Kamera ins Auto gestiegen ist.<br><\/blockquote>War das nicht schon vor zwei Jahren, als er mit dem Gumbl beim Zwingls Matze eingekauft hat?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:08:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Rennen is auff\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4&#8230; ach Qwatsch, auf Schift. Des is die <b>STRG Taste - die STRING TANGA TASTE<\/b> is des<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Kannst dir nit ausdenkne!<br><br>Drachenlord versagt in Borderlands - Part 1<br>mit Timestamp: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/jWsgXwkhSBk?t=231\">https:\/\/youtu.be\/jWsgXwkhSBk?t=231<\/a> [youtu.be]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:12:37+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So und wer nach 7 Jahre wirklich mein Reiner meistere Haushalt und leben als eigenst\u00e4ndige Person, der sollte sich schleunigst l\u00f6schen. Ich erinnere nur an 2 prominente Beispiele: die Auto Reperatur mit dem geplatzten Reifen und die Frau welche Reiner beim Stream und grillen unterbrochen hat. Die G\u00f6nner sitzen im Hintergrund aber Reiner lebt garantiert nicht komplett selbstst\u00e4ndig. Punkt. Aus."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:15:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer war schon selbstst\u00e4ndig, da bist du noch im Sack von deinem Vadda geschwommne"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:31:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uKrRvk9.png\"><br><br>Dieser Blick killt mich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Wie kann man nur so funkelnde Augen haben, wenn man seinen Aufbackkram pr\u00e4sentiert? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Egal wie minderwertig der Kalorientr\u00e4ger ist, bei Kalorien gl\u00e4nzen die Schweins\u00e4uglein.<br>Fressen und Wiggsne sind die einzigen T\u00e4tigkeiten, die Rainer noch Freude bereiten. Endorphinkick auf Kopfdruck. Wie bei allen einfachen L\u00fcsten m\u00fcssen Frequenz und Dosis best\u00e4ndig erh\u00f6ht werden. 10 St\u00fccke Zucker in den Sitzkaffee, mehrst\u00fcndige PH-Sessions. Zu dumm, dass der Mikropenis langsam aber sicher unter der Fettsch\u00fcrze verschwindet."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:33:03+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote><blockquote>Winklers Helfer sind Frau Schweigh\u00f6fer, ihr Sohn und der andere Typ, bei dem Rainer letztes Jahr vor laufender Kamera ins Auto gestiegen ist.<br><\/blockquote>War das nicht schon vor zwei Jahren, als er mit dem Gumbl beim Zwingls Matze eingekauft hat?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iQMYfeK.jpg\"><br><br>Den meine ich, das war letztes Jahr nach dem Schanzenfest, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:33:17+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Soll das etwa heisen, dass seine Nachbarn mindestens genau so dumm sind wie er selbst?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:41:49+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Die G\u00f6nner sitzen im Hintergrund aber Reiner lebt garantiert nicht komplett selbstst\u00e4ndig. Punkt. Aus.<br><\/blockquote>Rainer hat Familie Schweigh\u00f6fers und ab und an noch die Popps, die ihm helfen. Darauf d\u00fcrfte sich sein R\u00fcckhalt im Dorf reduzieren. Und auch von diesen beiden Familien wissen wir, dass sie von Rainers Treiben die Schnauze gestrichen voll haben. <br><br>Rainer bekommt Essenslieferungen, Fahrdienst nach N\u00fcrnberg und ab und an eine Reparatur organisiert. Letztere machen dann entweder die Schweigh\u00f6fers selbst oder jemand, den sie organisiert haben. Dass Rainer au\u00dfer den Schweigh\u00f6fers noch eigene \u201eGumbls\u201c hat, die ihm helfen, halte ich f\u00fcr eher unwahrscheinlich \u2013 wenn es auch nicht ganz ausgeschlossen ist.<br><br>Und Familie Schweigh\u00f6fer d\u00fcrfte das alles auch nicht nur aus rainer (lel) Menschenliebe tun, sondern, weil das volumin\u00f6se Kleinkind sie sonst st\u00e4ndig nervt.<br>Das sind keine \u201eG\u00f6nner im Hintergrund\u201c, sondern zwei Nachbarsfamilien, die Rainer von klein auf kennen, erlebt haben, dass er mit Anfang 20 v\u00f6llig lebensunf\u00e4hig in seinem Schanzenreich zur\u00fcckgelassen wurde \u2013 und innerlich nicht so abgestumpft sind, dass sie seine nervt\u00f6tenden Betteleien komplett ignorieren. Vielleicht schwingt auch ein wenig Angst mit, was f\u00fcr einen verheerenden Unsinn er anstellen w\u00fcrde, wenn man ihm bei manchen Sachen nicht hilft."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:48:18+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "ASB verf\u00fcgt wie fast alle kleinen K\u00e4ffer \u00fcber eine funktionierende Dorfgemeinschaft, bei der man aufeinander achtet und sich gegenseitig hilft. Das gilt auch dann, wenn die Hilfe nicht erwidert wird. Man w\u00fcrde auch einem anderen Mitglied der Dorfgemeinschaft im Haushalt helfen, wenn dieses dazu selbst nicht in der Lage ist. Aber niemand w\u00fcrde dem retardierten Dorfdeppen, der das ganze Dorf terrorisiert, das Geschirr sp\u00fclen, w\u00e4hrend der Dorfdepp selbst derweil am Computer zockt.<br><br>Auto reparieren ist wieder was anderes. Das war keiner ausm Dorf sondern von weiter weg, der aus welchen Gr\u00fcnden auch immer mit Ruiner befreundet ist. Habt ihr noch nie nem Gumbl f\u00fcr Bier und Steaks beim Audobasteln geholfen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:51:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die Hu\u00dfn\u00e4tter sind bestimmt die geheimen Helfer"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T12:53:46+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "@Professor Schnabel:<br>Was f\u00fcr einen verheerenden Unsinn sollte Rainer denn ohne Hilfe anstellen? Im Zweifel macht er irgendwas an der Schanze kaputt, was den endg\u00fcltigen Zerfall und die Zwangsr\u00e4umung wegen Einsturzgefahr n\u00e4her bringt = Gewinn f\u00fcrs ganze Dorf."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T13:15:20+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Er k\u00f6nnte quengeln oder die Luft anhalten"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T13:18:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Gerade ist mir mal wieder aufgefallen, dass Rainer mit seiner Zottelm\u00e4hne, als er der neue Shit im Internet war, auch schon schei\u00dfe aussah, aber egal was er gemacht hat mit seiner Frisur, man dachte immer &ldquo;schlimmer kanns nicht werden&rdquo; und er hat noch einen draufgesetzt. Ganz egal ob Prinzessin Leia, der Behinderte Schlitzi aus dem Zoo von 1915, Pumuckl oder der derzeitige Unkr\u00e4utergarten auf seinem Haupt - er sieht wirklich von mal zu mal beschissener aus."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T13:22:22+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Herr Immer: Da fehlt Dir wohl etwas die Phantasie. Alles, was z.B. mit dem Heizofen und Elektrik im Haus zu tun hat, ist \u2013 sobald Rainer meint, sich dieser Din-ge allein annehmen zu k\u00f6nnen \u2013 ein potentieller Gro\u00dfalarm wegen Brand und so weiter."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T13:24:19+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Rainer braucht auf jeden Fall mal wieder dringend ne neue Bastelscherenfrisur, hat das Stylingteam der Autoren etwa Urlaub?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T13:25:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Sollten mal rufen. schnappi rufen wenns ums Dorflebne geht. Ihr habt doch keine Ahnung davon. Das sind Weltne!"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T13:31:01+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>@Professor Schnabel:<br>Was f\u00fcr einen verheerenden Unsinn sollte Rainer denn ohne Hilfe anstellen? Im Zweifel macht er irgendwas an der Schanze kaputt, was den endg\u00fcltigen Zerfall und die Zwangsr\u00e4umung wegen Einsturzgefahr n\u00e4her bringt = Gewinn f\u00fcrs ganze Dorf.<br><\/blockquote>Er macht einen Livestream mit Ansage an die <strike>BLM<\/strike> Haider mit anschliessendem Vlog um sich noch tiefer in die Scheisse zu reiten<br><br>F\u00fcr den Gasriesen hat der April 2019 eine \u00c4hnliche Bedeutung wie f\u00fcr einen gewissen \u00d6sterreicher der April 45. Im Prinzip ist er doch \u00e4hnlich gefangen wie der F\u00fchrer in seinem Bunker, zur Passivit\u00e4t verdammt w\u00e4hrend sich die Fronten (leeres Paypalkonto, BLM, Stromschulden, k\u00f6rperlicher Verfall) um ihn zusammenziehen. <br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T13:44:58+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Seine Welt wird allein schon dadurch immer kleiner, dass er immer fetter wird, Haus und Hof zunehmend zum\u00fcllt und immer weniger Ausdauer f\u00fcr seine wenigen Spazierg\u00e4nge hat."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T13:54:17+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Gro\u00dfalarm wegen Brand w\u00fcrde das Drachengame auf einen Schlag beenden und die Ruhe im Dorf wiederherstellen. Da die Schanze auf einem Eckgrundst\u00fcck steht, m\u00fcsste die Feuerwehr (deren stellvertretender Kommandant Herr Popp oder Herr Schweigh\u00f6fer ist, welcher von beiden wei\u00df ich nimmer) auch nur ein einziges Nachbargeb\u00e4ude sch\u00fctzen.<br><br>@Tadel &amp; Proxy: Nicht zu vergessen die Achim-Mentzel-Ged\u00e4chtnisfrisur <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T13:55:35+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/1ID5SgywpUE?t=55\">https:\/\/youtu.be\/1ID5SgywpUE?t=55<\/a> [youtu.be]<br>Ich komme so ganz und gar nicht auf sein &ldquo;Pfeifen&rdquo; klar. Erinnert mich an Loriots &ldquo;Kunstpfeifer&rdquo;-Sketch. Er formt ja nicht mal ein Rund mit den Lippen, sodass man T\u00f6ne modulieren k\u00f6nnte, sondern pustet einfach Luft durch den Ogerkiefer und erzeugt so immer wieder den selben schiefen Ton, ohne jedes Rythmusgef\u00fchl. Klingt wie ein sterbender Hund der mit rotzverstopfter Nase seine letzten Atemz\u00fcge tut."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:00:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:04:24+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Winklers Helfer sind Frau Schweigh\u00f6fer, ihr Sohn und der andere Typ, bei dem Rainer letztes Jahr vor laufender Kamera ins Auto gestiegen ist.<br><\/blockquote>War das nicht schon vor zwei Jahren, als er mit dem Gumbl beim Zwingls Matze eingekauft hat?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iQMYfeK.jpg\"><br><br>Den meine ich, das war letztes Jahr nach dem Schanzenfest, oder?<br><\/blockquote>Das war letztes Jahr an seinem Geburtstag. Er wurde vom Benny in letzter Sekunde gerettet, bevor noch 50 weitere Pilger den ASB erreicht haben."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:16:56+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Herr Immer: Es geht doch darum, dass die beiden besagten Familien offensichtlich nicht einfach zusehen wollen, wie der Tollpatsch sich durch irgendwelche hirnlosen Hauruckaktionen selbst in ernsthafte Gefahr bringt. Die h\u00e4tten dann wohl ein schlechtes Gewissen, wenn er sich seine Rauchvergiftung oder einen Stromschlag holt."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:21:25+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Ich denke eher das es die Mentalit\u00e4t ist das man sich halt hilft wenns geht, wenn Dickerchen nach N\u00fcrnberg mitgenommen werden will dann macht man das halt mal man hat ja sonst nix zu tun. Die leben schlie\u00dflich im Nirgendwo."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:30:31+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Klingt wie ein sterbender Hund der mit rotzverstopfter Nase seine letzten Atemz\u00fcge tut.<br><\/blockquote>Du hast mit diesem Vergleich gerade sehr viele verstorbene Hunde und deren anteilnehmende Halter beleidigt."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:38:52+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Na seid ihr wieder neidisch auf einen meddlfr\u00e4ngischen juhduber weil ihr nie die Macht haben werdet die er hat? <br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:40:29+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Rauchvergiftung<br><\/blockquote>Da hast du mal wieder die Rechnung ohne seine \u00fcbermenschlichen Sinne gemacht: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/L3Y4-3dG8RM?t=476\">https:\/\/youtu.be\/L3Y4-3dG8RM?t=476<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:42:06+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "An den falschen Glanzru\u00df raten?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:43:19+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "\u201cKrav maga\u201d<br>\u201cWas?\u201d<br>\u201cKrav maga\u201d<br>\u201cKenn ich nicht\u201d<br>\u201cDas ist eine Kampfsportart\u201d<br>\u201cJa wei\u00df ich\u201d"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:48:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Spassfakt: Krav Maga ist ein Verteidigungstechnik und kein Kampfsport."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T14:50:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/0z5Il6l.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:02:27+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Rauchmelder: Na, Du liegst auch immer noch unmontiert in der Schanze herum, oder?<br><br>Hab diesen Klassiker lange nicht mehr geh\u00f6rt. Die geniale Erkl\u00e4rung, warum er einen Rauchmelder nicht braucht, hatte ich schon wieder vergessen: Weil er unten im Haus ge\u00f6ffnete Fenster hat, wird der Rauch bei einem Brand ja durch diese austreten, bevor er ihn im ersten Stock erreicht. Deswegen w\u00e4re ein Rauchmelder f\u00fcr ihn \u00fcberfl\u00fcssig. Er hat f\u00fcr den Fall eines Brandes als Sicherheitsma\u00dfnahme stets ge\u00f6ffnete Fenster. Damit wird die gr\u00f6\u00dfte Gefahr eines Feuers, n\u00e4mlich der aufsteigende Rauch, effektiv nach au\u00dfen hin abgeleitet. Rainer ist auf der sicheren Seite und kann im Obergeschoss weiter ruhig schlagen.<br><br>Solche Momente der v\u00f6lligen Verkennung einfachster Ursache-Folge-Zusammenh\u00e4nge, die bereits Kindergartenkindern verstehen, lassen mich dann doch daran zweifeln, dass Rainer ein eingehendes psychiatrisches Gutachten \u00fcberstehen w\u00fcrde, ohne am Ende einen Vormund verpasst zu bekommen. Er \u00fcberblendet vieles von seiner intellektuellen Unf\u00e4higkeit durch auswendig gelernte Formeln, die auf viele, die ihn nicht besser kennen, so wirken, als ob er einen gewissen Reflexionsgrad h\u00e4tte. Aber an solchen Stellen merkt man eben, dass er noch nicht einmal in der Lage ist, kognitiv die Gefahr, die von einem Hausbrand ausgeht, angemessen zu erfassen. <br><br>Ich wei\u00df, ich wei\u00df \u2013 alles schon tausendmal und ersch\u00f6pfend besprochen worden. Aber dieses eine Detail des Rauchmelderdialogs hatte ich schon wieder verdr\u00e4ngt \u2013 und es unterschreitet selbst meine sehr geringe Einsch\u00e4tzung von Rainer kognitiven F\u00e4higkeiten bei weitem."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:06:41+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Ich wei\u00df, das wird jetzt wieder als &ldquo;LOL ICH SPEND DEM DRACHN BARRNE UM IHN ZU DROLLN!&rdquo; ausgelegt, aber ich \u00fcberlege ihm ungesunde Schei\u00dfe auf den Hof zu stellen, damit er m\u00f6glichst schnell noch weiter zunimmt und so die Explosionsstaffel vorzuziehen.<br><br>W\u00fcrde man so etwas vorhaben, was<br>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:12:38+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df, das wird jetzt wieder als &ldquo;LOL ICH SPEND DEM DRACHN BARRNE UM IHN ZU DROLLN!&rdquo; ausgelegt, aber ich \u00fcberlege ihm ungesunde Schei\u00dfe auf den Hof zu stellen, damit er m\u00f6glichst schnell noch weiter zunimmt und so die Explosionsstaffel vorzuziehen.<br><br>W\u00fcrde man so etwas vorhaben, was<br>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br><br><\/blockquote>Fl\u00fcssiges: Limonade, Enerdschie<br><br>N\u00fcsse, M&amp;Ms son Kram."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:15:03+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich wei\u00df, das wird jetzt wieder als &ldquo;LOL ICH SPEND DEM DRACHN BARRNE UM IHN ZU DROLLN!&rdquo; ausgelegt, aber ich \u00fcberlege ihm ungesunde Schei\u00dfe auf den Hof zu stellen, damit er m\u00f6glichst schnell noch weiter zunimmt und so die Explosionsstaffel vorzuziehen.<br><br>W\u00fcrde man so etwas vorhaben, was<br>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br><br><\/blockquote>Fl\u00fcssiges: Limonade, Enerdschie<br><br>N\u00fcsse, M&amp;Ms son Kram.<br><\/blockquote>Enerdschie und M&amp;Ms sind wie N\u00fcsse viel zu teuer. Ob er auch die Billichcola ausm Aldi s\u00e4uft?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:19:17+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Kaufst du die Eigenmarken. Ansonsten Weingummi, die Marsriegeleigenmarken der Discounter, wobei der Drache da wohl schneller rafft das es M\u00fcll ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:25:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Fritteusenfett"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:26:59+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "@Schnabel: Ich bin mir hier nicht sicher, ob Rainer das wirklich glaubt, was er hier erz\u00e4hlt. Die Rauchmeldergeschichte ist ein typisches Beispiel f\u00fcr Rainers Rechthaberey. Sch\u00f6n auch die Stadien, wie er sich in immer absurdere Aussagenb\u00fcndel verstrickt, \u00e4hnlich wie Seymour in &ldquo;Steamed Hams&rdquo;.<br>Rauchmelder? Pah, braucht ein harter Kerl wie Rainer doch nicht! Au\u00dferdem l\u00e4sst er sich eh nichts sagen. Rauchvergiftung? Pah, er hat die Fenster doch offen! Au\u00dferdem hat er \u00fcbermenschliche Sinne! Kabelbrand? Pah, er erneuert alle 5 Jahre die Verkabelung! Und wenn das Haus wechfackelt? Pah, er ist versichert! Immer weiter geht es in die Defensive, es geht Rainer einfach NUR darum, allem zu widersprechen, was irgendjemand sagt. Auftrumpfen aus Zwang. Und am Ende criest nat\u00fcrlich der Bannhammer. <br>Klar, wurde alles schonmal diskutiert, aber es gibt kaum einen anderen Mitschnitt, der das so exemplarisch vorf\u00fchrt. \u00c4hnlich h\u00f6chstens noch &ldquo;Drachenlord und die Deutsche Bahn&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:39:43+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/91gAKGS2y2L._SL1500_.jpg\"><br><br>15 Euro f\u00fcr 2,2 kg mit insgesamt fast 8800 Kalorien - bisher bestes Preisleistungsverh\u00e4ltnis. Allerdings ist die Gefahr sehr hoch dass der Dicksack irgendwann die Lust verliert, jedes dieser Dinger einzeln aufzuwickeln."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:48:03+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>15 Euro f\u00fcr 2,2 kg mit insgesamt fast 8800 Kalorien - bisher bestes Preisleistungsverh\u00e4ltnis. Allerdings ist die Gefahr sehr hoch dass der Dicksack irgendwann die Lust verliert, jedes dieser Dinger einzeln aufzuwickeln. <br><\/blockquote>Folge: Er sch\u00fcrt sie sich mit Papierle in den Drachenschlund<br>Basst scho h\u00e4tte ich gsacht"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T15:52:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/2vtAi_g9EQE?t=1440\">https:\/\/youtu.be\/2vtAi_g9EQE?t=1440<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T16:01:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, erstmal ganz unironisch dem Reiner 1 paar Kaloriengeschenke machen xD xDDD<br><br>Kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T16:22:41+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T16:28:01+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vI7lhIf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T16:34:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Reinerballon"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T16:52:45+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich bin mir hier nicht sicher, ob Rainer das wirklich glaubt, was er hier erz\u00e4hlt. Die Rauchmeldergeschichte ist ein typisches Beispiel f\u00fcr Rainers Rechthaberey. Sch\u00f6n auch die Stadien, wie er sich in immer absurdere Aussagenb\u00fcndel verstrickt, \u00e4hnlich wie Seymour in &ldquo;Steamed Hams&rdquo;.<br><\/blockquote>Ich kann da Deine relativierenden \u00dcberlegungen \u00e0 la \u201adas meint er jetzt nicht wirklich richtig ernst; das sagt er nur, um Recht zu behalten und merkt nicht, wie er sich dabei in Widerspr\u00fcche verstrickt\u2018 durchaus nachvollziehen. So habe ich mir das auch oft zurechtgelegt, wenn Rainer mal wieder vollst\u00e4ndigen Nonsens mit noch schlimmeren Nonsens begr\u00fcndet \u2013 und stur auf diesen \u00dcberlegungen beharrt. <br><br>Man ist geneigt, ihn dann in erster Linie als jemanden anzusehen, der von all diesen Verhaltensmustern gesteuert wird, die die Diagnose \u201aNarzissmus\u2018 nahelegen. Mir scheint jedoch mittlerweile, dass ich diesen Faktor fr\u00fcher zu stark bewertet und Rainer tendenziell immer eher etwas \u00fcbersch\u00e4tzt habe. So nach dem Motto: In einer ruhigen, entspannten Situation, in der sich Rainer nicht st\u00e4ndig beweisen muss, w\u00fcrde er die Gefahr eines Brandes in ihren physikalischen Grundz\u00fcgen (Zusammenhang von Sauerstoffzufuhr, Verbrennungsprozess, Rauchentwicklung und Brandausweitung) halbwegs erfassen k\u00f6nnen.<br><br>Gerade, wenn ich solche alten, vertrauen Aufnahme noch einmal anh\u00f6re und auf die Details achte, zweifele ich an dieser Einsch\u00e4tzung. Da offenbaren sich Grundfehler in der kognitiven Erfassung von Zusammenh\u00e4ngen, z.B. von Teil und Ganzen bzw. deren Zusammenhang. Er sagt in etwa: \u201aDer Brand kann ja nur unten in der K\u00fcche ausbrechen, ich schlafe aber oben. Also bringt mit der Rauchmelder nichts.\u2018<br>Diese Aussage steht am Anfang des ganzen Bullshits, den er dann noch von sich geben wird. Sie ist so etwas wie seine \u201eGrund\u00fcberlegung\u201c, mit der er der Notwendigkeit eines Rauchmelders begegnet. Und schon sie alleine offenbart eine ganze Reihe von kognitiven Fehlleistungen, die v.a. mit dem Erfassen r\u00e4umlicher Gegebenheiten und physikalisch-technischer Grundsachverhalte angeht: <br><br>(1) Rainer denkt, dass ein Rauchmelder bei ihm im Zimmer sein muss, damit er ihn effektiv warnen kann. Hier wird erkennbar, dass Rainer sich die Funktionsweise eines Alarmger\u00e4ts nur in einem sehr \u00fcberschaubaren Rahmen (n\u00e4mlich so weit wie er gerade in seinem Zimmer gucken kann) vorstellen kann. Dass Schall nicht an solche Einschr\u00e4nkungen wie sein Blickfeld gebunden ist, erfasst er in diesem Moment nicht. <br><br>(2) Er meint, dass die Brandgefahr sich auf die K\u00fcche im Erdgeschoss beschr\u00e4nkt bzw. eingrenzen l\u00e4sst. Dies offenbart eine v\u00f6llige Unkenntnis dar\u00fcber, wie sich Feuer ausbreitet.<br><br>(3) Da es sich ja wortw\u00f6rtlich um einen \u201aRauch\u2018-Melder handelt, diskutiert Rainer dessen Notwendigkeit auch ausschlie\u00dflich auf der Ebene der Rauchentwicklung \u2013 und meint, den Streit gewonnen zu haben, wenn er zeigen kann, dass Rauch bei ihm im Zimmer im Brandfall nicht ankommen kann. Das wiederum offenbart, dass Rainer nicht zu der kognitiven \u00dcbertragungsleistung in der Lage ist, dass ein Rauchmelder vor einem Ph\u00e4nomen warnt, bei dem Rauch nur das fr\u00fcheste messbare \u201eSymptom\u201c ist \u2013 und die Hauptgefahr ganz woanders liegt. <br><br>(4) Dieser kognitiven Fehlleistung entsprechend folgt dann auch seine selbstbewusste Betonung der offenen Fenster, die den Rauch \u201eableiten\u201c. Wieder: Ihm fehlen Grundkenntnisse dar\u00fcber, was \u00fcberhaupt ein Verbrennungsprozess ist. <br><br>Das kann man sich alles schwerlich noch so zurechtlegen, dass Rainer in einer anderen Situation wirklich erfassen k\u00f6nnte, was bei einem Hausbrand eigentlich passiert und wie man die Gefahren entsprechend einzusch\u00e4tzen hat. Er verl\u00e4sst sich auf ein paar Floskeln und Verhaltensweisen, die er irgendwo mal aufgeschnappt hat. Und damit meint er bereits alles zu wissen, was es zu wissen gibt \u2013 und l\u00e4sst sich die Zusammenh\u00e4nge nie so erkl\u00e4ren, dass er ansatzweise ahnt, was Sache ist. <br><br>Das ist dann der entscheidende Unterschied zu Seymours Steamed Hams: Skinner ist intelligent aber verklemmt, wei\u00df nat\u00fcrlich, dass er sich da einen unlogischen Schei\u00df nach dem anderen aus der Nase zieht \u2013 und aus der Geschichte nicht mehr herauskommt. Bei Rainer spielt solch eine Dynamik sicherlich auch mit hinein. Aber anders als bei Skinner werden in seinen \u00c4u\u00dferungen massive Denkfehler offenbar. Skinner l\u00fcgt einfach nur, ist aber wenigstens in der Lage, innerhalb dieses L\u00fcgengeb\u00e4udes bis zum Schluss konsistent zu bleiben."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T16:55:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wer soll denn das lesen aller?<br>Daf\u00fcr gibts den guden Michael"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:01:35+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich bin mir hier nicht sicher, ob Rainer das wirklich glaubt, was er hier erz\u00e4hlt. Die Rauchmeldergeschichte ist ein typisches Beispiel f\u00fcr Rainers Rechthaberey. Sch\u00f6n auch die Stadien, wie er sich in immer absurdere Aussagenb\u00fcndel verstrickt, \u00e4hnlich wie Seymour in &ldquo;Steamed Hams&rdquo;.<br><\/blockquote>Ich kann da Deine relativierenden \u00dcberlegungen \u00e0 la \u201adas meint er jetzt nicht wirklich richtig ernst; das sagt er nur, um Recht zu behalten und merkt nicht, wie er sich dabei in Widerspr\u00fcche verstrickt\u2018 durchaus nachvollziehen. So habe ich mir das auch oft zurechtgelegt, wenn Rainer mal wieder vollst\u00e4ndigen Nonsens mit noch schlimmeren Nonsens begr\u00fcndet \u2013 und stur auf diesen \u00dcberlegungen beharrt. <br><br>Man ist geneigt, ihn dann in erster Linie als jemanden anzusehen, der von all diesen Verhaltensmustern gesteuert wird, die die Diagnose \u201aNarzissmus\u2018 nahelegen. Mir scheint jedoch mittlerweile, dass ich diesen Faktor fr\u00fcher zu stark bewertet und Rainer tendenziell immer eher etwas \u00fcbersch\u00e4tzt habe. So nach dem Motto: In einer ruhigen, entspannten Situation, in der sich Rainer nicht st\u00e4ndig beweisen muss, w\u00fcrde er die Gefahr eines Brandes in ihren physikalischen Grundz\u00fcgen (Zusammenhang von Sauerstoffzufuhr, Verbrennungsprozess, Rauchentwicklung und Brandausweitung) halbwegs erfassen k\u00f6nnen.<br><br>Gerade, wenn ich solche alten, vertrauen Aufnahme noch einmal anh\u00f6re und auf die Details achte, zweifele ich an dieser Einsch\u00e4tzung. Da offenbaren sich Grundfehler in der kognitiven Erfassung von Zusammenh\u00e4ngen, z.B. von Teil und Ganzen bzw. deren Zusammenhang. Er sagt in etwa: \u201aDer Brand kann ja nur unten in der K\u00fcche ausbrechen, ich schlafe aber oben. Also bringt mit der Rauchmelder nichts.\u2018<br>Diese Aussage steht am Anfang des ganzen Bullshits, den er dann noch von sich geben wird. Sie ist so etwas wie seine \u201eGrund\u00fcberlegung\u201c, mit der er der Notwendigkeit eines Rauchmelders begegnet. Und schon sie alleine offenbart eine ganze Reihe von kognitiven Fehlleistungen, die v.a. mit dem Erfassen r\u00e4umlicher Gegebenheiten und physikalisch-technischer Grundsachverhalte angeht: <br><br>(1) Rainer denkt, dass ein Rauchmelder bei ihm im Zimmer sein muss, damit er ihn effektiv warnen kann. Hier wird erkennbar, dass Rainer sich die Funktionsweise eines Alarmger\u00e4ts nur in einem sehr \u00fcberschaubaren Rahmen (n\u00e4mlich so weit wie er gerade in seinem Zimmer gucken kann) vorstellen kann. Dass Schall nicht an solche Einschr\u00e4nkungen wie sein Blickfeld gebunden ist, erfasst er in diesem Moment nicht. <br><br>(2) Er meint, dass die Brandgefahr sich auf die K\u00fcche im Erdgeschoss beschr\u00e4nkt bzw. eingrenzen l\u00e4sst. Dies offenbart eine v\u00f6llige Unkenntnis dar\u00fcber, wie sich Feuer ausbreitet.<br><br>(3) Da es sich ja wortw\u00f6rtlich um einen \u201aRauch\u2018-Melder handelt, diskutiert Rainer dessen Notwendigkeit auch ausschlie\u00dflich auf der Ebene der Rauchentwicklung \u2013 und meint, den Streit gewonnen zu haben, wenn er zeigen kann, dass Rauch bei ihm im Zimmer im Brandfall nicht ankommen kann. Das wiederum offenbart, dass Rainer nicht zu der kognitiven \u00dcbertragungsleistung in der Lage ist, dass ein Rauchmelder vor einem Ph\u00e4nomen warnt, bei dem Rauch nur das fr\u00fcheste messbare \u201eSymptom\u201c ist \u2013 und die Hauptgefahr ganz woanders liegt. <br><br>(4) Dieser kognitiven Fehlleistung entsprechend folgt dann auch seine selbstbewusste Betonung der offenen Fenster, die den Rauch \u201eableiten\u201c. Wieder: Ihm fehlen Grundkenntnisse dar\u00fcber, was \u00fcberhaupt ein Verbrennungsprozess ist. <br><br>Das kann man sich alles schwerlich noch so zurechtlegen, dass Rainer in einer anderen Situation wirklich erfassen k\u00f6nnte, was bei einem Hausbrand eigentlich passiert und wie man die Gefahren entsprechend einzusch\u00e4tzen hat. Er verl\u00e4sst sich auf ein paar Floskeln und Verhaltensweisen, die er irgendwo mal aufgeschnappt hat. Und damit meint er bereits alles zu wissen, was es zu wissen gibt \u2013 und l\u00e4sst sich die Zusammenh\u00e4nge nie so erkl\u00e4ren, dass er ansatzweise ahnt, was Sache ist. <br><br>Das ist dann der entscheidende Unterschied zu Seymours Steamed Hams: Skinner ist intelligent aber verklemmt, wei\u00df nat\u00fcrlich, dass er sich da einen unlogischen Schei\u00df nach dem anderen aus der Nase zieht \u2013 und aus der Geschichte nicht mehr herauskommt. Bei Rainer spielt solch eine Dynamik sicherlich auch mit hinein. Aber anders als bei Skinner werden in seinen \u00c4u\u00dferungen massive Denkfehler offenbar. Skinner l\u00fcgt einfach nur, ist aber wenigstens in der Lage, innerhalb dieses L\u00fcgengeb\u00e4udes bis zum Schluss konsistent zu bleiben. <br><\/blockquote>Fullquote weil offtopic<br>WIE SOLL EIN HAUS \u00dcBERHAUPT BRENNEN<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=64Soi_neKqs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=64Soi_neKqs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:06:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4XK6xDUIAApbPw.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:13:23+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich bin mir hier nicht sicher, ob Rainer das wirklich glaubt, was er hier erz\u00e4hlt. Die Rauchmeldergeschichte ist ein typisches Beispiel f\u00fcr Rainers Rechthaberey. Sch\u00f6n auch die Stadien, wie er sich in immer absurdere Aussagenb\u00fcndel verstrickt, \u00e4hnlich wie Seymour in &ldquo;Steamed Hams&rdquo;.<br><\/blockquote>Ich kann da Deine relativierenden \u00dcberlegungen \u00e0 la \u201adas meint er jetzt nicht wirklich richtig ernst; das sagt er nur, um Recht zu behalten und merkt nicht, wie er sich dabei in Widerspr\u00fcche verstrickt\u2018 durchaus nachvollziehen. So habe ich mir das auch oft zurechtgelegt, wenn Rainer mal wieder vollst\u00e4ndigen Nonsens mit noch schlimmeren Nonsens begr\u00fcndet \u2013 und stur auf diesen \u00dcberlegungen beharrt. <br><br>Man ist geneigt, ihn dann in erster Linie als jemanden anzusehen, der von all diesen Verhaltensmustern gesteuert wird, die die Diagnose \u201aNarzissmus\u2018 nahelegen. Mir scheint jedoch mittlerweile, dass ich diesen Faktor fr\u00fcher zu stark bewertet und Rainer tendenziell immer eher etwas \u00fcbersch\u00e4tzt habe. So nach dem Motto: In einer ruhigen, entspannten Situation, in der sich Rainer nicht st\u00e4ndig beweisen muss, w\u00fcrde er die Gefahr eines Brandes in ihren physikalischen Grundz\u00fcgen (Zusammenhang von Sauerstoffzufuhr, Verbrennungsprozess, Rauchentwicklung und Brandausweitung) halbwegs erfassen k\u00f6nnen.<br><br>Gerade, wenn ich solche alten, vertrauen Aufnahme noch einmal anh\u00f6re und auf die Details achte, zweifele ich an dieser Einsch\u00e4tzung. Da offenbaren sich Grundfehler in der kognitiven Erfassung von Zusammenh\u00e4ngen, z.B. von Teil und Ganzen bzw. deren Zusammenhang. Er sagt in etwa: \u201aDer Brand kann ja nur unten in der K\u00fcche ausbrechen, ich schlafe aber oben. Also bringt mit der Rauchmelder nichts.\u2018<br>Diese Aussage steht am Anfang des ganzen Bullshits, den er dann noch von sich geben wird. Sie ist so etwas wie seine \u201eGrund\u00fcberlegung\u201c, mit der er der Notwendigkeit eines Rauchmelders begegnet. Und schon sie alleine offenbart eine ganze Reihe von kognitiven Fehlleistungen, die v.a. mit dem Erfassen r\u00e4umlicher Gegebenheiten und physikalisch-technischer Grundsachverhalte angeht: <br><br>(1) Rainer denkt, dass ein Rauchmelder bei ihm im Zimmer sein muss, damit er ihn effektiv warnen kann. Hier wird erkennbar, dass Rainer sich die Funktionsweise eines Alarmger\u00e4ts nur in einem sehr \u00fcberschaubaren Rahmen (n\u00e4mlich so weit wie er gerade in seinem Zimmer gucken kann) vorstellen kann. Dass Schall nicht an solche Einschr\u00e4nkungen wie sein Blickfeld gebunden ist, erfasst er in diesem Moment nicht. <br><br>(2) Er meint, dass die Brandgefahr sich auf die K\u00fcche im Erdgeschoss beschr\u00e4nkt bzw. eingrenzen l\u00e4sst. Dies offenbart eine v\u00f6llige Unkenntnis dar\u00fcber, wie sich Feuer ausbreitet.<br><br>(3) Da es sich ja wortw\u00f6rtlich um einen \u201aRauch\u2018-Melder handelt, diskutiert Rainer dessen Notwendigkeit auch ausschlie\u00dflich auf der Ebene der Rauchentwicklung \u2013 und meint, den Streit gewonnen zu haben, wenn er zeigen kann, dass Rauch bei ihm im Zimmer im Brandfall nicht ankommen kann. Das wiederum offenbart, dass Rainer nicht zu der kognitiven \u00dcbertragungsleistung in der Lage ist, dass ein Rauchmelder vor einem Ph\u00e4nomen warnt, bei dem Rauch nur das fr\u00fcheste messbare \u201eSymptom\u201c ist \u2013 und die Hauptgefahr ganz woanders liegt. <br><br>(4) Dieser kognitiven Fehlleistung entsprechend folgt dann auch seine selbstbewusste Betonung der offenen Fenster, die den Rauch \u201eableiten\u201c. Wieder: Ihm fehlen Grundkenntnisse dar\u00fcber, was \u00fcberhaupt ein Verbrennungsprozess ist. <br><br>Das kann man sich alles schwerlich noch so zurechtlegen, dass Rainer in einer anderen Situation wirklich erfassen k\u00f6nnte, was bei einem Hausbrand eigentlich passiert und wie man die Gefahren entsprechend einzusch\u00e4tzen hat. Er verl\u00e4sst sich auf ein paar Floskeln und Verhaltensweisen, die er irgendwo mal aufgeschnappt hat. Und damit meint er bereits alles zu wissen, was es zu wissen gibt \u2013 und l\u00e4sst sich die Zusammenh\u00e4nge nie so erkl\u00e4ren, dass er ansatzweise ahnt, was Sache ist. <br><br>Das ist dann der entscheidende Unterschied zu Seymours Steamed Hams: Skinner ist intelligent aber verklemmt, wei\u00df nat\u00fcrlich, dass er sich da einen unlogischen Schei\u00df nach dem anderen aus der Nase zieht \u2013 und aus der Geschichte nicht mehr herauskommt. Bei Rainer spielt solch eine Dynamik sicherlich auch mit hinein. Aber anders als bei Skinner werden in seinen \u00c4u\u00dferungen massive Denkfehler offenbar. Skinner l\u00fcgt einfach nur, ist aber wenigstens in der Lage, innerhalb dieses L\u00fcgengeb\u00e4udes bis zum Schluss konsistent zu bleiben. <br><\/blockquote>vielleicht"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:17:52+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "@ Professor Schnabel: Fast h\u00e4ttest du mich \u00fcberzeugt, aber dann hat der Rauchmelder reingegr\u00e4tscht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:19:35+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wer soll denn das lesen aller?<br>Daf\u00fcr gibts den guden Michael<br><\/blockquote>Wenn man den ganzen Tag an einer Masterarbeit schreibt, sind gute WoTs eine sehr willkommene Ablenkung."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:20:44+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vI7lhIf.jpg\"><br><\/blockquote>VWG: Todesstern - Rainers Bauch"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:40:16+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\"><br><br><br><\/blockquote>Fagg aller<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hatte v\u00f6llig vergessen dass dieses Bild existiert und musste grad heftig schnaufen taz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:44:57+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Weil er unten im Haus ge\u00f6ffnete Fenster hat, wird der Rauch bei einem Brand ja durch diese austreten, bevor er ihn im ersten Stock erreicht. Deswegen w\u00e4re ein Rauchmelder f\u00fcr ihn \u00fcberfl\u00fcssig. Er hat f\u00fcr den Fall eines Brandes als Sicherheitsma\u00dfnahme stets ge\u00f6ffnete Fenster.<br><\/blockquote>Was meint ihr, wieso er das Obergeschoss auch entglast hat?! Erweiterte Brandschutzma\u00dfnahmen!<br>Die H\u00e4ider wieder&#8230;er ist nicht derjenische der keine Brandschutzma\u00dfnahmen trifft&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:53:56+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Was meint ihr, wieso er das Obergeschoss auch entglast hat?! Erweiterte Brandschutzma\u00dfnahmen!<br>Die H\u00e4ider wieder&#8230;er ist nicht derjenische der keine Brandschutzma\u00dfnahmen trifft&#8230; <br><\/blockquote>Wenn man Rauch und Feuer rechtzeitig gen\u00fcgend Ausg\u00e4nge anbietet, gehen sie meist freiwillig, ohne gro\u00dfen Schaden zu hinterlassen. Gef\u00e4hrliche Br\u00e4nde entstehen eigentlich immer nur dann, wenn sich das Feuer eingeengt f\u00fchlt und glaubt, sich den Weg freibrennen zu m\u00fcssen.<br><br>Das wei\u00df doch jedes Kind."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:58:54+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Sauerstoff schadet Feuer. Die Geburtstagskerzen hat Reinerle doch auch ausgepustet! <br>Hutst\u00e4nder loide!"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T17:59:25+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Junge&#8230;,ich hab schon mit meinem Vadda Br\u00e4nde im Wald gelegt, da&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T18:00:43+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Feuer auch so wie Vampire. Ohne Einladung darf das nicht ins Haus."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T18:06:03+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Phasewalk = Psychowelle = Psychowelt<br><br>Liest alles komplett falsch vor und dann &#8230;. &ldquo;ahso ich verstehe&rdquo;<br><br>M\u00f6chte ihn kn\u00fcppeln .. hei\u00dft das so? Hamma fr\u00fcher immer so gsacht ghabt tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T18:11:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer soll denn das lesen aller?<br>Daf\u00fcr gibts den guden Michael<br><\/blockquote>Wenn man den ganzen Tag an einer Masterarbeit schreibt, sind gute WoTs eine sehr willkommene Ablenkung.<br><\/blockquote>lel Kindergarten oder was?<br>Bist du noch kein Milchprofessor?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T18:15:48+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Ist Fridi Miller eigentlich Bi? <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T18:36:24+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Glaub nicht aber obdachlos"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T18:36:58+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<img src=\"https:\/\/images.4fuckr.com\/7c25e7223b55\/e\/8\/3\/7\/5\/e83750f935.jpg\"><br><br>Bundesverdienstkreuz wann?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T18:58:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sagt mir, ist meine Argumentation feh-lerhaft<br>oder ist sie logisch<br>und durchdacht?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T19:06:49+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FYRrx0o.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T19:13:57+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wer von euch ist eigentlich sein Pornhubbeerchen mit dem er st\u00e4ndig schreibt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T19:30:33+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich bin mir hier nicht sicher, ob Rainer das wirklich glaubt, was er hier erz\u00e4hlt. Die Rauchmeldergeschichte ist ein typisches Beispiel f\u00fcr Rainers Rechthaberey. Sch\u00f6n auch die Stadien, wie er sich in immer absurdere Aussagenb\u00fcndel verstrickt, \u00e4hnlich wie Seymour in &ldquo;Steamed Hams&rdquo;.[\/quote<br><br>Ich kann da Deine relativierenden \u00dcberlegungen \u00e0 la \u201adas meint er jetzt nicht wirklich richtig ernst; das sagt er nur, um Recht zu behalten und merkt nicht, wie er sich dabei in Widerspr\u00fcche verstrickt\u2018 durchaus nachvollziehen. So habe ich mir das auch oft zurechtgelegt, wenn Rainer mal wieder vollst\u00e4ndigen Nonsens mit noch schlimmeren Nonsens begr\u00fcndet \u2013 und stur auf diesen \u00dcberlegungen beharrt. <br><br>Man ist geneigt, ihn dann in erster Linie als jemanden anzusehen, der von all diesen Verhaltensmustern gesteuert wird, die die Diagnose \u201aNarzissmus\u2018 nahelegen. Mir scheint jedoch mittlerweile, dass ich diesen Faktor fr\u00fcher zu stark bewertet und Rainer tendenziell immer eher etwas \u00fcbersch\u00e4tzt habe. So nach dem Motto: In einer ruhigen, entspannten Situation, in der sich Rainer nicht st\u00e4ndig beweisen muss, w\u00fcrde er die Gefahr eines Brandes in ihren physikalischen Grundz\u00fcgen (Zusammenhang von Sauerstoffzufuhr, Verbrennungsprozess, Rauchentwicklung und Brandausweitung) halbwegs erfassen k\u00f6nnen.<br><br>Gerade, wenn ich solche alten, vertrauen Aufnahme noch einmal anh\u00f6re und auf die Details achte, zweifele ich an dieser Einsch\u00e4tzung. Da offenbaren sich Grundfehler in der kognitiven Erfassung von Zusammenh\u00e4ngen, z.B. von Teil und Ganzen bzw. deren Zusammenhang. Er sagt in etwa: \u201aDer Brand kann ja nur unten in der K\u00fcche ausbrechen, ich schlafe aber oben. Also bringt mit der Rauchmelder nichts.\u2018<br>Diese Aussage steht am Anfang des ganzen Bullshits, den er dann noch von sich geben wird. Sie ist so etwas wie seine \u201eGrund\u00fcberlegung\u201c, mit der er der Notwendigkeit eines Rauchmelders begegnet. Und schon sie alleine offenbart eine ganze Reihe von kognitiven Fehlleistungen, die v.a. mit dem Erfassen r\u00e4umlicher Gegebenheiten und physikalisch-technischer Grundsachverhalte angeht: <br><br>(1) Rainer denkt, dass ein Rauchmelder bei ihm im Zimmer sein muss, damit er ihn effektiv warnen kann. Hier wird erkennbar, dass Rainer sich die Funktionsweise eines Alarmger\u00e4ts nur in einem sehr \u00fcberschaubaren Rahmen (n\u00e4mlich so weit wie er gerade in seinem Zimmer gucken kann) vorstellen kann. Dass Schall nicht an solche Einschr\u00e4nkungen wie sein Blickfeld gebunden ist, erfasst er in diesem Moment nicht. <br><br>(2) Er meint, dass die Brandgefahr sich auf die K\u00fcche im Erdgeschoss beschr\u00e4nkt bzw. eingrenzen l\u00e4sst. Dies offenbart eine v\u00f6llige Unkenntnis dar\u00fcber, wie sich Feuer ausbreitet.<br><br>(3) Da es sich ja wortw\u00f6rtlich um einen \u201aRauch\u2018-Melder handelt, diskutiert Rainer dessen Notwendigkeit auch ausschlie\u00dflich auf der Ebene der Rauchentwicklung \u2013 und meint, den Streit gewonnen zu haben, wenn er zeigen kann, dass Rauch bei ihm im Zimmer im Brandfall nicht ankommen kann. Das wiederum offenbart, dass Rainer nicht zu der kognitiven \u00dcbertragungsleistung in der Lage ist, dass ein Rauchmelder vor einem Ph\u00e4nomen warnt, bei dem Rauch nur das fr\u00fcheste messbare \u201eSymptom\u201c ist \u2013 und die Hauptgefahr ganz woanders liegt. <br><br>(4) Dieser kognitiven Fehlleistung entsprechend folgt dann auch seine selbstbewusste Betonung der offenen Fenster, die den Rauch \u201eableiten\u201c. Wieder: Ihm fehlen Grundkenntnisse dar\u00fcber, was \u00fcberhaupt ein Verbrennungsprozess ist. <br><br>Das kann man sich alles schwerlich noch so zurechtlegen, dass Rainer in einer anderen Situation wirklich erfassen k\u00f6nnte, was bei einem Hausbrand eigentlich passiert und wie man die Gefahren entsprechend einzusch\u00e4tzen hat. Er verl\u00e4sst sich auf ein paar Floskeln und Verhaltensweisen, die er irgendwo mal aufgeschnappt hat. Und damit meint er bereits alles zu wissen, was es zu wissen gibt \u2013 und l\u00e4sst sich die Zusammenh\u00e4nge nie so erkl\u00e4ren, dass er ansatzweise ahnt, was Sache ist. <br><br>Das ist dann der entscheidende Unterschied zu Seymours Steamed Hams: Skinner ist intelligent aber verklemmt, wei\u00df nat\u00fcrlich, dass er sich da einen unlogischen Schei\u00df nach dem anderen aus der Nase zieht \u2013 und aus der Geschichte nicht mehr herauskommt. Bei Rainer spielt solch eine Dynamik sicherlich auch mit hinein. Aber anders als bei Skinner werden in seinen \u00c4u\u00dferungen massive Denkfehler offenbar. Skinner l\u00fcgt einfach nur, ist aber wenigstens in der Lage, innerhalb dieses L\u00fcgengeb\u00e4udes bis zum Schluss konsistent zu bleiben. <br><\/blockquote>vielleicht<br><\/blockquote>Bers\u00f6nlich ok<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T19:37:41+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wer von euch ist eigentlich sein Pornhubbeerchen mit dem er st\u00e4ndig schreibt?<br><\/blockquote>Das ist Stefanie R., die f\u00fcr ihren Dienstherren bereit ist, manches Opfer zu bringen und auf PH undercover ermittelt."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T19:56:46+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df, das wird jetzt wieder als &ldquo;LOL ICH SPEND DEM DRACHN BARRNE UM IHN ZU DROLLN!&rdquo; ausgelegt, aber ich \u00fcberlege ihm ungesunde Schei\u00dfe auf den Hof zu stellen, damit er m\u00f6glichst schnell noch weiter zunimmt und so die Explosionsstaffel vorzuziehen.<br><br>W\u00fcrde man so etwas vorhaben, was<br>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br><br><\/blockquote>Schenk ihm doch hektoliterweise Sahne oder Doppelrahm. Billiger w\u00e4re nur Pflanzen\u00f6l in Industriemengen."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T20:25:36+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Das wiederum offenbart, dass Rainer nicht zu der kognitiven \u00dcbertragungsleistung in der Lage ist, dass ein Rauchmelder vor einem Ph\u00e4nomen warnt, bei dem Rauch nur das fr\u00fcheste messbare \u201eSymptom\u201c ist \u2013 und die Hauptgefahr ganz woanders liegt. <br><br><\/blockquote>Des is a) richtig und b) falsch, weil Brandrauch tats\u00e4chlich das fr\u00fcheste messbare Symptom ist, er zudem aber selbstverst\u00e4ndlich auch die Haupt(lebens)gefahr beim Zimmerbrand darstellt. <br><br>Reiner 1:0 Pelikan in Brandschutzwissne, wohl!"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T20:30:41+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich wei\u00df, das wird jetzt wieder als &ldquo;LOL ICH SPEND DEM DRACHN BARRNE UM IHN ZU DROLLN!&rdquo; ausgelegt, aber ich \u00fcberlege ihm ungesunde Schei\u00dfe auf den Hof zu stellen, damit er m\u00f6glichst schnell noch weiter zunimmt und so die <b>Explosionsstaffel<\/b> vorzuziehen.<br><br>W\u00fcrde man so etwas vorhaben, was<br>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br><br><\/blockquote>Schenk ihm doch hektoliterweise Sahne oder Doppelrahm. Billiger w\u00e4re nur Pflanzen\u00f6l in Industriemengen.<br><\/blockquote>Musste keken<br><br>Schokorosinen"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T21:31:38+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Warum wurde heute so wenig Schei\u00dfe hier reingerotzt, was soll ich denn nun mit meiner Zeit anstellen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T21:34:11+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Geh ins OT dem kwarker das B\u00e4uchlein pinseln ??"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T21:35:09+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KnDdImp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T22:01:05+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Kleiner chilltach"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T22:13:26+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df, das wird jetzt wieder als &ldquo;LOL ICH SPEND DEM DRACHN BARRNE UM IHN ZU DROLLN!&rdquo; ausgelegt, aber ich \u00fcberlege ihm ungesunde Schei\u00dfe auf den Hof zu stellen, damit er m\u00f6glichst schnell noch weiter zunimmt und so die Explosionsstaffel vorzuziehen.<br><br>W\u00fcrde man so etwas vorhaben, was<br>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br><br><\/blockquote>Stell ihm n 3-Tage Vorrat (also 18 Dosen) Ja!-Fressi vor den Eingang der H\u00f6lle."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T22:29:49+02:00",
        "username": "koerch",
        "text": "<blockquote>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img.rewe-static.de\/1240651\/24677282_digital-image.png?resize=1320px:1320px&amp;output-quality=90&amp;output-format=image\/webp&amp;background-color=FFFFFF\"><br><br>2400kcal f\u00fcr 99 Cent. Gewisse \u00dcberfressungsgefahr allerdings gegeben."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T22:35:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KnDdImp.jpg\"><br><\/blockquote>Keiner chillt wie Reiner"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T22:39:55+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser dik? XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T22:45:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KnDdImp.jpg\"><br><\/blockquote>Loide ham mir immer xacht \u201eey mach doch mal n Dach Bause, mach mal n baar Dage gar nix, lassma chillne..\u201c."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T22:48:28+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "F\u00fcr mich ist das neben dem schwarzroten Verstopfungsface das utopischste Bild von ihm in riner unendlichen Reihe utopischer Bilder.<br><br>Jungejunge, was ein Fettsack."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T22:48:38+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img.rewe-static.de\/1240651\/24677282_digital-image.png?resize=1320px:1320px&amp;output-quality=90&amp;output-format=image\/webp&amp;background-color=FFFFFF\"><br><br>2400kcal f\u00fcr 99 Cent. Gewisse \u00dcberfressungsgefahr allerdings gegeben.<br><\/blockquote>Der wird nicht alle davon essen.<br>Man kennt es ja von selbst daheim; jeder pickt sich das beste raus bis der M\u00fcll, den keiner haben will langsam in der <strike>Schanze<\/strike> Sch\u00fcssel verrottet."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T22:50:28+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iduBxPA_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T23:09:05+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "jo is so garnich geshoppt"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T23:09:12+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/x4VgSC4wh8E?t=224\">https:\/\/youtu.be\/x4VgSC4wh8E?t=224<\/a> [youtu.be]<br><br>kleine Psychowelt&#8230; was? was? WAAAAAAAAAAS?<br><br><br>Achso, ich verstehe!"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T23:17:29+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df, das wird jetzt wieder als &ldquo;LOL ICH SPEND DEM DRACHN BARRNE UM IHN ZU DROLLN!&rdquo; ausgelegt, aber ich \u00fcberlege ihm ungesunde Schei\u00dfe auf den Hof zu stellen, damit er m\u00f6glichst schnell noch weiter zunimmt und so die Explosionsstaffel vorzuziehen.<br><br>W\u00fcrde man so etwas vorhaben, was<br>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br><br><\/blockquote>Eine Europalette mit gemischtem Ja! Dosenfutter."
    },
    {
        "time": "2019-04-17T23:18:43+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Zeitdilatation wird langsam aber Sicher eine Sache am Altschauerberg"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T23:29:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-17T23:35:34+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "hier hu\u00dft doch einer"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T00:08:28+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "guna kleiner fadne"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T00:53:56+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ist der fadne bi?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T01:19:21+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "is noch a amiibo im mastdarm?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T03:11:38+02:00",
        "username": "Lachkickxd",
        "text": "<strike>\u2022\u2022\u2022\u2022<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T05:03:31+02:00",
        "username": "Hurens\u00f6ren",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/CM2VxGXEWkc?t=310\">https:\/\/youtu.be\/CM2VxGXEWkc?t=310<\/a> [youtu.be]<br><br>Obwohl ich so viel Gewicht hab, hab ich so sch\u00f6ne Waden, find ich."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T05:57:35+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KnDdImp.jpg\"><br><\/blockquote>Loide ham mir immer xacht \u201eey mach doch mal n Dach Bause, mach mal n baar Dage gar nix, lassma chillne..\u201c.<br><\/blockquote>Erinnert mich immer an dieses Bild:<br><img src=\"https:\/\/mcgarnagle.files.wordpress.com\/2011\/05\/vlcsnap-00080.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T06:31:01+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Da l\u00e4sst der selbsternannnte hauptberufliche YouTuber tats\u00e4chlich mittlerweile seinen Hauptkanal ruhen zwischen den hingerotzten Dragon Mondays. Und das obwohl er sogut wie nicht mehr streamt.<br><br>Was macht er also den ganzen Tag au\u00dfer zocken, fressen, wichsen und pennen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T06:34:33+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Einen sch\u00f6nen Abend w\u00fcnschen."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T06:55:34+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Rumwuseln"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T07:32:55+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Es sind 89 Tage vergangen, seit das Video &ldquo;Klein und rosa gro\u00df und Schwarz&rdquo; hochgeladen wurde."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T07:34:45+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Game is dod und mei schwesta alder. <br>Schnappi kannst du mich bitte l\u00f6schen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T07:39:28+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/x4VgSC4wh8E?t=224\">https:\/\/youtu.be\/x4VgSC4wh8E?t=224<\/a> [youtu.be]<br><br>kleine Psychowelt&#8230; was? was? WAAAAAAAAAAS?<br><br><br>Achso, ich verstehe!<br><\/blockquote>und am Ende das klassische &ldquo;Achso, ich verstehe&rdquo; wo man ganz genau wei\u00df das er NICHTS verstanden hat."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T07:42:46+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Was macht er also den ganzen Tag au\u00dfer zocken, fressen, wichsen und pennen?<br><\/blockquote>H\u00f6rt sich an wie Sudentenleben"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T07:56:05+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was macht er also den ganzen Tag au\u00dfer zocken, fressen, wichsen und pennen?<br><\/blockquote>H\u00f6rt sich an wie Sudentenleben<br><\/blockquote>Meinst du Sudeten oder Studenten?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T07:58:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/x4VgSC4wh8E?t=224\">https:\/\/youtu.be\/x4VgSC4wh8E?t=224<\/a> [youtu.be]<br><br>kleine Psychowelt&#8230; was? was? WAAAAAAAAAAS?<br><br><br>Achso, ich verstehe!<br><\/blockquote>und am Ende das klassische &ldquo;Achso, ich verstehe&rdquo; wo man ganz genau wei\u00df das er NICHTS verstanden hat.<br><\/blockquote>So ein utopisch unfassbar beschissener Hurensohn.<br>Hoffe Rainer bekommt bald mal richtig eine geschallert"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T08:03:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist das hier die Psychowelt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T08:05:00+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KnDdImp.jpg\"><br><\/blockquote>Ich muss immer daran denken, dass er wie ne Fusion aus Nathan und Mimsy aussieht.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tS1HzG4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T08:23:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ist das hier die Psychowelt? <br><\/blockquote>Da du hier bist kann es ja nicht anders sein."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T08:55:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Achso, ich ferstehe"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T09:24:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie tot ist das Game eigentlich im Grunde genommen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T09:30:09+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Immer wenn ich dieses Chilldachbild sehe, muss ich schmunzeln. Wie \u00fcberheblich er da mit seiner Biertischgarnitur sitzt, aber wie unangenehm es f\u00fcr ihn gewesen sein muss, die Schanze zu verlassen um das Bier zu kaufen.<br><br>Raus. Dort drau\u00dfen, bei den ganzen Erwachsenen, die ihn immer so komisch anschauen. Im schlimmsten Fall wird er auch noch auf Haider treffen und dann wird es richtig peinlich. Erst die R\u00fcckkehr in die sichere Fress-Zock-Wiggs-Hochburg l\u00e4sst die unangenehmen Emotionen weichen und die altbekannte Mischung aus kalkulierbaren Ereignissen, \u00dcberheblichkeit und Realit\u00e4tsverweigerung wieder auftreten.<br><br>Gut, dass Baby Winkler seinen kleinen pers\u00f6nlichen F\u00fchrerbunker mittlerweile so gut wie nie mehr verlassen muss."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T09:36:10+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Wie tot ist das Game eigentlich im Grunde genommen?<br><\/blockquote>Ruhe vor dem Sturm."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T09:36:45+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Ich kann da Deine relativierenden \u00dcberlegungen \u00e0 la \u201adas meint er jetzt nicht wirklich richtig ernst; das sagt er nur, um Recht zu behalten und merkt nicht, wie er sich dabei in Widerspr\u00fcche verstrickt\u2018 durchaus nachvollziehen. So habe ich mir das auch oft zurechtgelegt, wenn Rainer mal wieder vollst\u00e4ndigen Nonsens mit noch schlimmeren Nonsens begr\u00fcndet \u2013 und stur auf diesen \u00dcberlegungen beharrt. <br><br>Man ist geneigt, ihn dann in erster Linie als jemanden anzusehen, der von all diesen Verhaltensmustern gesteuert wird, die die Diagnose \u201aNarzissmus\u2018 nahelegen.<br>[...] <br><\/blockquote>Aber andererseits ist was er dazu sagt ja auch gewisserma\u00dfen beliebig. Einer hat ihn darauf hingewiesen, dass er Rauchmelder haben m\u00fcsste und Rainer mag nicht m\u00fcssen, hatte weder Lust die zu besorgen, anzulegen und Geld auszugeben, also schwurbelt er sich halt irgendwas zusammen.<br><br>Ich glaube jedenfalls nicht, dass er seine Haltung gro\u00df ge\u00e4ndert h\u00e4tte, wenn ihm sofort bewu\u00dft gewesen w\u00e4re, dass ein Rauchmelder hilfreich ist und seine Aussagen keinen gro\u00dfen Sinn ergeben (ob andere etwas f\u00fcr sinnvoll erachten ist dem Rainer aber auch einfach ziemlich egal, es ist im Zweifel ganz einfach seine Meinung), sondern h\u00e4tte halt irgendwas anderes geschwurbelt. Ich war etzad noch nie ein Mensch der Angst vor dem Tod hatte und die Macht des Drachen wird die \u00c4onen \u00fcberstehen oder sonst was."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T10:21:33+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie tot ist das Game eigentlich im Grunde genommen?<br><\/blockquote>Ruhe vor dem Sturm.<br><\/blockquote>Ich hoffe er hat bald mal wieder einen ordentlichen Meltdown, mit schreien, heulen und heiserer Fistelstimme und im Idealfall bekommt er noch ne Wassermelone in die Eier geschmettert w\u00e4hrend 30 Leute &ldquo;Herr Winklaaaa&rdquo; vor seinem Haus br\u00fcllen.<br><br>Dieser faule Hund muss endlich mal erzogen werden!"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T10:38:12+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Dieser faule Hund muss endlich mal erzogen werden!<br><\/blockquote>Hat der Haid ihn eigentlich unterm Strich zu nem besseren Menschen gemacht?<br>Immerhin hat er es in all den Jahren geschafft zwei Zimmer halbwegs aufzur\u00e4umen, um es uns zu zeigen. Und seine Agressionen hat er dieses Jahr auch a weng besser im Griff."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T11:00:12+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Und abgenommen hat er auch."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T11:43:46+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iH1J3JMTuhUTQXNsSX\/giphy.gif\"><br><br>Eben a weng rumwergeln und mei Zeuch machen."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T11:55:10+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Aber andererseits ist was er dazu sagt ja auch gewisserma\u00dfen beliebig. Einer hat ihn darauf hingewiesen, dass er Rauchmelder haben m\u00fcsste und Rainer mag nicht m\u00fcssen, hatte weder Lust die zu besorgen, anzulegen und Geld auszugeben, also schwurbelt er sich halt irgendwas zusammen.<br><br>Ich glaube jedenfalls nicht, dass er seine Haltung gro\u00df ge\u00e4ndert h\u00e4tte, wenn ihm sofort bewu\u00dft gewesen w\u00e4re, dass ein Rauchmelder hilfreich ist und seine Aussagen keinen gro\u00dfen Sinn ergeben (ob andere etwas f\u00fcr sinnvoll erachten ist dem Rainer aber auch einfach ziemlich egal, es ist im Zweifel ganz einfach seine Meinung), sondern h\u00e4tte halt irgendwas anderes geschwurbelt.<br><\/blockquote>Dass Rainers Grundhaltung zu dem Thema (ich lass mir von keinem sagen, was ich in mei Haus brauch) sowie der Ausgang des Gespr\u00e4chs (Rauchmelder etzadla \u00fcberfl\u00fcssig) von Anfang an feststand, ist klar. <br><br>Wo ich Dir widerspreche, ist der Punkt, dass es Rainer egal ist, ob andere seine \u00c4u\u00dferungen f\u00fcr sinnvoll erachten. Das ist ihm unglaublich wichtig. Wobei er das nat\u00fcrlich einzig und allein daran festmacht, ob er Zustimmung bekommt bzw. man sich seiner Meinung unterwirft. Rainer geht einfach grunds\u00e4tzlich davon aus, dass er mit allem, was er sagt, Recht hat. Und gerade bei solch haustechnischen Fragen sieht er sich noch einmal ganz besonders in der Rolle des \u201eExperten\u201c, weil er ist ja Hausbesitzer, er entwirft japanische B\u00e4der am Rei\u00dfbrett, sein Vater hatte a riesiche Werkstatt usw. <br><br>In diesem Modus der Pseudoexperten-\u00dcberheblichkeit offenbart Rainer dann immer wieder eine ganze Menge von seiner erschreckenden Unbildung und Unf\u00e4higkeit, einfachste Zusammenh\u00e4nge zu erkennen."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T12:05:33+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Schon bl\u00f6d, wenn alles gerade den Bach runtergeht, aber noch lange kein neues Jahr in Sicht ist und man somit sein Leben noch nicht umkrempeln kann."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T12:15:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Warum er so schwer besch\u00e4ftigt ist? Ein \u201cGumbl\u201d hat \u201cUrlaub, wegen Ostern und so\u201d und deswegen kann er endlich mal \u201cseit langem wieder\u201d mit ihm zocken - das hat f\u00fcr ihn \u201ca weng a Priorit\u00e4t\u201d. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T12:16:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Statt den ganzen Tag gewebrlich zu zock0rn hat Reiner endlich mal Zeit priwwad mit seinem Gumbls zusammen zu spielen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T12:18:24+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Proffesuer Schablel, <br><br>Willst du damit etwa andeuten, dass Reiner ein extrem fetter, fauler, h\u00e4sslicher Narzisst mit Sonnenk\u00f6nig All\u00fcren und einem IQ knapp unter Zimmertemerpartur ist, der zudem noch in allen Bereichen- au\u00dfer Haarwuchs - sich als v\u00f6lliger Totalversager herausstellt? Zudem hat er ein kurzen Minipimmel, nur falls das noch keine Erw\u00e4hnung im Drachenfaden fand.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T12:42:36+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Is noch a Pyramide in Kanada?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T13:17:07+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Ach halt doch den schnabel professor <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T13:35:46+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3e8INFL.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T13:36:34+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ob er am Osterwochenende eine sch\u00f6ne Ostereiersuche f\u00fcr sei Freundin organisiert und an sch\u00f6nen Lammbraten zubereiten wird? Vielleicht bekommen die beiden auch Besuch von Freundin und es gibt wieder einen feinen Kuchen mit erlesener Spr\u00fchsahne und herrlichstem Qualit\u00e4tskaffeegenu\u00df.<br><br>Ja, JuTub Star m\u00fcsste man sein &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T13:45:16+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Glaube nicht, dass jemand nach Rainers Eiern suchen wird"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T13:49:03+02:00",
        "username": "lustiglich",
        "text": "war das schon hier? <br><a href=\"https:\/\/www.moddb.com\/games\/half-life\/addons\/half-life-drachenlord\">https:\/\/www.moddb.com\/games\/half-life\/addons\/half-life-drachenlord<\/a> [moddb.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T13:50:14+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ob er wohl heut schon den Hass auf sich gelenkt hat?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T13:58:03+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach halt doch den schnabel professor <br><\/blockquote><\/blockquote>Ich finde es sch\u00f6n, immer wieder in L\u00e4nge und Breite zu eruieren, inwiefern genau Rainer unfassbar dumm ist.<br>Um Immanuel Kant zu zitieren:<br><i>Zwei Dinge erf\u00fcllen das Gem\u00fct mit immer neuem und zunehmendem Erstaunen und Entsetzen, je \u00f6fter und anhaltender sich das Nachdenken damit besch\u00e4ftigt: Die Leere in Rainer Winklers Sch\u00e4del und die F\u00fclle seines Leibes."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T14:42:07+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "<blockquote>Ob er wohl heut schon den Hass auf sich gelenkt hat?<br><\/blockquote>Jeden Tag und das seit f\u00fcnf Jahren. Selbst Jesus h\u00e4tte das nicht ausgehalten."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T15:14:05+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "ob sichbder digge schon freut, dass morgen feiertag ist und er dann nicht mehr gesch\u00e4ftlich sondern privat zocken kann?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T15:33:43+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Gut dann w\u00fcnsche ich euch noch einen verfickt tollen guten Morgen ihr dreckigen Drachis. Sayonara matane, euer DracheN_Offiziell1510RW"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T15:38:27+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Er gibt seiner \u201cschei\u00df Legasthenie\u201d die Schuld daran, dass er manchmal Bl\u00f6dsinn erz\u00e4hlt, wenn er den Faden verliert.<br><\/blockquote>Wird seine nicht vorhandene Legasthenie jetzt auch eine Allzweckrechtfertigung?<br><br>e:<br>Musste sonst noch wer kekken beim AsaEasterEgg des Tages?<br>Bei Rainers Zitat:<br>&ldquo;Ich bin nicht derjeniche, der die Leute bel\u00e4sticht, ich bin auch nicht derjeniche, der Leute angreift.&rdquo; wurde jedes Wort auf ein Video verlinkt, wo er jemanden angreift."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T15:40:47+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Meint ihr die Ente in der Regentonne is noch am Start ?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T15:43:23+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Mit meiner Freundin steh ich fr\u00fchs auf, also so um achte, neune, steh ich fr\u00fchs am Ostersonndach auf, dann wird essdmal in die K\u00fcche gegangen, \u00e4hm gefr\u00fchst\u00fcckt, meistens, am besten \u00e4h Sachen.. ich steh meistens bisschen fr\u00fcher auf, ja des mach ich, nicht mei Freundin.. \u00e4hh steh ich fr\u00fcher auf, gehe auf einkaufen und kaufn bisschen was zum.. vom B\u00e4gger.. so.. n paar Brezn, n paar Semmeln. \u00e4hm und am besten auch noch n bisschen weng was S\u00fc\u00dferes, also irgendwie was sch\u00f6nes \u00f6sterlicheres. So.<br>\u00c4hm..Dann geh ich am liebsten her, \u00e4h mach schon alles feddich, dass wenn sie runderkommt dass schon alles feddich ist, Kaffee schon am kochen ist undsoweider. Dann setzen wir uns zusammen an den Tisch, dann wird gefr\u00fchst\u00fcckt, unddannsssdes is bei mir da bin ich n bisschen altmodisch, dann bin ich am liebsten fr\u00fchs wirklich am Tisch, unten in der K\u00fcche oder halt im Esszimmer und \u00e4hh dann wird dann gegessen und alles, so richtig sch\u00f6n bequem und gem\u00fctlich. Dann geht die Sonne auf, das hei\u00dft es ist so richtig warm auch im Haus.<br>Dann auf nachmittag zu, wenn dann.. wenn mer dann gefr\u00fchst\u00fcckt ham, dann lassen wir uns da meistens sch\u00f6n lange Zeit, weil da hammer ja dann auch.. dann hammwa dannja auch an Ostermondach ham wer auch nichts anderes vor. Lassmeruns sch\u00f6n Zeit, dann isses meistens schon.. ja.. sagmermal um neune oder was wird gefr\u00fchst\u00fcckt, dann isses ungef\u00e4hrt zehne, elfe bis wir fertig sind.<br>Dann \u00e4hh wird der Tisch abgr\u00e4umt, sauber gemacht, dann wird \u00e4hh degoriert, dann bemalen mer en paar Eier unsoweider, dann \u00e4hhhh des dauert auch ungef\u00e4hr so zwei, drei Stunden, dann wird langsam aber sicher das Kaffeetrinken vorbereitet. Hmrhm, das kommt dann immer drauf an, meistens machmers dann so, dass ich zusammen mit ihr den Tisch decke und w\u00e4hrend sie dann unsere G\u00e4ste empf\u00e4ngt, dann geh ich her und tu backen, das hei\u00dft \u00e4h ich hol dann die sch\u00f6ne Kirschtorte raus, frisch vom B\u00e4gger unsoweider.. ja.. so richtig gem\u00fctlich, das is eigentlich so mein Ostersonndach.<br>Abends wird dann noch n sch\u00f6ner Film gschaut, am besten dann \u201cBasion Gristi\u201d oder so.. irgendwas \u00f6sterliches halt. Ja. Und dann gehts ab ins Bett und am n\u00e4chsten Tag gehts dann meistens.. entweder gehts dann direkt am n\u00e4chsten Tag zu ihrer Familie oder zu meiner Familie und dann andersrum zu ihrer Familie oder meiner Familie, also danach wird quasi noch mit der Familie das Osterfest verpl\u2026verbracht.\u201c<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T15:59:45+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Wie aufopferungsvoll kann 1 Mensch s1? Er ist wirklich 1 neue Art Mensch. W\u00fcrde es doch nur mehr wie den fetten Hurensohn geben."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T16:24:58+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gibt es. Nennt sich EU Parlament<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T16:35:40+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Wie aufopferungsvoll kann 1 Mensch s1? Er ist wirklich 1 neue Art Mensch. W\u00fcrde es doch nur mehr wie den fetten Hurensohn geben.<br><\/blockquote>So verfickt sehr DIESES!"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T16:55:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wieviel loide er wohl heute schon vom Selbstmord abgehalten hat indem er denn ganzen Hass der h\u00e4ider auf sich zieht um st\u00e4rke zu beweisen"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:14:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ward ihr heute schon alle Mana tanken indem ihr euch Kinderlieder angeh\u00f6rt habt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:16:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Werden wieder Mobbingkreise gebildet?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:19:57+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hab geh\u00f6rt, Rainer macht was gegen mobbing?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:21:57+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Drache macht Sachen<br>\u200f<br> <br>@DracheSchaut<br> 14 Std.vor 14 Stunden<br>Mehr<br>[03:26] [Pornhub] Neuer Status: Offline<br><br>14 Stundne schon keine Bornos und Seggschreibne mehr was er wohl macht lel"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:22:33+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7gjfWNw6wo4&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7gjfWNw6wo4&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:22:47+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "[17:21] [Hauptkanal] Neues Video:<br>Auspack video fanpacket f\u00fcr Ostern Danke"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:24:51+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Fressi Fressi Fressi"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:25:17+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Die Mast hat begonnen\u2026 junge, junge\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:29:32+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Road to 250kg <br>Wo soll ich dass noch hinfuttern?<br>Meme <br>keinen Hals mehr"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:30:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sehr gut, die 300kg so auch kommen werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:30:21+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BWrAmSx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:37:37+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wie er die nicht mal noch im Nachhinein z\u00e4hlt, HURENSOHN!!!"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:46:24+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Gut dass er laut eigener Aussage keine Schokolade mag.<br><br>Das verfressene Schwein wird das Zeug weginhalieren."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:49:30+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich bin selbst \u00fcbergewichtig aber wie kann man so fett sein und dann unbedacht seitens seines K\u00f6rpers so eine schei\u00dfe in sich reinfressen, der Typ kann doch nicht mal mehr richtig Laufen, sich seine Schuhe zumachen oder 100 Meter laufen ohne mit dem Schnaufen anzufangen.<br><br>Winkler ist echt am Ende."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:56:36+02:00",
        "username": "RainerDieLokomotive",
        "text": "<blockquote>Das verfressene Schwein wird das Zeug weginhalieren.<br><\/blockquote>Wird? Das ist doch alles schon weg."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:59:36+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Die Mast hat begonnen\u2026 junge, junge\u2026 <br><\/blockquote>Mast is coming!"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T17:59:44+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Das Zeug ist etzala bestimmt schon im Drachenschlund gelandet.<br><br>Und bidde ferlass uns, du Drachi."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T18:00:28+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Diabetes Melitus, tu endlich dein Werk"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T18:08:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Lol Ruiner vom freundlichen Meddl Kaschber zum absolut unsozialen ekelhaften Wrack. L\u00fcgt in jedem Satz. Denkt Videos hochladen w\u00e4re Arbeit. G\u00f6nnt sich Pausen, da ihnndas hochladen und produzieren von schei\u00dfe k\u00f6rperlichbund geistig anstrengt. Rainer w\u00e4re momentan sogar in einer behinderten Werkstatt \u00fcberfordert. Lel<br><\/blockquote>Ja genau, in einer &ldquo;behinderten Werkstatt&rdquo;, also in einer Werkstatt, die ihrerseits behindert ist, und deshalb vermutlich in einer BEHINDERTENWERKSTATT arbeitet, Inception loide! Zusammengesetzte Nomen sind schon was arg schwieriges, da verstehen manche nur Bahn Hof, da reicht es wom\u00f6glich nur zum Haupt Schul ab Schluss!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9cNsk4t.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T18:14:16+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Diabetes Melitus, tu endlich dein Werk<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sxFIn8c.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T18:35:44+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich finde es sch\u00f6n, immer wieder in L\u00e4nge und Breite zu eruieren, inwiefern genau Rainer unfassbar dumm ist.<br>Um Immanuel Kant zu zitieren:<br><i>Zwei Dinge erf\u00fcllen das Gem\u00fct mit immer neuem und zunehmendem Erstaunen und Entsetzen, je \u00f6fter und anhaltender sich das Nachdenken damit besch\u00e4ftigt: Die Leere in Rainer Winklers Sch\u00e4del und die F\u00fclle seines Leibes.<br><\/blockquote>Genau so isses, das wusste schon <strike>die alte Cunt<\/strike> der guude Immanuel. <br><br>Wenn hier die ganzen WoT-Haider dann immer sagen: \u201e\u00d6hhh, was schreibt der Schnabel so viel, wir wissen schon, dass Rainer ziemlich dumm ist\u201c, stellt sich immer schon a weng die Frage, <strike>ob Euch jemand ins Hirn geschissen und vergessen hat umzur\u00fchren<\/strike> wie man den Rainer \u00fcberhaupt ernsthaft verfolgen kann, wenn man nicht auf die kleinen absurden Details achtet und sich an ihnen erfreut. Denn grundlegend neue Erkenntnisse sind bez\u00fcglich Rainer nicht zu holen und all seine dummen Aussagen und Handlungen sind im Grunde auch immer nur leichte Variationen derselben disfunktionalen Muster."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T18:54:24+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Wenn hier die ganzen WoT-Haider dann immer sagen: \u201e\u00d6hhh, was schreibt der Schnabel so viel, wir wissen schon, dass Rainer ziemlich dumm ist\u201c, stellt sich immer schon a weng die Frage, <strike>ob Euch jemand ins Hirn geschissen und vergessen hat umzur\u00fchren<\/strike> wie man den Rainer \u00fcberhaupt ernsthaft verfolgen kann, wenn man nicht auf die kleinen absurden Details achtet und sich an ihnen erfreut. <br><\/blockquote>!!!!!!<br><br>Wo ich &ldquo;WoT HaSSer ins GLAS!!!!111&rdquo; schreiben w\u00fcrde, dr\u00fcckt sich der Professer gew\u00e4hlt aus und meint doch das Selbe. Irre."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T18:57:15+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich finde es sch\u00f6n, immer wieder in L\u00e4nge und Breite zu eruieren, inwiefern genau Rainer unfassbar dumm ist.<br>Um Immanuel Kant zu zitieren:<br><i>Zwei Dinge erf\u00fcllen das Gem\u00fct mit immer neuem und zunehmendem Erstaunen und Entsetzen, je \u00f6fter und anhaltender sich das Nachdenken damit besch\u00e4ftigt: Die Leere in Rainer Winklers Sch\u00e4del und die F\u00fclle seines Leibes.<br><\/blockquote>Genau so isses, das wusste schon <strike>die alte Cunt<\/strike> der guude Immanuel. <br><br>Wenn hier die ganzen WoT-Haider dann immer sagen: \u201e\u00d6hhh, was schreibt der Schnabel so viel, wir wissen schon, dass Rainer ziemlich dumm ist\u201c, stellt sich immer schon a weng die Frage, <strike>ob Euch jemand ins Hirn geschissen und vergessen hat umzur\u00fchren<\/strike> wie man den Rainer \u00fcberhaupt ernsthaft verfolgen kann, wenn man nicht auf die kleinen absurden Details achtet und sich an ihnen erfreut. Denn grundlegend neue Erkenntnisse sind bez\u00fcglich Rainer nicht zu holen und all seine dummen Aussagen und Handlungen sind im Grunde auch immer nur leichte Variationen derselben disfunktionalen Muster.<br><\/blockquote>Na bistes? <br>Ist ja jetzt nicht so, als sei hier schon x-mal diskutiert worden, dass Rainer trotz (oder gerade wegen) seiner Selbstverliebtheit sehr viel wert darauf legt, dass andere ihn und seine Aussagen respektieren und ihm Best\u00e4tigung geben. Im Brinzip ist des auch nur ne Abwandlung von &ldquo;kann es sein dass er gar nicht so cool ist wie er sich gibt?&rdquo;<br>WoTs gerne, aber dann bitte auch originell oge"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T18:57:47+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser dik? XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:00:41+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Die WoT im DL Thread sind etwa so sinn- und wertvoll wie philosophische Werke. Kann man lesen, manche ganz interessant, aber eigentlich komplett sinnlos und f\u00fcrn Arsch weil es eh jedem Deppen klar oder absolut unwichtig ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:03:41+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Schnabli auch so ein Lvl0 Harzer, der sich beim Tippen seiner pseudoklugen WoT ans Glied packt.<br>Wann kommt der eigene Youtube Kanal?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:30:08+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Kann es sein - ich wei\u00df es klingt abwegig - das Reiner sich im Laufe seiner steilen Karriere ein paar Gramm H\u00fcftgold zu viel angefressen hat? Und kann es sein da\u00df er die Ern\u00e4hrungspyramide als verdammten Kreis sieht? <br>Ansonsten ein tolles Fanforum, welches man empfehlen kann. <br>Bis dahin, guten Morgen, euer Drachenlords."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:35:16+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/bvQWl7c.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:35:32+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Na und? Liebt ihr Joschie ned \u00fcber alles?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:41:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wadde Ma h\u00e4"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:42:52+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "nur etwas Kumerspek"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:43:45+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ist ja jetzt nicht so, als sei hier schon x-mal diskutiert worden, dass Rainer trotz (oder gerade wegen) seiner Selbstverliebtheit sehr viel wert darauf legt, dass andere ihn und seine Aussagen respektieren und ihm Best\u00e4tigung geben. Im Brinzip ist des auch nur ne Abwandlung von &ldquo;kann es sein dass er gar nicht so cool ist wie er sich gibt?&rdquo;<br>WoTs gerne, aber dann bitte auch originell oge<br><\/blockquote>Und solche Kommentare wie Deine gab es auch schon x-mal und ich habe auch schon wiederholt so geantwortet, wie ich es jetzt gerade tue. So dreht sich das alles immer weiter im Kreis. Und mit dem Einfordern von Originalit\u00e4t bewegst Du Dich angesichts Deines Posts auf ziemlich d\u00fcnnem Eis."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:47:38+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "So langsam glaube ich das Rainer sich nicht gesund ern\u00e4hrt! xD"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:48:07+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>So dreht sich das alles immer weiter im Kreis.<br><\/blockquote>Das Game dreht sich seit 3 Jahren im Kreis.<br><br>Es kommen immer wieder mal 2 Tage &ldquo;highlights&rdquo;, aber zwischendurch ist Leerlauf. Wie mit der BLM.<br><br>War ein Aufrei\u00dfer f\u00fcr 2-3 Tage, danach nix mehr.<br><br>Drachengame w\u00e4re im Grunde genommen sofort tot, wenn einer ihn besuchen w\u00fcrde, und dort keiner mehr anzutreffen w\u00e4re, weil Lord verstorben oder weg gezogen. Das Game w\u00e4re innerhalb von 2-3 Tagen tot."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:48:26+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BWrAmSx.jpg\"><br><\/blockquote>Wie sehr Rainer schon das Wasser im Mund zusammen l\u00e4uft..<br>Fett und Zucker.<br>Belohnungssystem im Erbsenhirn kickt.."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:48:29+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PjpMQb6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:54:13+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Erinnert ihr euch noch, als er zur &ldquo;Boxkampfvorbereitung&rdquo; irgendwelchen S\u00fc\u00dfkram in den Abfall geschmissen hat und demonstrativ was Gesundes vor der Kamera gefressen hat? xD"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:57:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wann kommt der eigene Youtube Kanal? <br><\/blockquote>Ich starte gleich als Twitch-Partner und mache dann in Barrenbetteln."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T19:58:42+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>So dreht sich das alles immer weiter im Kreis. <br><\/blockquote>Genauso wie das Lebnee. <br><br>Aber auch im Grunde alles so wie damals jeden Montagmorgen in der Schule: Die hintere Reihe ist geschw\u00e4tzig, w\u00e4hrend die vordere Reihe ruft, dass sie doch endlich still seien sollen."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T20:00:50+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BWrAmSx.jpg\"><br><\/blockquote><\/blockquote>Junge junge, da wird einem doch schon vom Anblick schlecht. Kein Mensch hat doch Bock so viele \u00dc-Eier zu haben. Kann man doch irgendwann nicht mehr sehen."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T20:06:22+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "wenn das so weitergeht endet die ganze geschichte wirklich damit dass er einsam zuhause verreckt<br><br>aber nicht h\u00f6ren will muss eben platzen &#8230; man hat ihn oft genug gewarnt, da muss sich dann auch niemand einen vorwurf machen. rainerlei hat alles scho mal gesagt bekommen und schei\u00dft drauf &#8230; er wird also weiter zunehmen weil er einfach zu dumm ist<br>schon allein aus schutz vor sich selbst br\u00e4uchte er somit eigentlich nen pfleger<br><br>mir wird da echt scho vom anblick schlecht .. so viele \u00fc eier wahnsinn<br>darauf erstmal zum m\u00e4cci fahren<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T20:10:41+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/ExilFauli\/status\/1118900829023608834?s=20\">https:\/\/twitter.com\/ExilFauli\/status\/1118900829023608834?s=20<\/a> [twitter.com]<br><br>sogar Schuhe richtig an?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T20:17:39+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>wenn das so weitergeht endet die ganze geschichte wirklich damit dass er einsam zuhause verreckt<br><br><\/blockquote>Was? Wen hat er denn? Er vergrault jeden, mit seiner uneinsichtigen Art. Rainer ist so ein richtger untermensch. Der es verdient hat, genau dieses Schicksal zu erleiden.<br><br>Wenn du die Wahl hast, den Fl\u00fcchtling mit 20 Kindern, dealenden Cousins und IS Flagge vom Balkon h\u00e4ngend, neben dir wohnen zu haben, oder Rainer, dann ist die wahl so richtig schwer. Weil Rainer genauso abgefuckt ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T20:17:46+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Aber auch im Grunde alles so wie damals jeden Montagmorgen in der Schule: Die hintere Reihe ist geschw\u00e4tzig, w\u00e4hrend die vordere Reihe ruft, dass sie doch endlich still seien sollen. <br><\/blockquote>Welche LS USer sitzen als Streber ganz vorne und lutschen Lehrercock und welche sind cool und sitzen hinten?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T20:18:45+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BWrAmSx.jpg\"><br><\/blockquote><\/blockquote>Junge junge, da wird einem doch schon vom Anblick schlecht. Kein Mensch hat doch Bock so viele \u00dc-Eier zu haben. Kann man doch irgendwann nicht mehr sehen. <br><\/blockquote>er isst die schokolade ned verdammde aggst. hat er schon tausend mal gsacht khabt.<br>des SPIELZEUG ist etzala des relevande, er hadde n\u00e4mlich fr\u00fcher als kind schon die dinger gesammelt khabt und des war noch richtig cool fr\u00fcher mit die schl\u00fcmpfe und \u00e4h"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T20:34:02+02:00",
        "username": "EinSpanner",
        "text": "Was is nu mit der Mulle, verdammde aggsd? 1 Betr\u00e4uerin oder was zum posizioniren? Und h\u00e4lt sie die kamera als er sich \u00fcber seine kinder\u00fcberraschung freut?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T20:44:48+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ob er die Spielzeuge auch aufessen wird??"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T20:45:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wenn ich Morgen on komme will ich alles \u00fcber das Weibsbild wissnen!!!<br><br>Sonst setzt es was\u00b0"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T21:05:45+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Ob er die Spielzeuge auch aufessen wird??<br><\/blockquote>Erst wandern sie wohl einmal in den Arsch.<br><br>Der Kerl hat doch 100% eine Pflegerin zugeteilt bekommen. Da sacht doch kein Sozialamt der Welt was wenn man den retardierten Reienr sieht und sich fragt ob er in der Lage ist sein Leben alleine auf die Reihe zu bekommen."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T21:12:01+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Blondine. Klar. Aber lat\u00fcrnich! Hat ja auch ein relevanter Twitter-Kaschber gsacht ghabt. Mit hochaufl\u00f6sendem Bild von Fettis Hinkebein und ja!-W\u00e4sserchen. <br><br>Bestimmt Dascha 2.0 - Zoomulle Boogaloo. Eventuell auch eine von den M\u00e4dels, die ihm laut Presse \u00fcber den Zaun gestiegen und ins Haus gefolgt sind. Klar. Sch\u00fcrt euch doch weg. Die"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T21:12:36+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aber auch im Grunde alles so wie damals jeden Montagmorgen in der Schule: Die hintere Reihe ist geschw\u00e4tzig, w\u00e4hrend die vordere Reihe ruft, dass sie doch endlich still seien sollen. <br><\/blockquote>Welche LS USer sitzen als Streber ganz vorne und lutschen Lehrercock und welche sind cool und sitzen hinten?<br><br><\/blockquote>dfw der Lehrer Kwarki und mich immer anschei\u00dft wenn wir mit coolen Prolaps- und Pacific-Rim-Spr\u00fcchen den Unterricht st\u00f6ren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T21:16:53+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Kann es sein - ich wei\u00df es klingt abwegig - das Reiner sich im Laufe seiner steilen Karriere ein paar Gramm H\u00fcftgold zu viel angefressen hat? Und kann es sein da\u00df er die Ern\u00e4hrungspyramide als verdammten Kreis sieht? <br><br><\/blockquote>Bei Rainer ist die Ern\u00e4hrungspyramide das Triforce aus Zelad."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T21:23:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie ihr seht, trinkt er nur Wasser."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T21:31:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4atZ70X4AAAYBP?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T21:35:19+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BWrAmSx.jpg\"><br><\/blockquote>welcher feeder hat ihm den scheiss etzala geschiggt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T21:40:59+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Normale Menschen h\u00e4tten in eins der Eier \u00fcbelsten Bierschiss verpackt. Aber da das Paket leider von einem der drei Drachis kommt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:19:52+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Der Kerl hat doch 100% eine Pflegerin zugeteilt bekommen. Da sacht doch kein Sozialamt der Welt was wenn man den retardierten Reienr sieht und sich fragt ob er in der Lage ist sein Leben alleine auf die Reihe zu bekommen.<br><\/blockquote>Pflegerinstaffel w\u00e4r mal ne richtig naise Sache. Innerhalb von 2 Wochen wird er schon drei gleine Seggsromane \u00fcber sie geschrieben haben und sie eines Tages oben ohne und mit Pensik\u00e4fig empfangen.<br>Und dann gehts in die Geschlossene."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:22:45+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Ich denke Hu\u00dfn\u00e4tter \u00fcbernimmt die Pflege, ohne handschuhe, der arme Bua hat ja keinen"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:25:25+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Eher macht Frau S. des"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:30:16+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Feddi live auf drecknow<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:33:46+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Und Hagen ist auch wieder dabei."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:35:56+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "BLM im verl\u00e4ngerten Weekend, endlich ungest\u00f6rt streamen<br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:36:30+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Schon 10$ f\u00fcr fett auf der Couch sitzen"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:37:09+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Da kommt nix mehr, er wird singen, pfeifen und in 2 Stunden ne Hand voll Worte sagen, w\u00e4hrend Hagen &amp; Co. ihm wieder 80 Dollar spenden. <br><br>Er hat es einfach geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:40:29+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Wie mett mich das macht alder, denn er wei\u00df, dass er f\u00fcrs Nichtstun was bekommen wird. Nicht mal auf die Zuschauer geht er ein."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:40:52+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "da muss eine luft im zimmer sein wie im tropenhaus, affengestank inklusive"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:41:55+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>a sondasch\u00fcla scheisst auf Verbote wie die fuggm\u00e4nner und der deutsche michel guckt doof ausser w\u00e4sch<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:43:07+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "ONE MORE DAIM<br>die guhde Sellerie"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:48:43+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>ONE MORE DAIM<br>die guhde Sellerie<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/UT9pvdHcKZrlseWW8n\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:53:58+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ein erwachsener Mann im Internet. <br><br>Hitler!<br>Dangge f\u00fcrdne Dino.<br><br>Die Nachbarn haben sicherlich auch Bock auf den Bass."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T22:59:54+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "kinderdisko owwww yeahhhhhhhhhh<br><br>MEDDL LOIDE"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:04:40+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "heute abend wird ehrenlos"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:05:19+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "DJ Dragon jetzt buchen f\u00fcr ihre Hochzeit, Kindergeburtstag, Firmenfeiern<br><br>4h feinste hoichgepitchte Popsongs der letzten 15 Jahre"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:06:11+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Mit dem scheiss Stroboskop kannst dir den Mist gleich xmal nicht ansehen."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:07:55+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "harte meddleysau"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:10:01+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Mit dem scheiss Stroboskop kannst dir den Mist gleich xmal nicht ansehen. <br><\/blockquote>Rainer will den Mitarbeitern der BLM a riesichen epileptischen Anfall verpassen."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:10:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "60 $ die Stunde. Ohne Abz\u00fcge. Direkt auf's Konto.<br><br>Tja. Hat er es vielleicht geschafft?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:14:16+02:00",
        "username": "laggy",
        "text": "uff, erstes mal den livestream gesehen. Das ist wirklich zuviel. <br>Vielleicht gibts dieses Jahr beim Drachen ja ein Event das als &ldquo;The Osteroid&rdquo; eingehen wird&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:15:30+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Gleich kommt Gerard Piqu\u00e9 und verpasst diesem Musikbanausen eine baskische Bombe f\u00fcr die Misshandlung der Musik seiner Gattin."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:15:48+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mit dem scheiss Stroboskop kannst dir den Mist gleich xmal nicht ansehen. <br><\/blockquote>Rainer will den Mitarbeitern der BLM a riesichen epileptischen Anfall verpassen.<br><\/blockquote>Rainer den BRiD Beh\u00f6rden immer einen Schritt vorraus<br><br>Unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:17:01+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "die guuuuhde Schakirer, da bebt der Sch\u00fcrerbunker zum Beat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:18:07+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Hadde Abeit! H\u00e4ddeste Abbeit so a Striem."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:18:39+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "T\u00e4gliche Erinnerung das sich eine Beh\u00f6rde nun schon seit fast 3 Monaten von einem adip\u00f6sen Sondersch\u00fcler aus der mittelfr\u00e4nkischen Provinz vorf\u00fchren l\u00e4sst. Kann man sich alles nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:19:06+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Rosenstolz \\m\/"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:19:58+02:00",
        "username": "laggy",
        "text": "<blockquote>Rosenstolz \\m\/<br><\/blockquote>Wohl eher Rosettenstolz"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:26:19+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Da freut er sich, dass David Hasselhoff \u2013 Held meiner Kindheit, geheiligt werde Dein Name \u2013 mal \u201ametal\u2018 sagt. Aber er h\u00f6rt nat\u00fcrlich nicht genau genug hin. Dann w\u00e4re ihm vielleicht einer seiner gr\u00f6\u00dften \u2013 und wenigen \u2013 Triumphe gegen\u00fcber den Haidern aufgefallen: Er hat das Musikgenre (unbewusst) von Anfang an genauso ausgesprochen, wie es ein US-Amerikaner tun w\u00fcrde: \u201ameddl\u2018."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:28:52+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hat er da jetzt gefurzt oder geschurzt?<br>Ich verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:29:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wann ist nochmal die Frist um?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:30:02+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich werd etzala auch mal wieder hart in Anno arbeitne und Kinderdisko machne. Hadde Abeid. Puh."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:32:56+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "bekommt er f\u00fcr seine Streams nach 22:00 eigentlich nachtschicht zuschl\u00e4ge? frage f\u00fcr einen brefreundeten selbstst\u00e4ndigen schichtarbeiter"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:37:11+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>bekommt er f\u00fcr seine Streams nach 22:00 eigentlich nachtschicht zuschl\u00e4ge? frage f\u00fcr einen brefreundeten selbstst\u00e4ndigen schichtarbeiter<br><\/blockquote>Braucht man doch eigentlich gar nicht zu fragen \u2013 die Antwort ist offensichtlich: 10\u201350 \u20ac Zuschlag pro Stunde. Kann er selbst bestimmen, weil er sehr gut mit YN-Deutschland verhandelt hat."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:42:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "wie die fette mastau nicht mal zum einem einfahchen takt klatschen kann, aber &ldquo;musik ist mein lebe&rdquo;, alles klar<br><br>utopisch"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:43:54+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "is noch a zwangsma\u00dfnahme in der k\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:45:56+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Hab erst grad reingeschaltet, hat er gesoffen oder was ist da Phase?"
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:48:26+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainer beim Songh\u00f6ren mal wieder mitten in seiner Paradisziplin: alles auf sich beziehen und sich dadurch best\u00e4tigt sehen."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:52:19+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Er screamt jetzt schon fast anderthalb Stunden. Maximales Fanmanagement."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:56:07+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Er screamt jetzt schon fast anderthalb Stunden. Maximales Fanmanagement.<br><\/blockquote>Ich verfolge Rainer seit Jahren eigentlich nur, weil er das wahrscheinlich weltbeste Fanmanagement hat."
    },
    {
        "time": "2019-04-18T23:58:28+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Da denkt man sich nichts b\u00f6ses und auf einmal screamt Reiner wieder.<br><br>Hab ich eine Eintr\u00fcbung bei der Pupille, oder ist beim Rainer die Gasfaser defekt? Wer im Gashaus sitzt, sollte den Holocaust nicht als naise Sach bezeichnen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JEsvHZz.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T00:01:26+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Hexley: Da bekommt sein Spruch \u201edamals waren\u2019s die \u2026 heute bin ich\u2019s\u201c eine ganz neue Bedeutung \u2026"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T00:06:14+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Meddl loide<br><br>MEME<br><br>H\u00f6rt nur noch mehnstriemmugge und letztes ToM\/H\u00e4ddbengfideo ist Ewigkeiten her"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T00:08:44+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>@Hexley: Da bekommt sein Spruch \u201edamals waren\u2019s die \u2026 heute bin ich\u2019s\u201c eine ganz neue Bedeutung \u2026<br><\/blockquote>Die haben wenigstens ein bisschen mehr zum kulturellen Leben beigetragen, und nicht nur Titelmelodien von Serien schlecht nachgesungen."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T00:33:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "EURE KAKKSCHN\u00c4BEL SOLLTER HALTEN IHR WIGGSKR\u00dcBBL"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T00:46:32+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "fugg war das schon hier:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LCwDXqNhTvg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LCwDXqNhTvg<\/a> [youtube.com]<br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DDDD"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T00:48:55+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>fugg war das schon hier:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LCwDXqNhTvg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LCwDXqNhTvg<\/a> [youtube.com]<br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DDDD<br><\/blockquote>Ne ist neu, Danke ziemlich krass! O.o"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T01:04:45+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T01:16:58+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "rainer h\u00e4lt sich nicht ans streamverbot und die besucher nicht an die allgemeinverf\u00fcgung aka dorfverbot<br><br>is doch n guter deal &#8230;. nur dass das fette riesenbaby meint nur f\u00fcr ihn gelten keine gesetze"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T03:19:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich wei\u00df, das wird jetzt wieder als &ldquo;LOL ICH SPEND DEM DRACHN BARRNE UM IHN ZU DROLLN!&rdquo; ausgelegt, aber ich \u00fcberlege ihm ungesunde Schei\u00dfe auf den Hof zu stellen, damit er m\u00f6glichst schnell noch weiter zunimmt und so die Explosionsstaffel vorzuziehen.<br><br>W\u00fcrde man so etwas vorhaben, was<br>- w\u00e4re maximal kalorisch <br>- billig (will ja f\u00fcr den diken Ber nicht wirklich viel Geld ausgeben)<br>- besitzt nur eine geringe Gefahr dass er sich schnell \u00fcberfrisst, so dass er es am Ende gar wegwirft?<br><br><br><\/blockquote>Schenk ihm doch hektoliterweise Sahne oder Doppelrahm. Billiger w\u00e4re nur <b>Pflanzen\u00f6l <\/b>in Industriemengen.<br><\/blockquote>Rainer w\u00fcrde das unironisch trinken um die Haider zu drollen..<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/2-14-2019\/5GmB0F.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T03:55:07+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Das w\u00fcrde er sich niemals trauen!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T07:41:39+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KnDdImp.jpg\"><br><\/blockquote>F\u00fcr mich das utopischste an dem Bild ist, wie die Sonnenbrille nicht ganz auf seinen Kopf passt.<br><br>Froher kleiner Osterchill an alle"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T07:56:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Aber auch im Grunde alles so wie damals jeden Montagmorgen in der Schule: Die hintere Reihe ist geschw\u00e4tzig, w\u00e4hrend die vordere Reihe ruft, dass sie doch endlich still seien sollen. <br><\/blockquote>Welche LS USer sitzen als Streber ganz vorne und lutschen Lehrercock und welche sind cool und sitzen hinten?<br><br><\/blockquote>dfw der Lehrer Kwarki und mich immer anschei\u00dft wenn wir mit coolen Prolaps- und Pacific-Rim-Spr\u00fcchen den Unterricht st\u00f6ren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\u00d6\u00d6HHH FAK WAS DIE ST\u00d6RN UNENDLICH UUUUUHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T08:35:23+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iH5An2e.jpg\"><br><br>Kleiner Dschilltag"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T08:37:02+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr mich das utopischste an dem Bild ist, wie die Sonnenbrille nicht ganz auf seinen Kopf passt.<br><br>Froher kleiner Osterchill an alle<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5KGljWy.png\"><br><br>Dann kennst du das Bild noch nicht."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T08:46:00+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ob der Lard sich hoide etzala nach jahrelangem harten Arbeiten mal eine Auszeit genehmigen wird??"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T08:46:39+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Frohe 0stern ihr Kaggh\u00e4ider:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fX1HKiz.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T08:50:02+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Kann es \u00fcbrigens mal wieder ordentliche Besuchsvideos geben? Gibt seit Wochen nix mehr g'scheites"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T08:50:57+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Frohe Ostern ihr Kaschper<br><br>Kleiner Fr\u00fchst\u00fcck Klassiker <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/68dT_ms1cdM\">https:\/\/youtu.be\/68dT_ms1cdM<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T09:17:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Frohe Ostern ihr Kaschper<br><br>Kleiner Fr\u00fchst\u00fcck Klassiker <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/68dT_ms1cdM\">https:\/\/youtu.be\/68dT_ms1cdM<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>A echter Krasiger, h\u00e4tt ich gsacht ghabt!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T09:18:43+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kann es \u00fcbrigens mal wieder ordentliche Besuchsvideos geben? Gibt seit Wochen nix mehr g'scheites<br><\/blockquote>Ich kann mir vorstellen dass man dem Oger zu Ostern a paar saftige Eier ins Gehege neischma\u00dft. In den Ferien haben die Kuchenkinder doch sonst nichts zu tun."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T09:31:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Schenk ihm doch hektoliterweise Sahne oder Doppelrahm. Billiger w\u00e4re nur <b>Pflanzen\u00f6l <\/b>in Industriemengen.<br><\/blockquote>Rainer w\u00fcrde das unironisch trinken um die Haider zu drollen..<br><br><br><br>1l Pflanzen\u00f6l gemischt mit 1kg Zucker in Monster Dosen abgef\u00fcllt!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T09:33:38+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann es \u00fcbrigens mal wieder ordentliche Besuchsvideos geben? Gibt seit Wochen nix mehr g'scheites<br><\/blockquote>Ich kann mir vorstellen dass man dem Oger zu Ostern a paar saftige Eier ins Gehege neischma\u00dft. In den Ferien haben die Kuchenkinder doch sonst nichts zu tun.<br><\/blockquote>Ja, \u00dcberraschungseier garniert mit Amazongutscheinen. Da wird sich der Rainer aber so richtig \u00e4rgern!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T09:51:03+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Sch\u00f6nen guten Abend liebe Community.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T10:03:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/gifreverse.com\/gifs\/5c2a56a42de1a.gif\"><br><br>Frohe Weiihnachten!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T10:25:18+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Na tanzt Baby Winkl\u00e4\u00e4\u00e4 der BLM wieder auf der Nase rum?<br><br>Herr Fliegaaaa, betreiben sie BLM Management und kommen sie und sagen sie &ldquo;du du du&rdquo;<br>zum diken Ber!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T10:25:51+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>fugg war das schon hier:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LCwDXqNhTvg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LCwDXqNhTvg<\/a> [youtube.com]<br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DDDD<br><\/blockquote>Ne ist neu, Danke ziemlich krass! O.o<br><\/blockquote>basics loide"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T10:44:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "N\u00e4chste Woche l\u00e4uft die Einspruchsfrist bei der BLM ab. Zwangsmittel werden initialisiert werden."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T10:47:21+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>N\u00e4chste Woche l\u00e4uft die Einspruchsfrist bei der BLM ab. Zwangsmittel werden initialisiert werden.<br><\/blockquote>Rainer Wingl hat mit dene g'redet und es bassd jetzt scho w\u00fcrd er sachn. BLM entschuldigt sich nach Ostern \u00f6ffentlich und zahtl Wingl 1,5 Monatsgeh\u00e4lter Verdienstausfall."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T10:58:18+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Sch\u00f6nen K Freitag euch."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T11:00:53+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Es wird sich ein Gro\u00dfaufgebot an Elitedrachis formieren, die einen lebendigen Schutzschild um die Festung ASB und den Blindschleichenimperator bilden. Auf dem Pallong wird David Meddlhoff ein Benefizkonzert geben. Dieser Tag wird als nationaler Chilldach wie ein ge\u00f6lter Luan in die Analen eingehen."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T11:11:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habt ihr schon die Ostereier fersteckt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T11:41:39+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Habt ihr schon mal Kot genascht?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T11:42:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nOnmCOt.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T11:55:21+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>N\u00e4chste Woche l\u00e4uft die Einspruchsfrist bei der BLM ab. Zwangsmittel werden initialisiert werden.<br><\/blockquote>Rainer Wingl hat mit dene g'redet und es bassd jetzt scho w\u00fcrd er sachn. BLM entschuldigt sich nach Ostern \u00f6ffentlich und zahtl Wingl 1,5 Monatsgeh\u00e4lter Verdienstausfall.<br><\/blockquote>Mal abgesehen davon dass dies nicht passieren wird: Daf\u00fcr m\u00fcsste er der Beh\u00f6rde offenlegen, wie viel er so durchschnittlich <strike>verdient<\/strike> erbetelt hat. Anschlie\u00dfend w\u00fcrde bekannt werden wie viel Opferli als Entsch\u00e4digung erhalten h\u00e4tte und andere Beh\u00f6rden aufwecken, weil bei Ihnen Rainers Angaben (100\u20ac) nicht mit den Angaben bei der BLM (15000\u20ac) zusammen passen. Autoren w\u00fcrdet Ihr bitte? Wenn man was \u00fcber das Game gelernt hat, dann dass immer die unerwartetsten Plot twists passieren. W\u00fcrde mal etwas erwartetes passieren, ist das Game zu ende."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T11:55:23+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8W2Iw8s.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:19:50+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Und die J\u00fcnger taten wie ihnen Jesus befohlen hatte, und bereiteten das Osterlamm. Und am Abend setzte er sich zu Tische mit den Zw\u00f6lfen. Und da sie a\u00dfen, sprach er: Wahrlich ich sage euch: Einer unter euch wird mich verraten. Und sie wurden sehr betr\u00fcbt und hoben an, ein jeglicher unter ihnen, und sagten zu ihm: HERR, bin ich's? Er antwortete und sprach: Der Zusammenhang is, dass ich weiss wers war und dass ich weiss, wenn die Person hier is, dass die Person hier is, obs die Person hier is. Ich werde jetzt nat\u00fcrlich nicht sagen, ob die Person hier is."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:23:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Jebus prolapst Ofenk\u00e4se!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:24:23+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<a href=\"https:\/\/drachenchronik.gq\/\">https:\/\/drachenchronik.gq\/<\/a> [drachenchronik.gq]<br>Genial. kannte ich noch gar ned"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:24:53+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Warum zahlen ihm Hachne und und andere rangoberste Speertr\u00e4ger nicht gleich die Rundfunk Lizenz? Sind es etwa alle nur Undercover Drolle, die nur wollen dass sich Reynhard noch weiter in die Scheisse reitet durch seine illegalen Striehms? Oder sind sie einfach nur duhm? Bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:27:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ja, wir sind gerade dabei ihm ne Lizenz zu sponsern.<br><br>W\u00fcnsche euch einen frohen Jesus Tod"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:35:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn der guhde Hans heute dem Comodomarshall die Lichter ausknipst, steht er dann am Montach wieder auf?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:37:37+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Und die J\u00fcnger taten wie ihnen Jesus befohlen hatte, und bereiteten das Osterlamm. Und am Abend setzte er sich zu Tische mit den Zw\u00f6lfen. Und da sie a\u00dfen, sprach er: Wahrlich ich sage euch: Einer unter euch wird mich verraten. Und sie wurden sehr betr\u00fcbt und hoben an, ein jeglicher unter ihnen, und sagten zu ihm: HERR, bin ich's? Er antwortete und sprach: Der Zusammenhang is, dass ich weiss wers war und dass ich weiss, wenn die Person hier is, dass die Person hier is, obs die Person hier is. Ich werde jetzt nat\u00fcrlich nicht sagen, ob die Person hier is. <br><\/blockquote>Ja ok musste laut lachen"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:38:14+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Und ja ich sage euch, gesechnet sind diejenichen wo a paar Likes neischmaa\u00dfne, denn sie sind ned diejenichen wo hergehne und die Schei\u00dfe bauen, h\u00e4ddi ksacht, tatz\u00e4chlich sogar, chrmchrm, amen."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:39:40+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Aleggser, schreibe eine Email an die BLM"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T12:43:16+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Geld erbettelt:<br>70,56$ <br><br>Kleiner Mindestlohn."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:04:55+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Wann kommt eigentlich die n\u00e4chste Folge von Drache l\u00e4uft oder Drache radelt? Hat er dazu etwas ge\u00e4u\u00dfert ? Hab das Game die letzten 2 Tage nicht verfolgt"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:05:19+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Euch noch an sch\u00f6nen Abend, gute Nacht."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:16:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Uralter Brief an die Bolizei: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/R_k0mW-t4MY\">https:\/\/youtu.be\/R_k0mW-t4MY<\/a> [youtu.be]<br><br>Haider, Jutube, lachschon."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:18:26+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schenk ihm doch hektoliterweise Sahne oder Doppelrahm. Billiger w\u00e4re nur <b>Pflanzen\u00f6l <\/b>in Industriemengen.<br><\/blockquote>Rainer w\u00fcrde das unironisch trinken um die Haider zu drollen..<br><br><br><\/blockquote>1l Pflanzen\u00f6l gemischt mit 1kg Zucker in Monster Dosen abgef\u00fcllt!<br><br><br>Pflanzen\u00f6l und Maissirup 50\/50 beste!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:20:17+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Uralter Brief an die Bolizei: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/R_k0mW-t4MY\">https:\/\/youtu.be\/R_k0mW-t4MY<\/a> [youtu.be]<br><br>Haider, Jutube, lachschon.<br><\/blockquote>ja du dumme sau, poste doch ohne timestamp"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:27:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sotty XD<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/R_k0mW-t4MY?t=1557\">https:\/\/youtu.be\/R_k0mW-t4MY?t=1557<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:33:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "#lust_quarker"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:36:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "goochner komm her und lass dich posizioniren"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:37:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Diese menschen die ihm da kiloweise s\u00fcsses geschenkt haben sind auch echt fiese dreggschweine.<br>Diabetes so auch kommen kann und wird."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:40:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Die Haider meinen immer \u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00d6\u00d6\u00d6HHHH ER HAT DIERBEDES<br>Wenn ich Dierbedes habt ihr wahrscheinlich tausendmal schlimmere Grangheidne weil ich bin ned so grang dass ich bei euch vor der T\u00fcr steh und Schei\u00dfe bau"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:40:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>goochner komm her und lass dich posizioniren<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/OhKEOqj.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:49:17+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Die Haider meinen immer \u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00d6\u00d6\u00d6HHHH ER HAT DIERBEDES<br>Wenn ich Dierbedes habt ihr wahrscheinlich tausendmal schlimmere Grangheidne weil ich bin ned so grang dass ich bei euch vor der T\u00fcr steh und Schei\u00dfe bau<br><\/blockquote>Ich bin ned derjenige der wo&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T13:54:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich bin ned derjeniche der hergeht und Insulin im k\u00f6rpereigenen Pancreas produziert."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:06:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Pflanzen\u00f6l und Maissirup 50\/50 beste!<br><\/blockquote>Der K\u00f6rba nimmt sich was er braucht."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:12:20+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Habe jetzt tats\u00e4chlich etwas gefunden, was<br>- billige<br>- hochkalorische<br>- nahrungsmitteltechnische Schei\u00dfe ist.<br><br><a href=\"https:\/\/img.rewe-static.de\/1413012\/26688096_digital-image.png\">https:\/\/img.rewe-static.de\/1413012\/26688096_digital-image.png<\/a> [img.rewe-static.de]<br><br>Kosten f\u00fcr das hochgerechnete Kilo: 3,70 Euro<br><br>N\u00e4hrwerte:<br><br><img src=\"https:\/\/static.openfoodfacts.org\/images\/products\/438\/884\/410\/5041\/nutrition_de.10.400.jpg\"><br><br>5690 Kalorien. Das hei\u00dft, wenn der dike Ber nur 2 1\/2 Gl\u00e4ser \u00e1 400g pro Tag frisst, ist er sauber im Plus. Dazu kommt ja noch, dass er nat\u00fcrlich auch jede Menge herzhafte Schei\u00dfe in sich reinstopft.<br><br>Nat\u00fcrlich behauptet das Schweinchen dass er nicht gern S\u00fc\u00dfes frisst, aber wenns umsonst w\u00e4re, schmeckts ja gleich doppelt so gut. Und bei ihm k\u00f6nnte ich mir gut vorstellen, wie er das Glas in die Mikrowelle stellt und die Schei\u00dfe im fl\u00fcssigen Zustand seinen Schlund runtersch\u00fcttet, als Di\u00e4t-Shake zwischen durch, bassd scho wasst scho.<br><br>Mal sehen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:15:54+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Hier wird nichts geplant"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:18:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Du Pisswichser alder das ess ich voll gerne!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:19:02+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wenn du mehr als 2 L\u00f6ffel davon verwendest, wird einem doch kotz\u00fcbel. Das gibt sich doch nicht mal der Drache.<br><br>Meine Empfehlung: Die patentierte pumpdi\u00e4t a la Prinzenrolle. Da haste alle N\u00e4hrstoffe f\u00fcr den Tag"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:20:39+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Frohe Ostern ihr Wichskr\u00fcbbel ALLA"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:22:31+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Ich m\u00f6chte an dieser Stelle nochmal erw\u00e4hnen, wie absurd ich es finde, dass man angeblich kein Geld hat und trotzdem so fett bleiben kann. Die Recherche hat mir gezeigt, dass es echt gar nicht so leicht auf derartige Kalorienmengen zu kommen, die die Kugel braucht um das Gewicht nur zu halten (Irgendwas mit 3500 waren es ja). <br><br>Oder gibt es etwa Leute, die anders als ich nicht nur mit dem Gedanken spielen sondern ihm auf regelm\u00e4\u00dfiger Basis das Tierfutter ins Gehege schmei\u00dfen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:24:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer ist eben so eine neue Art Mensch."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:24:23+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Du Pisswichser alder das ess ich voll gerne!<br><\/blockquote>Da w\u00e4ren wir schon zwei. Daher wei\u00df ich auch wie schnell man so was in sich reinl\u00f6ffeln kann. Zwei L\u00f6ffel und \u00dcbelkeit? Denkste."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:27:19+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Warum f\u00e4ngt die dumme Sau eigentlich 4 mal Borderlands mit jeweils einem Charakter an, verteilt keine Skillpunkte und schlie\u00dft diese Videoreihe dann endg\u00fcltig ab?<br>Selbst in seinem absoluten Spatzenhirn ergibt das doch nie und nimmer Sinn!<br><br>Ich bin a weng mett ob Rainers utopischer Bl\u00f6dsauhaftigkeit."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:31:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Du Pisswichser alder das ess ich voll gerne!<br><\/blockquote>Da w\u00e4ren wir schon zwei. Daher wei\u00df ich auch wie schnell man so was in sich reinl\u00f6ffeln kann. Zwei L\u00f6ffel und \u00dcbelkeit? Denkste.<br><\/blockquote>Also eine Mahlzeit w\u00e4ren 4 Scheiben Brot, doppelt genommen mit einer d\u00fcnnen Schicht Margarine. Serviert mit einem Glas Milch."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:31:40+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Bin etzala kein Arzt aber vielleicht geht das ohne Gallenblase doch a weng einfacher? Oder ist Frau Schweigh\u00f6fer wirklich so negrid um ihm kiloweise S\u00fc\u00dfkram, Chips und Energy nach Hause zu liefern? Und das in Mengen mit denen wahrscheinlich ihr ganzer Haushalt mit \u00fcberfordert w\u00e4re&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:32:18+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<blockquote>Warum f\u00e4ngt die dumme Sau eigentlich 4 mal Borderlands mit jeweils einem Charakter an, verteilt keine Skillpunkte und schlie\u00dft diese Videoreihe dann endg\u00fcltig ab?<br>Selbst in seinem absoluten Spatzenhirn ergibt das doch nie und nimmer Sinn!<br><br>Ich bin a weng mett ob Rainers utopischer Bl\u00f6dsauhaftigkeit.<br><\/blockquote>Er will alle Charaktere vorstellen, deshalb spielt er Sie nur bis Lvl 5.<br><br>Vor Lvl 5 allerdings kann man noch keine Skillpunkte verteilen, und alle Chars spielen sich mehr oder minder alle gleich.<br>Also d\u00fcbischer Wonkler-Move h\u00e4d I g\u00b4sacht k\u00b4habt."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:41:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte an dieser Stelle nochmal erw\u00e4hnen, wie absurd ich es finde, dass man angeblich kein Geld hat und trotzdem so fett bleiben kann. Die Recherche hat mir gezeigt, dass es echt gar nicht so leicht auf derartige Kalorienmengen zu kommen, die die Kugel braucht um das Gewicht nur zu halten (Irgendwas mit 3500 waren es ja). <br><br>Oder gibt es etwa Leute, die anders als ich nicht nur mit dem Gedanken spielen sondern ihm auf regelm\u00e4\u00dfiger Basis das Tierfutter ins Gehege schmei\u00dfen?<br><\/blockquote>Falls du fragen willst obs noch gr\u00f6\u00dfere edjoten als wie dich geben tut&#8230; ja, leider und bestimmt gibts auch rwgeln\u00e4\u00dfig fresspakete denn da stimm ich dir zu, wenn man k1 geld hat is diese masse doch echt schwer zu ha\u00f6lten, sobald der mal unterndie 3000kcal droppt w\u00fcrd er vernutlich abnehmen."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:46:08+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Falls du fragen willst obs noch gr\u00f6\u00dfere edjoten als wie dich geben tut&#8230; ja, leider und bestimmt gibts auch rwgeln\u00e4\u00dfig fresspakete denn da stimm ich dir zu, wenn man k1 geld hat is diese masse doch echt schwer zu ha\u00f6lten, sobald der mal unterndie 3000kcal droppt w\u00fcrd er vernutlich abnehmen.<br><\/blockquote>Kann es sein dass du einen Schlaganfall beim Tippen hattest?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:54:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pics.me.me\/when-youre-about-to-say-something-but-then-decide-its-30748814.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T14:55:12+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Goochner hat keinen Schlaganfall beim Tippen sondern einen Sliwowitzer davor."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T15:03:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "In uns allen steckt ein bisschen Winkler. goochner hat halt die Schreibweise erwischt."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T15:12:25+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>In uns allen steckt ein bisschen Winkler. goochner hat halt die Schreibweise erwischt.<br><\/blockquote>Ich hab die 16 cm erwischt und die 1,96."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T15:20:52+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote><blockquote>In uns allen steckt ein bisschen Winkler. goochner hat halt die Schreibweise erwischt.<br><\/blockquote>Ich hab die 16 cm erwischt und die 1,96.<br><\/blockquote>Also hast in Wahrheit nen Mikropensi? Oge"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T15:34:33+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>In uns allen steckt ein bisschen Winkler. goochner hat halt die Schreibweise erwischt.<br><\/blockquote>Ich hab die 16 cm erwischt und die 1,96.<br><\/blockquote>Also hast in Wahrheit nen Mikropensi? Oge<br><\/blockquote>Ich kann ihn in mein Fettpad zur\u00fcckziehen wie eine Schnecke sich in ihr Haus oge?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T15:34:44+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Rainer ist eben so eine neue Art Mensch.<br><\/blockquote>Ist er das?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T15:40:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer ist eben so eine neue Art Mensch.<br><\/blockquote>Ist er das?<br><\/blockquote>Ja. Allerdings bedeutet neu nicht unbedingt besser."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T15:44:14+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer ist eben so eine neue Art Mensch.<br><\/blockquote>Ist er das?<br><\/blockquote>Ja. Allerdings bedeutet neu nicht unbedingt besser.<br><\/blockquote>Danke f\u00fcr die Antwort. LG auch an den Rest der Fam und frohe Ostern Kwarki!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T16:19:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/n7pH28D.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T16:20:09+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Rainer ist eben so eine neue Art Mensch.<br><\/blockquote>Ist er das?<br><\/blockquote>Ja. Allerdings bedeutet neu nicht unbedingt besser.<br><\/blockquote>Danke f\u00fcr die Antwort. LG auch an den Rest der Fam und frohe Ostern Kwarki!<br><\/blockquote>Von mir auch alles Gute \u263a\ufe0f<br>Hoffe ihr habt sch\u00f6ne Feiertage und genie\u00dft das famili\u00e4re Beisammensein ?<br>F\u00fchlt euch von mir einmal gedr\u00fcckt. LG \u2764\ufe0f"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T16:21:35+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wann gibts mal wieder neue Prolaps-Comics?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T16:43:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "danke und gleichn montach."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T16:43:45+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wer so gaye Schei\u00dfe postet kriegt garnichts!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T17:01:23+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Warum f\u00e4ngt die dumme Sau eigentlich 4 mal Borderlands mit jeweils einem Charakter an, verteilt keine Skillpunkte und schlie\u00dft diese Videoreihe dann endg\u00fcltig ab?<br>Selbst in seinem absoluten Spatzenhirn ergibt das doch nie und nimmer Sinn!<br><br>Ich bin a weng mett ob Rainers utopischer Bl\u00f6dsauhaftigkeit.<br><\/blockquote>Das plus die Tatsache, dass er denkt David Hasselhoff kenne ihn (metal guys) zeigt mal wieder, wie rapide es geistig mit ihm bergab geht. Irgendwann bildet sich sein Neocortex komplett zur\u00fcck und die Ogertransformation ist abgeschlossen."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T17:23:49+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Beweis ihm halt erstmal, dass David Hufflepuff ihn nicht kennt."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T17:30:35+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Er hat gemeint dicker Meddler, wer soll das sonst sein, lel ;D <br><br>Finde ich lustig was er sich da im Oberst\u00fcbschen zusammen rednert, er wei\u00df eben selbst ganz genau das er nur ein dicker Speckbeppo und Tanzb\u00e4r ist, aber er ist eben auch voll fame und Captain des Youtuber Schei\u00dfhauswassers."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T17:53:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wer so gaye Schei\u00dfe postet kriegt garnichts!<br><\/blockquote>hallo<br><br><br><img src=\"http:\/\/oi67.tinypic.com\/2rhv6zr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T18:23:14+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Isser derjeniche.."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T18:35:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FjR3cLn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T18:37:48+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Innerer Schweinehund jetzt ist krig XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T18:42:34+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.younow.com\/Fischbude99\">https:\/\/www.younow.com\/Fischbude99<\/a> [younow.com]Besuch beim Oger wird gerade auf Duetzala gescreamt. Fetti ist wohl nicht so amused"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T18:48:16+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Fapiss dich mit deinen Fakelinks!"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T19:14:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Lets Prolaps<br>Lets Pilotenpr\u00fcfung<br>Lets Pelt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T19:21:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Xpd3uFh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T19:23:28+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "junge"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T19:27:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was macht das Ferd im Wasser?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T19:31:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Kwaki du krange dreggsau"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T19:33:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "fressen."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T20:15:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4eLRDZXoAUmdLU.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4eLRv4WsAcNV2S.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T20:17:46+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ist die Schanze 2019 noch entglassbar?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T20:27:23+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Von Hinten ist die Welt noch in Ordnung"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T20:31:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Von Hinten ist die Welt noch in Ordnung<br><\/blockquote>Sage ich zu deiner Mutter auch immer"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T20:37:17+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T20:58:51+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Erstamol Mana mit Kinderserienintros und beschleunigtem Nightcore aufladne h\u00e4dd i gsacht khabt, tats\u00e4chlich sogar.<br>Danke Hagen f\u00fcr die 1000 Barrne, bis dahin euer Drachenlords"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T21:14:06+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Meint ihr der Sauropodenpharao macht heute noch was Lustiges?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:01:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Seit seinem Streamverbot hat der Drachenlord 19x gestreamt."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:09:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Zeuge:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4g2V7_WsAU-n-d?format=jpg&amp;name=small\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4g2V7_WsAU-n-d?format=jpg&amp;name=small\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4g2V7_WsAU-n-d?format=jpg&amp;name=small<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:20:29+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wann kommt der Fettsack endlich online?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:21:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der guude Herr Schmer"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:21:35+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[22:15] Neuer Blogeintrag: &ldquo;Frohe Ostern&rdquo;<br><a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2019\/04\/frohe-ostern.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2019\/04\/frohe-ostern.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:21:39+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2019\/04\/frohe-ostern.html\">https:\/\/draches-block.blogspot.com\/2019\/04\/frohe-ostern.html<\/a> [draches-block.blogspot.com]<br><br>kleiner Blogg von Fetti"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:22:33+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Metal Oder Besser Frohe Ostern zusammen.<br><br>Wie \u00fcblich wurde mal wieder nichts aus meinem Plan regelm\u00e4\u00dfig zu posten hier.<br>Ich mache zur zeit viel im Garten wen ich nicht am aufnehmen, Streamen oder anderen Arbeiten bin.<br><br><br>Es wird auch kein besonders Langer Post heute. Zum schreiben fehlt mir zur zeit auch die lust. <br>Ich w\u00fcnsche euch einfach nur Frohe Ostern <br><br>Metal Off<br><br>Lel"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:29:29+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Kleiner Zeuge:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4g2V7_WsAU-n-d?format=jpg&amp;name=small\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4g2V7_WsAU-n-d?format=jpg&amp;name=small\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4g2V7_WsAU-n-d?format=jpg&amp;name=small<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote>Alder, habe mich wahrscheinlich schon tausendmal aufgeregt, aber diese Willk\u00fcr schon wieder. Ohne jegliche Rechtsgrundlage.<br><br>Woher wollen die denn beweisen, dass man kein Anliegen hatte? Diese Schilder stehen sowieso nur zur Abschreckung da, keine Polizei stellt deswegen wirklich Strafen aus, aber in Bayern ticken die Uhren wohl a weng anders."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:31:49+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Wie \u00fcblich wurde mal wieder nichts aus meinem Plan regelm\u00e4\u00dfig zu posten hier.<br>Ich mache zur zeit viel im Garten wen ich nicht am aufnehmen, Streamen oder anderen Arbeiten bin.<br><br><\/blockquote>Dieser Fettsack schon wieder. Arbeiten nennt er des? Im Nebel sitzen und Pop-Songs singen. Dazu noch behinderte Kommentare ablassen. Elendig."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:36:22+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Haider aus Geilenkirchen, beste Haider."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:41:43+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Ist man Anlieger, wenn man Anrainer ist?"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:44:22+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Im Brinzip ist es das Gleiche.<br><br><br>vgl. hierzu<br><br><blockquote>\u201eAnlieger sind Personen \u201e[\u2026], die mit Bewohnern oder Grundst\u00fcckseigent\u00fcmern in eine Beziehung treten wollen. Dabei ist es unerheblich, ob diese Beziehung zustande kommt; die Absicht ist ausreichend. Erkennt der Anlieger bei Vorbeifahrt am betreffenden Grundst\u00fcck (was auch eine Baustelle mit Bauarbeitern sein kann), dass der Gesuchte nicht erreichbar ist, kann er ohne anzuhalten weiterfahren und bleibt Anlieger. Selbst unerw\u00fcnschte Besucher eines Anliegers sind zum Einfahren berechtigt.\u201c<br><\/blockquote>kwelle: <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Anlieger\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Anlieger<\/a> [de.wikipedia.org] (BayObLG VRS 33, 457)<br><br>damit w\u00e4re dieses Bu\u00dfgeld der bayrischen Pozilei unwirksam und nicht g\u00fcltig"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T22:48:11+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Und Anwohner frei gibt es nicht mal in der StVO . Es gibt nur Anlieger frei und damit w\u00e4re es auch gleichzusetzen.<br>Probs nochmal an den, der sich das ausgedacht hat. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T23:27:50+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Is noch a stramverbot in der K\u00fcchn"
    },
    {
        "time": "2019-04-19T23:45:02+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer sollte sich das neue Anno holen und lets playen. W\u00e4ren sicher gut angelegte 60\u20ac."
    },
    {
        "time": "2019-04-19T23:45:14+02:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "Dies ist der Kommentar von<br><br>&#8230; <br><br>hallo"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T00:31:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3Qw02Wh.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T03:36:34+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Warum f\u00e4ngt die dumme Sau eigentlich 4 mal Borderlands mit jeweils einem Charakter an, verteilt keine Skillpunkte und schlie\u00dft diese Videoreihe dann endg\u00fcltig ab?<br><\/blockquote>Reiner ist halt dumm wie Schei\u00dfe.<br><br>Ich wei\u00df, ich wei\u00df. Steile These, aber ich haue sie hier einfach mal raus!<br><br>Ein ordentlicher &ldquo;Lets-Player&rdquo; h\u00e4tte \u2013 sofern er denn des Lardes grenzdebilen Gedankengang ebenfalls ausbr\u00fcten w\u00fcrde \u2013 den ersten Charakter bis lvl 5 gespielt, nebenbei einen zweiten Charakter auf dieselbe Stufe gebracht, um mit diesem nahtlos weiterzumachen und eben jenes Wechselspiel auf lvl 10 und 15 mit den beiden anderen Charakteren wiederholt.<br><br>Und warum? Weil man seinen Zuschauern keinen Kackschei\u00df, sondern Qualit\u00e4t und Seevergn\u00fcgen bieten m\u00f6chte.<br><br>Aber wir reden ja nicht von irgendwelchen vierzehnj\u00e4hrigen Minecraft-Kids, die mehr Abonnenten als der Mettman haben, weil ihre Videos um L\u00e4ngen besser sind, sondern von Mr. &ldquo;Ich mache schon seit drei, vier \u2026\u00e4h\u2026 f\u00fcnf Jahren YouTube und wei\u00df, wie der Vogel l\u00e4uft!&rdquo;, der schon seit Monaten Bild und Ton nicht zu synchronisieren wei\u00df.<br><br><blockquote>Bin etzala kein Arzt aber vielleicht geht das ohne Gallenblase doch a weng einfacher?<br><\/blockquote>Die Gallenblase tr\u00e4gt ihren Anteil an der Fettverdauung und die Loide haben Klopsboy gleich nach der OP gewarnt, weil er seine Essensgewohnheiten \u00e4ndern m\u00fcsse, aber rate doch mal, wer es wieder einmal besser wusste und nun statt drei Energys <strike>nur noch zwei<\/strike> vier Energys trinkt^^<br><br>Man muss schlie\u00dflich Kalorien zu sich nehmen, um Kalorien abzunehmen!"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T05:26:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Seevergn\u00fcgen?<br><br><br><img src=\"https:\/\/www.tiroler-oberland.com\/website\/var\/tmp\/image-thumbnails\/30000\/31515\/thumb__boximage_auto_31babfacf9a7afcf79b80cb7687c70a0\/tiroler_oberland_bogen_badesee_2016_72dpi_danielzangerl-380-von-461-.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T06:33:56+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ich glaub er meinte Seervergn\u00fcgen!<br><br><img src=\"https:\/\/www.mariazell.at\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/seer1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T08:26:27+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner Zeuge:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4g2V7_WsAU-n-d?format=jpg&amp;name=small\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4g2V7_WsAU-n-d?format=jpg&amp;name=small\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4g2V7_WsAU-n-d?format=jpg&amp;name=small<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote>Alder, habe mich wahrscheinlich schon tausendmal aufgeregt, aber diese Willk\u00fcr schon wieder. Ohne jegliche Rechtsgrundlage.<br><br>Woher wollen die denn beweisen, dass man kein Anliegen hatte? Diese Schilder stehen sowieso nur zur Abschreckung da, keine Polizei stellt deswegen wirklich Strafen aus, aber in Bayern ticken die Uhren wohl a weng anders.<br><\/blockquote>H\u00e4tte vor keinem Gericht Bestand. Eine Ortszufahrt DARF so nicht verboten werden"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T08:55:18+02:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "Bald ist Sommer. Zeit, die Shirts nass zu machen, Loide!<br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032564651547078656\/eaT8bL4__400x400.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032564651547078656\/eaT8bL4__400x400.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032564651547078656\/eaT8bL4__400x400.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T08:57:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Und die tabakt\u00fccher nicht vergessen"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T09:20:01+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Oh Gooottttt"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T09:23:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Frohen Reformationstag w\u00fcnsch ich euch!<br><br><br><img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/5\/4\/6\/6\/4\/15466419751339532.gif?1546641983\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T09:30:47+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Bald ist Sommer. Zeit, die Shirts nass zu machen, Loide!<br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032564651547078656\/eaT8bL4__400x400.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032564651547078656\/eaT8bL4__400x400.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032564651547078656\/eaT8bL4__400x400.jpg\"><br><\/blockquote>Wie ruhig er damals noch war."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T09:40:16+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Kleiner Bauch"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T10:04:56+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DetnJ2OXkAYkWLT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T10:21:35+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/kdFxV9Y5OPD3oKZgdY\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T11:11:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S8lGEy3MWBM3E7Lj8a\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T11:13:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hey Tendo wie ist eigentlich gestern dein Date mit Allison gelaufen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T11:13:12+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S8lGEy3MWBM3E7Lj8a\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Er weint. Ich mach'n Squiddy."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T11:15:54+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Fernsehprogramm Drachenlord.. ihr bl\u00f6den Wichser alder!"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T11:29:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B5Yq03g.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T12:14:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "SCHNAPPERL GIB MIR MACHT"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T12:19:18+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wie hat Kwarker das nur vorausgesehen?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KBEBkQh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T12:23:43+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Guten Abend und Frohe Weihnachten! Habt eine gute Zeit mit der Familie, esst sch\u00f6n und l\u00f6scht euch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T12:32:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "\u201cW\u00fcrde echt gerne mal wissen wie viele Loide meine Songs \u00fcber die Feiertage geh\u00f6rt haben, w\u00fcrde mich echt mal intresiern. Waren bestimmt net weniche\u201d"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T13:03:27+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Keine Lust mehr auf \u201cVideogames\u201d, keine Lust aufs Schreiben, Streams, in denen er nur die Zeit abhockt, bis er genug Barren kassiert hat \u2026 und au\u00dfer Auspackvideos und dem Dragon Monday gibt es keinen nennenswerten Content auf dem Hauptkanal \u2026 <br><br>Man k\u00f6nnte fast meinen, Rainerle h\u00e4tte auf gar nichts mehr Lust - au\u00dfer nat\u00fcrlich darauf, sich alle paar Stunden auf der Schmuddelplattform seiner Wahl einzuloggen \u2026"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T13:07:42+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Keine Lust mehr auf \u201cVideogames\u201d, keine Lust aufs Schreiben, Streams, in denen er nur die Zeit abhockt, bis er genug Barren kassiert hat \u2026 und au\u00dfer Auspackvideos und dem Dragon Monday gibt es keinen nennenswerten Content auf dem Hauptkanal \u2026 <br><br>Man k\u00f6nnte fast meinen, Rainerle h\u00e4tte auf gar nichts mehr Lust - au\u00dfer nat\u00fcrlich darauf, sich alle paar Stunden auf der Schmuddelplattform seiner Wahl einzuloggen \u2026<br><\/blockquote>Quelle: ASA"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T13:12:30+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S8lGEy3MWBM3E7Lj8a\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wenn Reiner morgens aufwacht und merkt das er immer noch Reiner ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T13:20:39+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Warum ging Reiner bisher eigentlich noch nicht in den Puff?"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T13:21:45+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ob der Fettsack heut schon an Squiddy also an Squischie gmacht khabt hat, tats\u00e4chlich sogar? <br>Gut, dann w\u00fcnsche ich euch noch einen sch\u00f6nen Ostersonntag und Ostermontag, bis dahin euer <strike>dummer Fettsack<\/strike> Drachenlords1510RW_OffiziellFettsagg."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T13:38:31+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Warum ging Reiner bisher eigentlich noch nicht in den Puff?<br><\/blockquote>Kan hoch griecht ka Ladde griecht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T13:53:41+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Und zwar die Info, dass ich kei-ne Ladde krichtkmachthab"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T14:17:07+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum ging Reiner bisher eigentlich noch nicht in den Puff?<br><\/blockquote>Kan hoch griecht ka Ladde griecht&#8230;<br><\/blockquote>Ihr nehmt den fetten Hurensohn zu ernst und genau das ist euer Problem"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T14:17:10+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "#FragDracheWas sollte ich machen wenn das Sperma nur ganz j\u00e4mmerlich aus meinem Schniedel quillt<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/pilotenprfungvyjpj.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T14:50:25+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "H\u00c4RR WINGLAAAAAAAAAAAAAAAAAAA"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T14:55:44+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Will die BLM bald nommal mit ihm schpreschn, wie immer?"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T15:16:33+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Bl\u00f6de Frage, aber ist aktuell bekannt, wie der Lard zu seinen Fressalien kommt? Rewe-Lieferdienst, Frau Popp, &#8230;? Auto der wo f\u00e4hrt hadda ja grad nich und laufen uff auch eher unrealistisch"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T15:18:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine Eiersuche:<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3EIMZsD.png\"><br><br><br><blockquote>Bl\u00f6de Frage, aber ist aktuell bekannt, wie der Lard zu seinen Fressalien kommt? Rewe-Lieferdienst, Frau Popp, &#8230;? Auto der wo f\u00e4hrt hadda ja grad nich und laufen uff auch eher unrealistisch<br><\/blockquote>Da m\u00fcssense jetzala mal schauen, wie sie ihn in so einen Sozialfahrtenbus neigemeddlt kriechne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/www.mittelbayerische.de\/imgserver\/_thumbnails\/images\/34\/3932800\/3932801\/779x467.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T15:28:13+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Bl\u00f6de Frage, aber ist aktuell bekannt, wie der Lard zu seinen Fressalien kommt? Rewe-Lieferdienst, Frau Popp, &#8230;? Auto der wo f\u00e4hrt hadda ja grad nich und laufen uff auch eher unrealistisch<br><\/blockquote>REWE Lieferdienst darf ja nicht durch fahren. Auf die StVO haben Herr Schmerr und Hilfssheriff Wonkler immer ein Auge."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T15:34:02+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bl\u00f6de Frage, aber ist aktuell bekannt, wie der Lard zu seinen Fressalien kommt? Rewe-Lieferdienst, Frau Popp, &#8230;? Auto der wo f\u00e4hrt hadda ja grad nich und laufen uff auch eher unrealistisch<br><\/blockquote>REWE Lieferdienst darf ja nicht durch fahren. Auf die StVO haben Herr Schmerr und Hilfssheriff Wonkler immer ein Auge. <br><\/blockquote>Stimmt nicht, Lieferanten geh\u00f6ren zur auserw\u00e4hlten Gruppe, welche noch ASB befahren d\u00fcrfen."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T15:36:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032564651547078656\/eaT8bL4__400x400.jpg\"><br><\/blockquote>Sieht aus, als h\u00e4tte er ein Kleinstein auf dem R\u00fccken, das ihm die Wampe hochh\u00e4lt."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T15:46:48+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Es war mal ein Digda und das verliebte sich unsterblich in ein Magnetilo.<br>Dieses Magnetilo allerdings, ja, wollte unbedingt Kinder. Also beschlossen das Magnetilo und das Digda ein Kind zu zeugen. Daraus entstand dann das Digtilo. Dummerweise war es nicht lebensf\u00e4hig und deswegen krepierte die ganze Geschichte.<br>Daraus kam ein Herz welches mit einem Schwert durchbohrt wurde.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T16:02:48+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T16:25:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "hey otten cooler comic<br>geil musste lachen<br>wiedermal gro\u00dfartig<br>paintskills 10p<br><br><br>hallo"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T17:02:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "hey otten cooler comic<br>geil musste lachen<br>wiedermal gro\u00dfartig<br>paintskills 10p"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T17:19:13+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "hey otten cooler comic<br>geil musste lachen<br>wiedermal gro\u00dfartig<br>paintskills 10p"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T17:27:38+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "hey otten 0815 comic<br>geil musste g\u00e4hnen<br>wiedermal das gleiche<br>paintskills auf einem level mit deinen kochskills"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T17:36:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie viele Melonen hat der Wingel heute wohl schon neigschma\u00dft bekommen XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T18:07:20+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Und wie viele davon hat er anschlie\u00dfend verzehrt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T18:14:58+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ottenpensi mittlerweile auch eher mit &ldquo;meh&rdquo; Gesichtsausdruck statt Lachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T18:22:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "`Was<br><br>Da hab ich doch 1A ne Kurve nach links oben gezogen du Kagghaider!"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T18:25:35+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Otten malt mit Frontantrieb damit er aus der Kurve gezogne wird, tatz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T18:50:25+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RrwXqzf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:10:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ob Rudi auch so einen Technikpark zum Fressi zaubern in der Wohnarbeitswichswerkstatt hatte?"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:12:12+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Na wieviele \u00dcberraschungseier hat der Butterklumpen schon inhaliert?"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:20:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Na wieviele \u00dcberraschungseier hat der Butterklumpen schon im Anus stecken?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:30:16+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Na wieviele \u00dcberraschungseier hat der Butterklumpen schon mit dem Anus inhaliert?<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:31:26+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich f\u00e4nde es ziemlich ohsem und auch richdich geil, wenn irgendeiner, ich wei\u00df nicht wer, dem Skinkkaiser eine riesiche Ladung in Goldfolie verpackte Schokibarren schenken w\u00fcrde. Dann w\u00fcrde er wie Smaug auf seinem Goldberg hocken und sich begeistert \u00fcber die Unterst\u00fctzung seiner Fenns im Zeitraffer zu Tode fressen."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:31:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Na wieviele \u00dcberraschungseier hat der Butterklumpen schon mit dem kleinen Prolaps rein und wieder raus gepresst?<br><\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:37:05+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Kann da bitte wer ein sch\u00f6nes Rainergif draus machen?<br><a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/oddlysatisfying\/comments\/bf69hx\/squishy_seal\/\">https:\/\/www.reddit.com\/r\/oddlysatisfying\/comments\/bf69hx\/squishy_seal\/<\/a> [reddit.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:44:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kT58W6v.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:50:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WCd6hxE.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T19:53:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Kann da bitte wer ein sch\u00f6nes Rainergif draus machen?<br><a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/oddlysatisfying\/comments\/bf69hx\/squishy_seal\/\">https:\/\/www.reddit.com\/r\/oddlysatisfying\/comments\/bf69hx\/squishy_seal\/<\/a> [reddit.com]<br><\/blockquote>Kann jemand bitte aus Rainer einen Mr. Tusk machen"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T20:24:43+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WCd6hxE.png\"><br><\/blockquote>Ruiner das Brot"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T20:29:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WCd6hxE.png\"><br><\/blockquote>Das F\u00fchl wenn du das letzte \u00dc-Ei aus dem Fanpaket vernascht hast."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T20:49:51+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Drachengame mal wieder langweilig wie sonst was?<br>Wo bleiben denn die Besuche bei so nem tollen Wetter???"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T20:50:41+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Das ist schon immer etwas was ich mal machen wollte aber nie lust dazu hatte; habe ein script geschrieben das asa durchsucht und alle titelbilder runtergeladen hat und daraus ein supergif mit \u00fcber 1000 frames erstellt&#8230;. ja streifi hat mehr als 1000 solcher bilder gezeichnet<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9RCU0aC.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T20:55:16+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "1000fache Gro\u00dfartigkeit"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T20:57:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "schnappis Aldi Talk Volumen prolapste.."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T21:09:31+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>schnappis Aldi Talk Volumen prolapste..<br><\/blockquote>Aldi Talk Volumen&#8230;\u00d6hhh der hat ja nicht unendlich&#8230;.\u00f6\u00f6hhh"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T21:14:05+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Rainer hat a weng im Garten rumgewuselt und rumgewerkelt und es sieht jetzt so aus:<br><br><img src=\"https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/500828855250976768\/569235775565332500\/D4iwC5MWkAAy8Hq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T21:34:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Und wie soll man da mit 50km\/h und Vollbremsung in die Meddlgarage neiballern?"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:00:14+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin etzala kein Arzt aber vielleicht geht das ohne Gallenblase doch a weng einfacher?<br><\/blockquote>Die Gallenblase tr\u00e4gt ihren Anteil an der Fettverdauung und die Loide haben Klopsboy gleich nach der OP gewarnt, weil er seine Essensgewohnheiten \u00e4ndern m\u00fcsse, aber rate doch mal, wer es wieder einmal besser wusste und nun statt drei Energys <strike>nur noch zwei<\/strike> vier Energys trinkt^^<br><br>Man muss schlie\u00dflich Kalorien zu sich nehmen, um Kalorien abzunehmen!<br><\/blockquote>Bis auf Verdauungsprobleme\/Durchfall bei fettreicher Ern\u00e4hrung sollte das doch nix machen."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:01:27+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Heil Rainer"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:02:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "M\u00fcsst ihr auch nach dem schei\u00dfen duschen gehen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:03:36+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "M\u00fcssen nicht. Ist aber schon ein sch\u00f6nes Gef\u00fchl."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:06:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T0oapKpWfmQ\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:07:19+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Parsifal: Act III, Karfreitagszauber<br>&ldquo;Gesegnet sei, du Reiner, durch das Reine! &#8230; Wie d\u00fcnkt mich doch die Aue heut so sch\u00f6n! &#8230; Du siehst, das ist nicht so &#8230; Ich sah sie welken, die einst mir lachten &#8230; Mittag: Die Stund' ist da &rdquo;<br><br>F\u00fcr die gebildeten unter euch niveaulosen Teenies."
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:15:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wenn du deutsch k\u00f6nntest w\u00e4rnwa auch schon zufrieden. Russisch brauchen wa hier net. Tsch\u00fcss du Affe"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:20:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wir hamm niggs gechne Russne!"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:22:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "A Meter aufn Meter aufn Meter is a St\u00f6r"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:32:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/cUh3dav.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:35:02+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/37956545_2070667689867425_544298821715230720_o.jpg?_nc_cat=101&amp;_nc_ht=scontent-frx5-1.xx&amp;oh=f38e5ba581db947de2fd8bb7de387aee&amp;oe=5D3F0EBC\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:36:39+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-02-10an1y70.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:45:02+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vf1pOxF.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T22:59:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/4cb7e06457bbb317430a8d61e4f34664.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T23:25:45+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Bl\u00f6de Frage, aber ist aktuell bekannt, wie der Lard zu seinen Fressalien kommt? Rewe-Lieferdienst, Frau Popp, &#8230;? Auto der wo f\u00e4hrt hadda ja grad nich und laufen uff auch eher unrealistisch<br><\/blockquote>l\u00e4sst sich von der blondine fahren<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4ciXngX4AUyNUf.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T23:42:47+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "mei game is dod und meine schwesder alder"
    },
    {
        "time": "2019-04-20T23:56:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>ich werd jetzala mal in den Fred neischei\u00dfen<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T00:13:58+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "So Geburtstag vorbei und so wenige Posts? <br><br>Hat sich Dr. Flieger schon zum brechen des Streamverbots ge\u00e4u\u00dfert?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T00:15:42+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Dr. Flieger plant diesbez\u00fcglich eine YouNow Pressekonferenz."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T01:13:09+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "#etzadla #drachis #metalleute #dankedaf\u00fcriblali"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T02:04:28+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Seevergn\u00fcgen?<br><\/blockquote><blockquote>Ich glaub er meinte Seervergn\u00fcgen!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T02:10:24+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bl\u00f6de Frage, aber ist aktuell bekannt, wie der Lard zu seinen Fressalien kommt? Rewe-Lieferdienst, Frau Popp, &#8230;? Auto der wo f\u00e4hrt hadda ja grad nich und laufen uff auch eher unrealistisch<br><\/blockquote>REWE Lieferdienst darf ja nicht durch fahren. Auf die StVO haben Herr Schmerr und Hilfssheriff Wonkler immer ein Auge. <br><\/blockquote>Anlieger ist man, wenn man ein Anliegen hat. Dieses Anliegen ist dem dicken die Ware zu liefern f\u00fcr die er bezahlt hat. DU DUNME SAU!"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T03:49:31+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Ja hallo mein Anliegen ist den dicken zu mobben."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T04:40:41+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Bl\u00f6de Frage, aber ist aktuell bekannt, wie der Lard zu seinen Fressalien kommt? Rewe-Lieferdienst, Frau Popp, &#8230;? Auto der wo f\u00e4hrt hadda ja grad nich und laufen uff auch eher unrealistisch<br><\/blockquote>REWE Lieferdienst darf ja nicht durch fahren. Auf die StVO haben Herr Schmerr und Hilfssheriff Wonkler immer ein Auge. <br><\/blockquote>Anlieger ist man, wenn man ein Anliegen hat. Dieses Anliegen ist dem dicken die Ware zu liefern f\u00fcr die er bezahlt hat. DU DUNME SAU!<br><\/blockquote>Ist richtig. Nur steht auf den Schildern nichts von Anliegern du Lvl 0er"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T04:50:03+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Schnappi ist lvl 1000 er aber interessiert ihn ned und stellt er ned zu schau &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T07:03:42+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Na und? Anliegt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T07:18:18+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote>Na und? Anliegt ihr ned?<br><\/blockquote> Als Schnappi w\u00fcrde ich es ab und zu machen um nicht vergessen zu werden &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T07:28:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wann werden wir auf dem Marktplatz erst dem Comodomarshall sowie danach dem kroker ins Gesicht schei\u00dfen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T07:46:06+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Quarky ist schon analfixiert"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T07:51:51+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Aufm Dorf ist alles anders loide, wer das nicht begreift kann sich l\u00f6schen!!!FACT!"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T07:57:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Na wieviele \u00dcberraschungseier hat der Butterklumpen schon inhaliert?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.mememaker.net\/api\/bucket?path=static\/img\/templates\/full\/2013\/Apr\/21\/8\/alle.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T08:03:36+02:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>Aufm Dorf ist alles anders loide, wer das nicht begreift kann sich l\u00f6schen!!!FACT!<br><\/blockquote><br>&#8230;k\u00f6nnt ihr Schnappi fragen!<br><br><br><br><br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T08:06:48+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Altschauerberger, Mitkommen! <strike> Osterfeuer<\/strike> Mobbingkreys bildne!"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T08:31:22+02:00",
        "username": "htiaFoN",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Bl\u00f6de Frage, aber ist aktuell bekannt, wie der Lard zu seinen Fressalien kommt? Rewe-Lieferdienst, Frau Popp, &#8230;? Auto der wo f\u00e4hrt hadda ja grad nich und laufen uff auch eher unrealistisch<br><\/blockquote>REWE Lieferdienst darf ja nicht durch fahren. Auf die StVO haben Herr Schmerr und Hilfssheriff Wonkler immer ein Auge. <br><\/blockquote>Anlieger ist man, wenn man ein Anliegen hat. Dieses Anliegen ist dem dicken die Ware zu liefern f\u00fcr die er bezahlt hat. DU DUNME SAU!<br><\/blockquote>Anlieger ist man, wenn man angelegen hat. Also innerhalb der Anlieger-Strecke einfach anhalten, Motor aus, Schl\u00fcssel ziehen und 5 Sek. warten, schon k\u00f6nn die Leute vom Werksschutz nix mehr wegen StVO meckern. Seerecht hat auch seine Vorteile. <br>Das hat nix damit zu tun, ein &ldquo;Anliegen&rdquo; zu haben, sonst m\u00fcsste &ldquo;mein Anliegen war, eine Abk\u00fcrzung zu nehmen&rdquo; ja auch gelten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T08:59:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Sagt mir mal, ab wann derBass zu stark wird.."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T09:03:47+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Anliegerpr\u00fcfung wird initialisiert.."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T09:15:00+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Das kennt wahrscheinlich keiner von euch mehr..<br><br>Rainer winkler, h\u00f6rt nur Musik von vor 20 Jahren..<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T09:42:32+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "<blockquote>Sagt mir mal, ab wann derBass zu stark wird..<br><\/blockquote>Der Bass wird zu stark<br><br>Glaub ich nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T09:45:02+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Kann es sein das viele Hater \u00fc30 sind ?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T09:47:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ja..<br>Alt, sehr alt wie der Rainer sagt.."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T10:05:26+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Viele von die Haider sind sowieso arbeitslos"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T10:09:52+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ist Reiner eigentlich arbeitslos?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T10:26:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Na, ob der Rainer heute von seiner liebevollen, s\u00fc\u00dfen und super aussehenden Freundin einen Schokohasen bekommen hat den er nun gl\u00fccklich grinsend mit ihr teilen und langsam genie\u00dfen wird?<br><br>W\u00e4hrend ihr arbeitlosen Kasper einen Tag wie jeden anderen hier verbingen werdet und nur Gift und Galle spuckt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T10:43:22+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Reiner haiden hat keine Altersobergrenze<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T10:51:31+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Ich habe von meiner Frau ein sehr opulentes Osterfr\u00fchst\u00fcck bekommen, befinde mich gerade auf der ger\u00e4umigen, geputzten Toilette meines Einfamilienhauses. Was f\u00fcr 1 Grattlerleben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T10:55:39+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Na, ob der Rainer heute von seiner liebevollen, s\u00fc\u00dfen und super aussehenden Freundin einen Schokohasen bekommen hat den er nun gl\u00fccklich grinsend mit ihr teilen und langsam genie\u00dfen wird?<br><\/blockquote>Alle l\u00e4cheln"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T11:16:28+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Seine Froindin l\u00e4chelte, der Osterhase schnaufte, Rainer sprietzte"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T11:21:12+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Nach dem 25.4. (genau ein Monat Widerspruchsfrist sp\u00e4ter) gibt es diesmal keine Auferst\u00e4nderung.<br><br>Z\u00e4hlt seine letzten Tage, die er uns mit Striems versorgt.<br>Es werden die aller letzten dIEsMaL sein.<br><br>Au\u00dfer nat\u00fcrlich diese verhurte Beh\u00f6rde gibt Reinerle wieder mal den Behindertenbonus.<br><i>\u201eJa mei\u2019, der Bub kann nicht lesen und schreibne. Den verschonen wir!\u201c<\/i><br><br>Hurens\u00f6hne. Ich seh\u2019s kommen."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T11:22:03+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser bi? XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T11:31:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>&#8230; und nur Gift und Galle spuckt?<br><\/blockquote>wir k\u00f6nnen wenigstens noch Galle spucken."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T11:32:47+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Rainer hat endlich sein Jabonisches Bad ausgebaut<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1MSPJcg.jpg?1\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T11:40:34+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Was ist eigentlich schlimmer f\u00fcr Rainer W., Sommer oder Winter?<br><br>Pro Sommer:<br>- die pure Existenz im Fettk\u00f6rper ist eine Qual<br>- jede Bewegung ist eine extreme Qual<br>- extreme Hitze stellt f\u00fcr ihn wirklich eine letale Gefahr dar<br><br>Contra Sommer:<br>- muss sich nicht gro\u00df bewegen<br>- ist 24\/7 im abgedunkelten Haus<br>- kann 24\/7 nackt mit nassem Bandana chillen<br><br><br>Pro Winter:<br>- Beine st\u00e4ndig kalt da schlecht durchblutet<br>- aufw\u00e4ndige Temperaturerhaltungsma\u00dfnahmen<br>(Ofen W\u00e4rmflasche, Winterkleidung im Haus)<br>- in der Schanze zieht's wie Hechtsuppe<br>- Schneemassen und Feuchtigkeit schaden dem Haus<br>- dauerhafte Erk\u00e4ltung, wird durch Schimmel beg\u00fcnstigt<br><br>Contra Winter<br>- muss nur einen Raum heizen, \u00d6lofen regelt<br>- keine letale Gefahr, bevor er erfriert geht er zu Frau Schweigh\u00f6fer"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T11:52:12+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>- die pure Existenz im Fettk\u00f6rper ist eine Qual<br>- jede Bewegung ist eine extreme Qual<br>- extreme Hitze stellt f\u00fcr ihn wirklich eine letale Gefahr dar<br><br><\/blockquote>Vorallem ist es nicht nur der Fettk\u00f6rper, sondern auch die abartige Vogelnest Matte auf seinem Kopf.<br>Meine Haare sind \u00e4hnlich \/ gleich und wachsen ebenfalls zu nem Vogelnest.<br>Wenn du die nicht auf 6mm Seite tr\u00e4gst (Typische Hitlerjugend Frisur eben), ist das wie eine Wollm\u00fctze. Man stirbt im Sommer einfach sobald die etwas l\u00e4nger sind.<br><br>Wie kann der nur mit so ner Matte rumlaufen, unfassbar.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T11:58:40+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Er geht immer den schweren Weg. Auf frisurentechnisch."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:10:38+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich schlimmer f\u00fcr Rainer W., Sommer oder Winter?<br><\/blockquote>Mittlerweile machen die Jahreszeiten f\u00fcr Rainers Lebensstil kaum noch einen Unterschied. Das Pro und Contra d\u00fcrfte sich auf folgende zwei Faktoren reduzieren: Im Winter muss er m\u00fchsam heizen, was f\u00fcr ihn gef\u00fchlt sicherlich mehrere Stunden \u201ehadde Arbeit\u201c am Tag bedeutet. Im Sommer schwillt daf\u00fcr der Pilgerstrom deutlich an. Solange die Winter so mild sind wie der letzte, d\u00fcrfte Heizen wohl das wesentlich kleinere \u00dcbel f\u00fcr ihn darstellen. Man denke nur daran, wie sehr er zuletzt im \u201aDragon Monday\u2018 gebettelt hat, dass in den Osterferien keiner zu ihm kommen soll."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:17:20+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Stimmt, an die Pilger hatte ich gar nicht gedacht.<br>Klar ver\u00e4ndert sich sein Alltag nicht gro\u00df, aber solange er nicht bei der Gaddenarbeit den Hitzetod stirbt, ist der Endboss in einem nicht einsch\u00e4tzbaren Zeitraum eine im Winter unbewohnbare Schanze."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:18:36+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Link zu der Bettelei pl0x"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:19:16+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "na, habter wieder 39 seiten hier neigerotzt, ohne dass was relevantes passiert w\u00e4re? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:22:14+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Na und? Dein Vater hat auch 4ml in deine Mutter gerotzt, ohne dass was relevantes passiert w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:29:16+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "lel falscher Thread"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:37:40+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Falscher Thread"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:39:48+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Rainer hat endlich sein Jabonisches Bad ausgebaut<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1MSPJcg.jpg?1\"><br><\/blockquote>Ziemlich naise Sache so ein jabbonisches Badezimmer."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:41:14+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Cali: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/LrpqrsIHX64?t=36\">https:\/\/youtu.be\/LrpqrsIHX64?t=36<\/a> [youtu.be]<br><br><br>@ProxyPaige<br><br>Die Hitze macht ihm sicherlich zus\u00e4tzlich zu schaffen, aber er ist immer noch relativ jung. Seit ich Rainer verfolge, nehme ich extrem dicke Menschen viel bewusster wahr. Und es gibt tats\u00e4chlich gar nicht so wenige, die Rainers Format haben, wesentlich \u00e4lter sind und auch im Hochsommer \u2013 wenn auch stark schwitzend \u2013 durch Leben gehen. Rainer muss ja dank Fahrdiensten zumeist noch nicht einmal das. Ernsthafte Kreislaufbeschwerden werden Rainer fraglos eines Tages einholen \u2013 aber bis dahin dauert es wahrscheinlich noch einige Jahre.<br><br>Und was den Winter angeht: Wenn so ein Rekordwinter wie 2009\/10 sich wiederholen sollte, k\u00f6nnte es schwierig f\u00fcr ihn werden."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T12:51:58+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>@Cali: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/LrpqrsIHX64?t=36\">https:\/\/youtu.be\/LrpqrsIHX64?t=36<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Danke, Lieblingsslowakier.<br><br><blockquote>Dikke Beobachtungen<br><\/blockquote>Die bewegen sich. Eine halbe Stunde Bewegung am Tag soll ja angeblich schon viel bringen. Und wer wei\u00df wie die fr\u00fcher drauf wahren und davon noch zehren k\u00f6nnen. Rainer hat ja nie irgendwas gehabt. Deswegen klappt bei ihm auch nichts. Ein normaler Mensch hat immer noch einige Erfolgserlebnisse von fr\u00fcher die er als Ressource nutzen kann wenn es nciht so l\u00e4uft wie es soll oder die Ziele unerreichbar werden. <br><br>Bei ihm hingegen ist im hirn ja nix vernetzt und gefestigt was dem nahe kommt au\u00dfer Zucker = Freude.<br><br><blockquote>Und was den Winter angeht: Wenn so ein Rekordwinter wie 2009\/10 sich wiederholen sollte, k\u00f6nnte es schwierig f\u00fcr ihn werden.<br><\/blockquote>Nochmal quoten weil Schnabel neben mir anschienend der einzige Mensch ist der sich an den Winter erinnern kann."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T13:06:11+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Dieses &ldquo;Macht kein Bl\u00f6dsinn&rdquo; deute ich nicht nur als Bettelei, sondern auch als Manifestation einer bestimmten schauspielerischen Winklerfacette. Man k\u00f6nnte diese Rolle &ldquo;Rainer, der gro\u00dfe coole Bruder&rdquo; nennen. In einem bestimmten Alter, vielleicht so 12-15, blickt man mit Verwunderung auf Leute, die ein kleines bisschen \u00e4lter sind, als man selbst; solche, die gerade den Mofaf\u00fchrerschein haben oder schon legal Alkohol kaufen d\u00fcrfen. Rainer denkt sich - vermutlich weil er das selbst besonders stark so empfunden hat - dass er auf diese Weise auf seine Zuschauer wirken kann, wenn er besonders &ldquo;erwachsene Dinge&rdquo; tut und sagt, wie &ldquo;Macht kein Bl\u00f6dsinn&rdquo; oder &ldquo;Bidde schaut des Video net wenn ihr net wirklich 18 seid, weil des Spiel is ab 18&rdquo;. Auch Dinge wie &ldquo;Steuer machen m\u00fcssen&rdquo; und Zigaretten paffen sind Teil dieser besonderen Winklerfacette,<br>Rainer ist eine Art Schei\u00dfhaufen-Diamant: Man kann ihn schier ewig herumdrehen und beleuchten, er sieht aus jedem Winkler betrachtet anders aus."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T13:18:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich schlimmer f\u00fcr Rainer W., Sommer oder Winter?<br><br>Pro Sommer:<br>- die pure Existenz im Fettk\u00f6rper ist eine Qual<br>- jede Bewegung ist eine extreme Qual<br>- extreme Hitze stellt f\u00fcr ihn wirklich eine letale Gefahr dar<br><br>Contra Sommer:<br>- muss sich nicht gro\u00df bewegen<br>- ist 24\/7 im abgedunkelten Haus<br>- kann 24\/7 nackt mit nassem Bandana chillen<br><br><br>Pro Winter:<br>- Beine st\u00e4ndig kalt da schlecht durchblutet<br>- aufw\u00e4ndige Temperaturerhaltungsma\u00dfnahmen<br>(Ofen W\u00e4rmflasche, Winterkleidung im Haus)<br>- in der Schanze zieht's wie Hechtsuppe<br>- Schneemassen und Feuchtigkeit schaden dem Haus<br>- dauerhafte Erk\u00e4ltung, wird durch Schimmel beg\u00fcnstigt<br><br>Contra Winter<br>- muss nur einen Raum heizen, \u00d6lofen regelt<br>- keine letale Gefahr, bevor er erfriert geht er zu Frau Schweigh\u00f6fer<br><\/blockquote>Die pure Existenz und Bewegung im Schmandcontaineranzug ist IMMER ein Problem. Oder denkst du, er schnauf in den Wintervideos weniger beim rumsitzen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T13:43:22+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich schlimmer f\u00fcr Rainer W., Sommer oder Winter?<br><\/blockquote>Sommer ist die Geburtstagsjahreszeit, da kann er zur Abwechslung mal in Ruhe sein Zeuch machen und mit dem einen oder andern Gumbl ein Meddlkonzert besuchen.<br>Die Haiderbesuche werden nat\u00fcrlich ned wenicher, aber was die Haider ned wissen ist dass ihn der Hass nur st\u00e4rker macht taz\u00e4chlich. Fr\u00fcher wars Jesus, etz bins ich."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T13:46:45+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Froher Jesus Tod<br><br>Da isser schon widder aller, ich will das der ausgenoggd wird, das er nie wieder aufersteht"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T13:48:06+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Der haidfreie August war echt das Highlight unseres gro\u00dfen Mentalisten Reiner der die Haider manipuliert und an der Nase herumf\u00fchrt."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T13:53:03+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Rauchmelder<br><br>Sehr gut beschrieben! Rainer w\u00e4re eben nicht Rainer, wenn er selbst seinen verzweifelten Hilferuf \u201eBitte besucht mich nicht, auch wenn ihr Ferien und Urlaub habt\u201c nicht von oben herab bringen w\u00fcrde. <br><br>Ist ja auch nicht schwer sich in etwa zusammenzureimen, was da in seinem Ogerst\u00fcbchen vor sich geht: Er nimmt die ewig ermahnende und tadelnde Rolle des Erwachsenen ein, die Rudi, Lehrer, Arbeitsma\u00dfnahmengeber und andere Autorit\u00e4tspersonen in Rainers Kindheit und Jugend innehatten. Rainer hat es immer gehasst, auf der Empf\u00e4ngerseite solcher Belehrungen zu sitzen. Und mit Rudis Tod und seinem \u2013 zumindest kalendarisch \u2013 fortschreitenden Alter meint er nun, automatisch in die Riege derer aufgestiegen zu sein, die J\u00fcngere so belehren k\u00f6nnen, wie er fr\u00fcher belehrt worden ist. <br><br>Mit Rainers Aussagen und Verhaltensweisen, die unterstreichen sollen, wie erwachsen, erfahren usw. er ist, k\u00f6nnte man ja ganze B\u00e4nde f\u00fcllen. Sie alle haben nur den einen Zweck, dass Rainer endlich seiner Kleiner-dummer-Junge-Rolle entkommen kann \u2013 der er nat\u00fcrlich weiterhin noch ist und immer bleiben wird. <br><br>Das ist \u00fcberhaupt einer der besonders unterhaltsamen Facetten an Rainers Wesen: Er denkt, handelt und lebt in jeder Hinsicht wie der allerletzte Asi. Aber gleichzeitig hat ihm sein Umfeld und v.a. Rudi \u2013 wahrscheinlich wortw\u00f6rtlich \u2013 einen kleinstb\u00fcrgerlichen Wertekanon eingepr\u00fcgelt, dem Rainer unbedingt entsprechen will.<br>Deswegen funktioniert der Arbeitslostrigger wie am ersten Tag. Deswegen muss er aller Welt immer wieder beweisen, dass er mit Handwerkskunst an seiner Schanzenidylle herumwerkelt. Deswegen ist er generell immer flei\u00dfig am Werkeln und Wuseln. Deswegen will er nat\u00fcrlich eine Familie mit vielen kleinen Bambinos. <br><br>Dies ist es, was Rainer so interessant macht: Es ist \u2013 f\u00fcr sich genommen \u2013 weder seine mangelnde Intelligenz, Unbildung, Leibesf\u00fclle, sein st\u00e4ndiges Versagen usw. Es ist vielmehr die unendliche und v\u00f6llig unersch\u00fctterliche Diskrepanz zwischen dem f\u00fcr alle offensichtlichen Ist-Zustand seines Lebens und seinem \u2013 z.T. an kleinb\u00fcrgerlichen Werten, z.T. am vermeintlichen \u201eGlamour\u201c der YT-Stars ausgerichteten \u2013 herbeiphantasierten Selbstbild.<br><br>Deswegen geht auch dieses ewige \u201ewillst Du damit sagen, dass Rainer dick und dumm ist\u201c \u2013 so sehr beides nat\u00fcrlich stimmt \u2013 auch am Kern des Ph\u00e4nomens \u201aDrachenlord\u2018 vorbei. Dick, dumm, selbstverliebt, krankhaft mitteilungsbed\u00fcrftig, unbelehrbar, \u00fcberheblich, asozial, ungepflegt sind viele in den sozialen Medien. Wer ernsthaft meint, mit \u201edick und dumm\u201c etwas besonders Klarsichtiges zu Rainer zu sagen, bewegt sich gef\u00e4hrlich nah an dessen eigener Art und Weise, die Welt zu sehen. <br><br>Und deswegen ist auch Deine Metapher vom \u201aSchei\u00dfhaufen-Diamant\u2018 \u00e4u\u00dferst treffend: Aus den Diskrepanzen, die Rainer ausmachen (und die halt tats\u00e4chlich immer dieselben bleiben) entstehen immer wieder neue kleine absurde Details, die es genau in dieser Form vorher noch nicht gab. Das d\u00fcrfte auch der Hauptgrund sein, warum Rainer nun seit \u00fcber f\u00fcnf Jahren sein Publikum unterh\u00e4lt, obwohl er sich im Grunde nie ver\u00e4ndert hat. \u201eDick und dumm\u201c war er halt auch schon damals.<br><br>Es entstehen immer wieder diese kleinen Situationen, f\u00fcr die sich l\u00e4ngst die Wendung \u201ekannste Dir nicht mehr ausdenken\u201c eingeb\u00fcrgert hat. Das ist eben Rainers gro\u00dfes und einziges Talent. Und dieses kann man mal in gr\u00f6\u00dferem Rahmen bewundern (ich komme den Haidern zuvor und lade meine Wichsvideos auf PH hoch) oder im kleineren wie bei besagter Macht-keinen-Schei\u00df-Belehrung.<br><br>Bei solchen Aktionen spielt seine Dummheit und sein unvorteilhaftes Erscheinungsbild nat\u00fcrlich immer mit hinein. Aber unterhaltsam wird es erst durch das Zusammenspiel all der Faktoren, die Rainer ausmachen \u2013 und ihn tats\u00e4chlich als eine \u201eneue Art Mensch\u201c erscheinen lassen."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T14:18:22+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T14:23:24+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "isser dick und dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:19:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Liest diese WOTs irgendjemand?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:26:30+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wurde zwar auch schon mehrfach diskutiert, aber ich frage mich immer wieder, ob es Rainer potenziell \u00fcberhaupt m\u00f6glich w\u00e4re, sich in der Form wahrzunehmen, wie er auf Au\u00dfenstehende wirkt.<br><br>Nat\u00fcrlich kann man sagen, dass er ja zumindest ansatzweise wei\u00df, dass er &ldquo;a weng digg&rdquo; und dass Haus &ldquo;edwas unordendlich&rdquo; ist. <br>Es klingt auch logisch, dass seine Wahrnehmung nur auf einem psychologischen Selbstschutzmechanismus fu\u00dft und dass er im tiefsten Verlies seines Geistes den Selbstreflexions-Rainer weggesperrt hat, der sich in unverzerrter Form betrachten k\u00f6nnte.<br><br>Mittlerweile denke ich jedoch, dass es den Selbstreflexions-Rainer gar nicht gibt und auch nie gegeben hat. Die winzigen Funken an Selbstreflexion, die er manchmal durchblitzen l\u00e4sst, basieren auf seinem Selbstbild von vor einigen Jahren, als die YouTube-Karriere begann und noch alles in Ordnung war.<br>Daher nutzt er auch immer die paar alten Bilder f\u00fcr Thumbnails und Poster, da er sich immerhin bewusst ist, dass er da noch besser aussah<br>Das bleibt jedoch der Gipfel der Reflexion, weil er ansonsten keinen eing\u00e4ngigen Vergleich durchf\u00fchren kann. F\u00fcr abstrakte Vergleiche, also ein pr\u00fcfendes Abgleichen seiner F\u00e4higkeiten mit denen eines Gronkh, oder gar f\u00fcr das Hineinversetzen in die Lage eines anderen Menschen, fehlt ihm schlichtweg die Leistung in einigen Gehirnarealen.<br>Daher kann er nie und nimmer spezifisch sagen, in welchen Punkten er besser oder schlechter als jemand anders ist. Der Narzissmuss liegt als weitere Schicht zus\u00e4tzlich auf diesem Problem und t\u00e4uscht dar\u00fcber hinweg. Denn der Kern besteht darin, dass Rainer mit den physischen Begebenheiten seines Hirns einfach nicht zur Selbstreflexion f\u00e4hig ist. <br>Da hilft auch keine tiefenpsychologische Aufarbeitung oder \u00c4hnliches, um diese Unf\u00e4higkeit zu lindern oder zu heilen.<br>Einzig zuk\u00fcnftige Medikamente, welche gezielt in bestimmten Gehirnregionen weiteres Wachstum triggern, k\u00f6nnten meiner Meinung nach dazu beitragen, dass er in vollem Umfang sein vermurkstes Leben realisiert.<br><br>Fazit: Rainer hat prim\u00e4r kein psychologisches Problem, sondern ein physiologisches. <br>Vergleichbar mit bei Menschen, die z.B. an Gesichtsblindheit leiden, hat Rainer eine Selbstreflexionsblindheit. Die Ursache besteht schlichtweg darin, dass der daf\u00fcr zust\u00e4ndige Teil im Gehirn nicht ausreichend entwickelt ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:29:03+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0217823001555863986\/46896579.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0217823001555863986\/46896579.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:32:37+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Liest diese WOTs irgendjemand?<br><\/blockquote>Ger\u00fcchten zufolge gibt es Menschen, die lesen so eine WoT schneller und mit weniger M\u00fche als sie manche f\u00fcr solch eine Einzeiler-Frage aufwenden m\u00fcssen. <br><br>Aber wie sagte schon unser heute gerade wieder mal auferstandener Heiland: \u201eJeder, wie ihm gegeben wurde.\u201c Na ja, oder so \u00e4hnlich."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:32:46+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Liest hier \u00fcberhaupt noch jemand etwas?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:33:33+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wenn ich Professor Schnabel boxe, bin ich dann ein Tierqu\u00e4ler?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:39:31+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Liest diese WOTs irgendjemand?<br><\/blockquote>Ja, mit Genuss. Schlie\u00dflich braucht der Drachenfadne Substanz und nicht nur Kanisterkopp-Bilder. DrOll k\u00f6nnte auch mal wieder liefern."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:41:05+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Rainer ist ja etwas f\u00fclliger, obwohl er sich laut eigenen Angaben gesund ern\u00e4hrt.<br><br>Glaubt ihr er hat da vielleicht a weng geflunkert?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:44:26+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt ja mal versuchen ein Video zu schneiden"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T15:50:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Is noch a Prolaps in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:09:26+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:24:59+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "de last temboreischn of krist"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:33:18+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "hodo tsch\u00e4romonie"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:34:39+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote><blockquote>Liest diese WOTs irgendjemand?<br><\/blockquote>Ger\u00fcchten zufolge gibt es Menschen, die lesen so eine WoT schneller und mit weniger M\u00fche als sie manche f\u00fcr solch eine Einzeiler-Frage aufwenden m\u00fcssen. <br><br>Aber wie sagte schon unser heute gerade wieder mal auferstandener Heiland: \u201eJeder, wie ihm gegeben wurde.\u201c Na ja, oder so \u00e4hnlich.<br><\/blockquote>Tiefgr\u00fcndig. Humorvoll. Fantastisch!"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:34:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KS45iD4.png\"><br><br>Ostercomic 2.0"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:34:54+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Wenn ma etzadla noch w\u00fcssd, was a <strike>Seidla<\/strike> Osterk\u00f6rbla ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:37:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Otten Kreativit\u00e4t 10p<br>Kann man sich ins Regal stellen"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:48:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat der Oger kei-nen Strom oder warum ist er nicht mal mehr bei Pornhab aktiv?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:55:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer fapt nicht \u00fcber die Feiertage. Z\u00f6libat etz."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T16:58:37+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Liest diese WOTs irgendjemand?<br><\/blockquote>Lese nur Einzeiler"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:18:50+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Kanns sein das der diqqe B\u00e4r finanziell grad a weng schlecht gestellt ist ?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:21:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das bezweifel ich"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:25:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er kann doch gar ned mehr stehen XD"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:28:36+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Ostersonntag, gibts schon neue Besuchsvideos?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:33:37+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>@Rauchmelder<br><br>Sehr gut beschrieben! Rainer w\u00e4re eben nicht Rainer, wenn er selbst seinen verzweifelten Hilferuf \u201eBitte besucht mich nicht, auch wenn ihr Ferien und Urlaub habt\u201c nicht von oben herab bringen w\u00fcrde. <br><br>Ist ja auch nicht schwer sich in etwa zusammenzureimen, was da in seinem Ogerst\u00fcbchen vor sich geht: Er nimmt die ewig ermahnende und tadelnde Rolle des Erwachsenen ein, die Rudi, Lehrer, Arbeitsma\u00dfnahmengeber und andere Autorit\u00e4tspersonen in Rainers Kindheit und Jugend innehatten. Rainer hat es immer gehasst, auf der Empf\u00e4ngerseite solcher Belehrungen zu sitzen. Und mit Rudis Tod und seinem \u2013 zumindest kalendarisch \u2013 fortschreitenden Alter meint er nun, automatisch in die Riege derer aufgestiegen zu sein, die J\u00fcngere so belehren k\u00f6nnen, wie er fr\u00fcher belehrt worden ist. <br><br>Mit Rainers Aussagen und Verhaltensweisen, die unterstreichen sollen, wie erwachsen, erfahren usw. er ist, k\u00f6nnte man ja ganze B\u00e4nde f\u00fcllen. Sie alle haben nur den einen Zweck, dass Rainer endlich seiner Kleiner-dummer-Junge-Rolle entkommen kann \u2013 der er nat\u00fcrlich weiterhin noch ist und immer bleiben wird. <br><br>Das ist \u00fcberhaupt einer der besonders unterhaltsamen Facetten an Rainers Wesen: Er denkt, handelt und lebt in jeder Hinsicht wie der allerletzte Asi. Aber gleichzeitig hat ihm sein Umfeld und v.a. Rudi \u2013 wahrscheinlich wortw\u00f6rtlich \u2013 einen kleinstb\u00fcrgerlichen Wertekanon eingepr\u00fcgelt, dem Rainer unbedingt entsprechen will.<br>Deswegen funktioniert der Arbeitslostrigger wie am ersten Tag. Deswegen muss er aller Welt immer wieder beweisen, dass er mit Handwerkskunst an seiner Schanzenidylle herumwerkelt. Deswegen ist er generell immer flei\u00dfig am Werkeln und Wuseln. Deswegen will er nat\u00fcrlich eine Familie mit vielen kleinen Bambinos. <br><br>Dies ist es, was Rainer so interessant macht: Es ist \u2013 f\u00fcr sich genommen \u2013 weder seine mangelnde Intelligenz, Unbildung, Leibesf\u00fclle, sein st\u00e4ndiges Versagen usw. Es ist vielmehr die unendliche und v\u00f6llig unersch\u00fctterliche Diskrepanz zwischen dem f\u00fcr alle offensichtlichen Ist-Zustand seines Lebens und seinem \u2013 z.T. an kleinb\u00fcrgerlichen Werten, z.T. am vermeintlichen \u201eGlamour\u201c der YT-Stars ausgerichteten \u2013 herbeiphantasierten Selbstbild.<br><br>Deswegen geht auch dieses ewige \u201ewillst Du damit sagen, dass Rainer dick und dumm ist\u201c \u2013 so sehr beides nat\u00fcrlich stimmt \u2013 auch am Kern des Ph\u00e4nomens \u201aDrachenlord\u2018 vorbei. Dick, dumm, selbstverliebt, krankhaft mitteilungsbed\u00fcrftig, unbelehrbar, \u00fcberheblich, asozial, ungepflegt sind viele in den sozialen Medien. Wer ernsthaft meint, mit \u201edick und dumm\u201c etwas besonders Klarsichtiges zu Rainer zu sagen, bewegt sich gef\u00e4hrlich nah an dessen eigener Art und Weise, die Welt zu sehen. <br><br>Und deswegen ist auch Deine Metapher vom \u201aSchei\u00dfhaufen-Diamant\u2018 \u00e4u\u00dferst treffend: Aus den Diskrepanzen, die Rainer ausmachen (und die halt tats\u00e4chlich immer dieselben bleiben) entstehen immer wieder neue kleine absurde Details, die es genau in dieser Form vorher noch nicht gab. Das d\u00fcrfte auch der Hauptgrund sein, warum Rainer nun seit \u00fcber f\u00fcnf Jahren sein Publikum unterh\u00e4lt, obwohl er sich im Grunde nie ver\u00e4ndert hat. \u201eDick und dumm\u201c war er halt auch schon damals.<br><br>Es entstehen immer wieder diese kleinen Situationen, f\u00fcr die sich l\u00e4ngst die Wendung \u201ekannste Dir nicht mehr ausdenken\u201c eingeb\u00fcrgert hat. Das ist eben Rainers gro\u00dfes und einziges Talent. Und dieses kann man mal in gr\u00f6\u00dferem Rahmen bewundern (ich komme den Haidern zuvor und lade meine Wichsvideos auf PH hoch) oder im kleineren wie bei besagter Macht-keinen-Schei\u00df-Belehrung.<br><br>Bei solchen Aktionen spielt seine Dummheit und sein unvorteilhaftes Erscheinungsbild nat\u00fcrlich immer mit hinein. Aber unterhaltsam wird es erst durch das Zusammenspiel all der Faktoren, die Rainer ausmachen \u2013 und ihn tats\u00e4chlich als eine \u201eneue Art Mensch\u201c erscheinen lassen.<br><\/blockquote>isser etwa dik?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:33:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Kuchenkinder bekommen Papis Auto erst wenn alle Festivit\u00e4ten vorbei sind oder"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:39:50+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Zeit f\u00fcr einen <strike>Ein<\/strike> F\u00fcnfzeiler:<br>Hab vor Kurzem eine Discord-Aufnahme geh\u00f6rt, wo Reiner ganz stolz erz\u00e4hlt hat, dass er nicht zigarettenabh\u00e4ngig sei, was seinen unglaublich starken Willen beweisen soll! Der versteht das mit dem Paffen einfach nicht!"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:43:24+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "R1r hat am Donnerstag \u00fcbrigens nur gestreamt damit er sich Ostergeschenke f\u00fcr Freunde und Familie leisten kann. Er denkt halt immer an andere."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:51:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Geld wird nat\u00fcrlich instant \u00fcberwiesen du lvl 0er"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T17:58:37+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Kein Stram ohne Strom."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T18:04:15+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Hat der Oger kei-nen Strom oder warum ist er nicht mal mehr bei Pornhab aktiv?<br><\/blockquote>Weil ihm selbst das Nichtstun zu anstrengend gewordne ist"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T18:12:14+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Kanns sein das der diqqe B\u00e4r finanziell grad a weng schlecht gestellt ist ?<br><\/blockquote>Reiner blickte auf sein Sparbuch und sagte: &ldquo;Du siehst eng aus.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T18:12:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Aus meiner Hartz Zeit wei\u00df ich das dem tats\u00e4chlcih so werden kann."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T18:18:05+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Erz\u00e4hl"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T18:28:44+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Auch wenn man es sich kaum vorstellen kann, gehe ich davon aus, dass sich unser dicker B\u00e4r doch mal mindestens nen Hunni f\u00fcr schlechte Zeiten zur\u00fcckgelegt hat, damit er eben nicht noch mal ohne Strom darsteht. Das w\u00fcrde zumindest erkl\u00e4ren, wie er aktuell \u00fcberhaupt noch \u00fcberlebt.<br>Wie es nach dieser Notsituation weitergehen soll, hat er allerdings nicht bedacht."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T18:38:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer und vorrausdenken. Broggsi pls"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T18:47:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Rainer hat sich nie, niemals irgendwas zur Seite gelegt. Achj\u00e4hriger im Kopf, Loide. Jeder Cent wird sofort f\u00fcr irgendwas rausgeballert, dass man sich in den Arsch reinballern oder in den Wanst neisch\u00fcren kann. Rainer ist doch der wandelnde Marshmellow-Test."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T18:56:18+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Auch wenn man es sich kaum vorstellen kann, gehe ich davon aus, dass sich unser dicker B\u00e4r doch mal mindestens nen Hunni f\u00fcr schlechte Zeiten zur\u00fcckgelegt hat, damit er eben nicht noch mal ohne Strom darsteht. Das w\u00fcrde zumindest erkl\u00e4ren, wie er aktuell \u00fcberhaupt noch \u00fcberlebt.<br>Wie es nach dieser Notsituation weitergehen soll, hat er allerdings nicht bedacht.<br><\/blockquote>Kann ich mir nicht vorstellen. Schon eher, dass irgendein Drachi ihm den Strom zahlt"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:01:33+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Vielleicht bringt neobine ihm Strom vorbei."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:07:43+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Irgendein Drachi \u00fcberweist ihm direkt das Geld oder sendet es per Post. Anders kann ich mir seine Inaktivit\u00e4t nicht erkl\u00e4ren. Er hat zwar nach dem Schanzenfest viel verdient, aber im gleichen Atemzug es f\u00fcr sinnvolle Fressmaschinen und Kinderspiele ausgegeben. Lange kann er seinen luxuri\u00f6sen Youtube Lifestyle nicht mehr aufrecht halten"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:08:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer der Mann mit dem Strom ist da"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:09:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleiner Kontrollgang ob noch a Schokohase im Gartne is<br><br><br><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/SinfulZealousFossa.webp\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:10:45+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nfk9fynneNo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nfk9fynneNo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:18:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nfk9fynneNo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nfk9fynneNo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1xnbuiEyNAT0YI7tVo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:25:13+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [m.youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:29:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "kleine Farbkleckse<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4sYyEQWkAMbpWp.jpg:large\"><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1120016232625864707\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1120016232625864707<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:32:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "HAHA DA FREUT SICH ABER DER LORD! DAS HATTE ER IN DEN SELBEN FARBEN VORGEHABT ZU STREICHEN UND IHR DUMMBEUTEL HABT IHM DA NEN VIERTEL M\u00b2 ARBEIT ABGENOMMEN!!! HAIDER MAL WIEDER VOM SONDERSCH\u00dcLER VORGEF\u00dcHRT.."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:35:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4sYzcXXsAABTln.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:46:32+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Kleiner Kontrollgang ob noch a Schokohase im Gartne is<br><br><br><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/SinfulZealousFossa.webp\"><br><\/blockquote>Kleiner utopischer Watschelgang"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T19:59:57+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Er wohnt \u00fcber Ostern bei der Blonden von der Lebenshilfe, ich wette sie bl\u00e4st ihm auch 1x am tag einen, damit seine innere balance im einklang bleibt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T20:01:11+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Dreier mit der blonden und der roten versuchung?<br>Wann kommt der vlog dazu? Gibt es morgen im dreger manday mehr infos dazu?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T20:06:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich glaub eher er bedient gerade Schmer und Flieger in der Sauna, damit er wieder streamen darf und die Leibgarde aktiv bleibt."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T20:15:21+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Hoffentlich platzt er irgendwann&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T20:24:02+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "was wurde eigentlich aus dorian und malte?<br>hat malte nachdem er so hart gedoxxt wurde sein studium der Sozialen Arbeit beenden k\u00f6nnen? Hat er einen Job?<br><br>Frage f\u00fcr 1 froind og"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T20:27:12+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Liegen beide ohne Nasen auf 1 M\u00fclldeponie mit einem &ldquo;Lard&rdquo; Schriftzug in die Stirn geritzt<br>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T20:31:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was machen die Hu\u00dfn\u00e4tters bei dem sch\u00f6nen Wetter so?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T20:35:32+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Eccgd7h.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T20:35:44+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Was sonst?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T20:41:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Was machen die Hu\u00dfn\u00e4tters bei dem sch\u00f6nen Wetter so?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/AS7E6fWgtAaOSQDrtP\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:00:44+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Was machen die Hu\u00dfn\u00e4tters bei dem sch\u00f6nen Wetter so?<br><\/blockquote>N\u00e4ttern und Hu\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:15:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Man muss dem Mann endlich mal helfen!"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:16:04+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "H\u00e4tte gerne 1 Bild mit Rainer vor dem Looten und Leveln Hintergrund nur mit wuseln und werkeln"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:19:40+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote>Man muss dem Mann endlich mal helfen!<br><\/blockquote>Lel, der war gut&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:40:48+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Seit 48h kein Lebenszeichen, isser dood?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:43:01+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Wahrscheinlicher ist, dass unser kleiner Star dem ganzen Stress f\u00fcr ein paar Tage entkommen will und daher \u00fcber Ostern zu seiner Freundin in die Schweiz gefahren ist."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:51:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Vielleicht bringt neobine ihm Strom vorbei.<br><\/blockquote>Batterien durchs Fenster, gerne auch Autobatterien."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:54:32+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Er darf sich doch wenigstens mal an Ostern a weng Freizeit g\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:57:30+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Man muss dem Mann endlich mal helfen!<br><\/blockquote>Und wenn es sein muss mit Gewalt!<br><br>Wie hoch ist eigentlich die Wahrscheinlichkeit, dass er taz\u00e4chlich von Riter abgeholt wurde und nun mit den \u00dcberresten seiner Familie Ostern feiert? Kleine Lvl 0 Frage"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T21:58:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/4HpznxIwN1ONVZH7Zz\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:02:51+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Was wohl die dike Riter bei dem sch\u00f6nen Wetter gemacht hat?<br>Hat sie es im Park wieder mal ordentlich mit ihrem diken Trucker getriebne??"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:05:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Osterwanderung -&gt; dod<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/f9\/93\/dd\/f993dd681ca34b6568a33410c6ca1a6e.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:08:38+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Er wohnt \u00fcber Ostern bei der Blonden von der Lebenshilfe, ich wette sie bl\u00e4st ihm auch 1x am tag einen, damit seine innere balance im einklang bleibt.<br><br><br><\/blockquote>Da is nix, was man in den Mund nehmen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:11:15+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Kleine Finanzdiskussion!: <br><br>Younow hat im am 10. So um die 200\u20ac ausgezahlt.Zus\u00e4tzlich sind da noch ein paar Euro \u00fcber Amazon Ref, Merch, Youtube-Barrne usw. Wann die ausgezahlt werden ist ungewiss.<br>Lassen wir ihm mal 400\u20ac einkommen haben. Davon hat er sich aber unter anderem Sekiro und Borderlands gekauft.<br>Was meint ihr, ob er schon Dreck zusammen kehrt f\u00fcr die n\u00e4chsten Osterboxen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:17:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1120048005367963650\">https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1120048005367963650<\/a> [twitter.com]<br><br><br>@powermaennchen 21.04.19 21:33: @Trucker_Alf Er hat Stress mit seinem PH beerchen - die hat den Schl\u00fcssel zum Penisk\u00e4fig bekommen und meldet sich nicht mehr - in seiner Not hat Rainer mit der flex losgewuselt und sich vom Sack bis zum Unterkiefer aufges\u00e4gt - so findet in M.S. in 4 Wochen und verdient hat sie\u2019s"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:19:54+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1120048005367963650\">https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1120048005367963650<\/a> [twitter.com]<br><br><br>@powermaennchen 21.04.19 21:33: @Trucker_Alf Er hat Stress mit seinem PH beerchen - <b>die hat den Schl\u00fcssel zum Penisk\u00e4fig bekommen und meldet sich nicht mehr - in seiner Not hat Rainer mit der flex losgewuselt <\/b>und sich vom Sack bis zum Unterkiefer aufges\u00e4gt - so findet in M.S. in 4 Wochen und verdient hat sie\u2019s<br><\/blockquote>Auf so nen Schei\u00df kommt doch nur Rainer.<br>Hat er den Ersatzschl\u00fcssel gleich mit verschickt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:23:42+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Kleine Medienkompetenz\u00fcbung."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:24:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hat Rainer vielleicht auf der Furzcouch einen zu tiefen Eindruck hinterlassen und kann sich nicht mehr aus der Kuhle rauswuchten?<br><br><br><img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/5\/4\/6\/6\/4\/15466419751339532.gif?1546641983\">"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:26:15+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1120048005367963650\">https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1120048005367963650<\/a> [twitter.com]<br><br><br>@powermaennchen 21.04.19 21:33: @Trucker_Alf Er hat Stress mit seinem PH beerchen - die hat den Schl\u00fcssel zum Penisk\u00e4fig bekommen und meldet sich nicht mehr - in seiner Not hat Rainer mit der flex losgewuselt und sich vom Sack bis zum Unterkiefer aufges\u00e4gt - so findet in M.S. in 4 Wochen und verdient hat sie\u2019s<br><\/blockquote>Feeeek. <br><br>Aber w\u00fcrde mich nicht wundern wenn sowas wirklich mal passieren sollte. Im Game ist alles m\u00f6glich."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:34:31+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Wir nehmen den Diqqen viel zu ernst."
    },
    {
        "time": "2019-04-21T22:43:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "- Dreger macht nix<br>- schnappi abwesend<br><br><br>&#8230;hhhhmmmm!!&#8230;.<br><br><br>schnappi hat ihn auf dem Gewissen und ist auf der Flucht mit seinem E-Auto explodiert oder"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T23:04:22+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "wer von euch ist das?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TZup1LmYCoc\">https:\/\/youtu.be\/TZup1LmYCoc<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T23:13:53+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote>wer von euch ist das?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TZup1LmYCoc\">https:\/\/youtu.be\/TZup1LmYCoc<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Ob seine <strike>Eltern<\/strike> Betreuer wissen, was er so im Internet treibt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T23:16:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat schnappi wieder an Song getanzt khabt?"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T23:26:18+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Er hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2019-04-21T23:26:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/FavoriteVapidBetafish.webp\">"
    }
]