[
    {
        "time": "2019-05-01T13:56:45+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Ihr nehmt den Newsi alle viel zu ernst und das ist euer Problem"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T13:58:48+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ehrenmann herr newstime generiert damit megamett"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T13:58:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Was passiert hier"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:02:13+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Rainer nimmt ihn viel zu ernst und das ist das Gute daran<br><br>Das wird wieder ein ordentlicher Trigger<br><br>deshalb sind Berichte von Newsi richtig und wichtig, ebenso wie Besuche<br><br>Alle Trigger volle Fahrt vorraus!<br><br>(vorausgesetzt das hier ist kein Masterplan und er hat nicht selbst den kleinen Lord bewusst eingeblendet um Aufmerksamkeit zu generieren &#8230;. aber zum Gl\u00fcck ist Rainer dumm, auf so ne Idee w\u00fcrde er nie kommen &#8230;&#8230;&#8230;.. oder?)<br><br>Wieso lassen die Autoren nicht zu, dass er in so einem Moment auch noch besucht wird &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:08:33+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Also warum genau ist jetzt Rainers Youtube Kanal noch nicht gesperrt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:13:30+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Also warum genau ist jetzt Rainers Youtube Kanal noch nicht gesperrt?<br><\/blockquote>Weil er ein armer Junge ist und seinen Vater verloren hat. Zudem k\u00e4mpft er eisern gegen Mobbing und Mobbingkreyse.<br>Zudem ist er ein Fettsack und dumm wie ein Eimer Blumenkohl.Schluss Aus, Mickey Mouse."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:24:10+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "ich wette martin sellner liest hier mit"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:24:47+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Bei der SOKO Drachenlords laufen schon erste Demos f\u00fcr den Fetten auf den Mai Kundgebungen sehe ich schon die ersten Transparente: keine Fettsack ist illegal, die Gr\u00fcnen und Zecken rufen geschlossen zu Mahnwachen gegen ja was weiss ich auf: und reiner liegt onanierend in seiner Bruchbude - wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:46:21+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hat der Fettsack heute schon was gegen mobbing gmacht khabt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:49:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bisher nur a Ladde nunnerg'wixxt g'habbt<br><br>[12:38] [Pornhub] Neuer Status: Online"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:53:24+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Dass HerrNT ein Video zum Fappygate macht, ist gro\u00dfartig. Das ist in Rainers verqueren Welt \u201eeiner der ganz Gro\u00dfen\u201c, von dem er sich mal Hilfe erwartet hat und der ihn nun \u201ehaidet\u201c, weil er immer nur das Negative berichtet. Dementsprechend endsmett wird ihn dieses Video machen."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:54:38+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wieder mal hat NEWSI nicht \u00fcber das Positive berichtet. Anstatt positiv dar\u00fcber zu bereichten, dass Rainer tats\u00e4chlich sogar den gro\u00dfen schwarzen Luan reinkriegt, muss er ausgerechnet \u00fcber das Video berichten, wo sich der Fluch des \u00dcbergewichts zeigt. (Fleischwurst ertrinkt im Fleischkragen.)"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:55:14+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Avatars lets bl\u00e4h:<br>Rainis Controller sind immer so klebrig, wenn er Sie eine Weile nicht benutzt hat, aber er hat keine Ahnung, warum. Wie kann man nur so eklig sein?<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/zsdYqOSgl-g?t=50\">https:\/\/youtu.be\/zsdYqOSgl-g?t=50<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:56:18+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Das HerrNT ein Video zum Fappygate macht, ist gro\u00dfartig. Das ist in Rainers verqueren Welt \u201eeiner der ganz Gro\u00dfen\u201c, von dem er sich mal Hilfe erwartet hat und der ihn nun \u201ehaidet\u201c, weil er immer nur das Negative berichtet. Dementsprechend endsmett wird ihn dieses Video machen.<br><\/blockquote>Das ist zu 100% richtig. Der n\u00e4chste Stream oder das n\u00e4chste Video wird n Sammlerst\u00fcck im Regal. Markiert meine Worte."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T14:56:27+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Pelt."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:10:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/fUZVNC7FUT471io00Z\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:25:30+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Ist das dieses neue super mario f\u00fcr die nindendo switch?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:25:32+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Kinderzimmernewsi wird den Diggen damit ziemlich getriggert haben. lel<br>Der wird jetzt 100 pro Heute Abend oder morgen h\u00e4tt ich gsach striemen und Mett sein wegen dem Fideo.<br><br>Aber warum hat Jutub immer noch nicht den Bannhammer rausgeholt etzala der Kanal lebt immer noch :\/"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:25:45+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<b>Fresh, fresh Mett!<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1Ope4i3Gw0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1Ope4i3Gw0<\/a> [youtube.com]<br>\u20ac: Ab 4:47 h\u00f6rt man ganz leise in der Entfernung die Nachbarn schreien. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:42:15+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media3.giphy.com\/media\/7UzKL9kj5vnlm\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:43:32+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><b>Fresh, fresh Mett!<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1Ope4i3Gw0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1Ope4i3Gw0<\/a> [youtube.com]<br>\u20ac: Ab 4:47 h\u00f6rt man ganz leise in der Entfernung die Nachbarn schreien. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Dieser billiche Alarm alder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:43:35+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Rainer hat schon tausend mal gsacht dass Nusteim nur ein Haider ist der sich an ihm hochziehen will. Nix wird passieren"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:45:41+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote><b>Fresh, fresh Mett!<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1Ope4i3Gw0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1Ope4i3Gw0<\/a> [youtube.com]<br>\u20ac: Ab 4:47 h\u00f6rt man ganz leise in der Entfernung die Nachbarn schreien. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.giphy.com\/media\/DLm2IJPuLnMTS\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:45:47+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Reiners Alarm:<br><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190501\/bigdivya.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T15:51:25+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der Alarm stresst nur eine Partei, und das sind die Nachbarn. W\u00fcrde ausrasten, wenn ich mir tagein, tagaus dieses schei\u00df IWIWIWIWIWI anh\u00f6ren m\u00fcsste, wenn irgendwer vor Rainers T\u00fcre steht."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was wollen die Affen in der Walpurgisnacht bitte beim Rainer, der ist da doch gar nicht daheim, sondern in der Disse oder einer Tanz in den Mai Party mit seinen zahlreichen Freunden feiern"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:09:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "DrachenLord hat in Vertretung rumgeschrien. Oder das schreiende Haus selbst hat geschrien."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:15:48+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>DrachenLord hat in Vertretung rumgeschrien. Oder das schreiende Haus selbst hat geschrien. <br><\/blockquote>Die Kunstfigur Rainer Winkler wird ja bekanntlich durch ein ganzes Team von Schauspielern ausgef\u00fcllt. Einer einzigen Person w\u00e4re es gar nicht m\u00f6glich, so viel Mist in so kurzer Zeit zu fabrizieren."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:26:25+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><b>Fresh, fresh Mett!<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1Ope4i3Gw0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i1Ope4i3Gw0<\/a> [youtube.com]<br>\u20ac: Ab 4:47 h\u00f6rt man ganz leise in der Entfernung die Nachbarn schreien. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Diese Wortwahl, die durch das gesamte Dorf hallt. <br><br>Zum Gl\u00fcck ist der ASB hoffnungslos \u00fcberaltert. Stellt euch mal vor, eure kleinen Kinder w\u00fcrden &ldquo;du abgefickte Hurenwichse&rdquo; durch das Dorf geschrien h\u00f6ren. <br><br>&ldquo;Papa, was ist Hurenwichse?&rdquo;<br><br>Wie alt sind Popp und Schweigh\u00f6fer so? Rainer ist ja noch relativ jung. In 30 Jahren wird er in einem Geisterdorf wohnen."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:32:04+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Tja, das sind schon ziemliche Opfer. Lassen sich ihren Lebensabend von einem Sonderschulversager versauen - spielen sogar noch Fahr- und Lieferdienst f\u00fcr ihn! - gegen den hunderte Belege wegen massiver Ruhest\u00f6rung frei verf\u00fcgbar sind."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:39:52+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Papa, was ist Hurenwichse?&rdquo;<br><\/blockquote>\u201eMein Kleiner, das ist etwas, das Du mal kennen und sch\u00e4tzen lernen wirst, wenn Du \u00e4lter bist, das Rainer aber immer aus Videos im Internet kennen wird. Das ist, als ob man nie ein echtes Eis bekommt, sondern immer nur Eis im Fernsehen sieht. Und so ist das bei Rainer. Deswegen schreit er auch so herum.\u201c<br><br>\u201eAch so. Krieg ich ein Eis?\u201c<br><br>\u201eJa klar, Kleiner.\u201c"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:42:38+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "A Sonderschulabbrecher f\u00fchrt die BLM und seine Nachbarn vor. Sollte man mal diskutieren"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:52:02+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "&ldquo;Die Drachenlanze gesch\u00fcttelt.&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:55:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Meddl Loide! Habter heut a scho eins eurer Wichsvideos auf Youtube \u00fcbertragen ghabt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T16:55:37+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "&#8230; und? Wiggst ihr etwa ned?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:20:16+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer streamt."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:21:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Dann schieb link r\u00fcber du ksichtsgrapfn aller"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:22:24+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "lel wie die mastsau nicht mal mehr vor die kamera kommt und nur die furzcouch positzioniert hat"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:24:31+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Bekommt er heute Feiertagszulage?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:26:49+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190501\/iwnacbrg.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:31:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "HALT DEINE SCHEISS HURENFRESSE <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:36:03+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Mana tankne"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:36:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "DEN LINK SOLLT IHR NUTTENZ\u00d6GLINGE POSTEN"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:36:13+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Erstmal ordentlich selbst vergasen&#8230; und dabei grenzdebil mitsingen&#8230; wenigstens sieht er gebrochen aus."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:37:28+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Papa, was ist Hurenwichse?&rdquo;<br><\/blockquote>\u201eMein Kleiner, das ist etwas, das Du mal kennen und sch\u00e4tzen lernen wirst, wenn Du \u00e4lter bist, das Rainer aber immer aus Videos im Internet kennen wird. Das ist, als ob man nie ein echtes Eis bekommt, sondern immer nur Eis im Fernsehen sieht. Und so ist das bei Rainer. Deswegen schreit er auch so herum.\u201c<br><br>\u201eAch so. Krieg ich ein Eis?\u201c<br><br>\u201eJa klar, Kleiner.\u201c<br><\/blockquote>Am n\u00e4chsten Tag im Kindergarten so<br><br>&ldquo;Wenn ich mal gro\u00df bin, bekomme ich ganz viel Hurenwichse! Hat mein Papa gesagt.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:39:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und sch\u00f6n Saufi dazu. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Hm, er hat Schrammen an den Fingern.. wieder aufs Maul gflogne?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:43:02+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>DEN LINK SOLLT IHR NUTTENZ\u00d6GLINGE POSTEN<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:43:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fdHb7WkAEmEwj.png:large\"><br><br>Er hat gewalrig abgenommen in letzter Zeit"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:43:37+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Was mir pers\u00f6nlich in der ganzen Diskussion \u00fcber seine debilen Wixxvideos ein bisschen abgeht sind die elementaren Fragen im Game: zum Beispiel ob die Fette Mastsau auch a weng dumm ist?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:44:02+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Wie er einfach nur seine eckige Fettfresse im Halbprofil in die Kamera h\u00e4lt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:44:39+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>[Am n\u00e4chsten Tag im Kindergarten so<br><br>&ldquo;Wenn ich mal gro\u00df bin, bekomme ich ganz viel Hurenwichse! Hat mein Papa gesagt.&rdquo;<br><\/blockquote>Und die H\u00e4lfte der Kinder so: \u201eWas wirst Du da von meiner Mama bekommen?\u201c"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:44:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "LINK?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:44:53+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Und sch\u00f6n Saufi dazu. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Hm, er hat Schrammen an den Fingern.. wieder aufs Maul gflogne?<br><\/blockquote>In seiner Wut gegen die W\u00e4nde geschlagen. Das \u00fcbliche."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:47:17+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2NFW9Rt.jpg\"><br><br>Schulden, &ldquo;Lebensgrundlage&rdquo; bald kapott, erstmal wixxen und pizzer fressen h\u00e4tt i gsacht <br><\/blockquote>Sollte man hier noch mal w\u00fcrdigen."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:47:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Unterarm auch voller Striemen.."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:48:43+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>LINK?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:49:04+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Danke.<br>Sichtst\u00e4rke 3\/10 in der Kinderdisco.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drache_offiziell01051a7kwc.png\"><br>- Der junge Winkler, \u00dcber die Ungerechtigkeit des Lebens sinnierend, um 2019"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:49:55+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Link zum Stream? XD"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:54:44+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Wo seht ihr da Blessuren?<br>Sehe da nur den Diggen wie er schweigend im (hoffentlich krebserregenden) Nebel sitzt.<br>Warum gibt man sich diesen Scheiss noch?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:55:50+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Macht Link 'nen Stream?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:56:04+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wo seht ihr da Blessuren?<br>Sehe da nur den Diggen wie er schweigend im (hoffentlich krebserregendem) Nebel sitzt.<br>Warum gibt man sich diesen Scheiss noch?<br><\/blockquote>War kurz zu sehen. Siehe Screenshot da im Restream: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mEwFi1egoro\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mEwFi1egoro<\/a> [youtube.com]<br>Theorie: Kleiner Suff-Spaziergang der Haider am 1. Mai, kleine Auseinandersetzung. Jetzt Mana tankne. Man darf ja hoffen."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:57:11+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Macht Link 'nen Stream?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.concection.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_7386.jpg\"><br>Kommt im Moment aufs Selbe raus."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T17:59:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wo seht ihr da Blessuren?<br>Sehe da nur den Diggen wie er schweigend im (hoffentlich krebserregenden) Nebel sitzt.<br>Warum gibt man sich diesen Scheiss noch?<br><\/blockquote>Hier zeigt er sie in seiner unnachahmlichen subtilen Art:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1123615180452184064\">https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1123615180452184064<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fiCZbXsAEd3MJ?format=jpg&amp;name=medium\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fgm7eXkAEyTcu?format=png&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:00:18+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Da kein Stream geht schau ich auf Junau der sitzt nur im Nebel und sagt nichts l\u00e4uft also plus Bihindi Musigg"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:01:49+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ist ja echt so wie angenommen. Nach dem Weinvideo erstmal nix. Dann sporadisch ein Stream und da nichts passiert Seitens BLM gehts jetzt weiter wie vorher.<br><br>Das ist unser Reiner, das ist unser Held<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:04:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<b>RBS aus Buddeln ist live<\/b><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fvRKQMOR9ek\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fvRKQMOR9ek<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:08:11+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&#8230; und da nichts passiert Seitens BLM gehts jetzt weiter wie vorher.<br><\/blockquote>Meine Hoffnung bleibt, dass die BLM das tut, was sie (so stelle ich mir das zumindest vor) relativ problemlos tun k\u00f6nnte: YT und YN kontaktieren mit der freundlichen Bitte um Kontensperre f\u00fcr einen User, der nach Ablauf der Widerspruchsfrist fr\u00f6hlich auf ihren Plattformen ohne Lizenz weiterstreamt."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:08:31+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190501\/iwnacbrg.png\"><br><\/blockquote>Leb deinen Traum denn er wird war<br>Geh deinen Weg, stelle dich der Gefahr<br>Alles was wichtig ist<br>Wirst du erkennen wenn die Zeit gekommen ist<br>Ja, greif nach den Sternen, du bist bereit<br>Glaub an dich, bald ist es so weit<br>Wir werden bei dir sein<br>Sei bereit!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:09:11+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2NFW9Rt.jpg\"><br><br>Schulden, &ldquo;Lebensgrundlage&rdquo; bald kapott, erstmal wixxen und pizzer fressen h\u00e4tt i gsacht <br><\/blockquote>Sollte man hier noch mal w\u00fcrdigen.<br><\/blockquote>vielen danke &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:09:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fkvhFW4AAB9gj?format=png&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:12:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Drohne wurde zerst\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:13:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Da ist doch was passiert. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:14:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Augen schwietzne<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fe3CCW0AAOUuS?format=png&amp;name=360x360\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:16:52+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Der ist doch <b>wieder<\/b> fetter geworden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:16:56+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drache_offiziell01051kvj4r.png\"><br><br>Hat er da die Drohne mit blo\u00dfen H\u00e4nden aus der Luft gepfl\u00fcckt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:16:58+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "der hat doch seit gestern wieder zugenommen die fette Sau"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:17:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, Suppenk\u00fcche und andere Fressst\u00e4nde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fjeKPWsAEfufW?format=png&amp;name=small\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fj_IDWkAMF02n?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:17:52+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Wie der Creeper zu besten Zeiten."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:18:08+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230; und da nichts passiert Seitens BLM gehts jetzt weiter wie vorher.<br><\/blockquote>Meine Hoffnung bleibt, dass die BLM das tut, was sie (so stelle ich mir das zumindest vor) relativ problemlos tun k\u00f6nnte: YT und YN kontaktieren mit der freundlichen Bitte um Kontensperre f\u00fcr einen User, der nach Ablauf der Widerspruchsfrist fr\u00f6hlich auf ihren Plattformen ohne Lizenz weiterstreamt. <br><\/blockquote>Och, wir w\u00e4re es lieber, wenn die ganzen Verst\u00f6\u00dfe eben registriert werden und der zust\u00e4ndige Sachbearbeiter gaaaanz gem\u00e4chlich zu einem Stichtag die Regelverst\u00f6\u00dfe in ein h\u00fcbsches Bu\u00dfgeldschreiben reinrendert und es das Rainerle wie die Fasut Gottes aus heiterem Himmel trifft<br><br>Wunschdenken, ich wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:20:12+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Na schwietzen die Augne?<br>Was passiert? Kann jemand kurz zusammenzufassen?<br>Ehepulli sitzt eng heute&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:20:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Drohne wurde zerst\u00f6rt<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fnKq6XoAICRTz?format=png&amp;name=900x900\"><br><br>leeel<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1123622051724632064\">https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1123622051724632064<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:20:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich f\u00e4nds geil wenn der Sauhaufen von BLM erst den Rainer in den Suizid treibt und sich danach selbst neisch\u00fcrt."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:21:16+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Hat also doch ne Drohne gefangen lel.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:23:05+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Wir wissen alle, wohin die Drohne heute Abend noch hineingesteckt wird &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:24:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Fl\u00f6tenrainer&#8230; <br><br>Mit RBS gucken macht echt Spa\u00df."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:24:27+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Ich f\u00e4nds geil wenn der Sauhaufen von BLM erst den Rainer in den Suizid treibt und sich danach selbst neisch\u00fcrt.<br><\/blockquote>Geht nicht, m\u00fcssen erst noch als Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Karnevalsverein die Saison mitnehmen, der Wagen ist schon gebucht. Welches Motto wohl heuer ist?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:26:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Quarkey etzala am Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:28:41+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Fl\u00f6tenrainer&#8230; <br><br>Mit RBS gucken macht echt Spa\u00df.<br><\/blockquote>&ldquo;Wisster, dass ich hier so am Lachen bin, das zeigt, dass Lachschon irgendwie einfach nicht mehr lustig ist, weil dieser dumme Quarkey immer irgendwelche behinderten Bilder rein poschtet&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:28:49+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/T6CvsDC.jpg\"><br><br>hat fetti sich geritzt oder hat die Duschstange zur\u00fcckgeschlagen?<br><br><br>Editierung: <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zmG5SbB.jpg\"><br><br>Wasn riesenfinger aller!<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/184992_2016JahrderDrachis_izKNGbu.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:29:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist die Drohne an den falschen geraten?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:31:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fl\u00f6tenrainer&#8230; <br><br>Mit RBS gucken macht echt Spa\u00df.<br><\/blockquote>&ldquo;Wisster, dass ich hier so am Lachen bin, das zeigt, dass Lachschon irgendwie einfach nicht mehr lustig ist, weil dieser dumme Quarkey immer irgendwelche behinderten Bilder rein poschtet&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Lel, leider verpasst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Muss ich auf die Zusamenfassung warten. Hoffentlich tut sich mein Schmalzbrudi nichts an!"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:31:22+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "F\u00fcr RBS:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1fMja36.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:31:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "@Ententonne: siehe letzte Seite, habe noch ein paar Bilder eingef\u00fcgt. Drohne gefangen, Hater besiegt."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:32:58+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Drohne mit Sichelklingen w\u00e4re nais."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:33:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Viel wichtigere Frage: Was ist mit dem Futich, das die Drohne eingefangen hat? Kenne mich nicht mit Drohnen aus. Landet das auf der Chipkarte der Drohne, oder gibt es auch Modelle, die das drahtlos auf ein Speichermedium \u00fcbertragen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:35:18+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>@Ententonne: siehe letzte Seite, habe noch ein paar Bilder eingef\u00fcgt. Drohne gefangen, Hater besiegt.<br><\/blockquote>ahhh gerade gesehen&#8230; Drachengame dod oder?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:35:36+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Das ist nur ein Gratzer bei so grossen und starken Menschen wie mir - Rainer Winkler 2019<br>Der hat save geheult"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:39:56+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "&gt;schalte Drachenstream ein<br>&gt;Rainer wichst sich einen und singt dabei schief &ldquo;Ich wollt nie erwachsen sein&rdquo;<br>&#8230;<br>&gt;schalte Drachenstream aus"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:49:44+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wieviele Kippen hat er jetzt schon weggepafft?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:54:39+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "10 und 3 bier"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:56:25+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "GESTERN AM TELEFON W\u00dcRDE MIR GESAGT: Wir bearbeiten den Fall. Weitere Ausk\u00fcnfte k\u00f6nnen wir nicht geben.<br>Der Typ war Sau nett! Er hat mir auch erz\u00e4hlt, dass RUINER auf alle F\u00e4lle gestoppt wird und dass zur Not mit Hilfe der Polizei, alle Mittel welche zur illegalen Verbreitung genutzt werden, konfisziert"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T18:57:20+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Der Haider h\u00e4tte die Drone wieder im Haus starten sollen und mit ihr durch eines der eingeworfenen Fenster fl\u00fcchten."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:01:36+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fdHb7WkAEmEwj.png:large\"><br><br>Er hat gewalrig abgenommen in letzter Zeit<br><\/blockquote>Ohne Bart k\u00f6nnte man nicht sagen, wo sich das Kinn befindet."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:09:02+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Viel wichtigere Frage: Was ist mit dem Futich, das die Drohne eingefangen hat? Kenne mich nicht mit Drohnen aus. Landet das auf der Chipkarte der Drohne, oder gibt es auch Modelle, die das drahtlos auf ein Speichermedium \u00fcbertragen?<br><\/blockquote>Wird direkt \u00fcbertragen."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:23:32+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Er kann anhand er Hatermengen die Wochentage absch\u00e4tzen&#8230; junge junge junge"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:26:54+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>GESTERN AM TELEFON W\u00dcRDE MIR GESAGT: Wir bearbeiten den Fall. Weitere Ausk\u00fcnfte k\u00f6nnen wir nicht geben.<br>Der Typ war Sau nett! Er hat mir auch erz\u00e4hlt, dass RUINER auf alle F\u00e4lle gestoppt wird und dass zur Not mit Hilfe der Polizei, alle Mittel welche zur illegalen Verbreitung genutzt werden, konfisziert<br><\/blockquote>Ich habe eher so eine k\u00fchne These, dass \u00fcberhaupt nichts passieren wird."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:30:05+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Jetzt sagt mir nicht dass sich hier <b>immer<\/b> <b>noch<\/b> alles um die diese BLM Geschichte dreht? Das darf doch nicht wahr sein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:30:13+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Wie wertvoll ist die Drohne ca.?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:34:46+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "3 Geld"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:35:54+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/blmelkix.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:39:33+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Quelle: heise.de"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:46:35+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:49:42+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "\u201aAufgleisen\u2018 \u2013 wie sch\u00f6n altmodisch! Allerdings findet sich der Tweet nicht auf dem offiziellen BLM-Account."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:49:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "unerlabte<br>Fake <a href=\"https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor\">https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:50:32+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "So langsam glaube ich dass ihr gar keine richtige Fans seit und euch \u00fcber den Drachen lustig macht."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:53:42+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "9547 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:53:58+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Die Vermutung hege ich auch seit geraumer Zeit&#8230; wir sollten uns mal gemeinsam dar\u00fcber unterhalten"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:55:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Isser dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T19:56:16+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "9547 ich l\u00e4chle"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:03:17+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ham wir noch nen Anime in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:04:01+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "BLM so auch dem Drachen ins Gesicht schei\u00dft und dat, h\u00e4"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:11:18+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>BLM so auch dem Drachen ins Gesicht schei\u00dft und dat, h\u00e4<br><\/blockquote>Am Freitag verhaftet ihn parallel zu einer bundesweiten Pressekonferenz das SEK in der Wohnschlafk\u00fcche."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:13:25+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Wir schreiben das Jahr 1025. Es sind Zeiten in denen Hexen verbrennen Kreuzz\u00fcge und andere Sachen an der Tagesordnung waren.<br>Der Sex war aber nat\u00fcrlich auch dort war. Im Mittelalter was sechs allerdings etwas dass viel fr\u00fcher als heute praktiziert wurde.<br>So waren Kinder z.B. Auch viel fr\u00fcher aufgekl\u00e4rt dadurch dass Kinder und Erwachsene in einem Raum schliefen.<br>Konnten die Kinder den Eltern und Gro\u00dfeltern beim Sex Zuschauern. Das war auch damals v\u00f6llig normal.<br>Allerdings handelt meine Geschichte nicht von Kindern sondern von Erwachsenen.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:17:02+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Die BLM ist bald diejeniche, die aufgleist."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:23:59+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ob Frau Reer morgen mit Begeisterung den gestrigen Stream nochmals ansehen wird?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:39:12+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "rip neues schreivideo &#8230;<br><br>gibt es schon reuploads?<br><br>youtube mobbt wieder<br>&ldquo;Dieses Video wurde entfernt, weil es gegen die YouTube-Richtlinien zu Bel\u00e4stigung und Mobbing verst\u00f6\u00dft.&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:44:52+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Er ist nicht derjeniche der hingeht, und Schei\u00dfe baut"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:48:57+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Er macht lediglich sei Zeuch und chillt sei Leben."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:52:09+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Ob Frau Reer morgen mit Begeisterung den gestrigen Stream nochmals ansehen wird?<br><\/blockquote>Frau Reer wurde gestern beim Youtube-Parallelstream unerwartet feucht."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T20:57:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sie h\u00f6rte das Gereusch einer nassen Eichel die gewiggst wurde"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:02:53+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Sie kannte das Gereusch."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:08:01+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "na und? nasse eichelt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:12:24+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Sie h\u00f6rte das Gereusch einer nassen <b>Euchel<\/b> die gewiggst wurde<br><\/blockquote><blockquote>na und? nasse <b>euchelt <\/b>ihr ned?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:12:32+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Er hat sich aus dem nichts etwas zusammen gewichst und dann kommt die BLM daher und baut Scheisse. Er ist nicht der jenige der Wichsvideos stramt."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:15:53+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Ohne jetzt irgendwas planen zu wollen: Was w\u00e4re (rein hypothetisch), wenn man versehtlich eine Drohne mit eingebauter Bombe in der N\u00e4he des ASB8 positzionieren w\u00fcrde? Sagt kein Richter der Welt was oder?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:18:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Daniel Beuthner l\u00e4chelte<br><img src=\"https:\/\/www.zigarren.zone\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Beuthner-Daniel-Globusbar.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:19:51+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>GESTERN AM TELEFON W\u00dcRDE MIR GESAGT: Wir bearbeiten den Fall. Weitere Ausk\u00fcnfte k\u00f6nnen wir nicht geben.<br>Der Typ war Sau nett! Er hat mir auch erz\u00e4hlt, dass RUINER auf alle F\u00e4lle gestoppt wird und dass zur Not mit Hilfe der Polizei, alle Mittel welche zur illegalen Verbreitung genutzt werden, konfisziert<br><\/blockquote>Mitschnitt oder noffin heppent&#8230;.<br><br>e: ok, lel, glaube dir vielleicht doch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br> <img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/blmelkix.png\"><br><br>e2: ach fuggt euch doch<br><blockquote>\u201aAufgleisen\u2018 \u2013 wie sch\u00f6n altmodisch! Allerdings findet sich der Tweet nicht auf dem offiziellen BLM-Account.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:20:19+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hat er das bernsteinzimmer?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:25:07+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<strike>Rieltok: Wie sehr wird der Dicke w\u00fcten, wenn sie ihm den Notbock abnehmen und die Cams usw.? Glaube dann rei\u00dft bei ihm der letzte Faden, das k\u00f6nnte ungem\u00fctlich - f\u00fcr die Kuchenkinder die da gerade auf Schanzenbesuch sind, danach aber auch f\u00fcr ihn - werden&#8230; wie surreal das ganze anmutet&#8230; k\u00f6nnte &ldquo;das Game&rdquo; wirklich hier enden?<\/strike><br><br>Damit hat sich auch der Spekulatius in Kr\u00fcmel aufgel\u00f6st <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Nichts wird passierne.. genau gar nichts&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:29:32+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Nein. Irchendjemand, ich wei\u00df ned wer wir ihm diese beschissene Lizenz zahlen und das Geseiere geht noch Jahre weiter bis er sich kaputtfrisst."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:36:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/bwUChgcLxsCZ2SAeBS\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:36:28+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "steht leider so nicht im Skript, aber netter Versuch, Kleiner"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:38:22+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dGoygwH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:39:50+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Ich w\u00fcrd ihm den scheiss ja bezahlen nur um euch alle zu \u00e4rgern aber dazu m\u00fcsste das Teiggesicht den Antrag richtig stellen und da scheitert es<br><br>Anderogs was? antras was? antrag auf runf&#8230; ah ok ich verstehe das ist ein Antrag zum heiraten"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:45:02+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Zusammenfassung schon doa?<br>Hat er in die Rotorbl\u00e4tter der Drohne gefasst oder wie?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:52:05+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<a href=\"http:\/\/brennessel.blogsport.de\/images\/DOKTORARBEIT_Penisverletzungen_bei_Masturbation_mit_Staubsaugern.pdf\">http:\/\/brennessel.blogsport.de\/images\/DOKTORARBEIT_Penisverletzungen_bei_Masturbation_mit_Staubsaugern.pdf<\/a> [brennessel.blogsport.de]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:53:03+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Drachenlord schei\u00dft<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n_kuiM0jqr0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n_kuiM0jqr0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T21:57:11+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/10879\/546786\/4ttMFdPuB6J8aUf5n4cQ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:02:27+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "RBS nicht erfreut \u00fcber den Otten:<br><br><a href=\"https:\/\/streamable.com\/2eakw\">https:\/\/streamable.com\/2eakw<\/a> [streamable.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:03:00+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Gute Nacht Unge !"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:03:38+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "RBS soll die irrelevante schnauze halten. Kwarker bester Mann im Game"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:05:21+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Ist quarker fetter als unrelevanter oder umgekehrt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:05:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jeden Tag dreimal das gleiche alte Bild in den Faden reinrotzen nat\u00fcrlich viel relevanter."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:08:05+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Neues Besuchsvideo:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-MYRGSNpFdk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-MYRGSNpFdk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:09:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5gUM1oWwAALlKC.png:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:11:48+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Ich sollte aufh\u00f6ren die Besuchsvideos runterzuladen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:12:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wozu brauchen Sie das Kleiner?<br><br>Ja das ist Top Secret!!!Ich k\u00f6nt Ihn nichmal sagen wenn ichs wollte.<br><br>Hmm<br><br>Abers is ziemlich cool.<br>Alsop sag Ichs lieber doch<br>Hmm also sag ichs lieber doch.<br>Ok ich werds ihn sagen<br>Man kann mit 1 Kiju 1 Drift durchf\u00fchren.<br><br>Wolln Sie mich verschei\u00dfern; Kleiner?<br><br>Die Gehirne <br>Es ist faszinierend wie iher Gehirne funkzioniern<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:14:17+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Viel wichtigere Frage: Was ist mit dem Futich, das die Drohne eingefangen hat? Kenne mich nicht mit Drohnen aus. Landet das auf der Chipkarte der Drohne, oder gibt es auch Modelle, die das drahtlos auf ein Speichermedium \u00fcbertragen?<br><\/blockquote><br>bl\u00f6de frage.<br>also bei guten drohnen (z.B. dji mavic) wird das signal live aufs handy gestreamt und kann dort auch im cache gespeichert werden. gleichzeitig kann das material auch direkt auf der speicherkarte in der drohne gespeichert werden."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:16:41+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Man sollte mal 1 Animation machen wie das Haus quasi eine lebendige Entit\u00e4t ist und am rumschreien ist"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:16:58+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "RBS ist derjeniche mit behindertem Akzent etzerdla&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:19:42+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>RBS nicht erfreut \u00fcber den Otten:<br><br><a href=\"https:\/\/streamable.com\/2eakw\">https:\/\/streamable.com\/2eakw<\/a> [streamable.com]<br><\/blockquote>RBS = Otten"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:21:08+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kDB5xkngnD4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kDB5xkngnD4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:22:58+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Neues Besuchsvideo:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-MYRGSNpFdk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-MYRGSNpFdk<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>10p <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Egal wie behindert die Kuchenkinder sind. Jedes Besuchsvideo tut gut. Die fette Sau muss leiden!"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:23:47+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe an RBS, was hier mitliest"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:24:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Isch des der Kinski?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:24:44+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Dachte kurz wie ich rbs h\u00f6rte das es Thomas Hornauer ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:29:43+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/T6CvsDC.jpg\"><br><br>hat fetti sich geritzt oder hat die Duschstange zur\u00fcckgeschlagen?<br><br><br>Editierung: <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zmG5SbB.jpg\"><br><br>Wasn riesenfinger aller!<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/184992_2016JahrderDrachis_izKNGbu.jpg\"><br><\/blockquote>Er is halt a richdiches fiech"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:30:06+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Viel wichtigere Frage: Was ist mit dem Futich, das die Drohne eingefangen hat? Kenne mich nicht mit Drohnen aus. Landet das auf der Chipkarte der Drohne, oder gibt es auch Modelle, die das drahtlos auf ein Speichermedium \u00fcbertragen?<br><\/blockquote><br>bl\u00f6de frage.<br>also bei guten drohnen (z.B. dji mavic) wird das signal live aufs handy gestreamt und kann dort auch im cache gespeichert werden. gleichzeitig kann das material auch direkt auf der speicherkarte in der drohne gespeichert werden.<br><\/blockquote>Der fette Oger hat tats\u00e4chlich eine Drohne erbeuetet, h\u00e4tte gerne gesehen wie das ablief.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1123624129691824129\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1123624129691824129<\/a> [twitter.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:32:11+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PNR5rgtT0v8\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:37:12+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Is ja wie Weihnachten heute mit den Besuchervideos."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:38:01+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Neues Besuchsvideo:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-MYRGSNpFdk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-MYRGSNpFdk<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>schreiendes Haus vom Schauerberg immer 10p"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:50:33+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Wie fett ist der bitte geworden in den letzten Monaten.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5ghTU3XoAA4-XN.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:51:40+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/e0GToEXoJ3k\">https:\/\/youtu.be\/e0GToEXoJ3k<\/a> [youtu.be]<br><br>Hier holt er die Drohne runter"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:55:13+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Tue6f2I.png\"><br><br>Seit wan h\u00e4ngt \u00fcber Rainers Haust\u00fcr eine Deutschlandfahne?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:56:32+02:00",
        "username": "kniebolo",
        "text": "kleine Textwand<br><a href=\"https:\/\/dr-oll.blogspot.com\/2019\/05\/reiner-und-der-rand-des-wahnsinns.html\">https:\/\/dr-oll.blogspot.com\/2019\/05\/reiner-und-der-rand-des-wahnsinns.html<\/a> [dr-oll.blogspot.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:57:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Tue6f2I.png\"><br><br>Seit wan h\u00e4ngt \u00fcber Rainers Haust\u00fcr eine Deutschlandfahne?<br><\/blockquote><strike>Nachbar<\/strike> Doch net lol. Rainer wird zum deutschen B\u00e4r"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:58:29+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Wie fett ist der bitte geworden in den letzten Monaten.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5ghTU3XoAA4-XN.jpg\"><br><\/blockquote>Das ist doch feek aller. Hat der in den letzten 24h 20 Kilo zugenommen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T22:59:31+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Sieht nicht nach Fake aus<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/alkoholjunkie\/status\/1123679715955486720\">https:\/\/twitter.com\/alkoholjunkie\/status\/1123679715955486720<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:01:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Utopisch"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:02:28+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0795858001556755026\/47189322.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0795858001556755026\/47189322.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><br>Kleiner 14 Minuten Monolog von Michael"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:04:22+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Habe 5kg abgenommen - Rainer Winkler, 1.5.2019"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:05:13+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie fett ist der bitte geworden in den letzten Monaten.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5ghTU3XoAA4-XN.jpg\"><br><\/blockquote>Das ist doch feek aller. Hat der in den letzten 24h 20 Kilo zugenommen?<br><\/blockquote>Die Haiderschaft setzt S\u00fc\u00dfigkeiten-Fankpaket ein&#8230;&#8230;IT'S SUPER EFFECTIVE!!!"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:08:46+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5ghTU3XoAA4-XN.jpg\"><br><br><br>A echter Broggen :\/<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:09:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Langsam verschmilzt der fette Kopf mit dem kleinen Bauch ohne \u00dcbergang"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:09:36+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Das ist seine schwarze Jacke die den Bauch optisch noch gr\u00f6\u00dfer macht. Entwarnung Leude"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:14:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Tr\u00e4gt er da Hosentr\u00e4ger?"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:14:14+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "aber schwarz macht doch bekanntlich schlank.. ich bin verwirrt"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:17:44+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5gcu_qXoAMTqrh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:17:56+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das Yoshi Shirt l\u00e4sst ihn viel erwachsener wirken"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:18:56+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Alter da k\u00f6nnte man doch glatt Mitleid bekommen, wenn man nicht w\u00fcsste was f\u00fcr ein riesen Arschloch er ist.<br><br>edit: auch mit weggegimpter Jacker trauriger Anblick<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qu3TGog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:21:59+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IouySx1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:23:56+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Auf dem Bild sieht er wirklich aus wie Reiner Calmund in seinen dicksten Tagen."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:24:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "SCHNAAABEEEELL!!!"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:25:18+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wie absurd gro\u00df das T-Shirt auf der rechten Seite aussieht &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:25:55+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "geschichte mit dem briefkasten w\u00fcrde ich normalerweise als feek bezeichnen<br>aber in kombination mit seinen h\u00e4nden und armen heute im stream????????<br><br>wenn legit wird die einweisung aber h\u00f6chste zeit"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:29:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5ghTU3XoAA4-XN.jpg\"><br><br><br>A echter Broggen :\/<br><br><br><br><\/blockquote>Voll der Baddibilder. Voll das Viech (raus mit die Viecher) alter"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:29:01+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/baySyQQ.png\"><br><br>Daher kommen die Verletzungen."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:32:52+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5fuRlAXoAEwA_V.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:33:26+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5gcu_qXoAMTqrh.jpg\"><br><\/blockquote>Die Dose rechts unten&#8230;<br>Das ist doch das, umgedreht?<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5wNNA3R.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:33:50+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainer im Kampf gegen die Bugs wie Johnny Rico in Starship Troopers."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:35:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-MYRGSNpFdk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-MYRGSNpFdk<\/a> [youtube.com]<br>Wenns schon da war, mir egal. 1. Mai voller Erfolg, w\u00fcrde ich sagen. Kein Wunder, dass er so viel Mana tanken musste."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:36:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/baySyQQ.png\"><br><br>Daher kommen die Verletzungen.<br><\/blockquote>Comodoleutnant beim Drohne fliechne angekratzt. Kommt hin lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:39:35+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Ferledsung am Arm wahrscheinlich weil er wieder einen Haider in der Aurach versenkt hat. Man nannte ihn zwar \u201cder sanfte Riese\u201d in der Sonderschule aber sein anderer Spitzname war \u201cDrache\u201d. Legt euch nicht mit ihm an."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:45:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer w\u00fcrde nie in drehende Rotoren einer Drohne greifen"
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:57:16+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "jaja ihr schreibt &ldquo;wie fett ist er bitte geworden&rdquo; aber in wahrheit hat er leider gar nicht sooooo viel zugenommen wie ihr tut. es sind halt nur manche aufnahmen\/perspektiven, auf denen er so erscheint."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:57:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bestimmt hat er gegen den Zaun am Tor geschlagen und sich den Arm verletzt."
    },
    {
        "time": "2019-05-01T23:59:07+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>jaja ihr schreibt &ldquo;wie fett ist er bitte geworden&rdquo; aber in wahrheit hat er leider gar nicht sooooo viel zugenommen wie ihr tut. es sind halt nur manche aufnahmen\/perspektiven, auf denen er so erscheint.<br><\/blockquote>Echt?!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:01:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Bestimmt hat er gegen den Zaun am Tor geschlagen und sich den Arm verletzt.<br><\/blockquote>++BREAKING NEWS++ Ich war heute beim Winkler gewesen wo ich andere Hater getroffen hab. Hat mit Bierflaschen und St\u00fchlen nach uns geworfen. Sp\u00e4ter ist er in Tr\u00e4nen ausgebrochen und hat seinen Briefkasten demoliert mit seinem Kopf und H\u00e4nden. 10\/10 #Drachengame #Drachenlord<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/alkoholjunkie\/status\/1123679715955486720\">https:\/\/twitter.com\/alkoholjunkie\/status\/1123679715955486720<\/a> [twitter.com]<br><br><br><br>Mal schauen wie der Biefkasten in Zufunkt aussieht"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:07:44+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was 1 Tag Loide. Habe Endorphinrausch ganz ohne Alkohol."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:08:32+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>]<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5gcu_qXoAMTqrh.jpg\"><br><\/blockquote>Die Dose rechts unten&#8230;<br>Das ist doch das, umgedreht?<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5wNNA3R.jpg\"><br><\/blockquote>W\u00fcrde passen da im Besuchsvideo der Geruch bemerkt wird."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:12:09+02:00",
        "username": "Konsumfunktion",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde passen da im Besuchsvideo der Geruch bemerkt wird.<br><\/blockquote>Schwefel und Kot passt zu Surstr\u00f6mming."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:14:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Es ist diese Dose: <a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/alkoholjunkie\">https:\/\/mobile.twitter.com\/alkoholjunkie<\/a> [mobile.twitter.com]<br>Hier sieht man es eindeutig. Eine super Idee, muss ich sagen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:16:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Er ist nicht derjenische der stinkende Fischabf\u00e4lle auf euer Grundst\u00fcck schmast"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:16:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "War heute bei Rainer und er hat im Hof einen Handstand gemacht und dabei einen Klingelst\u00e4nder auf dem kleinen Zeh balanciert.<br><br>Quelle heise.de"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:16:47+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Vierteltonne so auch bald erreicht"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:30:11+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "H\u00d6R AUF MIT DEN BILDERN SONST WEINT RBS"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:31:02+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Ich will ein Fideo von der Briefkastenaktion, sonst glaub ich gar nix"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:31:07+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Ich will ein Fideo von der Briefkastenaktion, sonst glaub ich gar nix<br><br>e: na und peltet ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:37:12+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Dies. Alles wird aufgenommen bloss die Winklerische Dronenjagd und sein Briefkasten demolieren nicht&#8230;<br><br>Surst\u00f6mming geh\u00f6rt ins Haus nicht vors Haus."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:38:08+02:00",
        "username": "Triggerman",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/e0GToEXoJ3k\">https:\/\/youtu.be\/e0GToEXoJ3k<\/a> [youtu.be]<br><br>Hier holt er die Drohne runter<br><\/blockquote>Nee das sind Schimpansen und selbst die sind cleverer und nehmen einen Stock, um sich nicht an den rotierenden Rotoren zu verletzen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:38:10+02:00",
        "username": "Triggerman",
        "text": "Ruiner ist fetter geworden als jemand zuvor - Liebe Hater bitte weiterhin ordentlich S\u00fcsskram schicken - den Erfolg sieht man und ist in Kilogramm - bald auch Tonnen, zu messen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:39:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Haha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/AltschauerbergB\/status\/1123630772177514497\">https:\/\/twitter.com\/AltschauerbergB\/status\/1123630772177514497<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:44:37+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Haha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/AltschauerbergB\/status\/1123630772177514497\">https:\/\/twitter.com\/AltschauerbergB\/status\/1123630772177514497<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>10p <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:50:06+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ganz wunderbar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T00:58:33+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Was 1 Tag Loide. Habe Endorphinrausch ganz ohne Alkohol.<br><\/blockquote>Er macht weiter sein Zeuch und br\u00fcllt Kuchenkinder an. Schnittwunden sind p\u00fcnktlich zum kommenden Dregen Monday verheilt. Was soll bitte passiert sein?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T01:04:47+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Dies. Alles wird aufgenommen bloss die Winklerische Dronenjagd und sein Briefkasten demolieren nicht&#8230;<br><br><\/blockquote>Ausgerechnet das 11\/10 Mett fehlt. Gut, wenn Rainer den Briefkasten antanzb\u00e4rt, w\u00e4re ich auch erstmal erschrocken."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T01:22:21+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was 1 Tag Loide. Habe Endorphinrausch ganz ohne Alkohol.<br><\/blockquote>Er macht weiter sein Zeuch und br\u00fcllt Kuchenkinder an. Schnittwunden sind p\u00fcnktlich zum kommenden Dregen Monday verheilt. Was soll bitte passiert sein?<br><\/blockquote>Alk schmeckt auch immer gleich und kickt, oder?<br>Ich h\u00f6re den Winkler br\u00fcllen - ich suchtiere."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T01:45:25+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Return of the Kinski Haider:<br><br><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kDB5xkngnD4&amp;t=0m33s\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kDB5xkngnD4&amp;t=0m33s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T01:58:08+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Jaaaaaaaaaaaaaaa, Teil II. endlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>WO IST DE REST"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T02:16:50+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Da muss es doch mehr von Kinski geben?<br>Jedesmal ein Genuss"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T05:27:55+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5ghTU3XoAA4-XN.jpg\"><br><br><br>A echter Broggen :\/<br><br><br><br><\/blockquote>VWG<br><br><img src=\"http:\/\/www.pi-news.net\/wp-content\/uploads\/mazyek.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T05:54:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja wow zwei fette Menschen<br><br>Unfassbar diese \u00e4hnlichkeit. Beide sind fett. Wow"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T06:00:53+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Der Bart, schnapper!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T06:19:04+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "saibermobbing 2019 noch relevant?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T06:35:37+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Der Bart, schnapper!<br><\/blockquote>Das machen die damit man wei\u00df wo das Kinn fr\u00fcher einmal war, Realgespr\u00e4ch"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T06:47:06+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Im Hate geboren"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T06:47:31+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Meint ihr Frau Hu\u00dfn\u00e4ttre genie\u00dft ihr idyllisches Leben auf dem Dorf?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T06:54:36+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "2020 schreiben die Hu\u00dfn\u00e4tters &ldquo;Rudi tote Aidssau&rdquo; auf ihr Dach."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:08:42+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Kinsky fideo down. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:10:42+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Wie mich YouTube mett macht. Die sollen lieber den diken Nichtsnutz sperren. Die fedde Sau hat bestimmt auch alles sch\u00f6n gemeldet."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:30:25+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>2020 schreiben die Hu\u00dfn\u00e4tters &ldquo;Rudi tote Aidssau&rdquo; auf ihr Dach.<br><\/blockquote>Musste schnaufen"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:33:40+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Ohne Briefkasten k\u00f6nnen ihm keine BLM Bescheide ins Haus flattern, genial.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:35:26+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Danke Ruiners \u00fcbermenschlicher St\u00e4rke und Wundheilungskr\u00e4fte sind seine Blessuren heute schon verschwunden&#8230;<br><br>Und er k\u00f6nnte auch problemlos 100 Kilo abnehmen, bis n\u00e4chste Woche. Beweist ihm doch das Gegenteil!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:36:44+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Wir brauchen einen Reup des neuen Kinskivideos"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:36:55+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ach du schei\u00dfe wie fett er nun ist o_O Abartig.<br>Aber das mit Pizza werfen etc finde ich echt f\u00fcrn Arsch muss ich sagen. Dennoch hab ich lachen m\u00fcssen \u00fcber die Affen. Klar.<br><br>BLM soll ihn jetzt endlich einkassieren. Vielleicht ist der Knastpsychologe Rainers letzte Hoffnung. Ich f\u00fcrchte sonst lebt der kein Jahr mehr."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:44:54+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Es gibt absolut kein Foto auf dem er nicht wie der absolut \u00fcberfettete Vollidiot wirkt, der er ja nunmal auch ist. Das ist vielleicht das konsistenteste St\u00fcck seines Tr\u00fcmmerhaufens von Leben."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:50:15+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Icb hoffe darauf, dass heute weitere 1. Mai Videos online gehen, und zwar von den Langstreckenhaidern."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T07:54:01+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Mehr mett, mehr Besuche, mehr Selbstverletzung.<br>Ich kann nicht fassen, dass man zum Lord pilgert, der seinen Briefkasten demoliert und keine Sau das aufnimmt."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T08:02:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Return of the Kinski Haider:<br><br><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kDB5xkngnD4&amp;t=0m33s\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kDB5xkngnD4&amp;t=0m33s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Nicht mehr verf\u00fcgbar. Gibt's 1 Backup?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T08:05:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie viel besuchfidios es in den letzten Tagen gab <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Reiner alle haende foll zu tun. Schreiendes Haus 24\/7, die attraktion am ASB. Er kommt gar nichtmehr dazu sei Zeuch zu machne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T08:11:57+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Kinski Reup:<br><br><a href=\"https:\/\/webmshare.com\/play\/MaXXZ\">https:\/\/webmshare.com\/play\/MaXXZ<\/a> [webmshare.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T08:23:37+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Und das neue Besuchsvideo?<br><br>Da freut man sich am Br\u00fcckentag auf neuen Winklercontent und nat\u00fcrlich ist er wieder offline, weil er Mobbing ist. <br><br><br>PS. Ich habe mich schon beim Stream gewundert. Die Schrammen sehen nicht so aus, als h\u00e4tte er sich geboxt. Sondern als h\u00e4tte er sich irgendwo die Haut geschnitten oder aufgerissen. Briefkastentheorie klingt sinnvoller."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T08:30:44+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Erstmal fr\u00fchst\u00fcckne.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/T1FL8KZ.png\"><br><br>Dann den Kinski Besuch anschauen. Was f\u00fcr 1 Life."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T08:44:13+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wird der Zappergeckenzar heute wieder ein paar Gramm dicker?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T08:53:50+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Achievement Unlocked: Haider Level Surstr\u00f6mming"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T08:55:46+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "Da hamn was widda.<br>Raina ist nicht derjeniche der keine Ahnung hat.<br>Er will- seines Vater willen- einfach wie das guuude Brummi Fig\u00fcrchen aussehen.<br>Das war sei Vaddas letzter Wille!!<br><img src=\"http:\/\/www.patchking.at\/images\/products\/pics\/LKW_big_GROSSER_BRUMMI_FERN_SCHNELL_GUT_LKW_FERNFAHRER_Patch.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:21:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/26u4iXS4XdWYjEyVW\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:22:34+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "RBS jetzt angespannt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:29:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie stellt ihr euch den Kinski vor? <br><br>Stellt sich zwei mal im verbalen Kampf gegen den halienischen Sandl\u00e4ufergefreiten ohne kicherrn davon zu rennen. Ich w\u00fcrd sagen er ist mind. so 1,80 und sportlich bis kr\u00e4ftig. Er br\u00fcgelt sich auch mal wenn in der \u00d6ffentlichkeit einer doof tut aber da er sich mit Rainer besch\u00e4ftigt ist er auch bisschen doof und h\u00e4sslichl lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:31:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/kleinerbauch288lsi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:33:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_7241b9ko1.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:34:01+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Wie stellt ihr euch den Kinski vor? <br><br>Stellt sich zwei mal im verbalen Kampf gegen den halienischen Sandl\u00e4ufergefreiten ohne kicherrn davon zu rennen. Ich w\u00fcrd sagen er ist mind. so 1,80 und sportlich bis kr\u00e4ftig. Er br\u00fcgelt sich auch mal wenn in der \u00d6ffentlichkeit einer doof tut aber da er sich mit Rainer besch\u00e4ftigt ist er auch bisschen doof und h\u00e4sslichl lel<br><\/blockquote>du k\u00f6nntest mal a paar bilder neischmeissen, das w\u00fcrde dem RBS richtig aufen Sack gehen"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:34:32+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Kleiner Bauch ?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:38:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie stellt ihr euch den Kinski vor? <br><br>Stellt sich zwei mal im verbalen Kampf gegen den halienischen Sandl\u00e4ufergefreiten ohne kicherrn davon zu rennen. Ich w\u00fcrd sagen er ist mind. so 1,80 und sportlich bis kr\u00e4ftig. Er br\u00fcgelt sich auch mal wenn in der \u00d6ffentlichkeit einer doof tut aber da er sich mit Rainer besch\u00e4ftigt ist er auch bisschen doof und h\u00e4sslichl lel<br><\/blockquote>du k\u00f6nntest mal a paar bilder neischmeissen, das w\u00fcrde dem RBS richtig aufen Sack gehen<br><\/blockquote>Was ist das hier neuerdings mit RBS? <br><br>Wenn der Broggsi Spielfilm kommt soll er Broggsi vertonen"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:40:28+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Fetti demoliert seine Schanze und verletzt sich selbst und keiner hat ein Video davon gmacht khabt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:40:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>RBS nicht erfreut \u00fcber den Otten:<br><br><a href=\"https:\/\/streamable.com\/2eakw\">https:\/\/streamable.com\/2eakw<\/a> [streamable.com]<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:42:18+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wie stellt ihr euch den Kinski vor? <br><br>Stellt sich zwei mal im verbalen Kampf gegen den halienischen Sandl\u00e4ufergefreiten ohne kicherrn davon zu rennen. Ich w\u00fcrd sagen er ist mind. so 1,80 und sportlich bis kr\u00e4ftig. Er br\u00fcgelt sich auch mal wenn in der \u00d6ffentlichkeit einer doof tut aber da er sich mit Rainer besch\u00e4ftigt ist er auch bisschen doof und h\u00e4sslichl lel<br><\/blockquote>du k\u00f6nntest mal a paar bilder neischmeissen, das w\u00fcrde dem RBS richtig aufen Sack gehen<br><\/blockquote>Was ist das hier neuerdings mit RBS? <br><br>Wenn der Broggsi Spielfilm kommt soll er Broggsi vertonen <br><\/blockquote><blockquote>\u201cWisster, dass ich hier so am Lachen bin, das zeigt, dass Lachschon irgendwie einfach nicht mehr lustig ist, weil dieser dumme Quarkey immer irgendwelche behinderten Bilder rein poschtet\u201d<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/streamable.com\/2eakw\">https:\/\/streamable.com\/2eakw<\/a> [streamable.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:44:33+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_7241b9ko1.jpeg\"><br><\/blockquote>Alter Verwalter. Ich sag es ja oft im Spass, und zieh den dicken auch gern auf, aber hier meine ich es ernst und mit voller Absicht und ein klein wenig Erstaunen: das schaut so unfassbar grotesk aus&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:46:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja dasmit dem Clip hab ich mitbekommen. Gleich mal noch ein altes Gif neischma\u00dfen oder XD<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/todKQOZ6M5R7z9rhXl\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:46:52+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Damals einfach nur ein bisschen dick, Wohlstandswampe halt, Couchkartoffel, wenig Bewegung, was willste machen? Aber jetzt ist es einfach Ma\u00dflosigkeit&#8230; Ganz einfach&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:49:42+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Da das Narbengewebe ja nicht mitw\u00e4chst stellt sich mir die Frage, ob die irgendwann einfach aufrei\u00dft, wenn er noch fetter wird."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:50:13+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Warum wurde Ruiners erster younow Account eigentlich gel\u00f6scht? Das m\u00fcsste kurz vor der ersten Partnerschaft gewesen sein"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:54:06+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sB37qws.png\"><br><br>Risikofaktoren f\u00fcr Narbenbruch"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:54:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Da das Narbengewebe ja nicht mitw\u00e4chst stellt sich mir die Frage, ob die irgendwann einfach aufrei\u00dft, wenn er noch fetter wird.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media0.giphy.com\/media\/SR3iamAaHBkic\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:56:02+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Zusammenfassend kann man sagen: er hats geschafft<br><br>PS: RBS hat sich in den letzen TS Mitschnitten mit Ruiner so hart blamiert das er sich einfach zeitnah loeschen sollte. Er hatte seine Zeit aber jetzt kann er weg. Achja und wer ernsthaft irgendwelche abgefuckten Sperrm\u00fcllfotzen die sich ins Game verirrt haben verteidigt (&ldquo;bidde nicht haiden!!1!&rdquo; ) sollte sich gleich doppelt und dreifach loeschen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:57:57+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Kann die Haut das nicht mittels Dehnungsstreifen kompensieren? Ich kenne mich da null aus, aber bei Schwangeren sieht man ja das auch:Stellen an denen das Gewebe einfach nachgibt um die Fl\u00e4che zu entlasten?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T09:58:02+02:00",
        "username": "DuHastWasInDenHaaren",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_7241b9ko1.jpeg\"><br><\/blockquote>Alter Verwalter. Ich sag es ja oft im Spass, und zieh den dicken auch gern auf, aber hier meine ich es ernst und mit voller Absicht und ein klein wenig Erstaunen: das schaut so unfassbar grotesk aus&#8230;.<br><\/blockquote>Ja aber im Ernst- was erwartest du?<br>Da steht jemand der- Tag ein, Tag aus- in seiner Wohnung herumschimmelt.<br>Er traut sich aus seiner Comfort-Zone (welche sein &ldquo;Grundst\u00fcck&rdquo; ist) nicht mehr heraus.<br>Plus der immense seelische Stress: Da siehste nunmal so aus&#8230;<br>Geb dem Rainer in diesem Zustand- sollte sich nicht UMGEHEND etwas \u00e4ndern- kein Jahr mehr.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:06:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Durch die ganzen Feiertage und Ferien bin ich total aus meinem Rhythmus rausgekommen. Weil normalerweise kann ich anhand der Hater Menge immer ungef\u00e4hr sagen, heute ist Montag, heute ist Mittwoch, heute ist Freitag. Dadurch habe ich dann auch immer einen leichten Rhythmus drin, morgen k\u00f6nnte es dann so oder so sein.<br><\/blockquote>Na, seiders auch gerade? Dieser faule Fettsaqq, aller"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:06:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "&ldquo;damals&rdquo;<br><br>Das ist doch nicht damals. Das ist irgendwo in der Mitte des Games. Schon da war er grotesk fett.<br><br>Das hier ist &ldquo;damals&rdquo;:<br><br><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/a8\/43\/fb\/a843fbf8bf13f0f99a33f069c4ffde39.jpg\"><br><br>Da k\u00f6nnte man noch sagen &ldquo;ok er ist sehr fett aber mit etwas Sport bekommt man das wieder hin&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:10:22+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ist doch etzala echt traurig, dass es kein Video von Rainers Stuhl-Schmei\u00df-Briefkasten-Headbang-Aktion gibt. Tatz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:15:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Eine dauerhafte Konstante im Game ist es wohl, dass es von durchaus berichtenswerten Aktionen (Haider ers\u00e4ufen in der Aurach, Zahnverlust, FLAK-Feuer zur Drohnenabwehr, Briefkastenzermeddlung, usw.) kei-ne Fidioaufnahmen gibt. <br><br>Dagegen gibts nat\u00fcrlich Foundfootage wie der Wonkler einen kleinen H\u00fcpfsprung aufs Emskirchner Trottoir macht, alleine im Kino sitzt oder bei Zwingels Rewe an der K\u00fchltruhe steht.<br><br>Priorit\u00e4ten vom geschlossenen Haiderkollektiv sollten in der kommenden Teamsitzung er\u00f6rtert und neu gesetzt werden."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:17:57+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ja aber im Ernst- was erwartest du?<br>Da steht jemand der- Tag ein, Tag aus- in seiner Wohnung herumschimmelt.<br>Er traut sich aus seiner Comfort-Zone (welche sein &ldquo;Grundst\u00fcck&rdquo; ist) nicht mehr heraus.<br>Plus der immense seelische Stress: Da siehste nunmal so aus&#8230;<br>Geb dem Rainer in diesem Zustand- sollte sich nicht UMGEHEND etwas \u00e4ndern- kein Jahr mehr..<br><\/blockquote>So wie 2018? Oder 2017? Rainer h\u00e4lt sich erstaunlich wacker."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:21:22+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Is noch a Makkaroni mit K\u00e4se in der K\u00fchltruchen?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Wgy6225.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:23:14+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_7241b9ko1.jpeg\"><br><\/blockquote>Aber nie berichtet Newsi \u00fcber was Positives, z.B. dass er seinen Zaun mittlerweile komplett angemalt hat."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:29:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Dieser K\u00f6rpervergleich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:34:38+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_7241b9ko1.jpeg\"><br><\/blockquote>Alter Verwalter. Ich sag es ja oft im Spass, und zieh den dicken auch gern auf, aber hier meine ich es ernst und mit voller Absicht und ein klein wenig Erstaunen: das schaut so unfassbar grotesk aus&#8230;.<br><\/blockquote>Ja aber im Ernst- was erwartest du?<br>Da steht jemand der- Tag ein, Tag aus- in seiner Wohnung herumschimmelt.<br>Er traut sich aus seiner Comfort-Zone (welche sein &ldquo;Grundst\u00fcck&rdquo; ist) nicht mehr heraus.<br><b>Plus der immense seelische Stress: <\/b>Da siehste nunmal so aus&#8230;<br>Geb dem Rainer in diesem Zustand- sollte sich nicht UMGEHEND etwas \u00e4ndern- kein Jahr mehr..<br><\/blockquote>Er hat doch etzerdla schon hunnertmal gsacht gkhabt das ihm der Hate egal ist! Wann bist du mal derjeniche der des begreift sach amal."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:36:50+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainers Gewicht und Erscheinungsbild explodiert ja bereits \u2013 wie viele es vorhergesagt haben \u2013 seit der Gallenblasen-OP Ende 2017. Seitdem konnte man dabei zusehen, wie der kleine Bauch binnen Wochen in einem Ma\u00dfe wuchs, das zuvor Monate gebraucht hatte. <br><br>Und irgendwie hat es Rainer in den letzten Monaten geschafft, auch diesen Wachstumsprozess noch einmal zu beschleunigen. Mittlerweile kann ich mich des Eindrucks nicht erwehren, dass bei ihm Wochenrhythmus passiert, was fr\u00fcher mal ein halbes Jahr gedauert h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T10:55:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "M\u00e4rz 2018 Rainer zockt Avatar<br>April 2019 Rainer zockt wieder Avatar<br><br>Avatar bald das neue Br\u00fctal Legend"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:02:14+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Rainers Gewicht und Erscheinungsbild explodiert ja bereits \u2013 wie viele es vorhergesagt haben \u2013 seit der Gallenblasen-OP Ende 2017. Seitdem konnte man dabei zusehen, wie der kleine Bauch binnen Wochen in einem Ma\u00dfe wuchs, das zuvor Monate gebraucht hatte. <br><br>Und irgendwie hat es Rainer in den letzten Monaten geschafft, auch diesen Wachstumsprozess noch einmal zu beschleunigen. Mittlerweile kann ich mich des Eindrucks nicht erwehren, dass bei ihm Wochenrhythmus passiert, was fr\u00fcher mal ein halbes Jahr gedauert h\u00e4tte. <br><\/blockquote>Er ist als richtjer Baddibilder halt gerad in der Masse<strike>psychowelle<\/strike>phase taz\u00e4chlich. Er kann, wenn er das will, ganz schnell mal 5 Kg abnehmen, des is so a Sache, des hadder etzadla schon dausend mal gsacht. Voll des Viech Aller.<br><br>Rainer is bald etzadla nicht mehr derjeniche, sondern schon diejenichen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:08:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Werde hier Leute immernoch Mett wenn Rainer Geschenke bekommt die zu gro\u00dfen Teilen aus Fressen bestehen oder gef\u00e4llt euch der neue Rainer vom Aussehen und von der Optik?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:10:10+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Werde hier Leute immernoch Mett wenn Rainer Geschenke bekommt die zu gro\u00dfen Teilen aus Fressen bestehen oder gef\u00e4llt euch der neue Rainer vom Aussehen und von der Optik?<br><\/blockquote>Hexe aus dem Knusperhaus etzadla auch Teil des Autorenteams?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:10:25+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wisst ihr noch, als Reiner uns im Stream beweisen wollte, wie er ohne Mithilfe seiner H\u00e4nde von der Couch aufstehen kann? Die Couch aber nur viel zu tief ist?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:15:11+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Die r\u00fchren wohl daher, dass er (wahrscheinlich vor Wut \u00fcber die Besucher am 1. Mai) seinen eigenen Briefkasten demoliert haben soll.<br><br><br><\/blockquote><blockquote>Nene mit seinen F\u00e4usten und mit seinem Kopf. Er hat mit dem Kopf wie ein wahnsinniger drauf gehauen<br><\/blockquote>&#8230; und genau davon gibts keine Aufnahmen&#8230; wenn das kein Grund f\u00fcr eine Einweisung, mindestens aber f\u00fcr ein psychologisches Gutachten gewesen w\u00e4re&#8230; Selbstverst\u00fcmmelung hat begonnen! <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5gqd1sXsAEyhkn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:17:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Plot twist<br>Rainer setzt selbst den R\u00fcssel auf und schlachtet sich selber"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:21:03+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Rainers Gewicht und Erscheinungsbild explodiert ja bereits \u2013 wie viele es vorhergesagt haben \u2013 seit der Gallenblasen-OP Ende 2017. Seitdem konnte man dabei zusehen, wie der kleine Bauch binnen Wochen in einem Ma\u00dfe wuchs, das zuvor Monate gebraucht hatte. <br><br><b>Und irgendwie hat es Rainer in den letzten Monaten geschafft, auch diesen Wachstumsprozess noch einmal zu beschleunigen<\/b>. Mittlerweile kann ich mich des Eindrucks nicht erwehren, dass bei ihm Wochenrhythmus passiert, was fr\u00fcher mal ein halbes Jahr gedauert h\u00e4tte. <br><\/blockquote>Kleine S\u00fc\u00dfigkeitenfanpakete"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:24:10+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "S\u00fc\u00dfigkeitenfanpakete sind richtig und wichtig."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:24:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bald ist er zu fett um seine Schuhe richtig anzuziehen"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:27:24+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Kleiner Kumerspeck<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gaj1QSp.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:27:39+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote>Bald ist er zu fett um seine Schuhe richtig anzuziehen<br><\/blockquote>Mastermind Raynholdt hat f\u00fcr diesen Fall dads\u00e4chlich schon vorgesorgt, mit seinen Slip-In Schuhen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:28:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr noch, als Reiner uns im Stream beweisen wollte, wie er ohne Mithilfe seiner H\u00e4nde von der Couch aufstehen kann? Die Couch aber nur viel zu tief ist?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/DenseAshamedAmericanlobster-small.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:30:20+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bald ist er zu fett um seine Schuhe richtig anzuziehen<br><\/blockquote>Mastermind Raynholdt hat f\u00fcr diesen Fall dads\u00e4chlich schon vorgesorgt, mit seinen Slip-In Schuhen.<br><br><\/blockquote>Ebend <br>Rainer <i>lebt schon seit 5 Jahren wie eine Mastsau<br>Der macht auch noch mit 250kg sein chilliches Zeuch"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:32:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Mastermind lel<br><br>Det w\u00fcrde nicht mal diese K\u00e4stchenr\u00e4tsel hinbekommen womit man mit Futter als BelohnungAmseln testet<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:42:42+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ob er \u00fcberhaupt noch 50m laufen kann?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:50:50+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ernsthaft Leute, so sehr ich \u00fcber die Videos und so auch lachen muss, aber es wird Zeit dass man ihn in Ruhe l\u00e4sst. Im besten Falle sollte man ihm ohnehin keine Klicks und Aufmerksamkeit schenken. Der geht sonst echt demn\u00e4chst vom Industrial direkt nach Valhalla \u00fcber."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:52:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "haha nein"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:54:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "@tadel<br>Aller was is los?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T11:56:57+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Ernsthaft Leute, so sehr ich \u00fcber die Videos und so auch lachen muss, aber es wird Zeit dass man ihn in Ruhe l\u00e4sst. Im besten Falle sollte man ihm ohnehin keine Klicks und Aufmerksamkeit schenken. Der geht sonst echt demn\u00e4chst vom Industrial direkt nach Valhalla \u00fcber.<br><\/blockquote>Ich glaub fast, du bist garkein echter <strike>Drachi<\/strike> Haider&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:02:50+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hab den gestrigen Tag f\u00fcr sozial und kulturell wichtige und richtige Aktivit\u00e4ten genutzt und exzessiv mit dehydrierenden Getr\u00e4nken gefeiert. Gibt es von den anderen Aufnahmen (auser Kinsky2) noch reups? Alle anderen Links bzw Youtubevideos wurden gemobbt."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:03:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "TadelVerweichlicht"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:04:59+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wollte junau nicht irgendwann den Laden dichtmachen? War da nicht irgendwas"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:06:45+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "&ldquo;Bitte bringt den Lard nicht um&#8230;&rdquo;<br><br>Lel, als ob&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:12:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Macht Rainer doch schon selber<br>Also nicht mit Suizid, daf\u00fcr ist er viel zu stolz und bla"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:14:33+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>TadelVerweichlicht<br><\/blockquote>Tut mir etzala scho auch leid mit der Verweichlichung. Tatz\u00e4chlich sogar. Aber ich kann mir das Elend nicht l\u00e4nger antun. Der Lard richtet sich doch selbst zu Grunde. Da muss und will man doch nicht auch noch mitverantwortlich sein am Ende des Tages."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:17:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Soll er halt Offline bleiben oder im Haus. Wenn er zu dumm ist um das zu begreifen dann greift die Selektion von alleine"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:17:58+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Und wenn man <i>jetzt<\/i> aufh\u00f6rt ist man nicht mitverantwortlich? Hast du dir die neuesten Fotos von ihm Mal angeschaut? Jetzt kannst du den brennenden Zirkuswagen auch in den Abgrund fahren"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:20:19+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Solange der diqqe Ber hier im Forum nicht als Nadsi dargestellt wird ist mein Gewissen rein."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:21:54+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wer ist denn heute etzala a bissle unbesiegt?Hab da was gh\u00f6rt ghabt tats\u00e4chlich sogar auch. <br><br>Gestern ging es ja gut ab an der Schanzen. Lel. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:29:51+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wittere ich hier Moral-WoTs?<br><br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/facebook\/000\/967\/670\/76c.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:30:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Und wenn man <i>jetzt aufh\u00f6rt ist man nicht mitverantwortlich? Hast du dir die neuesten Fotos von ihm Mal angeschaut? Jetzt kannst du den brennenden Zirkuswagen auch in den Abgrund fahren <br><\/blockquote>Ich zumindest hab ihn nie &ldquo;aktiv&rdquo; gehaidet sondern mich nur hier \u00fcber ihn lustig gemacht, was schon &ldquo;schlimm&rdquo; genug ist. Aber mittlerweile kann ich echt kaum noch dr\u00fcber lachen. Das ist doch elendig, was mit dem Heini abgeht."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:32:08+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Geh halt in den Moralthread. Dein Geschwafel interessiert hier keinen so wirklich."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:33:36+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><blockquote>TadelVerweichlicht<br><\/blockquote>Tut mir etzala scho auch leid mit der Verweichlichung. Tatz\u00e4chlich sogar. Aber ich kann mir das Elend nicht l\u00e4nger antun. Der Lard richtet sich doch selbst zu Grunde. Da muss und will man doch nicht auch noch mitverantwortlich sein am Ende des Tages.<br><\/blockquote>&ldquo;Wer Restreams anschaut, ist auf der gleichen Stufe wie Mobber, die andere zum Selbstmord treiben&#8230;&rdquo;<br><br>Ruiner suizidiert sich taz\u00e4chlich sogar&#8230; halt durch die harte K\u00e4mpfervariante. Z\u00fcgelloses Fressi, Saufi, Rauchi und standhafte Verweigerung jeglicher k\u00f6rperlicher Bet\u00e4tigung.<br>&ldquo;Die Hard Dragon Style&rdquo; starring Reiner &ldquo;Olaf&rdquo; Wingl"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:33:50+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Soll er halt Offline bleiben oder im Haus. Wenn er zu dumm ist um das zu begreifen dann greift die Selektion von alleine<br><\/blockquote>Dieses"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:36:23+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rainer etzadla doch a Mobbingopfer?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:37:05+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Mobbingopfer?<br><\/blockquote>Eher Moppeloger"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:40:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er ist nicht derjeniche"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:44:53+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Erst a mal an guden Sitzkaffee zamrendern! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.directupload.net\"><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190502\/huesmik9.jpg\"><\/a> [directupload.net]"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:47:17+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wittere ich hier Moral-WoTs?<br><\/blockquote>Ist doch schon alles geschrieben worden, was es dazu zu schreiben gibt."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:47:23+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Rainer ist nicht derjeniche, der einen kleinen Bauch hat."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:49:17+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wittere ich hier Moral-WoTs?<br><\/blockquote>Ist doch schon alles geschrieben worden, was es dazu zu schreiben gibt.<br><\/blockquote>Wollte gerade schon wieder dazu ansetzen, aber dann hab ich\u2019s doch lieber gl\u00f6scht khabt, weil es schon 1000 mal in anderer Form geschrieben wurde.<br>Dennoch sind WoTs geiler als so richtig dumme Photoshop Bilder."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:49:37+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wenn man <i>jetzt aufh\u00f6rt ist man nicht mitverantwortlich? Hast du dir die neuesten Fotos von ihm Mal angeschaut? Jetzt kannst du den brennenden Zirkuswagen auch in den Abgrund fahren <br><\/blockquote>Ich zumindest hab ihn nie &ldquo;aktiv&rdquo; gehaidet sondern mich nur hier \u00fcber ihn lustig gemacht, was schon &ldquo;schlimm&rdquo; genug ist. Aber mittlerweile kann ich echt kaum noch dr\u00fcber lachen. Das ist doch elendig, was mit dem Heini abgeht.<br><\/blockquote>Lel, bei mir ist es genau anders rum.<br><br>Ich habe ihn auch nie aktiv gehaided. Ich habe mich mehr oder weniger \u00fcber die ganze bizarre Situationen ect. am\u00fcsiert. Aber ich muss zugeben, dass mich einige Sachen mittlerweile schon hart triggern. Die st\u00e4ndige Selbstdarstellung als der neue Heiland und diese v\u00f6llige Unbelehrbarkeit l\u00e4sst mich auf ein anst\u00e4ndiges Serienfinale hoffen- oder zumindest einen gro\u00dfen Knall aka BLM Staffelfinale. Dabei hoffe ich nicht, dass die Gasglocke das Zeitliche segnet sondern, dass er in den Knast oder eine Anstalt eingewiesen wird, wo man dem Furzsack mal etwas Hilfe angedeien l\u00e4sst. <br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:50:21+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@BigBANG: Poste Deine Gedanken doch in den Moralthread. Ich lese es mir auf jeden Fall durch."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T12:54:51+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5ghTU3XoAA4-XN.jpg\"><br><br><br>A echter Broggen :\/<br><br><br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/jSJQEl5vcAo\">https:\/\/youtu.be\/jSJQEl5vcAo<\/a> [youtu.be]<br><br>@Prof. Schnabel<br>Ne stimmt schon, es wurde wirklich inzwischen alles gesagt."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:03:38+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Und die Leute immer so: Ob er schon die 200 ankratzt?<br><br>Nein, ist schon lange dr\u00fcber."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:04:37+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Is noch a Makkaroni mit K\u00e4se in der K\u00fchltruchen?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Wgy6225.jpg\"><br><\/blockquote>2 mal XXL Toast von Ja! -&gt; 1,5 Kilo Wei\u00dfbrot f\u00fcr einen Singlehaushalt.<br><br>&ldquo;Loide! ich ern\u00e4hre mich g'sund mir fehlt nur die bewechung!&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:06:59+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Jetz mal ohne fagg aller, sieht das auf dem Bild nur so aus oder h\u00e4ngt ihm die Plauze echt schon fast auf Knieh\u00f6he? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:09:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5gqd1sXsAEyhkn.jpg\"><br><\/blockquote>Dieser K\u00f6rper.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:09:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Is noch a Makkaroni mit K\u00e4se in der K\u00fchltruchen?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Wgy6225.jpg\"><br><\/blockquote>2 mal XXL Toast von Ja! -&gt; 1,5 Kilo Wei\u00dfbrot f\u00fcr eine<strike>n<\/strike> <strike>Singlehaushalt<\/strike> Ein-Mann-Familie.<br><br>&ldquo;Loide! ich ern\u00e4hre mich g'sund mir fehlt nur die bewechung!&rdquo;<br><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:12:18+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ich wei\u00df das wir die Toast Geschichte schon besprochen haben usw.<br><br>Aber ich halte nochmal fest, dass 100g American Sandwich Toast von Ja! einen Brennwert von 258 Kcal hat.<br><br>Der Lord hat eben mit dem Einkauf angefangen und direkt mal 3870 Kcal in den Einkaufswagen gepfeffert und das nur mit 2 Produkten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:12:27+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Und die Leute immer so: Ob er schon die 200 ankratzt?<br><br>Nein, ist schon lange dr\u00fcber. <br><\/blockquote>Ich bin fast so gro\u00df, wie Rainer es gerne w\u00e4re (1,95 m) und habe schon mehrfach kleine \u201eMassephasen\u201c durchgemacht. Und selbst als es bei mir mal stramm auf die 150 Kg zuging, sah ich immer noch viel, viel \u201eschlanker\u201c aus als Rainer auf den fr\u00fchen Aufnahmen. Mich w\u00fcrde es nicht \u00fcberraschen, wenn er schon die 250 Kg gerissen hat und nun mit Siebenmeilenstiefeln den 300 Kg entgegenw\u00e4chst."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:14:22+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5gqd1sXsAEyhkn.jpg\"><br><\/blockquote>Dieser K\u00f6rper.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Dieser K\u00f6rper beansprucht das seine potentielle Freundin gef\u00e4lligst schlank und h\u00fcbsch sein soll."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:15:41+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und die Leute immer so: Ob er schon die 200 ankratzt?<br><br>Nein, ist schon lange dr\u00fcber. <br><\/blockquote>Ich bin fast so gro\u00df, wie Rainer es gerne w\u00e4re (1,95 m) und habe schon mehrfach kleine \u201eMassephasen\u201c durchgemacht. Und selbst als es bei mir mal stramm auf die 150 Kg zuging, sah ich immer noch viel, viel \u201eschlanker\u201c aus als Rainer auf den fr\u00fchen Aufnahmen. Mich w\u00fcrde es nicht \u00fcberraschen, wenn er schon die 250 Kg gerissen hat und nun mit Siebenmeilenstiefeln den 300 Kg entgegenw\u00e4chst. <br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/T8cL3Cc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:15:43+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und die Leute immer so: Ob er schon die 200 ankratzt?<br><br>Nein, ist schon lange dr\u00fcber. <br><\/blockquote>Ich bin fast so gro\u00df, wie Rainer es gerne w\u00e4re (1,95 m) und habe schon mehrfach kleine \u201eMassephasen\u201c durchgemacht. Und selbst als es bei mir mal stramm auf die 150 Kg zuging, sah ich immer noch viel, viel \u201eschlanker\u201c aus als Rainer auf den fr\u00fchen Aufnahmen. Mich w\u00fcrde es nicht \u00fcberraschen, wenn er schon die 250 Kg gerissen hat und nun mit Siebenmeilenstiefeln den 300 Kg entgegenw\u00e4chst. <br><\/blockquote>Bissch ja a richtiger Fleischklobs - w\u00fcrdsch a schanze haben gegen den Drechen, in einem 1 gegen 1 Mua Dai gampf??"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:15:53+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "FRAU R\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4R<br>MACHEN SIE RUNDFUNKMANAGEMENT"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:16:24+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5gqd1sXsAEyhkn.jpg\"><br><\/blockquote>Dieser K\u00f6rper.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Dieser K\u00f6rper beansprucht das seine potentielle Freundin gef\u00e4lligst schlank und h\u00fcbsch sein soll.<br><\/blockquote>Aber auch nur weil er selber so \u00fcbergwichdig ist! Also wos das Problem?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:16:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ob er sich von seiner schlanken, gut aussehenden Freundin mit einem strap on in den Arsch ficken l\u00e4sst?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:16:47+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Einfach nur grotesk&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:20:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>FRAU R\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4R<br>MACHEN SIE RUNDFUNKMANAGEMENT<br><\/blockquote>Kann man die Drachenshow wohl f\u00fcr 1 Auftritt in M\u00fcnchen buchen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:23:06+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>&#8230;Z\u00fcgelloses Fressi, Saufi, Rauchi&#8230;<br><\/blockquote>Er trinkt wirklich nicht viel Alkohol und pafft seine Zigaretten nur! Haben wir schon tausendmal besprochen!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:23:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DF0WoYdXsAASaT9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:23:38+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/vn0Y19.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:24:55+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Und wenn man <i>jetzt aufh\u00f6rt ist man nicht mitverantwortlich? Hast du dir die neuesten Fotos von ihm Mal angeschaut? Jetzt kannst du den brennenden Zirkuswagen auch in den Abgrund fahren <br><\/blockquote>und auch: Wieso ist man mitverantwortlich, wenn man das mitbekommt? H\u00f6re ich da Reue raus, weil jemand zu Rainer &ldquo;gemeddelt&rdquo; ist? Wer ASA liest und im Drachenfred spammt hat so mal einfach null Mitverantwortung&#8230; die Leute, diejenichen, die hinfahren, aufgetaute Pidsers schmei\u00dfen oder sonstiche Schei\u00dfe baun - die piksen das dicke, w\u00fctende Schweinchen doch immer wieder an&#8230; Hilfe l\u00e4sst er sich nicht geben, damit endet jede Verantwortung des (niemals eingreifenden) Zuschauers&#8230; <br><br>e: ah oke, Tadel wurde bereits vernichtet f\u00fcr diese Humbug.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:26:33+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Disco rein, Disco raus, Party mit den Fotzen<br>Jeden Tag besoffen und Rudi tr\u00e4gt die Kosten"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:29:40+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;Z\u00fcgelloses Fressi, Saufi, Rauchi&#8230;<br><\/blockquote>Er trinkt wirklich nicht viel Alkohol und pafft seine Zigaretten nur! Haben wir schon tausendmal besprochen!<br><\/blockquote>Und sein Fressi verdaut er nur halb, weil es durch den geweiteten Enddarm einfach durchf\u00e4llt&#8230; <br><br>Junge, wir kennen vielleicht 2 - 3 % von ihm! Vielleicht s\u00e4uft er heimlich und pafft vor der C\u00e4m nur wechne dem Jugendschutz?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:29:52+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wenn man <i>jetzt aufh\u00f6rt ist man nicht mitverantwortlich? Hast du dir die neuesten Fotos von ihm Mal angeschaut? Jetzt kannst du den brennenden Zirkuswagen auch in den Abgrund fahren <br><\/blockquote>und auch: Wieso ist man mitverantwortlich, wenn man das mitbekommt? H\u00f6re ich da Reue raus, weil jemand zu Rainer &ldquo;gemeddelt&rdquo; ist? Wer ASA liest und im Drachenfred spammt hat so mal einfach null Mitverantwortung&#8230; die Leute, diejenichen, die hinfahren, aufgetaute Pidsers schmei\u00dfen oder sonstiche Schei\u00dfe baun - die piksen das dicke, w\u00fctende Schweinchen doch immer wieder an&#8230; Hilfe l\u00e4sst er sich nicht geben, damit endet jede Verantwortung des (niemals eingreifenden) Zuschauers&#8230; <br><\/blockquote>Ich denk schon dass man den Hate intensiviert, indem man ein Publikum bietet. Die Leute fahren ja da hin, um dann von den &ldquo;unbeteiligten&rdquo; Zuschauern gefeiert zu werden"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:29:57+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Mich w\u00fcrde es nicht \u00fcberraschen, wenn er schon die 250 Kg gerissen hat und nun mit Siebenmeilenstiefeln den 300 Kg entgegenw\u00e4chst. <br><\/blockquote>Dieses. <br>Geht ja jetzt auch schon seit Jahren so: Jedesmal, wenn man sich gerade so an seine Statur gew\u00f6hnt hat und denkt fetter geht|wird es nicht mehr, tauchen neue Bilder auf, auf denen er wieder kolossal fetter aussieht"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:30:14+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Erst a mal an guden Sitzkaffee zamrendern! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.directupload.net\"><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190502\/huesmik9.jpg\"><\/a> [directupload.net]<br><\/blockquote>Das ist aber nett dass du deine Omer besuchst"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:30:28+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DF0WoYdXsAASaT9.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:31:34+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wenn man <i>jetzt aufh\u00f6rt ist man nicht mitverantwortlich? Hast du dir die neuesten Fotos von ihm Mal angeschaut? Jetzt kannst du den brennenden Zirkuswagen auch in den Abgrund fahren <br><\/blockquote>und auch: Wieso ist man mitverantwortlich, wenn man das mitbekommt? H\u00f6re ich da Reue raus, weil jemand zu Rainer &ldquo;gemeddelt&rdquo; ist? Wer ASA liest und im Drachenfred spammt hat so mal einfach null Mitverantwortung&#8230; die Leute, diejenichen, die hinfahren, aufgetaute Pidsers schmei\u00dfen oder sonstiche Schei\u00dfe baun - die piksen das dicke, w\u00fctende Schweinchen doch immer wieder an&#8230; Hilfe l\u00e4sst er sich nicht geben, damit endet jede Verantwortung des (niemals eingreifenden) Zuschauers&#8230; <br><\/blockquote>Das mit der Mitverantwortung ist doch Moralschuchtek hoch zehn. Rainer will Aufmerksamkeit und kriegt die Aufmerksamkeit, die seiner Selbstdarstellung entspricht. Wenn er sich damit zugrunde richtet, dann isser selbst daf\u00fcr verantwortlich. Kommt doch auch niemand daher und moralschuchtekt herum, wenn sich irgendein Popstar mit Drogen umbringt, weil man ihm ja die Aufmerksamkeit und den Ruhm geschenkt hat und er deswegen in diese Szene geraten ist und die Aufmerksamkeit wollte und dieses Hochgef\u00fchl des Erfolgs und der B\u00fchne auch haben wollte ohne Publikum und blablabla. <br><br>Ich w\u00fcrde daher die These aufstellen wollen, dass Rainer digg und dumm ist und er ein kleines bissel selber verantwortlich f\u00fcr seine Situation."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:31:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Plt"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:32:09+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Das ist aber nett dass du deine Omer besuchst <br><\/blockquote>Meine Omers sind dod, Aller&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:32:51+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Das ist sorry aller.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:32:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "9559 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:33:25+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist aber nett dass du deine Omer besuchst <br><\/blockquote>Meine Omers sind dod, Aller&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Dann trag sie aus der Wohnung und h\u00f6r auf dir einen Kaffee zu machen???!!!! Was f\u00fcr Zust\u00e4nde hier Mal wieder"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:35:03+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Und wenn man <i>jetzt aufh\u00f6rt ist man nicht mitverantwortlich? Hast du dir die neuesten Fotos von ihm Mal angeschaut? Jetzt kannst du den brennenden Zirkuswagen auch in den Abgrund fahren <br><\/blockquote>und auch: Wieso ist man mitverantwortlich, wenn man das mitbekommt? H\u00f6re ich da Reue raus, weil jemand zu Rainer &ldquo;gemeddelt&rdquo; ist? Wer ASA liest und im Drachenfred spammt hat so mal einfach null Mitverantwortung&#8230; die Leute, diejenichen, die hinfahren, aufgetaute Pidsers schmei\u00dfen oder sonstiche Schei\u00dfe baun - die piksen das dicke, w\u00fctende Schweinchen doch immer wieder an&#8230; Hilfe l\u00e4sst er sich nicht geben, damit endet jede Verantwortung des (niemals eingreifenden) Zuschauers&#8230; <br><\/blockquote>Das mit der Mitverantwortung ist doch Moralschuchtek hoch zehn. Rainer will Aufmerksamkeit und kriegt die Aufmerksamkeit, die seiner Selbstdarstellung entspricht. Wenn er sich damit zugrunde richtet, dann isser selbst daf\u00fcr verantwortlich. Kommt doch auch niemand daher und moralschuchtekt herum, wenn sich irgendein Popstar mit Drogen umbringt, weil man ihm ja die Aufmerksamkeit und den Ruhm geschenkt hat und er deswegen in diese Szene geraten ist und die Aufmerksamkeit wollte und dieses Hochgef\u00fchl des Erfolgs und der B\u00fchne auch haben wollte ohne Publikum und blablabla. <br><br>Ich w\u00fcrde daher die These aufstellen wollen, dass Rainer digg und dumm ist und er ein kleines bissel selber verantwortlich f\u00fcr seine Situation.<br><\/blockquote>Ja und selbst wenn? Es interessiert halt einfach keine Sau, wenn man in Foren dazu anstachelt seinen bekackten Sperrm\u00fcllhof samt 200kg Einzeller abzufackeln. W\u00fcrde es ja gerne selber machen, m\u00f6chte mir aber die Finger nicht schmutzig machen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:35:10+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Lel, Mitverantwortung bei Reiner <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wenn der nach vahalla geht mache ich mir keine Vorw\u00fcrfe, soll er gehen.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:37:27+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "(fluch Des \u00fcbergewichts)"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:37:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Obermackerlord"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:37:56+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Und wenn man <i>jetzt aufh\u00f6rt ist man nicht mitverantwortlich? Hast du dir die neuesten Fotos von ihm Mal angeschaut? Jetzt kannst du den brennenden Zirkuswagen auch in den Abgrund fahren <br><\/blockquote>und auch: Wieso ist man mitverantwortlich, wenn man das mitbekommt? H\u00f6re ich da Reue raus, weil jemand zu Rainer &ldquo;gemeddelt&rdquo; ist? Wer ASA liest und im Drachenfred spammt hat so mal einfach null Mitverantwortung&#8230; die Leute, diejenichen, die hinfahren, aufgetaute Pidsers schmei\u00dfen oder sonstiche Schei\u00dfe baun - die piksen das dicke, w\u00fctende Schweinchen doch immer wieder an&#8230; Hilfe l\u00e4sst er sich nicht geben, damit endet jede Verantwortung des (niemals eingreifenden) Zuschauers&#8230; <br><\/blockquote>Das mit der Mitverantwortung ist doch Moralschuchtek hoch zehn. Rainer will Aufmerksamkeit und kriegt die Aufmerksamkeit, die seiner Selbstdarstellung entspricht. Wenn er sich damit zugrunde richtet, dann isser selbst daf\u00fcr verantwortlich. Kommt doch auch niemand daher und moralschuchtekt herum, wenn sich irgendein Popstar mit Drogen umbringt, weil man ihm ja die Aufmerksamkeit und den Ruhm geschenkt hat und er deswegen in diese Szene geraten ist und die Aufmerksamkeit wollte und dieses Hochgef\u00fchl des Erfolgs und der B\u00fchne auch haben wollte ohne Publikum und blablabla. <br><br>Ich w\u00fcrde daher die These aufstellen wollen, dass Rainer digg und dumm ist und er ein kleines bissel selber verantwortlich f\u00fcr seine Situation.<br><\/blockquote>Es ist moralisch falsch, Zuschauer zu sein, aber weil es eigenverschuldet ist und Rainer ein riesen Arschloch ist tut es trotzdem keinem Leid. Au\u00dfer Tr\u00f6delVerwurstet"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:38:08+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Isser bi?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:38:52+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Ernsthaft Leute, so sehr ich \u00fcber die Videos und so auch lachen muss, aber es wird Zeit dass man ihn in Ruhe l\u00e4sst. Im besten Falle sollte man ihm ohnehin keine Klicks und Aufmerksamkeit schenken. Der geht sonst echt demn\u00e4chst vom Industrial direkt nach Valhalla \u00fcber.<br><\/blockquote>Die LS-Community besteht nicht aus denjehnichen, die Rainers Puls durch Besuche regelm\u00e4\u00dfig durch die Decke gehen lassen - behaupte ich jetzt einfach mal. Hier wird lediglich kommentiert und &ldquo;original content&rdquo; kreiert, der Rainer zwar unvorteilhaft darstellt, aber von ihm \u00fcberwiegend gar nicht wahrgenommen wird. LS war zur Anfangszeit des Games so etwas wie ein &ldquo;Endgegner&rdquo; f\u00fcr Rainer (&ldquo;Lachschon, Krautschon&#8230;&rdquo; ), aber das ist l\u00e4ngst vorbei. Er k\u00f6nnte ja nichtmal hier mitlesen, so viel wie hier geschrieben wird. So viel Text! Da fangen die Schweins\u00e4uglein sofort an zu brennen. Dar\u00fcber hinaus: Als Rainers Sp\u00e4her zum ersten mal Publik wurde, hielten sich die Photoshops in Grenzen. 2015 hat man gelacht, wenn irgendein Beerchen etwas geleaked hat. 4 Jahre sp\u00e4ter filmt Rainer sich selbst bei der Luanaction und beim Wiggsne. Wie soll man das toppen? Die negative Selbstdarstellung, die Rainer selbst vorgenommen hat, kann nicht mehr von dritter Seite \u00fcbertroffen werden.<br><br>Was Rainers Psyche zerr\u00fcttet sind diejenichen, die vor seiner T\u00fcre stehen: Ganz \u00fcberwiegend Sch\u00fcler, f\u00fcr die das eine Mordsgaudi ist. Das ist nicht die Kohorte, die Rainer um 2014 herum hier oder in Imageboards kennengelernt hat, sondern auf Youtoube auf dem Pausenhof.<br><br>Ja, es wird immer mehr und immer schlimmer. Die Zunahme an Aufmerksamkeit ist nicht linear, sondern exponentiell, und Rainer gibt den Leuten zuverl\u00e4ssig genau das, was sie wollen: Ein schreiendes Haus.<br>Dazu kommt eine nicht zu untersch\u00e4tzende Gruppendynamik. Wer zur Schanze pilgert, f\u00fchlt sich als Teil einer ganz speziellen, nicht in der Breite angekommenen Subkultur, mit ihren eigenen Codes und Ritualen. Es muss schon ein sonderbares Erlebnis sein, durch Emskirchen zu laufen und die ganzen Schmierereien zu sehen und in echt zu erleben, wie das online Verfolgte sozusagen dinglich real wird. Genau dieses Erlebnis wird dann wieder in der digitalen Sph\u00e4re ausgedr\u00fcckt und verbreitet die Botschaft: Ich war hier, es hat sich gelohnt."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:39:29+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wie viele haben ernsthaft schon versucht, dem Fettsack zu helfen? Waren bestimmt nicht gerade Wenige. Zudem gab es sicherlich auch schon gen\u00fcgend Haider, die wg. diversen Zeitungsartikeln ect. ins Game gesp\u00fclt wurden und Anfangs Mitleid mit dem Dicken hatten.<br><br>Und wo sind eigentlich all unsere Gutmenschen, insbesondere der d\u00e4mliche Presseausweis Mongo inkl. seinem ganzen Tross aka. Vollpfosten-Kollektiv, die ja so gegen den ganzen Haid sind? Ja wo sind sie denn? Warum reicht niemand dem armen Speckbeppo <strike>einen Ast<\/strike> eine Eiche, um ihn aus diesem \u00fcblen Sumpf des unverschuldeten Hasses zu ziehen?<br><br>Keiner weit und breit in Sicht, trotz Indymedia, GEZ Geld, Zeit, Tagesspiegel usw. usf. <br><br>Da er doch unschuldig an seiner Situation ist und das nur an rechten Trollnetzwerken, Unmenschen und sonstigen B\u00f6sewichten liegt sollte es doch den strahlenden Helden der gerechten Sache ein Einfaches sein, dem armen Reiner die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung zu geben, damit er wieder ein normales Leben wie vor dem ganzen HaSS leben kann.<br><br>Lel, als ob"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:40:14+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ihr nehmt den diggen viel zu ernst, und dass ist euer Problem.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:41:15+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ich denk schon dass man den Hate intensiviert, indem man ein Publikum bietet. Die Leute fahren ja da hin, um dann von den &ldquo;unbeteiligten&rdquo; Zuschauern gefeiert zu werden<br><\/blockquote>ah, dann bald ganzer Drachenfred vor Gericht, weil man nicht weggesehen hat! Wusste halt nur wieder keiner&#8230; Hilfe angeboten in irgendeiner Form wurde ihm genug, Beh\u00f6rden ist er bekannt - die handeln trotzdem nicht, weder BLM noch s\u00fcchologischer\/betreuerischer Art&#8230; &ldquo;die Cause Winkler ist uns bekannt&rdquo; hei\u00dft es. Da endet jede Form Mitverantwortung f\u00fcr mich. <br><br>Denkst nicht, ich w\u00fcrde da einfach gerne hinfahren den dicken Klops wortlos in ein Auto packen und <strike>einweisen <\/strike>an Fachkr\u00e4fte verweisen lassen? Rainer. W ist ein Produkt unserer Zeit.. ein Riesenbaby zwischen Moderne und Ein\u00f6de des Schauerbergs.. zwischen YouTube und einfach nur sein Zeuch machen wollen&#8230; <br>Fr\u00fcher h\u00e4tte Rainer unbedingt Kampfpilot bei der Luftwaffe werden wollen&#8230; das waren die YouTube-Stars von Opis Zeiten&#8230; er w\u00e4re genau so fett und unf\u00e4hig gewesen, eben wegen seinen (mangelnden) Charakter, aber er w\u00fcrde es wollen, so unbedingt, wie er heute zu &ldquo;den Grohsen&rdquo; geh\u00f6ren will&#8230; nur h\u00e4tte er sich da nicht fett und mett vor ein Jagdflugzeug, wie heute vor die Younow Cam setzen k\u00f6nnen und sagen k\u00f6nnen &ldquo;so, etzala bin ich der kackbraune Baron&rdquo;.. da h\u00e4tten n\u00e4mlich niemandein paar Mitleidsbarren hingeschmissen, sondern ihn dem Mauerkommando zum Fra\u00df vorgeschmissen.. <br><br>Ach.. schrabba dabba&#8230;<br><br>oder <a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1592687\/\">anders ausgedr\u00fcckt<\/a> [lachschon.de]<br><br>@nekromantic: Nein, es w\u00e4re moralisch falsch KEIN Zuschauer zu sein, nachdem mal ein mal auf dieses Ph\u00e4nomen aufmerksam geworden ist&#8230; nach dem Motto &ldquo;aus dem Auge, aus dem Sinn&rdquo; ? Sowas wie Rainer besch\u00e4ftigt doch&#8230;und nur weil auch keinen Einfluss auf das habe, was die Staatsoberh\u00e4upte der Welt so treiben habe, schaue ich doch auch nicht weg, wenn einer voll frei dreht? <br><br><br>Wenn \u00fcberhaupt, dann haben &ldquo;Enth\u00fcllungsjournalisten&rdquo; wie die FUNK Spacken Mitverantwortung, weil sie sich einfach bereichern mit 1-2 Dokus, &ldquo;ha, gute Publicity f\u00fcr unser neues, junges Format! xDD&rdquo;im genauen Wissen, dass diese &ldquo;&rdquo;&ldquo;Dokus&rdquo;&ldquo;&rdquo;\" genau nix an Rainers Situation ver\u00e4ndern werden, au\u00dfer dass es noch mehr Besucher und Haider geben wird&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:42:14+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Wenn der nach vahalla geht mache ich mir keine Vorw\u00fcrfe, soll er gehen.. <br><\/blockquote>Die Frage ist, ob er tatz\u00e4chlich dann dorthin geht&#8230;<br><br><blockquote>Walhall (altnord. Valh\u00f6ll \u201aWohnung der Gefallenen\u2018[1]), auch Valhall, Walhalla[2] oder Valhalla, eventuell verkn\u00fcpft oder identisch mit dem G\u00f6tterpalast Valaskjalf, ist in der nordischen Mythologie der Ruheort der in einer Schlacht gefallenen K\u00e4mpfer, die sich als tapfer erwiesen haben, der sogenannten Einherjer.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:42:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Isser bi?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:43:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ogeee, wenn er stirbt ist juuut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:44:02+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Es haben doch genug Loide versucht ihm zu helfen, indem sie sein Internetkabel durchgezwickt haben."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:44:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Walhalla Rising<br>Quasi Reise nach Walhalla"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:49:42+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Keiner besitzt die Macht, die er hat."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:50:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Bei weitem nicht.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:52:14+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Und wo sind eigentlich all unsere Gutmenschen, insbesondere der d\u00e4mliche Presseausweis Mongo inkl. seinem ganzen Tross aka. Vollpfosten-Kollektiv, die ja so gegen den ganzen Haid sind? Ja wo sind sie denn? Warum reicht niemand dem armen Speckbeppo <strike>einen Ast<\/strike> eine Eiche, um ihn aus diesem \u00fcblen Sumpf des unverschuldeten Hasses zu ziehen?<br><br>Keiner weit und breit in Sicht, trotz Indymedia, GEZ Geld, Zeit, Tagesspiegel usw. usf. <br><br><\/blockquote>Der Witz ist, dass die gesamte &ldquo;media coverage&rdquo; von Rainer nur von Leuten vorgenommen wurde - Leiffels, Vice - die Rainer f\u00fcr ihr eigenes Virtue Signaling nutzen, oder um politische Agenden zu pushen. (Irgendwelche 0815-Nachrichten zum 20.08. mal ausgenommen.)<br>Rainer ist ein Musterbeispiel daf\u00fcr, dass Gutmenschen im Inneren gar nicht gut sind. Die Werte, die sie angeblich vertreten, werden nur f\u00fcr jene verteidigt, denen das in ihrem Weltbild zukommt. Einen Herr Winkler l\u00e4sst man halt mal vor die Kamera humpeln, damit man aufzeigen kann, wie schlimm irgendwelche Nazis im Netz Hass verbreiten. Rainer ist da nur ein Aufh\u00e4nger, mehr nicht."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:53:57+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wenn die gesamte Erde mit hei\u00dfem Sand bedeckt ist, ist es einfacher sich Sandalen anzuziehen, als die gesamte Erde zu beflastern.<br><br>Insofern: Nat\u00fcrlich k\u00f6nnten tausende aufh\u00f6ren ihn zu verfolgen - und Rainer w\u00fcrde sich sicherlich auch noch mit weniger Zuschauer zufrieden geben - oder aber einer \u00e4ndert sich."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:54:33+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Wir sind nicht diejenichen.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:56:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer bricht in Tr\u00e4nen aus und h\u00e4mmert seinen Kopf auf den Briefkasten<br>Was los bei euch? Ist doch mittlerweile normal im Drachengame"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T13:59:08+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Und au\u00dferdem f\u00e4hrt er gar nicht Motorrad"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:03:33+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>&#8230;der Ruheort der in einer Schlacht gefallenen K\u00e4mpfer, die sich als tapfer erwiesen haben, der sogenannten Einherjer.<br><\/blockquote>Wenn man &ldquo;Einherjer&rdquo; mit Reiners Leseskills betrachtet, kommt &ldquo;Ehrenhaider&rdquo; raus&#8230; Zufall?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:12:22+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Rainer bricht in Tr\u00e4nen aus und h\u00e4mmert seinen Kopf auf den Briefkasten<br>Was los bei euch? Ist doch mittlerweile normal im Drachengame<br><\/blockquote>Ist es nicht fotografiert, ist es nicht passiert!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:13:29+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "M\u00e4stet das Schwein bis es platzt"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:18:35+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich denk schon dass man den Hate intensiviert, indem man ein Publikum bietet. Die Leute fahren ja da hin, um dann von den &ldquo;unbeteiligten&rdquo; Zuschauern gefeiert zu werden<br><\/blockquote>ah, dann bald ganzer Drachenfred vor Gericht, weil man nicht weggesehen hat! Wusste halt nur wieder keiner&#8230; Hilfe angeboten in irgendeiner Form wurde ihm genug, Beh\u00f6rden ist er bekannt - die handeln trotzdem nicht, weder BLM noch s\u00fcchologischer\/betreuerischer Art&#8230; &ldquo;die Cause Winkler ist uns bekannt&rdquo; hei\u00dft es. Da endet jede Form Mitverantwortung f\u00fcr mich. <br><br>Denkst nicht, ich w\u00fcrde da einfach gerne hinfahren den dicken Klops wortlos in ein Auto packen und <strike>einweisen <\/strike>an Fachkr\u00e4fte verweisen lassen? Rainer. W ist ein Produkt unserer Zeit.. ein Riesenbaby zwischen Moderne und Ein\u00f6de des Schauerbergs.. zwischen YouTube und einfach nur sein Zeuch machen wollen&#8230; <br>Fr\u00fcher h\u00e4tte Rainer unbedingt Kampfpilot bei der Luftwaffe werden wollen&#8230; das waren die YouTube-Stars von Opis Zeiten&#8230; er w\u00e4re genau so fett und unf\u00e4hig gewesen, eben wegen seinen (mangelnden) Charakter, aber er w\u00fcrde es wollen, so unbedingt, wie er heute zu &ldquo;den Grohsen&rdquo; geh\u00f6ren will&#8230; nur h\u00e4tte er sich da nicht fett und mett vor ein Jagdflugzeug, wie heute vor die Younow Cam setzen k\u00f6nnen und sagen k\u00f6nnen &ldquo;so, etzala bin ich der kackbraune Baron&rdquo;.. da h\u00e4tten n\u00e4mlich niemandein paar Mitleidsbarren hingeschmissen, sondern ihn dem Mauerkommando zum Fra\u00df vorgeschmissen.. <br><br>Ach.. schrabba dabba&#8230;<br><br>oder <a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1592687\/\">anders ausgedr\u00fcckt<\/a> [lachschon.de]<br><br>@nekromantic: Nein, es w\u00e4re moralisch falsch KEIN Zuschauer zu sein, nachdem mal ein mal auf dieses Ph\u00e4nomen aufmerksam geworden ist&#8230; nach dem Motto &ldquo;aus dem Auge, aus dem Sinn&rdquo; ? Sowas wie Rainer besch\u00e4ftigt doch&#8230;und nur weil auch keinen Einfluss auf das habe, was die Staatsoberh\u00e4upte der Welt so treiben habe, schaue ich doch auch nicht weg, wenn einer voll frei dreht? <br><br><br>Wenn \u00fcberhaupt, dann haben &ldquo;Enth\u00fcllungsjournalisten&rdquo; wie die FUNK Spacken Mitverantwortung, weil sie sich einfach bereichern mit 1-2 Dokus, &ldquo;ha, gute Publicity f\u00fcr unser neues, junges Format! xDD&rdquo;im genauen Wissen, dass diese &ldquo;&rdquo;&ldquo;Dokus&rdquo;&ldquo;&rdquo;\" genau nix an Rainers Situation ver\u00e4ndern werden, au\u00dfer dass es noch mehr Besucher und Haider geben wird&#8230;.<br><\/blockquote>Was schreibst du da f\u00fcr 1 Unsinn"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:33:18+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Ich fahre morgen etzala ma einkaufen und schick dem Diggen 5kg Fetti Fressi.<br>Es wirkt anscheinend dass man ihn Fressi schickt lel."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:35:50+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/45237\/1098\/3pbpzQ2ErA54qxsDIXF-.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:37:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hatters geschafft?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:39:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "reiner is der lebende beweis dass man es schaffen kann!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:39:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Keiner besitzt die Macht, die er hat.<br><\/blockquote>Willst du damit andeuten, dass er derjeniche ist?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:39:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er muss erst noch mal an Kumbel fragen ob des so hinhaut"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:40:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ok<br><br>Wichst oder zockt er grad?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:49:08+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Hab mir die letzten 7 Seiten durchgelesen in der Hoffnung, dass etwas passiert ist.<br>Nur moralge<strike>schwurbel<\/strike>schwuchtel gefunden.<br><br>hier kann zu."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:50:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Es wurde bereits gesprietzt<br><br>[11:59] [Pornhub] Neuer Status: Online"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:53:32+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<i>als rainer luans trenierten k\u00f6rper sah wurde er rot. niemals h\u00e4tte er Gedacht das sich ein mann wie luan f\u00fcr ihn intresieren w\u00fcrde denn er selbst war etwas Kr\u00e4hftig gebaut und hatte sich wegen familierer und job-problemen \u00fcber die jahre Ein wehnig kumerspeck aufgebaut was er luan auch sagte. \"du musst dich Nicht sch\u00e4men. denn du bist ein Erlicher und guter mensch und bist sehr f\u00fchrsorglich Mit den menschen in deinen umfehlt. Da ist es mir Egal wenn du ein Wenig kr\u00e4hftiger gebaut bist sagte luan.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:54:49+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5ghTU3XoAA4-XN.jpg\"><br><br><br>A echter Broggen :\/<br><br><br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/jSJQEl5vcAo\">https:\/\/youtu.be\/jSJQEl5vcAo<\/a> [youtu.be]<br><br>@Prof. Schnabel<br>Ne stimmt schon, es wurde wirklich inzwischen alles gesagt.<br><\/blockquote>Seid Ihr euch auf Seite 9561 wirklich sicher, dass schon alles gesagt wurde?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:57:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an RBS dessen Prime lange vorbei ist. Wie f\u00fchlt sich das an du Kaschber?? Ich beherrsche den FADEN und goochner ist mein Vize lel!!111<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B5Yq03g.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T14:58:02+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "9561 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:00:12+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an RBS dessen Prime lange vorbei ist. Wie f\u00fchlt sich das an du Kaschber?? Ich beherrsche den FADEN und goochner ist mein Vize lel!!111<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B5Yq03g.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/004\/130\/bagdad-bob.gif\"><br><br>Kwarker ist nicht getriggert und der RBS Haid besch\u00e4ftigt ihn nicht"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:02:39+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><i>als rainer luans trenierten k\u00f6rper sah wurde er rot. niemals h\u00e4tte er Gedacht das sich ein mann wie luan f\u00fcr ihn intresieren w\u00fcrde denn er selbst war etwas Kr\u00e4hftig gebaut und hatte sich wegen familierer und job-problemen \u00fcber die jahre Ein wehnig kumerspeck aufgebaut was er luan auch sagte. \"du musst dich Nicht sch\u00e4men. denn du bist ein Erlicher und guter mensch und bist sehr f\u00fchrsorglich Mit den menschen in deinen umfehlt. Da ist es mir Egal wenn du ein Wenig kr\u00e4hftiger gebaut bist sagte luan.<br><\/blockquote>Seelenschau vom Feinsten. Alles was er will ist von einem wohlhabenden dunckelheutigen Mann mit Villa am Strandunterhalten und in den Arsch gefickt zu werden. Er ist eben ein sehr bescheidener Mensch."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:05:24+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Nix passiert und trotzdem 10 neue Seiten warum\u00e4\u00e4h?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:09:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Vielleicht weil: Pelt."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:09:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nur weil man auf was reagiert muss man nicht mett dar\u00fcber sein. Ich fands sogar cool erw\u00e4hnt geworden zu sein. Jetzala aber a weng st\u00e4nkernoder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:10:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel wie sehr er's ist"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:11:55+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Das mit der Mitverantwortung ist doch Moralschuchtek hoch zehn. Rainer will Aufmerksamkeit und kriegt die Aufmerksamkeit, die seiner Selbstdarstellung entspricht. Wenn er sich damit zugrunde richtet, dann isser selbst daf\u00fcr verantwortlich.<br><\/blockquote>(Jetzt gebe ich dem WoT-Reflex doch mal \u201ekurz\u201c nach): Das ist der Kern des ganzen Ph\u00e4nomens \u201aDrachenlord\u2018 sowie vieler vergleichbarerer \u201aGames\u2018. Jemand will Aufmerksamkeit, bekommt sie auch \u2013 aber eben nicht in der Form, wie er sie sich gew\u00fcnscht h\u00e4tte. <br><br>Es geh\u00f6rt zum M\u00fcndig- und Erwachsensein dazu, sich dem kritischen Urteil anderer Menschen auszusetzen. Damit erkennt man deren Urteils- und Meinungs\u00e4u\u00dferungsfreiheit an. Man kann es sogar noch hochtrabender ausdr\u00fccken: Erst damit erkenne ich einen anderen Menschen wirklich als freies, selbstst\u00e4ndig denkendes und urteilendes Wesen an.<br>Wenn ich mich hingegen in den Fokus der Aufmerksamkeit anderer Menschen dr\u00e4nge, aber diese lediglich anerkenne, wenn sie mir das gew\u00fcnschte positive Feedback geben, dann instrumentalisiere ich sie als Mittel zum Zwecke meiner eigenen Geltungssucht und Selbstbest\u00e4tigung. Die Freiheit des Menschen ist auch die Freiheit zum Widerspruch, zur Kritik und zur offen vorgetragenen Antipathie.<br><br>Rainer instrumentalisiert die Menschen um sich herum permanent. Er entmenschlicht alle Personen, die ihm nicht genau die Best\u00e4tigung geben, welche er sich erwartet. Das seien dann keine echten Menschen, sondern ein diffuses Haiderkollektiv ohne eigene Meinung.<br>Dies ist die Ausgangskonstellation f\u00fcr die gesamte Dynamik des Games. Rainer spricht seinem Publikum die F\u00e4higkeit ab, sich selbst ein Bild \u00fcber ihn und seinen Content zu machen. Er stellt sich damit \u00fcber sie und geht sogar so weit, ihnen s\u00e4mtliche Individualit\u00e4t abzusprechen und sich selbst als die einzig legitime Instanz f\u00fcr fast alles zu erkl\u00e4ren. <br><br>Eine solche Form der grenzenlosen Selbsterh\u00f6hung kann und wird nicht ohne Folgen bleiben. So etwas polarisiert immer. Das war bei Klaus Kinski (also dem echten) so und nat\u00fcrlich auch bei Rainer.<br>Nun gibt es nat\u00fcrlich immer die paternalistischen Stimmen, die sagen: \u201aAber er versteht vielleicht nicht ganz, was er da macht und au\u00dferdem gehen da viele auf einen los. Das ist moralisch verwerflich.\u2018 Nun ja, wer so argumentiert, tut etwas, das moralisch wirklich verwerflich ist: Er stellt sich \u00fcber Rainer und spricht ihm seine F\u00e4higkeit ab, selbstst\u00e4ndig Entscheidungen treffen zu k\u00f6nnen (wozu auch das Abw\u00e4gen und Ertragen von deren Konsequenzen geh\u00f6rt). Das ist eine Form der Entm\u00fcndigung und letztlich auch (wenn man es theoretisch ganz hochkacken will) Aberkennung von Menschenw\u00fcrde.<br><br>Rainer bringt die Menschen letztlich \u2013 ganz allein und immer wieder \u2013 in eine dreifache interaktionelle \u201eLose-lose-Situation\u201c: (1) Wenn man ihn f\u00fcr voll nimmt, muss man ihn fast zwangsl\u00e4ufig kritisch sehen und steht als \u201aHaider\u2018 dar. (2) Wenn man ihn nicht f\u00fcr voll nimmt, stellt man sich \u00fcber ihn und ist ein noch viel schlimmerer \u201aHaider\u2018. (3) Und wenn man ihm sein verdrehtes Selbstbild best\u00e4tigt, l\u00fcgt man und verst\u00e4rkt dysfunktionale Tendenzen seiner Selbstwahrnehmung noch weiter.<br>Kurzum: Man kann Rainer gar nicht in einem moralisch-p\u00e4dagogisch wertvollen Sinne begegnen. Etwa nach der Goldenen Regel: \u201aBehandle andere so, wie du von ihnen behandelt werden willst.\u2018 Ein \u201enormaler\u201c Mensch m\u00f6chte von anderen als gleichwertige Person anerkannt (also f\u00fcr voll genommen) werden und w\u00fcnscht sich von ihnen, dass sie ihn im Gro\u00dfen und Ganzen (wenn auch nicht bis in die letzte Schonungslosigkeit) ehrlich behandeln. Das ist bei Rainer aus offensichtlichen Gr\u00fcnden gleichzeitig nicht m\u00f6glich. Deswegen vergrault er fr\u00fcher oder sp\u00e4ter jeden, der intensiver mit ihm zu tun hat und macht ihm zum \u201aHaider\u2018. Wie man es macht, macht man es bei Rainer verkehrt.<br><br>Wenn man sich dieses ganze Spektakel aus sicherer Distanz anschaut, tut man damit wahrlich nichts moralisch Hochstehendes. In einem sehr indirekten Sinne leistet man mit dieser Aufmerksamkeit sogar einen kleinen Beitrag dazu, dass das Game weitergeht.<br>Aber solange wir davon ausgehen, dass es sich bei Rainer um eine m\u00fcndige Person handelt (und das tun deutsche Gerichte ja offensichtlich immer noch), hat Rainer immer noch ein \u201eRecht\u201c darauf, dass die \u00d6ffentlichkeit ihn ernstnimmt \u2013 und das bedeutet dann eben auch, sich \u00fcber seinen miserablen Content lustig macht. Das geht einem Boris Becker oder Til Schweiger nicht anders, wenn sie mal wieder absurde Tweets und Posts abgesetzt haben oder fragw\u00fcrdige Fernsehauftritte hatten.<br><br>Nun kann man nat\u00fcrlich argumentieren, dass wir eine Welt brauchen, in der s\u00e4mtliche Formen von Spott, Tratsch und Klatsch, Geh\u00e4ssigkeit oder Schadenfreude nicht mehr ausgelebt werden d\u00fcrfen, weil dies moralisch falsch sei. Das kann man. Aber dann m\u00fcsste man sich ehrlich fragen und \u00fcberpr\u00fcfen, ob man in dieser Welt wirklich leben wollen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:14:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich will auch positives Feedback <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:16:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Komm, halt doch einfach dein Maul<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:20:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:21:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Damit war \u00fcbrigens Schnabel gemeint. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:30:08+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ok Leute 2 Sachen<br>1. Schnabel soll so weitermachen<br>2. DieAutoren ist der_Manni<br><br>Genug truth bombs f\u00fcr heute"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:31:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Damit war \u00fcbrigens Schnabel gemeint. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>ulu"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:38:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq diqq"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:40:13+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "bitte achte auf deine optischen T\u00e4uschungen, wenn du bleiben willst"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:42:18+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Wurden Rainers Finanzen eigentlich hier schonmal diskutiert"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:43:03+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<i>Amon Amarth- Berserker<br><br>Metal Blade \/ Sony<br>V\u00d6: 03.05.2019<br><\/i><br><br>ToM incoming? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Wie er es wohl finden w\u00fcrde?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:44:03+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Wurden Rainers Finanzen eigentlich hier schonmal diskutiert<br><\/blockquote>Solange ihn die Nachbarn bei allem unterst\u00fctzen, ist diese Diskussion obsolet."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:46:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der guhde Hu\u00dfn\u00e4tter hat ne Gelddruckmaschine im Keller. Alle ASBler insgeheimt stinkreich.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:47:23+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "[15:41] [Pornhub] Neuer Status: Online <br><br>kleiner mittagswix"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:49:54+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Dass ein Mensch mit seiner Fettheit noch eine intakte Libido hat, kann als Wunder betrachtet werden. Liegt zwar wahrscheinlich nur an seiner Pornosucht, aber trotzdem respektabel."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:50:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "FETTI LIVE<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:50:45+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zEhbbulh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:52:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Seit wann ist das 16:9?<br><br><img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/gruebel.gif\"><br><br>Okay, er fummelt offenbar gerade an den Einstellungen rum.. und gleich will er in HD wieder on kommen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:52:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dreger wieder mit diesem erzbehinderten T\u00fcrsteherbart unterwegs. Laune scheint auch nicht so prickelnd zu sein tatz\u00e4chsogareigentlich"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:54:11+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Da ham' die Dwidder-Kasper schon recht, wie will er betreffende Haider das verantworten, dass es keine Aufnahme gibt von Rainerles Briefkasten-Aktion.<br>Haider-Tribunal wechen Hochverrat bitte sofort einleiten."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:54:49+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>FETTI LIVE<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><\/blockquote>Kann jemand bei Frau Reer anrufne? Die ist ja bestimmt noch im B\u00fcro!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:55:31+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Ich guck in Stream, Specki geht off. Wunderbar."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:55:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Frau Reer g\u00f6nnt sich aweng a Chilldaach"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:57:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kann <a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf] koa HD net oder was ist etzadla los?<br><br>Okay, l\u00e4uft wieder, aber kein HD."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:58:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Da isser wieder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jU4YdOQ.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:59:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kek der Arschblitzer grad. Hat jemand einen Screenshot gemacht?? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T15:59:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erstmal afk gehen.<br><br>Wonkler bleibt klassisch"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:00:00+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Kein HD?? Dann kann man das nicht schauen, ist wie beim Fu\u00dfball"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:00:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Leider halbe Sekunde zu sp\u00e4t. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:00:55+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "es kann doch nicht wahr sein. Kann er keine 30min vordenken?<br>Startet einen Stream, kriegt Hunger, geht afk Essen machen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:01:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er hats halt geschafft.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:02:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie er diese ganzen behinderten Lieder auswendig kennt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Aber von Metal hat er keinen Plan&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:03:01+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>es kann doch nicht wahr sein. Kann er keine 30min vordenken?<br>Startet einen Stream, kriegt Hunger, geht afk Essen machen&#8230;<br><\/blockquote>In 30 min hat die fedde Sau doch wieder direkt Hunger. Der hat heute bestimmt schon einen Ochsen verdr\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:03:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "+++ BRECHEND +++<br><br>Sein neuer Song kommt bereits am Sonntag."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:04:07+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Es kommt ein neuer Song!!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:06:19+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "&gt;Schalte ein<br>&gt;'Nee, hab nix mehr zu trinken, meine Flasche ist leer. Halt nee, stimmt ja gar nicht, habe hier ja noch eine, die hab ich nicht gesehen, die war n\u00e4her an meinem Bein gestanden!\"<br>&gt;H\u00e4lt eine 2 Liter Pennerbombe in die Kamera"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:06:21+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja, der Song hei\u00dft Metamorphose und er erz\u00e4hlt seine Verwandlung vom dummen Speckoger zum gro\u00dfen Youtube-Star."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:07:45+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Unglaublich.. Er ist wirklich.. Fetter als eine Mastsau kurz vor der Schlachtung.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:08:29+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Sein neuer Song hei\u00dft \u201aMetamorphose\u2018. Und dieses Wort erkl\u00e4rt Rainer \u2013 v\u00f6llig zutreffend \u2013 als \u201eVerwandlung von einem zum anderen\u201c und illustriert dies dann mit der Wandlung von der Raupe zum Schmetterling. <br><br>Liebe Autoren, bitte wieder etwas subtiler!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:09:26+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>es kann doch nicht wahr sein. Kann er keine 30min vordenken?<br>Startet einen Stream, kriegt Hunger, geht afk Essen machen&#8230;<br><\/blockquote>Es ist ihm vollkommen schei\u00dfegal? Oder denkst du, er will sein Publikum entertainen? Mitnichten! Klingeln muss es in der Kleingeldkasse&#8230; und das tut es auch ohne seine Anwesenheit im Stream."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:10:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Sitzkaffee<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QrwC37k.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:11:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "FAK WIE WACKELIG UND RUNGSEND ER SICH HOCHWUCHTEN MUSS <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:11:25+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Na widersetzt sich das dicke Riesenbaby wieder gechen die BLM?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:12:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ENaFOVf.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:13:13+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Aleggsa willst du mich Verarschen?<br>Na ist da wieder viel Liebe in der Luft lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:15:38+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ob Herr Nussdaim diesmal \u00fcber seinen Song berichten wird?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:19:52+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Nein Drache - du liebst Fr\u00fchlingsrollen gerade <b>weil<\/b> sie so fettig sind."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:20:31+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Schaut ihr dem Michellin-M\u00e4nnchen wieder beim streamen zu?<br><br>Bleed kamma a sein!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:20:56+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Bin gespannt was er jetzt holt. Die zweite Portion Fr\u00fchlingsrollen die leider immer so fedd sin, alder."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:21:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Diesmal hab ich ihn erwischt:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Bm8ebcn.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:21:53+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Diesmal hab ich ihn erwischt:<br><\/blockquote>Pacman unten rechts im Bild oder?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:22:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Na, was stopft sich der Fettberg heute wieder ins Gesichtsarschloch?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:25:01+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Fettige Fr\u00fchlingsrollen"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:25:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fr\u00fchlingsrollen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/99T5AQh.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:26:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E8lOwFj.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:26:47+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Kleine Keto-Di\u00e4t! ?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:26:49+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "dopPelt!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:27:23+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "RBS nun angespannt"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:28:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IWPT30f.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:28:37+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Genussessen&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0yVqXC2.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:29:08+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "[16:27] [YN] Rundfunksendung beendet nach 0h 30min<br>Bars: 4514 (davon 2859 Freespin)<br>Einnahmen gem\u00e4\u00df neuer Sch\u00e4tzung (ohne Abos): $16,53 ($32,16\/h)<br>User geblockt: 2<br>\u2300 Zuschauer: 114<br><br>Bisher in diesem Monat: 4 Streams, ca. $71,91 zzgl. Abos<br><br>Damit hat er sein Fressi bezahlt bekommen lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:29:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hm.. Stream beendet und er sagte in etwa: &ldquo;ich wei\u00df net, ob ich weiterhin streame, mal schauen&#8230;. bis zum n\u00e4chsten Stream.&rdquo; lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:29:20+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Na, was stopft sich der Fettberg heute wieder ins Gesichtsarschloch?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PAWpKHe.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:32:05+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Dieser Stream war eine Frechheit."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:32:06+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Kleine Keto-Di\u00e4t! ?<br><\/blockquote>Es ist wirklich tragisch. Ich bin mir sicher, dass Rainer damit wirklich gro\u00dfe Erfolge erzielen k\u00f6nnte. Andererseits bin ich froh dass ihm andere Leute immer wieder die unges\u00fcndeste Schei\u00dfe ins Haus schicken, damit er sich noch viel fetter frisst. <br><br>Sondersendung mit Dr. Now im Altschauerberg wann?<br><img src=\"https:\/\/www.shared.com\/content\/images\/2018\/04\/dr-now.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:33:26+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Dieser Stream war eine Frechheit.<br><\/blockquote>Wegen der mangelnden Qualit\u00e4t der Darbietung?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:34:43+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "BLM l\u00e4cherlichste Beh\u00f6rde seit dem Reichsluftfahrtministerium, muss man wissen.<br><br>Wie kann man sich nur so krass von einem 250kg Sondersch\u00fcler vorf\u00fchren lassen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:35:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hat das nun f\u00fcr einen Eindruck gereicht?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:35:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Also seine letzten Worte h\u00f6rten sich so an, als ob da wieder ein Brief von der BLM kam. Fetti nun endlich #besiegt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:36:45+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Was hat er denn gsacht?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:37:03+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Frist war Di um also Brief raus am Di wird wohl heute angekommen sein?<br>Twitter von BLM sagt nichts zum Diggen und er ist schon bei 29 Piraten Striems."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:38:05+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Dieser Stream war eine Frechheit.<br><\/blockquote>Hatte nur zwei Funktionen: Etwas Geld verdienen und die Botschaft senden: \u201aSchaut, wie besch\u00e4ftigt und unbeeindruckt von den gestrigen Ereignissen ich bin. Mein Song kommt, ich habe noch viele Projekte. Aber jetzt ist die knappe Zeit, die ich mir f\u00fcr Euch aus den Rippen geleiert habe, schon wieder vorbei.\u2018"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:39:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und nat\u00fcrlich die Erw\u00e4hnung, dass er nicht weiss wann er wieder oder \u00fcberhaupt nochmal streamen wird. Nicht dass der Eindruck entstehen k\u00f6nnte, er w\u00fcrde ein regelm\u00e4ssiges Rundfunkprogramm anbieten"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:41:54+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "<blockquote>(Jetzt gebe ich dem WoT-Reflex doch mal \u201ekurz\u201c nach): Das ist der Kern des ganzen Ph\u00e4nomens \u201aDrachenlord\u2018 sowie vieler vergleichbarerer \u201aGames\u2018. Jemand will Aufmerksamkeit, bekommt sie auch \u2013 aber eben nicht in der Form, wie er sie sich gew\u00fcnscht h\u00e4tte. &#8230;<br><br><\/blockquote>Stell ich mir so ins Regal. Wirklich sehr sch\u00f6n auf den Punkt gebracht. Ist meiner Meinung nach auch Pflicht in einer Gesellschaft amoralisch handelnde Menschen zu r\u00fcgen. Rainers Hauptvergehen ist dabei vor allem die unfassbare Arroganz die sein Selbstverst\u00e4ndnis ausmacht.<br><br>Mittlwerweile gibt er ja hier und da zu arrogant zu &ldquo;wirken&rdquo;. Er begreift aber nicht, dass das arrogantes Handeln nicht weniger amoralisch macht.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:43:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Was hat er denn gsacht?<br><\/blockquote>\"So Loide, ich mach jetzt mal Schluss, denn ich muss dringend in Ruhe essen. Und ich hab auch net viel Zeit heute ghabt. \u00c4hm, ich bedank mich auf jeden Fall mal f\u00fcrs Zuschauen, bin jetzt wie gesagt gleich wieder weg. <b>Ich wei\u00df net, wann ich wieder streame, wie's weitergeht, mal schauen, wird sich zeigen. Ich danke euch f\u00fcrs Zuschauen, bis zum n\u00e4chsten Stream,<\/b> euer Drache und tsch\u00f6 tsch\u00f6. Mehr als ne halbe Stunde kann ich net.\"<br><br>Siehe hier: <a href=\"https:\/\/yntrend.pw\/user\/12m81g30\/broadcasts\">https:\/\/yntrend.pw\/user\/12m81g30\/broadcasts<\/a> [yntrend.pw]"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:45:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Vielleicht will Reiner sich jetzt auch nur grade Luan in den Arsch ballern.."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:48:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Oder er ballert sich die Fr\u00fchlingsrolle in den Arsch und i\u00dft sie danach"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:48:27+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ok Leute 2 Sachen<br>1. Schnabel soll so weitermachen<br>2. DieAutoren ist der_Manni<br><br>Genug truth bombs f\u00fcr heute<br><\/blockquote><br>Ja, Hallo, hallo Herr BigBoobs?<br><br><br><br><br><br><br><br>Ich fick dich in arsch du Schwein, ich fick dich in arsch du kleiner fieser kanacke, du krummbeiniges mieses Kanackenschwein. Ja da kiekste, das h\u00f6rste gerne wa? Ne negern\u00fclle werd ick dir in arsch ficken, nen richtig sch\u00f6nen werd ick dir holen, mit nem 2 Meter langen Schwanz. Der wird dich so ficken, dass du drei Tage d\u00fcnnschiss hast, h\u00f6rste immer noch zu? Ja du geile sau, das h\u00f6rste gerne, l\u00e4uft dir der geifer ausm maul wa, du glatzk\u00f6pfiger mieser dreckiger t\u00fcrkenkanacke, ich lass dich vom neger so in arsch ficken, das glaubst du gar nicht, ja da biste sprachlos wa? Und deine n\u00fclle schneid ick dir ab, ich schneid dir die gewinde aus deiner n\u00fclle lass ick dir schneiden, dann kannste nen korkenzieherarschfick machen, ja du dreckiger mieser kanacke, joa hau-deda, ja das h\u00f6rste gerne wa? Ja das glaub ick dir. Du mieses St\u00fcck Scheisse du, du mieses dreckiges kleines st\u00fcck scheisse, ich fick da so in arsch, ick hol dir die neger die werden dich so in arsch ficken, ich schneid dir des gewinde aus der n\u00fclle, ich schneid dir die Eier ab und mach Eiersalat draus, kann man ja nicht fressen, was bei dir in de Eier is kann man ja nicht fressen du alte dreckssau, du mieses Dreckiges Schwein. Sag mal willste auch ne volljeschissene Unterhose haben? Ja, Willste ene haben? Du kleiner arschgefickter kanacke da bin ich wieder, was h\u00e4lste von nem richtig sch\u00f6nen negerschwanz? Oder willste wie, willste wie glen Silver ne volljeschissene Unterhose haben, oder wie andro, willste mal ne volljeschissene Unterhose nach Hause jeschickt kriegen wie glen Silver von FAB? Ja willste det ma haben, du arschgefickte kleene dreckssau? Oder willst du vom neger den richtigen arschfick verpasst kriegen? Nimm doch mal den hut ab, nimm doch mal den hut ab. Ja sch\u00f6n, wenn du jetzt n bisschen vaseline ruffschmeisst, kannste bei nem dicken Schwein in arsch mit deim kopp, dann machste nen janzk\u00f6rperarschfick, w\u00e4r doch auch mal was sch\u00f6nes f\u00fcr dich, wa? Ja\u2026 Kiek in die Kamera wenn ick mit dir rede! Ja genau, so muss das sein, und nen sch\u00f6nen arschfick vom neger willste haben, kiek ma, du geiles Schwein da l\u00e4uft schon richtiger geifer aus deim maul, wa, sowas h\u00f6rste gerne so ne sch\u00f6nen jeschichten, wa? Dann werd ick dir mal n paar sch\u00f6ne jeschichten Erz\u00e4hlen, ja willste h\u00f6ren noch? Willst noch h\u00f6ren? Ja da werd ick dir mal was erz\u00e4hlen, Pass ma uff der gro\u00dfe neger kommt mit seim 2 Meter langen Schwanz und wird dir so in arsch ficken, und deine n\u00fclle, da werden wir det Gewinde uffschneiden, los steh ma uff, steh Ma uff, du sollst uffstehen, Hosen runter n\u00fclle aufn tisch, hast du \u00fcberhaupt ene? Du bist doch ne schwule sau, du bist doch Kastriert du bist doch n eunuch. Du hast doch gar kene n\u00fclle, du musst doch durch'n Strohhalm Pissen, du alte Kleene dreckige sau du, ja halt dir mal den kopp fest sch\u00f6n, du mistsau du, n sch\u00f6nen arschfick kannste kriegen, aber einen vom Feinsten du, dich werd ick uffn bock spannen du, dann kommen die drei neger und werden dich richtig durchficken, T\u00fcrken und neger alles arschficker, wee\u00dfte doch wa, joa ja so Siehste aus, du Kleene dreckige sau du.\ufeff<br><br>Ihr Sie anbetender<br>Freiherr Prof. Dr. Manfred Graf Ludolf von Mecklenburg."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:52:44+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Sein neuer Song hei\u00dft \u201aMetamorphose\u2018. Und dieses Wort erkl\u00e4rt Rainer \u2013 v\u00f6llig zutreffend \u2013 als \u201eVerwandlung von einem zum anderen\u201c und illustriert dies dann mit der Wandlung von der Raupe zum Schmetterling. <br><br>Liebe Autoren, bitte wieder etwas subtiler!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.swr.de\/-\/id=21616034\/property=thumbnail\/pubVersion=1\/width=464\/5kudp5\/Franz%20Kafkas%20Buch%20%22Die%20Verwandlung%22.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:56:54+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Stell ich mir so ins Regal. Wirklich sehr sch\u00f6n auf den Punkt gebracht. Ist meiner Meinung nach auch Pflicht in einer Gesellschaft amoralisch handelnde Menschen zu r\u00fcgen. Rainers Hauptvergehen ist dabei vor allem die unfassbare Arroganz die sein Selbstverst\u00e4ndnis ausmacht.<br><\/blockquote>Danke! Hier von einer (moralischen) \u201aPflicht der Gesellschaft\u2018 zu reden, halte ich allerdings f\u00fcr zu stark. Aber richtig ist nat\u00fcrlich, dass sich Menschen in ihrem Sozialverhalten gegenseitig regulieren und eine Gesellschaft auf diese Weise stabil gehalten wird. Dazu geh\u00f6rt auch, dass jemand, der den Mund zu weit aufmacht, ein entsprechendes Echo bekommt. <br><br>Und der Kern bzw. das \u201eHauptvergehen\u201c von Rainers Arroganz besteht darin, dass er meint, au\u00dferhalb solcher sozialen Regulationsmechanismen zu stehen: Er darf jedem alles an den Kopf werfen, wenn ihm gerade danach ist (weil ADS, x Jahre Mobbing usw.), aber ihm darf niemand etwas Kritisches sagen oder gar widersprechen. Das nennt er dann \u201aich wehre mich gegen Mobbing\u2018, es ist aber bei Lichte besehen nichts anderes als eine im Opfergestus getarnte und im \u00dcberma\u00df arrogante Herrschaftsanma\u00dfung \u00fcber andere Menschen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:58:43+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stell ich mir so ins Regal. Wirklich sehr sch\u00f6n auf den Punkt gebracht. Ist meiner Meinung nach auch Pflicht in einer Gesellschaft amoralisch handelnde Menschen zu r\u00fcgen. Rainers Hauptvergehen ist dabei vor allem die unfassbare Arroganz die sein Selbstverst\u00e4ndnis ausmacht.<br><\/blockquote>Danke! Hier von einer (moralischen) \u201aPflicht der Gesellschaft\u2018 zu reden, halte ich allerdings f\u00fcr zu stark. Aber richtig ist nat\u00fcrlich, dass sich Menschen in ihrem Sozialverhalten gegenseitig regulieren und eine Gesellschaft auf diese Weise stabil gehalten wird. Dazu geh\u00f6rt auch, dass jemand, der den Mund zu weit aufmacht, ein entsprechendes Echo bekommt. <br><br>Und der Kern bzw. das \u201eHauptvergehen\u201c von Rainers Arroganz besteht darin, dass er meint, au\u00dferhalb solcher sozialen Regulationsmechanismen zu stehen: Er darf jedem alles an den Kopf werfen, wenn ihm gerade danach ist (weil ADS, x Jahre Mobbing usw.), aber ihm darf niemand etwas Kritisches sagen oder gar widersprechen. Das nennt er dann \u201aich wehre mich gegen Mobbing\u2018, es ist aber bei Lichte besehen nichts anderes als eine im Opfergestus getarnte und im \u00dcberma\u00df arrogante Herrschaftsanma\u00dfung \u00fcber andere Menschen. <br><\/blockquote>Anders ausgedr\u00fcckt: Er ist nicht derjeniche der."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T16:59:05+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Du machst keinen red. gest. Inhalt, wenn du off gehst, dir Essen machst, frisst und dann den Stram beendest"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:00:30+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Schnabels Worte fucken h\u00e4rter als der 30cm Luan."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:04:08+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Schnabels Worte fucken h\u00e4rter als der 30cm Luan.<br><\/blockquote>DrOll jetz auch angespannt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:06:05+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Oder er ballert sich die Fr\u00fchlingsrolle in den Arsch und i\u00dft sie danach<br><\/blockquote>Ob er sich schon mal eine Gurke oder einen Rettich eingef\u00fchrt hat?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:06:26+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Y-Kollektiv Doku \u00fcber Analphabeten.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/-ksA2NPuuNw?t=227\">https:\/\/youtu.be\/-ksA2NPuuNw?t=227<\/a> [youtu.be]<br><br>Der Typ liest besser als Rainer. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:16:51+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Phabet der neue Luan?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:20:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der Typ hat wohl auch 30 IQ Punkte mehr und es mit 24 beigebracht. Das ist de riesige Unterschied."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:20:56+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Wie hier immer alle denken er wird eines Tages besiegt werden.<br>Nein, er wird f\u00fcr immer #unbesiegt sein mit seinem Deppengl\u00fcck.<br><br>Nur sein Tod wird das Game beenden.<br>Wobei, da bin ich mir gar nicht sicher.<br>Die Schanze wird ja dann einen neuen Besitzer bekommen, das Game l\u00e4uft dann einfach auf anderen Namen weiter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DD"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:24:05+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Drachengame 2.0.: Riter Returns."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:26:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "The dark Rudi rises"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:34:32+02:00",
        "username": "DerAhoiBrauseJunge",
        "text": "Rainer wird nie besiegt.<br>Und das ist auch gut so, denn die meisten von euch hier h\u00e4tten dann ja eh nix mehr im Leben zu tun."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:34:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3osxYlRDjgO9Ak7OPm\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:34:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Drachenschanze - Endgame"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:35:34+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "\u201eBei der Gewichtszunahme ist Rainer bald tot.\u201c<br>Nein. Es haben schon viele Leute die 300kg geknackt und sind jahrelang in diesem Zustand herumvegetiert. Rainer kann noch locker 5 Jahre so weitermachen ohne dass viel passiert.<br>Klar, Diabetes uvm. wird dann real, aber na und?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:40:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Transfettformers 3 - Dark Side of the Schanze"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:43:56+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Rauchmelder: Reiner Calmund ist 70 Jahre alt, seit Jahrzehnten noch viel dicker als Rainer und hatte dazu sicherlich als Manager eines Profifu\u00dfballclubs in einer Woche wesentlich mehr ungesunden Stress als unser Rainer in seinem ganzen Leben. <br><br>Anders als Calmund hat Rainer jedoch kein pers\u00f6nliches Umfeld sowie die n\u00f6tigen finanziellen Mittel, um die immer st\u00e4rker werdenden gesundheitlichen Einschr\u00e4nkungen gut kompensieren zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:45:00+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>Wie hier immer alle denken er wird eines Tages besiegt werden.<br>Nein, er wird f\u00fcr immer #unbesiegt sein mit seinem Deppengl\u00fcck.<br><br>Nur sein Tod wird das Game beenden.<br>Wobei, da bin ich mir gar nicht sicher.<br>Die Schanze wird ja dann einen neuen Besitzer bekommen, das Game l\u00e4uft dann einfach auf anderen Namen weiter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DD<br><\/blockquote>Meinste das ist dann wie mit dem Lich King?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:46:27+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>@Rauchmulder: Reiner Calmund ist 70 Jahre alt, seit Jahrzehnten noch viel dicker als Rainer und hatte dazu sicherlich als Manager eines Profifu\u00dfballclubs in einer Woche wesentlich mehr ungesunden Stress als unser Rainer in seinem ganzen Leben. <br><br>Anders als Calmund hat Rainer jedoch kein pers\u00f6nliches Umfeld sowie die n\u00f6tigen finanziellen Mittel, um die immer st\u00e4rker werdenden gesundheitlichen Einschr\u00e4nkungen gut kompensieren zu k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Et is nisch allet Fett watt gl\u00e4nzt!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:51:58+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Zur Not holt ihn vorher der Krepps.<br><br>Ob Rainer als Risikofall ab 30 demn\u00e4chst zur Vorsorgeuntersuchung geht? XD"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:53:42+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/f6mqDhc.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:55:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Na und, fresst ihr net wie a Schwein?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/w5F8LnR.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:57:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Na und, fresst ihr net wie a Schwein?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/w5F8LnR.png\"><br><\/blockquote>Ich esse meist im Liegen wie ein R\u00f6mer auf dem Schlafsofa <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:57:55+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/f6mqDhc.gif\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T17:59:57+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Zur Not holt ihn vorher der Krepps.<br><br>Ob Rainer als Risikofall ab 30 demn\u00e4chst zur Vorsorgeuntersuchung geht? XD<br><\/blockquote>Das war auch so eine argumentative Perle des Winklers: In irgendeiner TS-Sitzung (oder Stram?) meinte er sinngem\u00e4\u00df, er w\u00fcrde ja eh nicht alt, da auch er Prostatakrebs bekommen w\u00fcrde, und deshalb br\u00e4uchte er ja auch ohnehin nicht auf gesunde Lebensf\u00fchrung achten. Hat das noch jemand?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:00:35+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VEogSA9.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:02:30+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Wie hier alle 20 Seiten behauptet wird das Rainer bald nimma am Lebne ist. So wie seit 5 Jahren behauptet wird das Haus st\u00fcrzt ein, der Glanzruss kommt &#8230; leeeeeel"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:02:39+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "In genau 3 Monaten j\u00e4hrt sich die Ungeficktheit zum 30. mal ule ele."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:02:48+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "a) das nennt man recamiere<br>b) du bist nicht relevant<br><br>lel da war der tab etwas l\u00e4nger auf"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:03:51+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Na und, fresst ihr net wie a Schwein?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/w5F8LnR.png\"><br><\/blockquote>Ich esse meist im Liegen wie ein R\u00f6mer auf dem Schlafsofa <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>bin bei dir, Bruder."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:04:35+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yb6Di50.gif\"><br>Kleine Zuckermenge"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:04:58+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/ShockingSecondaryCalf-max-1mb.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:06:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bei den ganzen alten FressiGifs kommt RBS wieder an und schimpft lel<br><br><img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/5\/3\/8\/2\/5\/1538252352445024.gif?1538252384\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:07:14+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yb6Di50.gif\"><br>Kleine Zuckermenge<br><\/blockquote>Der Moment wo ich auf den Loop gewartet habe weil ich mir sicher war dass es eine Endlosschleife ist - und er dann den Deckel wieder zuklappt."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:10:06+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/H3MnVtI.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:11:30+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/GrizzledDownrightCaribou-size_restricted.gif\"><br><br>Alditalk Kunden hassen diese Seite."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:14:44+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Haider etzadla dumm. Das ist viel besser als jeglicher Zuckerscheiss:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hbbTEvz.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:17:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Des is aber ned vegan"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:19:37+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Griebenschmalz-Only-Keto-Di\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:22:38+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Griebenschmalz-Only-Keto-Di\u00e4t.<br><\/blockquote>in Kombi mit seinen Toastbrot die perfekte Mastern\u00e4hrung. Werde mal f\u00fcr 1,49\u20ac paar Kg schicken die Tage."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:34:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Damit muss er bald die T\u00fcrrahmen einschmieren.<br><br>Ob er noch durch die ganze schmale Badezimmert\u00fcr passt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:35:50+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Hab seine Mutter angerufen, und die meinte, dass er nix Fettiges Essen tut&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:36:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Verschwommenes Besuchsvideo von gestern mit Schreilord <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I\">https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:39:50+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Verschwommenes Besuchsvideo von gestern mit Schreilord <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I\">https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Reupload, diesmal mit Bild, Verschwommen weil ich zu Faul bin die Gesichter einzeln zu verdecken"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:41:24+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Kinski ist nicht derjeniche, der vom Grundst\u00fcck geht."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:43:08+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, dreht der Fette heute wieder durch?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:49:06+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stell ich mir so ins Regal. Wirklich sehr sch\u00f6n auf den Punkt gebracht. Ist meiner Meinung nach auch Pflicht in einer Gesellschaft amoralisch handelnde Menschen zu r\u00fcgen. Rainers Hauptvergehen ist dabei vor allem die unfassbare Arroganz die sein Selbstverst\u00e4ndnis ausmacht.<br><\/blockquote>Danke! Hier von einer (moralischen) \u201aPflicht der Gesellschaft\u2018 zu reden, halte ich allerdings f\u00fcr zu stark. Aber <b>richtig und wichtig<\/b> ist nat\u00fcrlich, dass sich Menschen in ihrem Sozialverhalten gegenseitig regulieren und eine Gesellschaft auf diese Weise stabil gehalten wird. Dazu geh\u00f6rt auch, dass jemand, der den Mund zu weit aufmacht, ein entsprechendes Echo bekommt. <br><br>Und der Kern bzw. das \u201eHauptvergehen\u201c von Rainers Arroganz besteht darin, dass er meint, au\u00dferhalb solcher sozialen Regulationsmechanismen zu stehen: Er darf jedem alles an den Kopf werfen, wenn ihm gerade danach ist (weil ADS, x Jahre Mobbing usw.), aber ihm darf niemand etwas Kritisches sagen oder gar widersprechen. Das nennt er dann \u201aich wehre mich gegen Mobbing\u2018, es ist aber bei Lichte besehen nichts anderes als eine im Opfergestus getarnte und im \u00dcberma\u00df arrogante Herrschaftsanma\u00dfung \u00fcber andere Menschen. <br><\/blockquote><br>Korregationiert."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:53:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ist Reiner vielleicht derjenige, der tatz\u00e4chlich sogar mit jedem Stram neue gefl\u00fcgelte S\u00e4tze entwickelt ohne es zu merken? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T18:58:17+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote>Verschwommenes Besuchsvideo von gestern mit Schreilord <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I\">https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Reupload, diesmal mit Bild, Verschwommen weil ich zu Faul bin die Gesichter einzeln zu verdecken <br><\/blockquote>Wie ruhig Rainer wird wenn ihn jemand anschreit. Immer wieder faszinierend."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:12:44+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Stabiler Augenschwitzstream w\u00e4re etzala a nice Sache."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:15:26+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Damit muss er bald die T\u00fcrrahmen einschmieren.<br><br>Ob er noch durch die ganze schmale Badezimmert\u00fcr passt?<br><\/blockquote>Musste schnaufne"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:15:50+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yb6Di50.gif\"><br>Kleine Zuckermenge<br><\/blockquote>Der Moment wo ich auf den Loop gewartet habe weil ich mir sicher war dass es eine Endlosschleife ist - und er dann den Deckel wieder zuklappt.<br><\/blockquote>Ich auch so kek"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:25:47+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Rainer so.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7U69SDU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:28:47+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Verschwommenes Besuchsvideo von gestern mit Schreilord <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I\">https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Kann sich mal einer bitte mit gimp in des Video neih\u00e4ckn und des Bike vom Kinski entzerrbildern? Gef\u00e4llt mir irgendwie. Will am Hinterrad hochheben und die Zahnr\u00e4der an die K\u00f6s fassen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:29:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/42vg6AvuMKqhKROemh\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:30:49+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote><blockquote>Verschwommenes Besuchsvideo von gestern mit Schreilord <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I\">https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Reupload, diesmal mit Bild, Verschwommen weil ich zu Faul bin die Gesichter einzeln zu verdecken <br><\/blockquote>Das hei\u00dft du kennst den Kinski? Gr\u00fc\u00dfe gehen raus!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:34:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/AS7E6fWgtAaOSQDrtP\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:36:59+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Verschwommenes Besuchsvideo von gestern mit Schreilord <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I\">https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Reupload, diesmal mit Bild, Verschwommen weil ich zu Faul bin die Gesichter einzeln zu verdecken <br><\/blockquote>Das hei\u00dft du kennst den Kinski? Gr\u00fc\u00dfe gehen raus!<br><\/blockquote>Nope. Das ist der Text unter dem Video. W\u00fcrde gern mal mit Kinski schreien, gr\u00f6\u00dfer als 3"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:38:42+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "&ldquo;ich hol meine Schl\u00fcssel, dann bist du tot, Junge&rdquo;<br><br>Todesdrohungslord."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:41:07+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2NFW9Rt.jpg\"><br><br>DAS ist einfach exakt das was man wirklich im Kopf hat wenn man Dreger essen sieht."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:44:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"http:\/\/oi67.tinypic.com\/2rhv6zr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:44:51+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Kinski jetzt Endgegner #1, oder?<br>Beim ersten Mal nachts vorm Tor holt Winklers Respekt und Angst&#8230;<br>Beim zweiten Mal radelt zur Schanze und annektiert die mal direkt?<br>Das 3. Mal dann direkt mit Panzer und Komplettrodung?<br><br>Heut kommt nix mehr. Rainer packt sicher schon seine Spiele zusammen. DVDs hat er ja nicht mehr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:46:40+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Was ich immer wieder bezeichnend finde, ist das er 24 Stunden am Tag fressen und saufen kann, es aber immer in den 20 Minuten machen muss in denen er seinen Fettarsch von Abrisstonne vor die Kamera zum streamen wuchtet. Das ist einmal respektlos den Zuschauern gegen\u00fcber, aber gut, von wem reden wir hier und dann zweitens ist es einfach nur widerlich. Wer will schon einen krankhaft adip\u00f6sen Sondersch\u00fcler dabei zusehen, wie er Yunkfood herunter schlingt wie eine Ente mit Downsyndrom. <br><br>Das ganze betitelt er dann als &ldquo;harde Arbeit&rdquo;, l\u00e4sst sich daf\u00fcr die Barrne in die gierig l\u00fcsternde Properze schieben und m\u00f6chte daf\u00fcr dann zu guter letzt auch noch daf\u00fcr gefeiert und bejubelt werden.<br><br>Diese kranke Schei\u00dfe kann sich doch keiner ausdenkne! <br><br>Wann schei\u00dft ihn endlich jemand in die dumme Ogerfresse?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:47:15+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Verschwommenes Besuchsvideo von gestern mit Schreilord <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I\">https:\/\/youtu.be\/omirAGQSm6I<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>DU BIST HIER <br>DU BIST HIER <br>BUNTES TRIER <br>NICHT MIT MIR <br>444"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:52:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Was ich immer wieder bezeichnend finde, ist das er 24 Stunden am Tag fressen und saufen kann, es aber immer in den 20 Minuten machen muss in denen er seinen Fettarsch von Abrisstonne vor die Kamera zum streamen wuchtet. Das ist einmal respektlos den Zuschauern gegen\u00fcber, aber gut, von wem reden wir hier und dann zweitens ist es einfach nur widerlich. <b>Wer will schon einen krankhaft adip\u00f6sen Sondersch\u00fcler dabei zusehen, wie er Yunkfood herunter schlingt wie eine Ente mit Downsyndrom. <\/b><br><br>Das ganze betitelt er dann als &ldquo;harde Arbeit&rdquo;, l\u00e4sst sich daf\u00fcr die Barrne in die gierig l\u00fcsternde Properze schieben und m\u00f6chte daf\u00fcr dann zu guter letzt auch noch daf\u00fcr gefeiert und bejubelt werden.<br><br>Diese kranke Schei\u00dfe kann sich doch keiner ausdenkne! <br><br>Wann schei\u00dft ihn endlich jemand in die dumme Ogerfresse?<br><\/blockquote>Das wollen wir doch alle sehen lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:53:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>es kann doch nicht wahr sein. Kann er keine 30min vordenken?<br>Startet einen Stream, kriegt Hunger, geht afk Essen machen&#8230;<br><\/blockquote>Wenigstens vergisst e nie, sich was zu Essen zu kaufne!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:55:28+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "In einer Sache ist seine Lordhaftigkeit in der Tat un\u00fcbertroffen. Er verschwendet die kostbare Lebenszeit tausender Loide, die sich t\u00e4glich an seinem maximal erb\u00e4rmlichen Leben erg\u00f6tzen"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:55:47+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3osxYlRDjgO9Ak7OPm\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Sie lobten ihn f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Muschileckf\u00e4higkeiten"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:57:27+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "&ldquo;Hau ab bevor die Bullen kommen sonst bist du tot!!&rdquo;<br><br>Rainerle, so funktioniert das mit der Polizei nicht &#8230; die t\u00f6ten nicht in deinem Auftrag<br><br>Schreibesucher beste Besucher, weil es ihn noch h\u00e4rter triggert und er noch mehr schreien muss<br>Dauert nimmer lang bis die Stimmb\u00e4nder mal ein St\u00fcck r\u00fccken"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T19:58:11+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wo ist das Pizzawerf Video? Auch gel\u00f6scht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:02:17+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Keine Ahnung ob das schon hier war, aber auf Bitchute gibt's nen Reup eines der neueren Besuche, die von Schwuchteltube gel\u00f6scht wurden. <a href=\"https:\/\/www.bitchute.com\/video\/gjK16C4J7CGD\/\">https:\/\/www.bitchute.com\/video\/gjK16C4J7CGD\/<\/a> [bitchute.com]<br><br>Sehr sch\u00f6nes Soundboardgefecht und Ogerf\u00fctterung. <br><br>Und fick YouTubes verschwulte Buhuhuuu-Richtlinien f\u00fcr Meldemuschis. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:07:48+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Gibts eigentlich eine Plattform wo nicht gleich gel\u00f6scht wird? W\u00fcrde einen Reupload Kanal dann machen"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:11:28+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Lel der Kinderalarm <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:12:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>In einer Sache ist seine Lordhaftigkeit in der Tat un\u00fcbertroffen. Er verschwendet die kostbare Lebenszeit tausender Loide, die sich t\u00e4glich an seinem maximal erb\u00e4rmlichen Leben erg\u00f6tzen<br><\/blockquote>Schnauf. Wir k\u00f6nnten in der Zeit auch Heimwerken, Loiden helfen oder Musik machen. Aber nein, statt eine Bereicherung f\u00fcr die Gesellschaft zu erwirken, gucken wir dem Sauropsidensergente bei seinen dreckigen Machenschaften zu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:14:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "der quakenlord ist wieder aggdiv"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:17:24+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/f6mqDhc.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:19:31+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Auf Wund auch mit Senf"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:22:54+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Beeindruckt euch das etwa nicht wir er ein GANZES spiegelei auf einmal in seinen rachen stopfen kann!!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:24:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/oi67.tinypic.com\/2rhv6zr.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:31:48+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>Gibts eigentlich eine Plattform wo nicht gleich gel\u00f6scht wird? W\u00fcrde einen Reupload Kanal dann machen <br><\/blockquote>Google ist dein Freund.Dtube, Bitchute, Vimeo, Dailymotion. Alles was nicht von Manlets mit Hormonst\u00f6rungen geleitet wird halt."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:35:31+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein neues Vergleichsbild:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XybUU5S.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:35:52+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Oh, nicht, dass ich Google nutzen w\u00fcrde. Duckduckgo Beste."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:36:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Gibts eigentlich eine Plattform wo nicht gleich gel\u00f6scht wird? W\u00fcrde einen Reupload Kanal dann machen <br><\/blockquote>streamable, geht aber nur bis 10min videos glaube ich"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:37:33+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>Es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein neues Vergleichsbild:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XybUU5S.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er damals halt trotz teigigem Doppelkinn echt noch war."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:40:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er macht halt was aus seinem Bauch"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:42:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<b>Drachenlord - Unschulds-Lamm<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z3weC3vbKqc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z3weC3vbKqc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:42:52+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein neues Vergleichsbild:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XybUU5S.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er damals halt trotz teigigem Doppelkinn echt noch war. <br><\/blockquote>Damals sah er auch noch irgendwie halbwegs normal aus, ja fast schon zivilisiert. Wenn er mir 2011 \u00fcbern Weg gelaufen w\u00e4re, h\u00e4tte ich ihn wahrscheinlich nicht mal beachtet, aber heute&#8230; Wobei das Laufen ja tatz\u00e4chlich auch ned mehr m\u00f6glich ist.<br><br>Es folgt das hier:<br><img src=\"http:\/\/www.luttermann.de\/var\/luttermann\/storage\/images\/produkte\/produkte\/schwerlast-adipositas\/6835-5-ger-DE\/Schwerlast-Adipositas_w640.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:43:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Exsl auf ner Schwerlastwaage ohne Kommastellen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5knH9HW0AEWVvT.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5knH9HW0AEWVvT.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>Isser schwerer als Rainer?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:47:45+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Reiner braucht eine LKW-Waage, da &gt;1\/2 t<br><br>tatz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T20:50:32+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/A5bx06T.jpg\"><br><br><br><br>Ist der digge Hund driftkompatibel? <br><br>#Frage an CIA bekomme ich Antworten<br><\/blockquote>Das ist doch ein guter Junge&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4ncYyBb.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:02:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Auf dem linkrn Bild war er der freundliche Meddlkaschber den man in seiner Gruppe auch mal mit in die Disko schleift damit der Bub aus dem Albtraumhaus mal was nettes erlebt.<br><br>Rechts ist er ein verdammter unf\u00f6rmiger Blob dem man keine k\u00f6rperliche Aktivit\u00e4t, und sei es ohne Gep\u00e4ckt rumlaufen, zumuten kann. Das Bild wirkt wie eine GTA 5 Animation<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:08:35+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Gibts eigentlich eine Plattform wo nicht gleich gel\u00f6scht wird? W\u00fcrde einen Reupload Kanal dann machen <br><\/blockquote>MEGA?<br>d.tube?<br>IPFS?<br>Darknet?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:13:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Pornhub."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:25:43+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "War wohl nix mit den yt strikes&#8230;<br><br>Oder er hat nur Einspruchsfrist, wird man ja sehen,<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:33:55+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<b>na habter wieder 28 seiten hier neigerotzt ohne dass was passiert w\u00e4re? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:39:23+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein neues Vergleichsbild:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XybUU5S.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er damals halt trotz teigigem Doppelkinn echt noch war. <br><\/blockquote>Damals sah er auch noch irgendwie halbwegs normal aus, ja fast schon zivilisiert. Wenn er mir 2011 \u00fcbern Weg gelaufen w\u00e4re, h\u00e4tte ich ihn wahrscheinlich nicht mal beachtet, aber heute&#8230; Wobei das Laufen ja tatz\u00e4chlich auch ned mehr m\u00f6glich ist.<br><br>Es folgt das hier:<br><img src=\"http:\/\/www.luttermann.de\/var\/luttermann\/storage\/images\/produkte\/produkte\/schwerlast-adipositas\/6835-5-ger-DE\/Schwerlast-Adipositas_w640.jpg\"><br><\/blockquote>Der wahre Verfall hat etzella mit dem Abschneiden der Haare begonnen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:39:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Auf Programm sagen alle, dass er bald verreckt, wenn er weiter so lebt.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/0cqPjnzcKYM\">https:\/\/youtu.be\/0cqPjnzcKYM<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:45:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "quelle<br>Sc<b>heise.de<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:49:22+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote>Beeindruckt euch das etwa nicht wir er ein GANZES spiegelei auf einmal in seinen rachen stopfen kann!!<br><\/blockquote>DAS IST EIN SPIEGELEI<br><br>Hab mich schon die ganze Zeit gewundert"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:50:26+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ya5ly_USTHg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ya5ly_USTHg<\/a> [youtube.com]<br>Gro\u00dfartig!<br><\/blockquote>Kek"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:50:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Zuerst ger\u00e4t er an den Falschen. Oder der glanzruss schl\u00e4gt zurueck. Oder die BLM schl\u00e4gt zu. Oder die Scheune kollabiert. Oder die schimmelschanze bricht zusammen. Oder er wird enteignet. Oder zwangseingewiesen. Oder Rita bekommt die Schanze zugewiesen. Oder sei Paypal wird gepf\u00e4ndet."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T21:55:11+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Irgendwann, wenns keinen mehr interessiert passiert das alles auf einmal."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:01:08+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Es wird mal wieder Zeit f\u00fcr ein neues Vergleichsbild:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XybUU5S.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er damals halt trotz teigigem Doppelkinn echt noch war. <br><\/blockquote>Damals sah er auch noch irgendwie halbwegs normal aus, ja fast schon zivilisiert. Wenn er mir 2011 \u00fcbern Weg gelaufen w\u00e4re, h\u00e4tte ich ihn wahrscheinlich nicht mal beachtet, aber heute&#8230; Wobei das Laufen ja tatz\u00e4chlich auch ned mehr m\u00f6glich ist.<br><br>Es folgt das hier:<br><img src=\"http:\/\/www.luttermann.de\/var\/luttermann\/storage\/images\/produkte\/produkte\/schwerlast-adipositas\/6835-5-ger-DE\/Schwerlast-Adipositas_w640.jpg\"><br><\/blockquote>Der wahre Verfall hat etzella mit dem Abschneiden der Haare begonnen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kukR1LSjE2c\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:04:58+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ja aber isser bi? XD"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:06:02+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Kleines Frustfressen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:13:54+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XHtce3U.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:17:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "The sleekest and most elegant Jaeger ever created, Paravan PR 10 Heavy Duty is the fastest in the fleet, wielding twin blades in hyper-acrobatic combat."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:20:04+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wenn Rainer 1 Jahr am St\u00fcck fasten w\u00fcrde (nur Salz-Wasser zur Remineralisierung trinken), dann w\u00e4re er immer noch fett.<br>In diesem Leben wird er nicht mehr normalgewichtig. Irgendwie auch traurig. Man ist nur so kurz auf dieser Welt und dann verpasst man es wie es sich anf\u00fchlt als normalgewichtiger Mensch zu leben."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:25:18+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XHtce3U.png\"><br><\/blockquote>Damit k\u00f6nnte er ja etzala in die REWE oder nach N\u00fcrnberch meddeln und w\u00e4re so unabh\u00e4ngig von Nu\u00dfn\u00e4tter &amp; Co."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:28:01+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "H\u00e4tte er damals mal meinen Rollator behalten."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:31:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Rollstuhl von Mabacher ist doch k\u00fcrzlich frei geworden &#8230;<br><br><br>PS: obligatorisch<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/47yVgi9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:33:21+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "noch nie meinen nachnamen mit schwarzen dachziegeln aufs haus geschrieben"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:33:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Als ob 1 rollstuhl fuer reiner eine wirkliche Option waere. Ja die Schanze ist mit Sicherheit rolligerecht gebaut xD"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:39:25+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Schei\u00df mal auf gebaut, Reiner braucht einen Hoverstuhl, um \u00fcber die M\u00fcllschichten zu navigieren"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:39:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Zieht er halt in die Scheune du Lvl 0er.<br><br>Bled kamma OA sei'"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:40:24+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "das fette scheunentor bei hu\u00dfn\u00e4tters scheint barrierefrei zu sein<br><br><br>vielleicht kann er notfalls dann da einziehen <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5luU56WAAAeSm3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:41:35+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sogar Frontantrieb. Geil, Alder."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:50:48+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Kann man sich sch\u00f6n aus der Kurve rausziehen!"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T22:57:29+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer 1 Jahr am St\u00fcck fasten w\u00fcrde (nur Salz-Wasser zur Remineralisierung trinken), dann w\u00e4re er immer noch fett.<br>In diesem Leben wird er nicht mehr normalgewichtig. Irgendwie auch traurig. Man ist nur so kurz auf dieser Welt und dann verpasst man es wie es sich anf\u00fchlt als normalgewichtiger Mensch zu leben.<br><\/blockquote>Meiner Rechnung nach w\u00fcrde er dabei 130 kg abnehmen, dann w\u00fcrde er ja nach Einsch\u00e4tzung dann zwischen 70 und 120 kg wiegen."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:05:43+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn Rainer 1 Jahr am St\u00fcck fasten w\u00fcrde (nur Salz-Wasser zur Remineralisierung trinken), dann w\u00e4re er immer noch fett.<br>In diesem Leben wird er nicht mehr normalgewichtig. Irgendwie auch traurig. Man ist nur so kurz auf dieser Welt und dann verpasst man es wie es sich anf\u00fchlt als normalgewichtiger Mensch zu leben.<br><\/blockquote>Meiner Rechnung nach w\u00fcrde er dabei 130 kg abnehmen, dann w\u00fcrde er ja nach Einsch\u00e4tzung dann zwischen 70 und 120 kg wiegen.<br><\/blockquote>Das einzige, was bei ihm noch irgendwie helfen k\u00f6nnte, ist ausschlie\u00dflich eine Magen-OP."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:11:39+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Kleine Gewichtsdiskussion?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:14:08+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wei\u00df zwar nicht ob nur noch ein Magenband etc. helfen w\u00fcrde, aber klar ist, dass er ohne Hilfe nicht mehr abnehmen kann und auch nicht sollte, weil das alleine schon gef\u00e4hrlich f\u00fcr ihn w\u00e4re. Und selbst wenn er es schaffen solllte, dann w\u00e4re er vermutlich sein Leben lang entstellt.<br><br>Man k\u00f6nnte sagen, er hat es geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:15:11+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wenn es ums Abnehmen geht und man seine Keto + Fasten WoT unterdr\u00fccken muss<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5KZm4vR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:18:40+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Plottwist, Pengo ballert Keta(min) statt Keto(food)"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:27:28+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "@Hazelnut<br>Warum w\u00e4re es f\u00fcr ihn gef\u00e4hrlich alleine abzunehmen? Hab keinen hohen IQ in \u00fcberfetten Menschen. Einfach nix zu essen w\u00fcrde ihm doch nicht schaden?"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:32:46+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6D2OvGI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:35:10+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>das fette scheunentor bei hu\u00dfn\u00e4tters scheint barrierefrei zu sein<br><br><br>vielleicht kann er notfalls dann da einziehen <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5luU56WAAAeSm3.jpg\"><br><\/blockquote>Endlich mal wieder Hu\u00dfn\u00e4tter-Content. Wo ist denn hier der FC Hu\u00dfn\u00e4tter?<br><b>Ruft alle mal Hu\u00dfn\u00e4tter!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:38:06+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>@Hazelnut<br>Warum w\u00e4re es f\u00fcr ihn gef\u00e4hrlich alleine abzunehmen? Hab keinen hohen IQ in \u00fcberfetten Menschen. Einfach nix zu essen w\u00fcrde ihm doch nicht schaden?<br><\/blockquote>Hormone drehen am Rad, keine Mikron\u00e4hrstoffversorgung, irgendwelche giftige Schei\u00dfe aus den Fettzellen wird freigesetzt.<br><br>Aber eigentlich alles auch nicht schlimmer als so fett zu sein."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:43:10+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>@Hazelnut<br>Warum w\u00e4re es f\u00fcr ihn gef\u00e4hrlich alleine abzunehmen? Hab keinen hohen IQ in \u00fcberfetten Menschen. Einfach nix zu essen w\u00fcrde ihm doch nicht schaden?<br><\/blockquote>Naja, bin ja selbst kein Arzt, aber soviel ich wei\u00df sind in dem ganzen Fett auch Giftstoffe gespeichert, die dann freigesetzt werden k\u00f6nnen. Dazu ist seine Ern\u00e4hrung ja super einseitig und die jetzt einzustellen k\u00f6nnte zu extremen Entgleisungen f\u00fchren, die sich auch noch mal Nachteilig auswirken k\u00f6nnen - \u00fcber etwaige Nebenwirkungen auf sein Herz-Kreislauf System werden ja jetzt schon spekuliert, weil Wassereinlagerungen. Da wei\u00df vllt. auch Sittenstrolch mehr zu und niemand von uns hat ihn ja untersucht, aber trotzdem ist bei so nem \u00dcbergewicht eigentlich auch einfach \u00e4rztliche Kontrolle angesagt, w\u00fcrde ich behaupten. Der kann ja nicht mal mehr 15 Minuten grade stehen ohne Luftnot."
    },
    {
        "time": "2019-05-02T23:43:43+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>irgendwelche giftige Schei\u00dfe aus den Fettzellen wird freigesetzt.<br><\/blockquote>Das hab ich etzerdla schon \u00f6fter geh\u00f6rt. Finde das mega krass.<br>Du nimmst ab, baust Fettzellen ab, die du dir vor X Jahren angefressen hast und pl\u00f6tzlich hast du Schei\u00dfe im Blutkreislauf, die du vor X Jahren gegessen hast.<br>Hab geh\u00f6rt so entstehen auch bestimmte Gel\u00fcste. Wenn du z.B. grad die Fettzellen verbrennst, die du aus dem Fett von Pringles aufgebaut hast, hast du pl\u00f6tzlich Pringles im Kopf.<br>Generell ist auch diese ganze Entgiftung w\u00e4hrend des Abnehmens ziemlich spannend."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:23:42+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "e: pelt\/hier stand Unfug"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:28:24+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Rainer hat immer Pringles im Kopf"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:29:27+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6D2OvGI.jpg\"><br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/736x\/6b\/c0\/f4\/6bc0f469a8a81cd3c23e18bbd9b626f5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:33:03+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Er ist live:<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:37:47+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer 1 Jahr am St\u00fcck fasten w\u00fcrde (nur Salz-Wasser zur Remineralisierung trinken), dann w\u00e4re er immer noch fett.<br>In diesem Leben wird er nicht mehr normalgewichtig. Irgendwie auch traurig. Man ist nur so kurz auf dieser Welt und dann verpasst man es wie es sich anf\u00fchlt als normalgewichtiger Mensch zu leben.<br><\/blockquote>Rainer verpasst auch:<br> - Sex<br> - wird nie aus Deutschland rauskommen (K\u00f6ln war das Maximum), <br> - wird wahrscheinlich nicht das Rentenalter erreichen"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:39:51+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Steile Thesen!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:42:00+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "In Jaban ist haid verp\u00f6nt"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:42:27+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Wie hei\u00dft der Song der gerade bei Rainer im Stream l\u00e4uft?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:43:14+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Wie man sieht ist er endlich in der Gaskammer"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:43:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Top Memer dieser Prof. Schnaebl"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:43:37+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Vor allem die Fettzellen um Bauch und Taille haben es in sich. Sie sind wesentlich aktiver als die im Unterhautgewebe und an den H\u00fcften. Aus ihnen schwemmen st\u00e4ndig freie Fetts\u00e4uren, Entz\u00fcndungsstoffe und Blutdruck erh\u00f6hende Stoffe ins Blut. <b>Dicke Menschen mit Apfelform - also Fett vor allem in Bauchh\u00f6he - sind deshalb gesundheitlich gef\u00e4hrdeter als jene mit Birnenform - also mit schlanker Taille und starken H\u00fcften.<\/b><br><\/blockquote>#unbesiegt auf ewig oder?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:44:32+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/487kMST.png\"><br><br>Wurde schonmal festgestellt, dass Rainer zu den klassischen &ldquo;Mit brennender Zigarette einschlafen und damit Haus abbrennen&rdquo; Menschen geh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:51:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Immer wenn er sich die Haare kurz schneidet, sieht man, wie fett er wirklich ist."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:51:32+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ja, vor ein paar Seiten. Wird aber nicht passieren, da Bauerngl\u00fcck. Rainer ist unverwundbar gegen\u00fcber solchen Alltagswidrigkeiten."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:53:45+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Welchem Beerchen malt er da gerade wieder einen Erdeer-Wubi?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:57:01+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Immer<strike> wenn er sich die Haare kurz schneidet,<\/strike> sieht man, wie fett er wirklich ist.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:57:06+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Wurde schonmal festgestellt, dass Rainer zu den klassischen &ldquo;Mit brennender Zigarette einschlafen und damit Haus abbrennen&rdquo; Menschen geh\u00f6rt?<br><\/blockquote>Ihr habt jetzt dausendmal den Rauchmelder erw\u00e4hnt, meint ihr, ich merk des ned?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:57:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hat Dr. Oll eigentlich mal eruiert, wieso Rainer sich als Metaler bezeichnet, aber nie Metal h\u00f6rt?<br><br>PS: Sehe ich da Augenschwei\u00df?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T00:57:55+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "er k\u00f6nnte das so einfach haben<br>einfach mucke \u00fcber kopfh\u00f6rer + obs direkt als audio<br>so h\u00f6rt er die mucke + der stream<br>stimme bisschen lauter<br>und es w\u00fcrde passen<br>ist der fette spast aber zu dumm f\u00fcr<br>lieber in unterirdischer micro quali"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:00:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ist DrOll 2019 \u00fcberhaupt noch relevant?<br><br>K\u00f6nnte mir aber vorstellen, dass Rainer gar kein Meddler ist."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:03:30+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Hat Dr. Oll eigentlich mal eruiert, wieso Rainer sich als Metaler bezeichnet, aber nie Metal h\u00f6rt?<br><br>PS: Sehe ich da Augenschwei\u00df?<br><\/blockquote>DrOll ist schon einige Male in Nebenbemerkungen darauf eingegangen. Grundtenor: Rainer sei Meddler geworden, weil er irgendwo dazugeh\u00f6ren wollte und hier die Eintrittsschwelle relativ niedrig ist.<br><br>Ich hatte auch mehrmals den Eindruck, dass seine Augen ziemlich glasig sind. Kann aber auch an dem Nebel liegen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:05:52+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Irunie flatterte wohl \u00fcber d1 Schnabelsch\u00e4del hinweg.<br><br>Hoffe er hat heute bad news bekommen udn schiebt Frust."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:07:16+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Rainer gibt gerade zu das er was trotz langer \u00dcbung nicht kann."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:07:55+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich kenne keinen Menschen, der so wenig Geld wie Rainer hat und Zigaretten PAFFT. Es ergibt einfach keinen Sinn."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:09:28+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>Wie hei\u00dft der Song der gerade bei Rainer im Stream l\u00e4uft?<br><\/blockquote>Du hast doch sicher schon mal er\u00f6rtert welche Aspekte dich am Drachengame so faszinieren. Bitte um den Link zum Post.<br><br>Falls nicht w\u00fcrde mich mal interessieren ob du Game das als Form der Pers\u00f6nlichkeitsstudie, als (online)gesellschaftliches Ph\u00e4nomen, als seichte Unterhaltung mit gemeinschaftsbildendem Charakter oder tatzechlich sogar als Haider konsumierst."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:14:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/ebd7c1-1556838879.png\"><br><br><br>Herzinfarkt. RIP"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:16:36+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Trotzphasenrainer.<br>Eigentlich sollte ich schlafen, aber ich will jetzt noch das verdammte Bild sehen, dass er seit einer dreiviertel Stunde malt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:18:15+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das erinnert gerade an eine 9live Sendung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Stundenlang irgendein Gesabbel und obwohl man wei\u00df, dass am Ende eh nichts oder nur M\u00fcll aufgel\u00f6st wird, will man es sehen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:18:45+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Olga<br><br>Ich habe es sicher schon \u00f6fter geschrieben, aber mir f\u00e4llt jetzt gerade kein gutes Stichwort ein, um einen der Posts zu finden. <br><br>Daher als Kurzfassung: Zum einen hatte ich immer schon ein Faible f\u00fcr obskures Mediengestalten \u2013 und da toppt Rainer im deutschsprachigen Raum so schnell nichts. Zum anderen macht es mir Spa\u00df, Rainer und seine Aussagen wie einen \u201ewissenschaftlich\u201c interessanten Gegenstand zu behandeln. Das habe ich zuvor schon lange Jahre mit zwei Studienfreunden mit Assi Toni gemacht."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:20:02+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/ebd7c1-1556838879.png\"><br><br><br>Herzinfarkt. RIP<br><\/blockquote>Eher: ein zum Scheitern verurteilter Versuch von Autofellatio."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:23:45+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Mali nach Zahlen, wie damals auf dier Dummischule"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:25:28+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Habt ihr noch nie versucht euch selber einen zu blasne?<br><br>Edit: grade Termin gemacht um mir die Rippen rausoperieren zu lassen und endlich unabh\u00e4ngig vom anderen Geschlecht zu werden."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:26:22+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>@Olga<br><br>Ich habe es sicher schon \u00f6fter geschrieben, aber mir f\u00e4llt jetzt gerade kein gutes Stichwort ein, um einen der Posts zu finden. <br><br>Daher als Kurzfassung: Zum einen hatte ich immer schon ein Faible f\u00fcr obskures Mediengestalten \u2013 und da toppt Rainer im deutschsprachigen Raum so schnell nichts. Zum anderen macht es mir Spa\u00df, Rainer und seine Aussagen wie einen \u201ewissenschaftlich\u201c interessanten Gegenstand zu behandeln. Das habe ich zuvor schon lange Jahre mit zwei Studienfreunden mit Assi Toni gemacht.<br><\/blockquote>Oge, sowas hab ich fermutet."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:26:35+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wenn man das macht, ist man dann eigentlich schwul?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:28:04+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wird es ein architektonischer Bauplan f\u00fcr seinen neuen Briefkasten? <br>Ein Stillleben von Luan?<br>So ein Psychoanalysebild mit &ldquo;Sonne, Haus und Baum&rdquo;?<br>Das morgige ASA Titelbild?<br>Als Fanmanagement die Lieblingsz\u00fcge des ASA Redakteurs?<br>Eine Karikatur von Kare um es Ihm so richtig zu zeigen?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:28:52+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wann tut der Herzkasper endlich sein Werk?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SclzLwI.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:29:35+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>Wenn man das macht, ist man dann eigentlich schwul?<br><\/blockquote>Nicht wenn ich mich dabei als Frau identifiziere."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:32:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "steh auf du faulpelz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:35:15+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Bild ist f\u00fcr ein Beerchen nicht f\u00fcr den neuen Song.<br>Kannste dir nicht ausdenggen lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:37:28+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Das Bild, was er inzwischen seit \u00fcber einer Stunde malt ist f\u00fcr ein Beerchen und er wird es nicht zeigen, weil ein Name drauf steht&#8230; Tolles Abendprogramm."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:40:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "er macht halt was aus seim zeuch"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:41:09+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Warum ist das bild \u00fcberhaupt so beschissen milchig blau? Hat er sich von den letzten Barrne wieder was total nutzloses, sprich eine Nebelmaschine, gekauft oder ist die Cam einfach nur schei\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:41:09+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Kleine Haiderfliege macht's sich gem\u00fctlich"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:42:02+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "und die Fliege ist dabei allerrrrr<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/seazLC7.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:42:08+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote>@Hazelnut<br>Warum w\u00e4re es f\u00fcr ihn gef\u00e4hrlich alleine abzunehmen? Hab keinen hohen IQ in \u00fcberfetten Menschen. Einfach nix zu essen w\u00fcrde ihm doch nicht schaden?<br><\/blockquote>Naja, bin ja selbst kein Arzt, aber soviel ich wei\u00df sind in dem ganzen Fett auch Giftstoffe gespeichert, die dann freigesetzt werden k\u00f6nnen. Dazu ist seine Ern\u00e4hrung ja super einseitig und die jetzt einzustellen k\u00f6nnte zu extremen Entgleisungen f\u00fchren, die sich auch noch mal Nachteilig auswirken k\u00f6nnen - \u00fcber etwaige Nebenwirkungen auf sein Herz-Kreislauf System werden ja jetzt schon spekuliert, weil Wassereinlagerungen.<br><\/blockquote>Kann man so unterschreiben. Selbiges ist auch der Grund, wieso einige Kiffjunkies pl\u00f6tzlich anfangen zu trainieren, sobald es ums Drogentest-Pissen geht.<br>Raus mit dem Zeug und viel Wasser trinken.<br><br>Bei Rainer ist es eher andersrum, er isst, weil es ihn gl\u00fccklich macht.<br>Fressen = Endorphine. Nikotin = Endorphine. Wiggsen = Endorphine.<br>Shoppingspree = Endorphine. <br>Jemand der so ein Verlangen nach hormoneller Gl\u00fccklichkeit hat, hat Anzeichen f\u00fcr Depressionen.<br>Rainer's Leben l\u00e4uft schei\u00dfe, da\u00df wei\u00df er.<br><br>WoT incoming:<br><br>Niemand kann mir sagen, da\u00df 5 Jahre &ldquo;Hate&rdquo; KEINE Spuren hinterlassen haben.<br>Daher auch dieser starke Kontrast zwischen dem trotteligen, naiven Rainer von vor 4-5 Jahren und der heutigen, verbitterten und verfetteten Version.<br>Die einzige St\u00e4rke, die man ihm wirklich nachsagen (und lassen) kann, ist da\u00df er sich noch nicht umgebracht hat, wie es jeder Schw\u00e4chling tun w\u00fcrde.<br><br>Alles andere momentan ist nur noch blankes \u00dcberleben.<br>Die Kohle wird knapp, also muss er wieder t\u00e4glich streamen, um seinen ausufernden Lebensstil (falls man sowas \u00fcberhaupt so nennen kann) beizubehalten.<br>Die BLM hat ihm ja nen Luan in den Arsch gerammt, der steckengebleiben ist, denn alles was bei Rainer momentan rauskommt ist genau genommen Durchfall.<br>Druck ist da, Rainer baut Stre\u00df ab mit minderwertigen LPs (und oben genannte &ldquo;Hobbies&rdquo; ).<br>Spiele mit Potential (die aus dem Trend sind) werden mal eben ge-rage-quittet, Spiele f\u00fcr Kinder (da keine Stre\u00dffaktoren) werden bis zum erbrechen durchgezogen.<br>Rainer hat den Kopf nicht mehr daf\u00fcr - insofern er diesen je besessen hat.<br><br>W\u00fcrde Rainer mal das Spielprinzip von YouTuber's Life verinnerlichen, w\u00e4re er erfolgreicher,<br>aber n\u00f6, unser Sturkopf muss mit biegen und erbrechen seine miserable Version von &ldquo;Erfolg&rdquo; durchziehen, die seit Jahren zum Scheitern verurteilt ist.<br>Au\u00dfer die Mett-Videos ist da nichts, was einem Viewer dazu veranleitet den &ldquo;Abo-Button&rdquo; zu klicken.<br>Mit etwas mehr Arbeit w\u00e4ren die Videos ansprechender. Optisch und Inhaltlich.<br><br>Rafft jeder mit drei-stelligen IQ, au\u00dfer unser <i>geliebter Rainerle, der mit 30 (!) geistig noch in der Pubert\u00e4t steckt. Soziale Kompentenz mangelhaft, da er niemand im RL hat, bei der er diese ausbilden k\u00f6nnte um zu reifen. Selbstreflektion nicht vorhanden. <strike>Kritik als Mobbing deklarieren, um Leute aus dem linken Spektrum magisch anzuziehen:<\/strike> Massiver Opferkomplex: Glanzleistung.<br><br>Peace out.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:47:07+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Ich kenne keinen Menschen, der so wenig Geld wie Rainer hat und Zigaretten PAFFT. Es ergibt einfach keinen Sinn.<br><\/blockquote>Stimmt, wenn man bedenkt, wie viel der Rest der Verhaltensmuster von Reiner .W an Sinn ergibt"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:49:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich komme auf diese scheiss Fliegen nicht klar. Stinkt der Typ echt so bestialisch, dass der die bevorzugte Landeplattform aller Fliegen im Raum NER ist?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T01:59:34+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ctC5EjD.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:02:41+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "geka&#8230; geschenkt bekommen!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:05:44+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Die Mast-Haider sind die ausgebuchstesten Haider."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:07:40+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainer gibt sich selbst angesichts seiner derzeitigen ungebremsten Gewichtszunahme noch als Experte f\u00fcr Ern\u00e4hrung aus. Autoren, pls!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:10:54+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ruiner gibt Abnehmtipps und gibt sich als heiliger Samariter aus, da er st\u00e4ndig Dinge\/ Schokoriegel verschenkt, die ihm selber geschenkt wurden.<br><br>Das ist einfach unertr\u00e4glich.."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:12:54+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Chat: &ldquo;Wenn du abnimmst ohne Sport, ist das schlecht f\u00fcr die Gelenke.&rdquo;<br><br>Ruiner: &ldquo;Falsch, du musst nur den richtigen Sport machen&rdquo;<br><br>ok"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:14:09+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Gaas-Seidla viiiiiiieeeeeel schlimmer als S\u00fc\u00df-Fressi, was er ja auch garnicht isst, sondern gr\u00f6\u00dftenteils an seine Mitmenschen (?) verschenkt&#8230; <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:14:48+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Sachverst\u00e4ndiger<br><br>Das Ausma\u00df seiner Realit\u00e4tsverzerung l\u00e4sst sich nicht in Worte fassen. Rainer muss halt immer Experte sein, zu allem. Selbst zu dem Themengebiet, bei dem jeder sofort sieht, dass er davon ganz offensichtlich keine Ahnung hat."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:15:27+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "&ldquo;Im Wasser hat man Widerstand, nennt man sogar Wasserwiderstand.<br>Hat man an der Luft nicht, da hat man nur die Schwerkraft.&rdquo;<br><br>Alter.."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:16:31+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Der Luftwiderstand ist kein Organ."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:18:36+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Au\u00dferdem hat er garkeine <strike>Geschlechts<\/strike>Organe."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:31:15+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Niemand kann mir sagen, da\u00df 5 Jahre &ldquo;Hate&rdquo; KEINE Spuren hinterlassen haben.<br>Daher auch dieser starke Kontrast zwischen dem trotteligen, naiven Rainer von vor 4-5 Jahren und der heutigen, verbitterten und verfetteten Version.<br><\/blockquote>Nur dass es diesen \u201estarken Kontrast\u201c eben nicht gibt. Rainers Leben war auch vor f\u00fcnf Jahren v\u00f6llig entgleist. Arbeitslos, stark verfettet, mit seiner Familie zerstritten, unbelehrbar, verbittert und bekannt f\u00fcr seine Wutausbr\u00fcche, lebensunf\u00e4hig in seiner damals schon verfallenden Schimmelschanze, gefangen in den (v.a. sexuellen) Verlockungen des Internets. <br><br>Dieser Eindruck des \u201enaiven Meddlers\u201c kommt in erster Linie daher, dass man ihn bis zur TS1-Zeit immer nur auf Bildern und Videos gesehen hat, die Rainer (meistens) in aller Ruhe inszenieren konnte. Sein wahrer Charakter kam dann in den TS, den Seggsschreiben und den Streams sehr schnell zum Vorschein. Und der war 2015 kaum anders als heute. <br><br>Ja, die letzten Jahre haben vieles noch schlimmer gemacht. Aber im Kern ist Rainer immer noch derselbe wie 2014. Damals im Kampf gegen Haider und Trollringe, und heute halt immer noch. Das h\u00e4lt seine Welt stabil.<br><br><br><blockquote>Die einzige St\u00e4rke, die man ihm wirklich nachsagen (und lassen) kann, ist da\u00df er sich noch nicht umgebracht hat, wie es jeder Schw\u00e4chling tun w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Dass Rainer stur weitermacht, ist keine St\u00e4rke, sondern Ausdruck massiver Charakterschw\u00e4chen. Er ist viel zu schw\u00e4chlich, um sich Fehler einzugestehen. Wie der letzte Feigling macht er alle anderes f\u00fcr seine Situation verantwortlich, nur nicht sich selbst. Und in dieser Konstellation verharrt er.<br>Und er schreckt selbst davor nicht zur\u00fcck, seinen Selbstmord vorzut\u00e4uschen oder anzudeuten, um Aufmerksamkeit und Mitleid zu bekommen. Einen gr\u00f6\u00dferen Ausdruck von Schw\u00e4che, Feigheit und Charakterlosigkeit kann ich mir kaum vorstellen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:38:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "lel er hat jahrelang kampfsport gemacht, wie kannst du da behaupten, dass er schwach ist?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:44:38+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Hilfe anzunehmen ist nicht falsch wenn man sie mal braucht - Rainer Winkler 2019<br>dieser verdammte Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:47:10+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Und jetzt schl\u00fcpft Rainer wieder in die Rolle des YTers, der es gegen alle Widerst\u00e4nde nach ganz oben geschafft hat \u2013 und jetzt aus seinem reichen Erfahrungsschatz seinen Fans gute Mutivationsratschl\u00e4ge geben kann (\u201eGib niemals auf\u201c).<br><br>Rainer hat \u00fcbrigens ein ganz besonderes Talent: Er sp\u00fcrt zielsicher diejenichen Lieder auf, die eine Haltung der kleinkindlichen Sturheit und Ichbezogenheit im Erwachsenenalter glorifizieren."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:52:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Rainer hat \u00fcbrigens ein ganz besonderes Talent: Er sp\u00fcrt zielsicher diejenichen Lieder auf, die eine Haltung der kleinkindlichen Sturheit und Ichbezogenheit im Erwachsenenalter glorifizieren.<br><\/blockquote>Uff, das h\u00f6rt ja gar nicht mehr auf, mit genau solchen Liedern"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:57:21+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.directupload.net\"><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190503\/tn3r4wuz.jpg\"><\/a> [directupload.net]<br><br>Gut 2 1\/2h hadde Arbeit und trotzdem kaum was <strike>verdient<\/strike> erbettelt&#8230;<br>Ich glaub, er hat's geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T02:58:20+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Na heute schon einem Hautfan erz\u00e4hlt, dass die Haut kein Organ ist?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T03:08:32+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Feinstes Haider-Triggern dieser Stream. 8\/10 Punkten"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T03:11:17+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Dieser Satz, den Rainer schon einige tausend Mal gesagt hat: \u201eDu w\u00fcrdest keinen Tag in meiner Haut \u00fcberstehen.\u201c \u2013 Er ist Unsinn, wie alles, was er von sich gibt.<br><br>Wenn ich einen Tag in Rainers Haut erleben m\u00fcsste, w\u00e4re das zwar k\u00f6rperlich sehr beschwerlich. Aber seine ganzen Probleme mit Haidern w\u00fcrde ich ziemlich schnell in Luft aufl\u00f6sen. Ich w\u00fcrde mich gegen\u00fcber den Pilgern oder im Stream einfach wie ein normaler Mensch verhalten. Und aus w\u00e4re das Game."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T03:21:49+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Die Vorstellung, wie Schnabel, durch sein ungewohntes \u00dcbergewicht schnaufend und schwitzend, am Eingangstor der Schanze 13-j\u00e4hrigen Haiderkiddies drei\u00dfigmin\u00fctige WoTs neisch\u00fcrt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T03:25:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/5-03-2019\/7vxvFP.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T03:26:56+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Warum seid IHR eigentlich alle wach? Jutjuber oder Nachtschicht-Pulli-tr\u00e4ger?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T03:27:12+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Die Vorstellung, wie Schnabel, durch sein ungewohntes \u00dcbergewicht schnaufend und schwitzend, am Eingangstor der Schanze 13-j\u00e4hrigen Haiderkiddies drei\u00dfigmin\u00fctige WoTs neisch\u00fcrt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Genauso stelle ich mir das vor. Wenn ich da im Rainerleib den Pilgern ausf\u00fchrlich erkl\u00e4re, warum ich verstehen kann, dass sie da sind und ich an dem ganzen Schlamassel selbst Schuld bin, ist doch jeder Wind aus den Segeln herausgenommen. <br><br>Und so w\u00fcrde das jeder halbwegs normale Mensch machen, wenn er pl\u00f6tzlich wie in einem falschen Film aufwachen und merken w\u00fcrde, dass er pl\u00f6tzlich Rainer Winkler ist."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T03:52:59+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Warum seid IHR eigentlich alle wach? Jutjuber oder Nachtschicht-Pulli-tr\u00e4ger? <br><\/blockquote>Als Hebamme vorhin auf eine Geburt gewartet und w\u00e4hrend der Wartezeit zu viel Kaffee getrunken. Jetzt nach getaner Arbeit kann ich nicht mehr schlafen und der Wecker scheppert in ner Stunde -.-"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T04:48:51+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Das einzige, was bei ihm noch irgendwie helfen k\u00f6nnte, ist ausschlie\u00dflich eine Magen-OP. <br><\/blockquote>Und eben das ist falsch, denn es gibt zwei M\u00f6glichkeiten, wie man sowohl Magenband als auch Magenbypass &ldquo;\u00fcberlisten&rdquo; kann. Einerseits indem man sich fl\u00fcssige hochkalorische Dinge reinpfeift - zum Beispiel Schokolade, Milchshakes usw. - und andererseits kann man durch konsequentes Reinzwingen von Fressalien den verkleinerten Magen wieder aufdehnen. Simple Mechanik halt. Und dann war die ganze OP f\u00fcr den Arsch.<br><br>Durfte ich live bei einem Verwandten miterleben, der wahrscheinlich sogar ein bisschen weniger wog als Rainer. Aber was wurde vorher nicht alles angek\u00fcndigt, warum diese OP so toll ist (das sorgt kurzzeitig f\u00fcr eine manische Phase in der die Fetten ihr Herz auf der Zunge tragen) und dass man ja gar nicht anf\u00e4llig w\u00e4re f\u00fcr die Beschei\u00dfernahrungsmittel, weil, man mag ja eh nichts S\u00fc\u00dfes.<br><br>Und man gibt artig positives Feedback, weil man ist ja froh dass der Typ der auf Familienfeiern immer ganz besonders viele Spr\u00fcche \u00fcber seinen Fresswahn gibt (Den Kellner nach dem 4-G\u00e4nge-Men\u00fc fragen wann der Hauptgang kommt, Nr. 421) endlich mal was macht und man sich vielleicht nicht mehr f\u00fcr ihn sch\u00e4men muss. <br><br>Man ist also gut dabei, obwohl man das ja eigentlich auch schon bei den letzten Malen gemacht hat, zum Beispiel als er pl\u00f6tzlich der Ern\u00e4hrungsexperte wurde, der dir zu jedem Nahrungsmittel die Kalorienzahl sagen konnte (und es auch tat) oder der Fitnessexperte, der dir erkl\u00e4rt welche \u00dcbungen auch bei starkem \u00dcbergewicht ohne Probleme f\u00fcr die Gelenke m\u00f6glich sind (die er dann einmal und nie wieder gemacht hat). Und dann kommt die OP und man ist sich sicher: Jetzt <b>kann<\/b> er ja gar nicht anders! Endlich ist er da, der Zwang zum Abnehmen!<br><br>Und ein paar Wochen passiert es wirklich, das Gewicht wird merklich weniger, als erstes erkennt man es am Gesicht. Und man bekommt geschildert, wie schlimm die alten Hei\u00dfhungerattacken anfangs sind und wenn man mehr isst als ein halbes Br\u00f6tchen, w\u00fcrgt man alles wieder mit Schmerzen raus. Man gibt positive R\u00fcckmeldungen, lobt die Erfolge und er l\u00e4sst es sich gefallen.<br><br>Und nach ein paar Monaten hat sich der Erfolg dann umgekehrt und er wird wieder fetter. Und man fragt vorsichtig nach und \u00fcber seine Frau erf\u00e4hrt man dann, dass er angefangen hat Schokolade zu fressen und den Magen wieder mittels \u00dcbung aufgedehnt hat.<br><br>Aber warum?<br><br>Weil das viele Fressen nicht dem \u00fcbergro\u00dfen Magen geschuldet war. Es war von Anfang an ein Trostspender, das gute Gef\u00fchle beschert hat. Und diese guten Gef\u00fchle will man wieder haben. Weil, Komplimente f\u00fcrs Abnehmen bekommen sind nett, aber die kriegt man halt nicht so h\u00e4ufig jeden Tag. Aber zum Burger King oder D\u00f6nermann ist man schnell gefahren und das tut dann nach ein paar schmerzhaften Dehnungswochen endlich wieder so gut wie fr\u00fcher. <br><br>Also nein, eine OP w\u00fcrde diesem Fettmonster der nichts anderes in seinem Leben hat als Barrne zu bekommen und eben sich w\u00e4hrend des Fressvorgangs Gl\u00fccksgef\u00fchle zu bescheren, \u00fcberhaupt nichts bringen. <br><br>Fetti ist im Kopf kaputt und er bliebe es auch nach einer OP."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T04:51:45+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum seid IHR eigentlich alle wach? Jutjuber oder Nachtschicht-Pulli-tr\u00e4ger? <br><\/blockquote>Als Hebamme vorhin auf eine Geburt gewartet und w\u00e4hrend der Wartezeit zu viel Kaffee getrunken. Jetzt nach getaner Arbeit kann ich nicht mehr schlafen und der Wecker scheppert in ner Stunde -.-<br><\/blockquote>Dann hiermit einen wundersch\u00f6nen Guten Morgen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ruiner k\u00f6nnte theoretisch ausschlafen, steht aber um 8 auf um gegen 7 zwanzig frische Semmeln f\u00fcr Karoline und sich zu holen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T05:03:39+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "meddl loide xD"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T05:12:14+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "na wieviele kalorien hat sich der digge b\u00e4r heude wohl neigsch\u00fcrt xd xd xd xd???"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T05:23:43+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "So gut wie keine&#8230; weil die ganze Schoglad&#8230; also des Meiste&#8230; einen Teil davon verschenkt er ja an Freunde und Verwandte. Des hatter vor 2 Stunden im Stram aber auch hundert Mal gsacht ghabt."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T06:26:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "lel eingepennt beim fettsack gucken. guten morgen kleiner bauch"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T06:40:26+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Rainer ern\u00e4hrt sich sehr gesund und bewusst. Ab und zua a kleine Nascherei. Sonst nur Wasser Obst und Gem\u00fcse&#8230;lel&#8230;hat Rainer wohl jemals ne Kiwi \u00fcberhaupt gesehen ?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T06:58:31+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Mitverantwortlich f\u00fcr seine geistige Behinderung ist einfach auch, dass Ihm seit Geburt wichtige Vitamine und andere Bestandteile von Nahrung vorenthalten werden. Sein K\u00f6rper verzehrrt sich danach, bekommt aber seit Jahr und Tag nur leere Kalorien wechen kurze Gl\u00fccksgef\u00fchle reingesch\u00fcrrt.<br>W\u00fcrde Ihm Fr. Popp 2-3x die Woche eine ausgewogene Mahlzeit mit zB Brokkoli, Blumenkohl usw. reinschma\u00dfen, w\u00fcrde er nach wenigen Wochen zB wieder in der Lage sein, einfache Zusammenh\u00e4nge zu verstehen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T07:00:11+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Is noch a leichte So\u00df'n in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T07:07:32+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hallo. xD."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T07:12:36+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen Unge"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T07:20:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde Ihm Fr. Popp 2-3x die Woche eine ausgewogene Mahlzeit mit zB Brokkoli, Blumenkohl usw. reinschma\u00dfen, w\u00fcrde er nach wenigen Wochen zB wieder in der Lage sein, einfache Zusammenh\u00e4nge zu verstehen.<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich. <br><br><br><br><img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/5\/5\/6\/8\/6\/15568607921127772.gif?1556860804\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T07:31:11+02:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "Guten Morgen Echse von Eastwick. Guten Morgen iblali."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T07:36:00+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde Ihm Fr. Popp 2-3x die Woche eine ausgewogene Mahlzeit mit zB Brokkoli, Blumenkohl usw. reinschma\u00dfen, w\u00fcrde er nach wenigen Wochen zB wieder in der Lage sein, einfache Zusammenh\u00e4nge zu verstehen.<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich. <br><br><br><br><img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/5\/5\/6\/8\/6\/15568607921127772.gif?1556860804\"><br><\/blockquote>Fak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T07:38:24+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Wann tut der Herzkasper endlich sein Werk?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SclzLwI.png\"><br><br><br><\/blockquote>Wie nebelig ist das bitte in der Butze alder"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T07:50:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja eine nebelmaschine macht Nebel. Krasse Sache <br><br>Aller l\u00f6sch dich du Lvl Kartoffler"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T07:58:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Guten morgen unge. Na, hat die haidernachtschicht ausgiebig darueber diskutiert ob er vielleicht aweng dumm ist? Prima. Dann kann sich die naechste Schicht dem Thema widmen ob er diqq diqq diqq diqq diqq diqq ist.<br><br>Meine Theorie: vielleicht"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T08:00:01+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Aber der Sinn, sich in einem Videoformat zu pr\u00e4sentieren, w\u00e4hrend man gleichzeitig das Bild vors\u00e4tzlich verschleiert, darf durchaus hinterfragt werden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T08:08:46+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Eines Tages wird Rainer im Nebel an Herzkasper krepieren und keiner wird es mitkriegen, weil man nichts sieht."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T08:18:53+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum seid IHR eigentlich alle wach? Jutjuber oder Nachtschicht-Pulli-tr\u00e4ger? <br><\/blockquote>Als Hebamme vorhin auf eine Geburt gewartet und w\u00e4hrend der Wartezeit zu viel Kaffee getrunken. Jetzt nach getaner Arbeit kann ich nicht mehr schlafen und der Wecker scheppert in ner Stunde -.-<br><\/blockquote>Es gibt nur 4 m\u00e4nnliche Hebammen in Deutschland, ich kenne einen davon im Reallleben. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus<br><br><a href=\"https:\/\/rp-online.de\/wirtschaft\/arbeit\/nur-vier-maennliche-hebammen-in-deutschland-keine-in-nrw_aid-25130175\">https:\/\/rp-online.de\/wirtschaft\/arbeit\/nur-vier-maennliche-hebammen-in-deutschland-keine-in-nrw_aid-25130175<\/a> [rp-online.de]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T08:20:00+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das einzige, was bei ihm noch irgendwie helfen k\u00f6nnte, ist ausschlie\u00dflich eine Magen-OP. <br><\/blockquote>Und eben das ist falsch, denn es gibt zwei M\u00f6glichkeiten, wie man sowohl Magenband als auch Magenbypass &ldquo;\u00fcberlisten&rdquo; kann. Einerseits indem man sich fl\u00fcssige hochkalorische Dinge reinpfeift - zum Beispiel Schokolade, Milchshakes usw. - und andererseits kann man durch konsequentes Reinzwingen von Fressalien den verkleinerten Magen wieder aufdehnen. Simple Mechanik halt. Und dann war die ganze OP f\u00fcr den Arsch.<br><br>Durfte ich live bei einem Verwandten miterleben, der wahrscheinlich sogar ein bisschen weniger wog als Rainer. Aber was wurde vorher nicht alles angek\u00fcndigt, warum diese OP so toll ist (das sorgt kurzzeitig f\u00fcr eine manische Phase in der die Fetten ihr Herz auf der Zunge tragen) und dass man ja gar nicht anf\u00e4llig w\u00e4re f\u00fcr die Beschei\u00dfernahrungsmittel, weil, man mag ja eh nichts S\u00fc\u00dfes.<br><br>Und man gibt artig positives Feedback, weil man ist ja froh dass der Typ der auf Familienfeiern immer ganz besonders viele Spr\u00fcche \u00fcber seinen Fresswahn gibt (Den Kellner nach dem 4-G\u00e4nge-Men\u00fc fragen wann der Hauptgang kommt, Nr. 421) endlich mal was macht und man sich vielleicht nicht mehr f\u00fcr ihn sch\u00e4men muss. <br><br>Man ist also gut dabei, obwohl man das ja eigentlich auch schon bei den letzten Malen gemacht hat, zum Beispiel als er pl\u00f6tzlich der Ern\u00e4hrungsexperte wurde, der dir zu jedem Nahrungsmittel die Kalorienzahl sagen konnte (und es auch tat) oder der Fitnessexperte, der dir erkl\u00e4rt welche \u00dcbungen auch bei starkem \u00dcbergewicht ohne Probleme f\u00fcr die Gelenke m\u00f6glich sind (die er dann einmal und nie wieder gemacht hat). Und dann kommt die OP und man ist sich sicher: Jetzt <b>kann<\/b> er ja gar nicht anders! Endlich ist er da, der Zwang zum Abnehmen!<br><br>Und ein paar Wochen passiert es wirklich, das Gewicht wird merklich weniger, als erstes erkennt man es am Gesicht. Und man bekommt geschildert, wie schlimm die alten Hei\u00dfhungerattacken anfangs sind und wenn man mehr isst als ein halbes Br\u00f6tchen, w\u00fcrgt man alles wieder mit Schmerzen raus. Man gibt positive R\u00fcckmeldungen, lobt die Erfolge und er l\u00e4sst es sich gefallen.<br><br>Und nach ein paar Monaten hat sich der Erfolg dann umgekehrt und er wird wieder fetter. Und man fragt vorsichtig nach und \u00fcber seine Frau erf\u00e4hrt man dann, dass er angefangen hat Schokolade zu fressen und den Magen wieder mittels \u00dcbung aufgedehnt hat.<br><br>Aber warum?<br><br>Weil das viele Fressen nicht dem \u00fcbergro\u00dfen Magen geschuldet war. Es war von Anfang an ein Trostspender, das gute Gef\u00fchle beschert hat. Und diese guten Gef\u00fchle will man wieder haben. Weil, Komplimente f\u00fcrs Abnehmen bekommen sind nett, aber die kriegt man halt nicht so h\u00e4ufig jeden Tag. Aber zum Burger King oder D\u00f6nermann ist man schnell gefahren und das tut dann nach ein paar schmerzhaften Dehnungswochen endlich wieder so gut wie fr\u00fcher. <br><br>Also nein, eine OP w\u00fcrde diesem Fettmonster der nichts anderes in seinem Leben hat als Barrne zu bekommen und eben sich w\u00e4hrend des Fressvorgangs Gl\u00fccksgef\u00fchle zu bescheren, \u00fcberhaupt nichts bringen. <br><br>Fetti ist im Kopf kaputt und er bliebe es auch nach einer OP.<br><\/blockquote>Beste Wall of Text seit langem. Dass du die um 4:50 morgens schreibst macht mir Angst"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T08:42:05+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Er isst ja nicht nur viel Ungesundes, sondern auch viel Gesundes. Au\u00dferdem <strike>f\u00e4hrt er kein Motorrad<\/strike> mag er jedes Gem\u00fcse&#8230;ob er es dann auch mal isst anstatt 5 Energy pro Tag neben seinen 50 St\u00fcck W\u00fcrfelzucker im Kaffe, geschenkten S\u00fc\u00dfkram usw.? Ich verstehe diese fetten Assis nicht, wie kann man sich nur so vollfressen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T08:52:18+02:00",
        "username": "neinweiterlinks",
        "text": "Die WoT ist sicherlich CopyPasta. Aber unterhaltsam war's."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T08:55:48+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Wart ihr schonmal in eurem leben derjenige welche"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T08:59:01+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Qj6PWNq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T09:00:00+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hier sind nur Informatiker, Juristen, Professoren, Olga der Hausmeister und ne Hebamme.<br><br>Und alle schauen einem faulen Sack zu, wie er langsam \u00fcber sich hinausw\u00e4chst<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T09:00:06+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Qj6PWNq.gif\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch war&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T09:09:39+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o7WIKUDf4xmMRhQ1G\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T09:12:11+02:00",
        "username": "neinweiterlinks",
        "text": "<blockquote>Wie schlank er da noch war&#8230;<br><\/blockquote>Wie lange Haare er da noch hatte."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T09:39:22+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>irgendwelche giftige Schei\u00dfe aus den Fettzellen wird freigesetzt.<br><\/blockquote>Das hab ich etzerdla schon \u00f6fter geh\u00f6rt. Finde das mega krass.<br>Du nimmst ab, baust Fettzellen ab, die du dir vor X Jahren angefressen hast und pl\u00f6tzlich hast du Schei\u00dfe im Blutkreislauf, die du vor X Jahren gegessen hast.<br>Hab geh\u00f6rt so entstehen auch bestimmte Gel\u00fcste. Wenn du z.B. grad die Fettzellen verbrennst, die du aus dem Fett von Pringles aufgebaut hast, hast du pl\u00f6tzlich Pringles im Kopf.<br>Generell ist auch diese ganze Entgiftung w\u00e4hrend des Abnehmens ziemlich spannend.<br><\/blockquote>Bei Sportlern die Fett abbauen kann das deswegen sogar zu falsch-positiven Ergebnissen f\u00fcr z. B. Cannabiskonsum f\u00fchren, weil THC in den Fettzellen gespeichert wird. Kiffst seit 5 Jahren nicht mehr aber hast das Zeug trotzdem im Fettgewebe. Schon krass."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T09:40:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sch\u00f6nen Abend noch"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T09:44:59+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>irgendwelche giftige Schei\u00dfe aus den Fettzellen wird freigesetzt.<br><\/blockquote>Das hab ich etzerdla schon \u00f6fter geh\u00f6rt. Finde das mega krass.<br>Du nimmst ab, baust Fettzellen ab, die du dir vor X Jahren angefressen hast und pl\u00f6tzlich hast du Schei\u00dfe im Blutkreislauf, die du vor X Jahren gegessen hast.<br>Hab geh\u00f6rt so entstehen auch bestimmte Gel\u00fcste. Wenn du z.B. grad die Fettzellen verbrennst, die du aus dem Fett von Pringles aufgebaut hast, hast du pl\u00f6tzlich Pringles im Kopf.<br>Generell ist auch diese ganze Entgiftung w\u00e4hrend des Abnehmens ziemlich spannend.<br><\/blockquote>Bei Sportlern die Fett abbauen kann das deswegen sogar zu falsch-positiven Ergebnissen f\u00fcr z. B. Cannabiskonsum f\u00fchren, weil THC in den Fettzellen gespeichert wird. Kiffst seit 5 Jahren nicht mehr aber hast das Zeug trotzdem im Fettgewebe. Schon krass.<br><\/blockquote>Wird man dann high? Frage f\u00fcr 1 Froind"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T09:50:33+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>irgendwelche giftige Schei\u00dfe aus den Fettzellen wird freigesetzt.<br><\/blockquote>Das hab ich etzerdla schon \u00f6fter geh\u00f6rt. Finde das mega krass.<br>Du nimmst ab, baust Fettzellen ab, die du dir vor X Jahren angefressen hast und pl\u00f6tzlich hast du Schei\u00dfe im Blutkreislauf, die du vor X Jahren gegessen hast.<br>Hab geh\u00f6rt so entstehen auch bestimmte Gel\u00fcste. Wenn du z.B. grad die Fettzellen verbrennst, die du aus dem Fett von Pringles aufgebaut hast, hast du pl\u00f6tzlich Pringles im Kopf.<br>Generell ist auch diese ganze Entgiftung w\u00e4hrend des Abnehmens ziemlich spannend.<br><\/blockquote>Bei Sportlern die Fett abbauen kann das deswegen sogar zu falsch-positiven Ergebnissen f\u00fcr z. B. Cannabiskonsum f\u00fchren, weil THC in den Fettzellen gespeichert wird. Kiffst seit 5 Jahren nicht mehr aber hast das Zeug trotzdem im Fettgewebe. Schon krass.<br><\/blockquote>Wird man dann high? Frage f\u00fcr 1 Froind<br><\/blockquote>Realgespr\u00e4ch, das mit dem Gift in Fettzellen habt ihr aus einer Folge Dr. House, oder"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T09:56:20+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Guten Abend was gibs neues in den letzten 24 Stunden?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T10:08:20+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Aber der Sinn, sich in einem Videoformat zu pr\u00e4sentieren, w\u00e4hrend man gleichzeitig das Bild vors\u00e4tzlich verschleiert, darf durchaus hinterfragt werden&#8230; <br><\/blockquote>Andere stellen auf 2k oder 4k Kameras um, damit man mal ranzoomen kann ohne Qualit\u00e4tsverlust und Rainer&#8230; <strike>geht den schwierigen weg <\/strike> ist vom Weg abgekommen und hat sich dann im nebeligen Wald verlaufen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T10:12:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Am Morgen erst mal einen sch\u00f6nen Zucker mit etwas Kaffee"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T10:13:28+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Es gibt nur 4 m\u00e4nnliche Hebammen in Deutschland, ich kenne einen davon im Reallleben. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus<br><\/blockquote>Mal davon abgesehen dass ich Ausl\u00e4nder bin (ixe nixe deutsche Mann), handelt es sich bei dem Baby und Ihrer Mutter nicht um Menschen. Hab der Mutter und Ihren Freundinnen vorhin schon was mit dem Thermomix gekocht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T10:15:29+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Dass Rainer stur weitermacht, ist keine St\u00e4rke, sondern Ausdruck massiver Charakterschw\u00e4chen. Er ist viel zu schw\u00e4chlich, um sich Fehler einzugestehen. Wie der letzte Feigling macht <b>er alle anderes f\u00fcr seine Situation verantwortlich, nur nicht sich selbst<\/b>. Und in dieser Konstellation verharrt er.<br>Und er schreckt selbst davor nicht zur\u00fcck, seinen Selbstmord vorzut\u00e4uschen oder anzudeuten, um Aufmerksamkeit und Mitleid zu bekommen. Einen gr\u00f6\u00dferen Ausdruck von Schw\u00e4che, Feigheit und Charakterlosigkeit kann ich mir kaum vorstellen.<br><\/blockquote>Mist ich hab beim schreiben komplett vergessen, da\u00df Rainer ein Ar**hloch ist.<br>Mal sehen, wann er Suizid faket f\u00fcr Klicks, bzw. Aufmerksamkeit."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T10:37:26+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es gibt nur 4 m\u00e4nnliche Hebammen in Deutschland, ich kenne einen davon im Reallleben. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus<br><\/blockquote>Mal davon abgesehen dass ich Ausl\u00e4nder bin (ixe nixe deutsche Mann), handelt es sich bei dem Baby und Ihrer Mutter nicht um Menschen. Hab der Mutter und Ihren Freundinnen vorhin schon was mit dem Thermomix gekocht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br><\/blockquote>Du h\u00e4ttest auch Reiner zur Welt bringen k\u00f6nnen. So eine Nashorngeburt soll sehr spannend sein<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vXX9gAFD7KI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vXX9gAFD7KI<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T10:44:38+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Mal sehen, wann er Suizid faket f\u00fcr Klicks, bzw. Aufmerksamkeit.<br><\/blockquote>Trollst du oder bist du behindert?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T10:47:26+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kleiner Klassiker<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x3mdkwl\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x3mdkwl<\/a> [dailymotion.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T10:55:13+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Es gibt nur 4 m\u00e4nnliche Hebammen in Deutschland, ich kenne einen davon im Reallleben. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus<br><\/blockquote>Kackloch und K\u00f6s Bilder wann?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T10:57:48+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Kleiner Klassiker<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x3mdkwl\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x3mdkwl<\/a> [dailymotion.com]<br><\/blockquote>Allein daf\u00fcr hat er alles, aber auch wirklich ALLES verdient, was ihm passiert. Alles und noch mehr, dem geh\u00f6rt eine feuchte, in Arschwasser schwimmende, labbrige Kackwurst in seinen Ogerkiefer geschissen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:08:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7LanJbn.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zkAOA9p.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/b6X0ipG.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jdFH37G.gif\"><br><br>Man beachte die Ersch\u00fctterung. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CM2pF56.gif\"><br><br>Wie er sich seitlich aus dem Bild schiebt&#8230; Ich krieg hier ein zufill. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kleiner Snack:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E6EIQeB.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QBeFpVz.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rVEX5NS.gif\"><br><br>So ein kurzer Stream und so ergiebig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:14:10+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Bald muss man in sein Arbeitszimmer ein Doppel-T Tr\u00e4ger einbauen, dann kann er mithilfe eines Kettenzugs und Laufkatze aufstehen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:20:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Man beachte die Ersch\u00fctterung. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Kleine 5 auf der Richterskala. <br><br>Ist die Schanze eigentlich erdbebensicher?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:20:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Gifs vom Dicken<br><\/blockquote>Weitwinkelobjektiv so auch kommen kann und muss"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:25:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie das aufstehen ein wahrer Kraftaqqt f\u00fcr ihn ist<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> mit Victory-Zeichen dass auch jeder sehen kann, dass ers g'schaff hat. Kann man auch gut erkennen im 3.gif, dass der ganze Prozess aus mehreren Teilst\u00fccken besteht. Partitionierung, taz\u00e4chlich sogar eigentlich schon im Brrrrinzip. <br><br>Kannst dir doch nicht ausdenken sowas! Ich komm darauf einfach nicht klar. Und dann noch das bombenartige sich-auf-die-Furzcouch-fallenlassen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>U T O P I S C H <br><br>1 5 1 0<br><br>H U \u1e9e N \u00c4 T T E R <br><br>K L I N G E L S T \u00c4 N D E R"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:25:28+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7LanJbn.gif\"><br><br>Seid ihr auch diejenichen die beim Aufstehen erst a mal Schwung holen m\u00fcssen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:26:05+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man beachte die Ersch\u00fctterung. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Kleine 5 auf der Richterskala. <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DGLITOQXoAALTTJ.jpg\"><br><br>Der Seismograph macht Baaaaaaam Aller!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:26:12+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Realgespr\u00e4ch, das mit dem Gift in Fettzellen habt ihr aus einer Folge Dr. House, oder<br><\/blockquote>Oder von irgendwelchen halb lustigen Hom\u00f6opathen, die erz\u00e4hlen auch so was gerne, wenn es um Entgiftung des K\u00f6rpers geht&#8230; <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:26:40+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>irgendwelche giftige Schei\u00dfe aus den Fettzellen wird freigesetzt.<br><\/blockquote>Das hab ich etzerdla schon \u00f6fter geh\u00f6rt. Finde das mega krass.<br>Du nimmst ab, baust Fettzellen ab, die du dir vor X Jahren angefressen hast und pl\u00f6tzlich hast du Schei\u00dfe im Blutkreislauf, die du vor X Jahren gegessen hast.<br>Hab geh\u00f6rt so entstehen auch bestimmte Gel\u00fcste. Wenn du z.B. grad die Fettzellen verbrennst, die du aus dem Fett von Pringles aufgebaut hast, hast du pl\u00f6tzlich Pringles im Kopf.<br>Generell ist auch diese ganze Entgiftung w\u00e4hrend des Abnehmens ziemlich spannend.<br><\/blockquote>Bei Sportlern die Fett abbauen kann das deswegen sogar zu falsch-positiven Ergebnissen f\u00fcr z. B. Cannabiskonsum f\u00fchren, weil THC in den Fettzellen gespeichert wird. Kiffst seit 5 Jahren nicht mehr aber hast das Zeug trotzdem im Fettgewebe. Schon krass.<br><\/blockquote>Wird man dann high? Frage f\u00fcr 1 Froind<br><\/blockquote>Realgespr\u00e4ch, das mit dem Gift in Fettzellen habt ihr aus einer Folge Dr. House, oder<br><\/blockquote>*schnauf* ich bin nicht derjeniche&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:38:55+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Erstmal nach dem aufstehen ein Victory Zeichen<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Fehlt nur das Fingerschnippen"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:40:31+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote><blockquote>Realgespr\u00e4ch, das mit dem Gift in Fettzellen habt ihr aus einer Folge Dr. House, oder<br><\/blockquote>Oder von irgendwelchen halb lustigen Hom\u00f6opathen, die erz\u00e4hlen auch so was gerne, wenn es um Entgiftung des K\u00f6rpers geht&#8230; <br><br><br><\/blockquote>&ldquo;Umgekehrt kann das Abspecken eine regelrechte Giftdr\u00f6hnung zur Folge haben. Ein kanadisches Forscherteam entdeckte bei extrem Fettleibigen, die sich einer Magenverkleinerung unterzogen und damit innerhalb eines Jahres rund 45 Prozent ihres K\u00f6rpergewichts verloren hatten, deutlich erh\u00f6hte Schadstoffwerte im Blut. &rdquo;Die chlororganischen Verbindungen nahmen um 388 Prozent zu&ldquo;, berichtet Studienleiter Normand Teasdale von der Laval University in Qu\u00e9bec. Bei Patienten, die sich lediglich einer kalorienreduzierten Di\u00e4t unterzogen hatten, fielen sowohl Gewichtsverlust als auch Schadstoffbelastung m\u00e4\u00dfiger aus. Doch auch bei ihnen waren die Giftwerte um 20 bis 50 Prozent erh\u00f6ht - je nachdem, wie viel Gewicht sie verloren hatten.Fettdepots speichern GiftstoffeDer S\u00fcdkoreaner Duk-Hee Lee von der Kyungpook National University in Daegu und seine Kollegen untersuchten die langfristigen Gift- und Gewichtsdaten von 1099 US-Amerikanern im Alter ab 40. Dabei zeigte sich, dass mit jeder Di\u00e4t die Werte von DDT, Dioxin und der Weichmacher Polychlorierte Biphenyle im Blut anstiegen. Umgekehrt hatten diejenigen, die an Gewicht zulegten, deutlich niedrigere Werte.&rdquo;<br><br>Erster Link bei Google du Hannes, aber Hauptsache erstmal Schei\u00dfe labern."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:44:31+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Homopathen erz\u00e4hlen von Entschlackung. Wusste auch wieder keiner.<br><br>Aber mal was anderes: Meint ihr, unser freundlicher G'sell vom Altschauerberg hat sich ein wenig Kummerspeck angefuttert?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:49:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Lel wie alle DIQQEN Menschen Gift mit sich rumschleppen. Schachmatt fat acceptance Fetties."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:51:46+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Erster Link bei Google du Hannes, aber Hauptsache erstmal Schei\u00dfe labern.<br><\/blockquote>Dein bleib halt einfach weiter fett du Affe. Gute Ausrede haste ja jetzt"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:52:47+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erster Link bei Google du Hannes, aber Hauptsache erstmal Schei\u00dfe labern.<br><\/blockquote>Dein bleib halt einfach weiter fett du Affe. Gute Ausrede haste ja jetzt<br><\/blockquote>Zusammenhang versteh ich jetzt nicht."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T11:57:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "tausendste Di\u00e4tdiskussion<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1xnbuiEyNAT0YI7tVo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:00:02+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Sprach der veganer"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:00:39+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Giftstoffe werden normalerweise von der Leber raus gefiltert, bevor das Fett verstoffwechselt wird. Vergiftungen zB bei massiven Di\u00e4ten kommen von Ketoacidosen, die durch \u00fcberm\u00e4\u00dfigen Fettabbau-&gt;Ketonk\u00f6rpergehalt im Blut entstehen. \u00dcberh\u00f6hte Ketonk\u00f6rpergehalte im Blut f\u00fchren zur Versauerung des Blutes -&gt; Vergiftung (eher selten, normalerweise tritt eine Unterversorgung ein, was nach paar Tagen zu Konzentrationsschwierigkeiten und co. f\u00fchrt). <br>Funfact: Bevor es zur Vergiftung kommt, kann es zu einem Hochgef\u00fchl durch Energie\u00fcberschuss im Kreislauf (und Hirn) kommen, was einen glauben l\u00e4sst, dass die Di\u00e4t gerade richtig gut l\u00e4uft und voll doll ist. Kann im Selbsttest nachgestellt werden, indem man einfach mal ca. 250-500g Traubenzucker isst. (Bitte den anschlie\u00dfend ben\u00f6tigten Arzt nicht sagen, dass die Versuchsidee von mir stammt!). Ketodi\u00e4t bitte nur mit \u00c4rztlicher Beratung und Begleitung!<br><br>TIL: THC und CBD (die Stoffwechselprodukte von Marihuana-Cannabinoide sind fettl\u00f6slich und kommen so \u00fcbers Blut, bevor es zur Leber kommt, zu den Energieeinlagerungen. Werden aber im Normalfall in den n\u00e4chsten Wochen wieder abgebaut, da die Energieeinlagerung sowie der Abbau ein st\u00e4ndiger Prozess ist. Hat man zu viel Energie eingelagert (Extrembeispiel Rainer), kann es wirklich sein, dass es im laufenden Prozess nie abgebaut wird. <br><br>E: Trifft anscheinend auch auf Pestizide, Herbizide und co zu.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:01:19+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Lel wie alle DIQQEN Menschen Gift mit sich rumschleppen. Schachmatt fat acceptance Fetties.<br><\/blockquote>Fat Viper"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:02:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na feddies, was geht xD"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:06:04+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Na feddies, was geht xD<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1tYB3UME0uI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1tYB3UME0uI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:07:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ihr nehmt den diggen einfach viel zu ernst.."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:11:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Kk2fx0a.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:13:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja nicht aufstehen!<br><br>Was zum fick fuchtelt er da ueberhaupt rum?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:23:08+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ketoacidosen haben mit einer Keto-Di\u00e4t halt absolut nichts am Hut.<br>Man brauch keine Angst vor Keto zu haben, im Gegenteil. Die ersten Wochen sind eine Umstellung, aber danach f\u00fchlt man sich besser nicht mehr von Zucker abh\u00e4ngig zu sein. Abh\u00e4ngig nicht im Sinne von Sucht, sondern als Treibstoff. Keto gibt dir gleichm\u00e4\u00dfig Energie \u00fcber den Tag verteilt, man hat keine Hoch und Tiefs in seiner Denkleistung und seiner Laune."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:28:55+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "M\u00fcsste man den Fotzen mal erkl\u00e4ren, dass sie weniger S\u00fcssigkeiten fressen sollen. Die Fotzen. Keiner w\u00fcrde die ficken. Fotze!<br><br>Mulle w\u00fcrde ich nie zu einer Frau sagen, es sind alles Fotzen!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T12:57:20+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Ketoacidosen haben mit einer Keto-Di\u00e4t halt absolut nichts am Hut.<br>Man brauch keine Angst vor Keto zu haben, im Gegenteil. Die ersten Wochen sind eine Umstellung, aber danach f\u00fchlt man sich besser nicht mehr von Zucker abh\u00e4ngig zu sein. Abh\u00e4ngig nicht im Sinne von Sucht, sondern als Treibstoff. Keto gibt dir gleichm\u00e4\u00dfig Energie \u00fcber den Tag verteilt, man hat keine Hoch und Tiefs in seiner Denkleistung und seiner Laune.<br><\/blockquote>Ohne Zucker macht das Leben keinen Spa\u00df!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:08:18+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Gino etzala angespannt?<br><br><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190503\/b8tg647k.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:08:58+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ketoacidosen haben mit einer Keto-Di\u00e4t halt absolut nichts am Hut.<br>Man brauch keine Angst vor Keto zu haben, im Gegenteil. Die ersten Wochen sind eine Umstellung, aber danach f\u00fchlt man sich besser nicht mehr von Zucker abh\u00e4ngig zu sein. Abh\u00e4ngig nicht im Sinne von Sucht, sondern als Treibstoff. Keto gibt dir gleichm\u00e4\u00dfig Energie \u00fcber den Tag verteilt, man hat keine Hoch und Tiefs in seiner Denkleistung und seiner Laune.<br><\/blockquote>Wenn man es falsch macht, sich nur auf Internetanleitungen verl\u00e4sst und keine Ahnung vom Stoffwechsel hat sehr wohl! <br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:10:37+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner Klassiker<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x3mdkwl\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x3mdkwl<\/a> [dailymotion.com]<br><\/blockquote>Allein daf\u00fcr hat er alles, aber auch wirklich ALLES verdient, was ihm passiert. Alles und noch mehr, dem geh\u00f6rt eine feuchte, in Arschwasser schwimmende, labbrige Kackwurst in seinen Ogerkiefer geschissen.<br><\/blockquote>Deswegen schlage ich auch jedes Mal die Fl\u00fcgel \u00fcber dem Kopf zusammen, wenn jemand ernsthaft meint, dass man Rainer daf\u00fcr bewundern k\u00f6nne, wie er den ganzen Hate aush\u00e4lt und sich noch nicht umgebracht hat. Er schreckt ja selbst davor nicht zur\u00fcck, das Thema Selbstmord f\u00fcr Aufmerksamkeit zu instrumentalisieren. <br><br>Die Episode zum Jahreswechsel 2015\/16 sagt in nuce alles \u00fcber Rainers ganzes Opfernarrativ aus, was man wissen muss. Er ist irgendwann in der Sonderschule (oder woanders) falsch konditioniert worden. Er hat gelernt, dass man eher mit Arschlochverhalten durchkommt, wenn man sich rechtzeitig als Opfer darstellt, das sich nur gewehrt hat. Ich hatte auch so einen Mitsch\u00fcler in der Grundschule, der gerne Streit angefangen hat, aber sofort anfing zu heulen, wenn die Lehrerin kam \u2013 und meist wurde ihm dann geglaubt. <br><br>Man kann sich problemlos vorstellen, wie Rainer ein Kind mit Down-Syndrom schl\u00e4gt, weil er dessen Fragen f\u00fcr absichtliche Provokation h\u00e4lt und ihm die Hutschnur platzt. Und im Nachhinein besteht er darauf, dass man sich kein Urteil \u00fcber seinen Ausraster erlauben d\u00fcrfe, weil keiner wisse, wie es sei, seit x Jahren gemobbt zu werden. Das ist derselbe Rainer, den nur noch ein Zaun davon abgehalten hat, eine Frau zu schlagen, die es gewagt hatte, ihn zwei, drei Mal im selben Ton zur\u00fcckanzubr\u00fcllen, wie er es zuvor minutenlang tat. Das w\u00e4re dann auch lediglich \u201eNotwehr\u201c wegen absichtlicher Provokation gewesen. <br><br>Es ist sehr, sehr einfach: Hier hat ein selbstgerechtes Arschlochkind ohne jede Impulskontrolle und massiver Neigung zu verbalen Ausf\u00e4llen und k\u00f6rperlicher Gewalt die perfekte get-out-of-jail-free-card f\u00fcr sich entdeckt. Und weil es nicht wenige gibt, die gerne noch dem abgeschmacktesten Opfergesang lauschen (Leiffels, Du bist gemeint), kommt er damit sogar immer wieder irgendwie durch und wird sogar in \u00d6R-Beitr\u00e4gen zum M\u00e4rtyrer stilisiert."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:19:28+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ich m\u00f6chte nochmal einwerfen, dass unser Lieblingsfetti behauptet er hilft in einer Suppenk\u00fcche aus. Ich kann garnicht beschreiben wie ekelhaft so eine L\u00fcge ist."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:38:04+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte nochmal einwerfen, dass unser Lieblingsfetti behauptet er hilft in einer Suppenk\u00fcche aus. Ich kann garnicht beschreiben wie ekelhaft so eine L\u00fcge ist.<br><\/blockquote>Gestern im Stream kam er der Wahrheit so nahe, wie selten zuvor. Da meinte er, dass es ja meist keine richtigen L\u00fcgen seien, wenn er l\u00fcge, sondern \u201eAuschm\u00fcckungen\u201c und \u201e\u00dcbertreibungen\u201c. Als Beispiel nannte er seine Geschichte von der Messerwerfermeisterschaft. Aber er habe das mit dem Messerwerfen nat\u00fcrlich trotzdem mal gemacht. Also sei es keine L\u00fcge.<br><br>So wird das bei Rainer fast immer laufen: Es gibt irgendeinen winzigen Kern der Wahrheit, den er dann zu einer gigantischen Story aufbl\u00e4ht. Vielleicht hat er mit seiner Sonderschulklasse mal eine Suppenk\u00fcche besucht, um dort gesammelte Lebensmittelspenden vorbeizubringen. Daraus macht er dann, dass er regelm\u00e4\u00dfig in einer Suppenk\u00fcche hilft. <br><br>Wenn Rainer bei Schweigh\u00f6fers ab uns zu mal auf den Bocksack schlagen durfte, werden daraus sechs Jahre Kampfsport. Und wenn er seinem Kampfsport-Onkel bei seinen Kerwa-Rauferei-Geschichten zuh\u00f6rt, ist das ja fast genauso, als ob er sie selbst erlebt h\u00e4tte. Alles keine L\u00fcgen, nur kleine \u00dcbertreibungen. Er ist und bleibt ein ehrlicher Mensch. Das erkennt man sofort auf seinem PH-Account."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:40:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Oder auch daran, dass der kleine Bauch etzala gar nicht so klein ist"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:40:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat nur 2x in seinem Lehm gelogen<br>Oder auch nicht<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8GuRln8IB1w&amp;feature=youtu.be&amp;t=420\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8GuRln8IB1w&amp;feature=youtu.be&amp;t=420<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:45:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie redaktionel-dschournalistisch er damals noch auf den Dschad ei'gange is"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:47:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hansolo mal Realit\u00e4tsgespr\u00e4ch: wie kann man nur jede Sekunde, die der Lord, der den Drachen dient, jemals ins weltweite Interwebs neig'rotzt g'habbt hat im Ged\u00e4chtnis haben? Oder wievel Excel-Tabellen hast du parallel auf deim zweiten Bildschirm nei'gspeichert?<br><br>Fragne! Bekomme ich Antwortne?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:52:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie eine Boje, die durch die neblige See treibt&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VI3iVMF.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T13:54:20+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Es k\u00f6nnte einen der Verdacht beschleichen, dass \u201aHansolo\u2018 die geschickte Tarnung von jemandem ist, der daf\u00fcr bekannt war, Rainers Videos in- und auswendig zu erkennen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:03:28+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "BLM jetzt Sp\u00e4hertr\u00e4ger oder ist Reinhold einfach nur sehr sehr sehr sehr sehr sehr dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:04:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ketoacidosen haben mit einer Keto-Di\u00e4t halt absolut nichts am Hut.<br>Man brauch keine Angst vor Keto zu haben, im Gegenteil. Die ersten Wochen sind eine Umstellung, aber danach f\u00fchlt man sich besser nicht mehr von Zucker abh\u00e4ngig zu sein. Abh\u00e4ngig nicht im Sinne von Sucht, sondern als Treibstoff. Keto gibt dir gleichm\u00e4\u00dfig Energie \u00fcber den Tag verteilt, man hat keine Hoch und Tiefs in seiner Denkleistung und seiner Laune.<br><\/blockquote>Wenn man es falsch macht, sich nur auf Internetanleitungen verl\u00e4sst und keine Ahnung vom Stoffwechsel hat sehr wohl! <br><br><\/blockquote>N\u00f6 man kann nicht wirklich viel falsch machen. Der gesunde Menschenverstand reicht da vollkommen aus. <br>Als ob man sich mit dem Stoffwechsel auskennen m\u00fcsste, wenn man anf\u00e4ngt sich ketogen zu ern\u00e4hren. Wenn du Krebspatient bist von mir aus, aber nicht als halbwegs gesunder Mensch."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:20:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Gino etzala angespannt?<br><br><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190503\/b8tg647k.jpg\"><br><\/blockquote><b>Hindenburg<\/b>stra\u00dfe<br><br>Das trifft die Ausma\u00dfe des Basiliskenbaristas perfekt."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:28:29+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner Klassiker<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x3mdkwl\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x3mdkwl<\/a> [dailymotion.com]<br><\/blockquote>Allein daf\u00fcr hat er alles, aber auch wirklich ALLES verdient, was ihm passiert. Alles und noch mehr, dem geh\u00f6rt eine feuchte, in Arschwasser schwimmende, labbrige Kackwurst in seinen Ogerkiefer geschissen.<br><\/blockquote>Und die Kirsche auf der Sahne ist, dass bei dieser faustdicken L\u00fcgen-WoT f\u00fcr jeden sofort erkennbar Rainers &ldquo;Signatur-Fehler&rdquo; enthalten ist, n\u00e4mlich das Komma im Datum. (WIE ist er bitte da jemals drauf gekommen? Ich kann ja verstehen, dass man sich z.B. angew\u00f6hnt &ldquo;2.4 cm&rdquo; anstatt &ldquo;2,4 cm&rdquo; zu schreiben, wird ja im Amiland so gemacht. Aber warum zur H\u00f6lle w\u00fcrde man ein DATUM mit Komma schreiben? Au\u00dferdem ist Rainer doch dauernd mit irgendwelchen Datumsangaben konfrontiert.)<br>Und ein klassischer Deppenrechtschreibfehler: &ldquo;Drachenlord ist TOT.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:39:05+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "<blockquote>Drachenlord ist TOT<br><\/blockquote>&#8230;&#8230;finde deinen Fehler, Brudi&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:41:13+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wer 2019 noch zum Gino geht (und nicht in den Erlengrund oder so) hat die Kontrolle \u00fcber seine Geschmacksnerven verloren.<br><br>PS: isser bi xD xD"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:42:11+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Umgekehrt wird ein Schuh draus. Ich w\u00fcrde fast behaupten, dass dem Schwachkopf sein Geschreibsel recht schwer zu 100% zu f\u00e4lschen ist. Man muss schon ein echter Drachi sein, um den Schei\u00df halbwegs gut zu f\u00e4lschen ohne dass es direkt als Feek erkannt wird<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:44:44+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote>Und ein klassischer Deppenrechtschreibfehler: &ldquo;Drachenlord ist TOT.&rdquo;<br><\/blockquote>Haben dir deine BKH-Mistviecher ins Gehirn geschissen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:45:51+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Lard weiterhin unbesigt<br><br>Mir kommt es so vor als ob der Staat einen nur Angst macht vonweche Strafe oder so.<br>Der einfache Bildungsb\u00fcrger geht nicht einmal an einem Sperrschild vorbei<br><br>Der Lard zeigt uns das man sich auch ohne an Regeln zu halten durchs Leben kommen kann.<br><br>Ergebnis: <br>Unbesiiiiigt"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:51:04+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>das Komma im Datum. (WIE ist er bitte da jemals drauf gekommen?<br><\/blockquote>Das liegt daran dass er sehr, sehr dumm ist.<br><br>Wusste auch wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:53:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und ein klassischer Deppenrechtschreibfehler: &ldquo;Drachenlord ist TOT.&rdquo;<br><\/blockquote>Haben dir deine BKH-Mistviecher ins Gehirn geschissen?<br><\/blockquote>Oh, das war echt peinlich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T14:56:34+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Kannst dir doch nicht ausdenken sowas! Ich komm darauf einfach nicht klar. Und dann noch das bombenartige sich-auf-die-Furzcouch-fallenlassen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Die Bandscheiben werden es ihm danken. Dass der Junge nicht schon unertr\u00e4gliche R\u00fcckenschmerzen hat, wundert mich fast etwas. Kommt aber noch"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:01:11+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Und die Kirsche auf der Sahne ist, dass bei dieser faustdicken L\u00fcgen-WoT f\u00fcr jeden sofort erkennbar Rainers &ldquo;Signatur-Fehler&rdquo; enthalten ist, n\u00e4mlich das Komma im Datum. (WIE ist er bitte da jemals drauf gekommen?<br><\/blockquote>Rainer f\u00fcrchtet sich unglaublich davor, etwas falsch zu machen. Einen konstruktiven Umgang mit Fehlern hat er nie gelernt. Wenn ihn jemand auf einen Fehler hinweist (der Rainer bis dahin noch gar nicht als solcher bewusst war), ist dies die Geburtsstunde des trotzigen Beibehaltens des Falschen f\u00fcr alle Zeit. Das Lehrbuchbeispiel zu diesem Prozess ist nat\u00fcrlich \u201adie Haut ist kein Organ\u2018. <br><br>Und so wird das auch bei der Schreibweise des Datums gewesen sein. Nat\u00fcrlich werden ihn Lehrer und andere Mitsch\u00fcler darauf hingewiesen haben, dass man die Zahlen mit Punkten und nicht mit Kommata voneinander trennt. Aber sich von anderen etwas sagen lassen, einen Fehler eingestehen und ihn \u00e4ndern? Nein! Da geht Rainer lieber seinen eigenen, schweren und einsamen Weg. Und so hat sich die falsche Schreibweise dann verfestigt. <br><br>Rainer l\u00e4sst sich halt von niemandem etwas sagen. Und das wird sich schon sehr fr\u00fch bei ihm so entwickelt haben. Wenn man sieht, wie er vor Kinski Jr. kuscht, erkennt man schnell, was die einzige Sprache ist, die Rainer versteht und \u201erespektiert\u201c. Dazu habe ich schon mal die WoT \u201aRainer braucht 'nen Biff\u2018 verfasst. Und so werden die Lehrer einfach an ihm verzweifelt sein und ihn halbherzig f\u00fcr das Wenige gelobt haben, f\u00fcr das man ihn halt loben konnte. <br><br>Und weil Rainer die Tatenlosigkeit und das Ersatzlob seiner Lehrer mit Zustimmung verwechselt hat, h\u00e4lt er sich f\u00fcr einen ziemlich gescheiten Kopf, der halt nur a wenig ADS und Legasthenie hat. Deswegen traut er sich auch allen Ernstes zu, die gesamte Haiderschaft mit einem Text zu t\u00e4uschen, den er so geschickt entfremdet, dass keiner auf Idee kommt, dass er ihn selbst verfasst hat. Wird klappen, denn in der Schule ist er mit so etwas ja auch immer durchgekommen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:01:18+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Realgespr\u00e4ch, das mit dem Gift in Fettzellen habt ihr aus einer Folge Dr. House, oder<br><\/blockquote>Oder von irgendwelchen halb lustigen Hom\u00f6opathen, die erz\u00e4hlen auch so was gerne, wenn es um Entgiftung des K\u00f6rpers geht&#8230; <br><br><br><\/blockquote>&ldquo;Umgekehrt kann das Abspecken eine regelrechte Giftdr\u00f6hnung zur Folge haben. Ein kanadisches Forscherteam entdeckte bei extrem Fettleibigen, die sich einer Magenverkleinerung unterzogen und damit innerhalb eines Jahres rund 45 Prozent ihres K\u00f6rpergewichts verloren hatten, deutlich erh\u00f6hte Schadstoffwerte im Blut. &rdquo;Die chlororganischen Verbindungen nahmen um 388 Prozent zu&ldquo;, berichtet Studienleiter Normand Teasdale von der Laval University in Qu\u00e9bec. Bei Patienten, die sich lediglich einer kalorienreduzierten Di\u00e4t unterzogen hatten, fielen sowohl Gewichtsverlust als auch Schadstoffbelastung m\u00e4\u00dfiger aus. Doch auch bei ihnen waren die Giftwerte um 20 bis 50 Prozent erh\u00f6ht - je nachdem, wie viel Gewicht sie verloren hatten.Fettdepots speichern GiftstoffeDer S\u00fcdkoreaner Duk-Hee Lee von der Kyungpook National University in Daegu und seine Kollegen untersuchten die langfristigen Gift- und Gewichtsdaten von 1099 US-Amerikanern im Alter ab 40. Dabei zeigte sich, dass mit jeder Di\u00e4t die Werte von DDT, Dioxin und der Weichmacher Polychlorierte Biphenyle im Blut anstiegen. Umgekehrt hatten diejenigen, die an Gewicht zulegten, deutlich niedrigere Werte.&rdquo;<br><br>Erster Link bei Google du Hannes, aber Hauptsache erstmal Schei\u00dfe labern.<br><\/blockquote>kekerekek das kommt halt wirklich in einer Folge House vor daher kenne ich es zumindest. Musste aber heftig schnaufen aufgrund des kleinen Ausrasters<br><br><a href=\"https:\/\/house.fandom.com\/wiki\/Detox\">https:\/\/house.fandom.com\/wiki\/Detox<\/a> [house.fandom.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:10:25+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Zusammenfassung von Rendern hochladen<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/823w4HZmaNQ\">https:\/\/youtu.be\/823w4HZmaNQ<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:14:51+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Hansolo mal Realit\u00e4tsgespr\u00e4ch: wie kann man nur jede Sekunde, die der Lord, der den Drachen dient, jemals ins weltweite Interwebs neig'rotzt g'habbt hat im Ged\u00e4chtnis haben? <br><\/blockquote>Dies!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:19:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Kamerahalterung<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5kvWvqX4AI_PCR.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:19:59+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Gino und sei pidser alder"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:20:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Die Frage habe ich schon vor X Seitne aufgeworfen und als Antwort &ldquo;Google&rdquo; erhalten.<br><br>Im Ernst: selbst mit 20+ Jahren Neulanderfahrung verzweifle ich manchmal daran, bestimmte Abschnitte des Drachengames zu finden. Speziell wenn diese in stundenlangen TS\/Stream Orgien begraben sind.<br><br>Hansolo -&gt; 10 Sek<br><br>Der Junge ist der Rainman des Drachengames"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:20:31+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Kleiner Fettsack<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MowAFat.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:20:54+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Kleine Kamerahalterung<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5kvWvqX4AI_PCR.jpg:large\"><br><\/blockquote>Kleines professionelles Studio"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:24:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainers Renderh\u00f6hle nach einem Tag rumwuseln und rumwerkeln<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5mLHerXsAEQctZ.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:25:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Nur echt mit wiggsrolle"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:32:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ja und? wiggst du ned?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:37:06+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Es ist doch wahnsinn das er es schaft immer fetter zu werden! Der braucht mehr Lebensmittel als eine ganze Familie zusammen. Er kann sich nicht mehr richtig bewegen, wohnt in der Pampa und hat kein Auto. Wieso gibt es kein Bildmaterial von den Lieferanten? Der Versorger k\u00f6nnte ihn doch wirklich nur Wasser liefern, wehren k\u00f6nnte sich dieses fette Schwein nicht."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:40:35+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Bekommt er doch von Rewe"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:40:54+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ks1tiwO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:41:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bestellung f\u00fcr RBS um drei um vier<br><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3ohs840l80LT5V8mA0\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:44:03+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "kleiner chilltach"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:44:58+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Ob ihn der Rewe Mann unter der Dusche kontrolliert?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:45:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der kontrolliert nur wann der Einkauf kommt."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:51:50+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Das ist ein fast zwei Jahre altes Bild vom REWE Lieferdienst. Wieso gibt es da nicht mehr Bilder von der Lieferkette die ihn mit Lebensmitteln versorgt? Jeder qutasch wird dokumentiert und festgehalten, aber da gibt es nur ein einziges Bild."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:53:00+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, gibt's wieder n kleines Gem\u00e4ste f\u00fcr den Fettsack?<br>Kleine G\u00f6nnung vorm wohlverdienten Wochenende.<br><br>Irgendwann bricht er \u00fcber einem vollen Teller einfach zusammen. Ganz einfach."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T15:59:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na wie viel K\u00e4se hat RBS heute beim K\u00e4sepommes machen an die fetten haarigen Affengriffel bekommen? XDdD"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:00:19+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich warte immer noch das er sich mal bekotzt im Stream. Vielleicht einfach Mal ne Surstr\u00f6mming Dose durch das Fenster meddeln wenn er gerade str\u00f6mt."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:01:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Laut dem neuesten Besuchsvideo (welches mit verschwommenen Bild neu hochgeladen wurde) riecht der Hof nach alter Zwiebel und Schei\u00dfe. Will gar nicht wissen, wie es drinnen riecht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:03:23+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich habe mal eine rein theoretische Technikfrage. K\u00f6nnte man, also rein hypothetisch, eine Drohne mit einer Ladung Brennessel und Brombeersamen ausstatten und diese \u00fcber dem eigenen Grundst\u00fcck verstreuen? <br><br>Ich habe da ein gro\u00dfes Rasengrundst\u00fcck geerbt und w\u00fcrde gerne etwas Leben einbringen. Dummerweise ist das Hoftor kaputt, daher w\u00fcrde ich gerne diese Methode nutzen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:05:12+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "@Schnabel<br><br>&ldquo;Eines der Sachen die mir fr\u00fcher in der Disko am besten gefallen hat. Errinnert mich an bessere Zeiten wenn man so will&rdquo; (der Nebel der Nebelmaschine) <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/823w4HZmaNQ?t=332\">https:\/\/youtu.be\/823w4HZmaNQ?t=332<\/a> [youtu.be]<br><br>WOT bitte"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:05:45+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Laut dem neuesten Besuchsvideo (welches mit verschwommenen Bild neu hochgeladen wurde) riecht der Hof nach alter Zwiebel und Schei\u00dfe. Will gar nicht wissen, wie es drinnen riecht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><\/blockquote>Die haben diesen Stinkefisch aus Finnland(?) aufn hof geschmissen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:06:49+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Ich habe mal eine rein theoretische Technikfrage. K\u00f6nnte man, also rein hypothetisch, eine Drohne mit einer Ladung Brennessel und Brombeersamen ausstatten und diese \u00fcber dem eigenen Grundst\u00fcck verstreuen? <br><br>Ich habe da ein gro\u00dfes Rasengrundst\u00fcck geerbt und w\u00fcrde gerne etwas Leben einbringen. Dummerweise ist das Hoftor kaputt, daher w\u00fcrde ich gerne diese Methode nutzen<br><br><br><\/blockquote>Wenn man auf den cm genau eine riesische Bombne aufn <strike>Hof<\/strike> Osama bin Laden werfen kann ist das eine Leichtigkeit."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:11:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Man k\u00f6nnte die Schanze per Drohne beforsten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/QPNhCa9IkAE\">https:\/\/youtu.be\/QPNhCa9IkAE<\/a> [youtu.be]<br><br>und ja, in der Agrarwirtschaft ist es schon ganz normal, dass die Drohnen Samen verstreuen. Aber hier wird ja nur geplant und nicht durchgef\u00fchrt."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:18:20+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ks1tiwO.jpg\"><br><\/blockquote>Junge wir kennen nur 2% von Rainers Finanzen!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:23:22+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kannst dir doch nicht ausdenken sowas! Ich komm darauf einfach nicht klar. Und dann noch das bombenartige sich-auf-die-Furzcouch-fallenlassen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Die Bandscheiben werden es ihm danken. Dass der Junge nicht schon unertr\u00e4gliche R\u00fcckenschmerzen hat, wundert mich fast etwas. Kommt aber noch <br><\/blockquote>*Schnauf* Woher wollt ihr denn immer wissen, dass er noch keine R\u00fcckenschmerzen hat?<br><br>Ihr kennt doch h\u00f6chstens 2% von seinem Lebne aller."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:24:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hat er mal erw\u00e4hnt, tats\u00e4chlich.."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:24:47+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Anstatt Brombeeren sollte man Efeu nehmen, wenn man schnelle Erfolge haben m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:26:54+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Was wohl aus den ganzen M\u00e4stmaschinen geworden ist? Alle schon kaputtgemeddelt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:27:14+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ich habe mal eine rein theoretische Technikfrage. K\u00f6nnte man, also rein hypothetisch, eine Drohne mit einer Ladung Brennessel und Brombeersamen ausstatten und diese \u00fcber dem eigenen Grundst\u00fcck verstreuen? <br><br>Ich habe da ein gro\u00dfes Rasengrundst\u00fcck geerbt und w\u00fcrde gerne etwas Leben einbringen. Dummerweise ist das Hoftor kaputt, daher w\u00fcrde ich gerne diese Methode nutzen<br><br><\/blockquote>Ja geht. Die Teile dazu bekommst du am einfachsten von den Forschungsabteilungen gro\u00dfer Firmen wie John Deere, Bayer-Monsanto, Syngenta oder Corteva. Falls die Connections oder das Geld fehlen, kannst du auch nach Kasachstan fahren und es dort von Ihren Versuchsfl\u00e4chen mal eben ausleihen. Kasachstan ist seit ein paar Jahren das Top Versuchsland mit so gut wie keinen Auflagen und Kontrollen f\u00fcr zuk\u00fcnftige Technik in der Landwirtschaft. zB in der Herbizidforschung hat sich schon sehr viel gro\u00dfartiges so entwickeln und testen lassen. (zB punktuelle Unkrautbek\u00e4mpfung mit Robotern und Drohnen)<br><br>Ein findiger Technikt\u00fcftler kann auch so ein Teil an seiner Drohne montieren: <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/GARDENA-Handstreuer-Streubreite-Rasenfl%C3%A4che-Mengeneinstellung\/dp\/B076X1PJGK\/ref=sr_1_3?__mk_de_DE=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;keywords=handstreuer&amp;qid=1556893358&amp;s=gateway&amp;sr=8-3\">https:\/\/www.amazon.de\/GARDENA-Handstreuer-Streubreite-Rasenfl%C3%A4che-Mengeneinstellung\/dp\/B076X1PJGK\/ref=sr_1_3?__mk_de_DE=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;keywords=handstreuer&amp;qid=1556893358&amp;s=gateway&amp;sr=8-3<\/a> [amazon.de]<br>Mit einem kleinen Antriebsmotor anstatt der Handkurbel der sich via Funkfernbedienung einschalten l\u00e4sst, m\u00fcsste es deine Anforderungen erf\u00fcllen. <br>Den Brennsesselsamen gibt es zB bei Ebay.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:30:33+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Ich habe mal eine rein theoretische Technikfrage. K\u00f6nnte man, also rein hypothetisch, eine Drohne mit einer Ladung Brennessel und Brombeersamen ausstatten und diese \u00fcber dem eigenen Grundst\u00fcck verstreuen? <br><br>Ich habe da ein gro\u00dfes Rasengrundst\u00fcck geerbt und w\u00fcrde gerne etwas Leben einbringen. Dummerweise ist das Hoftor kaputt, daher w\u00fcrde ich gerne diese Methode nutzen<br><br><br><\/blockquote>W\u00fcrde Hanfsamen nehmen. Kann man auch einfach \u00fcber den Zaun werfen, dazu brauchts weder Drohne noch Hoftor. Ich hoffe nur, dein Grundst\u00fcck ist so weit abgelegen, dass nicht jeden Tag die Bullen dran vorbeifahren."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:30:45+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Was wohl aus den ganzen M\u00e4stmaschinen geworden ist? Alle schon kaputtgemeddelt?<br><\/blockquote>Ferstaubt, nat\u00fcrlich unges\u00e4ubert"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:33:11+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gino etzala angespannt?<br><br><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190503\/b8tg647k.jpg\"><br><\/blockquote><b>Hindenburg<\/b>stra\u00dfe<br><br>Das trifft die Ausma\u00dfe des Basiliskenbaristas perfekt.<br><\/blockquote>We dont care about obesity we Hindenburging baby!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:38:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "huehuehue siiiiickening!<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/5-06-2015\/H01tHH.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:46:11+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Seid ihr schon wieder diejenichen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:49:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Diejenichen die Feierabend haben. Bitrunkensein wird initialisiert<br>\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:51:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Heute Abend Disco oder"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:52:32+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Morgen Abend Disco"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:52:57+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Sonntag Disco"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:53:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ach mit k, sorry"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:54:27+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:56:04+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<b>Zufall oder Absicht, dass das Wort <i>Pelt <\/i>genau die Mindestzeichenl\u00e4nge f\u00fcr ein Post im LS-Forum hat?<br><br>M\u00fcsste mal diskutiert werden.<br>Aiman Abdallah bitte \u00fcbernehmen<br><br><br>PELT<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:57:38+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Muss hier noch ne Stunde die Telefonbereitschaft stellen, hocke aber gerade auf dem Schei\u00dfhaus, postet doch Mal was Lustiges vom Diqqen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T16:59:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>und die Fliege ist dabei allerrrrr<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/seazLC7.png\"><br><\/blockquote>Kleiner Specknacken.."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:03:45+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Muss hier noch ne Stunde die Telefonbereitschaft stellen, hocke aber gerade auf dem Schei\u00dfhaus, postet doch Mal was Lustiges vom Diqqen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/c7a678281c02075a35f4dfe9a36b7ebf\/tenor.gif?itemid=7623850\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:04:29+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Muss hier noch ne Stunde die Telefonbereitschaft stellen, hocke aber gerade auf dem Schei\u00dfhaus, postet doch Mal was Lustiges vom Diqqen.<br><\/blockquote>Schick mal die Nummer wo ich an rufen kann. Ich lese dir dann in Rainer Manier irgendwas vor. Wie w\u00e4re es mit dem Bestseller Auf wegen des Lebens?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:05:39+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/c7a678281c02075a35f4dfe9a36b7ebf\/tenor.gif?itemid=7623850\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:07:03+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Schick mal die Nummer wo ich an rufen kann. Ich lese dir dann in Rainer Manier irgendwas vor. Wie w\u00e4re es mit dem Bestseller Auf wegen des Lebens?<br><\/blockquote>01525-2494222"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:13:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "1. Ein paar Seiten des FADENS ausdrucken<br>2. Auf A5 binden<br>3.??<br>1488. Profit<br><br><img src=\"http:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-24-2017\/XIXNGd.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:22:23+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "DU FOTZE EY!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:22:50+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>und die Fliege ist dabei allerrrrr<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/seazLC7.png\"><br><\/blockquote>Kleiner Specknacken..<br><\/blockquote>Ich glaube der medizinische Fachausdruck daf\u00fcr ist &ldquo;horizontal Arsch hinten am Mostkopp.&rdquo; Vielleicht noch Mal Dr.Oll befragen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:28:42+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote>.. Falls die Connections oder das Geld fehlen, kannst du auch nach Kasachstan fahren und es dort von Ihren Versuchsfl\u00e4chen mal eben ausleihen. Kasachstan ist seit ein paar Jahren das Top Versuchsland mit so gut wie keinen Auflagen und Kontrollen f\u00fcr zuk\u00fcnftige Technik in der Landwirtschaft. zB in der Herbizidforschung hat sich schon sehr viel gro\u00dfartiges so entwickeln und testen lassen. (zB punktuelle Unkrautbek\u00e4mpfung mit Robotern und Drohnen)<br>..<br> <br><\/blockquote>Als praktizierender Bauer w\u00fcrde mich interessieren wo du diese Infos her hast <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:38:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hier gibt's nicht nur Akademiker, sondern auch Ackerdemiker<br><br>Mal wieder keiner"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:45:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Liste der Experten wird immer l\u00e4nger. Nun haben wir auch einen Landwirt dabei alder"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:55:06+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "wie assi er einfach mit kurzen haaren aussieht. gibts \u00fcberhaupt ne frisur die dem fettsack steht?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T17:58:46+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "So heftig wie Rainer in den letzten Wochen schon wieder zuleget hat, w\u00e4re es echt mal an der Zeit ein neues Wichsvideo zu ver\u00f6ffentlichen. Zu wissenschaftlichen Zwecken, versteht sich!"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T18:05:45+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "So langsam glaube ich ihr seid gar keine echten Fans und macht euch stattdessen \u00fcber den Drachen Lord lustig, kann das sein?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T18:16:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Immer einen Haider mehr als das Jahr"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T18:36:56+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Kleines Shoutout an die M\u00fcllrutsche<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WGoM1cC.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T18:49:45+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>wie assi er einfach mit kurzen haaren aussieht. gibts \u00fcberhaupt ne frisur die dem fettsack steht?<br><\/blockquote>Irunischerweise steht ihm die ungewaschene, zusammengebundene Metalm\u00e4hne am besten. Mit jeder anderen Frisur sieht er entweder aus wie ein behindertes Kind, wie ein verr\u00fcckter Ornitologe oder wie ein Broccoli."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T18:54:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wollt ihr euch mal vorstellen wie der Fette auf eine normale Klobrille passt? Nein? Ok.<br><br><img src=\"https:\/\/www.sanitaer-versand.de\/WebRoot\/Store13\/Shops\/62977496\/545A\/2AEA\/4A2B\/72D4\/7ACD\/C0A8\/2AB8\/E842\/1409-tz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:03:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Braucht er nicht, er l\u00e4sst es in der Dusche einfach plumpsen. Muss ja eh nachher saubermachen, das ist nur effizient."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:10:32+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Wollt ihr euch mal vorstellen wie der Fette auf eine normale Klobrille passt? Nein? Ok.<br><br><img src=\"https:\/\/www.sanitaer-versand.de\/WebRoot\/Store13\/Shops\/62977496\/545A\/2AEA\/4A2B\/72D4\/7ACD\/C0A8\/2AB8\/E842\/1409-tz.jpg\"><br><\/blockquote>Du planst doch irgendwelche Terroranschl\u00e4ge, das ist doch der Grundriss vom Bundestag."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:11:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:30:35+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ob der dumme Fettsack heute wieder mal was Lustiges f\u00fcr seine Fans liefert?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:30:35+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Na hat der dumme heut irgendwas fettes gemacht? Und wart ihr heute diejenigen welche ?<br>Dann ist ja gut"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:33:10+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Ob der dumme Fettsack heute wieder mal was Lustiges f\u00fcr seine Fans liefert?<br><\/blockquote>ICh hab heude kein Auftrag, nix zu tun, h\u00e4tte Zeit f\u00fcr n Heul odewr Saufstram"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:37:49+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Fetti hat jetzt 3 Tage am St\u00fcck gestr\u00f6mt, wird es langsam eng mit den Kouuln?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:39:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Frau Reer, ja, mit blowlicht"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:44:26+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So langsam glaube ich das dieses Fanforum Reynolds gar nicht so Hilfsbereit und Supportend gegen\u00fcbersteht? Sehr schade, wollt euch eigentlich mit einem Fanausflug nach Altschauerberg belohnen, aber so halt dann nicht&#8230;<br>Alle mal bitte zum Mobbingkreys einfinden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:49:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieso hat der Huan eigentlich in der Nacht wieder gestreamt, obwohl er gestern noch sagte \u201ewei\u00df net, ob ich weiterhin streame\u201c? Hat dann sp\u00e4tabends wieder der bockige Widerstandsk\u00e4mpfer in ihm gekickt?<br><br>Diese dumme Sau."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:51:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ey penic was gayd up junge"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:55:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na wie viele dumme alte Bilder werden wir heute noch in den kleinen FADEN neibroggsen tatz\u00e4chlich sogar?<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/3-03-2019\/5xsLxa.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:57:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>ey penic was gayd up junge<br><\/blockquote>Nich viel, und bei dir?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T19:58:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Wahlomatfrage<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5ptGfSWwAEDsI8?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:04:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aGWQYxr.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:21:48+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "mastsau onlein"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:22:34+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190503\/mjbtkh2d.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:23:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Fetti live und neuer Blog<br><br><a href=\"https:\/\/drachesfoto.blogspot.com\/?view=snapshot\">https:\/\/drachesfoto.blogspot.com\/?view=snapshot<\/a> [drachesfoto.blogspot.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:23:40+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Reiner hat jetzt eine Fotoseite:<br><a href=\"https:\/\/drachesfoto.blogspot.com\/?view=snapshot\">https:\/\/drachesfoto.blogspot.com\/?view=snapshot<\/a> [drachesfoto.blogspot.com]<br><br>(lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>)"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:25:34+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-cLgnFA0ymHg\/XMxw4A5ozMI\/AAAAAAAAIcM\/EOQAjMw2cqgb85Tn3GIekp-tJlDPuNpNwCLcBGAs\/s1600\/DSC00770.JPG\"><br><img src=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-9oQXENEb-VU\/XMx1oQWrgwI\/AAAAAAAAIcs\/WchIXFRXzeAH4cTttMQaenR9p3Zwu-dCwCLcBGAs\/s640\/DSC00755.JPG\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:26:51+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Lel, V\u00f6gel(n)."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:27:49+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Kleiner Vogle, kleine Spinne, Erdbeerwoche kommt, Pummel Hummel&#8230; wie ein 6 J\u00e4hriges M\u00e4dchen alter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:28:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/drachesfoto.blogspot.com\/2019\/05\/erdbeer-woche-kommt.html\">https:\/\/drachesfoto.blogspot.com\/2019\/05\/erdbeer-woche-kommt.html<\/a> [drachesfoto.blogspot.com]<br><br>Rainers Arschmenstruation weil er zu oft den Luan benutzt hat incoming."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:28:59+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/drachesfoto.blogspot.com\/2019\/05\/erdbeer-woche-kommt.html\">https:\/\/drachesfoto.blogspot.com\/2019\/05\/erdbeer-woche-kommt.html<\/a> [drachesfoto.blogspot.com]<br><br>Rainers Arschmenstruation weil er zu oft den Luan benutzt hat incoming.<br><\/blockquote>hahahha, lel alder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:30:39+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Hat der Lindwurmf\u00fcrst da echt seine Handynummer ins Impressum geschrieben?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:32:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Vllt ist der Xantusiidaekaiser a weng doof kann das sein"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:33:14+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Hat der Lindwurmf\u00fcrst da echt seine Handynummer ins Impressum geschrieben?<br><\/blockquote>die nummer is dod alder"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:33:20+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Wie er den Adel Tawil Rotz mitleiert, wie wenn man Obdachlose vor sich hinmurmeln h\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:37:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:47:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E8lOwFj.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:48:07+02:00",
        "username": "salatsol3e",
        "text": "Pabler dann auch pleite.<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Der_DPR\/status\/1123960437719089155\">https:\/\/twitter.com\/Der_DPR\/status\/1123960437719089155<\/a> [twitter.com]<br>Aber Jabba the Lindwurm k\u00f6nnte ja WErbung aus s1 Kanal f\u00fcr ihn machen, wenn er nett fragt :^)"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:50:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er hat einen kleinen Thor Hammer als Flaschen\u00f6ffner. Und da soll noch einer behauten, er sei nich derjeniche, der den Meddl lebt."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:51:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "parabelritter selbst besiecht?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:56:13+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>Fetti screamt und niemand schert? lel<br>der ist schon 30 Minutne Online"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T20:59:53+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "lel&#8230; stream an, fetti wieder direkt am jodeln <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:00:23+02:00",
        "username": "DerAhoiBrauseJunge",
        "text": "Wahre Freunde kannst du auf eine Hand z\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:00:25+02:00",
        "username": "DerAhoiBrauseJunge",
        "text": "Wahre Freunde kannst du auf eine Hand z\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:02:13+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Kleinen Zeh sto\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:02:52+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n0HZSQj.jpg\"><br><br>wie das fett einfach nur noch &ldquo;runterl\u00e4uft&rdquo; dieser butterberg alla"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:02:55+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "kleiner Stram<br>kleine BLM die wegguckt"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:03:18+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "AEIEIEWOOOUUWIWEAAWHHHUOOIAAAW<br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:06:58+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Eines der Sachen die mir fr\u00fcher in der Disko am besten gefallen hat. Errinnert mich an bessere Zeiten wenn man so will&rdquo; (der Nebel der Nebelmaschine) <br><br>WOT bitte <br><\/blockquote>Der ganze Stream der letzten Nacht diente ja h\u00f6chstwahrscheinlich nur dazu, um sich vor irgendeinem Beerchen zu pr\u00e4sentieren. Daher denke ich, dass Rainer \u2013 mehr oder weniger bewusst \u2013 zwei Botschaften gleichzeitig damit senden wollte:<br><br>(1) \u201aIch hatte eine super wilde Party-Zeit als Jugendlicher und junger Erwachsener. Schau her, ich bin ein sehr, sehr interessanter Mensch, der schon sehr viele interessante Dinge erlebt hat.\u2018<br><br>(2) \u201aHab Mitleid mit mir, denn die Haider machen mir das Leben so schwer, dass ich gar nicht mehr feiern gehen k\u00f6nnte.\u2018<br><br>Das sind zwei Standardkommunikationsstrategien, die Rainer bei Beerchenkontakt abf\u00e4hrt. Er versucht wechselweise mit den absurdesten Sachen zu prahlen und dann wieder sein Leid zu klagen und Mitleid zu erheischen. Beides hat die Funktion, um ihn als etwas ganz Besonderen und f\u00fcr das Beerchen Interessanten zu machen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:07:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Digimonmusik. Klares Zeichen f\u00fcr unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:07:20+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "&ldquo;Wir ziehen weiter durch die Digiwelt&rdquo; <br><br>Rainer in einer Nusschale"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:08:33+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "45 Minuten 12Dollar l\u00e4uft gut wie gestern lel.<br>Mana wird aufgeladen mit Digimon #Unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:10:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "@schnabel<br><br>dienste = diente<br>habe = hatte<br>,dass gar = ,dass ich gar<br>Besonderem = Besonderen"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:20:19+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Kleine Pummel Hummel"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:21:55+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Qu4rkey: Danke! Drei von den Fehlern hatte ich schon korrigiert. Aber das \u201aich\u2018 hatte ich \u00fcbersehen."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:22:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schnabel betreibt Rechtschreibmanagement <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:25:13+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "R1r aktuell besser verdienend als der ein\u00e4ugige Meddlkaschber?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:29:19+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheSchaut\/status\/1124383764547870721\">https:\/\/twitter.com\/DracheSchaut\/status\/1124383764547870721<\/a> [twitter.com]<br><br>tolle neue Drachis lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:33:21+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/9904e45e2392e96ae5feae8a0eb633fa.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/4cb7e06457bbb317430a8d61e4f34664.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:36:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erstmal freitags abends in der Disco dem drechen stram anschauen<br><br>#echtedrachis"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:44:47+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3ePhrm2SUwLzmBJztk\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:45:19+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainer gibt sich mal wieder alle M\u00fche, seine Zuschauer davon zu \u00fcberzeugen, was f\u00fcr ein unglaubliches Arschloch er ist. Wer bei einem Stream Interaktion mit dem Chat erwartet, ist Haider. Nein hei\u00dft nein. Unterwerft Euch oder geht."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:50:07+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/KindheartedWelldocumentedDuck-max-1mb.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:50:28+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Pizza ausm Ofen geholt und erstmal Fressen hat sich ja gelohnt :<br><br>21:49] [YN] Rundfunksendung beendet nach 1h 27min<br>Bars: 5927 (davon 3021 Freespin)<br>Einnahmen gem\u00e4\u00df neuer Sch\u00e4tzung (ohne Abos): $21,41 ($14,75\/h)<br>User geblockt: 5<br>\u2300 Zuschauer: 107<br><br>Bisher in diesem Monat: 6 Streams, ca. $104,76 zzgl. Abos"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T21:55:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Letztens wurde sich hier beklagt, dass er nach 30 Minuten Stream erst mal nach seinem Essen geschaut hat. Nun hat er 1,5h tapfer durchgehalten. <br><br><br>UND IHR WIGGSGR\u00dcBBEL MECKERT IMMER NOCH?! ICH FASS ES NED VERDAMMTE AGGSD!!<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/1-04-2019\/iCxQR7.gif\"><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:02:47+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheSchaut\/status\/1124383764547870721\">https:\/\/twitter.com\/DracheSchaut\/status\/1124383764547870721<\/a> [twitter.com]<br><br>tolle neue Drachis lel<br><\/blockquote>aller was f\u00fcr ein cringefest <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:05:36+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "okay hat ja nicht lang gedauert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/F88sx2h\/Unbenannt.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:09:05+02:00",
        "username": "DerAhoiBrauseJunge",
        "text": "21:44:19 Horror_Lost_Places schreibt bei Drache_Offiziell: Was wollen die Kids? Die schreiben die wollen Mi h verkloppen<br><br>21:43:17 Horror_Lost_Places schreibt bei Drache_Offiziell: Ich unterst\u00fctze keinen vorbestraften frauenklopper Hilfe was wollen die<br><br>21:41:43 Horror_Lost_Places schreibt bei Drache_Offiziell: Drache helf mir doch mal warum schreiben mich immer mehr an<br><br>21:38:45 Horror_Lost_Places schreibt bei Drache_Offiziell: Ja mich schreiben viele an nun<br><br>21:38:03 Horror_Lost_Places schreibt bei Drache_Offiziell: Drache helf mir mal warum schreiben mich hier leute an wie Eva brown<br><br>21:36:21 Horror_Lost_Places schreibt bei Drache_Offiziell: Kein plan wo man deabo kann hier hilfe<br><br>21:34:40 Horror_Lost_Places schreibt bei Drache_Offiziell: Ja werd hier angeschrieben von tausendeeute<br><br>21:34:05 Horror_Lost_Places schreibt bei Drache_Offiziell: stimmt das?<br><br>21:31:39 Horror_Lost_Places schreibt bei Drache_Offiziell: mal an eine gesangkarriere nachgedacht"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:15:30+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "kek <br><br>Horror Plases Anal nun auch schon besiiigt? <br>lel <br>Kotmidas \u00fcberall <br><br><img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/08f74d-1556914458.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:16:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "&ldquo;Drache helf mir doch mal!!&rdquo;\u00b4<br><br>&ldquo;Oge bin unterwegs Bruder die machmer feddich!&rdquo;<br><br><br><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/DenseAshamedAmericanlobster-small.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:18:15+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Kotmidas in Echtzeit."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:21:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/YiJJPho7i6vm9k8iaV\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:22:11+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/YiJJPho7i6vm9k8iaV\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Never forget: <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:24:51+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "helloween staffel war ganz nais taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:26:45+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o7bucgoIlp2gPZnuo\/giphy.gif\"><br><br>Und wieder mischen sich ein paar Masken mit ihrem yt Kanal ins Drachengame."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:31:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "DracheN mit Schminke ist einfach so utopisch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:33:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Erst mal Ausschau halten wechne Haidern und so weidda<br><br><br><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/drachenlordauf2emvocwrag.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:35:55+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2NFW9Rt.jpg\"><br><br>Schulden, &ldquo;Lebensgrundlage&rdquo; bald kapott, erstmal wixxen und pizzer fressen h\u00e4tt i gsacht <br><\/blockquote>Fast erstickt vor Lachen, 10P"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:37:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer vs Drohne<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC_2Zy7dghc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC_2Zy7dghc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:39:58+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Dreger wieder live&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:40:30+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Rainer vs Drohne<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC_2Zy7dghc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC_2Zy7dghc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>ja somit erkennt man auch, dasss seine Schnittverletzungen daher kommen"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:40:41+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/vFZOiOx97So\">https:\/\/youtu.be\/vFZOiOx97So<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:42:18+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Oh&#8230; mein Fehler&#8230; Restreammeldung etwas versp\u00e4tet aufgeploppt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T22:52:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "yo shcnappsbi aller reich ma noch so nen batita de coggo aller TASTE OF DA KOKONAT fj\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:02:27+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Hallo, Gocher! ?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:04:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ne so ne Schei\u00dfe trink ich nicht"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:04:42+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<b>Wieso sind die ganzen Leute, die meinten, es w\u00fcrden Konsequenzen nach dem Wiggs-Str\u00f6m folgen, eigentlich so still?<br>Ist ihnen peinlich, dass sie so bleed und naiv waren?<\/b><br><br>Erinnert meine Worte:<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1591064\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1591064\/<\/a> [lachschon.de]<br><br><blockquote><b>Seid doch nicht so naiv.<br><br>Es wird genau NICHTS passieren.<br>Es werden genau KEINE Konsequenzen folgen.<br><br>Hier habt ihr's zuerst gelesen.<\/b><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:08:37+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Noch ist die Staffel nicht vorbei&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:08:46+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Tn66IOH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:10:01+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "hallo<br><br>Kann jemand mal einen Zusammenschnitt der erb\u00e4rmlichsten und traurigsten Drachenlord Momente zu Johnny Cash's &ldquo;Hurt&rdquo; machen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:11:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nase zuhalt<br><br>nein"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:17:28+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "na, verbringt ihr den freitagabend wieder alleine zu hause vorm PC und hatet einen adip\u00f6sen f\u00f6rdersch\u00fcler, statt euch mit freunden zu treffen?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:17:48+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Nase zuhalt<br><br>ja"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:18:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schnauf"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:20:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie es dem Winkler zwickt, jetzt stramt der schon widder"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:20:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "hallo<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:21:41+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Was f\u00fcr ein Freitagabend! <br><br>&gt;Lost-Place-YouTuber outet sich als Drachi und bekommt sofort den Kotmidaseffekt zu sp\u00fcren und bittet Rainer(!) um Hilfe(!!!)<br>&gt;Parabelritter \u00fcbersch\u00e4tzt massiv seinen Social-Media-Influencer-Reichweite und macht Minus.<br>&gt;Rainer startet einen neuen Blog \u00fcber Fotographie. Dabei sind 3 der 13 Bilder (Immerhin knapp ein Viertel) einfach nur in den Himmel fotografiert."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:22:43+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "warum macht sein screamgreen alles blau eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:24:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Diese Ausma\u00dfe..<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/Pzpqr97\/cVV6iu5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:25:16+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Diese Ausma\u00dfe..<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/Pzpqr97\/cVV6iu5.jpg\"><br><\/blockquote><br>kleiner bauch"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:29:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kleiner Vergleich<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/f0zkbCS\/cVV6iu5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:33:38+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Was wollt ihr denn, er hat doch just erkl\u00e4rt dass er im Winter immer etwas zunimmt, daf\u00fcr nimmt er dann bald im Sommer wieder ab, da schl\u00e4ft er ja laut eigener Aussage auch blo\u00df vier Stunden, DIESER GANZ BESONDERE MENSCH!<br><br>Und mit ganz besonders meine ich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:36:00+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Und mit ganz besonders meine ich&#8230;<br><\/blockquote>was?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:36:40+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wo w\u00fcrdet ihr den kleinen Schlauch und die Rosette vermuten?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vHlNWmg.jpg\"><br><br>Ich ungef\u00e4hr an den Punkten."
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:38:52+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Diese Ausma\u00dfe..<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/Pzpqr97\/cVV6iu5.jpg\"><br><\/blockquote><br>kleiner bauch<br><\/blockquote>kleiner breach<br><br><img src=\"http:\/\/ineedamonster.com\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/Monster-the-Kaiju.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:41:03+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Was striemt der Hurensohn wieder? kiggt die Armut etzala so hart?<br>20Minutne und fast 4 Dollar aller"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:43:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "MINDEST<strike>LOHN<\/strike>MUUUULM"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:52:22+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<img src=\"https:\/\/weightnomoredietcenter.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/graphic-wnmdc-big-boned.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:57:10+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Was w\u00e4re wohl Lachschon ohne den diken Meddler? Stimmt, w\u00fcrde es gar nicht mehr geben ?"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:58:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ugbD0o7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-03T23:59:26+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ugbD0o7.jpg\"><br><\/blockquote>der metticus"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:00:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Macht er wieder was fettes?"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:02:54+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "der diqqe ber schdirehmt ja schon widda! Was ist bei dem verkehrt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:05:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er macht Origami und h\u00e4ngt nach 45min bei 3\u20ac Gewinn rum. Au\u00dferdem h\u00e4ngt er seit 30min bei der selben Origamifigur rum.<br><br>Koala<br><br>MEME<br><br>Viereck mit Kante drin.<br><br><br>Und ein H\u00fctchen hat er geschafft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:06:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "BLM h\u00e4lt weiterhin Winterschlaf und Reiner braucht Kohlen und Aufmerksamkeit"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:08:36+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>der diqqe ber schdirehmt ja schon widda! Was ist bei dem verkehrt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Rainer macht da schon wieder \u201eKreativprogramm\u201c. Also er versucht, Papierfiguren zu falten. Ich tippe mal darauf, dass er gerade mit einer massiven (lel) Charmeoffensive versucht, ein Beerchen zu beeindrucken."
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:09:01+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500828855250976768\/573994305107132416\/D5rLKoYWkAAIrlX.jpg?width=400&amp;height=237\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:09:43+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Der Chat beim Diggen istziemlich tot und auch keine Sp\u00e4nden lel<br>Origami wohl doch kein guter Verdienst lel.<br><br>Amazon Wishlist incoming :<br>Windacolor -Windowcolor<br>Origami Buch<br>und Bastelbabier <br><br>jetzt ist der Internetbettler am Start subtil am Geld schnorren"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:12:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die akustische Begleitung beim hochwuchten..<br><br>&ldquo;MMNNOOAA MANAAHA&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:12:28+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Haider etzala an der Schanze a Gersuch hat ihn erschreckt"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:14:06+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Warum ist Reiner heute Abend nicht in der Disko?"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:16:08+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Warum ist Reiner heute Abend nicht in der Disko?<br><\/blockquote>Weil Disco-Stu zwar Discomusik mag, aber keinen Rainer in seiner Disco."
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:22:06+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Rainer ist gut am abmetten am Tor hat wohl wirklich paar Besucher am Start!<br>Konnte man in der Lieder Pause h\u00f6ren Herr M\u00fcller ist bestimmt auch aufm Weg oder schon am Start lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:22:11+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Ist er mittlerweile derjenige?"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:36:11+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "kein Geld f\u00fcr Fenster aber seine Fenster bemalen wollen xD"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:37:26+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und mit ganz besonders meine ich&#8230;<br><\/blockquote>was?<br><\/blockquote>Celine r\u00fcckt wohl kein St\u00fcck?"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:51:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Na, seid ihr nicht life?<br><b><br>Wie die Fettsau SCHON WIEDER die Gasfaser erw\u00e4hnen muss. AB DANN wird alles besser.<br><br>1. wird es dazu nie kommen<\/b><br>2. die Kwalided wird nicht besser, weil unf\u00e4hig<br>3. kauft er sich vorher a neu Hosn, a Tasdadur, a Mikrost\u00e4nder, einen Gay-Sauna Arschfick, 13 Amiibos, &#8230;<br><\/blockquote>3.8.17<br><br>Na was sagste jetzt??"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:51:13+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Und wer hat es gesagt :<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/registry\/wishlist\/CXTWTCBX97J6\">https:\/\/www.amazon.de\/registry\/wishlist\/CXTWTCBX97J6<\/a> [amazon.de]<br><br>Bastelbabier auf der Wunschliste und nat\u00fcrlich ausversehen passiert dieser verdammte Hurensohn ich hasse ihn so sehr.<br><br>Edit : etzala auch Kleber in der Liste bin Mett<br>Edit2: Hat er aus der Liste raus genommen lel nat\u00fcrlich etzala kei Absicht gewesne"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T00:57:03+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "war doch nur ein versehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T01:07:52+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Warum ist denn der Chat so langsam?<br><br>MEME<br><br>70 Zuschauer"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T01:09:03+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "[01:03] [YN] Rundfunksendung beendet nach 1h 46min<br>Bars: 2523 (davon 2365 Freespin)<br>Einnahmen gem\u00e4\u00df neuer Sch\u00e4tzung (ohne Abos): $8,99 ($5,05\/h)<br>User geblockt: 3<br>\u2300 Zuschauer: 81<br><br>Bisher in diesem Monat: 7 Streams, ca. $113,75 zzgl. Abos<br><br>9 Dollar in 2 Stunden hat sich mal wieder voll gelohnt lel"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T01:09:28+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>[01:03] [YN] Rundfunksendung beendet nach 1h 46min<br>Bars: 2523 (davon 2365 Freespin)<br>Einnahmen gem\u00e4\u00df neuer Sch\u00e4tzung (ohne Abos): $8,99 ($5,05\/h)<br>User geblockt: 3<br>\u2300 Zuschauer: 81<br><br>Bisher in diesem Monat: 7 Streams, ca. $113,75 zzgl. Abos<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T01:11:19+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Interessant, dass er nach dem Ende der Frist jetzt so h\u00e4ufig streamt, er hat das wohl wirklich falsch herum verstanden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> w\u00e4re ja nicht verwunderlich&#8230;<br><br>Kaum hat er so wenige Zuschauer wie aktuell bleiben auch bei jewnow die barrenbots pl\u00f6tzlich aus&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T01:12:38+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Wie in nur einem Restream zum Teil 750 Leute am Start sind <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T01:15:43+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Jetzt wird er wieder aktiv Striemen und langsam m\u00fcsste er auch merken dass er am Ende ist Junau Chat kaum Spam und Haider Chat ist tot und kei Hagne.<br><br>Heute kommen wieder 2 Striems lel."
    },
    {
        "time": "2019-05-04T01:23:07+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "BLM scho widda am Schwitzen weil immer offensichtlicher wird was sie f\u00fcr 1 inkonsequenter Luschenverein ist und wie 1 fetter F\u00f6rdersch\u00fcler sie vorf\u00fchrt"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T01:43:44+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&#8230; und kei Hagne.<br><\/blockquote>The Incredible Hagen doch wieder lieber bei den \u00c4rzten am Bass."
    },
    {
        "time": "2019-05-04T01:44:51+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ugbD0o7.jpg\"><br><\/blockquote>der metticus<br><\/blockquote>Schnaufte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T02:17:39+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Ist es im Bereich des m\u00f6glichen, dass ihr einen fr\u00e4nkischen Youtuber \u00e4rgert der ein bisschen anders ist?"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T04:14:51+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<blockquote>Ist es im Bereich des m\u00f6glichen, dass ihr einen fr\u00e4nkischen Youtuber \u00e4rgert der ein bisschen anders ist?<br><\/blockquote>*nasezuhalt* nein"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T04:16:50+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Guten Morgen liebe Drachis. <br><br>Zwei Dinge die mir den Schlaf geraubt haben:<br><br>1. wird der Parabelficker Minus machen?<br>2. ob Reiner die 1000$ Barren \u00fcberschreiten wird, bevor er seinen Arsch mit Einlauf von der BLM gef\u00fcllt bekommt?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T04:37:15+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Was hats denn mit dem dunklen Glasaugenritter auf sich hab den Namen wieder 2-3 mal hier gelesen"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T04:56:33+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Macht dumme Sachen wie ein digger Meddlfrange"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T05:40:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Was hats denn mit dem dunklen Glasaugenritter auf sich hab den Namen wieder 2-3 mal hier gelesen<br><\/blockquote>Hat nackt auf Junau gestreamt."
    },
    {
        "time": "2019-05-04T05:43:33+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "Ob Reiner sich z.Z. den Luan neisch\u00fcrt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T06:09:13+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was hats denn mit dem dunklen Glasaugenritter auf sich hab den Namen wieder 2-3 mal hier gelesen<br><\/blockquote>Hat nackt auf Junau gestreamt.<br><\/blockquote>L\u00fcgen haben kleine B\u00e4uche"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T06:13:31+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "hab mit RBS gesprochne quarkey soll mehr bilder postne"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T06:51:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ulu"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T06:59:04+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Der dicke hat Crocodile Hunter auf der Wunschliste. <br>Schnappi nun angespannt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T06:59:06+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Der dicke hat Crocodile Hunter auf der Wunschliste. <br>Schnappi nun angespannt?"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T07:13:09+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Lel k\u00f6stlich das er nur noch so wenig verdient ^^ spannende Staffel bis jetzt"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T07:36:11+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Der dicke hat Crocodile Hunter auf der Wunschliste. <br>Schnappi nun angespannt?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/WarlikeTotalFalcon-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T07:42:18+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "Guten Morgen kleiner Qualit\u00e4tscontent"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T07:47:08+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Kommt der Dregenmonday eichjentlich heut? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T08:06:47+02:00",
        "username": "nikomatic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Na, seid ihr nicht life?<br><b><br>Wie die Fettsau SCHON WIEDER die Gasfaser erw\u00e4hnen muss. AB DANN wird alles besser.<\/b><br><br>1. wird es dazu nie kommen<br><b>2. die Kwalided wird nicht besser, weil unf\u00e4hig<\/b><br>3. kauft er sich vorher a neu Hosn, a Tasdadur, a Mikrost\u00e4nder, einen Gay-Sauna Arschfick, 13 Amiibos, &#8230;<br><\/blockquote>3.8.17<br><br>Na was sagste jetzt??<br><\/blockquote>W\u00fcrde sagen er lag zu 99% richtig"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T08:23:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wenn er weiter so wenig auf yn verdient, dauert es nicht lange bis er sich zur n\u00e4chsten dummen Idee hinrei\u00dfen l\u00e4sst zb. Posterverkauf, PH, Vlogs, Jamerstream das er sich den Arsch Aufrei\u00dfer f\u00fcr seine Fans usw"
    },
    {
        "time": "2019-05-04T09:06:20+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Ja klar, er hat jetzt zwei Monate fast ohne Einnahmen gelebt, aber jetzt, wo er wieder ein wenig verdient, wird sein finanzieller Ruin kommen."
    },
    {
        "time": "2019-05-04T09:07:49+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Immerhin verdient er mehr durch seine Rumfurzerey auf der Furzcouch im Nebel, als der Fu\u00dfpilzritter mit seinem Festival <br>"
    }
]