[
    {
        "time": "2015-09-05T08:08:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8Q-0SUHsHSs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8Q-0SUHsHSs<\/a> [youtube.com]<br><br>Drachenlord und das Fangirl Teaser <br><br>Nice.<\/blockquote>Korpulierende Pferde im Hintergrund. War am\u00fcsiert. Vielen Dank daf\u00fcr.<\/blockquote>Flipper bitte nicht vergessen!"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T09:36:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Langweilig wie sau"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T11:29:00+02:00",
        "username": "BANGI",
        "text": "auf jutub hei\u00dft der Drache jetzala<br><br><br>DrachenLord L\u00fcgenLord"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T11:37:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Rainer jetzt wieder arbeitslos, wa? Nonstop YT Videos bewerten und dazwischen immer ca. 10 Stunden pennen."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T11:45:00+02:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "ob er f\u00fcr 4 drachen und der metal wohl den greenscreen raum benutzt?"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T12:36:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Bestimmt werden da die Saftboxen ihr gro\u00dfes Revival feiern und das Licht wird nicht von dieser Welt sein."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T12:42:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bei RBS gibts auch wieder hei\u00dfen Schei\u00df <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rgnbgnschf\/status\/639931003860054016\">https:\/\/twitter.com\/rgnbgnschf\/status\/639931003860054016<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T13:03:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Scheint ein harter Typ zu sein: <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COGALulWgAAPEsO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T13:03:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Oh man, der Typ ist ja ein Hinterw\u00e4ldler wie er im Buche steht."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T13:20:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Emskirchen scheint ja einen ganz besonderen Genpool zu haben. Wir haben hier also einen vllt 20 IQ-Punkte schlauer als Rainer aussehenden Herren, der sich als Fahrer einer Metzgerei ausgibt (FB-Profil), aber gleichzeitig Gro\u00dfgrundbesitzer \u00fcber zig Quadratmeter Wald sein will, auf denen eine \u00f6ffentlich beschilderte Burgruine steht.<br><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/allesklardys83.jpg\"><br><br>Edit: LEL grade eben<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/lelytj45.jpg\"><br>Er wird die Privatgrundst\u00fcck-Schilder so posizionieren, dass er dahinter sicher ist, die USA aber nicht rein kann, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T13:36:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "&ldquo;Du hast ein paar Fehler in deinen Videos hinterlassen, die dich zu erkennen geben. Welche ich dir aber nicht verraten werde.&rdquo;<br><br>lel, so ein richtiger Rainer. Nur mit besserer Rechtschreibung."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T13:45:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "regenbogenschaf bester mann"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T13:51:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Oh mann, wie mir so peinliche Internetrambos aufn Sack gehen. Ne richtig j\u00e4mmerliche Kreatur, h\u00fcpft in nem \u00f6ffentlichen Gel\u00e4nde rum und nagelt Schilder an B\u00e4ume, Kategorie noch d\u00fcmmeres Hobby als Meddl Videos im Internet zu machen. Der Typ steht f\u00fcr mich noch unter Rainer, weil er seinen aggressiven Schwachsinn auch durchzieht&#8230;Untermensch"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T13:57:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Als ein Geheimtipp unter den Besuchern Emskirchens hat sich eine alte Burgruine aus dem 14. Jahrhundert etabliert. Die Ruine liegt oberhalb des Ortsteils Altschauerberg in dem gut erhaltenen Buchenwald. Im Volksmund wird die Ruine &ldquo;Eppala&rdquo; genannt, weil sie der Legende nach dem Raubritter Eppelein von Gailingen geh\u00f6rte. Unter den Naturliebhabern ist vor allem die Wanderung vom Emskirchner Festplatz entlang der Aurach und der kurze Aufstieg zur Ruine sehr beliebt. Leider wurde die Burg nach ihrer Verwahrlosung ab dem 16. Jahrhundert zum Steinbruch der Bewohner umliegender Siedlungen. Dennoch sind noch mehrere Mauern vollst\u00e4ndig erhalten und schildern die Grundrisse des Bauwerks. <b>Jeweils am Pfingstwochenende findet rund um die Ruine das Rangau Waldfest statt.<\/b><br><br><a href=\"http:\/\/www.deutschland-informativ.de\/stadt-emskirchen.html\">http:\/\/www.deutschland-informativ.de\/stadt-emskirchen.html<\/a> [deutschland-informativ.de]<br><br>Bestimmt alles vom Gro\u00dfgrundbesitzer genehmigt."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T14:15:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Danke an den Fan, der mir das geschickt hat&#8230; Taschenmuschi! H\u00f6h\u00f6h\u00f6h\u00f6..&rdquo;<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/NaSRZuT.png\"><br><br>Welcher Vollidiot schickt ihm sowas?"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T14:16:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "Ich frage mich echt, was die sich damit erhoffen. Das sind scheinbar wirklich alles nur Vollidioten und Hillbillys da. Ich kann nur hoffen, dass Darwin Recht beh\u00e4lt und solche Leute augeknocked werden. Die geh\u00f6ren ausgel\u00f6scht. Da krieg ich echt zufill."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T14:23:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wurde die Fl\u00e4schleit vorher vom K\u00e4ufer pr\u00e4pariert?"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T14:28:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ihr versteht das falsch. Das ist blo\u00df ein social experiment, ob eine Taschenmuschi sein Bed\u00fcrfnis nach einer Freundin erf\u00fcllen kann.<br><br>H\u00f6rt er auf einen auf Emo zu machen und davon zu jammern immer alleine zu bleiben, dann wissen wir dass es ihm eindeutig nur darum geht seinen Sp\u00e4her irgendwo zu versenken und das mit Liebe blabla nur eine Masche ist\/er denkt dass das zum Werben dazu geh\u00f6rt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T14:30:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das Plastikding soll Rainer davon abhalten sich alle 3 Tage zu verlieben?<br>K\u00f6nnte klappen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T15:18:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Verlagsvergriffen-KRIEG-STERNE-Comic-Album\/dp\/B00Z3MUCEY\">http:\/\/www.amazon.de\/Verlagsvergriffen-KRIEG-STERNE-Comic-Album\/dp\/B00Z3MUCEY<\/a> [amazon.de]<br><br>F\u00fcr echte Sammler.<br> <img src=\"http:\/\/ecx.images-amazon.com\/images\/I\/6149Z2BhvDL._SX372_BO1,204,203,200_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T15:33:00+02:00",
        "username": "Geralt",
        "text": "Hmm hier stellt sich nun die frage ob Dreches Kumpel interessanter ist zum trollen als Dreche selbst.<br><br>Potential hatt der Bubi ja schon."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T15:33:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Jetzt sogar schon Luke ein Haider. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T15:38:00+02:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Das ding wird nicht lange halten, denn so eine Fleshlight muss man auch mal s\u00e4ubern usw&#8230;..<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00c4\u00c4\u00c4HHH wenn ich daran denke das die Fleshlight nach 3 tagen hart und krustig ist und er dann trotzdem seinen L\u00f6rrich reinschiebt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T15:41:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Bald kommt bestimmt wieder ein Aufkl\u00e4rungsvideo vom Lard, in dem er uns dann die Anatomie der weiblichen Vagina erkl\u00e4rt, aufgrund seiner Erfahrung mit der Gummifotze <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T15:44:00+02:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Glaubt mir:<br>Er wird ein Lustlord1510-Live machen&#8230;dort wird er dann auf Younow seine Fleshlight penetrieren&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T15:45:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Das trau ich nicht mal Rainer zu."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T15:54:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bei1k+ Zuschauern wird er nicht nachgeben k\u00f6nnen.<br>Er wird so positionieren, dass er sie sp\u00fcren aber wir nicht sehen k\u00f6nnen, ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T16:27:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<a href=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7PFFQfnbfR\/\">https:\/\/instagram.com\/p\/7PFFQfnbfR\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Nachdem er das mit #youtuberschlafrhytmus getaggt hat, muss er ja bis sp\u00e4t nachts an seinem 10.000er Special und seinem Vier Drachen und der Metal-Skript gearbeitet haben.<br><br>Oder? :-]"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T16:30:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Nat\u00fcrlich. Droche arbeitet stark an seinen Formaten. Schlie\u00dflich ist 2015 das Jahr, in dem er seine Qualit\u00e4t enorm steigern wollte.<br><br>auch:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rgnbgnschf\/status\/640138442010198016\">https:\/\/twitter.com\/rgnbgnschf\/status\/640138442010198016<\/a> [twitter.com]<br><blockquote>Denn Rainer l\u00fcgt sehr viel und wei\u00df selbst nicht mehr was er sich zusammen l\u00fcgt.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T17:09:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "ich h\u00e4tte gerne meine BR\u00dcGEL RAUSSCHMEISSER Aufkleber in Tennessee verteilt,die n\u00e4chsten 3 Wochen, wurde leider nix draus, ich werd mir mal melden, mit nem LS gru\u00df Bild , hauta rein, und deutsch bleiben ezadla! *schnauf"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T17:24:00+02:00",
        "username": "Micky_Klaus",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\"><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/phishing1iw01cr28mk.png\"><\/a> [fotos-hochladen.net]<br><br><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\"><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/phishing2o94wtrpjfl.png\"><\/a> [fotos-hochladen.net]<br><br>N Kollege von mir hat neulich ne unseri\u00f6se E-Mail erhalten, habt ihr was mit zu tun? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T17:47:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "&ldquo;Wir&rdquo;.<br><br>Das sieht doch, wenn \u00fcberhaupt, nach KC-Bescheuertheit aus. Bitte ferlass uns.<br><br>Eben so gut m\u00f6glich ist nat\u00fcrlich auch, dass ein Spammer des Lards Adresspotential entdeckt hat, ist ja alles quasi frei verf\u00fcgbar. Ganz bl\u00f6d ist das nicht."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T18:27:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Vor ner gewissen Zeit gabs schonmal was, da hat irgendsonen Gebrauchtwagen-Assi eBay-Phishing-Links von &ldquo;Rainer Winkler&rdquo; bekommen und das dann auf &ldquo;Rainer Winkler gegen fettreduzierte Lebensmittel&rdquo; oder so gepostet. Offenbar hat sich jemand den Spa\u00df gemacht, die Adresse in so ein paar Spam-Mail-Formulare oder \u00e4hnliches reinzuhauen."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T18:53:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "des is osn hurensohn"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T19:07:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "hier gehts weiter<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51890\/?page=80\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51890\/?page=80<\/a> [lachschon.de]<br><br>wer sich nicht daran h\u00e4lt bekommt nen ban"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T22:51:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Ich habe mal die Taschenmuschi audiovisuell zusammengefasst.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/zOBXM_hJDEc\">https:\/\/youtu.be\/zOBXM_hJDEc<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T23:22:00+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "<blockquote>Ich habe mal die Taschenmuschi audiovisuell zusammengefasst.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/zOBXM_hJDEc\">https:\/\/youtu.be\/zOBXM_hJDEc<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Danke f\u00fcr die Zusammenfassung. Als berufst\u00e4tiger Mensch kommt man da sonst nicht mehr hinterher. <br><br>Der Typ ist einfach nur abartig. Als er zugab dass er schon mal in die Taschenmuschi gewichst hat, war ich wirklich kurz vom kotzen. Wozu braucht der eigentlich Penisringe? Damit er ausdauernder in seine Taschenmuschi sto\u00dfen kann. Einfach nur ein krankes perverses St\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T23:26:00+02:00",
        "username": "moerlok",
        "text": "&ldquo;Und genau deswegen lieben mich meine Fans: Weil ich bin wie ich bin und nicht vorgebe etwas zu sein was ich nicht bin.&rdquo;<br><br>Ja, genau. Er arbeitet seit er 3 ist und hat einen hohen IQ in Metal. Auch sonst hat er einen relativ hohen IQ in allem. Das ist genau das was er ist. Wer was anderes sagt, wird gebannt."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T23:33:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Ich habe mal die Taschenmuschi audiovisuell zusammengefasst.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/zOBXM_hJDEc\">https:\/\/youtu.be\/zOBXM_hJDEc<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Alter Schwede. Wie kann man dem den all diesen Kram schenken? Manche Menschen muss man nicht verstehen."
    },
    {
        "time": "2015-09-05T23:33:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Der Typ ist einfach nur abartig. Als er zugab dass er schon mal in die Taschenmuschi gewichst hat, war ich wirklich kurz vom kotzen. Wozu braucht der eigentlich Penisringe? Damit er ausdauernder in seine Taschenmuschi sto\u00dfen kann. Einfach nur ein krankes perverses St\u00fcck.<\/blockquote>Ich will den Fettwanst ja nicht in Schutz nehmen aber&#8230; Sexspielzeug ist schon seit Jahrzehnten enttabuisiert. Oder bist 'ne Nonne?"
    },
    {
        "time": "2015-09-05T23:51:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>Ich will den Fettwanst ja nicht in Schutz nehmen aber&#8230; Sexspielzeug ist schon seit Jahrzehnten enttabuisiert. Oder bist 'ne Nonne?<\/blockquote>Stimmt schon. Aber es gibt einen Unterschied zwischen zwanglosem Umgang damit und dem verkrampft M\u00f6chtegern &ldquo;Ich bin ja so offen allem gegen\u00fcber&rdquo;-Lord. Man erkennt an seinem Gesichtsausdruck wie unangenehm es ihm ist, das eigentlich alles zu sagen. Aber er muss ja ein Image aufrechterhalten."
    },
    {
        "time": "2015-09-06T07:14:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Und weil Rainer so reinlich ist, wird er auch das Fleshlight nach jedem Gebrauch gr\u00fcndlich saubermachen."
    },
    {
        "time": "2015-09-06T11:13:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man erkennt an seinem Gesichtsausdruck wie unangenehm es ihm ist, das eigentlich alles zu sagen. Aber er muss ja ein Image aufrechterhalten.<\/blockquote>Er k\u00f6nnte es verschweigen, wie er das sonst auch immer bei allem tut, das ihm nicht so recht ist, wie seine &ldquo;Arbeit&rdquo;, oder k\u00fcrzlich die Bauschaumsache. Der Dreche freut sich wirklich \u00fcber solche Geschenke, er steht doch da sogar drauf, das \u00f6ffentlich breit treten zu k\u00f6nnen. So ist unser Drache nun mal.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T11:22:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "guten morgen fetter hurensohn"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T14:28:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "guten morgen zarte Eichel von Prof Hase"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T14:54:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "#youtuberleben"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T14:55:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>Kann es sein, dass du mich angelogen hast? Geht man so unter H\u00e4idern um?<br><\/blockquote>Das war keine L\u00fcge. H\u00f6chstens eine Notl\u00fcge. Also keine richtige L\u00fcge."
    },
    {
        "time": "2015-09-06T15:50:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "bitte alles zum stream in den younowthread."
    },
    {
        "time": "2015-09-06T17:11:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "ich finde nicht mehr das &ldquo;Drache telefoniert mit Mulle&rdquo;-Vid. Bin ich zu behindert? Vielen Dank f\u00fcr Eure Hilfe!"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T17:40:00+02:00",
        "username": "BANGI",
        "text": "<blockquote>ich habe ganz vergessen, das der Dreche mal meinte, er mache gemeinn\u00fctzige Arbeit&#8230; Der dumme, l\u00fcgende Hurensohn. <\/blockquote>Das war keine L\u00fcge. H\u00f6chstens eine Notl\u00fcge. Also keine richtige L\u00fcge."
    },
    {
        "time": "2015-09-06T17:45:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>Bin ich zu behindert? <\/blockquote>ja"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T18:28:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dieser Moment, wenn du nach einem Tag den DL-Thread aktualisierst und es nur eine neue Seite gibt. Luft ist wirklich raus&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T18:29:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<blockquote>Dieser Moment, wenn du nach einem Tag den DL-Thread aktualisierst und es nur eine neue Seite gibt. Luft ist wirklich raus&#8230;<\/blockquote>solche phasen gibts doch immer. bin eigentlich ganz froh dass man mal ein paar wochen entspannung hat vor dem"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T18:41:00+02:00",
        "username": "sooonix",
        "text": "Wichtiger Request. Hat jemand noch die grandiose japanisch-Szene vom Lard? Leider kann ich mich nicht mehr richtig dran erinnern, au\u00dfer dass er ausnahmsweise sehr klugschei\u00dferig und l\u00fcgenlordig r\u00fcberkam. Das Video ist jedenfalls ziemlich alt."
    },
    {
        "time": "2015-09-06T18:47:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "In Anbetracht der neusten Straw Poll Umfrage ihrer Lordschaft habe ich mir die Freiheit genommen eine Alternative zu erstellen:<br><br><a href=\"http:\/\/strawpoll.me\/5417801\">http:\/\/strawpoll.me\/5417801<\/a> [strawpoll.me]<br><br>P.S. Kleiner Nerdfact am Rande: Die Burg, dessen Bau der Lord zur Abstimmung gestellt hat  hei\u00dft Hornburg. Helms Klamm ist der Name der Schlucht, in der selbige sich neben anderen Verteidigungsanlagen befindet."
    },
    {
        "time": "2015-09-06T18:58:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Dieser Moment, wenn du nach einem Tag den DL-Thread aktualisierst und es nur eine neue Seite gibt. Luft ist wirklich raus&#8230;<\/blockquote>Reginald hat &ldquo;aufger\u00e4umt&rdquo; und mitunter Lustiges gel\u00f6scht -.-"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T19:01:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dieser Moment, wenn du nach einem Tag den DL-Thread aktualisierst und es nur eine neue Seite gibt. Luft ist wirklich raus&#8230;<\/blockquote>Reginald hat &ldquo;aufger\u00e4umt&rdquo; und mitunter Lustiges gel\u00f6scht -.-<\/blockquote>erstens war da nichts lustiges dabei zweitens war es alles nur zum schdrim und das geh\u00f6rt hier nicht rein"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T21:37:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "gute nacht du fetter hurensohn"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T21:43:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "gute nacht thomas waldbesitzer"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T21:54:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Kein Wort mehr von irgendeinem Weibchen? Keine Emo Schwuchtelei? Scheint als w\u00e4re meine Theorie dass er eigentlich nur Sex will (Oh Wunder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>!), und die Taschenmuschi eine gute Substitution darstellt, noch nicht widerlegt.<br><br>Solange halt, bis die Muschi komplett verschimmelt weil er zu faul ist sie auch nur ansatzweise zu putzen, und er seinen Puller dann nicht mehr reinstecken mag. Oder aber, er steht eigentlich auf behaarte Mumus, dann ist das bisschen zus\u00e4tzlicher Pelz sicher gern gesehen,"
    },
    {
        "time": "2015-09-06T22:16:00+02:00",
        "username": "Geralt",
        "text": "der wird ne weile dran rumspielen und dann wird sie langweilig werden.<br><br>Muss Blu wieder rann der arme&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T00:11:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Seit er die Taschenmuschi hat, sind die Downloads von Celine-Dion-Songs um 20% zur\u00fcckgegangen."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T00:19:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Seit er die Taschenmuschi hat, sind die Downloads von Celine-Dion-Songs um 20% zur\u00fcckgegangen.<\/blockquote>Zufall? Wohl kaum."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T00:21:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Guten Nacht du elendiger Hurensohn der Liiiieeeebe"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T00:41:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ja guuuuuuuut&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T08:36:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "Guten Morgen zarte Eichel von Prof Hase"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T08:58:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "wieso hat meine lieblingsrdwlerin jetzt auch noch modrechte? da kann doch keiner mehr nachvollziehen was die s\u00fc\u00dfe  alles l\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T09:27:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Was ist denn los mit meinem Lieblingsyoutuber? Warum kommen keine Qualit\u00e4tsvideos mehr? Es wird ruhig um den Drachenlord, so wird das nichts mit der gro\u00dfen Karriere"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T09:44:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>Was ist denn los mit meinem Lieblingsyoutuber? Warum kommen keine Qualit\u00e4tsvideos mehr? Es wird ruhig um den Drachenlord, so wird das nichts mit der gro\u00dfen Karriere<\/blockquote>Keine Sorge heute kommt ja der Montagsvlog <br><br><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/VrSZDlpRaHYje\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T10:14:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Nichts fasst den Lord der Drachen (also den Diener der Drachen) besser zusammen, als der aktuelle Stand seine Youtube-Karriere. Nach all dem, was diesen Mettsommer passiert ist, hat er mittlerweile eine nicht unbeachtliche Reichweite. Vergleicht man die Fjus seiner Videos beispielsweise mit denen des zwielichtigen Hypotenusenhofnarrs, stellt man fest, dass der Lord ihm sogar voraus ist. Sein Traum vom Youtube-Star ist, wenn auch auf sehr eigenartige Weise, fast schon Realit\u00e4t. <br>Was seine Reichweite angeht, verf\u00fcgt Reiner sogar \u00fcber eine, f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse, genaue Selbstwahrnehmung, wie im letzten Stream deutlich wurde.<br>Aber was macht unsere Lordschaft? Rotzt er jede Woche zwei oder drei seiner schlampig produzierte inhaltslose Videos raus um jeweils mindestens 10.000 -20.000 Views einzusacken? <br>Nein, denn daf\u00fcr ist er zu faul. <br>Man kann sich das gar nicht klar genug machen! Der Knabe hat seine Zuschauer bei den Eiern. Er kann machen, was er will. Er k\u00f6nnte jeden Tag ein Video hochladen, in dem er einfach nur die Kamera 5 min w\u00e4hrend seines Alltags laufen l\u00e4sst. Er k\u00f6nnte filmen wie er frisst, schei\u00dft, zockt oder einfach nur in seinen hart arbeitenden Stuhl furzt. Jedes dieser Videos w\u00fcrden wir, seine &ldquo;Fans&rdquo;, kurz bis mittelfristig gucken, kommentieren und bewerten.<br>Aber nein, er ist zu faul auch nur den verschwindensten und minimalsten Aufwand f\u00fcr das Ziel zu betreiben, von dem er tr\u00e4umt, f\u00fcr die einzige Sache, \u00fcber die er sich Identifiziert, f\u00fcr die einzige Sache, die in seinem gesamten Leben als etwas anderes als blo\u00dfes Lebenszeitvernichten verbucht werden k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T10:35:00+02:00",
        "username": "Danken",
        "text": "<blockquote>Keine Sorge heute kommt ja der Montagsvlog <br><br><\/blockquote>Lachte hart, danke <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T10:51:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Keine Ahnung was er f\u00fcr ne &ldquo;Reichweite&rdquo; haben soll, immer wenn ich mal in den Scream geguckt hatte, waren da ca. 300 Haider versammelt und er hat die Standardfragen &ldquo;Bist du arbeitslos? (&rdquo;Nein, bin ich nicht [ja na klar iksdeh]) und &ldquo;Wie alt bist du?&rdquo; unter gr\u00f6\u00dften Leseanstrengungen beantwortet.<br><br>Selbst in den Screams gammelt er nur noch so rum, neulich lag er doch sogar mit seinem fetten Wams auf diesemm 70er Jahre Sofa in seiner Gammelbude weil sitzen wohl zu anstrengend war f\u00fcr den Superkonditionslord.<br><br>Das einzig interessante an der mettlosen Zeit ist eigentlich nur noch, seinen Verfall w\u00f6chenlich voranschreiten zu sehen."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T11:02:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hier l\u00e4uft immer mal eine Tussi durch die Stra\u00dfen, die w\u00e4re echt perfekt f\u00fcr den Drachen.<br><br>- Mittelaltermarkt-Tussi<br>- Fett<br>- Wohnt in der versifften Buden, weil sie Ratten von Stra\u00dfe aufkratzt und die aufp\u00e4ppelt<br>- macht Youtube-Videos \u00fcber Pferde mit Nightcore-Untermalung<br>- h\u00f6chstwahrscheinlich arbeitslos<br>- sieht aus wie ein Mann.<br><br>Aber w\u00e4re wohl unter seinem Niwo."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T11:12:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<a href=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7T3xPfHbVV\/\">https:\/\/instagram.com\/p\/7T3xPfHbVV\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Vor 7 Stunden, also gegen 4 Uhr morgens. Um 5 Uhr morgens schrieb er dann &ldquo;Gute Nacht&rdquo;, kurz darauf &ldquo;Wer will Badwars zocken?&rdquo;. Was f\u00fcr ein kaputter Hartzer."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T11:13:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7T3xPfHbVV\/\">https:\/\/instagram.com\/p\/7T3xPfHbVV\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Vor 7 Stunden, also gegen 4 Uhr morgens. Um 5 Uhr morgens schrieb er dann &ldquo;Gute Nacht&rdquo;, kurz darauf &ldquo;Wer will Badwars zocken?&rdquo;. Was f\u00fcr ein kaputter Hartzer. <\/blockquote>Hat der eiskalt nen Selfie beim Kacken gemacht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T11:15:00+02:00",
        "username": "Altschauerberg8",
        "text": "<blockquote>Hier l\u00e4uft immer mal eine Tussi durch die Stra\u00dfen, die w\u00e4re echt perfekt f\u00fcr den Drachen.<br><br>- Mittelaltermarkt-Tussi<br>- Fett<br>- Wohnt in der versifften Buden, weil sie Ratten von Stra\u00dfe aufkratzt und die aufp\u00e4ppelt<br>- macht Youtube-Videos \u00fcber Pferde mit Nightcore-Untermalung<br>- h\u00f6chstwahrscheinlich arbeitslos<br>- sieht aus wie ein Mann.<br><br>Aber w\u00e4re wohl unter seinem Niwo.<\/blockquote>mach mal mit links als neuen Faden hier auf. Wird Zeit, einen neuen Drachen aufzubauen. Der dicke Rainer ist langsam ausgelutscht."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T11:24:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "Zeig ihr doch mal den Drachenlord."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T11:27:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<blockquote>Zeig ihr doch mal den Drachenlord.<\/blockquote>achte bitte auf deine rechtschreibung, wenn du bleiben m\u00f6chtest"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T11:37:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Kleine Erinnerung:<br><br>Die Neuauflage von &ldquo;4 Drachen und der Metal&rdquo; ist jetzt seit 4 Monaten in Arbeit."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T11:50:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Zeig ihr doch mal den Drachenlord.<\/blockquote>Habe tats\u00e4chlich \u00fcberlegt, sie mit einem Fake-Drachen-Profil anzuschreiben :3"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T11:52:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zeig ihr doch mal den Drachenlord.<\/blockquote>Habe tats\u00e4chlich \u00fcberlegt, sie mit einem Fake-Drachen-Profil anzuschreiben :3<\/blockquote>Das hei\u00dft du hast ihre kontaktdaten? Deine Ex?"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T12:06:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Rainer steht nicht auf Fette. Muss man wissen"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T12:15:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Keine Ahnung was er f\u00fcr ne &ldquo;Reichweite&rdquo; haben soll, immer wenn ich mal in den Scream geguckt hatte, waren da ca. 300 Haider versammelt [...] <\/blockquote>Ich sprach von Youtube: Mittlerweile \u00fcber 12.000 Abos, fast 900.000 Aufrufe und die letzten paar Videos haben einen Zuschauerschnitt jenseits der 20.000.<br>Stellt man jetzt noch den Aufwand gegen das Ergebnis, sind das alles Traumwerte.<br>Und wenn er auf Younow rumhartzt, ist er immer immer unter den Top 3, meistens sogar auf Platz 1."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T12:29:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Drache ist f\u00fcr die Generation 25+. Die, die schon alles im Internet gesehen haben und denen Unge, Dagi Bee und die anderen Spasten am Popo vorbeigehen."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T12:30:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Der Kerl macht aber auch gar nichts. Seine Aktivit\u00e4ten beschr\u00e4nken sich auf schlafen, fressen, schei\u00dfen, Videos gucken und wichsen (jetzt mit Flashlight)<br><br>F\u00fcr die 5\/6 Cuts in seinem Montagsvlog muss er sich dann erstmal 2 Tage mental vorbereiten. Und nach jedem Schnitt kommen die verdienten 8 Stunden Pause mit anschlie\u00dfender Brosdadamassage.<br><br>Der Fettsack wird nie f\u00e4hig sein normal zu arbeiten."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T12:59:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich will nicht Meddler im Allgemeinen stigmatisieren, aber bisher unterstreicht jede Sichtung das Klischee.. Letztens am Bahnhof so eine Horde mit &ldquo;Summerbreeze&rdquo; und &ldquo;Wacken&rdquo;-Shirts gesehen.. lauter Rainers und Parabelritter vom Aussehen her."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T13:32:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Fettsack liefert einfach nicht mehr, wie soll man da noch vern\u00fcnftig haiden k\u00f6nnen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T13:40:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Geduld haben. Keine Interaktionen &gt;&gt; keine Aufmerksamkeit. Rainer braucht aber Aufmerksamkeit, also wird er wieder auf YN rumhampeln oder Kwalid\u00e4dsvideos bringen."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T13:46:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/scm-Tsid8LE?t=360\">https:\/\/youtu.be\/scm-Tsid8LE?t=360<\/a> [youtu.be]<br><br>GLAUBT IHR ERNSTHAFT, DASS SO ETWAS JEMALS PASSIEREN WIRD?"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T13:54:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Inzwischen hat er 12000 Abonnenten. Es ist so l\u00e4cherlich, dass er ausgerechnet jetzt gar nichts mehr produziert, was man auch nur ann\u00e4hernd Content nennen k\u00f6nnte. Vorteil: die ganzen Newfags k\u00f6nnen sich die alten Sachen reinziehen und stellen nicht andauernd dieselben Fragen."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T13:54:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Zeig ihr doch mal den Drachenlord.<\/blockquote>Habe tats\u00e4chlich \u00fcberlegt, sie mit einem Fake-Drachen-Profil anzuschreiben :3<\/blockquote>Das hei\u00dft du hast ihre kontaktdaten? Deine Ex?<\/blockquote>Immerhin hohen IQ in FB-Stalking. Bzw. gibt nunmal den Schlag Menschen, die alles im Internet breittreten."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T14:04:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Hat hier jemand einen hohen IQ in Erinnerung?<br><br>Wie war das denn noch damals als der Drache zum ersten mal sich eine Freundin ausgedacht hatte?<br><br>Er hatte doch erz\u00e4hlt dass er mit ihr Weinachten verbracht h\u00e4tte, was sich allerdings als (Not-)L\u00fcge herausstellte."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T14:11:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bei Rainer gef\u00e4llt mir, dass man so ein wohlig warmes Gef\u00fchl hat, wenn man ihm zuschaut. Weil er offen alles zeigt und sich mitteilt, f\u00fchlt es sich so an, als ob man mit ihn schon 10 Jahre kennen und mit ihm leben w\u00fcrde. Man sah jeden Raum und jede dreckige Ecke seines Palastes, kennt die Einzelheiten seines Umfelds und seiner Dorfgemeinschaft inkl. Rewe usw. <br><br>Manchmal stelle ich mir vor, mit ihm auf der verwanzten Couch zu liegen. Big Brother, nur weniger medial. Keine TV-Serie kann mir mehr geben als Rainer. Er ist mein Second Life.<br><br>Wenn er blo\u00df nicht so dumm w\u00e4re, k\u00e4me er ziemlich flott an etwas mehr Kohle. Egal, gleich sind 10 Std. Schlaf vor\u00fcber und er twittert wieder &lt;3"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T14:15:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Hat hier jemand einen hohen IQ in Erinnerung?<br><br>Wie war das denn noch damals als der Drache zum ersten mal sich eine Freundin ausgedacht hatte?<br><br>Er hatte doch erz\u00e4hlt dass er mit ihr Weinachten verbracht h\u00e4tte, was sich allerdings als (Not-)L\u00fcge herausstellte.<\/blockquote>Ja, er erz\u00e4hlte davon, was er zu Weihnachten immer f\u00fcr tolle Sachen mit seiner Freundin machte. Es stellte sich dann heraus, dass er mit der &ldquo;Freundin&rdquo; lediglich eine einj\u00e4hrige &ldquo;Fernbeziehung&rdquo; hatte (ohne sich mal real gegen\u00fcber gestanden zu haben) und dass besagte Sachen nur Dinge waren, die er gerne mal gemacht h\u00e4tte oder so. Nachzuh\u00f6ren in dem Gespr\u00e4ch mit benutzername55!"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T14:22:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Hat hier jemand einen hohen IQ in Erinnerung?<br><br>Wie war das denn noch damals als der Drache zum ersten mal sich eine Freundin ausgedacht hatte?<br><br>Er hatte doch erz\u00e4hlt dass er mit ihr Weinachten verbracht h\u00e4tte, was sich allerdings als (Not-)L\u00fcge herausstellte.<\/blockquote>Er wurde gefragt, wie er am liebsten Weihnachten verbringt und hat dann beschrieben, wie er mit seiner Freundin zusammen fr\u00fchst\u00fcckt, Pl\u00e4tzchen backt, einen Baum aufstellt und einen Weihnachtsbraten br\u00e4t und so weiter.<br><br>Irgendwann hat er sich dann gerechtfertigt, dass er nur beschrieben hatte, wie er es machen w\u00fcrde, wenn er eine Freundin h\u00e4tte. L\u00fcl\u00fcl\u00fc.<br><br><br>etzala auch mit link: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpGIfP1xhBE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpGIfP1xhBE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T14:27:00+02:00",
        "username": "Altschauerberg8",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat hier jemand einen hohen IQ in Erinnerung?<br><br>Wie war das denn noch damals als der Drache zum ersten mal sich eine Freundin ausgedacht hatte?<br><br>Er hatte doch erz\u00e4hlt dass er mit ihr Weinachten verbracht h\u00e4tte, was sich allerdings als (Not-)L\u00fcge herausstellte.<\/blockquote>Er wurde gefragt, wie er am liebsten Weihnachten verbringt und hat dann beschrieben, wie er mit seiner Freundin zusammen fr\u00fchst\u00fcckt, Pl\u00e4tzchen backt, einen Baum aufstellt und einen Weihnachtsbraten br\u00e4t und so weiter.<br><br>Irgendwann hat er sich dann gerechtfertigt, dass er nur beschrieben hatte, wie er es machen w\u00fcrde, wenn er eine Freundin h\u00e4tte. L\u00fcl\u00fcl\u00fc.<br><br><br>etzala auch mit link: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpGIfP1xhBE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpGIfP1xhBE<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Des Lords IQ in Sachen l\u00fcgen ist leider nicht sehr hoch."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T14:30:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Geil. Danke f\u00fcr den Link.<br><br>Es ist so sch\u00f6n anzuh\u00f6ren wie der Lord sich seine sch\u00f6ne kleine Traumwelt herbei(not)l\u00fcgt.<br><br>Kann mir gut vorstellen wie in Rainers Vorstellung er mit 1,96cm in der K\u00fcche steht und zusammen mit der Drachenlady Kekse backt.<br><br>So trocken und ausgeschm\u00fcckt wie er das erz\u00e4hlt scheint er sich da schon \u00fcber l\u00e4ngere Zeit eine detaillierte (Not)L\u00fcgengeschichte zu Weihnachten ausgedacht haben."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T14:33:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "das ist wirklich ein wunderbarer klassiker"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T14:50:00+02:00",
        "username": "Knochensalat",
        "text": "Herrlich, auch die neuen alten Videos auf dem Weiner Rinkler Kanal.<br>Weihnachten steht ja schon vor der T\u00fcr, zumindest im Supermarktregal. Bin gespannt wie das fiese Ferkel dieses Jahr sein Haus schm\u00fcckt! Und auf den roten Pulli freue ich mich nat\u00fcrlich auch!"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T15:39:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "H\u00e4tte gerne einen Weihnachtssong von Rainer. Er ist ja jetzt Jutubstar und immerhin machen die ganzen anderen Jutuber auch immer Lieder."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T15:54:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>Rainer gef\u00e4llt mir so wohlig warm. er f\u00fchlt sich so an, als ob man mit ihn schon 10 Jahre kennen und mit ihm leben w\u00fcrde. <br><br>Manchmal stelle ich mir vor, mit ihm auf der Couch zu liegen. Brother, Er ist mein Life.<br><br> &lt;3<\/blockquote>habe das etwas f\u00fcr dich gek\u00fcrzt"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T16:01:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "L\u00f6sche doch lieber ganz als in den Beitr\u00e4gen anderer rumzupfuschen. Das scheint dir mehr gelegen &lt;3"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T16:05:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Noch immer keine Tweets. Drache wohl noch immer in seiner kuschligen Drachenh\u00f6hle. Oder Herzinzfarkt durch zu viel Plastikmuschi pimpern."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T16:10:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Er arbeitet gerade hart am montagsvlog der kommt oder auch nicht. Deswegen kann er keine tweets senden"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T16:10:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er schiebt etzadla nur noch Nachtschichten und h\u00e4lt tags\u00fcber seinen Sch\u00f6nheitsschlaf."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T16:24:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>11-12 Stunden Schlaf sollte man ihm zugestehen nach dem harten Wochenende.<\/blockquote>Apropro: Weiss einer noch in welchem Video er erz\u00e4hlte das er gerade 13 Stunden geschlafen habe und sich wunderte warum er noch m\u00fcde ist?"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T16:45:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Kurze Frage, da ich keinen hohen IQ bei den ganzen Drachenweibern habe. Reiner meinte neulich im Stream, dass Ariella Engelchen war. Aber die Engelchen-Geschichte war doch lange nach Ariella, nachdem die schon als Haiderin feststand. Mal wieder L\u00fcl\u00fcl\u00fc, kommt Drache selbst bei den ganzen Weibern durcheinander, oder hat er ihr nochmal ne Chance gebeben? Ich ferste das alles nicht mehr.<br><br>Ach ja, hier besagte Stelle: <a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/66500546\/12681330\/1043\/b\/28:20\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/66500546\/12681330\/1043\/b\/28:20<\/a> [younow.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T16:45:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote>so jetzt gehe ich dann mal schlafen <br>Nacht und Metal f\u00fcr die neue woche an euch haut rein und <br><b>bleibt stark das n\u00e4chste we kommt immer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/b><\/blockquote>Etzala Arbeitswoche. Das sind die Wochentage, an denen man nach einem langen unddn arbeitsreichen YouTuber-Tag, wenn man ersch\u00f6pft ins Bett sinkt, vom Verkehr drau\u00dfen r\u00fccksichtslos gest\u00f6rt wird. Wer f\u00e4hrt denn bitte um sechs Uhr morgens wohin? H\u00e4h? Was?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T17:03:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Aufwachen und M\u00fcll auf Twitter posten. Dreche bleibt klassisch."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T17:13:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "@Inflanaer: er hat Ariella nach eigener Aussage &ldquo;sch\u00fctzen&rdquo; wollen, also hat er sie kurzerhand Engelchen genannt. Also ja, zweite Chance trifft es ganz gut.. nur wof\u00fcr ist die Frage. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Vlog bzw. Nicht-Vlog rendert \u00fcbrigens. <br><br>Edith: wieso hat er Folgendes eigentlich nicht f\u00fcr wahr genommen?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/yufahDy.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T18:12:00+02:00",
        "username": "Geralt",
        "text": "Gibs was neues von unseren Waldebesetzern?"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T19:41:00+02:00",
        "username": "gurkensalat",
        "text": "Warum l\u00e4uft beim Lord eigentlich dauernd Eminem? Bald jault er noch zu Lose Yourself&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T19:41:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Wann kommt der Vlog"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T19:52:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Wann kommt der Vlog<\/blockquote>Echt merkw\u00fcrdig, normalerweise ist er total zuverl\u00e4ssig.<br><br>Vielleicht ist was passiert?"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T19:54:00+02:00",
        "username": "Emma",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.reactiongifs.us\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/cookie_monster_waiting.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T19:58:00+02:00",
        "username": "413x",
        "text": "Was ist\/war jetzt mit seinen Fangirlz, kann mich einer aufkl\u00e4ren bin nich up2dait."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:08:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Zwei G\u00f6ren, die Mutterinstinkte entwickeln und dem Lord Breitsamer ums Maul schmieren. Aus Frust, Langeweile oder Mitleid. \u00c4hnlich l\u00e4uft es wohl ab, wenn sich das schwache Geschlecht mit Massenm\u00f6rdern im Todestrakt solidarisiert."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:11:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Vlog!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uL5-hNhc1T0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uL5-hNhc1T0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:17:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "der neue vlog ist geil - erinnert an alte zeiten"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:24:00+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "7000 Fl\u00fcchtlinge? Woah!"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:27:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "H\u00f6rt euch mal die stelle ab 2:42 an , achtet auf die nachrichten durchsagen und die pessimistische wortwahl von der person im hintergrund."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:32:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "- Drache entdeckt den Herbst<br>- Drache kauft eine Gl\u00fchbirne<br>- Drache vergisst den Namen seines Gumpels Emanuel<br>- Elektroinstallation wird wohl turnusm\u00e4\u00dfig gerade neu gemacht. Wie schnell doch zehn Jahre vergehen<br>- Pennt bis nach halb vier<br>- Wollt ihr aussehen wie ein aufgequollener, arbeitsloser Versager? Kauft bei EMP.<br>- Hurensohn<br><br>Macht doch alles keinen Sinn mehr. Notschlachten, wir haben Fl\u00fcchtlinge zu f\u00fcttern."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:34:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Jetzt will er Kleidung geschenkt bekommen. Das Leben scheint in seiner Welt immer leichter f\u00fcr ihn zu werden. Noch ein paar Abos, dann zahlt man ihm bestimmt Geld daf\u00fcr, dass er bestimmte Kleidung tr\u00e4gt.<br>Was f\u00fcr ein dummer hurensohn! <br>Auch wieder bemerkenswert wie gut er sich um die Elektrik in seinem Haus k\u00fcmmert, aber bestimmt sind gerade wieder einfach nur 10 Jahre um und die Installation muss komett erneuert werden."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:34:00+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<blockquote>H\u00f6rt euch mal die stelle ab 2:42 an , achtet auf die nachrichten durchsagen und die pessimistische wortwahl von der person im hintergrund.<\/blockquote>So eine politisch brisante Stelle wird nat\u00fcrlich wieder direkt mit reingeschnitten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:38:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.livescience.com\/16903-sex-animals-bestiality-penile-cancer.html\">http:\/\/www.livescience.com\/16903-sex-animals-bestiality-penile-cancer.html<\/a> [livescience.com]<br><br>Hach."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:38:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was f\u00fcr mickrige \u00c4rmchen der Drachendiener doch hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Sehr gut auch die reingeschnittenen Unterhaltungen. Sicher aus dem neuen Vormad &ldquo;3 Drachen ohne Meddl&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T20:43:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "schlaf gut fetter hurensohn"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T21:18:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Was soll denn beim Lagerfeuer zu h\u00f6ren sein? Ich h\u00f6re da nur den Radiomoderator raus."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T21:18:00+02:00",
        "username": "FaberK",
        "text": "Neuer Vlog kn\u00fcpft an alte Highlights an:<br>- Klassischer Drachenhumor: Schneidet Selbstgespr\u00e4che zusammen.<br>- Selbst ein triviales Lagerfeuer wird bewertet, wie aus Top 10 Klassikern und ToM bekannt: &ldquo;Mir pers\u00f6nlich gef\u00e4llts richtig gut.&rdquo;<br>- Vidios ab jetzt werden &ldquo;richtig professionell&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T21:23:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Die geshcnittenen Selbstgespr\u00e4che sind so klassisch, bitte weiter so aber ich will auch Animationen"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T21:43:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "mysteri\u00f6se botschaften - draches subtext \u00fcber Asylkrise, Chemtrails &amp; Kate Middletons dickes Baby<br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150907\/8yywnr6r.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T21:43:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "boah diese verschimmelten w\u00e4nde im schlafzimmer. \u00fcbel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>der schluss, auch sehr geil: bis 15:40 geschlafen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>HAID"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T22:05:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Der neue Vlog ist ein klassisches solides Drachen-Werk.<br><br>In Zeiten von immer heftigeren Staffelfinals, die in immer k\u00fcrzeren Abst\u00e4nden erscheinen und immer sensationshungriger werdenden (Neu)Haidern, ist das doch nochmal ein Video, das sich an alte Drachen-Werte ann\u00e4hert.<br><br>Seltsame Monologe und Selbstgespr\u00e4che, inhaltsleeres Gesquatsche und Scheininhalte (Gl\u00fchbirne) unbeholfene Schnitte und ein insgesamt technisch schlecht gemachtes Video (btw: Intro noch nicht fertig?). Ganz ohne Mett und - wer h\u00e4tts gedacht - ganz ohne Haider-Themen.<br><br>Ich freue mich jetzt auf eine Zeit, in der in (hoffentlich) regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden wieder ein paar Drachen-Classics erscheinen, die man dann in den folgenden Tagen zerpfl\u00fccken kann. Werde mir diesen Vlog bestimmt noch das ein oder andere Mal anschauen in der n\u00e4chsten Tagen und die Stellen analysieren, an denen man erkennen kann, was er doch f\u00fcr ein Vollpfosten ist.<br><br>Back to the roots."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T22:29:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote>Was soll denn beim Lagerfeuer zu h\u00f6ren sein? Ich h\u00f6re da nur den Radiomoderator raus.<\/blockquote>Doch doch, da h\u00f6rt man einen seiner Gumbels zischen, irgendwas \u00e0 la &ldquo;SIEBENTAUSEND FL\u00dcCHTLINGE&rdquo;. Daniel R? Thomas S? Fert B? Man wei\u00df es nicht.<br><br>Rainer hat sich M\u00fche gegeben, kann man ihm nicht absprechen. Das hatte tats\u00e4chlich Struktur  Kurzer Schwank, in dem gewohnt drachisch normaler Landregen zum heftigen Gewitter umgewidmet wird und uns eine kleine Roomtour geg\u00f6nnt wird. Dann vier Themen vorgestellt, und dann vier Themen besprochen, mit kleinen Kinkerlitzchen wie Selbstgespr\u00e4chen. Das ist alles insgesamt inhaltsfrei und egal, aber tats\u00e4chlich immer noch Meilen besser als so gut wie alles, was er in den letzten Monaten produziert hat. Auch eine Leistung.<br><br>Zwischen undichten Fenstern, fehlender Isolierung, einem sich st\u00fcndlich ausbreitenden Schimmelbefall und einer abenteuerlichen Elektroinstallation muss man sich aber fragen, was zuerst zugrunde gerichtet wird: er von seinem Haus, oder sein Haus von ihm."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T23:03:00+02:00",
        "username": "Druchunlurd",
        "text": "Ich wollte mich u.a. schon fast dr\u00fcber aufregen, dass Drache zu faul ist, seinen Alter Egos, die ihn kritisieren, andere Klamotten anzuziehen, aber - <br>ganz ehrlich ist das Video ein riesiger Sprung an Qualit\u00e4t. F\u00fcr Draches Verh\u00e4ltnis. Also ist das hier Jammern auf ganz <strike>hohem<\/strike> niedrigem Niveau. <br><br>Es ist so, als ob man einem Baby beim tollpatschigen Gehen zusieht. Oder eher einem Schlaganfallpatienten beim Wiedererlernen der Sprache. <br><br>Gut gemacht, Rainer. <br><br>: Wo ich mir seinen Sandmail so anschaue, keimt doch der Verdacht, dass er von nicht-so-inkompetenter Stelle Unterst\u00fctzung f\u00fcr seinen Vlog bekommen haben k\u00f6nnte&#8230; <br><br>Asche auf dein Haupt, Rainer!"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T23:22:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "gute nacht emp-redaktion"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T23:33:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ich wollte mich u.a. schon fast dr\u00fcber aufregen, dass Drache zu faul ist, seinen Alter Egos, die ihn kritisieren, andere Klamotten anzuziehen, aber - <br>ganz ehrlich ist das Video ein riesiger Sprung an Qualit\u00e4t. F\u00fcr Draches Verh\u00e4ltnis. Also ist das hier Jammern auf ganz <strike>hohem<\/strike> niedrigem Niveau. <br><br>Es ist so, als ob man einem Baby beim tollpatschigen Gehen zusieht. Oder eher einem Schlaganfallpatienten beim Wiedererlernen der Sprache. <br><br>Gut gemacht, Rainer. <br><br>: Wo ich mir seinen Sandmail so anschaue, keimt doch der Verdacht, dass er von nicht-so-inkompetenter Stelle Unterst\u00fctzung f\u00fcr seinen Vlog bekommen haben k\u00f6nnte&#8230; <br><br>Asche auf dein Haupt, Rainer! <\/blockquote>Das mit dem Sponsoring wird ihm auch ein Floh gefl\u00fcstert haben.<br><br>So wie alle nicht komplett unf\u00e4higen Dinge nicht von ihm selbst sind."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T23:47:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151204-120457",
        "text": "Ganz abgesehen davon, dass sich der Lard eigene Fanartikel signiert und an die Wand h\u00e4ngt oder Hentai neben Mayhem, die er nichtmal h\u00f6rt, nagelt, aber was um Himmels Willen soll das f\u00fcr ein Zeichen nach Drachenlard sein?<br><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/drachenlardc8sj5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-07T23:48:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151008-154750",
        "text": "<blockquote>Macht doch alles keinen Sinn mehr. Notschlachten, wir haben Fl\u00fcchtlinge zu f\u00fcttern. <\/blockquote>D\u00fcrfen die nicht essen, weil Schwein."
    },
    {
        "time": "2015-09-07T23:52:00+02:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "<blockquote>Ganz abgesehen davon, dass sich der Lard eigene Fanartikel signiert und an die Wand h\u00e4ngt oder Hentai neben Mayhem, die er nichtmal h\u00f6rt, nagelt, aber was um Himmels Willen soll das f\u00fcr ein Zeichen nach Drachenlard sein?<br><\/blockquote>Er Erkl\u00e4re es mir eins so: er hat mal ein wahlloses Zeichen gekritzelt. Dann sah er dass es wie ein Schreibschrift l und ein Schreibschrift a aussieht. Quasi das K\u00fcrzel von ihm&#8230;..<br><br>Ach Drache was ist nur geschehen&#8230;. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T00:02:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Lel, wie da einfach wieder Drachen Lard auf dem Poster steht. Das Zeichen danach soll bestimmt ein abgespacetes D-und-L Kombi Symbol sein, dass er sich ausgedacht hat."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T00:05:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Drachen Lard&#8230; Rainer liefert selbst immer am besten ;D"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T00:25:00+02:00",
        "username": "Der Kuchenmann",
        "text": "<blockquote>Lel, wie da einfach wieder Drachen Lard auf dem Poster steht. Das Zeichen danach soll bestimmt ein abgespacetes D-und-L Kombi Symbol sein, dass er sich ausgedacht hat.<\/blockquote>Drache auch noch Grafik-Designer?"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T07:29:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<strike>Guten Morgen<\/strike> Gute Nacht Drachenlord. Ich hoffe er bekommt noch genug Schlaf vor der Arbeit."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T09:33:00+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>Drachen Lard&#8230; Rainer liefert selbst immer am besten ;D<\/blockquote>Steht auf dem Poster in meinem B\u00fcro auch. Jeder Gast der Firma erfreut sich regelm\u00e4\u00dfig daran. Und das &ldquo;Design bei&rdquo; sorgt bei mir auch weiterhin f\u00fcr ein Grinsen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T09:46:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Du hast n Drachenlardposter im B\u00fcro?!? WTF?"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T10:29:00+02:00",
        "username": "DeutschBoy",
        "text": "<blockquote>Du hast n Drachenlardposter im B\u00fcro?!? WTF?<\/blockquote>Ich hab nen Bild von ihm eingerahmt auf meinem Schreibtisch stehen. Nicht einmal von meiner Freundin habe ich hier eins stehen, das muss liebe sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\u00dcbrigens! Hat mal jemand eine kurze Zusammenfassung, war seit Donnerstag nicht mehr am Weltnetz angeschlossen+Handy."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T10:44:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Du hast n Drachenlardposter im B\u00fcro?!? WTF?<\/blockquote>Ich hab nen Bild von ihm eingerahmt auf meinem Schreibtisch stehen. Nicht einmal von meiner Freundin habe ich hier eins stehen, das muss liebe sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\u00dcbrigens! Hat mal jemand eine kurze Zusammenfassung, war seit Donnerstag nicht mehr am Weltnetz angeschlossen+Handy.<\/blockquote>Altschauerberg-Anzeiger ist leider gerade in mit einer speziellen &ldquo;Reportage&rdquo; unterwegs, weswegen die Zusammnfassungen etwas knapp waren.<br><br>Kurz jedoch: Drache streamt, hat 5000 Abo Special, ist irgendwie in zwei 17j\u00e4hrige Meddls faliept, macht Selfies beim Kacken, macht die Nacht durch #youtuberleben und schl\u00e4ft dann bis 16 Uhr oder so."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T11:04:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/ddddbxs2y.png\"><br><br>6 Uhr in der Fr\u00fch, Rainer nuckelt an der Pfeife und sitzt\/liegt leger auf Omas bester Couch. Selbst als arbeitsloser Arbeitsloser k\u00e4me ich mir einfach nur schlecht vor, solch einen Tagesablauf zu haben. EK-EL-HAFT"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T11:09:00+02:00",
        "username": "Altschauerberg8",
        "text": "<blockquote>als arbeitsloser Arbeitsloser <\/blockquote><b>selbst\u00e4ndiger!<\/b> arbeitsloser Arbeitsloser<br><br>Muss man wissen!"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T11:09:00+02:00",
        "username": "Altschauerberg8",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachen Lard&#8230; Rainer liefert selbst immer am besten ;D<\/blockquote>Steht auf dem Poster in meinem B\u00fcro auch. Jeder Gast der Firma erfreut sich regelm\u00e4\u00dfig daran. Und das &ldquo;Design bei&rdquo; sorgt bei mir auch weiterhin f\u00fcr ein Grinsen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>bester Mann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T11:28:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "ich war das Wochenende nicht online und hab den Stream von dieser Franzi verpasst. Bei Younow hat sie den schon gel\u00f6scht, gibt es da irgendwo Aufzeichnungen? Lohnt er sich?"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T11:29:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Eindeutiges Nein"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T12:04:00+02:00",
        "username": "azamat",
        "text": "naja so ein Tagesablauf ist ja eine Sache, aber es zu feiern, in die Welt zu tragen und auch noch zu hoffen damit reich,ber\u00fchmt und ne Olle ab zu bekommen, das mach mich mett"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T12:20:00+02:00",
        "username": "KevinDeChef1997",
        "text": "Schaf hat das Abospecial gemeldet weil seine Stimme zu h\u00f6ren war. YouTube scheint das aber nicht  zu interessieren oder wie lange dauert sowas??"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T12:21:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/ddddbxs2y.png\"><br><br>6 Uhr in der Fr\u00fch, Rainer nuckelt an der Pfeife und sitzt\/liegt leger auf Omas bester Couch. Selbst als arbeitsloser Arbeitsloser k\u00e4me ich mir einfach nur schlecht vor, solch einen Tagesablauf zu haben. EK-EL-HAFT<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img1.wikia.nocookie.net\/__cb20120116221601\/starwars\/images\/d\/df\/Jabba's_dais.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T12:23:00+02:00",
        "username": "Druchunlurd",
        "text": "<blockquote>naja so ein Tagesablauf ist ja eine Sache, aber es zu feiern, in die Welt zu tragen und auch noch zu hoffen damit reich,ber\u00fchmt und ne Olle ab zu bekommen, das mach mich mett<\/blockquote>Ist halt typisches Grundschulkind-Verhalten. <br>&ldquo;Ich bin gestern bis 06:00 wachgeblieben!&rdquo; [Jetzt finden mich die anderen Kinder bestimmt foll kuhl]"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T12:35:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich m\u00f6chte allen Soldaten der Metaldrachenarmee noch einmal diesen Klassiker ans Herz legen:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D8uz35uJPY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D8uz35uJPY<\/a> [youtube.com]<br><br>In diesem Fr\u00fchwerk sind schon alle Komponenten erhalten die den Lurd <strike>zu einem gro\u00dfen Hurensohn<\/strike> gro\u00dfartig machen. <br>Arroganz: Ich werde der gr\u00f6\u00dfte Youtuber!<br>Faulheit: Streicht nur die Stellen, die man in der Aufnahme sieht. Sogar eine L\u00fccke f\u00fcr die Drachenflagge wird gelassen.<br>Dummheit: Der Pinsel<br>etc&#8230;<br><br>Achja, er schwafelt davon eine &ldquo;Retro-Ecke&rdquo; auf dem Kanal TGBTV (?) gemacht zu haben? Ist das wahr? Gibts davon Aufzeichnungen?"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T12:45:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/169221_HoHoHo_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T12:46:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Lel, wie da einfach wieder Drachen Lard auf dem Poster steht. Das Zeichen danach soll bestimmt ein abgespacetes D-und-L Kombi Symbol sein, dass er sich ausgedacht hat.<\/blockquote>Hat er nach eigenen Angaben in der Schulzeit (statt aufzupassen) entworfen\/entwickelt\/kreiert.<br>&ldquo;Dann hab ich gsehn, dass sieht ja us wie ein Schreibschrift D\u00e4h und Ellll. D\u00e4h und Elll; Drachenlord, passt obdimal!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T12:53:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte allen Soldaten der Metaldrachenarmee noch einmal diesen Klassiker ans Herz legen:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D8uz35uJPY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D8uz35uJPY<\/a> [youtube.com]<br><br>In diesem Fr\u00fchwerk sind schon alle Komponenten erhalten die den Lurd <strike>zu einem gro\u00dfen Hurensohn<\/strike> gro\u00dfartig machen. <br>Arroganz: Ich werde der gr\u00f6\u00dfte Youtuber!<br>Faulheit: Streicht nur die Stellen, die man in der Aufnahme sieht. Sogar eine L\u00fccke f\u00fcr die Drachenflagge wird gelassen.<br>Dummheit: Der Pinsel<br>etc&#8230;<br><br>Achja, er schwafelt davon eine &ldquo;Retro-Ecke&rdquo; auf dem Kanal TGBTV (?) gemacht zu haben? Ist das wahr? Gibts davon Aufzeichnungen? <\/blockquote>Wie er die Wand anpinselt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und dann auch diese Echse dazu&#8230;<br><br>Muss mir die Zeit nehmen, das ganze Video anzugucken. Scheinen einige gute Zitate drin zu sein."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T13:08:00+02:00",
        "username": "Puten_Paul",
        "text": "Musste den ganzen tag an draches pensi denken. Ich w\u00fcrd ihn so gern deepthroaten und dabei mein gesicht tief in sein unterbauchfett dr\u00fccken. :-P Ihr schei\u00df arbeitslosen pisser!!! Ihr  wisst garnicht mit wem ihr euch anlegt. Ein schlag vom drache und ihr seid Tod, mit volgesch\u00e4den!!!! Ich sag nur raundhauskik!!!! Drache ist vielleicht fett aber fitter als andere und \u00fcberhaupt nicht fett!!! Er ist fitter, schlauer und cooler als die meisten menschen, was ihm auch zurecht viele sagen. Au\u00dferdem hat er schon voll abgenommen und so, obwohl ich ihn so eigentlich attraktiver finde. Hat man was zum festhalten :-P Alter leute, ihr seid doch nur neidische auf sein haus und die energie die durch sein k\u00f6rper schwabbelt!!!!! Ihr seid bestimmt genuso wie der drache ihm real life und deswegen finde ich euch auch cool aber mobbt den lard nicht, okay?"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T15:36:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "<blockquote>Falls sich einer fragt was der fette den ganzen Tag sonst so macht: Schaut mal auf sein privates FB Profil. Er zockt fleissig Facebook Spiele.<\/blockquote>link bidde, es gibt inzwischen so viele Drachen, blick nicht mehr durch"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T15:39:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Meint Ihr eigentlich, HurensohnJam hat Rainer wieder angeschrieben, jetzt wo er Fame ist? K\u00f6nnte mir gut vorstellen, dass der Pisser jetzt wieder bei Rainer angeschissen kommt."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T15:40:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/RainerRudolfSohn\">https:\/\/www.facebook.com\/RainerRudolfSohn<\/a> [facebook.com]<br><br>bitte nicht bannen - danke"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T15:47:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151204-120457",
        "text": "Jetzt f\u00e4ngt der Spermaschlucklord schon an, Frauenklamotten zu tragen<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/11998984_89961350343832skl.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T15:47:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>[...]<br><br>Das Geld k\u00f6nnte man daraus generieren, dass die ungenutzte Hoffl\u00e4che mit der Scheune und dem anderen Gelumpe ver\u00e4u\u00dfert wird. Da k\u00f6nnte dann ein Entwickler ein MFH f\u00fcr vier oder so Parteien draufsetzen, oder zwei Doppelh\u00e4user. Eine fast sechsstellige Summe f\u00fcr den Grund k\u00f6nnte der Drache sicherlich bekommen. Von der Klebstofffabrik gibt's auch noch was f\u00fcr Fert Blu.<br><br>[...] <\/blockquote>Insgesamt eine sehr treffende Anal-\u00fcse!<br>Bez\u00fcglich der Liquidierung des Winklerschen Anwesens liegst du meines Erachtens falsch. <br>Es ist h\u00f6gscht unwahrscheinlich, dass das sog. &ldquo;Haus&rdquo; bzw. das Grundst\u00fcck dem Lord geh\u00f6ren. Das w\u00e4re nach dem Sozialgesetzbuch nur dann m\u00f6glich, wenn er A) Kein Hartz IV bezieht oder B) Sein Sachbearbeiter beide Augen ganz fest zudr\u00fcckt. (Aufgrund einer langen und professionellen Beziehung zur Familie Winkler nicht auszuschlie\u00dfen)<br>Viel wahrscheinlicher ist, dass die H\u00fctte seiner Alten geh\u00f6rt und vermutlich schon bis zum Rand mit Hypotheken belastet ist.<br>Au\u00dferdem d\u00fcrfte das Grundst\u00fcck weit weniger Wert sein. Mal abgesehen davon, dass niemand aufm Altschauerberg wohnen will, sind gr\u00f6\u00dfere Bauvorhaben (wie etwa ein Mehrfamilienhaus) auf dem Grundst\u00fcck bauplanungsrechtlich h\u00f6chstwahrscheinlich unzul\u00e4ssig. Leider sind die Bauleitpl\u00e4ne von Emskirchen noch nicht online einsehbar:<br><br><a href=\"http:\/\/geoportal.bayern.de\/bayernatlas-klassik\/CaS9hHTeuNfXbM96c_ADgrfFAl3uDDaWww7vo7LQBsOURFiGGkOCSVBNeo_gddqi9z7K99s3UAQS2ViMNeCmL96NXJOcYyD3duhAJY3b45IemVel45b4Mypvgu3pLt5mfFTwZUfrysQspSyUtOvY2Q\/CaS74\/sOU58\/URFf8\">http:\/\/geoportal.bayern.de\/bayernatlas-klassik\/CaS9hHTeuNfXbM96c_ADgrfFAl3uDDaWww7vo7LQBsOURFiGGkOCSVBNeo_gddqi9z7K99s3UAQS2ViMNeCmL96NXJOcYyD3duhAJY3b45IemVel45b4Mypvgu3pLt5mfFTwZUfrysQspSyUtOvY2Q\/CaS74\/sOU58\/URFf8<\/a> [geoportal.bayern.de] <br><br>Wen es interessiert muss beim Rathaus Einsicht nehmen."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T16:16:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "Beim Besuch des Parabelritters erz\u00e4hlt Rainer, das es seiner mudda geh\u00f6rt, soviel dazu"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T16:36:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Habe gerade nachgemessen, Hof-Grundst\u00fcck (ohne die Koppel) sind ja schon alleine 1500qm. Aber die 50.000 - 100.000 die davon abfallen reichen dann wohl gerade mal daf\u00fcr, den Schauerberg halbwegs bewohnbar zu machen."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T17:05:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Klassiker \u00fcber Sex im Middelaldder und Kindersex: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ho6ylGaNsPQ?t=30m7s\">https:\/\/youtu.be\/Ho6ylGaNsPQ?t=30m7s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T17:17:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wenn sich ein sehr sehr dummer Mensch in das Thema Sexualit\u00e4t hineinsteigert und fantasiert, wird es immer gef\u00e4hrlich. Bei den Hausm\u00e4dchenstories war ich schon bei 11. Es fehlte nur noch die 0. <br><br>SO KNAPP RAINER!!!!11"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T17:19:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Habe gerade nachgemessen, Hof-Grundst\u00fcck (ohne die Koppel) sind ja schon alleine 1500qm. Aber die 50.000 - 100.000 die davon abfallen reichen dann wohl gerade mal daf\u00fcr, den Schauerberg halbwegs bewohnbar zu machen. <\/blockquote>Ich bin zuf\u00e4llig Xp\u00e4rte auf diesem Gebiet und kann euch verraten dass so ein Haus + Grundst\u00fcck in der Lage niemand will. Speziell jetzt im Moment.<br><br>Das Haus in dem Zustand ist ganz objektiv betrachtet nur ein Klotz am Bein. Sowas sieht man ansonsten eigentlich nur bei Zwangsversteigerungen. Aber in dem Zustand in dem sich die Drachenschanze befindet will das nichtmal ein Hobbyhandwerker.<br><br>Dazu kommt dann noch die Lage. Die ist eben unterirdisch.<br><br>Da m\u00fcsste der Verk\u00e4ufer schon sehr viel Gl\u00fcck haben sowas zu einem vern\u00fcnftigen Preis zu verkaufen. Das dauert Jahre."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T17:22:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Habe gerade nachgemessen, Hof-Grundst\u00fcck (ohne die Koppel) sind ja schon alleine 1500qm. Aber die 50.000 - 100.000 die davon abfallen reichen dann wohl gerade mal daf\u00fcr, den Schauerberg halbwegs bewohnbar zu machen. <\/blockquote>Ich bin zuf\u00e4llig Xp\u00e4rte auf diesem Gebiet und kann euch verraten dass so ein Haus + Grundst\u00fcck in der Lage niemand will. Speziell jetzt im Moment.<br><br>Das Haus in dem Zustand ist ganz objektiv betrachtet nur ein Klotz am Bein. Sowas sieht man ansonsten eigentlich nur bei Zwangsversteigerungen. Aber in dem Zustand in dem sich die Drachenschanze befindet will das nichtmal ein Hobbyhandwerker.<br><br>Dazu kommt dann noch die Lage. Die ist eben unterirdisch.<br><br>Da m\u00fcsste der Verk\u00e4ufer schon sehr viel Gl\u00fcck haben sowas zu einem vern\u00fcnftigen Preis zu verkaufen. Das dauert Jahre.<\/blockquote>Abreissen und Fertigteilhaus d\u00fcrfte vermutlich billiger kommen, als in diese Bruchbude noch Geld zu investieren.<br><br>Irgendwann leckt das Dach zu extrem, Rainer wird zu faul st\u00e4ndig Eimer unterzustellen, und ab dann geht der Verfall dann noch schneller."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T17:22:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Klassiker \u00fcber Sex im Middelaldder und Kindersex: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ho6ylGaNsPQ?t=30m7s\">https:\/\/youtu.be\/Ho6ylGaNsPQ?t=30m7s<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Geil, wie er davon ausgeht, dass die Leute fr\u00fcher aufgeschlossener waren, was ihre Sexualit\u00e4t anging, nur weil es \u00fcblich war, fr\u00fcher zu heiraten. Und dann noch sagt, dass es heutzutage nur als Kindesmissbrauch gilt, ab einem bestimmten Alter mit einer 13-J\u00e4hrigen zu v\u00f6geln, da die Lebenserwartung deutlich h\u00f6her liegt.<br><br>#drachenlogik"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T17:26:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote>Klassiker \u00fcber Sex im Middelaldder und Kindersex: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ho6ylGaNsPQ?t=30m7s\">https:\/\/youtu.be\/Ho6ylGaNsPQ?t=30m7s<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Geil, wie er davon ausgeht, dass die Leute fr\u00fcher aufgeschlossener waren, was ihre Sexualit\u00e4t anging, nur weil es \u00fcblich war, fr\u00fcher zu heiraten. Und dann noch sagt, dass es heutzutage nur als Kindesmissbrauch gilt, ab einem bestimmten Alter mit einer 13-J\u00e4hrigen zu v\u00f6geln, da die Lebenserwartung deutlich h\u00f6her liegt.<br><br>#drachenlogik<\/blockquote>Wie der Sonderling auch denkt mit ner Alten h\u00e4tte man jeden Tag Sex"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T17:33:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Mats.Hummels\/videos\/vb.124037987606288\/1079809538695790\/?type=2&amp;theater&amp;__mref=message_bubble\">https:\/\/www.facebook.com\/Mats.Hummels\/videos\/vb.124037987606288\/1079809538695790\/?type=2&amp;theater&amp;__mref=message_bubble<\/a> [facebook.com]<br><br>N\u00e4chster Schritt w\u00e4re dann ein fr\u00f6hliches Meddel Loide"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T17:44:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Abreissen und Fertigteilhaus d\u00fcrfte vermutlich billiger kommen, als in diese Bruchbude noch Geld zu investieren.<br><br>Irgendwann leckt das Dach zu extrem, Rainer wird zu faul st\u00e4ndig Eimer unterzustellen, und ab dann geht der Verfall dann noch schneller.<\/blockquote>Dank billiger Kredite lohnt sich auch ein klassisch gebautes Haus mehr als da zu versuchen was zu renovieren.<br><br>Heizung, Leitungen, Isolierung, Dach etc pp: Das lohnt sich \u00fcberhaupt nicht.<br><br>Aber das absolut schlimmste an der Bude ist die Lage.<br><br><br>Die scheiss daran so was zu besitzen ist eben dass Besitz verpflichtet.<br><br>Das Haus ist in so einem Zustand dass es jetzt jederzeit dazu kommen kann dass mal schnell Handwerkerkosten im 4-stelligen Bereich &ldquo;auftauchen&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T17:59:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>Abreissen und Fertigteilhaus d\u00fcrfte vermutlich billiger kommen, als in diese Bruchbude noch Geld zu investieren.<br><br>Irgendwann leckt das Dach zu extrem, Rainer wird zu faul st\u00e4ndig Eimer unterzustellen, und ab dann geht der Verfall dann noch schneller.<\/blockquote>Dank billiger Kredite lohnt sich auch ein klassisch gebautes Haus mehr als da zu versuchen was zu renovieren.<br><br>Heizung, Leitungen, Isolierung, Dach etc pp: Das lohnt sich \u00fcberhaupt nicht.<br><br>Aber das absolut schlimmste an der Bude ist die Lage.<br><br><br>Die scheiss daran so was zu besitzen ist eben dass Besitz verpflichtet.<br><br>Das Haus ist in so einem Zustand dass es jetzt jederzeit dazu kommen kann dass mal schnell Handwerkerkosten im 4-stelligen Bereich &ldquo;auftauchen&rdquo;. <\/blockquote>Bin echt gespannt, wie der Fette damit umgeht, wenn ihm im Winter das Dach wegschimmelt. Ist da einmal Wasser drin, wirds ganz unangenehm. Ists wahrscheinlich eh schon..<br><br>Vermute er wirds ignorieren bis ihm ein Dachbalken auf den Sch\u00e4del knallt."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T18:09:00+02:00",
        "username": "Aehnesseyy",
        "text": "Diskussionen zum Thema Hausrenovierungen, besonders die dringend notwendige Trockenlegung der  Bausubstanz wurden bereits im &ldquo;Casa del Winkler&rdquo;-Thread vor Monaten besprochen, als die richtige, warme Zeit gewesen w\u00e4re um entsprechende Arbeiten durchzuf\u00fchren und das Haus halbwegs Winterfest zu machen&#8230;<br><br>Der Drache wirds mit Sicherheit auch gelesen haben, passiert ist aber nichts.. Null, Nada"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T18:26:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "I concede. War nie in Altschauerberg, h\u00e4tte aber erwartet, dass da wenigstens dreimal am Tag ein Bus durchrollt. Nix! Man m\u00fcsste nach Neuschauerberg stiefeln. Damit ist das f\u00fcr niemanden interessant, der nicht der gro\u00dfen Schauerberger Inzestfamilie angeh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T18:57:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Falls jemand eine Idee f\u00fcr eine Lachschon Einsendung braucht:<br><br>Mett Max<br><br>Drache steht in Mad Max Lederjacke auf einem Ford Mondeo mit Schrotflinte in der Hand und im Hintergrund explodiert alles."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T13:12:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Muss mir die Zeit nehmen, das ganze Video anzugucken. Scheinen einige gute Zitate drin zu sein.<\/blockquote>Schon damals die Aussage: &ldquo;Ich freu mich \u00fcber jeden Haider, denn wenn ich immer mehr Haider grieg, hei\u00dft des, dass ich alles (!) richtig mach, denn wenn man viele Haider hat dann is der Erfolg erst noch unten aber wird immer mehr und das is des, was die Haider ned begreifen.&rdquo;<br><br>Ja."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T13:17:00+02:00",
        "username": "Puten_Paul",
        "text": "<blockquote><blockquote>Musste den ganzen tag an draches pensi denken. Ich w\u00fcrd ihn so gern deepthroaten und dabei mein gesicht tief in sein unterbauchfett dr\u00fccken. :-P Ihr schei\u00df arbeitslosen pisser!!! Ihr  wisst garnicht mit wem ihr euch anlegt. Ein schlag vom drache und ihr seid Tod, mit volgesch\u00e4den!!!! Ich sag nur raundhauskik!!!! Drache ist vielleicht fett aber fitter als andere und \u00fcberhaupt nicht fett!!! Er ist fitter, schlauer und cooler als die meisten menschen, was ihm auch zurecht viele sagen. Au\u00dferdem hat er schon voll abgenommen und so, obwohl ich ihn so eigentlich attraktiver finde. Hat man was zum festhalten :-P Alter leute, ihr seid doch nur neidische auf sein haus und die energie die durch sein k\u00f6rper schwabbelt!!!!! Ihr seid bestimmt genuso wie der drache ihm real life und deswegen finde ich euch auch cool aber mobbt den lard nicht, okay?<\/blockquote>F\u00fcr richtigen unterschichten Augenkrebs Wall of Text benutzt du noch zu viele Satzzeichen.<\/blockquote>Am besten auch ohne l\u00fccke zwischen den w\u00f6rtern&#8230;.ja stimmt hast recht<br>PS Ich komm aus der oberfettschicht!!!"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T13:23:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrd ihn so gern deepthroaten<\/blockquote>Wie will man das Stummelschw\u00e4nzchen denn &ldquo;Deep&rdquo;throaten?"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T13:28:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "weiner rinkler hat ja einiges altes filmmaterial ausgegraben, finde ich pers\u00f6nlich ziemlich nice, schauts euch mal an:<br><br>mein zuhause aus meiner sich<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rNwcslnnmck\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rNwcslnnmck<\/a> [youtube.com]<br><br><br>rainer regeln auf facebook<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Ta3PguV16o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Ta3PguV16o<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T13:32:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>mein zuhause aus meiner sich<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rNwcslnnmck\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rNwcslnnmck<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Woaah krass - das ist tats\u00e4chlich eines der Videos die ich noch nicht vom Lord gesehen habe. Danke f\u00fcr die Lieferung.<br><br>edit: sieht man da in den ersten sekunden eventuell sein ber\u00fcchtigten Schrank mit \u00fcber 600 Filmen?"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T13:35:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Sehr gut, vieles war vor meiner Zeit :o<br><br>\/ Liegt es nur am Schnee oder sah der Hof vor 3 Jahren echt so nice aus? Wenn ich an heute denke&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T13:48:00+02:00",
        "username": "Altschauerberg8",
        "text": "<blockquote><blockquote>mein zuhause aus meiner sich<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rNwcslnnmck\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rNwcslnnmck<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Woaah krass - das ist tats\u00e4chlich eines der Videos die ich noch nicht vom Lord gesehen habe. Danke f\u00fcr die Lieferung.<br><br>edit: sieht man da in den ersten sekunden eventuell sein ber\u00fcchtigten Schrank mit \u00fcber 600 Filmen?<\/blockquote>kannte ich auch noch nicht.<br>Schwuchtel-Lords Vorliebe f\u00fcr Metal wird da mal wieder deutlich."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T14:04:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote>\/ Liegt es nur am Schnee oder sah der Hof vor 3 Jahren echt so nice aus? Wenn ich an heute denke&#8230;<\/blockquote>So richtig geil wird der nie gewesen sein, aber man konnte oder kann da eigentlich ganz passabel leben, wenn man das in Schuss h\u00e4lt. Mit ein bisschen Geld k\u00f6nnte man auch dem veralteten Zuschnitt und der geringen Raumh\u00f6he im OG abhelfen; im EG alle W\u00e4nde bis auf die tragenden raus, ein neues Dach auf einen h\u00f6heren Kniestock setzen und Gauben einbauen. Elektrik und Sanit\u00e4r von einem Fachmann neu machen lassen, neue T\u00fcrst\u00f6cke und Fenster rein. Dann noch einmal rundum isolieren, und eventuell den Keller neu abdichten. Fertig w\u00e4re eine wirklich h\u00fcbsche, l\u00e4ndlich idyllische Bleibe f\u00fcr eine vierk\u00f6pfige Familie<br><br>Das Geld k\u00f6nnte man daraus generieren, dass die ungenutzte Hoffl\u00e4che mit der Scheune und dem anderen Gelumpe ver\u00e4u\u00dfert wird. Da k\u00f6nnte dann ein Entwickler ein MFH f\u00fcr vier oder so Parteien draufsetzen, oder zwei Doppelh\u00e4user. Eine fast sechsstellige Summe f\u00fcr den Grund k\u00f6nnte der Drache sicherlich bekommen. Von der Klebstofffabrik gibt's auch noch was f\u00fcr Fert Blu.<br><br>Rainer k\u00f6nnte es ganz gut haben. Sich vom ungelernten Arbeiter zum Facharbeiter hochrackern, in einem abbezahlten und sanierten H\u00e4uschen auf dem Land leben, mit regelm\u00e4\u00dfigen Radtouren und Wanderungen im sch\u00f6nen Mittelfranken abspecken, irgendeine geb\u00e4hrf\u00e4hige Landpomeranze abgreifen und zwei bis drei neue Rainer zeugen. Alles keine Raketenwissenschaft. Stattdessen liegt er wie ein verendendes Walross morgens um sechs auf seinem vollgefurzten Sofa, w\u00e4hrend es ihm jetzt schon dr\u00e4ut, dass er im Laufe der Woche mal f\u00fcnf Minuten filmen soll. Totaler Absturz. Vielleicht nimmt die Klebstofffabrik auch ihn gleich mit."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T14:12:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Das Haus und der Grund geh\u00f6ren ja afair nicht ihm?"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T14:13:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>und zwei bis drei neue Rainer zeugen.<\/blockquote>Jaaa guuut, das kann doch keiner wollen. Die armen Kinder. Ganz abgesehen davon, dass sich auch noch Rainers DNS verbreitet. Nene, der soll die mal lieber weiter in die Taschenmuschi kleckern."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T14:17:00+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Sein Zeichen auf dem Poster sieht eher so aus, als h\u00e4tte jemand versucht einen formsch\u00f6nen Penis mit Hoden zu zeichnen, ohne dabei den Stift abzusetzen."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T14:20:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Das Geld k\u00f6nnte man daraus generieren, dass die ungenutzte Hoffl\u00e4che mit der Scheune und dem anderen Gelumpe ver\u00e4u\u00dfert wird. Da k\u00f6nnte dann ein Entwickler ein MFH f\u00fcr vier oder so Parteien draufsetzen, oder zwei Doppelh\u00e4user. Eine fast sechsstellige Summe f\u00fcr den Grund k\u00f6nnte der Drache sicherlich bekommen. Von der Klebstofffabrik gibt's auch noch was f\u00fcr Fert Blu.<\/blockquote>Erstma: Wall of Text aber top.<br><br>Wie w\u00e4re es wenn die MDA mal zusammenlegt, ihm den Hof abkauft, dort 2 extra H\u00e4uschen hinbaut und MHK und Markus Kiesling da ansiedelt? Da verwanzt man vorher nat\u00fcrlich alles und kann Aufnahmen oder Live-View-Rechte im Internet gegen Bares anbieten.<br>Das Geld hat man schnell wieder drin, alle erhalten feinstes Qualit\u00e4tsmett und der Nachbarschaftsstreit w\u00e4re einfach episch! Wenns langweilig wird werden die einfch gegeneinander ausgespielt und wir erg\u00f6tzen uns daran wie Markus K. dem Freimaurer-Rainer die Br\u00fcgel rausschmei\u00dft oder Mario H. K. die Chemtrails vom Regenbogenschaf analysiert."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T14:22:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote><blockquote>und zwei bis drei neue Rainer zeugen.<\/blockquote>Jaaa guuut, das kann doch keiner wollen. Die armen Kinder. Ganz abgesehen davon, dass sich auch noch Rainers DNS verbreitet. Nene, der soll die mal lieber weiter in die Taschenmuschi kleckern.<\/blockquote>Ist eh unvermeidbar. Seine Schwester bekommt mit Sicherheit noch von irgendeinem Alphakevin mindestens einen Braten in die R\u00f6hre geschoben. Ist dann zwar nicht 100% Rainer, aber irgendwas von ihm wird trotzdem weiter gegeben."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T14:26:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Rainer ist ja auch irgendwie entstanden. Da wird nicht nur der Stiel einer Mistgabel auf den Heuhaufen gefallen sein."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T14:33:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Dieses DL &ldquo;Logo&rdquo; sollte ich mal meinem Chef zeigen. Der zieht den Hut vor solch einer designtechnischen H\u00f6chstleistung und stellt Rainer sofort ein.<br>Und dann wird Kohle gemacht."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T14:53:00+02:00",
        "username": "Geralt",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>und zwei bis drei neue Rainer zeugen.<\/blockquote>Jaaa guuut, das kann doch keiner wollen. Die armen Kinder. Ganz abgesehen davon, dass sich auch noch Rainers DNS verbreitet. Nene, der soll die mal lieber weiter in die Taschenmuschi kleckern.<\/blockquote>Ist eh unvermeidbar. Seine Schwester bekommt mit Sicherheit noch von irgendeinem Alphakevin mindestens einen Braten in die R\u00f6hre geschoben. Ist dann zwar nicht 100% Rainer, aber irgendwas von ihm wird trotzdem weiter gegeben.<\/blockquote>Mann merke:<br><br>Die Unterschicht und das sogennante Dumme volk inzuchtgesch\u00e4digter Franken wird sich immer vermehren, das liegt allein daran das diese zu dumm sind um zu verh\u00fcten. ebenso ist f\u00fcr die meisten unterschichtler Rainers vollsiff bude und Fahrzeug status symbole, also ist auch unterschichten perspektive der Dreche ein echter oberklassen macker. Irgendwann wird sich eine r\u00e4udige alte von ihm besteigen lassen und sie ihm das geld aus der tasche ziehen (wird nicht viel sein, aber dreche ist auch nicht schlau. wird meist sachen sein) und vielleicht auch schw\u00e4ngern wenn sie merkt das er keinen bock mehr auf sie hatt aber sie ihn noch nciht weiter ausgepresst hatt. Dann wird sie ihm verlassen auf alimente verklagen und wir haben einen weiteren saudummen spross dieser vergammelten Familie.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T15:05:00+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "zuviel infos hier&#8230; geralt ist nen Vollidiot &#8230;und weiter?"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T15:07:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>weiner rinkler hat ja einiges altes filmmaterial ausgegraben, finde ich pers\u00f6nlich ziemlich nice, schauts euch mal an:<br><br>mein zuhause aus meiner sich<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rNwcslnnmck\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rNwcslnnmck<\/a> [youtube.com]<br><br><br>rainer regeln auf facebook<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Ta3PguV16o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Ta3PguV16o<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>das erste - ein klassiker. wie sch\u00f6n damals noch alles aussah, aber liegt halt nur am schnee, der alles bedeckt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>das zweite kenn ich noch net (glaub ich).<br>Malt er da echt direkt auf die decke, weil er den rand nicht abgeklebt hat? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Man siehts eher schlecht."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T15:14:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Falls sich einer fragt was der fette den ganzen Tag sonst so macht: Schaut mal auf sein privates FB Profil. Er zockt fleissig Facebook Spiele."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T20:01:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hehe ja. Ein sch\u00f6ner Mischmasch aus Sex im Mittelalter, Kinderpornos, Alzheimer und Nahtoderfahrungen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T20:17:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sch\u00f6n, wie das Zimmer noch nicht mit Meddlpostern vollgeklebt ist. Hat er wohl erst sp\u00e4ter gemacht, damit er seine harte Meddler-Persona selbst glaubt."
    },
    {
        "time": "2015-09-08T22:19:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Lard streamt !"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T22:28:00+02:00",
        "username": "Bubblebuddy",
        "text": "lel, mein video hat den lard mett gemacht. Und nun? #unbesiegt<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/0JcBrzm.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-08T22:58:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "episches meinkraft letsplay ist online<br><br>\/und er screamt auf hitbox:<br><a href=\"http:\/\/www.hitbox.tv\/dracheoffiziell\">http:\/\/www.hitbox.tv\/dracheoffiziell<\/a> [hitbox.tv]"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T00:35:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Es gibt 151 Pokemon in der 1. Generation, k\u00f6nnte also passen. Fragt sich nur, wo die 0 herkommt."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T00:57:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Rainer ist die Null"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T01:01:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hmm wer ist Otto von Bismarck? Loidde, helft mir doch mal."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T01:06:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Hmm wer ist Otto von Bismarck? Loidde, helft mir doch mal.<\/blockquote>Bismark (sic!) war der User, der unter den Mahjo Heinz Kiesel Videos immer den \u00fcbelsten Nazidreck gepostet hat. Gab sogar mal ne Sammlung seiner d\u00fcmmsten Kommentare unter dem Namen Pissmark. Muss man wissen!"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T01:07:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Alles klar, geb ich so an Rainer weiter."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T01:10:00+02:00",
        "username": "DerNorweger",
        "text": "Rainer brauchte eine 4-stellige PIN. 151 wegen 151 Pokemon und 0 lie\u00df sich einfach merken, geboren war 1510.<br><br>Quelle: Interview mit Jolina Hawk"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T02:27:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/rainerohneunterbiss1gsle.jpg\"><br><br>Ich hoffe mal, ihr habt grade nichts gegessen.<br><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/rainerklig60rta.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T03:00:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151204-120457",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i58.tinypic.com\/2d6thsp.gif\"><br>Buddy you're a boy make a big noise<br>Playing in the street gonna be a big man some day<br>You got mud on your face<br>You big disgrace<br>Kickin' your can all over the place<br>Singin'<br><img src=\"http:\/\/i58.tinypic.com\/2d6thsp.gif\"><br>We will we will rock you<br><img src=\"http:\/\/i58.tinypic.com\/2d6thsp.gif\"><br>We will we will rock you<br><img src=\"http:\/\/i58.tinypic.com\/2d6thsp.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T03:10:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Der Typ ist einfach nur noch eklig, ich nehme mir mal eine Woche Pause von der Schei\u00dfe, auf Dauer wird man krank davon. Vergesst nicht den Narzismustest, da stand das auch als Ergebnis. <br><br>Zitat: Dieser Mensch ist ein schlimmer Narzisst und stellt eine Gefahr f\u00fcr die Gef\u00fchle, die Psyche, die Finanzen und sogar die k\u00f6rperliche Gesundheit anderer Menschen dar."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T10:21:00+02:00",
        "username": "speckigerspeck",
        "text": "<blockquote>*ein k\u00fcnstleriches meisterwerk*<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>mmd"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T10:47:00+02:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Guten Morgen PRIVATGRUNDST\u00dcCK BETRETEN VERBOTEN"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T11:13:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Guten Morgen Ferd Blu"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T11:44:00+02:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "guten morgen ka latte kriecht"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T13:20:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hallo."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T13:26:00+02:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Guten Mittag iruni."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T13:26:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Guten Morgen, unn\u00f6tige guten Morgen Posts. #iruni"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T13:44:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Guten Morgen Loch im Dach."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T13:47:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen Flippers Loch."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T14:15:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "jo, mir ist auch langweilig<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T14:34:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "Guten Morgen mein 60GB-GTA-V-Download. Und guten Morgen meine 8000er-Leitung. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T14:45:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten Morgen, Immanuel.<br><br>Passiert heute nix? <br><br>Edit: Sorry, ist ja noch fr\u00fch. #Youtuberschlafrhythmus"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T15:33:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die Luft ist endg\u00fcltig raus. #Realtalk"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T15:39:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ne, ist etzala nur etwas Flaute. Drache wird schon wieder liefern, da bin ich sicher. #abwarten"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T15:42:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "loide was beschwert ihr euch, dreche schl\u00e4ft doch noch! begreiftdatendlich"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T15:51:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er ist vor einer Stunde aufgestanden und l\u00f6st seitdem Verbrechen auf facebook ferstest du"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T16:08:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Da ist wirklich die Luft raus, aus dem 2,5 h stream gestern h\u00f6chstens eine Minute die teilweise lustig ist, der Rest g\u00e4hnende Langeweile:<br><br><a href=\"https:\/\/vid.me\/SQ5O\">https:\/\/vid.me\/SQ5O<\/a> [vid.me]"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T16:09:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Also bitte. Warum hetzt ihr den Drachen jetzt so?<br><br>Er hat f\u00fcr diese Woche ganze 8 Minuten top 1A 4k HD Ready Material geliefert, und jetzt konzentriert er sich wieder auf seine anderen Brojekte und Vorbereitungen.<br><br>Die Vorbereitungen f\u00fcr den Summer Breez 2016 d\u00fcrften eztala auch bald schon wieder beginnen.<br><br>Gestern dann noch ne YouNow Session. Hallo? Denkt ihr das l\u00e4uft einfach so ab vom Band? Nee, da steckt auche ne Menge Arbeit und Vorbereitung drin.<br><br>#youtuberleben<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T16:14:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Und die Gl\u00fchbirne nicht vergessen bitte."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T16:35:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Da ist wirklich die Luft raus, aus dem 2,5 h stream gestern h\u00f6chstens eine Minute die teilweise lustig ist, der Rest g\u00e4hnende Langeweile:<br><br><a href=\"https:\/\/vid.me\/SQ5O\">https:\/\/vid.me\/SQ5O<\/a> [vid.me]<\/blockquote>Daf\u00fcr war der Montagsvlog relativ gut, ich hab noch Hoffnung."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T16:37:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<blockquote>Da ist wirklich die Luft raus, aus dem 2,5 h stream gestern h\u00f6chstens eine Minute die teilweise lustig ist, der Rest g\u00e4hnende Langeweile:<br><br><a href=\"https:\/\/vid.me\/SQ5O\">https:\/\/vid.me\/SQ5O<\/a> [vid.me]<\/blockquote>Exzellente Zusammenfassung!"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T16:38:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Das mit Bismarck fehlt \/o\\ Sonst okayish"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T16:39:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Warum wurde mein Post bez\u00fcglich Draches Film verhalten gel\u00f6scht?"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T16:43:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Wenn DAS mittlerweile schon Drachen Highlights sind, dann &ldquo;Au revoir&rdquo;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T17:20:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "&ldquo;Welche guten Restaurants gibt es in Emskirchen?&rdquo;<br><br>&#8230;.<br><br>&ldquo;Das geht dich einen Scheissdreck an, und scht\u00fcss&rdquo;<br><br><br><u><b>H A I D<\/b><\/u><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T18:31:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Da ist wirklich die Luft raus, aus dem 2,5 h stream gestern h\u00f6chstens eine Minute die teilweise lustig ist, der Rest g\u00e4hnende Langeweile:<br><br><a href=\"https:\/\/vid.me\/SQ5O\">https:\/\/vid.me\/SQ5O<\/a> [vid.me]<\/blockquote>Noch ein paar Kleinigkeiten:<br><br>KurtisanenLord<br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/66975022\/12681330\/1043\/b\/1:09:02\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/66975022\/12681330\/1043\/b\/1:09:02<\/a> [younow.com]<br><br>F\u00fcr RBS *t\u00e4tschel*<br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/66975022\/12681330\/1043\/b\/1:15:20\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/66975022\/12681330\/1043\/b\/1:15:20<\/a> [younow.com]<br><br>Wer soll das sein?<br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/66975022\/12681330\/1043\/b\/1:38:00\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/66975022\/12681330\/1043\/b\/1:38:00<\/a> [younow.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T18:44:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Hast du mal Hoden geleckt?&rdquo; - \"Da ich bisexuell bin [...], ja nat\u00fcrlich&#8230;\"<br><br>Fuck Mann. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T18:50:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Hast du mal Hoden geleckt?&rdquo; - \"Da ich bisexuell bin [...], ja nat\u00fcrlich&#8230;\"<br><br>Fuck Mann. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><\/blockquote>Komm an, Junge!<br><br>Er hat wahrscheinliche schon so viele Hoden geleckt wie seine Freundin gepimpert. Merkste selber, wat?"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T18:56:00+02:00",
        "username": "Perfusor",
        "text": "Ich glaub man muss den Drachen jetzt einfach eine Weile k\u00f6cheln lassen und kann ihn getrost ignorieren.<br>Wenn er merkt, dass seine 15 Minuten Fame verflogen sind, wird er von selbst wieder eine Over-The-Top-Aktion bringen."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T19:15:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Ich mussmich selbst zitieren:<br><br><blockquote>Wenn der Drache irgendwo einen hohen IQ hat, dann darin, seine Klicks und Abos peinlich genau zu registrieren. Mit jedem Anzeichen, dass sein Fame schrumpft, w\u00e4chst die Panik proportional. Das wird dann irgendwann wieder zu einem dieser Ereignisse f\u00fchren, das wir nicht vorhersehen k\u00f6nnen. Bis dahin ist Ausdauer und Geduld gefragt. <\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/831080\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/831080\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>Bislang alles wie vorausgesehen. Geduld, Geduld, der Drache kann nicht nicht liefern.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T19:32:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Hast du mal Hoden geleckt?&rdquo; - \"Da ich bisexuell bin [...], ja nat\u00fcrlich&#8230;\"<br><br>Fuck Mann. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><\/blockquote>Komm an, Junge!<br><br>Er hat wahrscheinliche schon so viele Hoden geleckt wie seine Freundin gepimpert. Merkste selber, wat?<\/blockquote>Jenes. Alles was er sich da zurechtschnauft, entstammt seinem Wunschdenken und dem Druck, nicht als kompletter sexueller Vollversager dazustehen."
    },
    {
        "time": "2015-09-09T19:43:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Jenes. Alles was er sich da zurechtschnauft, entstammt seinem Wunschdenken und dem Druck, nicht als kompletter sexueller Vollversager dazustehen. <\/blockquote>Denke ich auch.<br><br>Wobei ich mich wirklich wundere woher er dieses &ldquo;Ich bin Bi&rdquo;-Gefassel her hat. Das muss er ja irgendwo aufgeschnappt haben. Wahrscheinlich bei irgendeinem coolen YouTuber.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T20:31:00+02:00",
        "username": "FaberK",
        "text": "kurz nach der Restaurant frage kam auch noch:<br>\"Ich hab geh\u00f6rt, das Rote Herz [oder wie der Schuppen hei\u00dft] soll sehr gut sein.&ldquo;<br>&rdquo;Das ist kein Restaurant, das ist ne Pizzeria\""
    },
    {
        "time": "2015-09-09T20:34:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Was ich mich frage:&ldquo;Verl\u00e4sst Rainer manchmal die Drachenh\u00f6hle und geht zum Essen?&rdquo; Mal abgesehen von Schachtlwirt und co"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T21:08:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Wobei ich mich wirklich wundere woher er dieses &ldquo;Ich bin Bi&rdquo;-Gefassel her hat. Das muss er ja irgendwo aufgeschnappt haben. Wahrscheinlich bei irgendeinem coolen YouTuber.<br><\/blockquote>Reiner ist dumm wie Schei\u00dfe. Er wurde irgendwann von irgendeinem \u00e4lteren Jungen hinters kleine H\u00e4uschen am Spielplatz gelockt und durfte dort nuckeln.<br>Der Typ ist nicht bisexuell, sondern beknackt und verzweifelt.<br><br><blockquote>Was ich mich frage:&ldquo;Verl\u00e4sst Rainer manchmal die Drachenh\u00f6hle und geht zum Essen?&rdquo; Mal abgesehen von Schachtlwirt und co<\/blockquote>Das fragst du dich ernsthaft?"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T21:51:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Total aufgedreht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-09T21:53:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "na du fetter hurensohn"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T00:23:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Gute Nacht Ferd Blu!"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T00:33:00+02:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "kann mir jemand sagen welches video das ist, in dem er sinngem\u00e4\u00df sagt <br><br>&ldquo;wenn jemand von rtl oder so k\u00e4me und w\u00fcrde ihn bitten irgendwas f\u00fcr 100 k zu machen, w\u00fcrde er sie mit ner schrotflinte vom hof schie\u00dfen&rdquo;? <br><br>d\u00fcrfte ca. 2 jahre alt sein, halp pls"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T00:59:00+02:00",
        "username": "KevinDeChef1997",
        "text": "Kam ein od.zwei Tage vor dem RadioZ Interview.<br>Weil er deshalb schon weitere Interviewfragen bef\u00fcrchtete \/ ertr\u00e4umte."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T01:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Gute Nacht Fert Blu, Hallo und Radio Z Interviewer"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T10:21:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen Waldbesitzer."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T11:00:00+02:00",
        "username": "Sebastian_TF2",
        "text": "Ich habe gerade den DrachenLord-Stream von gestern auf YouTube hochgeladen.<br>Ich wei\u00df nicht ob da Bedarf ist, wollen Leute das \u00fcberhaupt ?<br><br>Wenn Leute das wollen werde ich die Streams immer m\u00f6glichst zeitnah hochladen.<br>Ich bitte um Feedback.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=v5-0ws_FgUw&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=v5-0ws_FgUw&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>In Zukunft w\u00fcrde ich eventuell auch Highlights machen, so wie Trapstar damals.<br><br>Meddl on."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T11:36:00+02:00",
        "username": "Cica",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/1ES8yHs.png\"><br><br>h\u00e4 wasss"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T11:44:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "Alles zum schdrim bitte in den younowthread"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T11:44:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Ich finde es gut, wenn du das Zeug auf YT hochschiebst!"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T11:48:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Guten Morgen Amon am Ass,<br><br>Der aktuelle Was-Counter vom 9.9.2015: 115x (1,7 Was\/min)<br>Das Zauberwort des Tages: &ldquo;Alder&rdquo; 68x (0,9 Was\/min)<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T12:00:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Liebn Mod, warum wird denn mein Post gel\u00f6scht? Ich wollte hier nicht \u00fcber younow diskutieren sondern nur das Video von der Zusammenfassung posten, sonst gibt es momentan n\u00e4mlich garnichts \u00fcber den Lard was irgendwie von Interesse w\u00e4re.<br><br>Wenns einer sehen will:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/pT30l8swp2g\">https:\/\/youtu.be\/pT30l8swp2g<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T12:10:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Liebn Mod, warum wird denn mein Post gel\u00f6scht?<\/blockquote>Weil Reggy ein trollendes Schweinchen ist.<br><br><img src=\"http:\/\/i9.glitter-graphics.org\/pub\/862\/862499tz159cosm5.gif\"><br><br>Marisu ist bereits informiert."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T12:14:00+02:00",
        "username": "Nimzi_Vonhinten",
        "text": "der fettsack ist sowas von ausgelutscht&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T12:28:00+02:00",
        "username": "Sebastian_TF2",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/k4eMkcfynWw\">https:\/\/youtu.be\/k4eMkcfynWw<\/a> [youtu.be]<br><br>So. Ist jetzt online. Hoffentlich bleibts jetzt auch online.<br>Werde den Thread jetzt nicht mehr damit zuspammen, wenn jemand die kompletten Streams will, kann er mich abonnieren. Werde die Streams dann wenn es geht so fr\u00fch wie m\u00f6glich auf dem Kanal hochladen."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T12:55:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Finde es immer wieder am\u00fcsant, wie geunkt wird, das jetzt nichts mehr kommt und es alle so \u00f6de ist. Wenn jemand meint, ernsthaft meint, dass die Drachensaga zu Ende ist nur weil Drache nicht liefert. Winkler haben einen wesentlich l\u00e4ngeren Atem als Lachschonkaschber. Wartet ein bisschen ab und er schmeisst euch so die Highlights raus dass ihr nie wieder zweifelt."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T13:24:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "bei reinsch hei\u00dft und seimpel the beast von tina turner musste tatsache richtig prusten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Guten Morgen Amon am Ass,<br><br>Der aktuelle Was-Counter vom 9.9.2015: 115x (1,7 Was\/min)<br>Das Zauberwort des Tages: &ldquo;Alder&rdquo; 68x (0,9 Was\/min)<br><br><\/blockquote>finde ich pers\u00f6nlich mal richtig owesom"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T13:53:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Werde die Streams dann wenn es geht so fr\u00fch wie m\u00f6glich auf dem Kanal hochladen.<\/blockquote>Find ich pers\u00f6nlich echt ziemlich nice. Der YouNow-Player ist einfach purer Krebs. Highlights w\u00e4ren auch owsem."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T14:01:00+02:00",
        "username": "Sebastian_TF2",
        "text": "<blockquote><blockquote>Werde die Streams dann wenn es geht so fr\u00fch wie m\u00f6glich auf dem Kanal hochladen.<\/blockquote>Find ich pers\u00f6nlich echt ziemlich nice. Der YouNow-Player ist einfach purer Krebs. Highlights w\u00e4ren auch owsem.<\/blockquote>Punkt 1) Hochladen werd ichs immer.<br>Punkt 2) Highlights sind seltener, aber wenn es sich anbietet werde ich mich drum k\u00fcmmern.<br><br>So genug #Ank\u00fcndigungslord f\u00fcr heute.<br><br>Meddl on."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T14:16:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>der fettsack ist sowas von ausgelutscht&#8230;.<\/blockquote>So. <br>The magic is gone."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T14:18:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151008-154750",
        "text": "Hallo Unge<br><a href=\"http:\/\/img.pr0gramm.com\/2015\/09\/10\/fadb4f185707152d.webm\">http:\/\/img.pr0gramm.com\/2015\/09\/10\/fadb4f185707152d.webm<\/a> [img.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T14:50:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schade, dass der Huso dabei nicht draufgegangen ist."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T15:04:00+02:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Barry Pepper cooler dude"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T15:45:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Bis zum n\u00e4chsten Mett, mal wieder ein Klassiker. Sage und Schreibe 53 Minuten voller Ank\u00fcndigungen.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D8uz35uJPY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D8uz35uJPY<\/a> [youtube.com]<br><br>Hat eigentlich mal irgendwer damit angefangen alle geplanten Formate aufzuz\u00e4hlen?"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T16:02:00+02:00",
        "username": "Altschauerberg8",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/46373\/1108\/wXneTFOPRTm3SuPgZzB0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T16:20:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Hat eigentlich mal irgendwer damit angefangen alle geplanten Formate aufzuz\u00e4hlen?<\/blockquote>Unm\u00f6glich. Selbst Pi komplett aufzuz\u00e4hlen w\u00fcrde schneller gehen."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T16:54:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151008-154750",
        "text": "Lasst mal hier 3 Tage lang nur so schreiben, als w\u00e4ren wir echte Fans"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T16:58:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Hoffe Drache streamt heute wieder - das macht immer so Spass dem zuzusehen und beim singen zuzuh\u00f6ren. Werde auch heute wieder fleissig Likes und Bars springen lassen f\u00fcr diese Hohe Form des Entertainments."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T17:04:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drache bester Mann"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T17:06:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Drache ist echt ein toller Typ. Bodenst\u00e4ndig und kein bisschen arrogant. Und \u00fcberhaupt nicht fett. Oder dumm."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T17:24:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Ich liebe diesen Kerl! Wie er auf seine Fans eingeht ist so charmant und r\u00fccksichtsvoll. Als er gestern pl\u00f6tzlich oben ohne gestreamt hat bin ich sowas von feucht geworden, da ist ein Kieslaster ein Schei\u00df dagegen. #Liebe"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T17:36:00+02:00",
        "username": "Nimzi_Vonhinten",
        "text": "drache ein grossartiger entertainer mit grossem herz, und ein feines gesp\u00fcr f\u00fcr den umgang mit menschen. mann k\u00f6nnte sogar soweit gehen und sagen er ist der ghandi der neuzeit.<br>einfach knorke der rainer."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T17:48:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Hat eigentlich mal irgendwer damit angefangen alle geplanten Formate aufzuz\u00e4hlen?<\/blockquote>Ja. ich. Ist aber nur eine kleine Auswahl:<br><br><br><u>Eingestellt oder angek\u00fcndigt und nicht gekommen:<\/u><br>T\u00e4gliches Laufvideo<br>T\u00e4glicher Vlog<br>One-Taker<br>Renovierungs-Vlogs<br>Der Metaller spricht<br>Harmonie of Metal<br>Bl\u00f6dsinns-Vlog<br>Vlog des Drachen<br>Metal in Film und Spielen<br>Metal-Genres<br>Frag Drache<br>Lustlord1510<br>Was W\u00e4re Wenn<br>Drachenlord (das Format)<br>L\u00fcgenlord<br>Ern\u00e4hrungs-Video<br>Kampfsport-Video<br>Hater Heute<br>Rainers Ecke<br>Weihnachtsmarktvideo<br>Geschichte des Metal<br>5000 Abospezial<br>24-Stunden-Stream<br>50-Hampelm\u00e4nner<br>Schminkvideo mit Fangirl<br><br><br><u>Aktuell angek\u00fcndigt:<\/u><br>Minecraft-Challenge<br>Headbanger-Videos<br>Time of Metal<br>4 Drachen und der Metal<br><br><br><u>Aktuell:<\/u><br><b>Montagsvlogs<\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T17:53:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich hoffe, der Drachenlord macht wieder mal ein Fanpostvideo. Als erfolgreicher Youtuber m\u00fcsste sich ja seit dem letzten Mal einiges bei ihm angesammelt haben."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T18:03:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "WhiteKnight bester Mann.<br>War das Remake von vier Drachen und der Meddl nicht sogar schon f\u00fcr letzte Woche versprochen?  Das hat doch sicherlich dieser Emanuel verbockt"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T18:06:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "WhiteKnight absoluter Tophaider, gerne wieder."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T18:33:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Hoffentlich benutzt er heute mal live sein Prostatager\u00e4t und seine Fleischlampe.<br><br>Sein \u00fcberragender Fundus an theoretischem Wissen \u00fcber den Koitus ist zwar sehr hilfreich, aber etwas Praxis zu vermitteln schadet ja selten."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T18:48:00+02:00",
        "username": "DerNorweger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat eigentlich mal irgendwer damit angefangen alle geplanten Formate aufzuz\u00e4hlen?<\/blockquote>Ja. ich. Ist aber nur eine kleine Auswahl:<br><br><br><u>Eingestellt oder angek\u00fcndigt und nicht gekommen:<\/u><br>T\u00e4gliches Laufvideo<br>T\u00e4glicher Vlog<br>One-Taker<br>Renovierungs-Vlogs<br>Der Metaller spricht<br>Harmonie of Metal<br>Bl\u00f6dsinns-Vlog<br>Vlog des Drachen<br>Metal in Film und Spielen<br>Metal-Genres<br>Frag Drache<br>Lustlord1510<br>Was W\u00e4re Wenn<br>Drachenlord (das Format)<br>L\u00fcgenlord<br>Ern\u00e4hrungs-Video<br>Kampfsport-Video<br>Hater Heute<br>Rainers Ecke<br>Weihnachtsmarktvideo<br>Geschichte des Metal<br>5000 Abospezial<br>24-Stunden-Stream<br>50-Hampelm\u00e4nner<br>Schminkvideo mit Fangirl<br><\/blockquote>Hater Support fehlt. Wollte er &ldquo;ab sofort jeden Montag&rdquo; machen.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=scm-Tsid8LE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=scm-Tsid8LE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T18:59:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Rainers Cock ist GIGANTOMANISCHGEIL. W\u00fcrde ich blowen, den Prachtprengel."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T20:49:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Also bei Rainer f\u00e4llt mir nur eins ein: W\u00fcrde!"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T20:58:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Also bei Rainer f\u00e4llt mir nur eins ein: W\u00fcrde!<\/blockquote>Stimmt.<br><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/ceremonydignit96reh0u158.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T21:10:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "er streamt ja grunds\u00e4tzlich nurnoch ne Stunde lang"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T21:31:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also bei Rainer f\u00e4llt mir nur eins ein: W\u00fcrde!<\/blockquote>Stimmt.<br><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/ceremonydignit96reh0u158.jpg\"><\/blockquote>Musste schnaufen."
    },
    {
        "time": "2015-09-10T21:32:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "na du fetter hurensohn"
    },
    {
        "time": "2015-09-10T21:44:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich wei\u00df gar nicht, was ich geiler finden soll: Celine Dion, Nightcore oder Country."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T08:25:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "N\u00f6."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T08:27:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "reggy du fettes etwas, warum l\u00f6schst du mein gedenkthread f\u00fcr mohammed?!! bist wohl auch von der usa gesteuert oder. \u00fcbrigens bist du fett du fette!!!"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T08:30:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich war das. Stop Spam. Hier geht's um Rainer."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T10:29:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Drachenlord vs. Gema<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/IPFPuzJG8KM\">https:\/\/youtu.be\/IPFPuzJG8KM<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T10:53:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wann kommt denn 4 Drechen und der Meddl?"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T11:00:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sehr vorbildlich, der Drachenlord spricht sich entschieden gegen jede Gewaltanwendung aus und vermeidet es strikt, Schimpfw\u00f6rter und Fl\u00fcche zu benutzen."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T11:08:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "Bitte alles zum schdrim in den younowthread"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T12:36:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Drachenlord vs. Gema<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/IPFPuzJG8KM\">https:\/\/youtu.be\/IPFPuzJG8KM<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Sehr nett von dir. Danke <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T13:06:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Er kriegst halt einfach nicht auf die Kette. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T13:10:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Guten Morgen Gema,<br><br>Der aktuelle Was-Counter vom 10.9.2015: 74x (0,4 Was\/min)<br>Das Zauberwort des Tages: Junge 8x (0,04 Junge\/min)<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T13:25:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Bitte alles zum schdrim in den younowthread <\/blockquote>Ich bitte um Aufkl\u00e4rung! Soll der Younow Thread nicht mehr als eine Art Livechat dienen, wenn Drache online ist?<br><br>Wenn wirklich mal Sensationelles im Stream passiert ist (lol), sollte das doch hier auch breitgetreten werden d\u00fcrfen?"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T13:30:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Guten Morgen Rotes Herz, zu geil wie er GEMA und GEZ durcheinander wirft"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T13:36:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Drache interessiert sich etzala ned f\u00fcr sowas. Allein der Metal gibt ihm alle Kraft, die er braucht. Es sei denn die GEMAZ l\u00e4sst ihn seine Lieblingslieder nicht h\u00f6ren und er ist nunmal zu bl\u00f6d n Proxy zu benutzen."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T13:38:00+02:00",
        "username": "Rudi Ment\u00e4r",
        "text": "<blockquote>Ist irgendwas passiert die letzten zwei Wochen, au\u00dfer dass Rainer fett und arbeitslos ist und Vlogs ank\u00fcndigt? <\/blockquote>Ja erz\u00e4hlt mal bitte. Ich war offline."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T13:47:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Nein, es ist nichts passiert. Nada. Mittlerweile sind die &ldquo;Highlights&rdquo; das, was vor ein paar Wochen nichtmals ansatzweise eine Erw\u00e4hnung wert gewesen w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T13:51:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Was ist eigentlich mit den 2 Engeln f\u00fcr Rainer? Taugen noch nicht mal f\u00fcr Mett."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T13:59:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich mit den 2 Engeln f\u00fcr Rainer? Taugen noch nicht mal f\u00fcr Mett.<\/blockquote>Die sind von den Bernds wohl vertrieben worden und es ist ihnen zu hei\u00df geworden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Kagg P\u00e4dobernds!"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T14:03:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Sch\u00f6n zu sehen wie Drache gestern im Stream das Thema Minecraft-Helms-Klamm totgeschwiegen hat. Never change Drache<br><br>Wir haben echt Gl\u00fcck, dass Drache legastenigger (bzw. einfach zu dumm zum lesen ist aber es mit etwas anderem rechtfertigen will) ist. Jeder normale Mensch w\u00fcrde eine Frage lesen und wenn sie ihm nicht gef\u00e4llt nicht laut vorlesen.<br>Drache schafft es gerade so die Frage laut rauszustammeln. Deshalb kann er sich vor Fragen nicht dr\u00fccken weil wir die nicht-Antwort zweifelsfrei deuten k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T14:06:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Da schaut man einfach mal random in YouNow rein und sieht direkt sowas:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kFg97dk.jpg\"><br><br>Whatsefack? Geht man bald zum Friseur und sagt &ldquo;ich m\u00f6chte gerne einen Rainer&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T15:55:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bitte alles zum schdrim in den younowthread <\/blockquote>Ich bitte um Aufkl\u00e4rung! Soll der Younow Thread nicht mehr als eine Art Livechat dienen, wenn Drache online ist?<br><br>Wenn wirklich mal Sensationelles im Stream passiert ist (lol), sollte das doch hier auch breitgetreten werden d\u00fcrfen?<\/blockquote>Exakt das. Reggy hat keine Ahnung <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":-|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T15:56:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Guten Morgen bester Youtuber der Welt &lt;3"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T16:02:00+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Da schaut man einfach mal random in YouNow rein und sieht direkt sowas:<br><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/kFg97dk.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/kFg97dk.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>Whatsefack? Geht man bald zum Friseur und sagt &ldquo;ich m\u00f6chte gerne einen Rainer&rdquo;?<\/blockquote>Ist das nicht dieser Typ, der vor laufender Kamera seine Kotze frisst?"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T16:30:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Barber: What you want?<br>Him: Unbesieeeegt!<br>Barber: say no more"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T16:30:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Sch\u00f6n zu sehen wie Drache gestern im Stream das Thema Minecraft-Helms-Klamm totgeschwiegen hat. Never change Drache<br><\/blockquote>Er hat gesagt er hat noch gar nicht angefangen, weil es MEGA stressig war bei ihm in letzter Zeit."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T16:31:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Hier kann dann bis zum n\u00e4chsten Montagsvlog erstmal wieder zu."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T17:01:00+02:00",
        "username": "FaberK",
        "text": "Sollte am Montag ein wirklich ein Vlog erscheinen, w\u00e4re dass dann nicht das erstemal, dass ein Format mehr als zweimal p\u00fcnktlich zum angek\u00fcndigten Termin erscheint?<br><br>Ergo: Am Montag wird etzala doch kein Vlog kommen."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T17:09:00+02:00",
        "username": "Nimzi_Vonhinten",
        "text": "rainer produktiv wie eh und je oder"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T17:15:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Nat\u00fcrlich kommt der Montagsvlog, aber halt nicht Montag sondern Dienstag oder Mittwoch dort wird er dann stammeln und brabbeln und Emanuel\/der Arbeit\/Obama\/den Asylanten die Schuld zuweisen. <br>Au\u00dferdem wird er neue Geheimprojekte ank\u00fcndigen an denen er schon viel und intensiv gearbeitet hat und um intelligent zu wirken wird er Fremdw\u00f6rter die er nicht versteht benutzen"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T17:24:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich kommt der Montagsvlog, aber halt nicht Montag sondern Dienstag oder Mittwoch dort wird er dann stammeln und brabbeln und Emanuel\/der Arbeit\/Obama\/den Asylanten die Schuld zuweisen. <br>Au\u00dferdem wird er neue Geheimprojekte ank\u00fcndigen an denen er schon viel und intensiv gearbeitet hat und um intelligent zu wirken wird er Fremdw\u00f6rter die er nicht versteht benutzen <\/blockquote>Wie trivial."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T17:26:00+02:00",
        "username": "FaberK",
        "text": "Bei Twitter (@radipiz) gesehen:<br>Edit: Chatleak von Erdbeerchen mit Rainer und RBS rausgenommen wegen akutem Anfall von Jonastum aufseiten RBS und Dorian&amp;Co."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T17:31:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Drache schon seit 2Std wach, so ein Arbeitstier &lt;3<br><br><a href=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7fd3Fbnbah\/\">https:\/\/instagram.com\/p\/7fd3Fbnbah\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T17:37:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>Bei Twitter (@radipiz) gesehen:<br><\/blockquote>Da kommt einem ja noch mehr die Kotze hoch."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T17:40:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Naja, liefert jetzt auch nicht wirklich neue Erkenntisse. Falls es denn echt ist."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T17:44:00+02:00",
        "username": "FaberK",
        "text": "Naja, es ging mal das Ger\u00fccht rum, erdbeerchen h\u00e4tte dem Drachen nie gesagt, dass sie ihn liebt. Das ist jetzt widerlegt."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T20:29:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ekelhaft"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T20:55:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "dreche hat ja jetzt einige sponsorantr\u00e4ge bei verschiedenen leuten gestellt. nach dem grandiosen brief an herrn masiru laabus frage ich mich wie diese antrage aussehen k\u00f6nnten. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T21:06:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Bei wem denn alles? Hab nur in irgendeinem Stream mitbekommen, dass er an EMP geschrieben hat."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T21:13:00+02:00",
        "username": "moerlok",
        "text": "<blockquote>dreche hat ja jetzt einige sponsorantr\u00e4ge bei verschiedenen leuten gestellt. nach dem grandiosen brief an herrn masiru laabus frage ich mich wie diese antrage aussehen k\u00f6nnten. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Ich hab nicht so einen hohen IQ im YouTube. Aber ist das nicht normalerweise andersrum? Also das Sponsoren auf einen zukommen? Und wer (ausser das Delfinarium in N\u00fcrnberg) will den denn schon Sponsorn? Ich meine &#8230; klar, genug Werbefl\u00e4che hat er ja &#8230; aber das w\u00e4re doch gesch\u00e4ftssch\u00e4digend hoch 3000."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:29:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Was ist mit diesem Thread los, sind hier alle eingeschlafen? Neues Video vom Lard:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PA9ukWQqQNQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PA9ukWQqQNQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Keine Ahnung, ob l\u00e4cherlich oder langweilig, hab's noch nicht angeschaut. <br><br><br>: Ach so, er hat es erst vor 12 Minuten hochgeladen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:30:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Uiuiui, das neue Video. Die ersten 15 Sekunden haben mir schon gereicht.<br><br>Ist das vom Format her eigentlich ein Gen-Reh Video oder ein Top 5?"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:32:00+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Ui, ein Video mit mehr als nur Ank\u00fcndigungen. Ank\u00fcndigungen sind aber nat\u00fcrlich trotzdem am Start - Ehrensache,<br><br>Und warum Gothic? Ich sag der Lard hat eine Gothic-Ische am Start. \u00c4h. Glaubt eine am Start zu haben. W\u00fcrde gerne glauben eine am Start zu haben. So."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:36:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Ist in Wirklichkeit ein Top 4 Video&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:46:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151204-120457",
        "text": "#Ahnungslord1488<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/ahnungslord1488v9k72.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:46:00+02:00",
        "username": "Jinzo",
        "text": "Hab mir das neue Video vom Lard angeguckt und sein Intro ist ja mal \u00fcbelst &ldquo;geklaut&rdquo;. Kann man den nicht irgendwie reporten? Ich mein der Typ hat ja mal gemeint, er h\u00e4tte ja schon 2 Youtube-Strikes, beim dritten w\u00fcrde ja sein Account gel\u00f6scht, oder?<br><br>Nun zur Beweislage:<br><br>Bei dem Video meine ich folgendes Intro ab 1:45:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?t=113&amp;v=PA9ukWQqQNQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?t=113&amp;v=PA9ukWQqQNQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Die Musik ist ein 1 zu 1 Raubmordmeucheldiebstahl von folgendem Link ab 0:45:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4MucHYfkIlQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4MucHYfkIlQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Dann kommt die Schriftart von &ldquo;DRACHENLORD&rdquo; diese ist ebenfalls von Blizzard und geh\u00f6rt der Diablo 3-Franchise an, diese kann hier eingesehen werden:<br><a href=\"http:\/\/img.font.downloadatoz.com\/download\/imgs\/d\/i\/a\/DIABLO_H-lower.png\">http:\/\/img.font.downloadatoz.com\/download\/imgs\/d\/i\/a\/DIABLO_H-lower.png<\/a> [img.font.downloadatoz.com]<br><br>Und ja, die drei Streifen geh\u00f6ren ebenfalls zu Diablo 3, wobei ich da eher weniger denke, dass man das Video reporten kann. Ich glaube die Musik sollte\/muss reichen um dem Lard mit seinen eigenen Waffen (gl\u00fchenden &ldquo;Sp\u00e4her&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> zu schlagen und ein f\u00fcr alle mal zu besiegen (mal schauen ob der doch so unbesiegt ist). <br><br>Ich hoffe ihr unterst\u00fctzt Operation #killDrache<br><br>PS: Bitte reported doch alle mal das Video wegen Urheberrechtsverletzung und behaltet immer folgenden Gedanken im Kopf:<br><br>&ldquo;1 Report = 1 kaputtes Drachenei&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:47:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sehr sch\u00f6n, er hat die Poster so posizionirt, dass an den freien Stellen die abgerissene Tapete zu sehen ist. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Welches neue Gammelzimmer ist das eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:55:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Was ist mit diesem Thread los, sind hier alle eingeschlafen?<\/blockquote>Lord liefert ja nix, was nach der Erdbeerchen Sache noch erw\u00e4hnenswert w\u00e4re &#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:55:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was geht, da werden ja Erinnerungen an die gute alte Zeit wach. ^^"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T22:56:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Bei dem neuem Video vom Drachen habe ich fast einmal zuviel meine Olle geschlagen. Wenn er von seiner Liebe zu Texten redet und seine Interpretatonen auspackt lieb\u00e4ugel ich mit erweitertem Suizid. Geil. #realtalk<br>Endlich wieder gute alte Fidios. K\u00f6nnte kommen und gleichzeitig kotzen. Einfach geil."
    },
    {
        "time": "2015-09-11T23:18:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ich hab nach &ldquo;Wikipedia-Link&rdquo; ausgemacht. Wenn es schon wieder back to the roots geht, dann warte ich auf das Drache Nervt Video dazu, da ist das wesentliche drin, es ist k\u00fcrzer und mit toller Frauenpopmusik unterlegt"
    },
    {
        "time": "2015-09-11T23:55:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150911\/5nbosroy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T00:01:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Ich hab nach &ldquo;Wikipedia-Link&rdquo; ausgemacht. Wenn es schon wieder back to the roots geht, dann warte ich auf das Drache Nervt Video dazu, da ist das wesentliche drin, es ist k\u00fcrzer und mit toller Frauenpopmusik unterlegt <\/blockquote>Wer sich nicht durch das Orginal k\u00e4mpft hat sich den Haider-Status nicht verdient. Da ist der Arbeitspulli auch keine Ausrede. Bitte verlass uns."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T00:14:00+02:00",
        "username": "Knochensalat",
        "text": "Hab nach dem Intro ausgemacht."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T00:21:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151204-120457",
        "text": "Hat noch jemand das Video, in dem er erkl\u00e4rt, dass Wikipedia eine <strike>Freimaurerjudenspritisten-<\/strike> Haider-Seite ist und man denen nichts glauben darf?"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T04:31:00+02:00",
        "username": "lemurensohn",
        "text": "schlaf gut fleshlight<br><br><img src=\"http:\/\/i.giphy.com\/xTiTnKUqugB5W0Yo8g.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T06:38:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Alter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T06:50:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alter. Ich kotze gleich."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T07:00:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "lol dieser rainer"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T07:46:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "<blockquote>Ist in Wirklichkeit ein Top 4 Video&#8230;<\/blockquote>Punkt 1<br>Punkt 2<br>Punkt 3<br>Punkt 4<br>Punkt 4<br><br>Kwalit\u00e4tsLord. Immer wieder."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T09:05:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Guten morgen Teufelsanbeter <br><br>&ldquo;Es ist Musik, das hei\u00dft es sind Instrumente dabei.&rdquo; <br><br>Rainer Winkler am 11.09.2015"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T09:06:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "9\/11. Never forget."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T09:27:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "na du fetter hurensohn"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T10:13:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "Der Drache macht gerade ein &ldquo;Get Back&rdquo; wie die Beatles 69. R\u00fcckbesinnung auf alte Tugenden.<br>(f\u00fcr seine verh\u00e4ltnisse) aufwendige Videos, die unfreiwillig komisch sind. Nicht mehr nur reine Selbstbeweihr\u00e4ucherungsvlogs und Streams.<br><br>Weiter so, Rainer!"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T12:18:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Wie weit ist denn eigentlich Helms Klamm?"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T12:43:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Im nexten Stream bitte st\u00e4ndig fragen!<br><br>[spoiler]Er hat noch nicht angefangen[spoiler]"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T12:53:00+02:00",
        "username": "BadWitty",
        "text": "Also ich bin froh mit Rainer. Gerade seine letzten beiden Videos (Grufti-Top 5 und MontagsVlog) lassen ahnen, dass er nun verst\u00e4rkt kwalitativ den Arbeitspulli schwingen m\u00f6chte. Und es wird, wir wissen es, seinen gewohnten Gang gehen. Eventuelle durchs Erdbeerchengate hinzugewonnene Sympathisanten werden seine Videos schauen, zumindest hineinschauen, und gegebenenfalls wohlmeinende Verbesserungsvorschl\u00e4ge posizionieren. Rainer wird ragieren und auf Arroganzlord machen, die naiven F\u00e4ns also vorn Kopf sto\u00dfen. Ergo: neue Haider, frustrierter next-level-Mettlard, ergo neues Mett. Bin optimistisch, dass die aktuelle Staffel das, was wir an Rainer sch\u00e4tzen, beibehalten wird und gleichzeitig ein paar nette \u00dcberraschungen parat h\u00e4lt. <br>Der User LangesGesicht f\u00fchrte ja mal so sch\u00f6n aus, dass Rainer nicht existieren kann, ohne liefern zu m\u00fcssen. Die Saga geht weiter. Meddl on. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T13:16:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wie weit ist denn eigentlich Helms Klamm?<\/blockquote>Wird souver\u00e4n tot geschwiegen."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T13:39:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>lol dieser rainer<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T13:57:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qya9qgAUn-c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qya9qgAUn-c<\/a> [youtube.com]<br>&ldquo;Ich habe die Ank\u00fcndigungen auf ein Minimum reduziert.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T14:42:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qya9qgAUn-c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qya9qgAUn-c<\/a> [youtube.com]<br>&ldquo;Ich habe die Ank\u00fcndigungen auf ein Minimum reduziert.&rdquo;<\/blockquote>Wie passend, dass da unten &ldquo;keine beleidigungen&rdquo; l\u00e4uft, w\u00e4hrend er andere mal wieder n1 mit Beleidigungen die Br\u00fcgel rausschmei\u00dft. Doppelmoral beste Moral."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T15:08:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "Haha ja, das ist ein lustiger Kerl dieser Drachenlord!"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T15:31:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Erinnert immer mehr an Belau TV, selbst das miese Bild passt 1a.<br><br>6:37 ultimative Hassstelle im letzten Video, zu behindert um &ldquo;Metaller&rdquo; zu schreiben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T16:21:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn dann Metaler.. bitte verlass uns."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T16:31:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151008-154750",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.igmetall.de\/int\/defimg\/logo_newsletter.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T16:40:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>1a.<br>6:37 ultimative Hassstelle im letzten Video, zu behindert um &ldquo;Metaller&rdquo; zu schreiben&#8230;<\/blockquote>Und er spricht von Death Metalern, schreibt dann aber Black <strike>Metaler<\/strike>Matler. Ach, Rainer."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T16:42:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Es hei\u00dft Bleg Meddl <br>Achte Bitte auf deine Rechtschreibung wenn du bleiben willst"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T17:00:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "drache ist am streamen<br><a href=\"http:\/\/www.hitbox.tv\/DracheOffiziell\">http:\/\/www.hitbox.tv\/DracheOffiziell<\/a> [hitbox.tv]<br><br>man kann easy accounts mit fakemail machen, richtig nice sache"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T17:43:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Frag ihn doch mal wer nach Diablo drei, der Freund meiner Nachbarin in Deutschland zockt das auch und ist mega begeistert"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T17:48:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Muss man auf hitbox nicht Spiele streamen?<br>Jemand sollte ihn reporten"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T17:49:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "na du fetter hurensohn wieder schon am streamen oder was hier was oder"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T17:54:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Er ist wieder in seinem Element. \u00c4hnlich TS und Twitch zu den besten Zeiten. Bannt, blockt, sperrt wie im totalit\u00e4rem Regime und reibt sich mit seinem Ding an (weiblichen) Mods. <br><br>ENDE DER GESCHICHTE"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T18:14:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Die Mods auf Hitbox sind ja noch behinderter als auf younow"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T18:21:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Falls SexyMexy hier mitliest: Fick dich ins Knie, Abschaum-Haider."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T19:37:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "hab keinen hohen IQ in diesem Hitbox Zeug. Kann man das irgendwo nachholen?"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T19:42:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "theoretisch schon. aber daf\u00fcr m\u00fcsste der drache die VOD funktion einschalten.Das wird er niemals hinbkommen<br><br>Drache nun live auf younow<br><br><a href=\"http:\/\/rainers-ecke.tk\/younow\/\">http:\/\/rainers-ecke.tk\/younow\/<\/a> [rainers-ecke.tk]"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T21:54:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lebt denn der alte Drachenlord noch?"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T22:04:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "Ihr wolltet ja eigentlich, dass man sich mal eine Woche lang positiv \u00fcber ihn \u00e4u\u00dfert&#8230; aber ich h\u00e4tte ernsthaft fast kotzen m\u00fcssen.<br><br>Hatte so ein bescheuertes \u00e4rmelloses Shirt an und die Kamera so auf sich gerichtet, dass man seine ganze speckige Seite und Achsel sehen konnte. Demn\u00e4chst vielleicht sogar in einem Video. W\u00fcrg. Immer noch."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T22:14:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Meddl, ihr alten Holzmichel!"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T22:21:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sollte heute nicht das 10k-Speschl kommen? 100 Minuten hat er noch."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T22:37:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "Sp\u00e4testens morgen, ansonsten aber am Mittwoch."
    },
    {
        "time": "2015-09-12T23:57:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Aus den YouTube Videos die der Dicke Liked kann man wunderbar ablesen wo er als n\u00e4chstes was <strike>Kopiern<\/strike> inspirieren l\u00e4sst.<br><br>Man schaue sich mal dieses Video an:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FsHdaM6YnEo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FsHdaM6YnEo<\/a> [youtube.com]<br><br>und vergleiche den Anfang mit dem von Drache in seinem neusten Video:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PA9ukWQqQNQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PA9ukWQqQNQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-12T23:57:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Herrlich, was er in seinem Gothic-Video wieder f\u00fcr eine unfassbare Schei\u00dfe abliefert.<br><br>Diese geballte Inkompetenz, gepaart mit seiner Ich-erkl\u00e4r-euch-die-Welt-Abgehobenheit, macht mich regelm\u00e4\u00dfig mett.<br>Und dann seine d\u00e4mlichen Grimassen alle zwei Minuten&#8230;<br><br>Was ich am Besten finde: Er k\u00fcndigt allerlei bekloppten Formate an ( 4 Drachen, L\u00fcgenlord, Helms Klamm) und liefert dann irgendwas ganz anderes ab, mit dem absolut niemand gerechnet hat. Und was er selbstverst\u00e4ndlich auch nicht angek\u00fcndigt hat.<br><br>Klassisch, 10P."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T00:27:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich kann euch versprechen&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/richtignice9zkk1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T00:41:00+02:00",
        "username": "achtzig",
        "text": "<img src=\"http:\/\/oi62.tinypic.com\/2rfwyl3.jpg\"><br><br>Jetzt f\u00e4llt es mir wie Schuppen von den Augen: Die Frise, die &ldquo;Unb\u00e4siegt&rdquo;-Mentalit\u00e4t, #Kampfsportlord. Die Parallelen sind echt erschreckend."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T00:58:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Krass wie fertig der aussieht. Richtig verwahrlost"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T01:01:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Der hat schon schlimmer ausgesehen, was nat\u00fcrlich nichts daran \u00e4ndert, dass er immer verwahrlost r\u00fcberkommt."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T02:42:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "ja, hier: <br>Teil 1 - <a href=\"https:\/\/www.younow.com\/Braui.93\/67382372\/9240429\/1043\/b\/1:39:19\">https:\/\/www.younow.com\/Braui.93\/67382372\/9240429\/1043\/b\/1:39:19<\/a> [younow.com]<br>Teil 2 - <a href=\"https:\/\/www.younow.com\/Braui.93\/67408524\/9240429\/1043\/b\/14:20\">https:\/\/www.younow.com\/Braui.93\/67408524\/9240429\/1043\/b\/14:20<\/a> [younow.com]<br><br>&#8230;.<br><br>und wer sich die ganze Qual nicht antun will, f\u00fcr den habe ich es kurz zusammengefasst:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/mbpd_HHgU_k\">https:\/\/youtu.be\/mbpd_HHgU_k<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T09:22:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "lol die zusammenfassung ist ja echt hart, solche fertigen<br><br>drache ist so geil auf aufmerksamkeit, echt peinlich"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T09:40:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "alter ist das peinlich ich verreck vor fremdscham"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T09:43:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "zu der 15 j\u00e4hrigen &ldquo;es gibt ned zu jung es gibt nur zu eng&rdquo;<br><br>dieses widerliche drecksschwein, ich hasse ihn so sehr"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T09:59:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dabei gibt es zu eng f\u00fcr Rainers mikropenis gar nicht."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T10:03:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "der w\u00fcrde selbst ne 10 j\u00e4hrige nur um mal stechen zu k\u00f6nnen&#8230; er hat 0 anstand und moral, denkt nur an sich dieses drecksschwein&#8230;<br><br>und dann heroisiert er sich immer noch selbst obwohl er glaube ich der widerw\u00e4rtigste Mensch ist den ich je gesehen habe"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T10:12:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Ich wette er leckt st\u00e4ndig seine Plastikfreundin, bevor er sie richtig hart rannimmt und denkt am Ende, dass er es Frauen voll gut oral besorgen kann. Ich w\u00fcrde mein Augenlicht darauf verwetten."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T10:12:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Echte Drachenfans:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XdNu791.png\"><br><br><br>Auch: Darf man &lsquo;Meddl loide&rsquo; in seinen Streams verwenden, jetzt wo er &ldquo;Meddl Drache&rdquo; auf twitter hei\u00dft?"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T10:31:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/dddogkw1.png\"><br><br>Was ist denn jetzt schon wieder los \/o\\"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T10:35:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/dddogkw1.png\"><br><br>Was ist denn jetzt schon wieder los \/o\\<\/blockquote>Wird wieder extreme Ver\u00e4nderungen bez\u00fcglich seines Lebens und seiner Videos ank\u00fcndigen, aber selbstredend \u00fcberhaupt nichts ver\u00e4ndern."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T10:38:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Der Meddl Drache @DracheOffiziell 3 Std.Vor 3 Stunden  Klasse ich werde gebannt weil TarkonoTV mich beleidigt Younow best<\/blockquote><blockquote>Der Meddl Drache @DracheOffiziell 3 Std.Vor 3 Stunden  @xgodofficial Mein YouTube Acc Hei\u00dft DrachenLord Und das L\u00fcgenlord steht f\u00fcr ein neues Format du abermlicher Noop<\/blockquote>Droche ignoriert H\u00e4ider, hat er schon tausendmal gesagt.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/642876903825801216\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/642876903825801216<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T10:46:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COv8ANwW8AA74RC.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T10:47:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Guten morgen Meddl Drache <br><br>Gott sei dank war ich Saufen, Fetti h\u00e4tte mich gestern echt zu sehr genervt.. Arschloch"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T10:47:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "fr\u00fcher hat er die leute immer gebannt wenn sie &ldquo;Meddl&rdquo; geschrieben haben"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T11:07:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ich tippe darauf, dass er ordentlich betrunken ist\/war und wenn er in paar Std dann aufwacht, den Twitter rage l\u00f6scht.<br><br>Es glaubt doch niemand ernsthaft, dass Rainer an einem Samstag um 8 Uhr aufsteht und deshalb wach ist. Der wird durchgemacht haben, und dabei was getrunken haben."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T11:13:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Ihr seid doch eh alle abermliche Noops"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T13:16:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "&ldquo;Meddl Drache&rdquo; und &ldquo;L\u00fcgenlord&rdquo;&#8230;. will er damit Selbstirunie zeigen oder nur die potentiellen H\u00e4ider-Views abgreifen, die irgendwo rumgeistern?<br><br>So erb\u00e4rmlich, wie er versucht, durch solche Aktionen &ldquo;locker&rdquo; r\u00fcberzukommen. Yeah, der l\u00e4ssige Drache, er kennt alle H\u00e4ider, hat so viel durchgestanden, keiner kann ihm was. Sie schicken ihm eine Travelpussy? Er benutzt sie und leckt sie im Livestream ab, vor hunderten Zuschauern. Das zeigt lockeren Umgang mit Sexualit\u00e4t, ist doch total normal in eine Plastikfotze zu ejakulieren. <br><br>Bei der kleinsten Aktion, die ihm nicht ins Konzept passt, zerbricht sein neues &ldquo;l\u00e4ssiges&rdquo; &ldquo;irunisches&rdquo; Image doch wieder und er heult.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T13:25:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "Junge, was? Er beleidigt andere bei Twitter als &ldquo;Untermensch&rdquo; ? Ich denk mal damit hat er was gebracht, womit man auch die argsten Drechenverteidiger \u00fcberzeugen kann.<br>Der Gebrauch des Wortes selbst ist leider nicht strafbar, aber das wird Twitter doch 100% nicht gerne sehen und k\u00f6nnte ein L\u00f6schgrund sein. <br><br>Ach alles was man dazu noch sagen kann, wurde schon 100 mal gesagt. Warten wir einfach auf frisches Mett"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T13:46:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "warum kann ich den stream von gestern nicht sehen? Das ging doch sonst immer bei younow???"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T14:10:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Alter habe den Drachen f\u00fcr wochen nicht verfolgt und sehe das sich nichts ge\u00e4ndert hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> DL immernoch ein spasut und auf younow\/tube, unkraut vergeht nicht halt"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T14:25:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Der Lard ist auch so leicht zu belustigen wie ein Kleinkind<br><br><img src=\"https:\/\/cdn2.younow.com\/php\/api\/post\/getMedia\/channelId=9240429\/id=255228\/ext=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T14:52:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hat halt einen &ldquo;freund&rdquo; etzala"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T15:06:00+02:00",
        "username": "moerlok",
        "text": "<blockquote>Junge, was? Er beleidigt andere bei Twitter als &ldquo;Untermensch&rdquo; ? Ich denk mal damit hat er was gebracht, womit man auch die argsten Drechenverteidiger \u00fcberzeugen kann.<br>Der Gebrauch des Wortes selbst ist leider nicht strafbar, aber das wird Twitter doch 100% nicht gerne sehen und k\u00f6nnte ein L\u00f6schgrund sein. <br><br>Ach alles was man dazu noch sagen kann, wurde schon 100 mal gesagt. Warten wir einfach auf frisches Mett<\/blockquote>Hier wird es 10000000x benutzt - keiner schert.<br>Drache benutzt es ein mal - WELTUNTERGANG!<br><br>Geh' dich begraben."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T15:08:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Er ist wie ein Kind, dass gelernt hat dass die Erwachsenen &ldquo;komisch&rdquo; reagieren, wenn er ein schmutziges Wort benutzt.<br><br>Er wedelt mit der Taschenmuschi, Aufmerksamkeit ist ihm sicher. Und es macht ihm sichtlich Spa\u00df b\u00f6se Dinge zu machen.<br><br>Wie immer, ist er mit seiner Entwicklung den anderen nat\u00fcrlich weit voraus."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T15:25:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Naja, wer kauft ihm denn auch 'ne Taschenmuschi? Wer ist denn so bl\u00f6d? Haider an die eigene Nase packen, pls."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T15:46:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<a href=\"http:\/\/webm.host\/0646c\/\">http:\/\/webm.host\/0646c\/<\/a> [webm.host]"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T16:07:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Junge, was? Er beleidigt andere bei Twitter als &ldquo;Untermensch&rdquo; ? Ich denk mal damit hat er was gebracht, womit man auch die argsten Drechenverteidiger \u00fcberzeugen kann.<br>Der Gebrauch des Wortes selbst ist leider nicht strafbar, aber das wird Twitter doch 100% nicht gerne sehen und k\u00f6nnte ein L\u00f6schgrund sein. <br><br>Ach alles was man dazu noch sagen kann, wurde schon 100 mal gesagt. Warten wir einfach auf frisches Mett<\/blockquote>Hier wird es 10000000x benutzt - keiner schert.<br>Drache benutzt es ein mal - WELTUNTERGANG!<br><br>Geh' dich begraben.<\/blockquote>Mal abgesehen davon, dass es sogar nen ganzen Thread zu dem Thema gab (keiner schert?), sind wir auch Haiderkaschber und nich seine Erhabenheit, wo andere Youtuber ganze Mitleidsvideos dr\u00fcber rausgebracht haben. Zudem w\u00e4rs vlt ne M\u00f6glichkeit ihm seinen Twitter Account sperren zu lassen.<br>Widerliches, avatarloses Gesindel macht das Schandmaul auf ohne irgendwas zu raffen, das hab ich ja gern!"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T16:14:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/webm.host\/0646c\/\">http:\/\/webm.host\/0646c\/<\/a> [webm.host]<\/blockquote>Bitte ferlass uns, wenn du bleiben willst."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T16:27:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Was ist das denn hier f\u00fcr ne Olle?<br><br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/HvisRegnElsker\/status\/639811127535378432\">https:\/\/mobile.twitter.com\/HvisRegnElsker\/status\/639811127535378432<\/a> [mobile.twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T16:42:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Gr\u00f6na \u00d6gon neue <strike>Drachenlady<\/strike> Erdbeerchen? H\u00f6rt sich nach Kulturbereicherung an. Also das perfekte YN-P\u00e4rchen."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T17:53:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Altschauerberg Anzeiger kommt auch wieder. :\/ Hatte letzte Zeit nur relativ RL und konnte mir nicht jeden Stream anschauen. Montag gibt's aber nen dicken, fetten Artikel"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T17:58:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "<blockquote>Altschauerberg Anzeiger kommt auch wieder. :\/ Hatte letzte Zeit nur relativ RL und konnte mir nicht jeden Stream anschauen. Montag gibt's aber nen dicken, fetten Artikel<\/blockquote>echt etzala? oder Ank\u00fcndigung?"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T18:07:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Altschauerberg Anzeiger kommt auch wieder. :\/ Hatte letzte Zeit nur relativ RL und konnte mir nicht jeden Stream anschauen. Montag gibt's aber nen dicken, fetten Artikel<\/blockquote>echt etzala? oder Ank\u00fcndigung?<\/blockquote>Echt etzala. Gro\u00dfteil nur Wochenzusammenfassung und ich werde nicht im Detail auf jeden Stream eingehen, aber immerhin \u00dcberblick \u00fcber die Highlights."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T19:09:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Kann mal eine \u00b4ne Ekel-Compilation machen, so mit Schinkenscheibe und Fleshlight?"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T19:12:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "<blockquote>Junge, was? Er beleidigt andere bei Twitter als &ldquo;Untermensch&rdquo; ?<\/blockquote>Na. Vorsicht, der Typ, der ihn angeschrieben oder auf einen Tweet reagiert hat, nannte sich selbst &ldquo;\u00dcbermensch&rdquo;. So ganz bl\u00f6d war des Drachen Reaktion da mal nicht.<br><br><b>Edit:<\/b><br><br><blockquote>Was ist das denn hier f\u00fcr ne Olle?<\/blockquote>Jetzt bin ich mal vorsichtig&#8230; Also, es <b>scheint<\/b> eine Haiderin zu sein, die ihm ab und zu \u00f6ffentlich per Twitteur pseudonackte Bilder schickt. Hat aber wohl keinen engeren Kontakt und ich bin mir zu 99.9999% (Drechenmathe) sicher, dass sie eine Haiderin ist."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T19:22:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich m\u00f6chte euch die ersten ~30 Minuten des heutigen Streams ans Haiderherz legen. Der Lard voll in Form.<br><br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67677104\/12681330\/1043\/b\/September-13%2C-2015\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67677104\/12681330\/1043\/b\/September-13,-2015<\/a> [younow.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T19:23:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Etzedla hamm wa 13% Haider, ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T19:48:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Reiner will ein spendenkonto er\u00f6ffnen. Nat\u00fcrlich nur auf wunsch der Fans. Selbst will er es nicht.<br><br>Hier geht es zur abstimmung<br><br><a href=\"http:\/\/strawpoll.me\/5478334\">http:\/\/strawpoll.me\/5478334<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T20:01:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Mit &ldquo;JA&rdquo; stimmen, denn je h\u00f6her der Berg desto tiefer das Tal <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T20:07:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Am Ende wird es eine Koalition wie bei die Politicher.<br>JA + Vielleiht und der Einzug in den Drachenlard ist sicher."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T20:10:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Gibt dann sicher wieder irgendwen der spendet."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T20:15:00+02:00",
        "username": "Kloakentaucher",
        "text": "Und so wurde ich zum 2. mal von dem fettem Schwein auf Twitter geblockt, weil ich &ldquo;Br\u00fcgel&rdquo; gesagt habe. Pu-rer Hass."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T20:16:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "Ihr seid so derma\u00dfen behindert. Ja klar, jetzt mal f\u00fcr Ja und stimmen und dann auch noch was spenden. Und dann auf Lachschon damit prahlen, dass man der dolle lvl 7 H\u00e4ider is. <br><br>So wie die ganzen H\u00e4ider aufm Sammerbries, die ihn da abgefeiert haben und hinterher vom Trollen sprachen.<br><br>Bitte bringt euch um. Ich meine es ernst, bringt euch um."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T20:57:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Ich stimme mit nein und gehe davon aus, dass es \u00fcber kurz oder lang eh kommt"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T21:14:00+02:00",
        "username": "haarschwicker",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte euch die ersten ~30 Minuten des heutigen Streams ans Haiderherz legen. Der Lard voll in Form.<br><br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67677104\/12681330\/1043\/b\/September-13%2C-2015\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67677104\/12681330\/1043\/b\/September-13,-2015<\/a> [younow.com]<\/blockquote>Gib mir bitte die 20 min meines Lebens wieder zur\u00fcck.Danke."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T21:24:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Nichts ist mir schei\u00dfegaler als diese schwachsinnige Bettelabstimmung. Das ist genauso Bullshit wie die Frage nach dem Lieblingsformat, der verfettete Legastheniker soll erstmal vier Drachen und der Meddl rausschmei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T21:25:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "<blockquote>Ich stimme mit nein und gehe davon aus, dass es \u00fcber kurz oder lang eh kommt<\/blockquote>Eben jenes.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T21:47:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "Was soll denn bitte &ldquo;vielleiht &rdquo; bei soner Frage? <br><br>Man Dreche"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T21:54:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte euch die ersten ~30 Minuten des heutigen Streams ans Haiderherz legen. Der Lard voll in Form.<br><br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67677104\/12681330\/1043\/b\/September-13%2C-2015\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67677104\/12681330\/1043\/b\/September-13,-2015<\/a> [younow.com]<br><br>Das ist schon wieder echt hart auszuhalten, so arrogant und kacke war er schon lange nicht mehr. Soviel Gelaber wieder \u00fcber seine ach so vielen Views, wieviele gro\u00dfe Youtuber usw. er kennt und alles eingebettet in L\u00fcgen!<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T22:09:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "DGenau das richtige f\u00fcr einen gem\u00fctlichen Haideryounowabend."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T22:28:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "gute nacht fetter hurensohn und gute nacht an die 3-4youtuber die mit anruf 2 millionen menschen mobilisieren k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T23:02:00+02:00",
        "username": "BANGI",
        "text": "dragonmonday"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T23:17:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Am Ende wird es eine Koalition wie bei die Politicher.<br>JA + Vielleiht und der Einzug in den Drachenlard ist sicher.<\/blockquote>Und wenn das nicht reicht, dass wertet Reiner einfach &ldquo;13%&rdquo; der Nein-Stimmen als Hater und betrachtet die als &ldquo;Ja&rdquo;, da net gedrollt wird."
    },
    {
        "time": "2015-09-13T23:26:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Kann man Strawpoll noch manipulieren?"
    },
    {
        "time": "2015-09-13T23:37:00+02:00",
        "username": "BANGI",
        "text": "1510 wegen  pokemon<br>mew war das 151. pokemon<br>rainer brauchte ein 4stelliges passwort:<br>hat er ne 0 hintendran gef\u00fcgt:<br>darum 1510&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T00:36:00+02:00",
        "username": "daemonic_train",
        "text": "Bei welcher Minute kommt denn das mit dem Spruch? ich muss das irgendwie nicht mitbekommen haben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T00:40:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/181794-brosdadalordloide\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/181794-brosdadalordloide\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>~02:40"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T01:24:00+02:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "Hey ihr dicken F\u00f6tzchen.<br><br>K\u00f6nnte mich bitte jemand auf den neuesten Stand bringen? Was treibt unsere Drachendiva so k\u00fcrzlich und wie ist es um die Hater bestellt?<br><br>Herzlichsten Dank!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T03:06:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "Achtung, neue Abstimmung: <a href=\"https:\/\/strawpoll.me\/5482716\">https:\/\/strawpoll.me\/5482716<\/a> [strawpoll.me]<br><br>&ldquo;Wie viele Haider hab ich?&rdquo;<br><br>Geht nur noch 30 Minuten."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T03:17:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "Ah, er hat alle Haider hart vorgef\u00fchrt.<br><br><blockquote>@StunEpic Mein lieber es ist genau anders rum Meine Fans schlafen schon die hater sind wach aber genau das ist meine taktik <a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/643230210993876992\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/643230210993876992<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Mit an anderen Worten: er wird die Abstimmung \u00fcber das Spendenkonto morgen nochmal tags\u00fcber wiederholen, weil jetzt bei der ersten Abstimmung nur noch Haider wach waren. Oder das Abstimmungsergebnis einfach ignorieren und ein Spendenkonto einrichten."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T06:50:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "Schdrim &ndash;&gt; younowthread"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T08:20:00+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "<a href=\"http:\/\/strawpoll.me\/5484615\">http:\/\/strawpoll.me\/5484615<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T08:39:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "Guten Morgen zarte Eichel von Prof Hase"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T08:51:00+02:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Montag morgen und ich starte wieder endsmett in die Woche.<br>Dieser Stream mit dem Glatzkopf&#8230; Der darf den &ldquo;Verschiebungslord&rdquo; ( Da Drache Ank\u00fcndigungen nicht h\u00e4lt), mehrfach &ldquo;Drachiiii&rdquo; nennen und den auch mit sonst allen m\u00f6glichen Sachen verarschen - genauso wie damals auch der Parabelritter - und Rainer lacht \u00fcber alles. Hahaha sooo lustig. Aber <b>WEHE<\/b> ein Fan schreibt Rainer mal mit &ldquo;e&rdquo;.<br>Da brennt der Mond. Vollkommen verst\u00e4ndlich.<br>Dann diese Schei\u00dfe mit der Umfrage. Wieso fragt der \u00fcberhaupt, wenn er die Umfragen eh immer auslegt wie er will. Das kann er doch nur machen um noch mehr als Hurensohn r\u00fcber zu kommen, wenn er wieder komplett gegen die Mehrheit entscheidet.<br>Hab gefragt, wof\u00fcr er die Spenden verwenden will. &ldquo; F\u00fcr ein neues Mic oder auch einen neuen PC.&rdquo; Ein PC ist klar. Was erwartet der schon wieder wie viel die Leute ihm in den Rachen werfen.<br>Am Ende beschwert er sich, weil er von den Spenden nicht Leben kann und wir nicht so geizig sein sollen.<br>Am meisten mett macht mich aber die Aussage \u00fcber die Hampelm\u00e4nner gestern.<br>&ldquo;Ich muss die nicht machen, weil der 24 Stunden Stream die Umfrage gewonnen hat.&rdquo;<br>Du hast 2 Umfragen gemacht du Hurensohn. Beides hat gewonnen. Und das ist \u00fcber 2 Monate her. 2 Monate und kriegt es nicht geschissen sich 3 Minuten beim Hampelm\u00e4nner machen zu filmen. Dazu die \u00fcblichen 4 Minuten Intro Gelaber und 5 Minuten am Ende und schon h\u00e4tte er in 12 Minuten sein Versprechen gehalten und Soll erf\u00fcllt.<br>Manch Hater sagt jetzt vielleicht: &ldquo; Der hat das probiert, ist kl\u00e4glich gescheitert und wollte das erb\u00e4rmliche Ergebnis nicht auf Youtube hochladen.&rdquo;<br>Nein. 100% nicht. Der Fettsack ist zu faul auch nur irgendwas zu machen und sieht die Schuld am Ende nicht mal zu 1% bei sich. <br>Unglaublich wie viel Schei\u00dfe er von sich gibt in einem einzigen Stream."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:08:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/181794-brosdadalordloide\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/181794-brosdadalordloide\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>~02:40<\/blockquote>Wer bist du \u00fcberhaupt!?"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:10:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "Gurke, Du hast dir mit dem langen Text m\u00fche gegeben,  deshalb l\u00f6sche ich ihn erstmal nicht,  aber schdrim &ndash;&gt; younowthread"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:16:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>Gurke, Du hast dir mit dem langen Text m\u00fche gegeben,  deshalb l\u00f6sche ich ihn erstmal nicht,  aber schdrim &ndash;&gt; younowthread <\/blockquote>Spegi, pls&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/cdn.meme.am\/instances\/500x\/58666709.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:17:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Boah Reggy halts Maul jetzt. Hier kann auch Stream rein. Nur live Gelaber zum Stream eben nicht. <br><br>Das haben mittlerweile alle ferstanden und es funktioniert."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:23:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "so bl\u00f6d ist selbst reggy nicht um das nicht zu verstehen. Sie drangsaliert einfach mit voller absicht die leute weil sie ein fettes monster ist. Welcher depp hat das speckwesen zum mod ernannt?"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:26:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Alter ich dreh durch. Hab mir jetzt nur mal das 3~ Minuten Video mit der Glatze da gegeben. Wie abartig der Typ einfach ist. Fr\u00fcher oder sp\u00e4ter wird der mit Sicherheit irgendeine Bel\u00e4stigen.<br><br><br>Sollte man sich die Streams vom Wochenende noch nachtr\u00e4glich pumpen oder war das Video mit der Glatze schon die &ldquo;Highlights&rdquo;?<br><br>Achja zum Thema Spendenkonto: Wer auch immer der Meinung ist Drache Geld zuspenden und das als &ldquo;Trolling&rdquo; ansieht ist der drittgr\u00f6sste Hurensohn (Nach Drache selbst und KuchenTV) im Internet und sollte uns bitte schleunigst verlassen."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:26:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>so bl\u00f6d ist selbst reggy nicht um das nicht zu verstehen. Sie drangsaliert einfach mit voller absicht die leute weil sie ein fettes monster ist. Welcher depp hat das speckwesen zum mod ernannt?<\/blockquote>der Hausherr."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:28:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Not German here. We speak only England."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:28:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "Wie mett w\u00fcrde es euch machen wenn ich dem Drachen, sagen wir mal, f\u00fcnfzehntausend Euro \u00fcberweise nur um zu sehen wie er das Geld ausgibt und damit nichts erreicht?"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:29:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Wenn du das durchziehst, dann bist du mein Held, Reggy-B\u00e4rchen!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:29:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "es w\u00fcrde uns freuen<br><br>und wir w\u00fcrden uns freuen dass du 15k euros los weg bist die du aber eh net hast lel"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T09:35:00+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "<blockquote>Wie mett w\u00fcrde es euch machen wenn ich dem Drachen, sagen wir mal, f\u00fcnfzehntausend Euro \u00fcberweise nur um zu sehen wie er das Geld ausgibt und damit nichts erreicht? <\/blockquote>Warum sollte man mett werden? Ist doch nett dass du ein Herz f\u00fcr Behinderte hast."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T10:16:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie mett w\u00fcrde es euch machen wenn ich dem Drachen, sagen wir mal, f\u00fcnfzehntausend Euro \u00fcberweise nur um zu sehen wie er das Geld ausgibt und damit nichts erreicht? <\/blockquote>Warum sollte man mett werden? Ist doch nett das du ein Herz f\u00fcr Behinderte hast.<\/blockquote>ok dann lohnt sich die Investition nicht."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T10:20:00+02:00",
        "username": "DrachenTS",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wie mett w\u00fcrde es euch machen wenn ich dem Drachen, sagen wir mal, f\u00fcnfzehntausend Euro \u00fcberweise nur um zu sehen wie er das Geld ausgibt und damit nichts erreicht? <\/blockquote>Warum sollte man mett werden? Ist doch nett das du ein Herz f\u00fcr Behinderte hast.<\/blockquote>ok dann lohnt sich die Investition nicht. <\/blockquote>Aber 10 kannste ihn trotzdem schenken, f\u00fcr ne externe Grafikkarte."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T10:49:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>ok dann lohnt sich die Investition nicht. <\/blockquote>Dann kannst du mir vll. 150 f\u00fcr ne Nutte spenden."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T10:54:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Alter, hat der Kollege etwa komplett durchgemacht? Wie lange ist der jetzt wach? Kann den heutigen Schdriem kaum erwarten, der muss gerade echt am Ende sein."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T10:56:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote>Wie mett w\u00fcrde es euch machen wenn ich dem Drachen, sagen wir mal, f\u00fcnfzehntausend Euro \u00fcberweise nur um zu sehen wie er das Geld ausgibt und damit nichts erreicht? <\/blockquote>Ich denke das w\u00fcrde eine neue Mett\u00e4ra einl\u00e4uten. \u00c4u\u00dferst interessant.<br><br>Andererseits will der Lard sich nucht pushen lassen, braucht und macht kein Spendenkonto. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:17:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Die Ah Ess Ka \u00c4ra beginnt von neuem.<br><br><a href=\"https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\">https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell<\/a> [ask.fm]<br><br>Fragt ihn mal warum 15j\u00e4hrige f\u00fcr ihn zu eng sind."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:19:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "W\u00fcsste auch gerne, wann er sein Bandana das letzte Mal gewaschen hat. Freue mich jetzt schon \u00fcber die Erkl\u00e4rung, dass er mehrere besitzt."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:26:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Die Ah Ess Ka \u00c4ra beginnt von neuem.<br><br><a href=\"https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\">https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell<\/a> [ask.fm]<br><br>Fragt ihn mal warum 15j\u00e4hrige f\u00fcr ihn zu eng sind.<\/blockquote><br>Wie viel Metal h\u00f6rst du t\u00e4glich?<br>etwa 20 stunden <br><br>Hach ja, die drachenlordsche Zeitrechnung."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:30:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Ah Ess Ka \u00c4ra beginnt von neuem.<br><br><a href=\"https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\">https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell<\/a> [ask.fm]<br><br>Fragt ihn mal warum 15j\u00e4hrige f\u00fcr ihn zu eng sind.<\/blockquote><br>Wie viel Metal h\u00f6rst du t\u00e4glich?<br>etwa 20 stunden <br><br>Hach ja, die drachenlordsche Zeitrechnung.<\/blockquote>Genial finde ich auch:<br><br>Trennst du Zuhause deinen M\u00fcll?<br>ja und nein<br><br><br>Die Antwort ist komplett surreal."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:31:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "endlich wieder ask fm &lt;3"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:34:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die Ah Ess Ka \u00c4ra beginnt von neuem.<br><br><a href=\"https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\">https:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell<\/a> [ask.fm]<br><br>Fragt ihn mal warum 15j\u00e4hrige f\u00fcr ihn zu eng sind.<\/blockquote><br>Wie viel Metal h\u00f6rst du t\u00e4glich?<br>etwa 20 stunden <br><br>Hach ja, die drachenlordsche Zeitrechnung.<\/blockquote>Genial finde ich auch:<br><br>Trennst du Zuhause deinen M\u00fcll?<br>ja und nein<br><br><br>Die Antwort ist komplett surreal.<\/blockquote>Das ich meinen M\u00fcll trenne ist a) Richtig und b) Falsch!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:41:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Gerade mal \u00fcberflogen. Meine Favoriten:<br><br>Auf eine kritische \u00c4u\u00dferung \u00fcber seine Frisur:<br><blockquote>aussehen ist unwichtig wen der charackter super ist.<\/blockquote>Und wie absolut freundlich und auf keinen Fall arrogant bzw von oben herab er auf seine Fans zugeht, sieht man mal wieder hier:<br><blockquote>&ldquo;Du hast doch erz\u00e4hlt, dass du japanisch lernst, mach doch mal ein video wie du das machst! was du schon kannst &amp; mit tipps und so! das w\u00e4r toll!&rdquo;<br>&mdash;&mdash;&mdash;-<br>&ldquo;N\u00f6&rdquo;<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:50:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "ASk.fm Profil isn Fake ihr Zigeuner. Erkennt man doch schon ander Pagan\/Viking Metaller Antwort."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:56:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Nochmal f\u00fcr die Newfags:<br>Strawpoll Umfragen mit Tor-Browser \u00f6ffnen und nach jeder Stimmen Abgabe neues Profil generieren. Ist zwar langsam aber wenn alle Haider mitziehen und pro Nase 10 Votes abgeben kommt schon was zusammen.<br><br><blockquote>Genial finde ich auch:<br><br>Trennst du Zuhause deinen M\u00fcll?<br>ja und nein<br><br><br>Die Antwort ist komplett surreal.<\/blockquote>Drache trennt sogar seine Antworten, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T11:58:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>ASk.fm Profil isn Fake ihr Zigeuner.<\/blockquote>Frag mal deine Freundin Sarah ob der Tweet hier auch Fake ist:<br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/643226625014935552\">https:\/\/mobile.twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/643226625014935552<\/a> [mobile.twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T12:02:00+02:00",
        "username": "RainersAnwalt",
        "text": "Macht ma Umfrage: Soll Rainer ein Fl\u00fcchtling aufnehmen? Platz h\u00e4tte er ja, der k\u00f6nnte ihm ja die Bude aufr\u00e4umen!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T12:04:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Nochmal f\u00fcr die Newfags:<br>Strawpoll Umfragen mit Tor-Browser \u00f6ffnen und nach jeder Stimmen Abgabe neues Profil generieren. Ist zwar langsam aber wenn alle Haider mitziehen und pro Nase 10 Votes abgeben kommt schon was zusammen.<br><\/blockquote>Ich <strike>bitte um<\/strike> befehle sofortige L\u00f6schung und anschlie\u00dfenden Selbstmord!<br><br>Der Lurd lie\u00dft hier aus Narzissmus mit und du lieferst ihm die Ausrede auf dem Silbertablett. Nicht, dass er einen Schei\u00df drauf gibt, wie die Abstimmungen ausgehen, aber bis jetzt muss er das Ergebnis immer totschweigen bzw. sich irgend ein schiefes L\u00fcgenkonstrukt bauen um zu erkl\u00e4ren, warum die Abstimmung immer gegen ihn ausgehen."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T12:07:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote><blockquote>ASk.fm Profil isn Fake ihr Zigeuner.<\/blockquote>Frag mal deine Freundin Sarah ob der Tweet hier auch Fake ist:<br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/643226625014935552\">https:\/\/mobile.twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/643226625014935552<\/a> [mobile.twitter.com]<\/blockquote>lel. Verzeihung - scusi."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T12:33:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das war doch Spanisch oder?"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T16:14:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Geistiger Spagat Lord xD."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T16:41:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "&ldquo;Was das gesollt hat? Fragt mich lieber nicht.&rdquo;<br><br>Ich werde mir niemals verzeihen dass ich vor ein paar Wochen sowas wie Mitleid f\u00fcr ihn empfunden habe. Ist dieses Video wieder ekelhaft. Bah, was ein \u00e4tzender Kerl."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T16:43:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "drache hat endlich wieder zu alter st\u00e4rker zur\u00fcckgefunden"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T16:46:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Haider warten nur darauf, dass er seinen &ldquo;Spendenlink&rdquo; publik macht. Dann sch\u00f6n 50 Euro schenken und den \u00c4mtern melden, nech! Ordnung muss ein."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T16:47:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "&ldquo;h\u00e4tte etzala gernen einen neuen pc, keine sorge ich werde das geld f\u00fcr nix anderes ausgeben, brauch es etzala weil ich keine arbeit hab&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T16:50:00+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "So eine Gehirnbaracke. <br>Das ja echte Fans, wenn es denn wirklich welche gibt, diese auch mit Nein stimmen k\u00f6nnten kommt ihm gar nicht in den Sinn.<br><br>Ein Fan stimmt immer mit ja wenn seine Lordschaft etwas w\u00fcnscht. So stellt sich Reiner die Welt vor, wunderbar."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T16:51:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Zed, falls du hier mitliest, mach was draus!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T16:54:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Das ist so erb\u00e4rmlich mit dem Spendenlink. War doch sowieso klar, dass er es sich zurechtbiegt, um irgendwie an Kohle zu kommen. Und ne Minute danach: &ldquo;Jeder im Internet kennt mich mittlerweile.&rdquo; Oh Man&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T17:02:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>So eine Gehirnbaracke. <br>Das ja echte Fans, wenn es denn wirklich welche gibt, diese auch mit Nein stimmen k\u00f6nnten kommt ihm gar nicht in den Sinn.<br><br>Ein Fan stimmt immer mit ja wenn seine Lordschaft etwas w\u00fcnscht. So stellt sich Reiner die Welt vor, wunderbar.<\/blockquote>Drache befiehl, wir folgen Dir!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T17:06:00+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Klassiker: DrachenLord Sagt Frohe weinachten euch Allen Metal<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gT9PHg95nFI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gT9PHg95nFI<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Verfall von Ende 2013 \/ Anfang 2014 zu Mitte 2015 ist so hart - erstaunt mich echt immer wieder."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T17:10:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "So, diese Abschaum-Community hier wird doch wieder so handeln, dass hier die meisten ihm Geld \u00fcberweisen und das dann als Gedrolle verkaufen wollen&#8230;.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T17:13:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Klassiker: DrachenLord Sagt Frohe weinachten euch Allen Metal<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gT9PHg95nFI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gT9PHg95nFI<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Verfall von Ende 2013 \/ Anfang 2014 zu Mitte 2015 ist so hart - erstaunt mich echt immer wieder. <\/blockquote>Da ist er zwar unglaublich fett, aber zumindest noch sympathisch. Damals war es noch gr\u00f6\u00dftenteils nur lustig, wie wenig Inhalt seine Videos hatten&#8230; Drache, pls come back!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T17:14:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote>So, diese Abschaum-Community hier wird doch wieder so handeln, dass hier die meisten ihm Geld \u00fcberweisen und das dann als Gedrolle verkaufen wollen&#8230;.<br><\/blockquote>H\u00e4iderh\u00e4ider raus aus Deutschland."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T17:16:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/129076864961\/die-zeit-von-0409-bis-zum-1409\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/129076864961\/die-zeit-von-0409-bis-zum-1409<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<br><br>Besser sp\u00e4t als nie."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T17:29:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Das Drachenlord Video war heute mal wieder besonders schlecht. 20 Minuten lang Rechtfertigen und L\u00fcgen. Aber die fette rote Kirsche auf dem Kotbecher waren wieder die Papierh\u00fclsen, wenn dir fetter Bastard schon jemand Geld in den gierigen Rachen wirft, dann hab auch den Grundanstand das Zeug zu verschicken, du ekelhaftes Mastschwein. <br><br>Ich krieg jedesmal nen Hassanfall wenn Rainer in seiner patentierten Mischung aus kompletter Unf\u00e4higkeit und absoluter Arroganz schwadroniert wie immer alle anderen Schuld sind. <br><br>Auch wenn es eh wieder vergeben ist <br>1. Du bist fett, weil du frisst wie ein Schwein <br>2. Du wirst\/wurdest gemobbt, weil du ein Arschloch bist <br>3. Du hast keine Freundin, weil Summe aus 1. und 2.<br>4. Andere Youtuber meiden dich, weil Summe aus 1. und 2.<br>5. Die Tatsache 26 Jahre alt zu sein ist nichts worauf man stolz sein kann, wenn man bisher noch nichts erreicht hat"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T17:38:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>5. Die Tatsache 26 Jahre alt zu sein ist nichts worauf man stolz sein kann, wenn man bisher noch nichts erreicht hat <\/blockquote>Du ferstehst das nicht. Es zeigt seine enorme Selbstdisziplin, dass er noch keine Steckdose angebummst hat."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T18:10:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/129076864961\/die-zeit-von-0409-bis-zum-1409\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/129076864961\/die-zeit-von-0409-bis-zum-1409<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<br><br>Besser sp\u00e4t als nie.<\/blockquote>Bitte bleib, wenn du bleiben willst. Gute Arbeit. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T18:18:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Leute, wir haben einige Probleme: <br>Erstens hat der Lurd eine gewisse Souver\u00e4nit\u00e4t im Umgang mit den Hatern gewonnen.  <br>Zweitens hat er mittlerweile echten support, sogar von diversen &ldquo;gro\u00dfen&rdquo; Internethelden.<br>Drittens gibt es tausende Lvl. 1 Haider, so dass keine koordinierten Aktionen mehr m\u00f6glich sind. <br><br>Normales Haiden kann den Lurd also nichts mehr anhaben. Er nutzt ja mittlerweile sogar &ldquo;Skandale&rdquo; wie die Taschenmuschi, um Klicks zu generieren. Also berechnend und absichtlich. Er hat sich eine gewisse Bauernschl\u00e4ue erarbeitet, wenns um Internet-$ geht. Was k\u00f6nnen wir noch machen, um zu verhindern, dass er reich und ber\u00fchmt wird? Am besten w\u00e4re nat\u00fcrlich Aufmerksamkeitsentzug, ist aber wegen der Lvl. 1 Haider unm\u00f6glich geworden. Was noch eventuell ginge: Sich als Mod bei Younow einschleichen und den Lurd bannen. Lurd anzeigen, weil er Geld f\u00fcr Poster kassiert, die er nicht verschickt (ist Betrug, auch wenns nur 10 sind, oder nicht?). Oder 100 spenden und sich sch\u00f6n vom Lurd in den Arsch ficken lassen, wie die meisten Haider das machen. Geht nat\u00fcrlich auch."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T18:20:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Wenn die YN-Kaschber ins Drachencamp kommen, m\u00fcsste man nur noch Wine Tittler mitdraufpacken und fertig w\u00e4re die ultimative Sendung von &ldquo;wir retten deine assi bude&rdquo; oder wie auch immer das hei\u00dft.<br><br>Edit: Nat\u00fcrlich durch Spenden finanziert!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T18:29:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "oder der Arge mal dem Lard seine zus\u00e4tzlichen Einnahmen vom Shop und den Spendengeldern melden. Die rechnen doch sonst jede Schei\u00dfe aufs Hartz 4 an."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T18:51:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>oder der Arge mal dem Lard seine zus\u00e4tzlichen Einnahmen vom Shop und den Spendengeldern melden. Die rechnen doch sonst jede Schei\u00dfe aufs Hartz 4 an.<\/blockquote>Das ist doch absichtliche Browogadsion!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T18:54:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Am Ende wird es eine Koalition wie bei die Politicher.<br>JA + Vielleiht und der Einzug in den Drachenlard ist sicher.<\/blockquote>Und wenn das nicht reicht, dass wertet Reiner einfach &ldquo;13%&rdquo; der Nein-Stimmen als Hater und betrachtet die als &ldquo;Ja&rdquo;, da net gedrollt wird.<\/blockquote>AHAHAHAHA called it.<br><br>Rainer der Hurensohn.<br><br><br><b>Rainer du fetter Bastard: Wenn du etwas haben willst, geh arbeiten und verdiene es dir - anstatt rumzuheulen und zu betteln. Fotze.<\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:00:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "<blockquote>Was k\u00f6nnen wir noch machen, um zu verhindern, dass er reich und ber\u00fchmt wird? Am besten w\u00e4re nat\u00fcrlich Aufmerksamkeitsentzug, ist aber wegen der Lvl. 1 Haider unm\u00f6glich geworden. <\/blockquote>kann man mit den Kontodaten nichts anstellen, wenn er sie rausgibt?  <br><br>Ich w\u00e4re immer noch f\u00fcr eine konzertierte Aktion in Stream, Twitter und anderen Kan\u00e4len, um eine idiotische Aussage \u00fcber Politik, Fl\u00fcchtlinge oder Sex mit engen Minderj\u00e4hrigen aus ihm rauszukitzeln. Das m\u00fcsste doch irgendwie zu machen sein, wenn mal 5-10 Leute ihn konsequent l\u00f6chern."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:07:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Klassiker: DrachenLord Sagt Frohe weinachten euch Allen Metal<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gT9PHg95nFI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gT9PHg95nFI<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Verfall von Ende 2013 \/ Anfang 2014 zu Mitte 2015 ist so hart - erstaunt mich echt immer wieder. <\/blockquote>Das ist so krass, wirkt wie der junge, zahme Bruder von Rainer. Lediglich die Ank\u00fcndigungen sowie die Stress-L\u00fcge verraten ihn.<br>Der wird in zwei Jahren aussehen wie 45 , mindestens. Also dann \u00e4lter als das RBS und sein verstorbener Gro\u00dfvater."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:07:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>wenn mal 5-10 Leute ihn konsequent l\u00f6chern. <\/blockquote>Fehlt nur noch der Bock. Und Mucki, als Ank\u00fcndiger."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:09:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Meddl Leude, der Montagslog hei\u00dft etzala Dragon Monday.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZYEslm3wKvI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZYEslm3wKvI<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>was zum"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:17:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "<blockquote>kann man mit den Kontodaten nichts anstellen, wenn er sie rausgibt?<\/blockquote>Doch, kann man. Die meisten kostenlosen Konten sind nicht gegen Lastschriften gesch\u00fctzt. Ausnahmen bilden kostenpflichtige Konten, aber der BettelLord wird nie und nimmer auch noch selbst Geld daf\u00fcr ausgeben, Geld zu bekommen.<br><br>Doch, doch, das kann schon viel Freude bereiten.<br><br><b>Edit:<\/b> Wenn hier jemand tats\u00e4chlich Geld in den raffs\u00fcchtigen Drachenrachen wirft zieh ich ihm die Hammelbeine lang! Dann habt ihr richtig Schei\u00dfe am Arsch!"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:19:00+02:00",
        "username": "Nimzi_Vonhinten",
        "text": "manische phase loide"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:21:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Was das gesollt hat? Fragt mich lieber nicht.&rdquo;<\/blockquote>Immerhin tut er so, als h\u00e4tte er erkannt, dass er einen psychischen Schaden hat."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:40:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "er screamt"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:40:00+02:00",
        "username": "Altschauerberg8",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meddl Leude, der Montagslog hei\u00dft etzala Dragon Monday.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZYEslm3wKvI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZYEslm3wKvI<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>was zum<\/blockquote>just another manic monday"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:44:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Jetzt hat er sogar ein neues Flashlight in der amazon-Wunschliste"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T19:59:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Macht und Einfluss bekommt dem Rainer richtig gut, da er ein sehr gefestigter, moralischer Mensch ist, oder?"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T20:04:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "F\u00fcr jedes beschissene &ldquo;Ooooh yeaaaaah&rdquo; sofort auf den Bock und Pene rein."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T20:12:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/gaanzkeuxa.jpg\"><br>Bis hierhin bin ich gekommen, l\u00e4nger war das Gemisch aus falscher Selbstironie, Ank\u00fcndigungen und spastischen Gesichtszuckungen nicht mehr zu ertragen."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T20:12:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Drache ist jetzt Orakel von Younow. Hat alles gesehen, hat alles erduldet und st\u00fctzt seine weisen Worte mit seinen Viewer- und Abozahlen. <br><br>Dass er auf einem riesigen Haufen Schei\u00dfe sitzt (Haider), der ihm als Thron dient, ist nat\u00fcrlich komplett von seinem Horizont weggewischt. <br><br>Irgendwann riecht Schei\u00dfe echt gut, wenn man nur lange genug daran schn\u00fcffelt."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T20:27:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Etzala hat er die Shice am Arsch."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T20:37:00+02:00",
        "username": "Nimzi_Vonhinten",
        "text": "die selbstironische schiene kommt viel zu sp\u00e4t jeder weiss was f\u00fcr ein arroganter lernresistenter penner rainer ist."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T20:56:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<strike>Zed<br>Benutzername<br>BatDriven<br>Mucki<br>Dorian<br>Malte<br>Erdbeerchen<br>Libertin<br><\/strike><b>TarkanTV<\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T20:59:00+02:00",
        "username": "willywanka",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i58.tinypic.com\/5nw11w.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T21:11:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Bis hierhin bin ich gekommen, l\u00e4nger war das Gemisch aus falscher Selbstironie, Ank\u00fcndigungen und spastischen Gesichtszuckungen nicht mehr zu ertragen.<\/blockquote>Mir kommts so vor, als w\u00fcrde er seit neuestem mit diesem Gehabe LeFloid nacheifern. Der rudert auch immer so mit den Armen und schneidet Grimassen.<br>Das muss es sein, was Drache mit &ldquo;Qualit\u00e4t&rdquo; meint.<br><br>PS: Verdammt, das neue Dragonmonday ist ja wieder echter Dreck."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T21:12:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Rainer nimmt keine Drogen oder hat gar eine psychologisch bedingte Phase.<br><br>Er kopiert einfach nur sehr, sehr, sehr, sehr schlecht was er bei den jungen, hippen YouTubern sieht.<br><br>Der Schnitt, die Kameraeinstellung, die Handbewegungen, das komische Gelaber.<br><br>So. Verdammt. Peinlich."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T21:17:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/i58.tinypic.com\/5nw11w.jpg\">http:\/\/i58.tinypic.com\/5nw11w.jpg<\/a> [i58.tinypic.com]<\/blockquote>Bis auf den perlwei\u00dfen Hintergrund und zuviel Zeilenabstand sehr authentisch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T21:26:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr jedes beschissene &ldquo;Ooooh yeaaaaah&rdquo; sofort auf den Bock und Pene rein.<\/blockquote>Dieses Oh Yeah hat er \u00fcbrigens von seinem neuen besten Freund Braui gelernt. Und der hat dem Drachen auch gesagt das die Frauen darauf abfahren, naja und der Lard glaubts dann halt."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T22:20:00+02:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "Ist der Link zum Spendenkonto irgendwo?<br><br>Kann dann ja gleich mal zum Finanzamt."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T22:29:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Oh wow, diese Ansprache an die Younower. &ldquo;Respektiert eure Zuschauer, Leude!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T22:37:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "<blockquote><blockquote>F\u00fcr jedes beschissene &ldquo;Ooooh yeaaaaah&rdquo; sofort auf den Bock und Pene rein.<\/blockquote>Dieses Oh Yeah hat er \u00fcbrigens von seinem neuen besten Freund Braui gelernt. Und der hat dem Drachen auch gesagt das die Frauen darauf abfahren, naja und der Lard glaubts dann halt.<\/blockquote>Echt, dachte das machte er schon bevor er seinen neuen BBF kannte. Trotzdem absolut ekelhaft, setzt dem aufgesetzten Getue nochmal einen oben drauf. <br><br>Wie schon gesagt, es braucht gezielte Haider-Aktionen, keine Level1-Troll-Spenden etc. - wenn RBS aus\u00b4m Urlaub kommt, kommt hoffentlich wieder was richtig sch\u00f6nes, subtiles womit man den Lard ordentlich metten kann. Das hilft eh mehr als jedes Swatting."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T23:16:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Lurd gl\u00fccklich, heute gibt es noch Analpenetration! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Weiss sein Kumpel nur noch nicht."
    },
    {
        "time": "2015-09-14T23:39:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gute Nacht Wolfsmaske"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T23:47:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<a href=\"http:\/\/krautchan.net\/files\/1442189664002.webm\">http:\/\/krautchan.net\/files\/1442189664002.webm<\/a> [krautchan.net]<br><br>holger wurde von drache geblockt xDDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T23:48:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Lurd gl\u00fccklich, heute gibt es noch Analpenetration! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Weiss sein Kumpel nur noch nicht.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/stream1.gifsoup.com\/view6\/2340285\/family-guy-kotzen-o.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-14T23:57:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "<blockquote>Lurd gl\u00fccklich, heute gibt es noch Analpenetration! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Weiss sein Kumpel nur noch nicht.<\/blockquote>Alda. Du wei\u00dft es nur noch nicht, aber: gestern im Scream mit seinem Schwanzfreund Braui fragte letztgenanneter, ob er nicht auch auch so eine geile Plastikm\u00f6se haben k\u00f6nnte. Der Lard bietete ihm darauf an, dass er doch eben so gut bei ihm vorbeikommen und es ihm so besorgen k\u00f6nnte, dazu br\u00e4uchte es gar keine Plastem\u00f6se. Dem entt\u00e4uschtem Gesicht nach zu urteilen, als der Bruder den Gedanken verwarf, meinte Rainer das wohl komplett ernst. Selbst das &ldquo;okay&rdquo; (k.A., was es nun nochmal genau war) klang sehr kleinlaut."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T00:00:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lurd gl\u00fccklich, heute gibt es noch Analpenetration! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Weiss sein Kumpel nur noch nicht.<\/blockquote>Alda. Du wei\u00dft es nur noch nicht, aber: gestern im Scream mit seinem Schwanzfreund Braui fragte letztgenanneter, ob er nicht auch auch so eine geile Plastikm\u00f6se haben k\u00f6nnte. Der Lard bietete ihm darauf an, dass er doch eben so gut bei ihm vorbeikommen und es ihm so besorgen k\u00f6nnte, dazu br\u00e4uchte es gar keine Plastem\u00f6se. Dem entt\u00e4uschtem Gesicht nach zu urteilen, als der Bruder den Gedanken verwarf, meinte Rainer das wohl komplett ernst. Selbst das &ldquo;okay&rdquo; (k.A., was es nun nochmal genau war) klang sehr kleinlaut.<\/blockquote>Alter ist das widerlich. Also nix gegen Schwule, aber der stinkende, ungewaschene Fettsack ist einfach der Avatar des Ekelgottes! D:"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T00:09:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i58.tinypic.com\/5nw11w.jpg\"><\/blockquote>lel musste schnaufen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T00:11:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Hab sein neues Video am Nachmittag geschaut und war bis jetzt sprachlos. Normalerweise m\u00fcsste man einen l\u00e4ngeren Bericht dar\u00fcber schreiben. Unfassbar."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T00:16:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote>Hab sein neues Video am Nachmittag geschaut und war bis jetzt sprachlos. Normalerweise m\u00fcsste man einen l\u00e4ngeren Bericht dar\u00fcber schreiben. Unfassbar. <\/blockquote>Dann schmei\u00df mal YouNow an, Kollege."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T00:21:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab sein neues Video am Nachmittag geschaut und war bis jetzt sprachlos. Normalerweise m\u00fcsste man einen l\u00e4ngeren Bericht dar\u00fcber schreiben. Unfassbar. <\/blockquote>Dann schmei\u00df mal YouNow an, Kollege.<\/blockquote>Ich bin einiges gewohnt was Niveau-Limbo anbelangt, aber das Laschberletheater ist zuviel. Als h\u00e4tten sich zwei Sechsj\u00e4hrige zum spielen verabredet. Stellt denen noch Baukl\u00f6tze hin und die Welt ist in Ordnung. Vermutlich ist das sein Klassenkamerad von der Sonderschule.<br><br>Ich kotz und bin endsmett. So kann ich nicht zu Bett gehen."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T00:36:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Mir ist schlecht. Also so richtig physisch. Das war schlimm."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T00:44:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/bWksxzc.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T01:01:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Rainer hat seinem Besucher tats\u00e4chlich die Taschenmuschi vor die Nase gehalten und auch noch aufgemacht&#8230; <br><br>Seine&#8230; benutzte&#8230; Gummimusch&#8230; hat er dem Wolfsjungen pr\u00e4sentiert. \u00dcrgs"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T01:19:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "Angeblich ja unbenutzt, weil er nicht herausgefunden hat, wie man das Ding benutzt.<br><br>W\u00fcrde zu seinem hohen IQ in Sex passen."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T01:22:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Vor ein paar Tagen meinte er noch im Stream, dass er sein G\u00fcrkchen schon mehrmals reingedr\u00fcckt hat."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T01:23:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "Jetzt ist mir auch schlecht, danke."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T08:21:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Guten morgen du fettes Schwein"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T08:41:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "An alle, welche die geniale Idee haben den Lard wegen potenzieller Spendeneinnahmen zu verpfeifen. Er hat mal gesagt er h\u00e4tte seinen (sehr erfolgreichen) Posterverkauf als Gewerbe angemeldet (Quelle hab ich leider nicht zur Hand). Was er damit genau meint, mag dahin gestellt bleiben. Jedenfalls glaube ich, dass er das tats\u00e4chlich seinem Sachbearbeiter mitgeteilt hat. Und so wird er das auch bez\u00fcglich der Spenden machen. Er darf \u00fcbrigens auch als Hartzer was dazu verdienen. Punkt ist, jeder der ihm Geld in den Rachen wirft, um ihn zu verpfeifen, geht ein nicht kalkulierbares Risiko ein, dem Lord tats\u00e4chlich auf legalem Weg Geld zukommen zu lassen, f\u00fcr das irgendwann irgendwer hart gearbeitet hat. <br>An alle, die irgendwas mit Medien studieren, w\u00e4hrend Papi die Wohnung in der M\u00fcnchener Innenstadt, die Urlaube, die Freundin und das Auto finanziert, ihr solltet Reiner ruhig was zukommen lassen, der brauch es dringender als ihr."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T08:48:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Soll das iRuni sein?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T09:06:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>An alle, die irgendwas mit Medien studieren, w\u00e4hrend Papi die Wohnung in der M\u00fcnchener Innenstadt, die Urlaube, die Freundin und das Auto finanziert, ihr solltet Reiner ruhig was zukommen lassen, der brauch es dringender als ihr.<\/blockquote>castro ziemlich kommunistisch oder<br><br>ich blicke langsam nicht mehr durch, wenn ich versuche, die youtuber zu ermitteln, die er kopiert"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T09:06:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>Guten morgen du fettes Schwein <\/blockquote>Meinten Sie Reginald?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T09:16:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>ich blicke langsam nicht mehr durch, wenn ich versuche, die youtuber zu ermitteln, die er kopiert<\/blockquote>Der Lard ist eine einzige wandelnde Kopie. Man merkt halt das er geistig wirklich noch auf dem Stand eines 11 j\u00e4hrigen ist. <br>Er kopiert ja inzwischen auch Younower, wie Braui mit der &ldquo;sexy&rdquo; Stimme oder LXTV mit dem schnellen reden und der DVD Sammlung.<br><br>Genauso waren wir als Kinder doch auch. Wenn fr\u00fcher im Fernsehen WWF lief haben die Kinder am n\u00e4chstem Tag auf dem Schulhof rumgeschrien wie Hacksaw Jim Duggan, die Augen verdreht wie der Undertaker oder &ldquo;oh yeah&rdquo;t wie der Macho Man.<br><br>Nur diese Kinder sind irgendwann erwachsen geworden. Der Lard ist nur gro\u00df und fett geworden und das einzige was sich bei ihm entwickelt hat war sein Sexualtrieb."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T09:21:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Na du fetter hurensohn, schl\u00e4fst du noch?<br>Vor zwei Tagen zuf\u00e4llig in den Streamer geschaltet &ldquo;bin ned arbeitslos verdammte axt. Und Tsch\u00fcss ban. Ey looooide&rdquo;<br>Und jetzt will er spenden weil er arbeitslos ist. So ein hurensohn. Er lernts nicht."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T09:23:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Jedenfalls glaube ich, dass er das tats\u00e4chlich seinem Sachbearbeiter mitgeteilt hat. Und so wird er das auch bez\u00fcglich der Spenden machen. Er darf \u00fcbrigens auch als Hartzer was dazu verdienen. <\/blockquote>Top lel. Ich verleihe dir hiermit den Joke Of The Day Award.<br><br><br>Du glaubst ernsthaft dass unser Rainer Punkt W - ERNSTHAFT - etwas PLANT, RECHERCHIERT und NACHDENKT bevor er seine neuste Schwachsinnsidee pusht?<br><br>Der hat irgendwo auf Twitch gesehen dass die coolen Streamer das machen und jetzt will er das auch. Ende. Aus.<br><br>Wenn er sich wirklich damit auch nur eine Sekunde mit jemand von einem Amt bzw jemand der was zum Thema Steuern weiss unterhalten h\u00e4tte w\u00fcsste er dass es keine Spenden f\u00fcr Privatpersonen gibt. Das sind immer Schenkungen. Und das wird immer etwas kompliziert, sobald es um etwas mehr Geld geht. <br><br><br>Das hier habe ich recherchiert und d\u00fcrfe \u00e4hnlich wie die Situation vom Lord sein:<br><br><blockquote>Wenn Verwandte Hartz-IV -Empf\u00e4ngern zur Tilgung ihrer Girokontoschulden Geld schenken, f\u00fchrt dies zu einer K\u00fcrzung des Arbeitslosengeldes II.<br><br>Denn sobald die Schenkung dem Arbeitslosen nach Erstellung des Hartz-IV-Bescheides zuflie\u00dft, m\u00fcsse es als Einkommen mindernd auf die Hilfeleistung angerechnet werden, urteilte das Bundessozialgericht (BSG) in Kassel.<br><br>[...]<br><br>Als das Jobcenter davon erfuhr, hob die Beh\u00f6rde die Bewilligungsbescheide teilweise wieder auf. <i><b>Die Schenkung sei als Einkommen zu werten.<\/b><\/i> Das rechtfertige eine r\u00fcckwirkende K\u00fcrzung des Arbeitslosengeldes II. Die Hilfeempf\u00e4ngerin m\u00fcsse 1344 Euro wieder zur\u00fcckbezahlen. <br><br>[...]<br><br><i><b>Die Arbeitslose habe keinen Anspruch darauf, neben der Hartz-IV-Hilfen geschenktes Geld zu behalten.<\/b><\/i><\/blockquote>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article13777317\/Geschenktes-Geld-fuehrt-zu-Kuerzung-von-Hartz-IV.html\">http:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article13777317\/Geschenktes-Geld-fuehrt-zu-Kuerzung-von-Hartz-IV.html<\/a> [welt.de]"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T09:25:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Wie er uns alle gedrollt hat. er ist immer absichtlich ausgeflippt, weil er wusste wie wir darauf  reagieren. Er manipuliert uns wie er will, weil seine Intelligenz unserer \u00fcberlegen ist.<br><br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/36:13\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/36:13<\/a> [younow.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T09:59:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jedenfalls glaube ich, dass er das tats\u00e4chlich seinem Sachbearbeiter mitgeteilt hat. Und so wird er das auch bez\u00fcglich der Spenden machen. Er darf \u00fcbrigens auch als Hartzer was dazu verdienen. <\/blockquote>Top lel. Ich verleihe dir hiermit den Joke Of The Day Award.<br><br><br>Du glaubst ernsthaft dass unser Rainer Punkt W - ERNSTHAFT - etwas PLANT, RECHERCHIERT und NACHDENKT bevor er seine neuste Schwachsinnsidee pusht?<br><br>Der hat irgendwo auf Twitch gesehen dass die coolen Streamer das machen und jetzt will er das auch. Ende. Aus.<br><br><br>Das hier habe ich recherchiert und d\u00fcrfe \u00e4hnlich wie die Situation vom Lord sein:<br><br>Wenn Verwandte Hartz-IV -Empf\u00e4ngern zur Tilgung ihrer Girokontoschulden Geld schenken, f\u00fchrt dies zu einer K\u00fcrzung des Arbeitslosengeldes II.<br><br>[...]<br><br>Als das Jobcenter davon erfuhr, hob die Beh\u00f6rde die Bewilligungsbescheide teilweise wieder auf. <i><b>Die Schenkung sei als Einkommen zu werten.<\/b><\/i> Das rechtfertige eine r\u00fcckwirkende K\u00fcrzung des Arbeitslosengeldes II. Die Hilfeempf\u00e4ngerin m\u00fcsse 1344 Euro wieder zur\u00fcckbezahlen. <br><br>[...]<br><br><i><b>Die Arbeitslose habe keinen Anspruch darauf, neben der Hartz-IV-Hilfen geschenktes Geld zu behalten.<\/b><\/i><br><br>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article13777317\/Geschenktes-Geld-fuehrt-zu-Kuerzung-von-Hartz-IV.html\">http:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article13777317\/Geschenktes-Geld-fuehrt-zu-Kuerzung-von-Hartz-IV.html<\/a> [welt.de]<\/blockquote>Ich habe nie gesagt das ihre Lordschaft das pers\u00f6nlich &ldquo;recherchiert&rdquo; geschweige denn nachdenkt. Aber als gelernter Arbeitsloser kann ich dir sagen, dass das Amt das f\u00fcr ihn tut, denn genau daf\u00fcr muss man da andauernd antanzen. Sein Sachbearbeiter wird ihm spezifisch und mehrfach gesagt haben, dass er ihm jede Form von Einkommen mitzuteilen hat. Beim n\u00e4chsten Termin wird das also erfragt und besprochen werden.<br><br>Bez\u00fcglich deiner eigenen Recherche auf der Witzseite Welt Online: Ich habe weder gesagt, dass die &ldquo;Spenden&rdquo; kein Einkommen sind, noch dass sie nicht auf seine St\u00fctze angerechnet werden.<br>Wie sie angerechnet werden richtet sich nach \u00a7 11b II, III SGB II. F\u00fcr alle die zu faul sind das nachzuschlagen: 100 Euro im Monat sind komplett absetzbar. Bis 1000\/Monat sind 20% abzusetzen. F\u00fcr den Teil \u00fcber 1000\/Monat 10%. Auf jeden Fall bleibt also was h\u00e4ngen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T10:10:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Kurzum: Spendet dem Hurensohn nichts."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T10:21:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Er hat das mit dem Amt auf dem Radar. Vorsicht, nicht spenden. <br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/1:02:00\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/1:02:00<\/a> [younow.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T10:29:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Ich habe nie gesagt das ihre Lordschaft das pers\u00f6nlich &ldquo;recherchiert&rdquo; geschweige denn nachdenkt. Aber als gelernter Arbeitsloser kann ich dir sagen, dass das Amt das f\u00fcr ihn tut, denn genau daf\u00fcr muss man da andauernd antanzen. Sein Sachbearbeiter wird ihm spezifisch und mehrfach gesagt haben, dass er ihm jede Form von Einkommen mitzuteilen hat. Beim n\u00e4chsten Termin wird das also erfragt und besprochen werden.<\/blockquote>Ich mein das gar nicht als Attacke gegen dich.<br><br>Ich glaube auch dass die den Drache dar\u00fcber aufgekl\u00e4rt haben was er darf, und was er nicht darf: Aber das wird den Drachen in seiner Welt recht wenig kratzen.<br><br>Da er sowieso alles weiss und kann wird er seinem Sachbearbeiter herzlich wenig Aufmerksamkeit schenken.<br><br><blockquote>Wie sie angerechnet werden richtet sich nach \u00a7 11b II, III SGB II. F\u00fcr alle die zu faul sind das nachzuschlagen: 100 Euro im Monat sind komplett absetzbar. Bis 1000\/Monat sind 20% abzusetzen. F\u00fcr den Teil \u00fcber 1000\/Monat 10%. Auf jeden Fall bleibt also was h\u00e4ngen.<\/blockquote>Achtung: Das bezieht sich auf Erwerbst\u00e4tigkeiten und nicht auf Schenkungen!<br><br><br>Ich w\u00fcrde meinen Arsch verwetten dass das ganze so ablaufen w\u00fcrde:<br><br>-Drache ruft zu &ldquo;Spenden&rdquo; auf w\u00e4hrend er Harzt<br>-Drache wirft das Geld (&ldquo;Spenden&rdquo; + Hartz) mit vollen H\u00e4nden zum Fenster raus, f\u00fcr die ganzen YouTuber Sachen und so. (Kamera, Mikrofon, Gleitgel, Taschenmuschis, Bandanas etc)<br>-Drache meldet absolut nichts beim Amt<br>-Nach ein paar Monaten f\u00e4llt dem Amt auf dass da was nicht stimmt<br>-Amt fordert Nachzahlung der bereits gezahlten Leistungen<br>-Drache hat -0 auf dem Konto<br>-Drache regt sich \u00fcber das Amt auf, die haben eh kei Ahnung. Des is ne Straftat! Enteignung! Rage-Lord.<br>-Drache muss \u00fcber die n\u00e4chsten Monate eine Rate abstottern und\/oder den Kram den er sich gekauft hat mit gro\u00dfem Verlust verkaufen um die Schulden zu tilgen.<br><br>Pr\u00fcft mich falsch!<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T10:43:00+02:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<blockquote>Ihr solltet ihm einfach nichts spenden und gut ist. <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T10:46:00+02:00",
        "username": "Altschauerberg8",
        "text": "<blockquote>-Drache wirft das Geld (&ldquo;Spenden&rdquo; + Hartz) mit vollen H\u00e4nden zum Fenster raus, f\u00fcr die ganzen YouTuber Sachen und so. (Kamera, Mikrofon, Gleitgel, Taschenmuschis, <b>Bandanas<\/b> etc)<\/blockquote>Des is a Tabaktuch. Des hat der Dreche etzala scho hunnerddausend Mal g'sacht und es d\u00fcrfte etztala bekannt sein, wie sehr er es hasst sich zu wiederholen. Ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T11:03:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>Blablabla<\/blockquote>Ich mein das gar nicht als Attacke gegen dich.<br><br>Ich glaube auch dass die den Drache dar\u00fcber aufgekl\u00e4rt haben was er darf, und was er nicht darf: Aber das wird den Drachen in seiner Welt recht wenig kratzen.<br><br>Da er sowieso alles weiss und kann wird er seinem Sachbearbeiter herzlich wenig Aufmerksamkeit schenken.<br><br><blockquote>Wie sie angerechnet werden richtet sich nach \u00a7 11b II, III SGB II. F\u00fcr alle die zu faul sind das nachzuschlagen: 100 Euro im Monat sind komplett absetzbar. Bis 1000\/Monat sind 20% abzusetzen. F\u00fcr den Teil \u00fcber 1000\/Monat 10%. Auf jeden Fall bleibt also was h\u00e4ngen.<\/blockquote>Achtung: Das bezieht sich auf Erwerbst\u00e4tigkeiten und nicht auf Schenkungen!<br><br><br>[...]<br><br>Pr\u00fcft mich falsch!<br><\/blockquote>\u00a7 11 I S.1 SGB II spricht lediglich von Einkommen in Geldform. Das Sozialrecht unterscheidet, anders als beispielsweise das Steuerrecht, nicht zwischen den Quellen des Einkommens.<br><br>Bez\u00fcglich des Verh\u00e4ltnisses des Freistaates Bayern zu ihrer Hochwohlgeborenheit tappen wir alle im Dunkeln. Ich bin aber der Meinung, dass auf Drache der alte Pers\u00f6nlichkeitszug &ldquo;No better slave, no worse master&rdquo; zutrifft. Will sagen: er verh\u00e4lt sich extrem unterw\u00fcrfig gegen\u00fcber Personen, die er \u00fcber sich sieht, siehe Mastermarmelade, siehe den schwach beleuchteten Radiantenm\u00f6nch, siehe <strike>Gott<\/strike> Unge usw. und damit potenziell auch sein Sachbearbeiter. Personen, die er unter sich sieht, behandelt er hingegen wie den letzten Dreck, siehe seine Fans bzw. jeder andere Mensch der kein halbg\u00f6ttlicher Youtube-Star ist."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T11:24:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Soll von Zombie (rip) ausrichten das ihr lieber was den Fl\u00fcchtlingen spenden solltet"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T11:33:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote>Soll von Zombie (rip) ausrichten das ihr lieber was den Fl\u00fcchtlingen spenden solltet<\/blockquote>Isser also doch ein guter Junge. Gott vergelt's."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T11:41:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>schwach beleuchteten Radiantenm\u00f6nch<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T13:01:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Dass er einfach nicht checkt wie extrem l\u00e4cherlich seine &ldquo;Ich hab die auf lachschon mit Absicht gedrolld und die sind alle drauf reingefallen weil ich damit genau erreicht hab was ich wollde&rdquo;-Haltung ist und dass wir alle wissen dass es nicht so ist.<br><br>Erinnert mich an die Sache mit dem &ldquo;Rainer gib a Ruh&rdquo;-Nachbar, der laut Fettlord ja wusste, dass nicht der echte Rainer dran war und der dann in einem Geniestreich auch diese Trolle getrollt hat indem er so getan hat als sei der echte Rainer am Telefon. Ja na klar.<br><br>Aber was reg ich mich auf, wir reden hier \u00fcber nen 10j\u00e4hrigen im K\u00f6rper von Jabba the Hut."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T13:06:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"http:\/\/youtu.be\/073alHfVZKw\">http:\/\/youtu.be\/073alHfVZKw<\/a> [youtu.be]<br>War sehr am\u00fcsiert."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T13:18:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "mmmhhh."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T13:26:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "H\u00e4ngt dieser fette Hurensohn jetzt nur noch auf YouNow ab? Wer soll das alles noch sichten? Gibt es noch jemanden, der meint, ernsthaft meint, alles schauen zu m\u00fcssen und dies auch tut?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T13:31:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>H\u00e4ngt dieser fette Hurensohn jetzt nur noch auf YouNow ab?<\/blockquote>Kann gar nicht sein. Nach eigener Aussage ist er ja immer noch Youtuber und kein Younower. W\u00e4re also ziemlich inkosequent von ihm seine ganze Zeit auf YouNow zu verbringen anstatt sie in Videos zu investieren. Und Rainer ist vieles, aber sicher nicht inkonsequent."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T13:35:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Soll von Zombie (rip) ausrichten das ihr lieber was den Fl\u00fcchtlingen spenden solltet<\/blockquote>Der hier?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/iFEo3K4.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T13:46:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel schnappi pflegt weiter seine stasiakten ;D"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T13:56:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>lel schnappi pflegt weiter seine stasiakten ;D<\/blockquote>na welche Gesinnung zombie hat kann man auch ohne schnappis Akten wissen."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:10:00+02:00",
        "username": "modskaschberle",
        "text": "Rainer manipuliert euch, und ihr bekommt es nichtmal mit. Traurig.<br><br>Auszugsweises Transkript des letzten Streams, der insgesamt sehenswert ist.<br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/September-14%2C-2015\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/September-14,-2015<\/a> [younow.com]<br>Gestammelte Werke der Nacht: Abozahlen, Kampfsport, Manipulation und Psychologie.<br><br>Ich bin sowieso mittlerweile so in gro\u00dfer Munde, meine Abos die steigen wie Drecksau, etzala ist es wieder langsamer geworden, aber ja, bestes Beispiel, schaun wir doch mal kurz nach, ich habn Video hochgeladen&#8230;*schmatz* was?&#8230;ich habn Video hochgeladen, das Video is jetz online seit &#8230; zw\u00f6lf Stunden, achttausendeinhundertsechsundszwanzich Abos, also, eeh ned Abos, achttausendsechshundertzweiundachzig, Quatsch, achttausendsechshundertzwei&#8230;sechsundf\u00fcnfzig, achttausendeinhundertsechsundf\u00fcnf&#8230;sechsundzwanzig, so rum. Boah ey. Wie auch immer, hab ich etzala in zw\u00f6lf Stunden gemacht.<br><br>[Erdbeerchengeschichte]<br>&ldquo;Wird auch wieder abschw\u00e4chen, wenn du nicht auf dem kontroversen Zeug bleibst.&rdquo;<br>Eeh Kollege, seit zwei Jahren, ja, seit zwei Jahren mach ich mein Zeuch und anstatt zu sinken geht das ganze wieder nach oben. Das Zeuch, das Zeuch steigt als weiter, und um so gr\u00f6\u00dfer du bist, um so schneller steigt des auch. Wenn ich jetzt pl\u00f6tzlich sach, ich mach keine Videos mehr und es kommt auch pl\u00f6tzlich nichts mehr, dann \u00e4h wird auch nichts mehr kommen.<br><br>&ldquo;Was ist dein Erfolgsgeheimnis?&rdquo;<br>Wenn ich das w\u00fcsste w\u00fcrd ichs verbess&#8230; w\u00fcrd ichs schauen, dass ichs verb&#8230; dass ich dran arbeite, dass es besser wird.<br><br>&ldquo;Was macht deine Kampfsport&#8230;&rdquo;<br>Ich werd jetzt garantiert net mit euch \u00fcber mein Kampfsport sprechen, die meisten glauben doch sowieso, dass ich dabei l\u00fcge, also warum sollt ich dr\u00fcber reden?<br><br>&ldquo;Aha, er weiss doch, wie er alle Hater verf\u00fchrt.&rdquo;<br>Ich weiss durchaus, was ich machen muss, um die hater&#8230; wenn ich die Hater, wenn ich will, ich manipulier die Hater wie ich will, wenn ich will, Leude. Ich weiss genau, was ich machen muss, um die Hater zu maniulieren. Und die Typen merkens noch nedeinmal, das is des trauriche daran, aber immer \u00fcberall sich aufspielen, dass sie so schlau sin. <br><br>Eehm zum Beispiel die ganzen Geschichtn, eehm mit wo fr\u00fcher abgangen sind, mit dieser ganzen Lachschon-Gschichte. Ich hab die n bisschen provoziert, hab n bisschen gsacht, jaa, ich eeh, ich manipulier&#8230;eeh..ich hab immer so was gsacht wie von wegen jaaa, ich geh etzala her und zeig euch an und mach euch voll ferddich, dann gsacht&#8230;eeh&#8230;ja ich meld mich nie wieder bei euch im Forum an, b\u00e4m, drei Wochen sp\u00e4ter wieder im Forum angemeldet und eehh dann da bissle was gschrieben und dann innerhalb von einem Tag wo se dann gmerkt haben, \u00f6\u00f6\u00f6h, da biste widder, da biste widder, wieder gl\u00f6scht, eeehm&#8230;ja. <br><br>Und heimlicher mitleser ab und zu mal und dann ab und zu mal was fallenlassen, dass sie auch begreifen, oooh, ich les mit und eh dann haben die halt immer gmerkt, oah, oah, den k\u00f6nnen wir voll dissen, eh der Witz is einfach, ich hab mich einfach ned dissen lassen, mich inderessierd des einfach ned.<br><br>Mich hat des nie gekratzt und ich hab auch immer gesacht das mich das ned inderessierd, aber des glauben die mir halt ned und&#8230;*Furzger\u00e4usch* jaa guut eeh, wenn se meinen, die k\u00f6nnen mich damit dissen, ab und zu halt a mal absichtlich ausgeflippt weche irgendwas und eeeh, bissele, bissele Scheisse gelabert, bissele angefangen da absichtlich was zu machen, was die wol&#8230;eh was ich wusste, das die nervt, wenn dass ich das mach, und halt e bissle provoziert halt, ja? Ich stress normalerweise niemanden, aber die Typen sind halt so von Hass zerfressen, dass die einfach net begreifen, das ich sie manipulier. Und der Witz is etzala, ich sach euch das etzadla, und ich garantier euch, es wird n Video kommen, in dem ich etzala des zeuch was ich jetzt sach, wieder sach und die sich dr\u00fcber lustig machen, weil die einfach ned begreifen, dass ich die manipulier, wie ich es will, weil die meinen, dass meine Intelligenz denen&#8230;deren&#8230;wu\u00e4h&#8230;weil die einfach meinen, dass meine Intelligenz deren Intelligenz unterlegen is. <br><br>Das is aber einfach nur sinnlos, weil eh, das is im Brinzib einfache Psychologie, wie man da rangeht. Aber die glauben halt immer, ja der labert nur, der labert nur, und deswegen is das auch v\u00f6llich egal, ob ich das erz\u00e4hl oder ned. Ich hab des auch schon hundertmal gsacht, aber des begreifen die einfach ned.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:10:00+02:00",
        "username": "modskaschberle",
        "text": "Gestammelte Werke Teil 2:<br><br>&ldquo;Wie bescheuert sind die?&rdquo;<br>Ja die sind, die sind, die sind, ich weiss auch ned, die sind grunzd\u00e4mlich eingentlich, also brunzd\u00e4mlich, ganz ehrlich. Man kann denen noch so oft sagen, eeh, Leude ich verarsche euch, ja, ich eh zieh mich an euch hoch und die machen trotzdem weiter. Und dann muss man absolut, muss man halt einfach so e bissl sich manchmal k\u00fcnstlich aufregen, so OAH IHR WICHSER, IHR SCHWEINE, HAUT AB AUS MEINEM STREAM, VERPISST EUCH, H\u00d6RT AUF DIE SCHAFE ZU POSTEN w\u00e4hw\u00e4hw\u00e4h. <br><br>Und schon hab ich mehr Zuschauer. Weil die Typen einfach lustig drauf sind. Wie genau die gleiche Geschichte wie damals wie die Sache, eh mit der Gschicht von wegen wir buddeln deinen Vadder aus. Wenn ihr unbedingt meint? Ich w\u00fcrde f\u00fcr nichts auf der Welt die Ruhe eines Toten st\u00f6ren. Aber wenn ihr unbedingt meint, ihr m\u00fcsst des machen&#8230; eeeh&#8230;.jaaaa guuut&#8230; eeh&#8230; is ne Straftat&#8230; eeeh&#8230; wird mit Gef\u00e4ngnis sogar bestraft wenn ich mich ned ganz t\u00e4usch, und du buddelst kein Leichnam aus auf an Friedhof, \u00f6ffentlich, mitten in der Ortschaft, des machst   du einfach ned.<br><br>Ich hab mich scho ab und zu auch ma echt aufgrecht, aber ich hab mich so of auch fake aufgeregt, dass die einfach eeeh&#8230; ja, dass die einfach gmeint haben, \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hh er regt sich schon wieder auf, kommt alle in den Stream, er macht grad voll einen auf Amokl\u00e4ufer und so weiter und lauter son Scheiss. Ganz ehrlich, des muss einfach ned sein, son Kindagaddn.<br><br>Ich sach euch was, wenn ihr auf Youtube Videos macht oder streamt, irgendwann begreift ihr, wie die Hater denken und dann fangt ihr an die zu manipulieren, wenn ihr Lust drauf sei&#8230; wenn ihr lustig drauf seid.<br><br>Beispiel: Ich br\u00e4ucht jetzt bloss auf Twidder was schreiben wie wo\u00f6\u00e4hhh&#8230;gehen die Wichser schon wieder ab, blablabla und ich hock dann dorda, drink mei Bierla, rauch a Zigareddn&#8230; eehm&#8230;rauch a Zigareddn&#8230; und dann ja, rennen die halt weiter, ja. Und labern nen Haufen M\u00fcll und ich schau dann halt zu was se machen und der Witz is&#8230; und der Witz dran is, ja?&#8230; ich mach des, sorch daf\u00fcr, dass die da schreiben, und auf einen Schlag hab ich die da, und kann jeden einzelnen Typen von denen bloggen, weil die dann garantiert drauf reagieren. Und wie die drauf reagieren, daran seh ich dass das Hater sind.<br><br>&ldquo;Ich dachte du trinkst eigentlich kein Bier?&rdquo;<br>Jaa, des war etz halt metaphorisch (Respekt!) gsprochen. Ich trink dann a Gasma\u00df(?), a Gasseidler oder halt a, a schwarze Ma\u00df(?) is das ja dann. A Gasseidler, a Colaweizen, sowas trink ich schon. Also&#8230;ja.<br><br>&ldquo;Was f\u00fcr Kampfsportarten machst du?&rdquo;<br>Zur Zeit arbeite ich am Jeet Kune Do. \u00c4\u00e4h Quatsch. Warum sach ich immer Jeet Kune Do? Moment, h\u00e4h, jetzt bin ich verwirrt. Jeet Kune Do? Jeet Kune Do war von Ding&#8230; Boah, warte, wie heisst des? Eeeehm&#8230; (laange Pause, Raini zerbricht sich sichtlich den Kopf) eehm, bin ich jetz bescheuert? (Anstrengendes Nachdenken) Ich habs vergessen, wies heisst, lol. H\u00c4H? Kann doch ned sein. Es is schon zu sp\u00e4t, ich habs jetzt total verplant. Des was ich mach is kein reiner Kampfsport, des was ich mach is eigentlich auch eeh \u00dcbung f\u00fcr den K\u00f6rber. &ldquo;Taekwondo?&rdquo; Neenee. &ldquo;Capoeira?&rdquo; F\u00fcr Capoeira hab ich \u00fcberhaupt ned die Statur, Leude. <br><br>&ldquo;Naja, Hauptsache du hast nicht vergessen, wie der Kampfsport funktioniert. Ist doch egal wie er heisst.&rdquo;<br>Eeh vergessen nicht, weil ich hab den noch nie gemacht. Also ich mach&#8230; ich hab fr\u00fcher&#8230; &ldquo;Kung Fu?&rdquo; Nee, Kung Fu hab ich bloss amal a halbes Jahr, nee a viertel Jahr&#8230; ich hab den bloss amal a paar Monade auf jeden Fall gmacht, das Kung Fu war nie so mei Ding. Was ich schon gemacht hab war Karade, eeh Taekwon Do hab ich fr\u00fcher gmacht, und sp\u00e4ter hab ich dann noch Mo Thai gmacht, also Thaiboxn.<br><br>Ich geh etzala mal kotzen.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:23:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "wow, musst du Langeweile haben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:25:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Sollte mal ein Buch von Rainer geben, so in Richtung &ldquo;Mein Kampf&rdquo;. Dort schreibt er dann \u00fcber seine Ansichten und braucht alleine 50 Seiten um endlich mal auf den Punkt zu kommen.<br>W\u00fcrde bestimmt ein Weltbestseller werden."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:27:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ui, Mounti 2.0 &lt;3"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:30:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Modskaschberle, das grenzt an Selbstgei\u00dfelung"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:35:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Liebn Haider&#8230;<br>hier mal die &ldquo;Highlights&rdquo; von gestern kurz zusammengefasst.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY\">https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:39:00+02:00",
        "username": "modskaschberle",
        "text": "danke danke <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>pers\u00f6nliches Highlight:<br><br>ich werd garantiert ned \u00fcber kampfsport reden, sonst sagen alle wieder ich l\u00fcge.<br>5 min sp\u00e4ter:<br>ich mach jeet kune do, ne name vergessen<br>aber ich hab den namen net vergessen, weil des hab ich noch ned gemacht.<br><br>b\u00e4m.<br><br>danke auch an rattenjunge f\u00fcr die visuellen zusammenfassungen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:42:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "#Jahreszeitenlord"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:51:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Liebn Haider&#8230;<br>hier mal die &ldquo;Highlights&rdquo; von gestern kurz zusammengefasst.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/k6eWp7Ms5ZA\">https:\/\/youtu.be\/k6eWp7Ms5ZA<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Danke, wie immer kaum zu ertragen dank maximaler Fremdscham. <br><br>Hat ernsthaft \u00fcberlegt nach Japan auszuwandern, lel. Solche Trottel wie ihn akzeptiert Japan nicht mal f\u00fcrs dreimonatige Touristenvisum."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T14:57:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote>Liebn Haider&#8230;<br>hier mal die &ldquo;Highlights&rdquo; von gestern kurz zusammengefasst.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/k6eWp7Ms5ZA\">https:\/\/youtu.be\/k6eWp7Ms5ZA<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>10peh ohne wenn und aber."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T15:04:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Sorry musste nochmal reuploaden weil da paar sekunden blackscreen drin war <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Hier nochmal neu:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY\">https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T15:08:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Der Blackscreen wirkte ganz angenehm um kurz durchschnaufen und das eben geh\u00f6rte verarbeiten zu k\u00f6nnen. Dachte der w\u00e4re extra xD"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T15:10:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Der Kerl ist absolut widerlich.<br>Ich wette sein komischer Kumpel ist so ein Furryschwuchtel."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T15:13:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "<blockquote>Sorry musste nochmal reuploaden weil da paar sekunden blackscreen drin war <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Hier nochmal neu:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY\">https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T15:22:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Sorry musste nochmal reuploaden weil da paar sekunden blackscreen drin war <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Hier nochmal neu:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY\">https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Bin ein bisschen positiv \u00fcberrascht von Rainer. H\u00e4tte nicht gedacht, dass er wei\u00df, dass die Erde sich dreht."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T15:29:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Liebn Haider&#8230;<br>hier mal die &ldquo;Highlights&rdquo; von gestern kurz zusammengefasst.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY\">https:\/\/youtu.be\/G4fW80wHiBY<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Es wirkt wie eine grenzdebile Version von Rotk\u00e4pchen. Der kleine Rainer wurde von seiner Mutter <strike>zur\u00fcckgelassen<\/strike> losgeschickt um seiner &ldquo;kranken&rdquo; Gro\u00dfmutter Taschenmuschis, Gleitgeel und Liebesperlen vorbeizubringen. Unterwegs wurde er von einem b\u00f6sen Wolf ohne richtige Freunde aufgehalten. Die haben dann erstmal auf You-Now gestreamt und die Sexutensilien f\u00fcr sich behalten. Und wenn sie <strike>leider<\/strike> nicht gestorben sind dann streamen sie noch heute."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T15:36:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Gro\u00dfartige Zusammenfassung, vielen Dank f\u00fcr die Arbeit!"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T15:46:00+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Rainer Physik:<br>Wenn die Erde n\u00e4her zur Sonne ist isses w\u00e4rmer, und wenn die Erde weiter weg ist ist es k\u00e4lter.<br><br>So ein Schwachsinn. So stellt sich also unser Lord die Jahreszeiten vor. Das Ganze hat nur mit der Tag\/Nacht-L\u00e4nge was zu tun und haupts\u00e4chlich mit dem Einstrahlungswinkel.<br><br>Alleine im vergleich der Dimensionen des Sonnensystems k\u00f6nnte ich mich auch einen Meter in Richtung Kalifornien bewegen um mich an den aktuellen Waldbr\u00e4nden zu w\u00e4rmen."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T16:03:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Dieses peinliche &ldquo;erotische&rdquo; Gerede. Ich dreh durch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><br>edit: sehr geil war auch der Typ der im Chat gefragt hat ob der Wolf nen Adidas Pulli an hat. Musste echt lachen aufgrund der Einfachheit dieser Frage <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T16:04:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "&ldquo;Ich besch\u00e4ftige mich halt mit dem Zeug, aber ich besch\u00e4ftige mich halt net im Einzelnen mit den Wettergezeiten.&rdquo;<br><br>WETTERGEZEITEN."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T16:13:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "&ldquo;Die Erde hat 2 Standorte: N\u00e4her und weiter weg von der Erde&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T16:13:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>edit: sehr geil war auch der Typ der im Chat gefragt hat ob der Wolf nen Adidas Pulli an hat. Musste echt lachen aufgrund der Einfachheit dieser Frage <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Besser war die Frage, ob sie es sp\u00e4ter noch doggystyle machen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T16:27:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Die Erde hat 2 Standorte: N\u00e4her und weiter weg von der Erde&rdquo;<\/blockquote>Der Drache hat 2 Standorte: Weit und sehr weit weg von der Intelligenz."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T16:39:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "geile zusammenfassung<br><br>sorry ist wohl ne newfagfrage aber wer sitzt da mit wolfsmaske neben ihm? was war da los?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T16:42:00+02:00",
        "username": "pennisfiscch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie er uns alle gedrollt hat. er ist immer absichtlich ausgeflippt, weil er wusste wie wir darauf  reagieren. Er manipuliert uns wie er will, weil seine Intelligenz unserer \u00fcberlegen ist.<br><br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/36:13\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/36:13<\/a> [younow.com]<\/blockquote>Wie frech er l\u00fcgt, das ist echt ungeheuerlich. Er hat sich in der Tat zweimal auf LS angemeldet, aber da lagen nicht Wochen, sondern Monate dazwischen. Und jedes Mal war er hart am explodieren. Bei der ersten Anmeldung hat er im Forum herumgebr\u00fcllt und alle beleidigt, weil wir uns erdreistet haben, \u00fcber ihn zu diskutieren. Das war im Fr\u00fchjahr 2014. Das zweite Mal war der Drachenlady-Skandal im September desselben Jahres, wo er uns &ldquo;Schmerzen zuf\u00fcgen&rdquo; wollte und uns sp\u00e4ter in bekannt legasthenischer Schreibweise weismachen wollte, dass er gar nicht der echte Drache sei, sondern &ldquo;ein Freund&rdquo;.  Ich kriege heute noch Lachkr\u00e4mpfe, wenn ich daran denke. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Is das noch irgendwo dokumentiert? Ich erinnere mich noch vage aber als ob ich dazu jetzt nochmal den Thread durchsuche."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T16:55:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Ich kriege heute noch Lachkr\u00e4mpfe, wenn ich daran denke. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Ich kriege heute noch Lachkr\u00e4mpfe wenn ich an Drache und dem Stimmverzerrer im TS denken muss <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T17:09:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Grade zum ersten Mal die Zusammenfassung vom Stream gesehen wegen Arbeitspulli und ich muss schon sagen Hut ab Respekt Rainer. Wiedereinmal hast du es geschafft den Ekelfaktor zu erh\u00f6hen. <br><br>Was f\u00fcr eine pervers verdrehte Person mag sich nur so benehmen?  Es ist schauderhaft und gruselig mit anzusehen was hier ein k\u00f6rperlich Erwachsener f\u00fcr Obsz\u00f6nit\u00e4ten zum besten gibt. <br><br>Was kommt als n\u00e4chstes?  Wird der Drache uns mit Wichsvideos bereichern?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T17:12:00+02:00",
        "username": "RimmingDeluxe",
        "text": "Dragon Monday also wieder ein komplett neues Format, da Rainer ja mit Folge 1 beginnt. Hat also mit dem Format &ldquo;Montags Vlog&rdquo; wohl doch nicht so gepasst.<br><br>Ehrlich gesagt hab ich nach 2 Minuten das Video ausgemacht. Ich kann mir diesen Bullshit und seine gespielte Selbstirunie nicht mehr geben. Das ist Fremdsch\u00e4men auf allerh\u00f6chstem Niveau. Da warte ich lieber auf seinen n\u00e4chsten Mental Meltdown."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T17:13:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Und Erkl\u00e4rung:<br><br>Erde bewegt sich zwar auf einer Ellipsenbahn um die Sonne, allerdings hat der Entfernungs-Unterschied keine Auswirkung auf Winter oder Sommer. Liegt eher daran, dass die Erde um 23,5\u00b0 relativ zu der Ebene auf der sie die Sonne umkreist geneigt ist, weswegen die Sonnenstrahlen im Winter weniger steil auf die Erde eintreffen und es dadurch k\u00e4lter ist (auf der S\u00fcdhalbkugel nat\u00fcrlich entsprechend entgegen gesetzt). <br><br>Tats\u00e4chlich ist sie in &ldquo;unserem&rdquo; Winter der Sonne am n\u00e4chsten, w\u00e4hrend sie in &ldquo;unserem&rdquo; Sommer am weitesten von der Sonne entfernt ist.<br><br>Und Draches Argumentation w\u00e4re ja auch ohnehin Schwachsinn - denn w\u00fcrde es nur an der Entfernung zwischen Sonne und Erde liegen (wie von ihm behauptet) und wenn sich die Erde einmal im Jahr um die Sonne dreht (wie von ihm behauptet), dann m\u00fcsste es pro Jahr ja je zwei mal Sommer und Winter geben. <br><br>Davon abgesehen habe ich euch eh alle getrollt, denn in Wirklichkeit ist die Sonne nat\u00fcrlich kalt."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T17:13:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie er uns alle gedrollt hat. er ist immer absichtlich ausgeflippt, weil er wusste wie wir darauf  reagieren. Er manipuliert uns wie er will, weil seine Intelligenz unserer \u00fcberlegen ist.<br><br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/36:13\">https:\/\/www.younow.com\/DrachenLord_1510\/67924177\/12681330\/1043\/b\/36:13<\/a> [younow.com]<\/blockquote>Wie frech er l\u00fcgt, das ist echt ungeheuerlich. Er hat sich in der Tat zweimal auf LS angemeldet, aber da lagen nicht Wochen, sondern Monate dazwischen. Und jedes Mal war er hart am explodieren. Bei der ersten Anmeldung hat er im Forum herumgebr\u00fcllt und alle beleidigt, weil wir uns erdreistet haben, \u00fcber ihn zu diskutieren. Das war im Fr\u00fchjahr 2014. Das zweite Mal war der Drachenlady-Skandal im September desselben Jahres, wo er uns &ldquo;Schmerzen zuf\u00fcgen&rdquo; wollte und uns sp\u00e4ter in bekannt legasthenischer Schreibweise weismachen wollte, dass er gar nicht der echte Drache sei, sondern &ldquo;ein Freund&rdquo;.  Ich kriege heute noch Lachkr\u00e4mpfe, wenn ich daran denke. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ja das war so geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>aber der lard nimmt es halt mit der wahrheit nicht so genau"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T17:14:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Was kommt als n\u00e4chstes?  Wird der Drache uns mit Wichsvideos bereichern? <\/blockquote>JULAAAAAAAY"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T17:27:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ganz ehrlich ein Prostatamassage-Wichsvideo wird garantiert noch kommen. Das hat selbst der Amazing Atheist mal gebracht, dass er ein perverses Wichsvideo geleaked hat, um Klicks und Verk\u00e4ufe zu erh\u00f6hen und die Schamgrenze bei Rainer ist nochmal ne Latte niedriger."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:02:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Meine Fresse, welcher Idiot hat dem ernsthaft einen neuen Rechner geschickt??!?!!"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:05:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>Meine Fresse, welcher Idiot hat dem ernsthaft einen neuen Rechner geschickt??!?!!<\/blockquote>ich bin keine idiotin"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:07:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Meine Fresse, welcher Idiot hat dem ernsthaft einen neuen Rechner geschickt??!?!!<\/blockquote>Wat<br><br>\/ Das ist genau die Schei\u00dfe auf die ich keinen Bock habe."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:10:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meine Fresse, welcher Idiot hat dem ernsthaft einen neuen Rechner geschickt??!?!!<\/blockquote>Wat<\/blockquote>Ja, im Scream gerade. (Sorry Schnappi, aber das ist einen ARD Brennpunkt wert).<br><br>Anscheinend hat ihm jemand einen Tower-PC und 'nen neues Mikrofon samt Gummipenis geschickt. Tonqualit\u00e4t ist tats\u00e4chlich besser jetzt.<br><br>Laut Ger\u00fcchten auf Twitter kommt das wohl von einem von 4fucker, der ihm auch die Feuerwehr gerufen hat oder so? Keine Ahnung.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:11:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "hahahahahahahaha er hat das zeug echt angenommen xD"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:11:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Neues Mikro auch?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:12:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meine Fresse, welcher Idiot hat dem ernsthaft einen neuen Rechner geschickt??!?!!<\/blockquote>ich bin keine idiotin <\/blockquote>Immer sch\u00f6n \u00d6l ins Feuer, aber wenn dann was passiert werden wieder dicke, fette Tr\u00e4nen vergossen. <br>H\u00e4ttest doch deinen Asylbewerbern was gespendet, die h\u00e4tten wenigstens was sinnvolles damit gemacht"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:12:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Neues Mikro auch?<\/blockquote>Ja. Marke ist wohl &ldquo;Auna&rdquo;, laut Amazon kostet sowas rund 80 Euro oder so."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:14:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Leck mich fett.<br><br>Wenigstens ist er sch\u00f6n mettig unterwegs."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:15:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Mal hoffen dass alles auf Rechnung kam und diese ihm nur sp\u00e4ter zugestellt wird <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:20:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Leute der PC kam per amazon, sprich der ist schlicht weg nicht bezahlt. Falls nicht, wei\u00df ich nicht mehr weiter&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:21:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "jetzt macht euch mal nicht ins h\u00f6schen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:33:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich hoffe, da ist eine dicke fette Backdoor drin."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:35:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ja klar, wir haben dem Drachen teures Equipment geschenkt, aber er wird trotzdem noch miese Videos machen&#8230;gnhihihihi <br><br>Volldeppen"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:36:00+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Aber dass der Drache hier von seiner Kenntnis der elliptischen Bahn der Erde um die Sonne darauf schlie\u00dft, dass die Jahreszeiten auf beiden Halbkugeln gleichm\u00e4\u00dfig sind finde ich gar nicht so bl\u00f6d, das spricht eher f\u00fcr einen Funken Intellekt. Weil wenn wir ehrlich sind h\u00e4tte die echte Erkl\u00e4rung hier auch nur ein Bruchteil der User liefern k\u00f6nnen!"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:37:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Ich hoffe, da ist eine dicke fette Backdoor drin.<\/blockquote>Oder eine Opossumfamilie&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:38:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Ich hoffe, da ist eine dicke fette Backdoor drin.<\/blockquote>Irgendwas, irgendwas Prostata"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:43:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote><blockquote>[...] Das zweite Mal war der Drachenlady-Skandal im September desselben Jahres, wo er uns &ldquo;Schmerzen zuf\u00fcgen&rdquo; wollte und uns sp\u00e4ter in bekannt legasthenischer Schreibweise weismachen wollte, dass er gar nicht der echte Drache sei, sondern &ldquo;ein Freund&rdquo;.  Ich kriege heute noch Lachkr\u00e4mpfe, wenn ich daran denke. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Is das noch irgendwo dokumentiert? Ich erinnere mich noch vage aber als ob ich dazu jetzt nochmal den Thread durchsuche.<\/blockquote>Hier ist der Drachenlady-Ausraster:<br><br><a href=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/drachenlorddisbfu13hdn5r.jpg\">http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/drachenlorddisbfu13hdn5r.jpg<\/a> [img5.fotos-hochladen.net]<br><br>Seinen ersten Besuch habe ich nicht auf Platte, aber der war bei weitem nicht so unterhaltsam, soweit ich mich erinnere."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:44:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Soll von Zombie (rip) ausrichten das ihr lieber was den Fl\u00fcchtlingen spenden solltet<\/blockquote>Der hier?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/iFEo3K4.png\"><\/blockquote>total ausm zusammenhang gerissen"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:56:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "F\u00fcr eine Bestellung auf Rechnung braucht man doch meistens nix ausser Name und Anschrift?<br><br>Der Dicke wird aber ja nicht so doof sein die Rechnung zu ignorieren."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:57:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Der Dicke wird aber ja nicht so doof sein <\/blockquote>Bitte verlass uns."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T18:58:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich habe erstmal heftig geschnauft (vor Wut) welcher D\u00f6del dem Drachen einen PC (!!!) schenkt. -.-<br><br><blockquote>Mal hoffen dass alles auf Rechnung kam und diese ihm nur sp\u00e4ter <br> zugestellt wird <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>dies!"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:00:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Seit wann gibt es das denn noch, dass so teure Sachen ohne Vorkasse versendet werden? Bei Bestandskunden kann ich mir das ja noch vorstellen, aber bei Neukunden (was Rainer damit ja w\u00e4re)?<br><br>Vor allem, falls \u00fcber Amazon: gibts dort denn \u00fcberhaupt andere Bezahlm\u00f6glichkeiten als Kreditkarte oder Bankeinzug?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:02:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr eine Bestellung auf Rechnung braucht man doch meistens nix ausser Name und Anschrift?<br><br>Der Dicke wird aber ja nicht so doof sein die Rechnung zu ignorieren.<\/blockquote>Oder man gibt eine von der Lieferadresse abweichende Rechnungsadresse an.<br>Ablauf meiner Ansicht nach wie folgend:<br>1. Feek Adresse angeben = nicht Zahlen<br>2. Lard nimmt den an, ohne zu wissen woher er kommt<br>3. Lard nutzt den Rechner<br>4. Amazon will Geld oder Rechner vom Lard<br>4. Lard hat den Rechner schon benutzt muss also zumindest den Wertverlust zahlen."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:05:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Alternative Theorie: <br><br>Jemand hat irgendwelche alten Kontodaten vom Lard genommen (da hat doch mal jemand seinen M\u00fcll durchw\u00fchlt und das hochgeladen), darauf was bestellt. Amazon sofort geliefert, wird aber erst in den kommenden Tagen abgebucht.<br><br>Konto nur leider wohl nicht gedeckt. Im Gegensatz zu Blu."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:20:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>W\u00e4re dann schon wieder zu hart, die Aktion.<br><br>Allerdings: Wie kann man nur so verfickt naiv sein zu glauben, dass einem irgendwer einfach 'nen Rechner schickt&#8230;<br><br>Wann wird Fert Blu als materieller Gegenwert eingezogen? Da kann man doch sicher sch\u00f6n Pferdewurst draus machen."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:25:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Also in meinen Amazon Paketen liegt immer ein\/e Lieferzettel \/ Rechnung&#8230; es sei denn es ist Kleinkram wie eine Tube Gleitgel. <br><br>Vielleicht ist es auch einfach nur ein Karton von Amazon, der wiederverwendet wurde?<br><br>Denkt sich Rainer &ldquo;Ach, ist eh schon bezahlt&rdquo;?<br><br>Zu viele Fragen offen&#8230; hibbelig warten!"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:26:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Allerdings: Wie kann man nur so verfickt naiv sein zu glauben, dass einem irgendwer einfach 'nen Rechner schickt&#8230;<br><\/blockquote>Rainer Sonnengott Winkler hat es halt verdient, und er ist auch davon \u00fcberzeugt."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:28:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Vielleicht hat ihm auch irgendein &ldquo;Haider&rdquo; einen Rechner geschickt und lacht sich jetzt kaputt, weil er Rainer erfolgreich &ldquo;getrollt&rdquo; hat. Siehe auch: Fleshlight, Zammerpries-Fantreffen, T-Shirt-Lieferung, Fig\u00fcrchen, Prostatamassageger\u00e4t, etc&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:35:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>Da kann man doch sicher sch\u00f6n Pferdewurst draus machen.<\/blockquote>Seife&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:37:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Aber dass der Drache hier von seiner Kenntnis der elliptischen Bahn der Erde um die Sonne darauf schlie\u00dft, dass die Jahreszeiten auf beiden Halbkugeln gleichm\u00e4\u00dfig sind finde ich gar nicht so bl\u00f6d, das spricht eher f\u00fcr einen Funken Intellekt. Weil wenn wir ehrlich sind h\u00e4tte die echte Erkl\u00e4rung hier auch nur ein Bruchteil der User liefern k\u00f6nnen!<\/blockquote>Nein, einfach nur Nein, jeder, wirklich jeder, sogar mein Cousin, der auch die Sonderschule besucht hat wei\u00df dass die Jahreszeiten auf der S\u00fcdhalbkugel genau gegens\u00e4tzlich zu denen auf der Nordhalbkugel sind"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:40:00+02:00",
        "username": "Selfmade1895",
        "text": "Bin ja mal auf seine Rechtfertigung gespannt, warum er trotzdem den Spende Button einf\u00fcgt.<br>Ich hab zuf\u00e4lligerweise das Selbe Mikro, mit dem Stativ und Popschutz. Hatte mich vor ein paar Wochen knapp 120 gekostet. Das KANN kein Fan gewesen sein, BITTE lass es auf Rechnung sein."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:42:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Ist der PC \u00fcberhaupt neu? Vielleicht hat ihm wer auch eine elend alte abgewrackte Schrottm\u00fchle in ein neues Geh\u00e4use gesteckt, das halt gerade rumlag. Oder Scott Tenorman-style besteht der PC aus, uh, den Eltern von Scott Tenorman oder so. Aus Rauchmeldern und dem Sperrm\u00fcll von vor seinem Haus.<br><br>Paging Dr. Flaxomat, das ist ja kaum auszuhalten.<br><br>Edit: Wenn Dorian sich noch einmal \u00fcbertreffen will, wird er wohl Fert Blu wolfen und mit Zwiebel abschmecken und dann Herrn Winkler als Pr\u00e4sent vor die T\u00fcr stellen m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:43:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aber dass der Drache hier von seiner Kenntnis der elliptischen Bahn der Erde um die Sonne darauf schlie\u00dft, dass die Jahreszeiten auf beiden Halbkugeln gleichm\u00e4\u00dfig sind finde ich gar nicht so bl\u00f6d, das spricht eher f\u00fcr einen Funken Intellekt. Weil wenn wir ehrlich sind h\u00e4tte die echte Erkl\u00e4rung hier auch nur ein Bruchteil der User liefern k\u00f6nnen!<\/blockquote>Nein, einfach nur Nein, jeder, wirklich jeder, sogar mein Cousin, der auch die Sonderschule besucht hat wei\u00df dass die Jahreszeiten auf der S\u00fcdhalbkugel genau gegens\u00e4tzlich zu denen auf der Nordhalbkugel sind<\/blockquote>Zumal nach der Logik der elliptischen Bahn\/Sonne-Erde-Entfernung das Jahr nunmal aus zwei mal Sommer und zwei mal Winter bestehen w\u00fcrde. Dem ist ja wohl nicht so. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:49:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Pc auf Rechnung w\u00e4r lustig, aber glaub ich nicht so recht. Zeigt sich ja vl noch."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T19:58:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Als ob Drache einen Fan h\u00e4tte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ich glaub ihr spinnt"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T20:06:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "PC auf Rechnung ist Unsinn, sofern er wirklich von Amazon ausging. Amazon bietet soweit ich wei\u00df nur Lastschrift bzw. Kreditkartenzahlung als Zahlungsm\u00f6glichkeit an.<br><br>Andere Shops verschicken auch nur sehr selten auf Rechnung. Dazu m\u00fcsste man schon eine Schule o.\u00c4. sein. Bei Neukunden ohnehin nicht, aber das ist ja egal. Es muss ja kein Neukunde gewesen sein, eine abweichende Lieferadresse kann man eigentlich immer angeben.<br><br>Ich bin mett und vermute, dass irgendein Vollidiot dem wirklich HW geschenkt hat. Und ich kann mir von meinem Hartz666 nichts neues leisten."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T20:06:00+02:00",
        "username": "moerlok",
        "text": "Seit reddit weiss ich, das sich im Internet auch Leute rumtummeln f\u00fcr die 1000 einfach kein Geld ist. Kann also durchaus sein das jemand ihm das Ding wirklich geschenkt hat. Weil er das ja wegen dem jahrelangen Mobbing verdient hat. Oder um die Drolle zu Drollen. Mett hat das ja hier genug erzeugt."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T20:10:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "<blockquote>Vielleicht hat ihm auch irgendein &ldquo;Haider&rdquo; einen Rechner geschickt und lacht sich jetzt kaputt, weil er Rainer erfolgreich &ldquo;getrollt&rdquo; hat. Siehe auch: Fleshlight, Zammerpries-Fantreffen, T-Shirt-Lieferung, Fig\u00fcrchen, Prostatamassageger\u00e4t, etc&#8230;<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T20:34:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Rainer manipuliert euch, und ihr bekommt es nichtmal mit. Traurig.<br>[...]<br>Das is aber einfach nur sinnlos, weil eh, das is im Brinzib einfache Psychologie, wie man da rangeht. <br><\/blockquote>Ich glaube, Rainer bekommt bald ein Diplom in Psychologie verliehen, oder? Hat ja viel Erfahrung darin, das ist dann quasi eine anerkannte Ausbildung bzw. Studium. Er hat ja auch schon mehrfach betont, dass er sich sehr f\u00fcr Psychologie interessiert.<br><br>PS: Wegen RL und Arbeitspulli habe ich noch nicht verstanden, wer der Wolfsmensch ist. Kann mich jemand aufkl\u00e4ren?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T20:35:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Materielle G\u00fcter hin oder her, er bleibt ne ganz arme Wurst. Nur gut, dass man ihm keine Freundin kaufen kann. Wobei da gibt es doch diese Kataloge&#8230; Aaach fuck <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T20:46:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>Allerdings: Wie kann man nur so verfickt naiv sein zu glauben, dass einem irgendwer einfach 'nen Rechner schickt&#8230;<br><\/blockquote>Nenn mich Rainer, aber ich habe wirklich Angst, dass jemand so bl\u00f6d ist &#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Ich hoffe aber, dass sich alles zum Guten wendet und dass dem Lard bald nicht nur eine dicke, fette Rechnung ins Haus flattert, sondern dass auch ein dicker, fetter Trojaner auf dem Rechner installiert ist, der s\u00e4mtliche Tastatureingaben und Bildschirminhalte ins Netz sendet, w\u00e4hrend er Rainer mittels Programmmanipulation gekonnt verarscht. Das w\u00e4re genial! Der erste k\u00fcnstliche Hater &ndash; Rainers PC w\u00fcrde neue Ma\u00dfst\u00e4be setzen! Age of Ultron Altschauerberg."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T20:49:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "<blockquote>Das w\u00e4re genial! Der erste k\u00fcnstliche Hater &ndash; Rainers PC w\u00fcrde neue Ma\u00dfst\u00e4be setzen! Age of Ultron Altschauerberg.<\/blockquote>F\u00fcr mich ist das der Elektrohaider."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T20:50:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Rainer Physik:<br>Wenn die Erde n\u00e4her zur Sonne ist isses w\u00e4rmer, und wenn die Erde weiter weg ist ist es k\u00e4lter.<br><br>So ein Schwachsinn. So stellt sich also unser Lord die Jahreszeiten vor. Das Ganze hat nur mit der Tag\/Nacht-L\u00e4nge was zu tun und haupts\u00e4chlich mit dem Einstrahlungswinkel.<br><br>Alleine im vergleich der Dimensionen des Sonnensystems k\u00f6nnte ich mich auch einen Meter in Richtung Kalifornien bewegen um mich an den aktuellen Waldbr\u00e4nden zu w\u00e4rmen.<\/blockquote>Da ist er aber in relativ guter Gesellschaft.   <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TrXaQu_qGeo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TrXaQu_qGeo<\/a> [youtube.com]  <br><br>Die Leute haben hunderte Misskonzepte (Metal ist k\u00e4lter als Plastik etc.) und wissen davon nat\u00fcrlich nichts."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T20:55:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Age of Ultron Altschauerberg.<\/blockquote>Eitsch of Ulddron"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T21:01:00+02:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "Kann mir echt nicht vorstellen dass jemand es wirklich bezahlt hat.<br><br>Eher noch einfach mit falschen Kontodaten bestellt. Amazon verschickt i.d.R. schneller als dass Sie einziehen. <br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T21:15:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Dieses Arschloch ist doch durch die Geschichte wieder unertr\u00e4glich die n\u00e4chste Zeit, zus\u00e4tzlich zu seinen ekelhaften Selbstbefriedigungsgeschichten und seines massiven Missbrauchs der deutschen Sprache kommt jetzt endlich wieder seine Arroganz. Typen wie Rainer sollten jeden Tag schei\u00dfe Fressen, ohne Ausnahme, aber ihm muss wohl wirklich zuerst die Bude \u00fcber dem Kopf verfaulen und er muss obdachlos werden. <br>Dieses degenerierte St\u00fcck Menschenm\u00fcll hat sich im Internet zum Vollidiot zu machen und das Gratis und nicht hier sich mit Betteln und Schnorren nen sch\u00f6nen Lenz machen."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T21:15:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Kann mir echt nicht vorstellen dass jemand es wirklich bezahlt hat.<br><br>Eher noch einfach mit falschen Kontodaten bestellt. Amazon verschickt i.d.R. schneller als dass Sie einziehen. <br><\/blockquote>Od jemand hat tats\u00e4chlich Rainers Kontodaten xD."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T21:25:00+02:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "Er erw\u00e4hnt doch am Ende dass er sich die Verpackung angeschaut h\u00e4tte. Da st\u00fcnde zwar kein Absender drauf jedoch lag wohl ein Brief von Amazon o.\u00c4. bei"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T21:34:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Amazon legt seit Jahren Rechnungen in Papierform mehr bei."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T21:39:00+02:00",
        "username": "Selfmade1895",
        "text": "Das stimmt, hab mir genau das selbe Mikro mit all dem Schnick Schnack vor ein paar Monaten geholt, da war keine Rechnung bei, obwohl ich auf Rechnung gezahlt habe."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T22:02:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<blockquote>Also, ich habe mir gerade den Stream angeschaut, dort hat er nichts davon gesagt das der Rechner von Amazon w\u00e4re. Das Mikro ist von Amazon.<br>So, wenn jemand andere Quellen hat bitte einfach dazu stehen.<br>Au\u00dferdem wissen wir ja noch garnicht worum es geht, ist es wirklich ein brandneuer top gaming PC, oder eine 10 jahre alte M\u00f6hre? Woher kommt es, ist es bezahlt usw usw.<\/blockquote>Auch der Rechner ist von Amazon, Dildo auch :3"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T22:13:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Es gibt tats\u00e4chlich keine Rechnungen\/Lieferscheine mehr bei Amazon <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/> Jetzt geht er wirklich davon aus, dass es Geschenke sind weil ja nirgends Rainer Winkler als Besteller ausgewiesen wird. <br><br>Naja, was nimmt der gierige Fette auch jedes x-beliebige (und vor allem gro\u00dfe) Paket entgegen. Fies w\u00e4rs, wenns ein Nachbar angenommen h\u00e4tte&#8230;<br><br>\/ <a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/643816607815364608\/photo\/1\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/643816607815364608\/photo\/1<\/a> [twitter.com] <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T22:39:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Also Leute, ich denke Rainer hat uns mal wieder besiegt. Ein Trojaner wird wohl nicht drauf sein und selbst wenn, Dreche formatiert einfach die Platte, wie er im Stream sagte. Hab einen niedrigen IQ in IT, aber ein Virus der dadurch nicht weggeht und gleichzeitig aber die Rechner komplett\u00fcberwacht hat schon NSA-Niveau, oder nicht? <br><br>Das Spendenkonto l\u00e4uft \u00fcber Paypal, hat er auch gesagt. Also k\u00f6nnt ihr auch kein illegales Schindluder mit der Kontonummer treiben. Was ich auch nicht empfehlen w\u00fcrde. F\u00fcr das Fettschwein w\u00fcrde ich mich jedenfalls nicht strafbar machen. Bei Paypal braucht man nur die Email anzugeben btw. um Geld einzuzahlen.<br><br>Das jemand den Rechner unbezahlt geschickt hat ist eigentlich nicht vorstellbar. Und wenn, dann nur so, dass derjenige der ihn bestellt hat auch dann dran ist, wenns ums Geld geht. Alles andere ist reines (lel) Wunschdenken.<br><br>Rainer weiter #unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T22:59:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Das gef\u00e4llt mir nicht und macht mich traurig."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T22:59:00+02:00",
        "username": "pennisfiscch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>[...] Das zweite Mal war der Drachenlady-Skandal im September desselben Jahres, wo er uns &ldquo;Schmerzen zuf\u00fcgen&rdquo; wollte und uns sp\u00e4ter in bekannt legasthenischer Schreibweise weismachen wollte, dass er gar nicht der echte Drache sei, sondern &ldquo;ein Freund&rdquo;.  Ich kriege heute noch Lachkr\u00e4mpfe, wenn ich daran denke. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Is das noch irgendwo dokumentiert? Ich erinnere mich noch vage aber als ob ich dazu jetzt nochmal den Thread durchsuche.<\/blockquote>Hier ist der Drachenlady-Ausraster:<br><br><a href=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/drachenlorddisbfu13hdn5r.jpg\">http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/drachenlorddisbfu13hdn5r.jpg<\/a> [img5.fotos-hochladen.net]<br><br>Seinen ersten Besuch habe ich nicht auf Platte, aber der war bei weitem nicht so unterhaltsam, soweit ich mich erinnere. <\/blockquote>Die Firma dankt!"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T23:07:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "Hab den DL ne Weile nicht mehr verfolgt.<br>Was hat es mit den Spenden aufsich?"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T23:10:00+02:00",
        "username": "Nanny",
        "text": "Vielleicht hat ihm auch niemand irgendwas geschickt, vielleicht hat er sein letztes Geld zusammengekratzt oder seinen Wolfskumpel angeschnorrt und sich das Mic selber gekauft, um mehr Spenden zu generieren."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T23:38:00+02:00",
        "username": "Silver_Meddl",
        "text": "Loide, hab mich mal an die Videoerstellung gewagt mit einer lustigen Idee wie ich finde&#8230;&#8230;<br>Feedback f\u00e4nde ich per\u00f6nlich nat\u00fcrlich ziemlich NAIS :_)<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hu5mOr6Qqok\">https:\/\/youtu.be\/hu5mOr6Qqok<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-09-15T23:47:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ja guuuuht&#8230; Originalvideo mit Rap unterlegt und wechselnde Farben. Viel kreativer Input ist das jetzt nicht."
    },
    {
        "time": "2015-09-15T23:47:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "-2\/10"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:05:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "gute nacht computerrechnung"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:06:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<img src=\"http:\/\/krautchan.net\/files\/1442354322003.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:10:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Gute nacht unge, bitte mach das Morgen die Rechnung eintrudelt&#8230; bitte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:11:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/krautchan.net\/files\/1442354322003.jpg\">http:\/\/krautchan.net\/files\/1442354322003.jpg<\/a> [krautchan.net]<\/blockquote>Ah, ein Klassiker.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/uFNU6Qd.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:14:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COz_e2eXAAAI2Uu.jpg\"><br><br>Der tweet dazu, inklusive Lard Stellungnahme: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffizieII\/status\/643169781126967297\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffizieII\/status\/643169781126967297<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:18:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "<blockquote>Loide, hab mich mal an die Videoerstellung gewagt mit einer lustigen Idee wie ich finde&#8230;&#8230;<br>Feedback f\u00e4nde ich per\u00f6nlich nat\u00fcrlich ziemlich NAIS :_)<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hu5mOr6Qqok\">https:\/\/youtu.be\/hu5mOr6Qqok<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Ehh Mala gibt nat\u00fcrlich immer 10P. Rest ist mir egal ok<br><br>Ja und die ganzen Spendenaktion mit dem Drachenlord, ich versuch halt noch das Beste dadrin zu sehen. Wie gesagt er ist halt trotzdem der Drache der armseligen Gestalt und daran wird sich, trotz seiner v\u00f6lligen Fehleinsch\u00e4tzung, nichts dran \u00e4ndern.<br>Das schlimmste was passieren k\u00f6nnte w\u00e4re, wenn er jetzt stirbt.. gl\u00fccklich und im Glauben er h\u00e4tte was erreicht, er w\u00e4re unbesiegt.<br>Alles w\u00e4re umsonst gewesen.<br><br>Schenkt dem Jungen lieber Medikamente, damit er uns und seinem eigenem Verfall noch lange erhalten bleibt!"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:28:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "des doch feek oder wie oder so"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:31:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Es hei\u00dft Faik. Achte bitte auf deine Rechtschreibung."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:32:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Amazon legt seit Jahren Rechnungen in Papierform mehr bei.<\/blockquote>Unsinn, der Beschluss von Amazon ist nur gut 1 Jahr alt.<br>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.golem.de\/news\/amazon-abschaffung-der-papierrechnung-veraergert-kunden-1406-107406.html\">http:\/\/www.golem.de\/news\/amazon-abschaffung-der-papierrechnung-veraergert-kunden-1406-107406.html<\/a> [golem.de]"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:46:00+02:00",
        "username": "Ignoranzlord",
        "text": "hmmm"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:46:00+02:00",
        "username": "Ignoranzlord",
        "text": "Na gut."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:50:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20160129-100707",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>ey junge, l\u00f6sch das!"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:50:00+02:00",
        "username": "Milzbrand",
        "text": "Wer Mett haben will, sollte den Screenshot loeschen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:51:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Das d\u00fcrfen sie nicht. Das ist illegal."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:55:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>Hab den DL ne Weile nicht mehr verfolgt.<br>Was hat es mit den Spenden aufsich?<\/blockquote>Irgendjemand?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:56:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/vignette2.wikia.nocookie.net\/uncyclopedia\/images\/9\/95\/Joker_clap.gif\/revision\/latest?cb=20081127235516\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:57:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20160129-100707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab den DL ne Weile nicht mehr verfolgt.<br>Was hat es mit den Spenden aufsich?<\/blockquote>Irgendjemand?<\/blockquote>er ist gierig wie immer und will geld f\u00fcrs nichtstuen<br>kommt ja den fans zugute wenn er nen toprechner und micro(penis) hatt und trozdem noch kein inhalt ausser dreck hochladen kann"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:58:00+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>Mach das weg aber husch. Genau deswegen k\u00f6nnen wir keine sch\u00f6nen Sachen haben."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T00:58:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>er ist gierig wie immer und will geld f\u00fcrs nichtstuen<br>kommt ja den fans zugute wenn er nen toprechner und micro(penis) hatt und trozdem noch kein inhalt ausser dreck hochladen kann<\/blockquote>Danke. Gibts auch Videomaterial?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:01:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab den DL ne Weile nicht mehr verfolgt.<br>Was hat es mit den Spenden aufsich?<\/blockquote>Irgendjemand?<\/blockquote>Ja \u00fcberleg mal Junge. Dreche richtet Spendenkonto ein, weil er, solidarisch, tolerant, phi\u00adl\u00adan\u00adth\u00adro\u00adpisch und altruistisch wie er nun mal ist und wie wir ihn kennen, um sich der Welle der Hilfsbereitschaft anzuschlie\u00dfen und den Fl\u00fcchtlingen, die gerade in gro\u00dfer Zahl ins Land str\u00f6men und auf jede gute Geste angewiesen sind, mit Spendenmitteln beizustehen. \u00e4hh ja. Mann, der Dicke will einfach nur einen neuen PC! Und daf\u00fcr sollen seine Fans jetzt spenden."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:12:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Das was hier gepostet war ist doch auf twitter selbst pers\u00f6nlich an den Lard getweetet wurden&#8230;<br><br>ps: Was ist eigentlich jetzt mit dem Drachenmobil, wei\u00df da einer was?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/sGJYI1Y.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:13:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Ich versteh noch nicht einmal, was er da schreibt \u00af\\(\u00b0_o)\/\u00af"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:20:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "wieso will er sein auto anmelden?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:22:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Er meinte letztens im scream das er zur Zeit kein Auto hat, aber auf Nachfragen kam nur das \u00fcbliche &ldquo;geht euch nichts an&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:25:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "&ldquo;Geht euch nichts an&rdquo; bedeutet in der Regel das naheliegendste versagen, anderenfalls w\u00fcrde er protzen.<br>&ldquo;Was ist mit deiner Arbeit&rdquo; - &ldquo;Geht euch nichts an&rdquo; &gt;&gt; arbeitslos<br>Also: Kein Auto mehr."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:37:00+02:00",
        "username": "Micky_Klaus",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\"><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/phishing1iw01cr28mk.png\"><\/a> [fotos-hochladen.net]<br><br><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\"><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/phishing2o94wtrpjfl.png\"><\/a> [fotos-hochladen.net]<br><br> <\/blockquote>Glaubt ihr, dass das etwas mit dem Rechner zu tun hat? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:40:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151204-120457",
        "text": "<blockquote>Das was hier gepostet war ist doch auf twitter selbst pers\u00f6nlich an den Lard getweetet wurden&#8230;<br><br>ps: Was ist eigentlich jetzt mit dem Drachenmobil, wei\u00df da einer was?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/sGJYI1Y.png\"><\/blockquote>Wo denn? Kann auf Twitter nichts finden. Das da oben hab ich eh dank RL verpasst"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:49:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "@Micky_Klaus<br><br>von wo kommen die bilder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T01:59:00+02:00",
        "username": "Micky_Klaus",
        "text": "@Pimmelberger<br><br>die E mail hat n Kollege von mir vor knapp 2 Wochen. Aber die ist so Unseri\u00f6s kann normal nix damit zu tun haben und das Amazonkonto war\/ist auch nich gesperrt gewesen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T02:02:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "Nat\u00fcrlich nicht. Da sind Schreibfehler drin und es ist die typische &ldquo;BESTATIGEN SIE IHRE DATEN ODER IHRE ACCOUNT WIRD SPERRT&rdquo;-Phishing-Masche.<br><br><b>Edit:<\/b> Lard l\u00e4sst sich nun schon stundenlang durch YouTube-Videos inspirieren. Das n\u00e4chste m\u00fcsste nur so vor Originalit\u00e4t strotzen. Btw: den Scream heute Abend\/Nacht hat er abgesagt, weil er angeblich gerade nicht allein w\u00e4re und noch Sachen zu tun hat."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T02:09:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/buntelgen9bkua.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T02:23:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Hahaha, was f\u00fcr ein k\u00f6stliches Bild! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Gute Nacht, Gaming-PC Marke Ultron."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T02:40:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ach w\u00e4re das schon wenn das Bild stimmen w\u00fcrde. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T04:12:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Ist heute Mettwoch wegen der Ultron-PC Aktion?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T08:07:00+02:00",
        "username": "Frittenfett",
        "text": "Link zu dem Post von Ignoranzlord per pn pls."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T08:09:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ja, Drache ist momentan nicht mobil. Wei\u00df ich aus relativ verl\u00e4sslicher Quelle."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T08:15:00+02:00",
        "username": "Nanny",
        "text": "Kann er ja wieder mit Drache l\u00e4uft anfangen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T08:53:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Braucht er nicht. Der Wolfsjunge chauffiert ihn wohl durch die Gegend &ldquo;wir m\u00fcssen heud noch wo hinfahrn&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T09:06:00+02:00",
        "username": "Nanny",
        "text": "Ist ja auch schon wieder zu kalt daf\u00fcr eigentlich."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T09:10:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Guten Morgen Rainers neuer Rechner<br><br>tja Rainer bleibt unbesiegt. Glaube ehrlichgesagt nicht daran das das ne Troll Aktion sein soll. Irgendnen Typ wird Rainer wohl tats\u00e4chlich 'nen PC von Amazon gekauft haben um die Drolle zu drollen. Rainer unbesiegt und wird sich weiter durchs Leben schnorren."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T09:20:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "Ich habs auch verpast, obwohl ich eigentlich alles gelesen hab.<br>Wer ist nur der Wolfsjunge? Ist das son Furry, der bodens\u00e4tzigste aller Bodens\u00e4tze der Menschheit? <br>Ich meine, passen w\u00fcrd es aufjedenfall. Vlt ein Freund von Blu? (HA IHR HAIDER SEID ETZALA SO DUMM, K\u00d6NNT NICHTMAL DEN NAMEN VON DEM PFERD RICHTIG SCHREIBEN)."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T09:21:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Guten Morgen Hai \u00e4nd gayming bezeh<br><br>Na hoffentlich ist wenigstens irgendwas mit dem PC. Kann doch nicht ernsthaft jemand soviel Geld f\u00fcr den Fettsack ausgeben?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T09:32:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Guten Morgen Backdoor,<br><br>wenn mich jemand per PN \u00fcber den Post vom Ignoranzlord aufkl\u00e4ren k\u00f6nnte? Habe es gestern nur knapp verpasst.<br><br>Danke und aus."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T09:37:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Falls jemand langeweile hat:<br><br>Die Kommentare von seinem <strike>Montagsvlog<\/strike>  Dragon Monday sind sehr lesenswert:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZYEslm3wKvI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZYEslm3wKvI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T09:47:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Neuer Rechner hin oder her. Ich will hier mal <strike>eine Lanze<\/strike> einen gl\u00fchenden Speer f\u00fcr Reiner brechen. Wie hier auf 2635 Seiten ausgiebig besprochen wurde, ist Reiners Leben von vorne bis hinten ein einziger Tr\u00fcmmerhaufen, bis auf seine relative Gesundheit und ein schimmliges Dach \u00fcberm Kopf hat er nichts. Und trotzdem schafft er es uns alle zu unterhalten, indem er ein einzigartiges Gesamtkunstwerk abliefert. Aber nach all der Freude, die er uns gebracht hat, gibt es scheinbar viele Leute die bei dem Gedanken, dass er einen PC geschenkt bekommt vollkommen Mett werden. <br>Wenn ich mir angucke, wie die von ihm so verg\u00f6tterten Youtube-Stars die Kohle nur so in den Arsch geblasen bekommen, indem sie Unterhaltung auf dem Niveau von 10 j\u00e4hrigen f\u00fcr 14 j\u00e4hrige machen, dann kann ich gar nicht Mett werden wenn der Arroganzlord einen PC in seine Tr\u00fcmmerbude gestellt bekommt."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T09:56:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Ich habs auch verpast, obwohl ich eigentlich alles gelesen hab.<br>Wer ist nur der Wolfsjunge? Ist das son Furry, der bodens\u00e4tzigste aller Bodens\u00e4tze der Menschheit? <br><\/blockquote>Oh man, schau dir meine Videos an <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Habs auf Seite 2629 gepostet."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T09:57:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Backdoor,<br><br>wenn mich jemand per PN \u00fcber den Post vom Ignoranzlord aufkl\u00e4ren k\u00f6nnte? Habe es gestern nur knapp verpasst.<br><br>Danke und aus.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:01:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<blockquote>Neuer Rechner hin oder her. Ich will hier mal <strike>eine Lanze<\/strike> einen gl\u00fchenden Speer f\u00fcr Reiner brechen. Wie hier auf 2635 Seiten ausgiebig besprochen wurde, ist Reiners Leben von vorne bis hinten ein einziger Tr\u00fcmmerhaufen, bis auf seine relative Gesundheit und ein schimmliges Dach \u00fcberm Kopf hat er nichts. Und trotzdem schafft er es uns alle zu unterhalten, indem er ein einzigartiges Gesamtkunstwerk abliefert. Aber nach all der Freude, die er uns gebracht hat, gibt es scheinbar viele Leute die bei dem Gedanken, dass er einen PC geschenkt bekommt vollkommen Mett werden. <br>Wenn ich mir angucke, wie die von ihm so verg\u00f6tterten Youtube-Stars die Kohle nur so in den Arsch geblasen bekommen, indem sie Unterhaltung auf dem Niveau von 10 j\u00e4hrigen f\u00fcr 14 j\u00e4hrige machen, dann kann ich gar nicht Mett werden wenn der Arroganzlord einen PC in seine Tr\u00fcmmerbude gestellt bekommt. <\/blockquote><br>Zu unterhalten ist tats\u00e4chlich das einzige, was Rainer gut kann.<br>Das Dilemma seines Lebens ist, dass er genau das eigentlich nicht will - zumindest nicht so."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:14:00+02:00",
        "username": "Kaschperle",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>Was mett macht, ist einfach der Fakt, dass ihm seine W\u00fcnsche von irgendwelchen anonymen Personen erf\u00fcllt werden.<br>Irgendwelche Deppen denken sich, sie w\u00fcrden ihn \u00fcbelst mit Opfergaben und Geschenken wie Breitsamer oder Sexspielzeit trollen, dabei \u00e4rgert er sich kein bisschen dar\u00fcber.<br><br>Wer ihm ernsthaft von seinem Geld Sachen schenkt, der hat nichts ferstanden und soll uns bidde ferlassen.<br><br>Wenn wir Lord Lawine schon nicht mehr aufhalten k\u00f6nnen &ldquo;gr\u00f6\u00dfer&rdquo; und bekannter zu werden, dann sollte er wenigstens kapieren, dass er das nur erreicht hat, weil sein Publikum jemanden sucht, der sich mit Gem\u00fcse bewerfen l\u00e4sst und genau das sollte auch passieren.<br><br>Das geht insbesondere an alle passiven Hater, die nur konsumieren, Zusammenfassungen und PNs fordern: H\u00f6rt auf, ihn zu best\u00e4tigen!<br><br>Schaut seine Videos nicht auf YouTube, dann bekommt er keinen View. Einfach aufmachen, Video pausieren, disliken, Tab schlie\u00dfen. Ein View wird erst gez\u00e4hlt, wenn das Video eine gewisse Zeit gelaufen ist.<br>Nutzt f\u00fcr YouNow die alternativen Seiten. Er ist inzwischen von 500-800 Viewer (&ldquo;hab ich normalerweise&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> wieder auf 200-300 Viewer gefallen.<br>Mit den Skriptseiten wird die Zahl noch mal reduziert.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:32:00+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>Was mett macht, ist einfach der Fakt, dass ihm seine W\u00fcnsche von irgendwelchen anonymen Personen erf\u00fcllt werden.<br>Irgendwelche Deppen denken sich, sie w\u00fcrden ihn \u00fcbelst mit Opfergaben und Geschenken wie Breitsamer oder Sexspielzeit trollen, dabei \u00e4rgert er sich kein bisschen dar\u00fcber.<br><br>&#8230;.<br><br>Wenn wir Lord Lawine schon nicht mehr aufhalten k\u00f6nnen &ldquo;gr\u00f6\u00dfer&rdquo; und bekannter zu werden, dann sollte er wenigstens kapieren, dass er das nur erreicht hat, weil sein Publikum jemanden sucht, der sich mit Gem\u00fcse bewerfen l\u00e4sst und genau das sollte auch passieren.<br><br>Das geht insbesondere an alle passiven Hater, die nur konsumieren, Zusammenfassungen und PNs fordern: H\u00f6rt auf, ihn zu best\u00e4tigen!<br><br>&#8230;.<br><\/blockquote>Ich begr\u00fc\u00dfe solche Opfergaben ausdr\u00fccklich. Sonst h\u00e4tte er zum Beispiel nie das Fleshlight in die Kamera gehalten und es abgeleckt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> . Solche Momente sind die besten, in denen Drache selbst liefert. Wenn daf\u00fcr jemand bereit ist, durch ein paar Euro nachzuhelfen find ich das gut.<br><br>Ich finds au\u00dferdem gut, wenn er nem gr\u00f6\u00dferen Publikum bekannt wird. Da ist der Fall dann um so gr\u00f6\u00dfer und er macht sich vor allem fr\u00fcher oder sp\u00e4ter vor nem gr\u00f6\u00dferen Publikum zum Affen.<br>Ich hoff dann auf so ne Taff Schlagzeile \u00e0 la: &ldquo;Youtuber Drachenlord schaut Delphinpornos!!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:33:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Guten Morgen REWE-Lieferdienst Emskirchen,<br><br>ich g\u00f6nne dem Drachen vieles. z.B. einen ordentlichen Job, ein Umschwenken auf eine ges\u00fcndere Lebensweise, ein anst\u00e4ndiges soziales Umfeld, eine Vers\u00f6hnung mit seiner Familie. Ich g\u00f6nne ihm nix, was ihn in seinem bisherigen Leben best\u00e4tigt und es ihm erm\u00f6glicht, es weiter fortzusetzen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:44:00+02:00",
        "username": "Frittenfett",
        "text": "<blockquote><blockquote>Guten Morgen Backdoor,<br><br>wenn mich jemand per PN \u00fcber den Post vom Ignoranzlord aufkl\u00e4ren k\u00f6nnte? Habe es gestern nur knapp verpasst.<br><br>Danke und aus.<\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:46:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen REWE-Lieferdienst Emskirchen,<br><br>ich g\u00f6nne dem Drachen vieles. z.B. einen ordentlichen Job, ein Umschwenken auf eine ges\u00fcndere Lebensweise, ein anst\u00e4ndiges soziales Umfeld, eine Vers\u00f6hnung mit seiner Familie. Ich g\u00f6nne ihm nix, was ihn in seinem bisherigen Leben best\u00e4tigt und es ihm erm\u00f6glicht, es weiter fortzusetzen.<\/blockquote>Kann ich mich nur anschlie\u00dfen. Aber um ehrlich zu sein bin ich mir sicher, dass der Zug abgefahren ist. Genau so sicher bin ich mir, dass die Drachensaga ein sehr trauriges Ende nehmen wird. Also genie\u00dfen wir es solange die ganze Sache noch harmlos ist und g\u00f6nnen ihm, in Anbetracht des unausweichlichen, wenigstens ein paar gl\u00fcckliche Momente. Ich hab das Gef\u00fchl, eine Prostatamassage mit einem geschenktem Ger\u00e4t zu einem Delphinporno auf einem geschenktem PC wird das H\u00f6chste der Gl\u00fccksgef\u00fchle bleiben. Alles ganz sch\u00f6n traurig."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:47:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Eine PN w\u00e4re genau die Scheisse auf die ich Bock h\u00e4tte. Danke."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:48:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich habs auch verpast, obwohl ich eigentlich alles gelesen hab.<br>Wer ist nur der Wolfsjunge? Ist das son Furry, der bodens\u00e4tzigste aller Bodens\u00e4tze der Menschheit? <br><\/blockquote>Oh man, schau dir meine Videos an <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Habs auf Seite 2629 gepostet.<\/blockquote>Junge ja, ich hab das Video gesehen. Aber ich will wissen wie der Typ \u00fcberhaupt dahingekommen ist und woher der Dreche ihn kennt."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:52:00+02:00",
        "username": "Kaschperle",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>Es ist ein kurzer Moment, an den wir etwas davon haben. Wir wissen inzwischen, dass er kein Schamgef\u00fchl hat. Wir wissen, dass er echt extrem peinlich ist.<br><br>Leider kommt jeder Gutmensch mit der Aussage daher &ldquo;Ich finde gut, dass er dazu steht:&rdquo; und gewinnt augenblicklich. Wir regen uns doch auf, weil er gegen die Standards verst\u00f6\u00dft, es breit kundgibt und daf\u00fcr auch noch belohnt wird. <br><br>Ich stimme LangesGesicht vollkommen zu. Sein derzeitiger Kurs m\u00fcsste aber eine 180\u00b0 Wendung hinlegen, damit er dahin kommt. Falls das \u00fcberhaupt noch geht"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T10:58:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wir reden hier von Rainer Winkler. Es gibt nur eine Endl\u00f6sung: 5 Jahre Kur ohne Internet.<br><br>So und nun zu den wichtigen Dingen: Wann kommt die Aufl\u00f6sung zu der bestellten Ware?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T11:19:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Er hat &ldquo;Endl\u00f6sung&rdquo; gesagt!!"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T11:21:00+02:00",
        "username": "speckigerspeck",
        "text": "<blockquote>Wir reden hier von Rainer Winkler. Es gibt nur eine Endl\u00f6sung: <b>tot<\/b><\/blockquote>korregation"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T11:33:00+02:00",
        "username": "Selfmade1895",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/TheRocketBeans\/status\/644074771668467712\">https:\/\/twitter.com\/TheRocketBeans\/status\/644074771668467712<\/a> [twitter.com]<br><br>Rocketbeans jetzt offiziell Haider?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:07:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150916\/z35zlbct.jpg\"><br><br>hier nochmal details, falls nicht bekannt"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:13:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Schnell mal rausgesucht:<br><br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Mystore365-Durchmesser-Microphone-Windschutz-Popschutz\/dp\/B00CRCGOMM\/\">http:\/\/www.amazon.de\/Mystore365-Durchmesser-Microphone-Windschutz-Popschutz\/dp\/B00CRCGOMM\/<\/a> [amazon.de]<br><br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Auna-MIC-900B-Kondensator-Studio-Aufnahmen-Nierencharakteristik\/dp\/B00AE4T0Q2\/\">http:\/\/www.amazon.de\/Auna-MIC-900B-Kondensator-Studio-Aufnahmen-Nierencharakteristik\/dp\/B00AE4T0Q2\/<\/a> [amazon.de]<br><br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Deluxe-Silikon-player-starker-Saugnapf\/dp\/B00LSUPDVW\">http:\/\/www.amazon.de\/Deluxe-Silikon-player-starker-Saugnapf\/dp\/B00LSUPDVW<\/a> [amazon.de]<br><br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Gaming-PC-Computer-4Kerne-Turbo-3-33\/dp\/B013G7CQU0\/\">http:\/\/www.amazon.de\/Gaming-PC-Computer-4Kerne-Turbo-3-33\/dp\/B013G7CQU0\/<\/a> [amazon.de]<br><br>Macht 690,98 <br><br>Der Dildo ist aber groooo\u00df."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:16:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150916\/z35zlbct.jpg\"><br><br>hier nochmal details, falls nicht bekannt<\/blockquote>Danke f\u00fcr den Tipp. Google brachte hier aufschluss \u00fcber die Kwelle."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:24:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "<blockquote>Danke f\u00fcr den Tipp. Google brachte hier aufschluss \u00fcber die Kwelle.<\/blockquote>ja und? ist doch \u00f6ffentlich"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:24:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lel, der Prozessor ist ca. 6 Jahre alt."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:27:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Wer den Stream gestern verpasst hat und eine kurze Zusammenfassung will:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/etXCt6FC7hc\">https:\/\/youtu.be\/etXCt6FC7hc<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Danke, oh man. Wirkt jetzt noch besser wie er da mit dem Mikro sitzt und \u00fcber den PC quatscht."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:35:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Die Geschenkebox ist wohl \u00fcberlegt. Neuer Rechner und neues Mikro, aber keine neue Kamera. Die Quali vom Stream bleibt einfach weiterhin schei\u00dfe!"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:36:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen REWE-Lieferdienst Emskirchen,<br><br>ich g\u00f6nne dem Drachen vieles. z.B. einen ordentlichen Job, ein Umschwenken auf eine ges\u00fcndere Lebensweise, ein anst\u00e4ndiges soziales Umfeld, eine Vers\u00f6hnung mit seiner Familie. Ich g\u00f6nne ihm nix, was ihn in seinem bisherigen Leben best\u00e4tigt und es ihm erm\u00f6glicht, es weiter fortzusetzen.<\/blockquote>Aber ich will doch nicht, dass er pl\u00f6tzlich flei\u00dfig wird, sein eigenes Geld verdient - sprich: ein ganz normaler 26-j\u00e4hriger Typ ist. <br>Ich will, dass er mich weiterhin belustigt. Also soll er sein bisheriges Leben bittesch\u00f6n so fortsetzen. Gerne soll er gesund sein und sich mit seiner Familie vers\u00f6hnen. Aber er soll doch trotzdem weitermachen mit seinem Schrott."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:41:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Der sitzt da, labert ermettenden Kot in sein geschenktes, neues Mikro, blickt auf seinen ebenfalls geschenkten neuen Rechner und frisst gen\u00fcsslich. <br><br>Macht mich gerade etwas ungem\u00fctlich. Rainer sowas von unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:43:00+02:00",
        "username": "YoschiWayne",
        "text": "wurde vorgestern im teamspeak von den typen die ihn swatted haben geposted:<br><img src=\"http:\/\/i.epvpimg.com\/VntCe.png\"><br><br>werden wohl die gewesen sein die ihm den stuff per amazon bestellt haben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:52:00+02:00",
        "username": "Sebastian_TF2",
        "text": "Dann kommt etzala die bolizei und schmei\u00dft den Rainer nach guantanamo !"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:55:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>wurde vorgestern im teamspeak von den typen die ihn swatted haben geposted:<br><br>werden wohl die gewesen sein die ihm den stuff per amazon bestellt haben&#8230;<\/blockquote>Da sieht man leider nicht die Zahlart. :\/ Hoffnung besteht also noch das der Scheiss auf Rechnung geordert wird."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T12:58:00+02:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "<blockquote>Der sitzt da, labert ermettenden Kot in sein geschenktes, neues Mikro, blickt auf seinen ebenfalls geschenkten neuen Rechner und frisst gen\u00fcsslich. <br><br>Macht mich gerade etwas ungem\u00fctlich. Rainer sowas von unbesiegt.<\/blockquote>Ach was, da kommt doch bald sicher die Mahnung. <br><br>Und dann ist Amazon erstmal Haider oder Spacko und Drache willst behalten. <br><br>Und nach ein paar Wochen und jede Menge Mahnungen schickt er es zur\u00fcck, verpackt in einer zusammengeklebten Lidl-T\u00fcte, vollgesaut mit Breitsamer und auf der Festplatte befinden sich Tierpornos."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:04:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "<blockquote>Und nach ein paar Wochen und jede Menge Mahnungen schickt er es zur\u00fcck. <\/blockquote>Guten morgen Schufa"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:08:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Da sieht man leider nicht die Zahlart. :\/ Hoffnung besteht also noch das der Scheiss auf Rechnung geordert wird.<\/blockquote>Geht bei Amazon afair nur \u00fcber Kreditkarte oder Lastschrift.<br><br>Ausser jemand hat die Kontodaten von Rainer, das w\u00e4re lustig ^^. Vor allem wie soll er ohne Auto die Sachen zur Post bringen um sie zur\u00fcck zu schicken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:18:00+02:00",
        "username": "YoschiWayne",
        "text": "<blockquote><blockquote>wurde vorgestern im teamspeak von den typen die ihn swatted haben geposted:<br><img src=\"http:\/\/i.epvpimg.com\/VntCe.png\"><br><br>werden wohl die gewesen sein die ihm den stuff per amazon bestellt haben&#8230;<\/blockquote>Da sieht man leider nicht die Zahlart. :\/ Hoffnung besteht also noch das der Scheiss auf Rechnung geordert wird.<\/blockquote>siweit ich dies mitbekommen habe, haben die dass mit einer fremden kreditkarte bezahlt, was ich nicht so gutheise,. ergo&#8230; drache bekommt \u00e4rger&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:19:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Da sieht man leider nicht die Zahlart. :\/ Hoffnung besteht also noch das der Scheiss auf Rechnung geordert wird.<\/blockquote>Geht bei Amazon afair nur \u00fcber Kreditkarte oder Lastschrift.<br><br>Ausser jemand hat die Kontodaten von Rainer, das w\u00e4re lustig ^^. Vor allem wie soll er ohne Auto die Sachen zur Post bringen um sie zur\u00fcck zu schicken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<\/blockquote>Die Kontodaten wurden doch schon vor nen paar Monaten geleaked. Samt Scans der EC-Karte, Perso und Sozialversicherungsausweis"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:23:00+02:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "Kontodaten braucht es doch garnicht.<br><br>Geb da halt irgendwas ein. Amazon braucht 1-2 Tage zum Abbuchen und merkt somit erst dass die Kontodaten falsch sind wenn das Paket raus ist.<br><br>Rainer kriegt jetzt ne Mahnung sch\u00e4tze ich.<br><br>Aber der Trottel glaubt an Geschenke und benutzt einfach alles."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:26:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Denke Rainer liest hier noch fleissig mit. Jemand sollte mal die letzten Posts l\u00f6schen. Nicht das er noch wirklich misstrauisch wird. W\u00e4r schade um das Mett."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:33:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "So rainlich wie Reiner ist, w\u00e4re zu bef\u00fcrchten, das er den 1 Meter Schlong mitsamt Gebrauchsspuren zur\u00fcckschickt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:41:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Denke Rainer liest hier noch fleissig mit. Jemand sollte mal die letzten Posts l\u00f6schen. Nicht das er noch wirklich misstrauisch wird. W\u00e4r schade um das Mett.<\/blockquote>Was f\u00fcr Mett? Er wird 'ne Mahnung erhalten, das Zeug zur\u00fcckschicken und schweigen. Der einzige Unterschied wird sein, dass er wieder mit dem alten Mikro streamt."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:43:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote><blockquote>Denke Rainer liest hier noch fleissig mit. Jemand sollte mal die letzten Posts l\u00f6schen. Nicht das er noch wirklich misstrauisch wird. W\u00e4r schade um das Mett.<\/blockquote>Was f\u00fcr Mett? Er wird 'ne Mahnung erhalten, das Zeug zur\u00fcckschicken und schweigen. Der einzige Unterschied wird sein, dass er wieder mit dem alten Mikro streamt.<\/blockquote>weil Rainer ja auch in der Lage ist die Sachen sauber und in originalverpackung ordnungsgem\u00e4\u00df und rechtzeitig zur\u00fcck zu schicken&#8230; Er tut mir ein bisschen leid."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T13:52:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Also, ich bin kein Anwalt. Aber was ich so lese d\u00fcrfte Rainer dass ganze ggf. einfach behalten?<br>Dem Paket liegt ja nichtmal eine Zahlungsaufforderung bei.<br><br><a href=\"http:\/\/www.it-recht-kanzlei.de\/unbestellte-ware-uwg.html#abschnitt_6\">http:\/\/www.it-recht-kanzlei.de\/unbestellte-ware-uwg.html#abschnitt_6<\/a> [it-recht-kanzlei.de]<\/blockquote>Neh mal an das gilt wenn es bezahlt wurde, was es dem Anschein nach nicht ist."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:07:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Also, ich bin kein Anwalt. Aber was ich so lese d\u00fcrfte Rainer dass ganze ggf. einfach behalten?<br>Dem Paket liegt ja nichtmal eine Zahlungsaufforderung bei.<br><br><a href=\"http:\/\/www.it-recht-kanzlei.de\/unbestellte-ware-uwg.html#abschnitt_6\">http:\/\/www.it-recht-kanzlei.de\/unbestellte-ware-uwg.html#abschnitt_6<\/a> [it-recht-kanzlei.de]<\/blockquote>Sein Problem wird nicht die Zahlung als solche sein, denn er wird problemlos beweisen k\u00f6nnen, dass er das nicht bestellt hat. Sein Fehler ist, dass er den ganzen Kram benutzt und damit entwertet hat. <br>Also geht Montag die Klage raus. Dann ist es nur noch eine Frage der Zeit bis das Haus gepf\u00e4ndet wird."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:08:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also, ich bin kein Anwalt. Aber was ich so lese d\u00fcrfte Rainer dass ganze ggf. einfach behalten?<br>Dem Paket liegt ja nichtmal eine Zahlungsaufforderung bei.<br><br><a href=\"http:\/\/www.it-recht-kanzlei.de\/unbestellte-ware-uwg.html#abschnitt_6\">http:\/\/www.it-recht-kanzlei.de\/unbestellte-ware-uwg.html#abschnitt_6<\/a> [it-recht-kanzlei.de]<\/blockquote>Neh mal an das gilt wenn es bezahlt wurde, was es dem Anschein nach nicht ist.<\/blockquote>Nein, da geht's um unbestellte Ware. Das Zeug wurde ja bestellt, wenn auch nicht vom Drachen selbst. Bei dem Gesetz geht es darum, dass Unternehmen einem einfach so Zeug schicken und dann Geld wollen.<br><br><br>@ \u00fcber mir: Jepp, wenn \u00fcberhaupt, wird das Draches Problem werden."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:12:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Denke Rainer liest hier noch fleissig mit. Jemand sollte mal die letzten Posts l\u00f6schen. Nicht das er noch wirklich misstrauisch wird. W\u00e4r schade um das Mett.<\/blockquote>Was f\u00fcr Mett? Er wird 'ne Mahnung erhalten, das Zeug zur\u00fcckschicken und schweigen. Der einzige Unterschied wird sein, dass er wieder mit dem alten Mikro streamt.<\/blockquote>Einfach jedes mal wenn er streamt fragen, wie der neue PC ist oder wo das neue Mikro ist - wenn er den Scheiss zur\u00fcckgeschickt hat."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:18:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Ich glaube nicht das Rainer das zur\u00fcckschickt. Er ist garnicht in der Lage zu verstehen, dass er Probleme bekommt obwohl er es nur angenommen hat. F\u00fcr ihn ist haben gleich sicher.<br><br>Ich stelle immernoch den Antrag entscheidende Posts zu l\u00f6schen. Spekulationen und Meinungen k\u00f6nnen nat\u00fcrlich bleiben aber der Screenshot von der Bestellbest\u00e4tigung\/ Bestellstatus sollte weg. Halt alles Handfeste. Beim Rest denkt sich Drache nur &ldquo;kagghaider verstehen nicht dass Leute mich so sehr lieben.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:25:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<blockquote>Sein Problem wird nicht die Zahlung als solche sein, denn er wird problemlos beweisen k\u00f6nnen, dass er das nicht bestellt hat. Sein Fehler ist, dass er den ganzen Kram benutzt und damit entwertet hat.<\/blockquote>Darauf wird es wohl hinauslaufen. Theoretisch k\u00f6nnte man ja sonst jedem, dessen Adresse man kennt, heftigst eins auswischen indem man ihm einfach irgendwelche Schei\u00dfe bestellt. Ist dann zwar halt nervig aber ein normal denkender Mensch packt das Zeug nat\u00fcrlich auch nicht weiter aus oder benutzt es gar.<br><br>Ich selbst w\u00fcrde so eine Aktion jetzt in keiner Weise guthei\u00dfen aber man muss nat\u00fcrlich mal wieder sagen, dass er selbst schuld ist. ALS OB ihm IRGENDJEMAND wirklich f\u00fcr so viel Geld gut gemeinte Geschenke machen w\u00fcrde. Mag sein, dass es da drau\u00dfen inzwischen wirklich eine Handvoll Leute gibt, die ihm nach der Erdbeerchen Aktion sogar so weit wohlgesonnen sind, dass sie ihm auch was Spenden w\u00fcrden aber das d\u00fcrften in der Regel dann auch sozial eher tiefer gestellte Personen sein (beste Beispiele hat man hier schon gesehen: andere m\u00f6chtegern Youtuber mit ~50 Abos oder so, die einen auf Moralapostel machen), denen ohnehin die finanziellen Mittel f\u00fcr sowas fehlen. Und selbst WENN es da einen geben w\u00fcrde, h\u00e4tte sich so ein Wohlt\u00e4ter doch wohl eher dazu entschieden, ihm Geld anstatt G\u00fcter zu spenden, oder?<br><br>Naja, lange Rede, kurzer Sinn: Die Aktion ist schon wieder grenzwertig, Rainer aber wieder mal selbst schuld insofern kann ich auch ruhigen Gewissens \u00fcber das eventuell anstehende Mett lachen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:32:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ja, ein normaler Mensch h\u00e4tte wohl die Annahme verweigert. Oder zumindest das Zeug unber\u00fchrt ins Heim gestellt und mit Amazon Kontakt aufgenommen. Oder zumindest (auch schon grenzwertig) ein oder zwei Wochen gewartet, ob da noch was kommt (Rechnung, Mahnung, falsche Buchung etc.). Aber er rei\u00dft alles auf wie ein Kind zu Weihnachten, in der Annahme nur noch Geschenke zu erhalten, und will den PC gleich mal formatieren&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:33:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "glaubter amazon nimmt den benutzen dildo zur\u00fcck? :3"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:35:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Hat er den Rechner denn \u00fcberhaupt schon benutzt?<br><br>Vielleicht platzt ja heut der Gerichtsvollzieher mit seiner Assistentin in den Stream, die beiden entpuppen sich als Dorian und Erdbeerchen und es gibt Mettwoch 2.0."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:44:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> das entwickelt sich ja wieder<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/v8EWXDJ.jpg\"><br><br>bin gespannt, was da noch so kommt. :&gt;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:45:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Hat er den Rechner denn \u00fcberhaupt schon benutzt?<\/blockquote>Er wollte da wohl vorher nochn Gumbl der sich mit Gombjudan auskennt dr\u00fcber schauen lassen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:48:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "drache is aber halt auch schon wieder so unfassbar d\u00e4mmlich unterwegs.<br><br>Wer um alles in der Welt nimmt v\u00f6llig ungefragt einen kompletten PC entgegen den man nicht bestellt hat noch dazu ausgeliefert mit nem dildo??<br><br>jeder halbwegs klardenkende Mensch w\u00fcrde sich mal erkundigen auf was f\u00fcr nen Namen denn da die Rechnung geht bzw wer das geschickt hat,<br><br>aber nein, der Drache hat nat\u00fcrlich so treue Fans die ihm f\u00fcr ein paar hundert  mal eben ohne jeglichen Absendernamen nen Rechner schenken - er glaubt es halt wirklich; das ist so verdammt traurig, gerade so kurz nach der Erdbeerchen Sache - wie kann man immer noch so unglaublich naiv unterwegs sein?<br><br>Das is ne schwere geistige Behinderung, die der Lustlard der hat."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:51:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Und den LongDong wollte er nicht benutzen. Er nimmt lieber das Brosdada-Massageger\u00e4t weil es gut war. (siehe Scream mit dem Ey-Mallah-Wolf)"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T14:59:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Und den LongDong wollte er nicht benutzen. Er nimmt lieber das Brosdada-Massageger\u00e4t weil es gut war. (siehe Scream mit dem Ey-Mallah-Wolf)<\/blockquote>Ob benutzt oder nicht&#8230; alles was \u00fcber seine T\u00fcrschwelle gelangt ist verkeimt und verpilzt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:00:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Drache hat den Schwengel 100%ig mindestens ausgepackt <strike>und daran genuckelt<\/strike>. Damit muss er den schonmal bezahlen, da amazon &ldquo;Gebrauchsgegenst\u00e4nde&rdquo; dieser Art aus verst\u00e4ndlichen Gr\u00fcnden nicht zur\u00fccknimmt, wenn die Packung ge\u00f6ffnet wurde. Also 30 sind schonmal safe.<br>Wenn er den Pc dann noch komplett platt macht, mit Betriebssystem und allem, kann er den Rechner zwar zur\u00fcckschicken, weil der noch einen Sachwert hat, muss jedoch den entfallenen Wert zur\u00fcckerstatten. Wie hoch der ist kommt auf die Beurteilung von Amazon an. Welche wahrscheinlich nicht die kulantesten sind.<br>Freu mich schon auf ein Besuch von Inkasso-Henry im Live-Stream. <br>Noch besser w\u00e4re es nat\u00fcrlich wenn man Draches Konto Daten benutzt hat. Wenn er nichtmal Geld f\u00fcr seine Paff-Malboros aufm Konto hat, w\u00fcrde er ordentlich ins Minus geschleudert werden."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:06:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "<blockquote>Freu mich schon auf ein Besuch von Inkasso-Henry im Live-Stream. <br><\/blockquote>Danke, die Vorstellung l\u00e4sst mich heftigst schnaufen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:13:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Also erstmal glaube ich nicht daran, dass der Lurd dran ist. Selbst wenn der Rechner nicht ordentlich bezahlt wurde, l\u00e4sst sich doch ganz einfach nachweisen, dass der Lurd damit nix zu tun hatte. Warum soll er dann daf\u00fcr bezahlen? Und klar nimmt jemand, der fast t\u00e4glich Fanpakete zugeschickt bekommt ein Paket an. Daraus kann man ihm keinen Strick drehen.<br><br>Und selbst wenn. Pf\u00e4nden ist nicht beim Lurd. Werte sind keine vorhanden, Gehalt ist keins vorhanden. Den PC braucht er zum Bewerbungen schreiben&#8230; Vielleicht kassieren sie eine seiner Kameras. Das was dann aber auch."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:14:00+02:00",
        "username": "modskaschberle",
        "text": "saftboxen?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:16:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Habe ich schon Bedarf angemeldet. 20 Mark das St\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:22:00+02:00",
        "username": "azamat",
        "text": "also die nehmen den neueren und besseren pc mit, wenn der alte noch l\u00e4uft, er darf einen tv behalten, einen computer usw, wenn er zwei handys hat muss er das \u00e4ltere behalten&#8230;.alles setzt vorraus das er ein neueres gegenst\u00fcck zum alten hat"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:25:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Kaum hat die neue Staffel begonnen, schon kommt es zum gro\u00dfen Finale. Der arbeitslose und lernbehinderte Gammelbudenlord kriegt es einfach nicht geschnallt wie d\u00e4mlich er ist und liefert mal wieder k\u00f6stlichstes Mett. Lehnt euch zur\u00fcck und genie\u00dft die Show, Leude."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:26:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Vielleicht nimmt der Pf\u00e4nder auch Kr\u00e4mpel vom Hof des Lurds mit. Die die S\u00e4ge, die mal zu sehen war. Dann freut sich Rainer noch mehr, denn den Plunder braucht er eh nicht und zum verkaufen oder wegschmei\u00dfen ist er zu faul. <br>So hat er dann wieder ohne einen Finger krumm zu machen Geld und Sachwerte &ldquo;verdient&rdquo;. #JustLardThings #Unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:36:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Wenn der Kfz-Brief vom Mondeo Kombi noch beim Lard liegt, ist der ebenso futsch, egal wer da als Halter eingetragen ist."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:37:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Etzala sag amoal, stimmt es dass der Drache auf Twitch oder Hitbox nun ein Abo von 4,99\/monat  verlangt? habe auf twitter ein Screenshot gesehen und wei\u00df nicht ob es feek ist."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:37:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>[...] Selbst wenn der Rechner nicht ordentlich bezahlt wurde, l\u00e4sst sich doch ganz einfach nachweisen, dass der Lurd damit nix zu tun hatte. Warum soll er dann daf\u00fcr bezahlen? Und klar nimmt jemand, der fast t\u00e4glich Fanpakete zugeschickt bekommt ein Paket an. Daraus kann man ihm keinen Strick drehen. [...] <\/blockquote>Er hat in dem Moment was damit zu tun, als er es angenommen und benutzt hat. Und Amazon sind nicht so erfolgreich weil sie so ein Verhalten tolerieren. Aus deren Sicht ist da Schei\u00dfe gebaut worden und Rainer hat die Sachen die er unrechtm\u00e4\u00dfig bekommen hat einfach benutzt. <br>Wenn du jemanden ne Pizza lieferst, er draufwichst, und du sp\u00e4ter wiederkommst und das Geld haben willst, akzeptierst du es auch nicht wenn er dir das Geld nicht geben will auch wenn er sie nachweislich nicht bestellt hat.<br>Solange die Bernds das schlau und anonym durchgezogen haben bleibt die Schei\u00dfe bei ihm h\u00e4ngen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:40:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Abwarten, bin mir da noch nicht so sicher. Mal sehen, ob und wer dann wirklich Schei\u00dfe am Arsch hat. Falls es Rainer ist f\u00e4nd ich das pers\u00f6nlich nat\u00fcrlich ziemlich nice."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:44:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Etzala sag amoal, stimmt es dass der Drache auf Twitch oder Hitbox nun ein Abo von 4,99\/monat  verlangt? habe auf twitter ein Screenshot gesehen und wei\u00df nicht ob es feek ist.<\/blockquote>Das ist, meine ich, der Standardbetrag auf der Seite. Au\u00dferdem ist das Abo nicht zwingend, genau wie auf YouTube."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:48:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ruhe etzala, Rainer ist wach! (Quelle: Twitter)"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T15:51:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Da hier gerade sein (nicht mehr vorhandenes) Auto angesprochen wurde: Ich bin da nicht auf der H\u00f6he. Es geht doch um den Ford Mondeo? Was ist damit passiert? Kaputt, verkauft, zwangsstillgelegt? Oder musste Rainer den F\u00fchrerschein abgeben? Hat er das irgendwo erw\u00e4hnt?<br><br>F\u00fcr ein paar aufkl\u00e4rende Zeilen w\u00e4re ich dankbar."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T16:00:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Ich unterst\u00fctze Rainer zu 100%.<br><br>Alles was in das Haus kommt geh\u00f6rt ihm zu 100%. Wer was anderes behauptet ist n Haider.<br><br>Des ist Grundrecht und kann man nachlesen. Rainer soll das Zeug ausgiebig benutzen und Briefe von Amazon ignorieren. Die wissen doch eh nix. Und n Bekannter hat des au so gemacht und \u00fcberhaupt.<br><br>Rainer kennt die Gesetze und Psychologie in und auswendig. Haider sind f\u00fcr ihn williges Spielzeug dass er ben\u00fctzt um Fame aufzubauen. Wenn das ne Haider-Aktion w\u00e4re w\u00fcsste das der Rainer selbstverst\u00e4ndlich denn er kenn die Haider besser als die sich selbst.<br><br>Wenn jetzt z.B. ein Auto irgendwo steht und der Schl\u00fcssel steckt, und irgendjemand sagt dass des jetzt meins ist dann darf man das ja auch f\u00fcr immer behalten und es geh\u00f6rt einem."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T16:02:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Guten Morgen Rainer. Na erstmal auf LS rumlesen oder?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T16:10:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "<blockquote>Da hier gerade sein (nicht mehr vorhandenes) Auto angesprochen wurde: Ich bin da nicht auf der H\u00f6he. Es geht doch um den Ford Mondeo? Was ist damit passiert? Kaputt, verkauft, zwangsstillgelegt? Oder musste Rainer den F\u00fchrerschein abgeben? Hat er das irgendwo erw\u00e4hnt?<br><br>F\u00fcr ein paar aufkl\u00e4rende Zeilen w\u00e4re ich dankbar.<\/blockquote>Wooooooooooooot, habe ich komplett nicht mitbekommen? Denke da eher an letzteres, da die Schlagl\u00f6cher ihm die Aufh\u00e4ngung zamgelegt ham und er mit der Gurke nicht mehr durch den T\u00dcV kam.<br><br>Nebenbei mal, mal anschauen und auf die Musik achten. Hrhr.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WAxBDB7ifYQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WAxBDB7ifYQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T16:31:00+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "PC,PC,PC<br>lasst das doch einfach mal laufen, der Lard wird schon , wie immer, selbst f\u00fcr ordentlich Mett sorgen.<br>Viel besser gef\u00e4llt mir das er auch schon aktive YouNow-User als Hater hat. Da wird irgendwann noch was kommen&#8230;&#8230;OhhhhhhhhhYeaaaaaaaaa!<br><br>Cool down&#8230;&#8230;.ZEN (zuschauen, entspannen, nachdenken). Er wird uns, wie schon so oft, ganz unvermittelt von selbst \u00fcberraschen. <br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T16:44:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Nebenbei mal, mal anschauen und auf die Musik achten. Hrhr.<br><\/blockquote>Ist normale Youtube Hintergrund Musik, wie zB. der l\u00fcl\u00fcl\u00fc Song, und den kann jeder f\u00fcr seine Videos benutzen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T16:46:00+02:00",
        "username": "Kaschperle",
        "text": "Jeder wei\u00df, dass Drache nur Ausschnitte in seine Videos packt wegen V\u00e4hrjuse.<br>Ist mit Sicherheit Musik aus dem YouTube Stock. Meddl on!"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T16:47:00+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nebenbei mal, mal anschauen und auf die Musik achten. Hrhr.<br><\/blockquote>Ist normale Youtube Hintergrund Musik, wie zB. der l\u00fcl\u00fcl\u00fc Song, und den kann jeder f\u00fcr seine Videos benutzen.<\/blockquote>yap&#8230;&#8230;ist public domain auf YT, irreleFant"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T16:56:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Welcher Beh-Zeh Gombjuder-Gaschberle war das mit der Amazon-Bestellung? Das ist doch schon wieder so ein H\u00e4cker-Ged\u00f6nsel, absichtliche Brovogation."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T17:08:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "<blockquote>Lel, der Prozessor ist ca. 6 Jahre alt.<\/blockquote>Ja geil gedrollt. Held."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T17:20:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wartet lieber 1-2 Wochen und schaut was nun Wirklich mit dem PC los ist bevor die Mettigel ausgepackt werden.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YyDG-XgOxfc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YyDG-XgOxfc<\/a> [youtube.com]<br><br>Den Song gibts \u00fcberall\u00b4.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T18:26:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/RCAz3rY.jpg\"><br><br>Rainer voll der Liebe. Stellt euch auf einen unertr\u00e4glichen Euphorielord ein. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T18:28:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Bitte lasst das eine Aktion sein ^^."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T18:33:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Habe das Gef\u00fchl das Maaaaalaa nicht wei\u00df was Taschenlampe auf English hei\u00dft bzw. wie man es richtig schreibt.<br><br>Denke es ist der Waldbesitzer mit dem passenden Outfit f\u00fcr\u00b4s inkognito Schilder aufh\u00e4ngen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T18:34:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "500 Euro sind halt ne Menge Holz f\u00fcr so nen j\u00e4mmerlichen Gammler wie Rainer. Je l\u00e4nger die Geschichte dauert desto mehr g\u00f6nn ich ihm den PC, hat er mit ihm immerhin wieder was womit er der Realit\u00e4t entfliehen kann. <br><br>Heute ist \u00fcbrigens wieder Mettwoch, daher rutscht alle mal nen St\u00fcck, es wird sicher wieder gro\u00dfartig werden"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T18:36:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/RCAz3rY.jpg\"><br><br>Rainer voll der Liebe. Stellt euch auf einen unertr\u00e4glichen Euphorielord ein. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Der drollt doch&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T18:38:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Der Wolf ist nicht Daniel. Rainer hat ihn versehentlich (ADS) Andr\u00e9 genannt im Stream."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T18:56:00+02:00",
        "username": "moerlok",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/RCAz3rY.jpg\"><br><br>Rainer voll der Liebe. Stellt euch auf einen unertr\u00e4glichen Euphorielord ein. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Der drollt doch&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..<\/blockquote>Jetzt wartet doch einfach alle ab. Amazon wird nach 14 Tagen nett daran erinnern das sie den Betrag vermissen. In dieser freundlichen Erinnerung setzen sie eine Frist. Nach dieser Frist kommt dann die erste Mahnung. Wie es dann weiter geht: Keine Ahnung. Aber noch hat er das Ding ja keine 14 Tage. Also abwarten und warten bis das Unheil seinen Lauf nimmt, sofern es sich wirklich um einen Kauf auf Rechnung handelt."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:05:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/644192799106179072\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/644192799106179072<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"http:\/\/img.sgag.sg\/article_attachments\/2015\/01\/230_original_D6E.gif\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:07:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "Er hat versucht den MegaCock zu benutzen. Sehr gut. Alles l\u00e4uft nach Plan.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/644194093816508416\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/644194093816508416<\/a> [twitter.com]<br><br><b>Edit:<\/b> Nat\u00fcrlich will er uns nur drollen, aber die Haider haben das sofort erkannt weil sie einen hohen IQ im Drollen haben."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:10:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Danke, <strike>bin<\/strike> war am essen :\/"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:11:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Danke, <strike>bin<\/strike> war am essen :\/<\/blockquote>Gekocht vom MegaCook?<br><br><br>PS: Sein neues Profilbild, soll das etwa den Lard darstellen?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:11:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "omfg, dieser ekelhafte Fettsack! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:13:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "<blockquote>PS: Sein neues Profilbild, soll das etwa den Lard darstellen?<\/blockquote>Ja, irgendein Fan hat das Bild gezeichnet und er hat es jetzt geklaut, weil er es so toll findet. Kein Wunder - sieht ja auch kein bisschen aus wie er."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:14:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bald gebrauchter Dildo auf Amason zu H\u00f6chstpreisen whoop whoop.<br><br>Aber sch\u00f6n wie er alles von den Sachen benutzt hat, viel spa\u00df wenn die Rechnung hoffentlich kommt."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:16:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>PS: Sein neues Profilbild, soll das etwa den Lard darstellen?<\/blockquote>Ja, irgendein Fan hat das Bild gezeichnet und er hat es jetzt geklaut, weil er es so toll findet.<\/blockquote>Sieht wirklich total wie seine Lordschaft aus. Vom fehlenden Kiefer des Todes und den Fettmassen mal abgesehen. Und dem Vogelnest auf seinem Kopf. Und der allgemeinen Widerw\u00e4rtigkeit.<br><br>Wobei der Lard wahrscheinlich wirklich denkt, dass das Bild ihn gut trifft."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:27:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Younow etzala."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:28:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ein normaler Mensch w\u00fcrde ja vermutlich im inneren des Paketes nach einer beiligenden Rechnung suchen.. Ich habe noch keine Geschenksendung erhalten, aber daran kann man sicher sehen ob das ein regul\u00e4rer Kauf oder ein Geschenk ist.<br>Aber dazu m\u00fcsste man ja lesen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:32:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Na, hoffentlich rei\u00dft er sich mit dem Geschenk-Dildo was ein, damit er zumindest mal ne Zeit lang nicht nur auf seinem fetten Arsch sitzt! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:42:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache wei\u00df ja selber net obs bezahlt ist oder nicht.<br><br>Recherchieren und\/oder warten um zu erfahren was genau sache ist, ist nichts f\u00fcr den Lord.<br>Erstmal alles auspacken und einf\u00fchren."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:46:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Dreche ignoriert einfach alle Anspielungen, die in Richtung &ldquo;der PC ist  nicht dein Eigetum&rdquo; gehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:49:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Singen<\/blockquote>Das mach Rainer immer, wenn er denkt, dass viele Hater da sind. Die Hater hauen dann angeblich ab und die Fans bleiben. Ja ich wei\u00df, Rainerlogik. <br><br>Au\u00dferdem untersch\u00e4tzt ihn doch nicht immer so. Kein Wunder, dass er nur noch gewinnt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Gestern hat er ein bisschen den metten gespielt um heute viele Haider im Stream zu haben. Deswegen singt er jetzt. Er hat selbst gesagt, dass er sowas macht, schlau genug seine Strategie zu verheimlichen, ist er dann doch nicht.<br><br>Edit: Vor allem benutzt das Hater-Script! Man, der hat schon wieder 300 Zuschauer!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T19:52:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Er steht lieber auf und dreht an dem Leuchtmittel anstatt zum Schalter zu laufen.<br>Hoher IQ in Kalorien sparen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T20:04:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Hoher IQ in Kalorien sparen.<\/blockquote>Da muss sein, sonst rutscht er noch unter die 2500 Kalorien pro Tag, die er ja mindestens braucht um abzunehmen."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T20:28:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Und schon wieder ist L\u00fcganer mit dabei. Dieser Kinnergaddn macht mich so mett, ich wei\u00df nicht ob ich heute f\u00fcnf Minuten schaffe zuzuschauen. Und noch metter macht mich diese beschissene Grafikwuali, AMK!"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T20:28:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Da hier gerade sein (nicht mehr vorhandenes) Auto angesprochen wurde: Ich bin da nicht auf der H\u00f6he. Es geht doch um den Ford Mondeo? Was ist damit passiert? Kaputt, verkauft, zwangsstillgelegt? Oder musste Rainer den F\u00fchrerschein abgeben? Hat er das irgendwo erw\u00e4hnt?<br><br>F\u00fcr ein paar aufkl\u00e4rende Zeilen w\u00e4re ich dankbar.<\/blockquote>Wooooooooooooot, habe ich komplett nicht mitbekommen? Denke da eher an letzteres, da die Schlagl\u00f6cher ihm die Aufh\u00e4ngung zamgelegt ham und er mit der Gurke nicht mehr durch den T\u00dcV kam.<br><br>Nebenbei mal, mal anschauen und auf die Musik achten. Hrhr.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WAxBDB7ifYQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WAxBDB7ifYQ<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Danke, jetzt wo du das sagst d\u00e4mmert es mir auch, dass mal die Rede von &ldquo;kein T\u00fcff mehr&rdquo; war. Hatte Rainer das selbst gesagt oder war das nur Spekulation der Haider?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T20:31:00+02:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "<blockquote>Ein normaler Mensch w\u00fcrde ja vermutlich im inneren des Paketes nach einer beiligenden Rechnung suchen.. Ich habe noch keine Geschenksendung erhalten, aber daran kann man sicher sehen ob das ein regul\u00e4rer Kauf oder ein Geschenk ist.<br>Aber dazu m\u00fcsste man ja lesen k\u00f6nnen.<\/blockquote>Gibt doch keine beiliegenden Rechnungen mehr bei Amazon."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T20:41:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Hat irgendwer den Namen von dem Wolf Spasti? Ich werde derbe mett wenn ich seine Stimme h\u00f6re."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T20:52:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "Alter, ich werde so endsmett.<br><br>Ein definitiver neuer Tiefpunkt, und das nicht f\u00fcr Drachenlord, sondern alles, was sich &ldquo;Fans&rdquo; und H\u00e4ider nennt.<br><br>Die narzisstische, fette und absto\u00dfende Qualle nimmt sich dabei mittels Webcam auf, wie er frisst, pfurzt, raucht und sich abf\u00fcllt. Dabei schwadroniert er, wie er einem lernbehinderten kleinen Jungen gleich nach Streamende wieder seinen Mikropenis in den After dr\u00fcckt.<br>Das ganze feiert er selber und diktiert seinen Zuschauern, dass sei cool und nicht das, was sie vorschlagen.<br><br>Und das Schlimmste: Es schauen 300 Leute zu. <br><br>Deutschland, verrecke! Ich muss so schnell wie m\u00f6glich auswandern&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T20:55:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Es schauen 300 Leute zu. <\/blockquote>Trotz eines Scriptes, mit dem man ihn viel bequemer schauen kann, ohne ihm Klicks zu geben. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:08:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "&ldquo;Jo, ich hab' jetzt gerade auch Besuch da und bin jetzt noch im Stream so f\u00fcr circa &lsquo;ne Stunde, etwas l\u00e4nger als &rsquo;ne Stunde. Bis sp\u00e4ter! Ich freu' mich auch!&rdquo;<br><br>Nat\u00fcrlich musste das als Sprachnachricht raus."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:18:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ah, &ldquo;der M\u00fcller&rdquo; hat an seinem PC auch schon rumgebastelt. Hoffentlich muss er den kompletten Wert ersetzen.<br><br>Notiz: das Gefl\u00fcster bei ca. 2:04 entziffern"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:22:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Soeben hat er dem Wolf gefl\u00fcstert, dass ein Kumbel wohl den Wert vom Kumbuda gesch\u00e4tzt hat. 500 Boppen meine ich geh\u00f6rt zu haben. Weiterhin sei der etzala besser als sein Laptop und den Alten RAM hat er in den neuen Rechner eingebaut. <br>a) an der Hardware rumgefummelt, wird immer besser bei einer fraglichen R\u00fcckgabe<br>b) 8 + 16 GB = 24 GB RAM. F\u00e4nde es lollig wenn er SDR und DDR mit seinem hohen IQ gemischt h\u00e4tte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> in 2015 jedoch unwahrscheinlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:26:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Irgendjemand hat heute mittag geschrieben das das teil mit ner fremden cc bezahlt wurde.  Das wird noch richtig rumsen wenn das auff\u00e4llt. :O"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:31:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "&ldquo;Herr Wachtmeister, ich wusste nicht, dass die Ware mit einer gestohlenen Kreditkarte gezahlt wurde. Ich habe schon mal ein Prostatamassageger\u00e4t geschenkt bekommen und deswegen ging ich davon aus, dass mir jemand gleich nochmal 650 Euro in den Arsch schiebt.&rdquo;<br><br>Klingt auf jeden Fall nach einer plausiblen Erkl\u00e4rung."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:32:00+02:00",
        "username": "bakabernd",
        "text": "gel\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:34:00+02:00",
        "username": "hatergegendrache",
        "text": "Moralfag wie ich bin hab ich Drache nat\u00fcrlich auch gesagt, dass die Sachen so gekauft wurden. Spasti wie er ist, beh\u00e4lt er es nat\u00fcrlich trotzdem und es interessiert ihn einfach nicht.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/OtaH3Z9.jpg\"><br><br><br>Mal im Internet festhalten, damit er sich damit nicht rausreden kann 8[."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:36:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "&ldquo;Ich habe meinen Kanal, um die Welt zu verbessern&rdquo;<br>Rainer Winkler"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:37:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bwahaha, er macht sich die Welt wie sie ihm gef\u00e4llt."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:38:00+02:00",
        "username": "bakabernd",
        "text": "gel\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T21:59:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "2642 AMk!"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:00:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Auf jeden Fall fl\u00fcsterte der Drache bei 2:04 dem Wolf zu, dass er die Pizza selbst zahlen und annehmen w\u00fcrde, da er im Stream bei der Ank\u00fcndigung der Lieferung gesagt hatte, dass er sehr hungrig sei. Das sei es ihm wert."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:04:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Der letzte Scream, meine Fresse ey. Fertiglasagne von der Plastikgabel, wildes rumgepaffe, Erdbeerlik\u00f6r und Bier. Arbeitsloser Hurensohn, zu faul \u00b4ne Gabel zu sp\u00fclen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:06:00+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "2642-1510=1132 <br><br>1+1+3+2=7 <br><br>7+ 1 Drache = 8 <br><br>Altschauerberg 8<br><br>Ich brauch schnell meinen Aluhut"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:09:00+02:00",
        "username": "Harier",
        "text": "Der letzte Stream ist wirklich grausam unlustig.<br>Der Wolfstyp ist 100pro Draches Stricher, von dem er sich im Wolfskost\u00fcm durchnehmen l\u00e4sst. Da kommt die Zoophilie wieder durch."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:15:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Etzala is mir auch noch der Tabak ausgegangen. Das riecht streng nach \u00c4rger."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:30:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150916\/47kfoon6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:31:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "<blockquote>Der letzte Stream ist wirklich grausam unlustig.<br>Der Wolfstyp ist 100pro Draches Stricher, von dem er sich im Wolfskost\u00fcm durchnehmen l\u00e4sst. Da kommt die Zoophilie wieder durch.<\/blockquote>Ab 1:58:00 - der Song, der Wolf in Ritas alten Klamotten - ich bin am Ende."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:32:00+02:00",
        "username": "hatergegendrache",
        "text": "Klasse fand ich auch wo Drache den Chat vorlesen will, aber der Wolf ihm dazwischen redet. Richtig sauer war der Lord, dass er unterbrochen wird."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:37:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Finde den Wolf gut.<br><br>Ist doch normal dass Sendungen die uninteressant werden durch Sidekicks aufgefrischt werden."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:40:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Ein Haider hat es also bis in die Villa Altschauerberg 8 geschafft, was kommt als n\u00e4chstes, ein Heiratsantrag?"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T22:58:00+02:00",
        "username": "Rudi Ment\u00e4r",
        "text": "Falls schon da Sorry aber Kollegahs Homie von Koenichstheyn scheint den Lord auch zu kennen: <br><br>Der ist jetzt keine gro\u00dfe Nummer aber ich find den ziemlich gut und das Zitat hat mich doch \u00fcberrascht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3QD62vEITfo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3QD62vEITfo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T23:01:00+02:00",
        "username": "bakabernd",
        "text": "gel\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T23:04:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Kein Satz ist so hart wie das Leben, Ammennnaaa!"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T23:08:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Finde den Wolf klasse, jeder Playboy braucht einen Fiko."
    },
    {
        "time": "2015-09-16T23:35:00+02:00",
        "username": "CityDuke",
        "text": "Der Beitrag ist wohl schuld am Seite 2642 Problem: <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/836568\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/836568\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-09-16T23:56:00+02:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<img src=\"http:\/\/images.4fuckr.com\/a97e01e223ac\/7\/1\/c\/4\/2\/71c42f53ca.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T00:19:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Er ist so einfach unglaublich herzerfrischend dumm. Lieb'n Haider, vielleicht gibts bald einen Hausdurchsuchungs-Vlog."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T00:23:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ich hoffe er belehrt den Polizisten und Richter \u00fcber die drachsche Rechtssprechung xD."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T00:26:00+02:00",
        "username": "Cica",
        "text": "ich frag mich, ob er wegen seiner offensichtlichen geistigen zur\u00fcckgebliebenheit dann nicht doch nur eine polizeiliche verwarnung bekommt (inkl. zeug retour)"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T00:33:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>polizeiliche verwarnung (inkl. zeug retour)<\/blockquote>Du hast nichts ferstanden. Er wird SICHELICH NIX ZUR\u00dcCKGEBEN."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T00:34:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Ich hoffe er belehrt den Polizisten und Richter \u00fcber die drachsche Rechtssprechung xD.<\/blockquote>Er wird die Bolizisten erstmal fragen, wie viele Abos die \u00fcberhaupt haben. Falls sie weniger haben als seine Lordschaft nimmt er die gar nicht ernst."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T00:35:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "J\u00fcltig im drach'schen Altschauer-Recht. <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/stRyXD9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T00:38:00+02:00",
        "username": "stfu",
        "text": "also ist der scheiss zu 100% zur\u00fcckzugeben?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T00:44:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "Genau wei\u00df das nat\u00fcrlich niemand. Man darf aber davon ausgehen. Wird lustig, wenn sich herausstellen sollte, dass pl\u00f6tzlich der RAM anders oder gar nicht vorhanden ist. Wobei ich mir ebenfalls vorstellen kann, dass Amazon bzw. der H\u00e4ndler das gar nicht erst gro\u00df \u00fcberpr\u00fcft, sondern das Ding neu einpackt und als Neu- oder B-Ware verkauft.<br><br>Gerarscht ist dann erst der zweite Besitzer. Drechen unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T00:53:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "Die Haiderleute von Amazon, der Polizei oder den Gerichtsvollzieher lassen die Altschauerberger doch gar nicht mehr zu Ihrer Kaisersresidenz vorsto\u00dfen und zerst\u00f6ren denen die Autos etc.<br><br>Aber find ich sch\u00f6n, wo das Regenbogenschaf Urlaub macht. Steht ihm gut, der Wolfsanzug!"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T01:47:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "&ldquo;37 DrachenLord_1510 OK ich habe niemanden geschickt die haten und ich beleidige tarkan nicht das hat sich schon erledigt von wegen schei\u00df auf tarkan sorry f\u00fcr den mist &rdquo;<br><br>So ein Vollidiot, wie er sich um TarkinhoTV bem\u00fcht"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T02:09:00+02:00",
        "username": "MediManfred",
        "text": "<blockquote>also ist der scheiss zu 100% zur\u00fcckzugeben? <\/blockquote>Naja dem Anschein nach hat der Karteninhaber 0 mit der Schenkung zu tun, wenn es sich wirklich um  unrechtm\u00e4\u00dfig erworbene Daten handelt. Also wird die Person sicherlich die ca.750-800 Euronen zur\u00fcck haben wollen. Wie hier schon geschrieben wurde ist der Kram benutzt sprich den werden sie nicht zur\u00fccknehmen oder zumindest Geld rausholen da die Gegenst\u00e4nde bis dahin in Gebrauch waren. Mal sehn was da noch kommt und vorallem wann."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T02:14:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151204-120457",
        "text": "Erstmal muss die Person merken, dass die Kohle weg ist, rausfinden, was passiert ist und dann rechtliche Schritte einleiten. Das kann ewig dauern. Falls es denn \u00fcberhaupt jemals auffallen wird. Bei einem Multimilion\u00e4r oder einem dementen Rentner hat Reiner gute Chancen, dass nie etwas abgeholt wird"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T02:22:00+02:00",
        "username": "_rdbrschf",
        "text": "Etzala mach uns mal nicht alle mett hier. Er wird noch seine gerechte Strafe bekommen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T03:00:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151204-120457",
        "text": "Au\u00dferdem dauert es, je nach Anbieter und Typ, teilweise einen Monat, bis sich die Kreditkarte auf dem Konto bemerkbar macht. Also vergesst die Geschichte ganz schnell und freut euch auf eine Weihnachts\u00fcberraschung"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T03:21:00+02:00",
        "username": "hatergegendrache",
        "text": "Wurden scheinbar doch auf Rechnung gekauft? o0<br><br><a href=\"https:\/\/scontent-frt3-1.xx.fbcdn.net\/hphotos-xat1\/v\/t1.0-9\/12042635_975306455865608_9054963027482382780_n.jpg?oh=6df56c233fa5e28e1e340dda322e012c&amp;oe=569DD111\">https:\/\/scontent-frt3-1.xx.fbcdn.net\/hphotos-xat1\/v\/t1.0-9\/12042635_975306455865608_9054963027482382780_n.jpg?oh=6df56c233fa5e28e1e340dda322e012c&amp;oe=569DD111<\/a> [scontent-frt3-1.xx.fbcdn.net]"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T03:45:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Ist nur der Button um die Rechnung auszudrucken. Hei\u00dft nicht, dass die teile auf rechnung gekauft wurden. Au\u00dferdem muss man eine kreditkarte bei amazon hinterlegen wenn teure artikel gekauft wurden.<br><br>Aber bis rainer den pc zur\u00fcckgeben muss wird es dauern. Erst muss der kontoinhaber es festellen und der polizei melden. Bis dann die ermittlungen einsetzen sind locker paar monate vergangen. Amazon wird den pc nicht mehr zur\u00fccknehmen und rainer muss wohl irgendwie an geld kommen l\u00fcl"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T03:46:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Nein, die &ldquo;Rechnung&rdquo; in bau steht dort immer, egal mit welcher Bezahlart man bezahlt hat. Dein IQ im Recherchieren scheint nicht sehr hoch zu sein."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T06:30:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Dauert bestimmt nicht mehr lange, bis er sich dar\u00fcber beschwert, dass die Hardware ja schon viel zu alt ist.<br>Oder er hat durch das Kombinieren unterschiedlicher RAM-Riegel hin und wieder Abst\u00fcrze und regt sich \u00fcber den unf\u00e4higen Fan auf, der ihm nen kaputten Rechner geschenkt hat.<br><br>Dass da was mit der Bezahlung nicht ganz in Ordnung ist, ist ja eigentlich klar.<br>Ist ja eigentlich auch mal spannend: man wei\u00df schon jetzt, quasi zu Beginn der Staffel, was ungef\u00e4hr beim n\u00e4chsten Staffelfinale passieren wird, nur noch nicht, wann!"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T07:48:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "Also hat er den PC bereits bekommen?<br><br>Edit: Guten Morgen \u00a7 259 StGB."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:52:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Der Wolf heisst also Andre.<br><br>In Rainers erweiterten Freundeskreis auf Facebook gibt es zwei Andres die theoretisch in Frage kommen.<br><br>Zielfahndung l\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:58:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gibt's mit dem Wolf ne Zusammenfassung oder so? Hab keinen Bock mich am Handy durch streams zu klicken und hab den noch nie gesehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:58:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>Meinst du die Haut seiner Eichel?<\/blockquote>auch"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T11:30:00+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Hallo, ich hab dem DL gerade ne PN geschickt, dass er nichts zu bef\u00fcrchten hat - rechtlich gesehen (ich studiere Hurensohn)! Euch noch nen sch\u00f6nen Tag!<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T11:44:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "Uiuiui das wird cremigstes mett werden.<br>Schnappis Papi-Anwalt vertritt Trollschon.de und der Onkels-Kusenganwalt vertritt den Spendenempf\u00e4ngerlord.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T12:14:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Drache hat sich der Hehlerei gem\u00e4\u00df \u00a7 259 I StGB strafbar gemacht. <br>Gem\u00e4\u00df \u00a7 259 I StGB macht sich der Hehlerei strafbar, wer eine Sache, [...] die durch eine  sonstige gegen fremdes Verm\u00f6gen gerichtete rechtswidrige Tat erlangt hat, ankauft oder sonst sich oder einem Dritten verschafft. <br>Weil der PC gecarded wurde, liegt eine rechtswidrige Tat vor, die sich gegen das Verm\u00f6gen von Amazon richtet. <br>Drache hat den PC zwar nicht angekauft, sich jedoch &ldquo;verschafft&rdquo;. &ldquo;Verschaffen&rdquo; ist das Erlangen der Verf\u00fcgungsgewalt. Drache hat den PC Zuhause stehen. Auch wenn er den PC nicht rechtsm\u00e4\u00dfig besitzt, hat er Verf\u00fcgungsewalt \u00fcber ihn.(BGHSt 27, 45\/46; 15, 53\/56 etc.) <br>Die Rechtswidrigkeit dieser Tat endet, wenn der Empf\u00e4nger die Absicht hat, die Sache dem Berechtigten zur\u00fcckzugeben. Aufgrund des Chatverlaufes ist dies auszuschlie\u00dfen.<br>Auch ein &ldquo;gutgl\u00e4ubiger Erwerb&rdquo; f\u00e4llt weg, da Drache durch den Moral-Spasuten \u00fcber die Herkunft der Sachen aufgekl\u00e4rt wurde.<br>Rechtsfolgen:<br>Zivilrechtlich muss Drache die Sachen zur\u00fcckgeben oder den Wert erstatten.<br>Strafrechtlich: gem\u00e4\u00df \u00a7 259 I: Freiheitsstrafe von 6 Monaten bis 5 Jahren, in minder schweren F\u00e4llen Freiheitsstrafe bis zu 3 Jahren oder Geldstrafe."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T12:15:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Andr\u00e9 hat wohl auch eine Brille. Das Netz zieht sich zu."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T12:23:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Auch ein &ldquo;gutgl\u00e4ubiger Erwerb&rdquo; f\u00e4llt weg, da Drache durch den Moral-Spasuten \u00fcber die Herkunft der Sachen aufgekl\u00e4rt hat.<\/blockquote>In diesem Sinne, danke und Staffel-Fail an den Moral-Spasuten der ihn jetzt noch weiter in die Schei\u00dfe geritten hat"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T12:26:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Drache in den Knast? Lachschon kann dann zu oder?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T12:28:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/WolfBose\">https:\/\/twitter.com\/WolfBose<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150917\/fn8kwbyj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T12:33:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drache denkt nicht nur an sich:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/H0Waw3u.png\"><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/H0Waw3u.png\">http:\/\/i.imgur.com\/H0Waw3u.png<\/a> [i.imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T12:33:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Gibt's mit dem Wolf ne Zusammenfassung oder so? Hab keinen Bock mich am Handy durch streams zu klicken und hab den noch nie gesehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>edinfach einen der letzetn streams gucken ist immer dabei rbudi"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T12:42:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Leider gibt's den Wolf schon nicht mehr auf younow."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T12:55:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Drache in den Knast? Lachschon kann dann zu oder?<\/blockquote>Das geh\u00f6rt sicher zu Draches Masterplan! Er feekt die Hehlerei und geht in Knast.<br>Lachschon l\u00e4uft aus, er bekommt jeden Tag kostenloses Essen und findet im Knast sicher jemanden der ihm in der Gemeinschaftsdusche so richtig die Rosette zerst\u00f6rt. Sein Broschdadamassageger\u00e4t wird er dort sicher nicht vermissen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:07:00+02:00",
        "username": "BANGI",
        "text": "<blockquote>Strafrechtlich: gem\u00e4\u00df \u00a7 259 I: Freiheitsstrafe von 6 Monaten bis 5 Jahren, in minder schweren F\u00e4llen Freiheitsstrafe bis zu 3 Jahren oder Geldstrafe.<\/blockquote>So ein Bull!<br>Dann m\u00fcsstest du dem Drache erstmal Vorsatz nachweisen!<br>Und selbst wenn, w\u00fcrde das eh eingestellt!<br><br>Zumal noch nicht mal sicher ist, ob Dumpfbackenlord \u00fcberhaupt schuldf\u00e4hig ist!"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:08:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>blablabla. Aufgrund des Chatverlaufes ist dies auszuschlie\u00dfen.<br>Auch ein &ldquo;gutgl\u00e4ubiger Erwerb&rdquo; f\u00e4llt weg, da Drache durch den Moral-Spasuten \u00fcber die Herkunft der Sachen aufgekl\u00e4rt wurde.<br>Rechtsfolgen:<br>Zivilrechtlich muss Drache die Sachen zur\u00fcckgeben oder den Wert erstatten.<br>Strafrechtlich: gem\u00e4\u00df \u00a7 259 I: Freiheitsstrafe von 6 Monaten bis 5 Jahren, in minder schweren F\u00e4llen Freiheitsstrafe bis zu 3 Jahren oder Geldstrafe.<\/blockquote>ja guuuut, aber er hat ja zu spenden aufgerufen und eine spende kam an&#8230; also doch gutgl\u00e4ubig bzw. infantil"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:16:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>blablabla. Aufgrund des Chatverlaufes ist dies auszuschlie\u00dfen.<br>Auch ein &ldquo;gutgl\u00e4ubiger Erwerb&rdquo; f\u00e4llt weg, da Drache durch den Moral-Spasuten \u00fcber die Herkunft der Sachen aufgekl\u00e4rt wurde.<br>Rechtsfolgen:<br>Zivilrechtlich muss Drache die Sachen zur\u00fcckgeben oder den Wert erstatten.<br>Strafrechtlich: gem\u00e4\u00df \u00a7 259 I: Freiheitsstrafe von 6 Monaten bis 5 Jahren, in minder schweren F\u00e4llen Freiheitsstrafe bis zu 3 Jahren oder Geldstrafe.<\/blockquote>ja guuuut, aber er hat ja zu spenden aufgerufen und eine spende kam an&#8230; also doch gutgl\u00e4ubig bzw. infantil<\/blockquote>Muss der den Pc eigentlich auch Versteuern? Ist zwar eine Sachspende, denke aber ja? Wer macht den Snitch?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:17:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>Zumal noch nicht mal sicher ist, ob Dumpfbackenlord \u00fcberhaupt schuldf\u00e4hig ist!<\/blockquote>Liegt eh nicht vor. Daf\u00fcr aber Fahrl\u00e4ssigkeit (siehe die Twitter-Konversation zwischen DL und nem anderen Spacken). <br>Gibt vll. ne kleine Geldstrafe oder<br><br><blockquote>Zumal noch nicht mal sicher ist, ob Dumpfbackenlord \u00fcberhaupt schuldf\u00e4hig ist!<\/blockquote>aus diesem Grund nach dem Jugendstrafrecht Sozialstunden.<br>Der ist zwar reichlich zur\u00fcckgeblieben, aber wohl nicht soweit, dass man von einer schweren kognitiven Behinderung sprechen kann."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:17:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Als ob der Drache in den Knast wandert. Wenn sich die Richter usw. ein Bild von im machen kommt er so oder so in eine Klinik f\u00fcr psychisch gest\u00f6rte."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T08:35:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen MegaCook.<br><br>Diese Woche kommt noch irgendein Video von Drache, oder? <br>Hab vor lauter Ank\u00fcndigungen vergessen, welches Format genau."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T08:43:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Guten Morgen geklauter Kreditkartenbetrugs-Rechner"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T08:46:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Guten morgen MegaCook.<br><br>Diese Woche kommt noch irgendein Video von Drache, oder? <br>Hab vor lauter Ank\u00fcndigungen vergessen, welches Format genau. <\/blockquote>Ich wei\u00df es auch nicht, aber entweder kommt es heute, morgen, oder am Wochenende, aber es kommt auf jeden Fall, oder auch nicht.<br><br>Inhalt: Ank\u00fcndigungen, andere Youtuber nachspacken, noch mehr Ank\u00fcndigungen, selbstverliebtes Arroganzges\u00fclz, Ank\u00fcndigungen und auf ewig unbesiegt! Verstest Du? QWUALID\u00c4T."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T08:59:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>________________________<br><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/OtaH3Z9.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/OtaH3Z9.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>Einwandfreie Moral&#8230;<\/blockquote>Guten Morgen Kreditkarte. Diesen Screenshot sollten wir allen in die Fresse reiben wenn in 1-2 Monaten das PC-CC Staffelfinale kommt und alle Moral\/Newfags wieder am Rumheulen sind und Mitleid mit ihm haben. Er wurde doch fr\u00fch genug drauf hingewiesen und weiss es ja jetzt auch das die nicht auf legalem Weg bezahlt worden sind. Dennoch benutzt er sie ja weiter - Drachische Rechtsprechung halt. Hoffe der kriegt alles weggepf\u00e4ndet der Fette Bastard."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T09:00:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Guten Morgen Staatsanwaltschaft.<br><br>In einem potentiellen Verfahren, egal ob Straf- oder Zivilverfahren, m\u00fcsste gekl\u00e4rt werden, ob der Lurd wissen konnte, dass der Rechner mittels einer Straftat beschafft wurde. Beweisst\u00fcck A) Drachen-Faden. Also nochmals meine besten Gr\u00fc\u00dfe an die arme Sau von Staatsanwalt\/Richter\/Mahnanwalt von Amazon\/ Onkel Alfred der den Schei\u00df hier durchgehen muss.<br>F\u00fcr alle die es nicht wissen, Gerichtsverhandlungen finden \u00f6ffentlich statt. Das Amtsgerichts Neustadt a.d. Aisch soll wundersch\u00f6n sein. Klingt nach einem tollen Ausflugsziel."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T09:10:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Guten Morgen Schlong,<br><br>Hat er nicht gesagt dass VIELLEICHT diese Woche 4DudM kommt?<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T09:13:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Schlong,<br><br>Hat er nicht gesagt dass VIELLEICHT diese Woche 4DudM kommt?<br><br><br><\/blockquote>Am Wochenende soll das 10K Abo Schbeschel kommen"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T09:26:00+02:00",
        "username": "Selfmade1895",
        "text": "Und er soll wohl das 10k Abo Special mit Wolfi gedreht haben. Und das wird so eine Frage-Antwort Ding wo Kommentare kommentiert werden. Ultra innovativ halt.<br><br><br>Quelle: YouNow"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T09:42:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>Also hat er den PC bereits bekommen?<br><br>Edit: Guten Morgen \u00a7 259 StGB.<\/blockquote>guten morgen zarte Haut von Prof Hase"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T09:49:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Meinst du die Haut seiner Eichel?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T09:57:00+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "Hallo, ich hab dem DL gerade ne PN geschickt, dass er nichts zu bef\u00fcrchten hat - rechtlich gesehen (ich studiere Jura)! Euch noch nen sch\u00f6nen Tag!"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:06:00+02:00",
        "username": "Apfelkuchen",
        "text": "Ich m\u00f6chte anmerken, dass dieser Based God 3000 Packungen Katzenfutter an zwei behinderte Youtuber namens uhr444 verschickt hat. <br><br>Okidoki war alles"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:10:00+02:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>Hallo, ich hab dem DL gerade ne PN geschickt, dass er nichts zu bef\u00fcrchten hat - rechtlich gesehen (ich studiere Jura)! Euch noch nen sch\u00f6nen Tag!<\/blockquote>ja nee is klar"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:11:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Nach diesem Saufgelage sollte man Drache mal gratis Aufkl\u00e4rungsbrosch\u00fcren der bzga zusenden."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:17:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>Wor\u00fcber schreiben wir hier denn die ganzen letzten Seiten?<\/blockquote>Wei\u00df nicht. Ich lese immer nur die letzten Paar Beitr\u00e4ge, wenn ich hier reinkomme. <br><br><blockquote>guten morgen zarte Haut von Prof Hase <\/blockquote>Message angekommen. Ich werde mich ab jetzt an jeden Tag mit Oliven\u00f6l einreiben, damit meine Haut auch so zart wird. <br>Schick mir deine Telefonnummer per PN, damit ich dir Bilder zukommen lassen kann."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:18:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Unwissenheit sch\u00fctz vor Strafe."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:19:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Guten Morgen Schlong,<br><br>Hat er nicht gesagt dass VIELLEICHT diese Woche 4DudM kommt?<br><br><br><\/blockquote>Am Wochenende soll das 10K Abo Schbeschel kommen<\/blockquote> morgen oder \u00fcbermorgen kommt das &ldquo;Special&rdquo;, hoffentlich dieses mal etwas gehaltvoller als die Uraltzusammenschnitte beim 5k-Special. <br><br>zu 4DudM: Er arbeitet hart an dem Brojekt, wollte diese Woche auch etwas daran drehen bzw sogar den Wolf mit einspannen (\u00e4hnlich Special). Aber v\u00f6? Merkste selber."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T10:29:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Taucht dieser maskierte Spasti jetzt st\u00e4ndig in seinen &ldquo;Produktionen&rdquo; auf? W\u00fcrde es das Wort Fremdscham noch nicht geben, m\u00fcsste man es \u00fcber deren Zusammenspiel neu definieren."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:15:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Wer das 22 Lebensjahr erreicht hat kann nicht mehr nach Jugendstrafrecht bestraft werden PUNKT Zwischen 18 und 21 kommt es bei der Frage Jugendstrafrecht ja oder nein auf die geistige Reife an, \u00a7 105 JGG. Wer 21 Jahre alt ist wird nach dem regul\u00e4rem Strafrecht bestraft, auch wenn Mutti ihm noch beim anziehen hilft.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:24:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Interessant k\u00f6nnte auch \u00a7263 StGB werden, welcher eindeutig noch einmal erw\u00e4hnt, dass  auch eine Verm\u00f6genssch\u00e4digung durch &ldquo;Unterdr\u00fcckung wahrer Tatsachen&rdquo; relevant ist. Ich denke, wenn Drache auf einmal wieder mit dem alten Mikro streamt wird schon der ein oder andere auf Verdacht der in seinem Kreis zust\u00e4ndigen Staatsanwaltschaft die Gespr\u00e4chsprotokolle zukommen lassen, in denen er auf seine gecardeten Geschenke hingewiesen wird. <br><br><blockquote>(1) Wer in der Absicht, sich oder einem Dritten einen rechtswidrigen Verm\u00f6gensvorteil zu verschaffen, das Verm\u00f6gen eines anderen dadurch besch\u00e4digt, da\u00df er durch Vorspiegelung falscher oder durch Entstellung oder Unterdr\u00fcckung wahrer Tatsachen einen Irrtum erregt oder unterh\u00e4lt, wird mit Freiheitsstrafe bis zu f\u00fcnf Jahren oder mit Geldstrafe bestraft.<\/blockquote>Trotzdem gehe ich nicht von einer (f\u00fcr ihn wahrscheinlich sogar f\u00f6rderlichen) Haftstrafe aus, es wird sich einfach auf einen Geldbetrag belaufen und Drache wird die n\u00e4chsten sechs Jahre auf L\u00f6schzwerge, Kippen und Gleitgel verzichten m\u00fcssen. Vielleicht wird ihm aber ein Sozialarbeiter zur Seite gestellt, das w\u00e4re dann ja schon mal was."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:24:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "Daf\u00fcr, dass der Rainer kein Bier trinkt, trinkt er aber ziemlich oft Bier. Oder?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:26:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Er trinkt auch nur irgendein Mischgetr\u00e4nk mit rot blauem Etikett, Cola Weizen oder Cola Bier wahrscheinlich."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:28:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "DrachE trinkt nur Drachenbier<br><br><img src=\"http:\/\/api.ning.com\/files\/PS*e*xZUAHkp-2y0T76a1U0DPxSrXueB9UTS*NFMaq8XjDQp0qC5lSY7wPODjyrZuQRlQEu520FjBuIJ1wL4ZUpmFEpYzHLg\/DracheBierslider3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:39:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Um die wilden Spekulationen zu beenden: Der Lurd hat sich nicht Strafbar gemacht. Nicht nach \u00a7 259 (Hehlerei), nicht nach \u00a7 263 (Betrug) und vermutlich auch nicht nach  \u00a7 173 (Beischlaf zwischen Verwandten).<br>Glaubt mir, ich bin Referendar bei Onkel Alfred.<br><br>Nichts desto trotz hat er ein ziemliches Problem am Doppelkinn, sollte der PC tats\u00e4chlich gecardet worden sein. Amazon will Geld sehen und die Polizei eventuell eine Erkl\u00e4rung. <br>Es brau(i.93)t sich also was zusammen.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:43:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>Um die wilden Spekulationen zu beenden: Der Lurd hat sich nicht Strafbar gemacht. Nicht nach \u00a7 259 (Hehlerei), nicht nach \u00a7 263 (Betrug) und vermutlich auch nicht nach  \u00a7 173 (Beischlaf zwischen Verwandten).<br>Glaubt mir, ich bin Referendar bei Onkel Alfred.<br><br>Nichts desto trotz hat er ein ziemliches Problem am Doppelkinn, sollte der PC tats\u00e4chlich gecardet worden sein. Amazon will Geld sehen und die Polizei eventuell eine Erkl\u00e4rung. <br>Es brau(i.93)t sich also was zusammen.<br><\/blockquote>Exakt. So oder so - die Kiste ist er los oder das Geld daf\u00fcr. Eins der beiden Dinge. Das er sonst irgendne Strafe erwarten darf bezweifel ich auch."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:44:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Ich glaube \u00fcbrigens, dass es da keine Konsequenzen gibt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Das denke ich auch. Hab absolut keinen IQ in Jura, aber mein gesunder Menschenverstand sagt mir: Drache kann nicht daf\u00fcr haftbar gemacht werden. Au\u00dfer, dass er den PC zur\u00fcckgeben muss, wird da nichts passieren.<br>Was kann er denn daf\u00fcr, dass ein Geschenk\/Spende an ihn gestohlen wurde? Nat\u00fcrlich darf er das Diebesgut nicht verwenden, aber er glaubt doch, es als Geschenk erhalten zu haben.<br>Und irgendwelche anonym zugesandten Screenshots von einem Chat werden wohl einen Staatsanwalt nicht ernsthaft beeindrucken.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:48:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Aber das er die Kiste und alles andere wieder abgeben muss wird genug Mett produzieren und ihn direkt in seiner Arroganten Fresse treffen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:49:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Ihr liegt leider alle falsch. Er muss nicht einfach nur den PC zur\u00fcck geben&#8230;<br><br><br>&#8230; sondern auch den MegaCook <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:51:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Aber das er die Kiste und alles andere wieder abgeben muss wird genug Mett produzieren und ihn direkt in seiner Arroganten Fresse treffen.<\/blockquote>Wie gesagt, dass wird keiner mehr haben wollen. Er wird das Geld bezahlen m\u00fcssen. Das hat er nicht. Mami springt ein, weil Notlage oder seine Fans spenden. Am Ende hat er einen neuen Rechner ohne einen Finger krum gemacht zu haben. So wird laufen.<br><br>Erinnert Euch an diesen Post, wenn in einem Jahr noch nix passiert ist."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:52:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>&#8230; sondern auch den MegaCook <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Ich glaube da w\u00e4re Amazon kulant&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:54:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Wird auf den Richter ankommen.<br><br>Es gibt ja dann immer sowas wie gesunden Menschenverstand der dort auch ber\u00fccksichtigt wird.<br><br>Ein Geschenk um die 20-50 - Ok. Aber anzunehmen dass ein Paket mit Ware von \u00fcber 600 Wert ein anonymes Geschenk sein soll wird wohl kaum ein Richter nachvollziehen k\u00f6nnen.<br><br>Meine Wette: Die Sachen werden beschlagnahmt und das Verfahren gegen Rainer eingestellt."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:54:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Aber das er die Kiste und alles andere wieder abgeben muss wird genug Mett produzieren und ihn direkt in seiner Arroganten Fresse treffen.<\/blockquote>Die Szene stelle ich mir auch lustig vor. Gerichtsvollzieher steht bei ihm in der Bruchbude, will den Pc mitnehmen, und fragt Rainer ob es ihm nicht etwas komisch vorkommt, einfach so einen 500 Pc geschenkt zu bekommen.<br><br>Rainer baut sich vor ihm auf, schnauft ver\u00e4chtlich, &ldquo;etzala is des so, ich bin Bekannter Youtuber, und bekomme st\u00e4ndig Fanpost. Genauso wie diese Fleshlight.&rdquo; Danach f\u00e4ngt er an damit im Gesicht des Gerichtsvollziehers rumzuwedeln, woraufhin er abgef\u00fchrt wird.<br><br>Plus seine Version von Unbesiegt vs die Haider. Vl wird er dann ja eingewiesen mit den Worten: &ldquo;ist ja gut, dort wo du jetzt hinkommst gibt es diese b\u00f6sen Haider nicht&rdquo; xD<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T15:04:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Egal was passiert: Drache wird behaupten, dass er das von Anfang an gewusst hat und bewusst mitgespielt hat um die Drolle zu drollen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T15:13:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Also, wenn Rainer damit ungestraft davonkommt, folgender Pro-Tipp von mir:<br>In allen gr\u00f6\u00dferen Foren Aufrufe zu Sachspenden an ein Postfach posten. Teure Ware mit gestohlenen Kreditkarteninformationen bestellen. Sich auf Produkte beschr\u00e4nken, mit denen der Eigent\u00fcmer anschlie\u00dfend nichts mehr anfangen kann. Teure elektrische Zahnb\u00fcrsten, Rasierer, Etiketten bei Textilien entfernen und waschen, Blattgold l\u00e4sst sich wunderbar verstecken und schlecht nachweisen, dass man es nicht drei Tage vorher mit Eis verspeist hat&#8230;<br><br>D\u00fcrfte einem nach der Logik noch weniger zur Last gelegt werden als Rainer sein PC, wenn man nur unschuldig genug tun kann."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T15:14:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Eins ist klar: Egal wie die Sache ausgeht, es l\u00e4uft nur auf ein Ende hinaus&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKFWe3BUcAAoYJR.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T15:19:00+02:00",
        "username": "MediManfred",
        "text": "<blockquote>Eins ist klar: Egal wie die Sache ausgeht, es l\u00e4uft nur auf ein Ende hinaus&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKFWe3BUcAAoYJR.png\"><\/blockquote>Darauf wird es fr\u00fcher oder sp\u00e4ter hinaus Laufen, der Rainah wirkt <strike>langsam<\/strike> schon schizophren."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T15:20:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>D\u00fcrfte einem nach der Logik noch weniger zur Last gelegt werden als Rainer sein PC, wenn man nur unschuldig genug tun kann.<\/blockquote>Willst du damit etwa sagen, dass man mit Kriminalit\u00e4t Geld machen kann, wenn man geschickt ist? Total unlogisch, das kann doch gar nicht sein, sonst w\u00fcrde es doch total viele Kriminelle geben, oder nicht. <br>Als n\u00e4chstes willst Du mir erz\u00e4hlen, dass man gut Geld mit Drogendealerei verdienen kann, oder was? Lol!"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:28:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Als ob bei jeder Dumpfbacke und vergleichsweise harmlosem Vergehen ein Gutachten ob der Schuldf\u00e4higkeit angefertigt wird. Drache landet aber zurecht im Gulag."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:30:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "<blockquote>aus diesem Grund nach dem Jugendstrafrecht Sozialstunden.<br>Der ist zwar reichlich zur\u00fcckgeblieben, aber wohl nicht soweit, dass man von einer schweren kognitiven Behinderung sprechen kann.<\/blockquote>Also ich habe keinen hohen IQ in Jura, aber Jugendstrafrecht f\u00fcr einen 26 j\u00e4hrigen? Das w\u00fcrde doch nur gehen, wenn er zur Tatzeit U22 gewesen w\u00e4re, oder?<br><br>Verminderte Schuldf\u00e4higkeit hat doch nichts mit Jugendstrafrecht zu tun. Das m\u00fcsste doch erstmal ein Gutachter feststellen. Herr Winkler hat aber einen eigenen Haushalt, Schulabschluss, t\u00e4tigt auch seinen Amtskram selbst, besteht doch keine Veranlassung, einen Gutachter zu berufen.<br><br>Die Wahrscheinlichtkeit, dass es da schnell zu nem Verfahren &ldquo;Bundesrepublik Deutschland vs. Drachenlord&rdquo; kommt, ist doch eh gleich null oder? <br><br>Wie fliegt denn sowas mit Carding \/ Kreditkartenbetrug \u00fcberhaupt auf?<br><br>#unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:34:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Gibt's mit dem Wolf ne Zusammenfassung oder so? Hab keinen Bock mich am Handy durch streams zu klicken und hab den noch nie gesehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZgDir4Rnft8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZgDir4Rnft8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:36:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Wie fliegt denn sowas mit Carding \/ Kreditkartenbetrug \u00fcberhaupt auf?<br><br><\/blockquote><br>Guckt jemand auf seine Konto-Ausz\u00fcge und merkt, dass da was fehlt, oder?<br>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:42:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>So ein Bull!<br>Dann m\u00fcsstest du dem Drache erstmal Vorsatz nachweisen!<br>Und selbst wenn, w\u00fcrde das eh eingestellt!<br><br>Zumal noch nicht mal sicher ist, ob Dumpfbackenlord \u00fcberhaupt schuldf\u00e4hig ist!<\/blockquote>Er hat es mindestens f\u00fcr m\u00f6glich gehalten, dass die Sache illegal ist. <br>Vorsatzform &ndash;&gt; Eventualvorsatz\/ dolus eventualis: Der T\u00e4ter h\u00e4lt den Eintritt eines (straftatbestandlichen) Erfolges f\u00fcr ernstlich m\u00f6glich aber findet sich damit ab.<br><br>Der Tatbestand des \u00a7 259 I ist nunmal das &ldquo;sich Verschaffen&rdquo;.<br><br>Was Drache gesagt hat: &ldquo;ist mir egal, zur\u00fcck geb ich den auf jeden fall nicht&rdquo; ist praktisch eine Bilderbuchversion eines Eventualvorsatzes.<br>Aber erstmal muss \u00fcberhaupt gekl\u00e4rt werden ob der PC wirklich gecarded wurde oder irgendwie anders illegal beschaft wurde. Sonst ist Hehlerei gleich ausm Rennen. <br><br>Ich glaub auchnet, dass Drache daf\u00fcr einwandert aber irgendwelche rechtlichen konsigwenzen wird es haben solange der gecarded\/etc. wurde."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:43:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie fliegt denn sowas mit Carding \/ Kreditkartenbetrug \u00fcberhaupt auf?<br><br><\/blockquote><br>Guckt jemand auf seine Konto-Ausz\u00fcge und merkt, dass da was fehlt, oder?<br><\/blockquote>Visa selbst ist da manchmal recht flott, und pr\u00fcft bei Auslands\u00fcberweisungen in fragw\u00fcrdige Staaten selber bzw fragt nach ob das wirklich von einem selbst get\u00e4tigt wurde.<br><br>Wenn die Nummer bekannt ist und viel Schund damit getrieben wird, wird das irgendwann entweder Automatismen erkannt, oder von der gesch\u00e4digten Person. 700 weg f\u00e4llt den meisten Leuten auf.<br><br>Ausserdem ist es Usus die monatlichen Kredikartenabrechnungen zu checken."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:43:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote><blockquote>aus diesem Grund nach dem Jugendstrafrecht Sozialstunden.<br>Der ist zwar reichlich zur\u00fcckgeblieben, aber wohl nicht soweit, dass man von einer schweren kognitiven Behinderung sprechen kann.<\/blockquote>Also ich habe keinen hohen IQ in Jura, aber Jugendstrafrecht f\u00fcr einen 26 j\u00e4hrigen?[...]<br>Wie fliegt denn sowas mit Carding \/ Kreditkartenbetrug \u00fcberhaupt auf?<br><br>#unbesiegt<\/blockquote>Stimme dir voll und ganz zu, was deine Auffassung zum Jugendstrafrecht angeht. Man \u00fcbersieht schnell, dass Rainer nun doch schon seine 26 Jahre \u00fcberdauert hat.<br>Das mit dem Kreditkartenbetrug f\u00e4llt entweder dem ausstellenden Unternehmen selbst auf, wenn die Bestellung so gar nicht ins Muster passt (keine deutsche Karte bspw., sonst nur Fl\u00fcge und Hotels) und es kann vorkommen, dass bez\u00fcglich der Buchung beim Kunden nachgefragt wird. Ansonsten kann es nat\u00fcrlich dem Kunden selbst auffallen, oder aber derjenige, der die Bestellung aufgegeben hat gibt sich nach einer gewissen Karenzzeit am Telefon als eben jener Kunde aus und bem\u00e4ngelt eine fehlerhafte Abbuchung."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:45:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Warum hat ihm jemand was geschickt, was er auch gebrauchen kann? Warum nicht einen Kampfjet auf den Hof stellen lassen oder sowas? <br><br>Ich glaube \u00fcbrigens, dass es da keine Konsequenzen gibt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:47:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie fliegt denn sowas mit Carding \/ Kreditkartenbetrug \u00fcberhaupt auf?<br><br><\/blockquote><br>Guckt jemand auf seine Konto-Ausz\u00fcge und merkt, dass da was fehlt, oder?<br><\/blockquote>Ich z.b. krieg jeden Monat 'ne CC Abrechnung noch bevor das von meinem Konto gebucht wird. Da kann ich im Detail sehen wer was wann gebucht hat. Wenn da ne Stelle \u00fcber 500 eur auftaucht von der ich nichts w\u00fcsste w\u00e4r ich aber schneller bei der Bank als Drache nach Emskirchen gerannt. Denke von der Bank w\u00fcrde dann alles weitere in die Wege geleitet werden. Amazon d\u00fcrfte ja hier genug Infos mitliefern um die Belastung der CC einer Bestellung zuzuordnen.<br><br>Hier mal ein paar Infos auf Wiki:<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kreditkartenbetrug#Schutz_vor_dem_Kreditkartenmissbrauch\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kreditkartenbetrug#Schutz_vor_dem_Kreditkartenmissbrauch<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:50:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Wie fliegt denn sowas mit Carding \/ Kreditkartenbetrug \u00fcberhaupt auf?<br><br><\/blockquote> Es f\u00e4llt auf wenn kein Geld kommt. <br><br>Die Sache ist relativ einfach: Im Darknet eine Kreditkarte kaufen, bestellen, fertig.<br>Die Polizei erwischt Leute die das &ldquo;hauptberuflich&rdquo; machen nur wenn die dann auftauchen um die Sachen an den entsprechenden Postf\u00e4chern abzuholen. Da die ganze Sache jedoch an Rainer geschickt wurde ist es, solange die Bernds sich schlau angestellt haben, quasi unm\u00f6glich die zu erwischen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:50:00+02:00",
        "username": "Deathmachine",
        "text": "<blockquote>Ich glaube \u00fcbrigens, dass es da keine Konsequenzen gibt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Prinzipiell w\u00fcrde ich da zustimmen, der Sachverhalt lie\u00dfe sich ja an sich relativ einfach kl\u00e4ren, und um gro\u00dfe Summen geht es ja auch nicht.<br><br>Wenn der Lard in seiner k\u00f6niglichen Manier aber alles was da an Post kommen sollte ignoriert k\u00f6nnte sich das schon zuspitzen.<br>Und da er mittlerweile alles und jeden f\u00fcr Hater h\u00e4lt gar nicht mal so unwahrscheinlich."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:54:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich glaube \u00fcbrigens, dass es da keine Konsequenzen gibt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Prinzipiell w\u00fcrde ich da zustimmen, der Sachverhalt lie\u00dfe sich ja an sich relativ einfach kl\u00e4ren, und um gro\u00dfe Summen geht es ja auch nicht.<br><br>Wenn der Lard in seiner k\u00f6niglichen Manier aber alles was da an Post kommen sollte ignoriert k\u00f6nnte sich das schon zuspitzen.<br>Und da er mittlerweile alles und jeden f\u00fcr Hater h\u00e4lt gar nicht mal so unwahrscheinlich.<\/blockquote>Dagegen spricht schlichtweg, dass sowas in der Art schon \u00f6fter vorgekommen ist. Sei es Pizza oder Anderes. Und jeder der nicht misstrauisch wird, wenn er 500+ in den Arsch geblasen bekommt, hats nicht besser verdient.<br>K\u00f6nnte jemand (falls es jemand kann) bitte eindeutig sagen, dass der Schei\u00df gecarded wurde??"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T13:57:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote><blockquote>So ein Bull!<br>Dann m\u00fcsstest du dem Drache erstmal Vorsatz nachweisen!<br>Und selbst wenn, w\u00fcrde das eh eingestellt!<br><br>Zumal noch nicht mal sicher ist, ob Dumpfbackenlord \u00fcberhaupt schuldf\u00e4hig ist!<\/blockquote>Er hat es mindestens f\u00fcr m\u00f6glich gehalten, dass die Sache illegal ist. <br>Vorsatzform &ndash;&gt; Eventualvorsatz\/ dolus eventualis: Der T\u00e4ter h\u00e4lt den Eintritt eines (straftatbestandlichen) Erfolges f\u00fcr ernstlich m\u00f6glich aber findet sich damit ab.<br><br>Der Tatbestand des \u00a7 259 I ist nunmal das &ldquo;sich Verschaffen&rdquo;.<br><br>Was Drache gesagt hat: &ldquo;ist mir egal, zur\u00fcck geb ich den auf jeden fall nicht&rdquo; ist praktisch eine Bilderbuchversion eines Eventualvorsatzes.<br>Aber erstmal muss \u00fcberhaupt gekl\u00e4rt werden ob der PC wirklich gecarded wurde oder irgendwie anders illegal beschaft wurde. Sonst ist Hehlerei gleich ausm Rennen. <br><br>Ich glaub auchnet, dass Drache daf\u00fcr einwandert aber irgendwelche rechtlichen konsigwenzen wird es haben solange der gecarded\/etc. wurde.<\/blockquote>Von Vorsatz kann man nur dann sprechen, wenn dieser vor der Tag vorgelegen hat. <br>Das ist nicht der Fall. Also hdf, OK?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:00:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "Drache hackt mit neuem PC Lachschon kaputt<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/aYzxVt2lMrZXW\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:04:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Vielleicht hat man auch seinen richtigen Amazon Account benutzt (denkt mal an den Passwortklau) und bestellt. Da kein Lieferschein, Rechnung kriegt Drache das erstmal nicht mit."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:04:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>Also ich habe keinen hohen IQ in Jura, aber Jugendstrafrecht f\u00fcr einen 26 j\u00e4hrigen? Das w\u00fcrde doch nur gehen, wenn er zur Tatzeit U22 gewesen w\u00e4re, oder?<br><\/blockquote>Ich will schon mal von einem Fall gelesen haben, bei dem ein Endzwanziger nach dem Jugendstrafrecht verurteilt wurde, weil das Gericht festgestellt hat, dass die geistige Reife des Typen etwa der geistigen Reife eines 16-j\u00e4hrigen gleichkam.<br>Aber keine Gew\u00e4hr und keine Quelle.<br><br>Jedenfalls wird der DL das Zeug ganz sicher nicht behalten d\u00fcrfen, falls die Sache rauskommt. <br>Und was die Strafe angeht: Das kommt darauf an, was die Polizei ermitteln kann. <br>Wenn z.B. der Staatanwalt die Twitter-Konversation zu Gesicht bekommt, dann wird er sich ganz sicher verarscht vorkommen und erl\u00e4sst dann wahrscheinlich einen Strafbefehl mit ner (kleinen) Geldstrafe."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:08:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Jedenfalls wird der DL das Zeug ganz sicher nicht behalten d\u00fcrfen<\/blockquote>Der Lurd wird die Sachen AUF ALLE F\u00c4LLE behalten d\u00fcrfen. Oder meinst Du, Amazon m\u00f6chte einen zugeranzten Rechner und einen Megacook mit Schei\u00dfe an der Spitze zur\u00fcck. Wer wird halt einfach die Rechnung bezahlen m\u00fcssen, im &ldquo;besten&rdquo; Szenario. Dann Pumpt er eben Rita an (Erbe) und fertig. Die Aktion wird den Lurd nicht im geringsten kratzen. Im Gegenteil."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:10:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte jemand (falls es jemand kann) bitte eindeutig sagen, dass der Schei\u00df gecarded wurde??<\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150917\/a284q4c5.jpg\"><br><br>einzige Info dazu"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T14:12:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Rainer ist auf jeden Fall der Dominante, in seiner Beziehung mit dem Wolfsjungen<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/umjwXr1qdBs?t=3m10s\">https:\/\/youtu.be\/umjwXr1qdBs?t=3m10s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:31:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "Okay, das Gespr\u00e4ch mit dem Drachen bzgl. der Aufkl\u00e4rung ist zwar gefeeked, aber er wurde mittlerweile \u00fcber seine originale FB Pr\u00e4senz dar\u00fcber aufgekl\u00e4rt."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:31:00+02:00",
        "username": "Apfelkuchen",
        "text": "Bin nicht dieser beesd god, okeee<br><br>Er meinte aber auf Nachfrage mal, dass &ldquo;den cutzies nix passieren w\u00fcrde&rdquo;, was auch immer das am Ende hei\u00dft."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T18:13:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Wie hier einige noch immer nicht verstanden haben, dass diese Pakete alle vom selben Troll sind, der seine Br\u00f6tchen eben mit Phishing verdient. <br>.<\/blockquote>W\u00fcrde auch erkl\u00e4ren, warum Rainer Winkler als Adresse in eBay (?) Phishing-Links f\u00fcr irgendwelche Autoteile vorkam &#8230; und vor ein paar Seiten hat ja auch jemand Rainer Winkler Amazon Phishing bekommen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T18:35:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Langsam reichts <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150917\/ms7gdoby.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T18:42:00+02:00",
        "username": "Apfelkuchen",
        "text": "das doch feek junge"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T18:46:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Alter&#8230;. LACHFLASH <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T18:47:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "W\u00fcrde gerne reiners blick sehen wenn er die villa im dhl paket auspackt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T18:47:00+02:00",
        "username": "Apfelkuchen",
        "text": "Wer hat das erstellt? Das ist gold <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T18:47:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Realdoll Erdbeerchen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:11:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "lel 24 Fucking Machines. Fehlt nur noch der Bock."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:18:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Endlich ma a richtige Limusihne."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:18:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Top! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><blockquote>Realdoll Erdbeerchen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>Antrag geht am Montag raus."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:19:00+02:00",
        "username": "moerlok",
        "text": "<blockquote>Ziemlich unwitzig, da diese beiden Kandidaten offensichtlich geistig behindert, aber sicher keine schlechten Menschen sind. <br>Auf jeden Fall find ich es ziemlich erschreckend dass es scheinbar kein gro\u00dfes Hexenwerk ist mir irgendwelchen fremden Kreditkartendaten wild Sachen durch die Gegend zu schicken.<\/blockquote>Hab mir jetzt bestimmt sechs von diesen Auspackvideos gegeben. Wow. Das die sich nicht wundern, das sie quasi jeden Tag Pakete kriegen? Oder zumindest die Eltern? <br><br>Irgendwie tun Sie mir leid."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:26:00+02:00",
        "username": "ErIstTotJim",
        "text": "Wahrscheinlich haben die genauso eine Fanbase wie der Lard, die sich jetzt ma\u00dflos \u00fcber uns aufregt, weil uns diese in Wahrheit total arroganten Menschen leid tun."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:35:00+02:00",
        "username": "moerlok",
        "text": "<blockquote>Wahrscheinlich haben die genauso eine Fanbase wie der Lard, die sich jetzt ma\u00dflos \u00fcber uns aufregt, weil uns diese in Wahrheit total arroganten Menschen leid tun.<\/blockquote>Wobei ich mir bei denen wirklich vorstellen k\u00f6nnte das sie den einen oder anderen Fan haben. Arschlochmenschen scheinen sie ja nicht zu sein. Nur halt ein wenig hohl und naiv."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:43:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Langsam reichts <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote><blockquote>Wahrscheinlich haben die genauso eine Fanbase wie der Lard, die sich jetzt ma\u00dflos \u00fcber uns aufregt, weil uns diese in Wahrheit total arroganten Menschen leid tun.<\/blockquote>Top Juhser, gerne wieder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:45:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Nanu, Drache immer noch nicht wach? Was ist da los?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:49:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Nanu, Drache immer noch nicht wach? Was ist da los?<\/blockquote>Von Wolfi totgefickt?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T19:58:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Nanu, Drache immer noch nicht wach? Was ist da los?<\/blockquote>Sitzt wohl in Emskirchner U-Haft."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T15:30:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Stell dir vor, ich kenne sogar einen Weg, wie du das l\u00e4stige Leeren der Packstation umgehen kannst und trotzdem noch circa 90 % des Warenwerts hast. 100 % Risikominimierung f\u00fcr 10 % Profit. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Worauf ich viel mehr hinaus will ist, dass man Rainer nicht einfach nur gegen Erstattung der Nutzung der Ware aus der Sache entlassen kann. Denn &ldquo;Unwissenheit sch\u00fctzt vor Strafe nicht&rdquo; ist zwar kein Satz, der Allgemeing\u00fcltigkeit besitzt, jedoch wird sich Rainer nicht einmal als unwissend darstellen, gehe ich von aus. Dass er dar\u00fcber in Kenntnis gesetzt wurde ist eine Tatsache, die auf jeden Fall (durch ihn) ans Tageslicht gelangen wird."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T16:05:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie lange er wohl heute schl\u00e4ft? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T16:38:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Dass er dar\u00fcber in Kenntnis gesetzt wurde ist eine Tatsache&#8230;<br><\/blockquote>Jemand hat ihm geschrieben, dass jemand in einem Forum geschrieben hat, dass der PC nicht rechtm\u00e4\u00dfig erworben wurde. Das interessiert doch niemanden, der mit Ermittlungen dazu besch\u00e4ftigt ist.<br><br>Wobei ich noch stark bezweifele, dass jemals da &ldquo;ermittelt&rdquo; wird. Das wird kurz und unb\u00fcrokratisch gel\u00f6st. Rainer muss das Teil zur\u00fcckgeben und gut is.<br><br>Dadurch wird auch kein Mett entstehen.<br>Er wird halt unaufgeregt erz\u00e4hlen, wie es gelaufen ist und dass er verarscht wurde. Die Haider werden im Stream tausend Fragen stellen, die er immer gleich beantwortet, bis er zu &ldquo;das hab ich schon tausendmal gsachd&rdquo; \u00fcbergeht.<br>Rainer ist mittlerweile schon so oft und so heftig verarscht worden, dass ihn so was nicht mehr juckt. Die einzigen, die mett werden, werden die Haider sein -  weil er nicht mett wird."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T16:38:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150917\/qmpa5mju.png\"><br><br>da bahnt sich was neues an"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T16:44:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "W\u00fcrd ich einfach dem Tierheim spenden."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T16:47:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "So werden die Staffelfinale immer krasser. Kann nicht sagen, dass es mich \u00fcberrascht. Wer solche Unbelehrbarkeit an den Tag legt, hat es nicht anders verdient.<br>#unbesiegt #auf #ewig!"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T16:49:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150917\/qmpa5mju.png\">http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150917\/qmpa5mju.png<\/a> [fs2.directupload.net]<br><br>da bahnt sich was neues an<\/blockquote>Gibt nur zwei M\u00f6glichkeiten. Fake oder bl\u00f6d.<br>Bestellung ist mit heutigem Datum noch in Bearbeitung, also wurde die Ware noch nicht abgeholt. Also wird diese Ware wahrscheinlich auch nie abgeholt, da nun bekannt ist, wohin sie geliefert wird und kein halbwegs vern\u00fcftiger Mensch dann noch mit einer gescammten Packstation-ID da hinwatscheln w\u00fcrde. Also geht sie nach einer Woche zur\u00fcck, ergo auch kein Problem f\u00fcr Rainer. Weiterhin ist das Zeug bestimmt wertiger als die Lasagne von ja!, wobei Rainer es ja leider in keinem der F\u00e4lle je zu Gesicht bekommen wird."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T16:58:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>da bahnt sich was neues an<\/blockquote>Mal die Lieferadresse gegooglet? Da kommt man auf den Typen hier &#8230; <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCsL8y6DXWPxj4W5PGvXRiig\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCsL8y6DXWPxj4W5PGvXRiig\/videos<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:02:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Trollception oder"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:03:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<blockquote>[<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCsL8y6DXWPxj4W5PGvXRiig\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCsL8y6DXWPxj4W5PGvXRiig\/videos<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Da hat wohl jemand noch einen monstercock bekommen.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/_vJEvQspctA?t=45s\">https:\/\/youtu.be\/_vJEvQspctA?t=45s<\/a> [youtu.be]<br><br>Der blick der rainer \u00e4hnliche tussi &lt;3"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:04:00+02:00",
        "username": "Apfelkuchen",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150917\/qmpa5mju.png\">http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150917\/qmpa5mju.png<\/a> [fs2.directupload.net]<br>da bahnt sich was neues an<\/blockquote>Das geht an uhr444 und nicht an den Drachenlord, genau wie die vorherigen 3000 Packungen"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:12:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ziemlich unwitzig, da diese beiden Kandidaten offensichtlich geistig behindert, aber sicher keine schlechten Menschen sind. <br>Auf jeden Fall find ich es ziemlich erschreckend dass es scheinbar kein gro\u00dfes Hexenwerk ist mir irgendwelchen fremden Kreditkartendaten wild Sachen durch die Gegend zu schicken."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:15:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Sie denkt sich: &ldquo;w\u00fcrde&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:18:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dass er dar\u00fcber in Kenntnis gesetzt wurde ist eine Tatsache&#8230;<br><\/blockquote>Jemand hat ihm geschrieben, dass jemand in einem Forum geschrieben hat, dass der PC nicht rechtm\u00e4\u00dfig erworben wurde. Das interessiert doch niemanden, der mit Ermittlungen dazu besch\u00e4ftigt ist.<\/blockquote>Wurde er nicht, das war feek, also dieses Gespr\u00e4ch."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:19:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote><blockquote>[<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCsL8y6DXWPxj4W5PGvXRiig\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCsL8y6DXWPxj4W5PGvXRiig\/videos<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Da hat wohl jemand noch einen monstercock bekommen.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/_vJEvQspctA?t=45s\">https:\/\/youtu.be\/_vJEvQspctA?t=45s<\/a> [youtu.be]<br><br>Der blick der rainer \u00e4hnliche tussi &lt;3<\/blockquote>deren yt kanal besteht nur daraus das sie irgendwelches zeug zugeschickt bekommen und sie das auspacken - hab ich das richtig verstanden? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:21:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Scheint ja wirklich einfach zu sein, Leute mit Paketen zuzuschei\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:26:00+02:00",
        "username": "Apfelkuchen",
        "text": "Wie hier einige noch immer nicht verstanden haben, dass diese Pakete alle vom selben Troll sind, der seine Br\u00f6tchen eben mit Phishing verdient. <br>Ich hoffe es hat sich wenigstens rumgesprochen, dass die Pakete vom selben Typen kommen, der damals die Feuerwehr gerufen hat.<br><br>Ganz so einfach ist solches Zeug dann auch wieder nicht, sonst w\u00fcrde Bernd das jeden Tag machen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:28:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ich hab's schon verstanden. Und das hei\u00dft bei mir schon was. <br>Das \u00e4ndert aber recht wenig an der Sache."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T17:29:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/n1JoLMS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T20:34:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ich glaube \u00fcbrigens wirklich dass Wolfi ein Ficki Ficki Bruder von Rainer ist. Neben den ganzen Anspielungen gestern hat Rainer doch beim ersten gemeinsamen Stream was davon erz\u00e4hlt, dass W\u00f6lfi nicht 1x, sondern 2x seine Jungf\u00e4ulichkeit verloren h\u00e4tte. Danach haben die beiden gekichert wie Grundsch\u00fcler die das erste mal Titten gesehen haben. <br>Da geht was. Klatschende Leiber. *klatschklatschklatschklatsch*"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T20:48:00+02:00",
        "username": "LangesGesicht",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>Der Knabe war gestern auch noch in Ritas alten Klamotten unterwegs&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/23gMliQ.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T20:51:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wahrscheinlich tr\u00e4gt er die auch, wenn Rainer im seinen gl\u00fchenden Sp\u00e4her in den Arsch rammt. Mutterkomplexe und so. Freud h\u00e4tte seine Freude an Rainer."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:00:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "War heute aber wirklich noch nirgendwo online und auch kein einziger Tweet. Was los beim Drachen?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:05:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "whatsapp war er auch nicht online."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:07:00+02:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "Evtl Internet wieder nicht bezahlt. Die internetprobleme hat er doch dann meist um dieses Datum rum oder t\u00e4usche ich mich"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:08:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hat kurzfristig die Weltreise angetreten, die ihm Unge geschenkt hat als Entsch\u00e4digung daf\u00fcr, dass er ihm die Idee geklaut hatte."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:09:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Frisst &ldquo;Piff&rdquo; (&ldquo;etezdla des haisd doch &rdquo;Pfiff!\") Chips, raucht jabbbanische Zigaretten in der Wolfsschanze und schaut sowas:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_isHOATROQw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_isHOATROQw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:10:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Evtl Internet wieder nicht bezahlt. Die internetprobleme hat er doch dann meist um dieses Datum rum oder t\u00e4usche ich mich<\/blockquote>Sein ISP ist auch 'n Kagghaider. So ein Kindagaddn hier."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:15:00+02:00",
        "username": "Ingo_Zambanoni",
        "text": "Vielleicht hat er sich mit dem MegaCook verletzt"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:18:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "<blockquote>Vielleicht hat er sich mit dem MegaCook verletzt<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.jh-tamm.de\/koch.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:24:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "ich tippe auf U-Haft , ohne Wlan"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:26:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Der Knabe war gestern auch noch in Ritas alten Klamotten unterwegs<\/blockquote>Sicher? Geh\u00f6rt die Omaklamamotte nicht einfach zum &ldquo;B\u00f6ser Wolf&rdquo; Kost\u00fcm?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:26:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Oder so ne Rudolf Moshammer Geschichte, der Wolfsjunge hat seinen Meister nach dem Akt umgebracht um an die Sch\u00e4tze der Drachenburg zu gelangen"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:26:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151204-120457",
        "text": "Kann nicht einfach mal wer vorbeifahren? Oder die Feuerwehr hinschicken, weil es kein Lebenszeichen mehr gibt?"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:29:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Knabe war gestern auch noch in Ritas alten Klamotten unterwegs<\/blockquote>Sicher? Geh\u00f6rt die Omaklamamotte nicht einfach zum &ldquo;B\u00f6ser Wolf&rdquo; Kost\u00fcm?<\/blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CPIJZD8WsAArDe_.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CPIJZD8WsAArDe_.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:31:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Kleid ist dabei beim konstum<br><a href=\"http:\/\/www.karneval-megastore.de\/html\/product_info.php?products_id=21121\">http:\/\/www.karneval-megastore.de\/html\/product_info.php?products_id=21121<\/a> [karneval-megastore.de]"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:33:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Was wenn das alles ein Inside-Job ist und Rainer nur LS-Mett abgreifen will, RBS ist ja auch ein UBoot gewesen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:44:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Mastermind Rainer ist alles zuzutrauen."
    },
    {
        "time": "2015-09-17T21:50:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lebewohl namenloser Hamster"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T22:16:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Bei Penny gibts etzala die M\u00f6glichkeit den Namen des Marktes durch Abstimmung zu ver\u00e4ndern, z.B. wenn es in Emskirchen einen Penny g\u00e4be, k\u00f6nnte man den dann vll (mit gen\u00fcgend Support) in Penny Oldshivermountain umbestimmen. Da es in Emskirchen Leider keinen Penny und wohl nur die REWE gibt, kommt kein Mett rum. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-09-17T22:26:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Mal was anderes, das ist heute das erste Mal in diesem Jahr, dass es unangek\u00fcndigt einen Tag kein Lebenszeichen vom Lurd gab, oder?<br><br>Pennt er noch, weil er gestern gesoffen hat?"
    }
]