[
    {
        "time": "2016-05-19T21:44:00+02:00",
        "username": "positzionirer",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.reactiongifs.com\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/R2qFh.gif\"><br><br>Ihr Hurens\u00f6hne wie 501??? WiE 501!!!!! fickt euch<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T21:55:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Zuviel Drache, habe mich gerade bei Ebay ausgeloggt und gelesen &ldquo;Sie haben sich ausgenoggt&rdquo;<br><br>Tschau kakao."
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:04:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Glaubt ihr der Fetti streamt heute? Achtung Fangfrage"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:07:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "schon wieder eine Seite zu sp\u00e4t <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:09:00+02:00",
        "username": "Rainsch",
        "text": "Lel. Rainer ist doch genau so Metts\u00fcchtig wie wir. Geht der Scream mal nicht, weil er sich wieder vor dem <strike>Strom-<\/strike> Internetmann versteckt hat, rauft er sich eben in YouTube Kommentaren. Selbst wenn er &ldquo;Urlaub&rdquo; macht liest er den ganzen Tag hunderte beleidigende Kommentare freiwillig durch. <br><br>F\u00fchlt er sich dadurch best\u00e4tigt ? Macht es Spa\u00df jeden Tag in einer versifften Schei\u00dfbude aufzuwachen um dann am PC Beleidigungen zu lesen bis man wieder schlafen geht ?"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:19:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>F\u00fchlt er sich dadurch best\u00e4tigt ? Macht es Spa\u00df jeden Tag in einer versifften Schei\u00dfbude aufzuwachen um dann am PC Beleidigungen zu lesen bis man wieder schlafen geht ?<\/blockquote>Er betont es ja selbst sehr oft das er einfach nicht verstehen kann das die Leute die ihn hassen trotzdem anschauen. F\u00fcr ihn ist es eine Best\u00e4tigung das er doch schon ein Talent hat um ein Publikum zu generieren was irgendwie auch ja stimmt. Vielleicht versucht er bis zum heutigen Tag Videos heraus zuhauen die zeigen sollten das er nicht nur Haider Views sondern auch gute Videos hervorbringen kann."
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:21:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Rainer, ich wei\u00df ja, dass du hier mitlie\u00dft. Die schnelle Postfrequenz macht dir als Sprachgelehrten sicher nichts aus. <br><br>Es w\u00e4re echt schlau, die Kommentare bei deinen Videos immer zu aktivieren. Dann kann man nicht mehr sorglos die Reups auf den Haider-Kan\u00e4len schauen, da man hierbei dann die tollen Haiderkommentare verpassen w\u00fcrde. Ergo m\u00fcsste man deine Videos anklicken. <br><br>Habe dir gern geholfen, Drache. Als Dankesch\u00f6n w\u00fcrde ich mich \u00fcber eine handsignierte Erstausgabe deines kommenden Buches freuen. Wenn die Kritiker erst Slogans \u00fcber dich verfassen wie &ldquo;der moderne Tolkien&rdquo; wird die richtig was wert sein."
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:24:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Mal ne richtige lvl0 Frage: Diese 4 Sekunden Meddlged\u00f6ns die er in seinem alten Intro wie zb &ldquo;Der Meddler spricht, es wird gekocht&rdquo; einspielt, wie hei\u00dft davon eigentlich die Band+Titel? Oder ist das nur so ein whatever sample ohne Bedeutung?<br><br>e:<a href=\"https:\/\/youtu.be\/9PqzrojM9RQ?t=322\">https:\/\/youtu.be\/9PqzrojM9RQ?t=322<\/a> [youtu.be]<br>Da war er mit 25 noch 1 Komma Neun Vier Meter gro\u00df,<br>andernmal 1 Komma Neun Sechs Meter.<br><br>Drache etzala 5 Jahre nach der Pupert\u00e4t noch in der Wachstumsphase?<br><br>e2: da ich dieses Video gerade zum ersten mal &ldquo;anh\u00f6re&rdquo;.. &ldquo;mit zunehmenden Alter werden meine Haare dunkler&rdquo; taugt das was f\u00fcr WhiteKnights Liste oder ist das physiologisch gesehen doch eher normal?<\/blockquote>Bin gerade am iPad, Schau mal auf Youtube Hydraulic Press Channel. Der nutzt Musik vom gleichen Interpreten f\u00fcr sein Imtro und bei dem steht das in der Beschreibng. Ist bei Rainer andere Song aber gleicher Interpret. Aber h\u00e4lt Youtube Audio Bibliothek"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:24:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Rainer, ich wei\u00df ja, dass du hier mitlie\u00dft. Die schnelle Postfrequenz macht dir als Sprachgelehrten sicher nichts aus. <br><br>Es w\u00e4re echt schlau, die Kommentare bei deinen Videos immer zu aktivieren. Dann kann man nicht mehr sorglos die Reups auf den Haider-Kan\u00e4len schauen, da man hierbei dann die tollen Haiderkommentare verpassen w\u00fcrde. Ergo m\u00fcsste man deine Videos anklicken. <br><br>Habe dir gern geholfen, Drache. Als Dankesch\u00f6n w\u00fcrde ich mich \u00fcber eine handsignierte Erstausgabe deines kommenden Buches freuen. Wenn die Kritiker erst Slogans \u00fcber dich verfassen wie \"der moderne <b>Trollking<\/b>\" wird die richtig was wert sein. <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:24:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.reactiongifs.com\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/R2qFh.gif\"><br><br>Ihr Hurens\u00f6hne wie 501??? WiE 501!!!!! fickt euch<br><br><\/blockquote>Damals war Big Brother noch lustig"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:44:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Thx an den besteiger, da werde ich bei Gelegenheit mal nachschauen!"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:48:00+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "So \u00fcberfl\u00fcssig wie Gundoldingen, der von Fachkr\u00e4ften sexuell Missbraucht wurde"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T22:54:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>So \u00fcberfl\u00fcssig wie Gundoldingen, der von Fachkr\u00e4ften sexuell Missbraucht wurde<\/blockquote>Wer sind Sie denn und woher nehmen Sie sich das recht, hier zu schreiben?<br>Bidde Ferlassung einleiten."
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:04:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Schlaf Gut Tipico der wo leider nicht so durchgestartet ist im Haidergame wie er denken tut"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:07:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schlaf gut LarsLangfinger der jetzt leider noch nicht den verschwitzten Arbeitstanga ausziehen kann sondern noch a weng am Bordstein Bars von Freiern verdienen muss damit ihm der Sugar Daddy nicht die Br\u00fcgel rausschmei\u00dft<br><br>e:<a href=\"https:\/\/youtu.be\/9PqzrojM9RQ?t=1124\">https:\/\/youtu.be\/9PqzrojM9RQ?t=1124<\/a> [youtu.be]<br>Er hat zu der Zeit eigentlich nur Wasser getrunken, weil er zur Zeit sehr aktiv und sportlich am bet\u00e4tigen war und der Arbeitgeber das so will.<br><br>JA WAS IST DRAUS GEWORDEN DU FETTE POTTSAU?! jetzt schmandest du mit 30kg mehr, nur noch Enerdschi und Alk in deinem verrottendem Kinderzimmer ab!!<br>Das macht mich so mett."
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:22:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Nur mal so, Inge ist Veganer. Wieso nimmt sich Fetti daran kein Beispiel? Sonst macht er doch auch alles nach, was seine Stars so machen."
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:38:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Inge hat sich mit seinem Meddel Loide in einem Video viel kaputt gemacht."
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:39:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Nur mal so, Inge ist Veganer. Wieso nimmt sich Fetti daran kein Beispiel? Sonst macht er doch auch alles nach, was seine Stars so machen.<\/blockquote>Grad Alkpulli an weil morgen nur kurzer Tag, aber hat unser Lard nicht oft behauptet ja eigentlich eine art part time Vegetarier zu sein?"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:41:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Nur mal so, Inge ist Veganer. Wieso nimmt sich Fetti daran kein Beispiel? Sonst macht er doch auch alles nach, was seine Stars so machen.<\/blockquote>Inge xD<br><br>Er meinte mal &ldquo;Vegetarier werden das geht ja noch aber Veganer niemals.&rdquo; Scheinbar hat er das Menstruationsprodukt von H\u00fchnern,  S\u00e4uglingsnahrung einer anderen Spezies und Breitsamer Honig sehr n\u00f6tig.<br>und B\u00e4ume f\u00e4llen ist laut ihm genauso wie Nutztiere t\u00f6ten. Bestimmt hat er als er im Wald mit 4 beim Feuerholz s\u00e4gen geholfen hat immer geweint <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e:@Ness <br>ja an Tagen wo\u00b4s mal nur Makkaroni aus der Pappe gibt lebr er schon vegetarisch^^"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:47:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Zuviel Drache, habe mich gerade bei Ebay ausgeloggt und gelesen &ldquo;Sie haben sich ausgenoggt&rdquo;<br><\/blockquote>Ich will dass dieser User ausgeloggt wird!!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:49:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Ich raste aus !<br><br>Foto vom Lard + Camel Kippen<br><br><\/blockquote>Nochmal kurz zum mitschreiben - Welle Erdball = Die Welle = Nazie schei\u00df = hater <br><br>Es wird Zeit das einer dem Dicken mal die ferlassung einleitet. <br>Gibt es denn niemanden=? <br><br>Basierder Gott w\u00fcrdest du bitte! <br><br>Herje welch ein h\u00e4ngen gebliebener spasut - Korregation - Sondasch\u00fcler der wo immer recht hat (lel)"
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:49:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich will dass dieser User ausgeloggt wird!!!<\/blockquote>Ohne Regg Dalder, ist bestimmt schon passiert."
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:54:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/733413701009702912\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/733413701009702912<\/a> [twitter.com]<br><br>Bitte gebt dem Drache mehr YT Views. Danke <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br><br>Vielleicht verfilmt man auch mal das Drachengame im Stile der Olsenbande. Eine Gruppe verr\u00fcckter Haider versucht in Draches Anwesen einzubrechen, um&#8230;.ach nee, das hat keinen Sinn. Warum sollte man die Bruchbude betreten wollen."
    },
    {
        "time": "2016-05-19T23:56:00+02:00",
        "username": "Dillgurke",
        "text": "ist drache eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:03:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>ist drache eigentlich bi?<\/blockquote>Witzig, haben alle sehr gelacht. <br>FAPISS DICH mit der bi schei\u00dfe!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was labert der da wieder f\u00fcr einen zusammenhanglosen SchtuSS?! Unfassbar."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:05:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>ist drache eigentlich bi?<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/30704562\/ahhhhhhhhh.png\"><br>bitte endlich mal den Bannhammer criesen lassen."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:07:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>ist drache eigentlich bi?<\/blockquote>Sag mal bist du bl\u00f6d? So wie er sich durch die internationale Male- und Female-Modelszene fickt ist er offenbar bi. Weil er so weltoffen und modern ist. Drache macht an r\u00fcckst\u00e4ndigen Sachen wie dem Gender keine Unterschiede."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:07:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/733413701009702912\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/733413701009702912<\/a> [twitter.com]<br><br>Bitte gebt dem Drache mehr YT Views. Danke <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Wieso?<br><br>Ich mein es ist mir eig scheiss egal ob Drache views oder nicht bekommt, mich interessiert nur wieso du denkst Drache soll views bekommen.<br><br>Edit: Dillgurke bester Mann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:18:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Es d\u00fcrfte wohl niemanden \u00fcberraschen, dass das fette Schwein sich auf einen Film freut, der ganz offensichtlich f\u00fcr Kinder gedacht ist.<br>Oh Gott, wie ich ihn hasse. hoffentlich ist er bald endlich tot."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:18:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Engri W\u00f6rts, schauts euch an!<br><br>Ist auf jeden Fall mal einen Blick wert, das Spiel, und der Film nat\u00fcrlich vorallem. Ich kann mir echt gut vorstellen, dass da gute Sachen draus gemacht werden.<br>Im Gro\u00dfen und Ganzen bin ich echt gespannt, wird bestimmt lustig!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:21:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dillgurke bester Mann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Pimmelbergers Lieblingswitz, vorgetragen von Dillgurke. Klar, dass er das feiert, oder? <\/blockquote>Der Witz an der Sache ist wieviele leude sich deswegen aufregen, 3 hintereinander diesesmal <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:22:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Angry Birds, ernsthaft? Rainer schafft es wie kein anderer, mich zu \u00fcberraschen aus einer Richtung, die ich vorher nie vorhergesehen h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:23:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>[mich interessiert nur wieso du denkst Drache soll views bekommen<\/blockquote>F\u00fcr seine harte Arbeit. Es muss schwer sein sich mehrere Jahre so dumm zu stellen, nur weil man in Wirklichkeit ein Kunstprojekt von Helge Schneider ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:23:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Ich raste aus !<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ci1GstTWYAEnKVr.jpg:large\"><br><br>&#8230; wie kann man nur so ein dummes arrogantes Arschloch sein !<\/blockquote>Fehlt am Ende noch sein &ldquo;bye&rdquo;<br><br>Ich hasse Rainer Winkler so sehr"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:26:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Angry Birds ist Anti-Islam-Propaganda. <a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/12783769544574rwyfj4o630.jpg\">http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/12783769544574rwyfj4o630.jpg<\/a> [fotos-hochladen.net] (Quelle: Pi-News; Aldebaraner Anzeiger)<br>Dass da unser Fettlord1488 und Lanzer-Fan (Lanzer \u00fcbrigens aus Franken) das super ohsomm findet, war doch klar. <br><br><blockquote>Der Witz an der Sache ist wieviele leude sich deswegen aufregen<\/blockquote>Bist Du etwa 1 Troll? Getrollt wird net!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:31:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Nur mal so, Inge ist Veganer. Wieso nimmt sich Fetti daran kein Beispiel? Sonst macht er doch auch alles nach, was seine Stars so machen.<\/blockquote>Vegan beste.<br><br>Apropos Welle Erdball, hab ich mir gerade mal angeh\u00f6rt.<br>Was ist das bitte f\u00fcr ein Dreck?<br>Und dieser J\u00fcrgen Vogel Aldr"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:34:00+02:00",
        "username": "XDleakerxD",
        "text": "<blockquote>Angry Birds ist Anti-Islam-Propaganda. <a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/12783769544574rwyfj4o630.jpg\">http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/12783769544574rwyfj4o630.jpg<\/a> [fotos-hochladen.net] (Quelle: Pi-News; Aldebaraner Anzeiger)<\/blockquote>lel, bin bis an Axel Stoll's Grab ger\u00fcckt (R.I.P.)"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:35:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ist &ldquo;Juli - Perfekte Welle&rdquo; etzala eigentlich auch rechts?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:46:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Ist &ldquo;Juli - Perfekte Welle&rdquo; etzala eigentlich auch rechts? <\/blockquote>Die haben den Tsunami herbeigesungen. Zur Strafe wurden sie dann nicht mehr im Radio gespielt."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:52:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Axel Stoll's Grab<\/blockquote>Axel Stoll his Grab oder was? Ferlas uns bitte"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:53:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Ren\u00e9 WELLEr jetzt auch Nazi, Kaggbokser."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T00:55:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich h\u00e4tte ja gesagt, Rainer ist psychisch 10 Jahre hinten dran. 15 sind wohl realistischer&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:06:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Mich wundert nur, dass die an der Behindischule im Nirgendwo tats\u00e4chlich &ldquo;Die Welle&rdquo; auf dem Lehrplan haben."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:07:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Mich wundert nur, dass die an der Behindischule im Nirgendwo tats\u00e4chlich &ldquo;Die Welle&rdquo; auf dem Lehrplan haben. <\/blockquote>Hat sicher der LeFloid mal erw\u00e4hnt, w\u00fcrde ich annehmen."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:08:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Der Schwainer ist schon ein ziemliches Schweinchen. Er wird wohl jetzt \u00f6fter Videos zu Themen machen, die in n\u00e4chster Zeit h\u00f6chstwahrscheinlich vom Prototypen Youtuber Hanselkind gesucht werden. Drache steigt mal direkt auf den Money-Train auf, er macht's wie ein Bigplayer.<br><br>\/ &ldquo;Ich bers\u00f6nlich find des sehr lusdig, ich bers\u00f6nlich w\u00fcrd das auch gernma machen'n\u00e4. S\u00fcnkros ist sowieso so ne Sache die ich mia auch schonamal \u00fcberlegt hab. Aber ich denk da mittlerweile immer s\u00f6\u00f6.. hmmmh\u00e4\u00e4\u00e4hmmm.. mach ichs, mach ichs nichd *schnauf*&rdquo;<br><br>SO 'N HALS!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:15:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Neue deutsche Welle jetzt auch rechts oder?<br><br>Wer kennt noch mehr Gags mit Welle? muss ausgeschlachtet werden wie die bi Frage, bis sich 3 hintereinander aufregen."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:16:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Hat sicher der LeFloid mal erw\u00e4hnt, w\u00fcrde ich annehmen.<\/blockquote>Ergibt Sinn, ja."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T07:09:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was der mittlerweile f\u00fcr ne Wachshaut hat.<br><br>Unheimlich."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T08:11:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Wer l\u00f6scht hier <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T08:11:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich. Fresse jetzt."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T08:22:00+02:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Wieso ist Drache so aktiv? Zuckt sein Sp\u00e4her?!<br><br>schnappi, hast uns nicht mehr lieb?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T08:31:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Wieso ist Drache so aktiv? Zuckt sein Sp\u00e4her?!<br><br>schnappi, hast uns nicht mehr lieb?<\/blockquote>Er ist nur so aktiv, weil ihm das Geld fehlt. Und die Phase dauert wie immer genau eine Woche lang an, dann ist wieder alles beim Alten."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T08:34:00+02:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Klar, er ist ja auch ein Spast. Sk\u00fal."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T08:36:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Sk\u00fal meine Freunde, Sk\u00fal.<br>Wie immer, auch damit, mu\u00df der Drache(n)(lord) wieder 100x hausieren gehen.<br>Hnnng"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T08:39:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Sk\u00fal meine Freunde, Sk\u00fal.<br>Wie immer, auch damit, mu\u00df der Drache(n)(lord) wieder 100x hausieren gehen.<br>Hnnng<\/blockquote>Alda bist du dumm? Steht dairgendwoe DrachenLORD??? Da steht Drachen \u00e4h Drache Offiziell alda"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T08:40:00+02:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Liegt es an meiner Dummheit oder denkt noch jemand dass das Wort Sk\u00fal keinen Sinn ergibt? Sk\u00fal!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T08:53:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Liegt es an meiner Dummheit oder denkt noch jemand dass das Wort Sk\u00fal keinen Sinn ergibt? Sk\u00fal!<\/blockquote>Ich glaube er meint Sk\u00e5l, schwedisch f\u00fcr Prost. Wei\u00df nicht genau wie das entsprechend in Norwegisch und D\u00e4nisch aussieht, vielleicht haben die eine Schreibweise mit u .. Bezweifle ich aber, Lel. Rainer einfach wieder ahnungslos."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:01:00+02:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Willst du damit sagen Rainer beherrscht nicht jede Sprache der Welt? Sk\u00fal."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:06:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sk\u00fal meine Freunde, Sk\u00fal.<br>Wie immer, auch damit, mu\u00df der Drache(n)(lord) wieder 100x hausieren gehen.<br>Hnnng<\/blockquote>Alda bist du dumm? Steht dairgendwoe DrachenLORD??? Da steht Drachen \u00e4h Drache Offiziell alda<\/blockquote>Hallo und herzlich Willkommen beim Drachenlord &#8230; \u00e4h ne, des Formad heisd Drachenlord, ich bin der Drachen.<br><br>Egal, Sk\u00fa\u00fb\u00f9l!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:17:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Liegt es an meiner Dummheit oder denkt noch jemand dass das Wort Sk\u00fal keinen Sinn ergibt? Sk\u00fal!<\/blockquote>Hei\u00dft so viel wie Prost!<br>Rainer verwendet es, wie alles eben, out of context!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:28:00+02:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Aber schreibt man doch ganz anders? Sk\u00fal."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:31:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Aber schreibt man doch ganz anders? Sk\u00fal.<\/blockquote>Schreib:<br>sk\u00e5l<br><br>Sprich:<br><a href=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/0\/01\/Sv-sk%C3%A5l.ogg\">https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/0\/01\/Sv-sk%C3%A5l.ogg<\/a> [upload.wikimedia.org]"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:33:00+02:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Also nicht gerade unerwartet hat es Drache wieder falsch geschrieben. Wenn's l\u00e4uft, dann l\u00e4ufts.<br>Sk\u00fal."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:34:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Aber schreibt man doch ganz anders? Sk\u00fal.<\/blockquote>Ja, man schreibt es \u00fcberall Sk\u00e5l. Und es wird auch anders ausgesprochen, eher was zwischen o und u. \u00c5 klingt eher so wie &ldquo;or&rdquo;.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:38:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Also nicht gerade unerwartet hat es Drache wieder falsch geschrieben. Wenn's l\u00e4uft, dann l\u00e4ufts.<br>Sk\u00fal.<\/blockquote>Wenns dir nicht passt, da ist dir Tyr!<br><br><br>Es ist einfach immer wieder sch\u00f6n, dass er bis auf seinen Namen noch nichts Wahres aus seinem Orgermaul fallen lassen konnte.<br>Selbst beim Alter ist er sich ja nicht sicher! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Schade eigentlich, dass er nichts mehr zur nordischen Mythologie bringt, da hat er immer am meisten Schei\u00dfe gelabert."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:39:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Sk\u00fcl l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc <br><br>Habe keinen hohen IQ in Twitter. Wird man benachrichtigt wenn man von ihm geblockt wird oder wie \u00e4u\u00dfert sich das?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:27:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Axel Stoll's Grab<\/blockquote>Axel ausbuddeln!<br><br>Wenn er denn noch drin liegt und nicht schon nach Andromeda abgeholt wurde.<\/blockquote>Hab ihn letztens erst beim Boarding nach Argentinien getroffen"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:30:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Neue deutsche Welle jetzt auch rechts oder?<br><br>Wer kennt noch mehr Gags mit Welle? muss ausgeschlachtet werden wie die bi Frage, bis sich 3 hintereinander aufregen.<\/blockquote>Haha! Gleichen Gedanken hatte ich auch. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Neues (reuploadetes) Fidio vom Drechen \u00fcbrigens:<br><br>ANGRY BIRDS Der Film<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NQpI2lQJlfg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NQpI2lQJlfg<\/a> [youtube.com]<br><br>Rainer tr\u00e4gt eine behinderte Kette, sagt, er steht sich naisen Videoumsetzungen selbst im Weg, m\u00f6chte blo\u00df noch 3 Formate (ToM, Drachenlord und Dreger Montag) bringen, findet die Verfilmung von Angry Birds uldra lustig und eine bers\u00f6nlich sehr geile Situation.<br>Rainer findet den Lockenkopf-Filmkritiker aus Jutub Robter Hoffmann bers\u00f6nlich nais und hat sich scheinbar Filmkritiken von ihm angesehen. Monotomie, oder war es Monotonie, findet Rainer doof. Rainer findet es schade, dass man, wenn man das Angry Birds Spiel kennt, im Film gespoilert wird. Gegen Ende sagt er aber dennoch, dass ihn Spoiler nur noch mehr anheizen. Wer h\u00e4tte es gedacht? Jutuber \u00fcbernehmen deutsche Synchro und Rainer kann sich vorstellen, in Zukunft auch mal Synchronsprecher zu werden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Rainer zerst\u00f6rte mehrere Handys (oke als ob) wegen Angry Birds.<br>Am Ende zeigt er selbstironisch sein Real Life Angry Birds, wo er mit &lsquo;nem Stock nach &rsquo;nem Haider wirft. xdxdxdxdxdxdxdxdxdxdxdxddddd"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:35:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Rainer zerst\u00f6rte mehrere Handys (oke als ob) wegen Angry Birds.<\/blockquote>Deswegen hat er das von dem Kuchenkind vor der Schanze also zerdeppert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:37:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Zum Film nochmal kurz: Wird das jetzt gang und gebe, dass die Spastenkinder von YT da jetzt (Sprech-)Rollen in Kinofilmen kriegen? War doch bei Er ist wieder da auch schon so (erw\u00e4hne den Channel mal absichtlich nicht). Bald braucht man nicht mal mehr ins Kino. Schon auf YT ist dieser Dreck kaum auszuhalten. Bei Just Cause 3 war in der deutschen Fassung \u00fcbrigens Gronkh drin. Hab fast das Kotzen bekommen und schnell auf Engl geswitcht."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:40:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "W\u00e4re das geil wenn Rainer mit seinem H\u00c4 WAS?! Sprech eine Rolle in Nemo 5 oder so bek\u00e4me"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:40:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Solangs nur Kinderfilme sind. Die Juduberfotzen ziehen halt. Da steckste nicht drin als Erwachsener. Solang kein DiCaprio von solchen Wixxern gesprochen wird, sollens doch ihren K\u00e4se machen."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:41:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Elsholtz\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Elsholtz<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Hier ist was f\u00fcr Rainer frei geworden"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T01:45:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Jeder der in Englisch so schlecht ist wie RuynAir und deshalb UK\/US Titel auf Deutsch h\u00f6ren muss ist f\u00fcr mich Abfall."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T03:01:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Die These von Hexley war ziemlich plausibel, deswegen hab ich mal auf gut Gl\u00fcck auf YT gesucht und bin auf das hier gesto\u00dfen:<br>Lord Abberdon redet dar\u00fcber, dass das ja nur eine Rolle ist. Nahezu 1 zu 1 von R2r sp\u00e4ter kopiert:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hLdnRjKF1RY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hLdnRjKF1RY<\/a> [youtube.com]<br>Lord Abberdon erw\u00e4hnt \u00f6fter mal &ldquo;Die Welle&rdquo;. Interessant auch, dass der ganze Liebe+Freundschaft mit einem YT-Kanal in die Welt setzen von R2r ebenfalls da kopiert ist. Belanglose Kanall\u00f6sch-Drohung auch mit drin.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?annotation_id=annotation_668511&amp;feature=iv&amp;src_vid=fPcsldNXSw0&amp;v=odcfRiWN2rg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?annotation_id=annotation_668511&amp;feature=iv&amp;src_vid=fPcsldNXSw0&amp;v=odcfRiWN2rg<\/a> [youtube.com]<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T03:03:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ist das nicht dieser behinderte T\u00fcrke von RTL?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T03:06:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "wollt ihr mal meinen ein\u00e4ugigen hosenlord sehen?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T03:11:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "zombie, meinst du damit einen Drache Schl\u00fcsselanh\u00e4nger im Piratenstil?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T03:14:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "ja <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T03:16:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "her damit f\u00e4nd ich richtig nais und owsem den jetzt zu sehen"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T03:17:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Ist das nicht dieser behinderte T\u00fcrke von RTL?<\/blockquote>Das war R2rs Herzblatt, bevor er vor 1,5 Jahren oder so in einen Kindertitten-Skandal geraten ist und weg vom Fenster war. Ich hab mir seinen Kanal nie angeschaut, weil schwer zu ertragen. R2r hat ihn quasi komplett gecopycattet. Sogar den Namen."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T03:28:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<img src=\"http:\/\/rlv.zcache.com\/baby_pirate_dragon_oreo-r569bb64e73a64779956dc0be27d17625_zipm9_324.jpg?rlvnet=1\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T03:32:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "drache - check<br>pirat - check<br>schl\u00fcsselanh\u00e4nger - kein check, ist nur ein Batten oder?<br><br>7p<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T04:20:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VMB-q059W_g&amp;feature=related#t=7m04\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VMB-q059W_g&amp;feature=related#t=7m04<\/a> [youtube.com]<br><br>Hach, diese liebenswerte dumme Nuss, da hat er mal kurz die Wahrheit gesagt"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T06:18:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "2 Videos binnen weniger Stunden. Rainer rendert sich noch dod.<br><br>DrachenLord Folge 16 Profilbild<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F1c6qKnvgCw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F1c6qKnvgCw<\/a> [youtube.com]<br><br>Wieso w\u00fcnscht er bei seinem Drachenlord-Video uns viel Spa\u00df? Denkt er seinen imagin\u00e4ren Fans gef\u00e4llt es, wenn er 99% der Zeit pseudo-schlagfertigt zur\u00fcckhaided?<br>E: Oke, ab 4:40 beantwortet er es selbst.<br>N\u00e4chste Woche T.o.M. mit Unheilig. Er hat aber noch nicht angefangen. Also erst im Juli.<br>Ach Rainer der wo hier mitlesen dud, gib a Ruh.<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/30705541\/brgel.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:41:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>Sk\u00fcl l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc <br><br>Habe keinen hohen IQ in Twitter. Wird man benachrichtigt wenn man von ihm geblockt wird oder wie \u00e4u\u00dfert sich das? <\/blockquote>da w\u00e4re es sinnvoller dich zu benachrichtigen wenn du NICHT geblockt wurdest von ihm.<br><br>Ansonsten solltest du es sehen wenn du versuchst auf sein Profil zugehen. Da sollte sowas stehen wie:<br><br>Du kannst @DracheOffiziell nicht folgen und die Tweets von @DracheOffiziell nicht ansehen, da Du blockiert wurdest. Mehr erfahren"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:41:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Sk\u00fcl l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc <br><br>Habe keinen hohen IQ in Twitter. Wird man benachrichtigt wenn man von ihm geblockt wird oder wie \u00e4u\u00dfert sich das? <\/blockquote>Ne, kannst einfach nicht mehr die Seite aufrufen. Wenn du sein Prrofil auf machst, steht dann, dass du geblickt bist."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T09:58:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Gut dann ist alles klar wie Klo\u00dfbr\u00fche. Etzadla (noch) nicht geblockt. <br><br>Jetzt gilt nur noch rauszufinden ob der Bauernhof bi ist, daraus k\u00f6nnten wir dann R\u00fcckschl\u00fcsse \u00fcber R2r's Sexualit\u00e4t ziehen. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T10:28:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Rainer ist gro\u00dfer Fan von was?? Angry Words??"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T10:32:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<img src=\"http:\/\/storyheightschurch.com\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/Angry-Words-Graphic-WEB.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T10:44:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Noch ein Video vom Land lel. Ein Fahrrad (reuplaod rendert): <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3pCrOt5mMUY&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3pCrOt5mMUY&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T10:44:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144644857816\/190516-wellehohlerde\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144644857816\/190516-wellehohlerde<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T10:50:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Die eine Woche Pause hat dem ja wirklich neue Kraft gegeben lel. Der hat halt 3 Videos an einem Tag raus. Das ist ja schon fast krank :O <br><br>Wie er halt echt zugibt, das ein Fahrrad sein Gewicht nicht aushalten w\u00fcrde ^^ Er rafft endlich wie sein Gewicht ihn langsam zerst\u00f6rt. Geht alles ab Minute 4:30 los"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T10:57:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Das neue Video ist grandios, Fettbacke bemerkt seinen k\u00f6rperlichen Verfall und will unbedingt abnehmen und wieder fitter werden.<br><br>2 Minuten sp\u00e4ter erz\u00e4hlt er in dem selben Video, dass er sich ne fette Pizzarolle reingezogen hat. So saum\u00e4\u00dfig bescheuert kann doch niemand sein. <br><br>Und da er hier mitliest: Rainer h\u00f6r auf zu labern, du kannst kein Fahrrad fahren und wenn dann nur mit St\u00fctzr\u00e4dern, du fetter zur\u00fcckgebliebener Trottel.<br>Geh wieder in deine ranzige M\u00fcllbude und red dir dein verkorkstes Drecksleben sch\u00f6n.<br>Und fantasier dir wieder irgendwelche Fans, Freundinen und Freunde herbei."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T11:15:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Er hat keine Dehmen mehr im Leben, er muss sogar \u00fcbers Grasm\u00e4hen reden. \"Sie beleidigen mich, sie beleidigen <b>euch<\/b>\", ja genau, die Haider beleidigen sich ab und an auch mal gegenseitig. Rainer, ich schreib extra nur kleine Abs\u00e4tze: bitte h\u00f6r auf."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T11:24:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Das w\u00e4re der Lachs des Jahres, wenn ihn jemand dabei filmt, wie er aufs Fahrrad steigt und dieses nach 2 Metern zusammenbricht, sich der Fette langmacht und kaum wieder hochkommt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edith: die Sache mit der Fettheit \/ Pizzarolle ist wieder so typisch f\u00fcr ihn. Da merkt man wieder, dass er manchmal einen hellen Moment hat, der aber bereits nach ein paar Minuten wieder vorbei und alles wie zuvor ist. Huuuurensohn.<br><br>Edith2: der deutschlernende Boneclinks ist btw 1000 mal unterhaltsamer als Rainers Drecksvideos."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T11:55:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/HHpWIP6QXX0M8\/giphy.gif\"><br><br>Es ist faszinierend, wie leicht sich das menschliche Gehirn manipulieren l\u00e4sst. Beim Betrachten dieser Szene k\u00f6nnte ich schw\u00f6ren, dass ich einen bei\u00dfenden Schwei\u00dfgeruch aus dem Monitor wahrnehme&#8230;&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T11:58:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Bah. <br>What has been seen can't be unseen"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T12:14:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Edith2: der deutschlernende Boneclinks ist btw 1000 mal unterhaltsamer als Rainers Drecksvideos.<\/blockquote>Das ist mit Abstand das beste was jemals aus dem Drachengame rauskam: Jemand lernt eine Sprache <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T12:18:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ja, Rainer lernt Japanisch"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T12:26:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160520\/tngrl7in.jpg\"><br><br>Lachkick einfach nur."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T12:31:00+02:00",
        "username": "Winklers_Liste",
        "text": "Bestes Drachenfideo seit langem. Er sieht seinen k\u00f6rperliche Verfall ein und sagt offen, dass er darunter leidet. Musste herzhaft lachen. Mit der Disziplin und Langzeitmotivation einer Eintagsfliege wird er hinsichtlich seiner Ern\u00e4hrung auch null \u00e4ndern, weshalb Dreches Adipositas und Bewegungsmangel ihn auch langfristig an den Rollstuhl binden werden."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T12:35:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160520\/tngrl7in.jpg\"><br><br>Lachkick einfach nur. <\/blockquote>Kann ihn bitte jemand in das Musikvideo zu &ldquo;Ich und meine Sonnenbrille&rdquo; von Haftbefehl reinschneiden?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T12:48:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>FetterKerlMitSonnenbrilleRelaxt<br><br>Lachkick einfach nur. <\/blockquote>Ich k\u00f6nnt da einfach nur reinschlagen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wie er da sitzt,  dieser Lebensphilosoph. Ganz entspannt genie\u00dft er den 500 Meter Umkreis seiner Ruine. Wie ein vollendeter Connaisseur genie\u00dft er Euchh\u00f6rnchen und den gem\u00e4hten Rasen. Und dann macht er auch noch das Maul auf und quasselt uninformierten Stuss. Und&#8230; ach was solls, ich finds ja trotzdem geil."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T12:52:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Er sollte mal das Projekt &ldquo;Drache nimmt ab&rdquo; starten. W\u00e4re ne ziemlich nice Sache und echt awsome. Das Laufen verbrennt eh nichts an Kalorien."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T12:56:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Boneclinks ist schon ein sehr cooler Typ. H\u00e4nge oft in seinem Stream ab und bewunder irgendwie seine Ausdauer und  finde sein &ldquo;Konzept&rdquo; auch ganz nett.  &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:07:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "<blockquote><blockquote>FetterKerlMitSonnenbrilleRelaxt<br><br>Lachkick einfach nur. <\/blockquote>Ich k\u00f6nnt da einfach nur reinschlagen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wie er da sitzt,  dieser Lebensphilosoph. Ganz entspannt genie\u00dft er den 500 Meter Umkreis seiner Ruine. Wie ein vollendeter Connaisseur genie\u00dft er Euchh\u00f6rnchen und den gem\u00e4hten Rasen. Und dann macht er auch noch das Maul auf und quasselt uninformierten Stuss. Und&#8230; ach was solls, ich finds ja trotzdem geil.<\/blockquote>Ein Connaisseur. In der Tat.<br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/8-17-2015\/G7r7rI.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:13:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Lol, Drache hatet Fahrradfahrer die sich laut unterhalten. Ich finde ja nur Fahrradfahrer die sich unterhalten und deswegen <b>nebeneinanderfahren<\/b> nervig. Aber Rainer wird das nicht verstehen."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:15:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wisst ihr eigentlich wer viel Lob und Zuspruch von Ramoner und Riter bekommt und erfolgreich abnimmt? Die Tochter von Riters neuem Macker. Muss ganz sch\u00f6n hart f\u00fcr den Familienmensch R2r sein, dass er als leiblicher Sohn (zurecht, aber das wei\u00df er ja nicht) nicht beachtet wird. Funfact: Ramoner schreibt auch &ldquo;etzela&rdquo; bzw. abgek\u00fcrzt &ldquo;etz&rdquo;, ist also Hater. <br>Quelle:<br><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/anschiswin0evudz.png\">http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/anschiswin0evudz.png<\/a> [fotos-hochladen.net]"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:19:00+02:00",
        "username": "Stuff_Bit",
        "text": "Da frage ich mich wieso nicht Rainers gl\u00fchender Speer in diese Konversation eingebaut wird."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:23:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Rainer hat wohl deswegen einen ganz besonderen Ekel gegen\u00fcber FB, weil da seine ganze Sippe angemeldet ist, lel."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:27:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich hab leider nicht mehr im Ged\u00e4chtnis, ob Ramoner zu Rainer &ldquo;Bruderherz&rdquo; sagt oder &ldquo;Rainer&rdquo;. W\u00e4re ja nochmal ein Tritt in die Ogerfresse, wenn sie &ldquo;Rainer&rdquo; sagen w\u00fcrde, die Tochter von Trucker-Bobb aber &ldquo;Schwester&rdquo; nennt. ^^"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:28:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Da frage ich mich wieso nicht Rainers gl\u00fchender Speer in diese Konversation eingebaut wird.<\/blockquote>man kann nur kommentieren wenn man mit ihr befreundet ist.<br><br>Richtig freche Frisur, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:31:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Drachenlord hasst doch alle realen Menschen die ihn sehen wenn er in der Natur filmt.<br><br>Wer kennt das nicht, man ist gerade wieder single und hasst alle P\u00e4rchen die man in der Stadt sieht, wie dieses h\u00fcbsche Waifu <br><br><img src=\"http:\/\/data.whicdn.com\/images\/199955109\/large.png\"><br><br>Nur bei ihm ist das st\u00e4ndig. Da meldet sich dann doch sein Bewu\u00dftsein."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:38:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Drache macht angeblich die Bosstransformation."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:40:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr eigentlich wer viel Lob und Zuspruch von Ramoner und Riter bekommt und erfolgreich abnimmt? Die Tochter von Riters neuem Macker. Muss ganz sch\u00f6n hart f\u00fcr den Familienmensch R2r sein, dass er als leiblicher Sohn (zurecht, aber das wei\u00df er ja nicht) nicht beachtet wird. Funfact: Ramoner schreibt auch &ldquo;etzela&rdquo; bzw. abgek\u00fcrzt &ldquo;etz&rdquo;, ist also Hater. <br>Quelle:<br><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/anschiswin0evudz.png\">http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/anschiswin0evudz.png<\/a> [fotos-hochladen.net]<\/blockquote>Wer wird eigentlich im Drachengame noch nicht gestalkt? Frau Popp?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T13:41:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Wer wird eigentlich im Drachengame noch nicht gestalkt? Frau Popp?<\/blockquote>Frau Popp hat kein Facebook. Schon nachgeschaut."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T14:08:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer wird eigentlich im Drachengame noch nicht gestalkt? Frau Popp?<\/blockquote>Frau Popp hat kein Facebook. Schon nachgeschaut. <\/blockquote>Und bei MyDirtyHobby?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T14:12:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/30708045\/Bildschirmfoto2016-05-20um14.08.51.png\"><br><br>richtig geiler arsch"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T14:44:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>ob Ramoner zu Rainer &ldquo;Bruderherz&rdquo; sagt<\/blockquote>Wer sagt schon Bruderherz&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T14:49:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "L\u00f6sch dich Winkler! Die neuen Videos sind ein neuer Tiefpunkt. Wie ich diesen fetten Bastard hasse. <br><br>duhastkeinefans.mp3"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T14:52:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "<blockquote>Frau Popp hat kein Facebook. Schon nachgeschaut. <\/blockquote>Also eine Popp gibt es bei Facebook. Ist auch mit Rita befreundet."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T17:00:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Hab grad gegoogelt was eine &ldquo;Waifu&rdquo; ist&#8230;. ernsthaft&#8230; ihr seid so unendlich fertige Spasusten&#8230; <\/blockquote>It is known."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T17:00:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Kann das mal jemand dem Lard schicken? Insbesondere was Tanzerbot so verdient im Vergleich?<br><\/blockquote>Lohnt nicht, weil mal abgesehen davon dass Dreche kein Englisch kann, k\u00f6nnte er auch die Graphen und Statistiken gar nicht interpretieren. Haiderged\u00f6ns!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T17:25:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ci3wQHSUkAAvVNX.jpg\"><br><br>lel war ja klar woher der Drache sein wissen hat<br><br>Quelle: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/rainoudi\/status\/733506475318870020\">https:\/\/twitter.com\/rainoudi\/status\/733506475318870020<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T17:28:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte mal auf dieses hier hinweisen:<br><blockquote>Ich glaube \u00fcbrigens R2r wird aus seinem Urlaub mit dem Folgenden Knallerkonzept zur\u00fcckkommen: Ein zweimal die Woche Vlogs, um zu zeigen, was in seinem Leben so abgeht.<br>Hier habt ihr es zuerst gelesen!  <\/blockquote>Voll ins Schwarze! <br><br>Drachenzyklus startet neu. <strike>In ein paar Monaten<\/strike> wird er die Vlogs wieder einstellen, weil sie ihm zuviel Stress bereiten und er ja eigentlich auch nix zu erz\u00e4hlen hat. Hier habt ihr es zuerst gelesen!<\/blockquote>lel als ob, der macht ab n\u00e4chster Woche wieder nix mehr <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T17:33:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<blockquote>Ok, das hier ist genial:<br><a href=\"http:\/\/socialblade.com\/youtube\/compare\/drachenlord1510\/tanzverbot\">http:\/\/socialblade.com\/youtube\/compare\/drachenlord1510\/tanzverbot<\/a> [socialblade.com]<br><br><\/blockquote>Holy&#8230; sind diese Werte in irgendeiner Art real?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T17:34:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachenlord hasst doch alle realen Menschen die ihn sehen wenn er in der Natur filmt.<br><br>Wer kennt das nicht, man ist gerade wieder single und hasst alle P\u00e4rchen die man in der Stadt sieht, wie dieses h\u00fcbsche Waifu <br><br>Pild<br><br>Nur bei ihm ist das st\u00e4ndig. Da meldet sich dann doch sein Bewu\u00dftsein.<\/blockquote>Hab grad gegoogelt was eine &ldquo;Waifu&rdquo; ist&#8230;. ernsthaft&#8230; ihr seid so unendlich fertige Spasusten&#8230; <\/blockquote>Habe es gerade auch getan .. Was seidi ihr eigentlich f\u00fcr kranke Bastarde?!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T17:36:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Habe es gerade auch getan .. Was seidi ihr eigentlich f\u00fcr kranke Bastarde?!<\/blockquote>Willkommen im Internet. HIER HAST DU DEINEN GRATIS TRITT IN DIE EIER!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T17:54:00+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Drachenlord hasst doch alle realen Menschen die ihn sehen wenn er in der Natur filmt.<br><br>Wer kennt das nicht, man ist gerade wieder single und hasst alle P\u00e4rchen die man in der Stadt sieht, wie dieses h\u00fcbsche Waifu <br><br>Pild<br><br>Nur bei ihm ist das st\u00e4ndig. Da meldet sich dann doch sein Bewu\u00dftsein.<\/blockquote>Hab grad gegoogelt was eine &ldquo;Waifu&rdquo; ist&#8230;. ernsthaft&#8230; ihr seid so unendlich fertige Spasusten&#8230; <\/blockquote>Habe es gerade auch getan .. Was seidi ihr eigentlich f\u00fcr kranke Bastarde?!<\/blockquote>waifu &gt; 3dpd <br>muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T18:06:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr eigentlich wer viel Lob und Zuspruch von Ramoner und Riter bekommt und erfolgreich abnimmt? Die Tochter von Riters neuem Macker. Muss ganz sch\u00f6n hart f\u00fcr den Familienmensch R2r sein, dass er als leiblicher Sohn (zurecht, aber das wei\u00df er ja nicht) nicht beachtet wird.<\/blockquote>Korregation: Die Mulle auf dem Bild, die von Ramoner mit &ldquo;Schwester&rdquo; angeredet wird, ist nicht die Tochter von Ritas neuem Macker, sondern die von ihrem alten: dem nutz- uund wertlosen Rudi.<br>Es handelt sich um Reiners Halbschwester, die Rudi mit irgend ner anderen Ische gezeugt hat, als Riter ihm zu fett wurde - oder er im Suff ins falsche Loch gefallen ist. <br><br>Aber abgenommen hat sie wirklich sehr arg, das stimmt. Und die freche neue Frisur steht ihr auch.<br>W\u00fcrde aber trotzdem nicht. Rudigene.<br><br><blockquote>Wer suchet, der findet<\/blockquote>Also wirklich.<br>Matthaeus 7, Vers 8, ihr gottlosen Wichser."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T18:40:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "K\u00f6nnten wir nicht einen eigenen Drachen-Kalender einf\u00fchren jetzt wo sich der Zyklus j\u00e4hrlich wiederholt?<br><br>Zu Neujahr k\u00f6nnen wir die Neuauferstehung des dicksten Meddlers feiern, die R\u00fcckkehr des Mettsias sozusagen. Danach kommt das Reden mit dem Volke (Teamspeak) die Kreuzigung durch einen besserverdienenden Jutuber (KuchenTV) woraufhin er in den Himmel (Junau) aufsteigt.<br><br>Ob er einer Frau auch wieder sein Herz geben wird, welches dann gebrochen wird? Sicherlich."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T19:17:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Holy&#8230; sind diese Werte in irgendeiner Art real?<\/blockquote>Das realste, was du an Einnahmezahlen bekommen kannst, au\u00dfer du fragst den Drechen bers\u00f6nlich.<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/fc8fbb4ecd09b330fd28879b81d94a37.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T19:19:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Beruhigen runter loide<br><br>Erst kommt amal der Umzug \u00fcbernexten Monat, bis dahin muss Fetti wieder screamen und fidios hochladen k\u00f6nnen.<br><br>Evtl. zieht er ja sogar zu seiner Froindin wer wei\u00df"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T19:24:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Korregation: Die Mulle auf dem Bild, die von Ramoner mit &ldquo;Schwester&rdquo; angeredet wird, ist nicht die Tochter von Ritas neuem Macker, sondern die von ihrem alten: dem nutz- uund wertlosen Rudi.<br>Es handelt sich um Reiners Halbschwester, die Rudi mit irgend ner anderen Ische gezeugt hat, als Riter ihm zu fett wurde - oder er im Suff ins falsche Loch gefallen ist. <br><\/blockquote>Aha, jaja, hmm, soso."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T19:27:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ok, das hier ist genial:<br><a href=\"http:\/\/socialblade.com\/youtube\/compare\/drachenlord1510\/tanzverbot\">http:\/\/socialblade.com\/youtube\/compare\/drachenlord1510\/tanzverbot<\/a> [socialblade.com]<br><br><\/blockquote>Holy&#8230; sind diese Werte in irgendeiner Art real?<\/blockquote>Mich machen diese Zahlen (von hurensohnverbot) extrem traurig. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T19:43:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Korregation: Die Mulle auf dem Bild, die von Ramoner mit &ldquo;Schwester&rdquo; angeredet wird, ist nicht die Tochter von Ritas neuem Macker, sondern die von ihrem alten: dem nutz- uund wertlosen Rudi.<br>Es handelt sich um Reiners Halbschwester, die Rudi mit irgend ner anderen Ische gezeugt hat, als Riter ihm zu fett wurde - oder er im Suff ins falsche Loch gefallen ist. <br><br>Aber abgenommen hat sie wirklich sehr arg, das stimmt. Und die freche neue Frisur steht ihr auch.<br>W\u00fcrde aber trotzdem nicht. Rudigene.<br><br><\/blockquote>Drolling? Das ist nicht Rudis Tochter. Ganz links Ramoner und daneben die Tochter von Riters neuem Stecher, die jetzt erfolgreich abgenommen hat und eine freche Frisur hat.<br><br><img src=\"http:\/\/imgur.com\/H6LKnLS\"><\/blockquote>Ist das rechts Rita?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T19:50:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "NEIN NEIN NEIN NEIN NEIN<br><br>Halbschwester, godverdomme.<br><br>Kann nat\u00fcrlich auch sein, dass Rudi sogar zu schei\u00dfe war, um Ritas Treue zu sichern und sie ihm tritschen gegangen ist.<br><br>Halbschwester stimmt aber.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T19:52:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Schau sie dir doch mal an, die hat NICHTS von Rudis Neandertaler Genen in sich."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T19:53:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Ob die sich auf dem Bild wohl alle so freuen, weil sie wissen dass sie den doofen Rainer los sind? Und er sitzt derweil alleine an Weihnachten in seinem H\u00f6llenloch und weint sich alleine in den Schlaf. Die Vorstellung macht mich unendlich gl\u00fccklich."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T20:05:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "@Restaurantpild<br>Ist das da auf dem Tisch eine Fanta?! Ist Rudi insgeheim am Leben und RuynAir hat das Foto gemacht bevor er mit dem Glas gestillt wurde? <br>Nobaddi nous<br><br>@RuynAir pennt Pild<br><br>Das war das erste mal ein Kontext, in welchem ich dar\u00fcber lachen konnte seinen Pensi zu betrachten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T20:10:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Falscher Ma\u00dfstab, so sind das ja tatzechlich fast 16cm"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T20:19:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Edit: <br><br>@Herr Immer, <br>der Typ unten auf dem Bild heisst J\u00fcrgen mit Vornamen"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T20:27:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Danke f\u00fcr diese grandiose Analyse. Wollte nur nen Gag machen und du hast alles versaut.<br>Bidde stirb einen qualvollen Kinddagaddentod."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T20:33:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Ich wollte eben ein paar Fakten ins Drachengame bringen. Aber wenn dich das st\u00f6rt, ferlasse ich das Game jetzt (zumindest f\u00fcr heute)."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T20:40:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "danke f\u00fcr diese interessante diskussion ihr versager"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T20:43:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich wollte eben ein paar Fakten ins Drachengame bringen. Aber wenn dich das st\u00f6rt, ferlasse ich das Game jetzt (zumindest f\u00fcr heute).<\/blockquote>Immer her mit den Fakten.<br>Ich finde es blos gro\u00dfartig, wenn sich jemand von offensichtlichem Unsinn triggern l\u00e4sst und meint, ernsthaft meint, die einfachste Schei\u00dfe f\u00fcr die lvl0 haider erkl\u00e4ren zu m\u00fcssen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T20:44:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Schnauze jetzt, hier geht's nur um den einen WInkler."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T20:59:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Schnauze jetzt, hier geht's nur um den einen WInkler.<\/blockquote>Ich hab mehr Pelts als du, also h\u00e4lst du jetzt die Schnauze hier, roooarrr!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T21:04:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ja, die famili\u00e4ren Verh\u00e4ltnisse des Rainer .W interessieren!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T21:15:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Mein all time classic.<br><br>&ldquo;Geld verschicken ist strafbar (2), deshalb schick ich dir das zur\u00fcck&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AjWqQkZ1b5E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AjWqQkZ1b5E<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T21:15:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ob Rainers Freundin der Familie wohl schon vorgestellt wurde?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T21:18:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "Klar, die sa\u00df schon auf dem Sp\u00e4her!<br>Und ich bin angewidert von mir selbst, aber ich w\u00fcrde die auch gern auf meinem zahnstocher haben."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T21:23:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Mein all time classic.<br><br>&ldquo;Geld verschicken ist strafbar (2), deshalb schick ich dir das zur\u00fcck&rdquo;<br><\/blockquote>Guten Abend DannySahne der wo alle 2 Tage ein neues All Time Classic festlegt, damit er Links posten kann.<br>Wo ist eigentlich das BRANDNEUE AKTUELLE Interview von 2014?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T21:42:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "boneclinks bastelt gerade nen neuen haidersong auf twitch"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:01:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Phimose hab ich geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:13:00+02:00",
        "username": "blauer_Yoshi",
        "text": "das ist doch feek"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:14:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "k\u00f6nnt ihr bitte aufh\u00f6ren solche bilder hier zu posten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:16:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Mhh, ich muss mich gerade sch\u00e4men. Ich habe noch nie Facebookbrowserspiele gespielt. Und Angry Birds kenne ich auch nur davon, wenn Leute dar\u00fcber reden. Bin ich jetzt minderwertig? Mir entzieht sich die Faszination von Smartphones v\u00f6llig. Habe mir auch nur eines zugelegt, weil jetzt jeder Arsch bei WhattsApp ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:20:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bannhammer criest <br><br>Der naxhstermacht 7 Tage Pause"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:34:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat er von Rudi geerbt."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:37:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "wei\u00df einer noch in welchem video r1n0r dar\u00fcber redet wie rudi nur einmal konnte und dann ne pause gebraucht hat?"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:39:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Der naxhstermacht 7 Tage Pause <\/blockquote>schnappi, gib a Ruh."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:41:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Der naxhstermacht  <\/blockquote>Nachthamstermacht? <br>Schei\u00df Autokorrektur, jaja."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:42:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "glaube er meinte xhamster"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:50:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Was f\u00fcr ein Bild?<br>Wird mir hier in Penisbild vorenthalten?<br>Wer ist J\u00fcrgen?<br>Ich will das gel\u00f6schte Bild sehen!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T22:53:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Ich will das gel\u00f6schte Bild sehen!<\/blockquote>ich auch!!! ich vermute dort das entscheidende detail um zu kl\u00e4ren ob reynerr bi ist!!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T23:27:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Es war ein Bild aus besseren Younow Tagen, als Rainer sich beim Pennen streamte und dabei sein Pustelpimmel aus der Buxxe h\u00e4ngen lies. Die Moderatoren damals waren gar nicht so abgeneigt und lie\u00dfen ihm das durchgehen. Ist heutzutage als echtes Faund Futitsch einzustufen und wird wahrscheinlich nie wieder gepostet werden d\u00fcrfen."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T23:36:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "ok dann bitte link per pn an mich danke und meddel on sayonara! OUUUH YEEEEEEEAH<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T23:40:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Glaubst du ernsthaft sowas speichert sich einer ab?? Naja gut schnappi und sander vielleicht egal wie auch immer *schnauf*"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T23:42:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "retplago hat das bestimmt auch in seinem Lauerordner."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T00:01:00+02:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "Gab zwei Bilder hier<br><br>Eins h\u00e4sslicher als das andere"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T00:19:00+02:00",
        "username": "brandos",
        "text": "W\u00e4re doch smart wenn jemand die endung der url reinkopieren w\u00fcrde! Jeder mit einem IQ wie R1r w\u00fcrde das niemals \u00f6ffnen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T00:27:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Rainer sich beim Pennen streamte und dabei sein Pustelpimmel aus der Buxxe h\u00e4ngen lies. <\/blockquote>Interessiert keinen! <br>Hoff das wird niemals gepostert weil es eben keinem Interessiert. <br>Au\u00dfer Traube und Dipico vielleicht - sonst aber sicher niemanden. <br>Zumal die gschichte eh feek is - ihr noobs"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T01:05:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "hab das bild vom l\u00fcmmelnden l\u00fcmmel noch im lauerordner. tausche es gegen das video wo rainer sagt rudi konnte es riter nur einmal besorgen und brauchte dann eine pause wohingegen er mehrmals hintereinander kann"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T01:14:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>tausche es gegen das video wo rainer sagt rudi konnte es riter nur einmal besorgen und brauchte dann eine pause wohingegen er mehrmals hintereinander kann<\/blockquote>das war eine teamspeakaufnahme.<br><br>:war das nicht die aufnahme mit peniszucken?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T01:15:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "wurde schon mit dem exhibitionslord versorgt! meddel on!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T01:27:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<blockquote><blockquote>tausche es gegen das video wo rainer sagt rudi konnte es riter nur einmal besorgen und brauchte dann eine pause wohingegen er mehrmals hintereinander kann<\/blockquote>das war eine teamspeakaufnahme.<br><br>:war das nicht die aufnahme mit peniszucken?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BxI-qEp49bs<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>nein man da wird weder rudi noch riter erw\u00e4hnt wegen dir musste ich mir das jetzt unsinnigerweise ganz anh\u00f6ren &gt;:-\/"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T02:06:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>nein man da wird weder rudi noch riter erw\u00e4hnt wegen dir musste ich mir das jetzt unsinnigerweise ganz anh\u00f6ren &gt;:-\/<\/blockquote>Hat dich keiner gezwungen. Wenn ich mir denke, dass ich mir wahrscheinlich schon min. 8 Stunden von dem Teamspeakkram angeh\u00f6rt hab. Aber die interessanteste war immer noch die mit dem Stimmverzerrer."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T03:21:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BhEponBXhus\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BhEponBXhus<\/a> [youtube.com]<br><br>xDDDDD"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T09:12:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Au\u00dfer Moos nix los <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T09:57:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "mal wieder richtig nicer song<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IGZc30QBtXw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IGZc30QBtXw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T10:12:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Uralte Kost: das 50 Abo Special<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PzOuyjR5pvk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PzOuyjR5pvk<\/a> [youtube.com]<br><br>Wenn man sich das nach all der Zeit nochmal anschaut und einem bewusst ist was er f\u00fcr hart negative Eigenschaften (entwickelt) hat wirkt es gleich doppelt so verst\u00f6rend."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T10:22:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144692500286\/200516-zu-fett-f%C3%BCr-drat-blu\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144692500286\/200516-zu-fett-f%C3%BCr-drat-blu<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T10:37:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144692500286\/200516-zu-fett-f%C3%BCr-drat-blu\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144692500286\/200516-zu-fett-f%C3%BCr-drat-blu<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<\/blockquote>bester besteiger!<br><br>Wird der ASA jetzt zur Tageszeitung? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T10:51:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3pCrOt5mMUY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3pCrOt5mMUY<\/a> [youtube.com]<br><br>F\u00e4llt ihm ERNSTHAFT die Sonnenbrille von der Nase und er MERKT ES NICHT?!"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T10:52:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144692500286\/200516-zu-fett-f%C3%BCr-drat-blu\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144692500286\/200516-zu-fett-f%C3%BCr-drat-blu<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<\/blockquote>bester besteiger!<br><br>Wird der ASA jetzt zur Tageszeitung? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Momentan sieht es so aus &#8230; er macht ja auch nicht so viel zur Zeit.<br><br>Als kleines Extra \u00fcbrigens &#8230; bin mal die Suchbegriffe durchgegangen, \u00fcber die die Leute auf den AsA kommen:<br><br><blockquote>liebeskugeln einf\u00fchren (gab es in etlichen variationen)<br>nadja baroudi nackt<br>alte fette paare tumblr<br>alte geile frauen tumblr ab 70<br>am arbeitsplatz ficken tumblr<br>ariella geiler tumblr<br>grossvater fickt grossvater tumblr<br>junge mit sexspielzeug tumblr<br>zwei jungs hoden gefesselt porn tumblr<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T10:53:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3pCrOt5mMUY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3pCrOt5mMUY<\/a> [youtube.com]<br><br>F\u00e4llt ihm ERNSTHAFT die Sonnenbrille von der Nase und er MERKT ES NICHT?!<\/blockquote>Glaube nicht. Wahrscheinlich hatte er die Sonnenbrille einfach nur zur Stirn hochgezogen. Aber selbst dann sollte es einem Menschen eigentlich auffallen, wenn das Ding runterrutscht\/runterf\u00e4llt."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T10:54:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "So ist es. Macht mich aggressiv"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T11:24:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Guten Morgen Retplago, der ein Baka Gaijin ist.<br><br>Guckst bestimmt auch nicht MLP und bist in der LGBT Community aktiv, Waifuphober AfD Nazi."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T11:27:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>liebeskugeln einf\u00fchren (gab es in etlichen variationen)<br>nadja baroudi nackt<br>alte fette paare tumblr<br>alte geile frauen tumblr ab 70<br>am arbeitsplatz ficken tumblr<br>ariella geiler tumblr<br>grossvater fickt grossvater tumblr<br>junge mit sexspielzeug tumblr<br>zwei jungs hoden gefesselt porn tumblr<\/blockquote>Bin ger\u00fcckt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich m\u00f6chte gern die Gesichter sehen wenn jemand nach Wixmaterial sucht aber zum ASA weiterverlinkt wird <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T11:32:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3pCrOt5mMUY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3pCrOt5mMUY<\/a> [youtube.com]<br><br>F\u00e4llt ihm ERNSTHAFT die Sonnenbrille von der Nase und er MERKT ES NICHT?!<\/blockquote>Glaube nicht. Wahrscheinlich hatte er die Sonnenbrille einfach nur zur Stirn hochgezogen. Aber selbst dann sollte es einem Menschen eigentlich auffallen, wenn das Ding runterrutscht\/runterf\u00e4llt.<\/blockquote>Vll sollte es so cool sein wie hier<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ywHv2PbPWzo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ywHv2PbPWzo<\/a> [youtube.com]<br><br>ab 13:40"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T12:12:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Uralte Kost: das 50 Abo Special<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PzOuyjR5pvk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PzOuyjR5pvk<\/a> [youtube.com]<br><br>Wenn man sich das nach all der Zeit nochmal anschaut und einem bewusst ist was er f\u00fcr hart negative Eigenschaften (entwickelt) hat wirkt es gleich doppelt so verst\u00f6rend.<\/blockquote>Ab 19:55 ca.<br>Macht d\u00e4mliche Ger\u00e4usche.. &ldquo;Ja, ich kann beatboxen! Wenn ich m\u00f6chte&#8230; will ich aber grad nicht&rdquo;<br>Klassischer Rainer ist klassisch."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T12:45:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Maaan noch sooo lange bis Fetti aufsteht und (eventuell) liefert. Diese Sucht ist schlimm. :\/"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T12:46:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Maaan noch sooo lange bis Fetti aufsteht und (eventuell) liefert. Diese Sucht ist schlimm. :\/<\/blockquote>Da er nachts hochl\u00e4d, h\u00e4tte schon l\u00e4ngst was kommen m\u00fcssen. Au\u00dfer es wird wieder ein 50 Minuten TOM <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T12:52:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Vielleicht ist er ja des nachts einfach so verstorben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T12:53:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "ist AFrosch der \u00dcbersetzer f\u00fcr boneclinks?"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T13:37:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Moin, kann mir jemand mal die Bilder schicken, die gestern hier gel\u00f6scht wurden? kk thx"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T13:39:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Gab nur zwei Kopien. Eine ging gestern noch an Rita, die andere wurde verbrannt.<br><br>\/ES WAR EIN FAKE, VERDAMMDE AXD."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T13:43:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "War es das Bild wo Rainer im Stream gepennt hat ? Wenn ja : Es hat einfach jemand geschickt eins seiner alten Penenbilder reingeshopt,sah dann so aus als w\u00fcrde er raush\u00e4ngen, was aber schon sichtbar war, den das Ding war ja Mammut style"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T13:50:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "H\u00f6rt auf zu labern und schickt mir die Bilder. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T13:58:00+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/12i2jx.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:02:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Nehme auch Bilder per PN. Als kleine Leistung im Voraus hier Kate Uptons Br\u00fcste:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pMQwUtp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:08:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "@DracheOffiziell<br>Puh gerade die kommentare unter dem neuen Drachenlord geschaut (komplet) Junge junge so viele dumme Menschen die nicht wissen wie man XDr\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:11:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>H\u00f6rt auf zu labern und schickt mir die Bilder. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/><\/blockquote><u><b><i>Der junge der nicht aufh\u00f6ren konte zu schprizen<\/i><\/b><\/u><br> <br><i>Seid die puppertett bei ihm angefangen hat (mit 14) konnte der junge nicht aufh\u00f6ren zu schpritzen das heist das die hodne stendik ereggt waren<br>die erzte sagten ihn das er viel trinken muss egal wa\u00df es war aber er muste viel drinken<br>er trang sehr gerne rockstar rot den er brauchten auch viel energi, den das stendige absprizzen raupte auch fill graft.<br>es war Fr\u00fc ammorgen und er war schon aufgestanten den es war heute sein erste tag in der neuen sule<br>er muste die scule weckseln da die midsch\u00fcller in gemoppt haben aufkrunt des stendigen absprizens, den er muste stendig auf die tolete und seine unterho\u00dfe weckseln<\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:14:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Die Internetdrosselung muss ihn ja sehr wurmen. Liest er jetzt schon hunderte Haidercomments aus Langeweile."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:17:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>@DracheOffiziell<br>[...] die nicht wissen wie man XDr\u00fcck<\/blockquote>was"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:31:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "XD r\u00fcck, Rainer ist vor lachen ger\u00fcckt.<br><br>Lg"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:48:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Aber da fehlt ein Verb????<br>Ich kann mir nicht vorstellen, dass sich in Rainers Texte Fehler einschleusen. Er hat n\u00e4mlich einen hohen IQ in allem. Sofern er denn m\u00f6chte und daran interessiert ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:49:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Da fehlt ein s"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:49:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote><blockquote>@DracheOffiziell<br>[...] die nicht wissen wie man XDr\u00fcck<\/blockquote>was<\/blockquote>Er meint die Schaltfl\u00e4che [x], mit der man Fenster des Browsers schlie\u00dfen kann.<br><br>Sein altes Argument von: Wenns euch nicht gef\u00e4llt, schauts euch einfach nicht an.<br>Aber sagt mir nicht, dass es euch nicht gef\u00e4llt, klickt einfach x, ich will n\u00e4mlich etzadla nicht wissen, ob mein Rotz wem passt oder nicht."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T14:50:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144692500286\/200516-zu-fett-f%C3%BCr-drat-blu\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144692500286\/200516-zu-fett-f%C3%BCr-drat-blu<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<\/blockquote>Hallo, ja mit Blaulicht! <br><br>Hau Dir mal nen Dank raus f\u00fcr den guten Investigativ Jornalismus   <br>F\u00fcr Loide mit richtigen RL und Froindin die echt ist - sonst schwierig dem Game zu folgen"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T15:02:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>@DracheOffiziell<br>[...] die nicht wissen wie man XDr\u00fcck<\/blockquote>was<\/blockquote>Er meint die Schaltfl\u00e4che [x], mit der man Fenster des Browsers schlie\u00dfen kann.<br><br>Sein altes Argument von: Wenns euch nicht gef\u00e4llt, schauts euch einfach nicht an.<br>Aber sagt mir nicht, dass es euch nicht gef\u00e4llt, klickt einfach x, ich will n\u00e4mlich etzadla nicht wissen, ob mein Rotz wem passt oder nicht. <\/blockquote>Ist sowieso das d\u00fcmmste Internet Argument. Ich bilde mir jetzt auch immer die Meinung \u00fcber Dinge, die ich nie zuvor gesehenen habe. Wie so ein 12 J\u00e4hrigem Minecraft Spieler halt"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T15:05:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Da fehlt ein s<\/blockquote>Du meinst es muss &ldquo;interessiert isst&rdquo; hei\u00dfen?"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T15:17:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Die Internetdrosselung muss ihn ja sehr wurmen. Liest er jetzt schon hunderte Haidercomments aus Langeweile.<\/blockquote>Wahrscheinlich ist youporn und youtube unbrauchbar bei der Geschwindigkeit."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T15:18:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Kate Upton ist irgendwie mal eine sch\u00f6ne Abwechselung zu den ganzen Pimmelbildern von adip\u00f6sen arbeitslosen Youtube-Stars hier."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T15:18:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "ich habe das <b>BILD<\/b> nur auf einem misteri\u00f6sen Imageboard gesehen. Haste nix verpasst. Einfach per Gimp gemacht. Nimm schlafenden reiner, nimm   ein Penenbild von ihm, kombiniere beides = Fertig"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T15:53:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was f\u00fcr ein Bild?<br>Wird mir hier in Penisbild vorenthalten?<br>Wer ist J\u00fcrgen?<br>Ich will das gel\u00f6schte Bild sehen!<\/blockquote>sorry aber die kamera mit der die fotos gemacht wurden ist leider in Reparatur<\/blockquote>Hoffentlich bei Media Markt oder Nikon. Die sind n\u00e4mlich immer sehr fix fertig und schicken einem eine Nachricht auf's Handy, sobald man die Kamera abholen kann!"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T15:59:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>mal wieder richtig nicer song<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IGZc30QBtXw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IGZc30QBtXw<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Bonne-Klixx bester DotA char oder? hardcore dmg carry beste"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:03:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Es war wieder jemand den Lard besuchen. Viel &ldquo;Spa\u00df&rdquo; damit &#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/DSyAM7QQamo\">https:\/\/youtu.be\/DSyAM7QQamo<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:06:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Erster Eindruck: Scheint ein ziemlicher Mongo zu sein. Mal schaun.<br><br>Schnauft schonmal wie der Lard.<br><br>Nicht anschauen. Zeitverschwendung. Es passiert nichts."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:08:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Spast"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:10:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Warum h\u00e4lt der Jockel seine Fresse in die Kamera?<br>Er ist doch so weit im Game drin, dass er Meddl Loide begriffen hat und Haidersongs kennt.<br>Dann wird er doch auch wissen, dass man sich nicht selbst nackt macht. Spast.<br>&ldquo;Mein Audo hab ich da hintne geparkt&rdquo;. JA WO DA HINTEN, man sieht nur Bl\u00e4tter und dein Gesicht du Trottel."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:17:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ci-1FiQWEAEeZ8c.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:22:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>[...]man sieht nur Bl\u00e4tter und dein Gesicht du Trottel.<\/blockquote>Und das das ganze Video \u00fcber&#8230; <br>Wenn man sich schon selbst leaked, kann man den Drachen doch mit dem gl\u00fchenden Sp\u00e4her kitzeln, bis er nauskommt!?<br>Selbst dieser St\u00f6psel sollte Rainer im Zweikampf \u00fcberlegen sein.<br><br><blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ci-1FiQWEAEeZ8c.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ci-1FiQWEAEeZ8c.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]<\/blockquote>Selbst wenn er sich n\u00f6tigen l\u00e4sst den Fragenkatalog mal abzuarbeiten. Rainer, die neue Art Mensch, hat die besondere F\u00e4higkeit sich um jede unangenehme Antwort herumzuwinden."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:29:00+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Es war wieder jemand den Lard besuchen. Viel &ldquo;Spa\u00df&rdquo; damit &#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/DSyAM7QQamo\">https:\/\/youtu.be\/DSyAM7QQamo<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>K\u00f6stlich. 5 min schaut man in sein Gesicht, in der Erwartung den Drachen zu sehen. Dann Cut.<br>&ldquo;Ja schade hat nicht geklappt, bitte trotzdem liken&rdquo; und man sieht wieder 5min sein Gesicht, wie er wegl\u00e4uft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Sein Gelaber zeigt zudem viele Parallelen mit Drachen. (&ldquo;Ich wei\u00df nicht, ob das etzadla mit dem Schneiden klappt, aber seht ihr dann &#8230;&rdquo; ).<br><br>Realsatire 8p"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:31:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Der neuste Besucher ist ja mal wieder ein richtig dummer Hurensohn, das h\u00e4lt man ja nicht eine Minute aus. Bidde ferlass uns du dumme Totgeburt."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:38:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Am besten schnell vergessen"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:40:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Diese Amateurhaider sind eine echte Seuche"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:41:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drache ist zu fett f\u00fcr ein Fahrrad, deshalb legt er sich n\u00e4chste Woche dieses hei\u00dfe Ride zu:<br><img src=\"http:\/\/image.jh-profishop.de\/hubwagen-jungheinrich-am-22-tragkraft-2200-kg-gabellaenge-1150-mm--2768-1--470x470.jpg\"><br>Tragkraft jetzala 2200kg. Das sollte f\u00fcr diese Saison reichen."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T16:50:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Es war wieder jemand den Lard besuchen. Viel &ldquo;Spa\u00df&rdquo; damit &#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/DSyAM7QQamo\">https:\/\/youtu.be\/DSyAM7QQamo<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Nix passiert - aber trotzdem hochgeladen. H\u00e4tte er stattdessen den verfahrenen Sprit genommen, und diesen angez\u00fcndet, w\u00e4re daraus ein spektakul\u00e4reres Video geworden.<br><br>: hab ich das richtig geh\u00f6rt, dass dieser Bub Merch im Drachenlordshop bestellt? Er soll sich bitte l\u00f6schen!"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T17:07:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Was noch schlimmer ist: <br>Der Typ macht Let's Plays&#8230; sein letztes ist Pokemon&#8230;&#8230;.<br><br>Einfach ignorieren, der Typ ist sicher 0 im Bilde und will nur ein St\u00fcck Drachenhype f\u00fcr seinen Kanal.<br><br>edit: Hier hatte ich ein Video verlinkt, aber nein. Schenkt dem Typen besser gar keine Aufmerksamkeit. Ganz ganz schlimm&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T17:49:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Man, der ist ja fast so behindert wie Rainer. W\u00e4re das ein geiler Kr\u00fcppelfight auf dem Hof gewesen. B\u00f6ller fliegen \u00fcbers Dach als zus\u00e4tzliche Gefahren auf dem Kampffeld. Fatality ist Gleichgewichtsst\u00f6rung aufgrund Humpelattacke. Und Finish Him ist Kopf auf den klapprigen Mondeo schlagen.<br><br>Leider war Rainer nicht da (wers glaubt, die Kameralinse lugt doch immer ausm Fenster hervor). Schade, schade."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T17:52:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IGZc30QBtXw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IGZc30QBtXw<\/a> [youtube.com]<\/blockquote><\/blockquote>TurboMyu hat einen sehr hohen IQ in Youtube."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T17:52:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Der hat bestimmt seinen &ldquo;LAUF,sitz und schnauf&rdquo; Vlog gemacht"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T17:53:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IGZc30QBtXw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IGZc30QBtXw<\/a> [youtube.com]<\/blockquote><\/blockquote>TurboMyu hat einen sehr hohen IQ in Youtube.<\/blockquote>Das doch scho alt ezadla, und vor TAAAAAAAGEN schon uff Boneclinks. ist aber auch ziemlich Lame muss man sagen und wissen"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T17:58:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>WANN PASSIERT HEUTE MAL WAS AMK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<\/blockquote>Am Samstag fr\u00fchst\u00fcckt der Lord lange mit seiner Freundin, bevor er ins Wochenende startet."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T18:00:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "musste Drachenm\u00e4\u00dfiges Mundwinkel hochziehen machen, ob des lachs"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T18:07:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>WANN PASSIERT HEUTE MAL WAS AMK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<\/blockquote>Montag. Alles passiert Montag. Oder Dienstag. Sp\u00e4testens aber Donnerstag oder  Sonntag. Falls es dann aber nicht Freitag oder Samstag kommt, kommt es gar nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T18:15:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Da fehlt ein s<\/blockquote>Du meinst es muss &ldquo;interessiert isst&rdquo; hei\u00dfen?<\/blockquote>Ja"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T18:17:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rgcggcow\/mundwinklergif.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T18:49:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Scheint ziemlicher Mongo zu sein.  passiert nichts.<\/blockquote>Warum ist er alleine unterwegs=? <br>Hat er etwa keine Gummbels? <br><br>Na Triggerts Reiner?"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T19:36:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "W\u00fcrde Rainer gerne mal auf einem Damenrad sehen. Das s\u00e4he sich urkomisch aus. Auf ein Rad ohne tiefen Einstieg kommt er eh nicht."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T19:54:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hey Loide, Ich w\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen mittag"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T19:56:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.allmystery.de\/dateien\/uh42452,1206105094,12519-dicke-frau-auf-dem-fahrrad.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/www.aktiv-radfahren.de\/sites\/default\/files\/styles\/scale_660\/public\/image\/news\/4193.jpg?itok=v29iYeww\"><br><br><img src=\"http:\/\/fat-bike.com\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/KHS-159-ATB5000_02_LOW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T19:58:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Die Idee mit dem bike hat er doch nur, weil er sich das Auto im Leben nicht mehr leisten kann"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:01:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "W\u00e4re lustig, wenn Haider ihm mal die Luft ausm Fahrradreifen lassen w\u00fcrden"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:03:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re lustig, wenn Haider ihm mal die Luft ausm Fahrradreifen lassen w\u00fcrden<\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.bike24.de\/i\/p\/1\/2\/5721_00_d.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:09:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "ohaaaaa. klassiker aufgetaucht<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/RmkDgrz3xBA\/1376312349_-_drache_offiziell_-_summer_breeze.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/RmkDgrz3xBA\/1376312349_-_drache_offiziell_-_summer_breeze.mp4<\/a> [openload.co]<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/6UCCvQVD9Uw\/1381671842_-_drache_offiziell_-_headbanger_workshop.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/6UCCvQVD9Uw\/1381671842_-_drache_offiziell_-_headbanger_workshop.mp4<\/a> [openload.co]<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4<\/a> [openload.co]<br><br>CPTNMEDDLS Archiv w\u00e4chst!!!!!<br><br><b><a href=\"http:\/\/cptmeddl.bplaced.net\">http:\/\/cptmeddl.bplaced.net<\/a> [cptmeddl.bplaced.net]<\/b><br><br>F\u00fcgt diese Adresse in eure Lesezeichen \/Startseite ein.   Das ultimative Archiv"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:23:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Nichts was man nicht schon kannte. Archiv ist trotzdem gut und wichtig."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:23:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>ohaaaaa. klassiker aufgetaucht<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/RmkDgrz3xBA\/1376312349_-_drache_offiziell_-_summer_breeze.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/RmkDgrz3xBA\/1376312349_-_drache_offiziell_-_summer_breeze.mp4<\/a> [openload.co]<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/6UCCvQVD9Uw\/1381671842_-_drache_offiziell_-_headbanger_workshop.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/6UCCvQVD9Uw\/1381671842_-_drache_offiziell_-_headbanger_workshop.mp4<\/a> [openload.co]<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4<\/a> [openload.co]<br><br>CPTNMEDDLS Archiv w\u00e4chst!!!!!<br><br><b><a href=\"http:\/\/cptmeddl.bplaced.net\">http:\/\/cptmeddl.bplaced.net<\/a> [cptmeddl.bplaced.net]<\/b><br><br>F\u00fcgt diese Adresse in eure Lesezeichen \/Startseite ein.   Das ultimative Archiv<\/blockquote>Wie Sympatisch er damals noch war <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:25:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ja guuut aber sein &ldquo;K\u00f6nnen&rdquo;, seinen &ldquo;Content&rdquo; hat er damals schon nur von seinem Equipment abh\u00e4ngig gemacht. Heyyy neues Handy mit HD-Kamera etzadla kanns losgehen Loide!"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:27:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Ja guuut aber sein &ldquo;K\u00f6nnen&rdquo;, seinen &ldquo;Content&rdquo; hat er damals schon nur von seinem Equipment abh\u00e4ngig gemacht. Heyyy neues Handy mit HD-Kamera etzadla kanns losgehen Loide! <\/blockquote>Er hat doch mit seinem &ldquo;Smartphone&rdquo; kein Einiges mal gefilmt. Nur in N\u00fcrnberg der YouNow Stream oder?"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:31:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote><blockquote>ohaaaaa. klassiker aufgetaucht<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/RmkDgrz3xBA\/1376312349_-_drache_offiziell_-_summer_breeze.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/RmkDgrz3xBA\/1376312349_-_drache_offiziell_-_summer_breeze.mp4<\/a> [openload.co]<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/6UCCvQVD9Uw\/1381671842_-_drache_offiziell_-_headbanger_workshop.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/6UCCvQVD9Uw\/1381671842_-_drache_offiziell_-_headbanger_workshop.mp4<\/a> [openload.co]<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4<\/a> [openload.co]<br><br>CPTNMEDDLS Archiv w\u00e4chst!!!!!<br><br><b><a href=\"http:\/\/cptmeddl.bplaced.net\">http:\/\/cptmeddl.bplaced.net<\/a> [cptmeddl.bplaced.net]<\/b><br><br>F\u00fcgt diese Adresse in eure Lesezeichen \/Startseite ein.   Das ultimative Archiv<\/blockquote>Wie Sympatisch er damals noch war <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Hab die Videos nat\u00fcrlich auch gleich bei mir ins Archiv verschoben<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6YZapMpkb-Y\">https:\/\/youtu.be\/6YZapMpkb-Y<\/a> [youtu.be]<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/o8xSFXAp7_Q\">https:\/\/youtu.be\/o8xSFXAp7_Q<\/a> [youtu.be]<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dG5fyPFstHE\">https:\/\/youtu.be\/dG5fyPFstHE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:33:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Geht aber darum es NICHT auf YOUTUBE zu haben, you know why <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:36:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/30720806\/gniii.jpg\"><br><br>Fahrradlord&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:37:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Geht aber darum es NICHT auf YOUTUBE zu haben, you know why <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><\/blockquote>Ich muss das Archiv auch noch separat in die Cloud verschieben (30GB )<br><br>Danke f\u00fcrs verlinken Besteiger #Liebe"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:41:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Wo gerade schon Links gesammelt werden &#8230; <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/links\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/links<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<\/blockquote>Noch ein paar Links:<br><a href=\"http:\/\/www.kaschperle.tk\/NoViews4Drache\/\">http:\/\/www.kaschperle.tk\/NoViews4Drache\/<\/a> [kaschperle.tk]<br><a href=\"https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/drachenlord\">https:\/\/kiwiirc.com\/client\/irc.freenode.net\/drachenlord<\/a> [kiwiirc.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:50:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/O6wXnYt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:51:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Fahrradlord&#8230;.<\/blockquote>R\u00fcckenswert, auch wenn das Bild glaub ich schon mal da war."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T20:59:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Streifenbesteiger, bester Besteiger!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T21:06:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Wieso passiert heute nichts verdammt nochmal<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8RUKNCVhKG4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8RUKNCVhKG4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T21:06:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was hat unser Lieblingsfranke wohl heute gemacht? Dicker Reweeinkauf oder Entspannen in der Sauna?"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T21:13:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Was hat unser Lieblingsfranke wohl heute gemacht? Dicker Reweeinkauf oder Entspannen in der Sauna?<\/blockquote>Wohl eher Wii spielen und sich durch die YT-Kommentare k\u00e4mpfen. <br>Vllt hat er ja auch mal wieder hier vorbeigeschaut. Huhu Dickerchen! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Jedenfalls fehlt ihm sowohl f\u00fcr REWE als auch die Sauna das Geld."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T21:22:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Jedenfalls fehlt ihm sowohl f\u00fcr REWE als auch die Sauna das Geld.<\/blockquote>und f\u00fcr ein fahrrad der wo h\u00e4lt!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T21:29:00+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Wie bei 07:26 RBS im real life den drachen gr\u00fc\u00dft und er es nicht bemerkt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4<\/a> [openload.co]"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T21:32:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schei\u00dfe, die ersten 3 Sekunden haben schon gereicht D:"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T21:34:00+02:00",
        "username": "Mettdolf",
        "text": "Ich famisse RBS. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T22:03:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Daf\u00fcr haben wir doch jetzt Bonneklicks!"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T22:09:00+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/Q90Ml3uATw8\/1439906596_-_drache_offiziell_-_summer_breeze_2015_vlog_schnitt.mp4<\/a> [openload.co]<\/blockquote>Gesichtskirmeslord bester Lord<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160521\/ztftqrpo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T22:13:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Gut dass er zu bl\u00f6d ist seine Lebensgrundlage (auch Internet genannt) richtig zu hegen und pflegen. DrosselLord verpasst auf YN heute wieder die Spenden-Bots."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T22:15:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>ps: Warum ist das Drachenlord Archiv auf YT eigentlich monetarisiert? Hat mans so n\u00f6tig ? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Nicht wirklich, au\u00dferdem haben tats\u00e4chlich 80%einen  Ablocker. Bin aber daf\u00fcr Videos zu Monetisieren, da YouTube sowieso kaum Gewinn macht und ich keinen Bock auf ein bezahltes Modell in Deutschland habe.<br>Die 3 die ich in einer Woche bisher gemacht habe, sind mir daher recht egal.<br><br>Passend dazu: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gQiykBHSY3E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gQiykBHSY3E<\/a> [youtube.com]<br><br>Hab selber den Ablocker nicht auf YouTube an. Da gibt es ja wenigstens keine Spam Werbung und Viren blabla"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T22:22:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/pastebin.com\/JEKCawbu\">http:\/\/pastebin.com\/JEKCawbu<\/a> [pastebin.com] Alter Textklassiker f\u00fcr den stillen Abend"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T22:28:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/JEKCawbu\">http:\/\/pastebin.com\/JEKCawbu<\/a> [pastebin.com] Alter Textklassiker f\u00fcr den stillen Abend<\/blockquote>Zu wenig seks <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T14:53:00+02:00",
        "username": "PitzerSagger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wisst ihr eigentlich wer viel Lob und Zuspruch von Ramoner und Riter bekommt und erfolgreich abnimmt? Die Tochter von Riters neuem Macker. Muss ganz sch\u00f6n hart f\u00fcr den Familienmensch R2r sein, dass er als leiblicher Sohn (zurecht, aber das wei\u00df er ja nicht) nicht beachtet wird. Funfact: Ramoner schreibt auch &ldquo;etzela&rdquo; bzw. abgek\u00fcrzt &ldquo;etz&rdquo;, ist also Hater. <br>Quelle:<br><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/anschiswin0evudz.png\">http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/uploads\/anschiswin0evudz.png<\/a> [fotos-hochladen.net]<\/blockquote>Wer wird eigentlich im Drachengame noch nicht gestalkt? Frau Popp?<\/blockquote>Betser Move ist eigentlich, dass die Rothaarige (iihhh) mit einem Rainer Winkler auf FB befreundet ist. Na, wer ist es? Der ein oder andere Kaggnazi hat sich auch noch dazwischen geschummelt"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T15:05:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Rita Winkler gef\u00e4llt (neben hunderten Fress-Seiten): SuperIllu (kein Witz), BuzzFeed Science (auch kein Witz),"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T15:10:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Rita Winkler gef\u00e4llt (neben hunderten Fress-Seiten): SuperIllu (kein Witz), BuzzFeed Science (auch kein Witz), <\/blockquote>Rita wohl bei Breaking Mett"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T15:14:00+02:00",
        "username": "Stuff_Bit",
        "text": "Boneclinks lernt deutsch ist angenehm zu verfolgen &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T15:35:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ja Boneclinks ist schon 1 neise Sache.<br><br>Kann ihm nicht jemand einen \u00dcberseeflug spendieren, damit er Deutschland und dann den Drachen besuchen kann? Das w\u00fcrde ich so abfeiern. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Alternative: Kickstarter. W\u00fcrde mich auch beteiligen!"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T15:37:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>Drachenlord hasst doch alle realen Menschen die ihn sehen wenn er in der Natur filmt.<br><br>Wer kennt das nicht, man ist gerade wieder single und hasst alle P\u00e4rchen die man in der Stadt sieht, wie dieses h\u00fcbsche Waifu <br><br><img src=\"http:\/\/data.whicdn.com\/images\/199955109\/large.png\"><br><br>Nur bei ihm ist das st\u00e4ndig. Da meldet sich dann doch sein Bewu\u00dftsein.<\/blockquote>Hab grad gegoogelt was eine &ldquo;Waifu&rdquo; ist&#8230;. ernsthaft&#8230; ihr seid so unendlich fertige Spasusten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T15:43:00+02:00",
        "username": "Stuff_Bit",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160520\/tye8w5u9.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:02:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Hab grad gegoogelt was eine &ldquo;Waifu&rdquo; ist&#8230;. ernsthaft&#8230; ihr seid so unendlich fertige Spasusten&#8230; <\/blockquote>Retplago mal wieder voll <strike>retplago<\/strike> baka."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:17:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Assassins creed und WoW werden verfilmt und Rainerle schaut sich 100 Trailer zu Angry Birds an.<br>Auch sch\u00f6n wie er in 2 wochen 2 Handys ausgenoggt hat durch die Birds die wo fliegen k\u00f6nnen und auch wohl explodieren.<br>Und Spoiler zu m\u00f6gen weil man den Film selber gesehen haben will ferstehe ich auch nicht so ganz."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:22:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also eine Popp gibt es bei Facebook. Ist auch mit Rita befreundet.<\/blockquote>Ist die Tochter, denke ich.<\/blockquote>Nein, das d\u00fcrfte schon die Nachbarin (also die &ldquo;Dame&rdquo; des Nachbarhauses) sein, denn auf sie &amp; ihren Mann ist ist der Telefonanschluss angemeldet:<br><a href=\"http:\/\/www.dasoertliche.de\/Themen\/Popp-Wolfgang-u-Kathrin-Emskirchen-Altschauerberg\">http:\/\/www.dasoertliche.de\/Themen\/Popp-Wolfgang-u-Kathrin-Emskirchen-Altschauerberg<\/a> [dasoertliche.de]<br><br>Wolfgang Popp ist ebenfalls mit Riter befreundet. (Und au\u00dferdem ist er der stellvertretende Feuerwehrkommandant. Bei jedem Alarm dass Rainers Ruine brenne, schaut er wahrscheinlich nur kurz aus dem Fenster und bl\u00e4st den Alarm wieder ab.)<br><br>Weiterhin gibt es laut Telefonbuch in Altschauerberg noch einen Georg Popp mit der Hausnummer 11, eine Elke Sauchella-Popp in der Nummer 14 und einen Landwirt Fritz Popp, ohne Hausnummer. Den Popps geh\u00f6rt also das halbe Dorf, so dass sie auch das Recht <strike>haben<\/strike> f\u00fcr sich beanspruchen, mi\u00dfliebigen Menschen Dorfverbot zu erteilen."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:24:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Das ist sooo der H\u00c4MMER&#8230;&#8230;.puh puh, keine Kondition, bin zu fett&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;Schnitt &#8230;&#8230;&#8230;&#8230; Hab mir ezadla erstmal ne fedde pitzerolle neigfahn. LEEL <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:25:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Und Spoiler zu m\u00f6gen weil man den Film selber gesehen haben will ferstehe ich auch nicht so ganz.<\/blockquote>Wahrscheinlich versteht er Filme wie Angry Birds erst richtig, wenn er sich dutzende Kommentare dazu durchgelesen hat. Und das macht er halt vorher, weil er sonst im Kino frustriert ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:25:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Drachen ist solch ein berechenbarer Vollhorst!<br>Vor ein paar Tagen hat er doch erst von diesem neuen Trend auf Youtube erz\u00e4hlt, rote Pfeile und Kreise ins Sandmail einzubauen, um mehr Klicks zu generieren und er hat die Masche kritisiert. Funfact: Als Nicht-Youtuber hab ich schon vor Wochen davon gelesen.<br>Was macht er in seinem \u00fcbern\u00e4chsten Video? Er baut Pfeile ins Sandmail ein."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:36:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/scontent.fman1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/10258752_427064550785615_7579602291712548599_n.jpg?oh=57b86b3476d867c9d8a2cf8ee01c97b6&amp;oe=57A0D6D3\"><br><br>Riter likes pizzarollen"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:42:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Kleiner Fakt am Rande. Hab mein Archiv ins selbe Netzwerk gesteckt indem auch das vom Drache ist (BBTV). Die haben das leider gemerkt und werfen mich wieder raus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Zumindest werden die Videos dem Dicken nicht gemeldet (lel).<br>W\u00e4re ansonsten echt ein sch\u00f6ner Tritt in seine Eier gewesen.<br><br>Hab auch mal ausgerechnet was der Dicke so mit YouTube verdient. Anhand meiner Erfahrungen mit den YouTube Einnahmen, verdient er im Jahr an die 3 - 4k. Das ist Quasi nichts. Deshalb auch pl\u00f6tzlich so viele Videos. Mich wundert es nur, weshalb er nicht 24\/7 Streamt."
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:48:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "\u00c4hnliche Werte gibt SocialBlade auch als eher obere Kante an:<br><a href=\"https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\">https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510<\/a> [socialblade.com]<br><br>Ok, das hier ist genial:<br><a href=\"http:\/\/socialblade.com\/youtube\/compare\/drachenlord1510\/tanzverbot\">http:\/\/socialblade.com\/youtube\/compare\/drachenlord1510\/tanzverbot<\/a> [socialblade.com]<br><br>Kann das mal jemand dem Lard schicken? Insbesondere was Tanzerbot so verdient im Vergleich?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:51:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>\u00c4hnliche Werte gibt SocialBlade auch als eher obere Kante an:<br><a href=\"https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\">https:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510<\/a> [socialblade.com]<br><\/blockquote>Er ist quasi im Netzwerk von SocialBlade (die nehmen alle auf Hauptsache ein video etc etc.)<br>Der Mittlere Wert stimmt meistens zu 100%. Daher auch die 3-4k. Mehr werden es nicht sein. Aber er hat ja Ref Links f\u00fcr sich entdeckt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:52:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Diese neue Laufvideo schon wieder&#8230;.da heult er rum, dass er so unfit ist, und dass er unbedingt was gegen sein Gewicht tun muss und mehr Sport und pipapo&#8230;und auf dem R\u00fcckweg &ldquo;Hab mir grad a fedde Pizzarolle reingezoge, UFF&rdquo;. Merkt der eigentlich noch irgendwas? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-20T16:52:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Mich wundert es nur, weshalb er nicht 24\/7 Streamt.<\/blockquote>Weil er dann fast keine Zuschauer bekommt. Aber w\u00e4re ich an seiner Stelle w\u00fcrde ich vorher f\u00fcr etwas &ldquo;Mett&rdquo; sorgen, und dann den Stream ank\u00fcndigen. Da hatte er immer die meistens Views. Zum Beispiel bei dem L\u00f6schrage auf Twitter, wie er Werbung f\u00fcr den Leuk\u00e4miekranken Bub gemacht hat, und ihn dann irgendein Youtubespast zusammengeschissen hat."
    },
    {
        "time": "2016-05-21T22:56:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>ps: Warum ist das Drachenlord Archiv auf YT eigentlich monetarisiert? Hat mans so n\u00f6tig ? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Mir is das ja egal hab eh immer Adblock an. Aber mir gef\u00e4llt die Vorstellung, dass durch das Archiv dem Lord Geld, und sei es nur wenige Cent, verloren gehen. Oder ist das nicht mittlerweile von seinem Netzwerk geclaimt oder wie man dazu sagt?"
    },
    {
        "time": "2016-05-21T22:58:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote><blockquote>ps: Warum ist das Drachenlord Archiv auf YT eigentlich monetarisiert? Hat mans so n\u00f6tig ? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Mir is das ja egal hab eh immer Adblock an. Aber mir gef\u00e4llt die Vorstellung, dass durch das Archiv dem Lord Geld, und sei es nur wenige Cent, verloren gehen. Oder ist das nicht mittlerweile von seinem Netzwerk geclaimt oder wie man dazu sagt?<\/blockquote>N\u00f6. War ja lustigerweise mit dem Kanal im selben Netzwerk, was jedoch bemerkt wurde und ich nun wieder rausgeworfen werde. Aber geclaimed wurde nichts."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T10:17:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Ernsthaft? 11 Sunden sp\u00e4ter und es ist immer noch NICHTS!!!!! passiert?????"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T10:28:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Evtl  liegt er mit ner Herzattacke im Bach, Gesicht nach unten, und die Pizzerrolle noch in der Hand. LEL"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T10:32:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Ernsthaft? 11 Sunden sp\u00e4ter und es ist immer noch NICHTS!!!!! passiert?????<\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160522\/5sjsqojw.jpg\"><br><br>Sorryyyyyy."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T10:38:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Nochmal zum mitlesen.<br>Drache k\u00fcmmert sich um sein Internet der wo jetzt reduziert leuft du ferstest.<br><br>Der arme Kundendienstmitarbeiter der wo erkl\u00e4rt bekommt, dass Ruiner superstar ist, und eine gr\u00f6\u00dfe auf Younow und Youtube, und er braucht unbedingt internet usw.<br><br>Haben eigentlich Tanzverbot, Unge oder Gronkh auch so Probleme mit dem Internet bezahlen, Rainer z\u00e4hlt sich ja schon zu den gro\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T10:39:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote>ps: Warum ist das Drachenlord Archiv auf YT eigentlich monetarisiert? Hat mans so n\u00f6tig ? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Nicht wirklich, au\u00dferdem haben tats\u00e4chlich 80%einen  Ablocker. Bin aber daf\u00fcr Videos zu Monetisieren, da YouTube sowieso kaum Gewinn macht und ich keinen Bock auf ein bezahltes Modell in Deutschland habe.<br>Die 3 die ich in einer Woche bisher gemacht habe, sind mir daher recht egal.<\/blockquote><img src=\"https:\/\/cdn.meme.am\/instances\/400x400\/39161249.jpg\"><br><br>Ref-Links von Amazon sind auch nur ein soziales Experiment.<br>Hast du eigentlich noch ein BRANDNEUES Interview aus 2014? Vielleicht auch 2015? Auf TAUFRISCHES Mett habe ich n\u00e4mlich dauerhaft Lust.<br>Wer mit dem Drachengame Geld machen will, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren.<br>L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T10:45:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "DannySahne Jude oder"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T10:51:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Ref-Links von Amazon sind auch nur ein soziales Experiment.<br>Hast du eigentlich noch ein BRANDNEUES Interview aus 2014? Vielleicht auch 2015? Auf TAUFRISCHES Mett habe ich n\u00e4mlich dauerhaft Lust.<br>Wer mit dem Drachengame Geld machen will, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren.<br>L\u00f6sch dich.<\/blockquote>Zwingt dich jemand deinen Ablocke auszuschalten oder auf die Links zu klicken?<br>Wohl kaum. Also dont cry.<br>Da ich sowieso aus dem Netzwerk geworfen wurde, verdiene ich keinen Cent an dem Kanal, da alle Einnahmen (immer noch 3) im Nirvana versickern.<br><br> #RechtfertigungsRainer<br><br><blockquote>DannySahne Jude oder<\/blockquote>Nudist aber okay <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T10:55:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Zwingt dich jemand deinen Ablocke auszuschalten oder auf die Links zu klicken?<br>Wohl kaum. Also dont cry.<br>Da ich sowieso aus dem Netzwerk geworden wurde, verdiene ich keinen Cent an dem Kanal, da alle Einnahmen (immer noch 3) im Nirvana versickern.<br><br> #RechtfertigungsRainer<\/blockquote>Klingt tats\u00e4chlich wie Rainer, dass du es versucht, ernsthaft versucht hast, damit Geld zu machen, aber vom Netzwerk so positzionirt wurdest, dass sie die Werbeeinnahmen sehen du aber nicht. Ferstest du?<br>Jetzt bist du Medienjude ohne Einnahmen. L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T11:06:00+02:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Immer noch besser als ein Ank\u00fcndigungsstampfer der seine Kamera seit nem halben Jahr so posizioniert hat das wir sein Video vom Besuch nicht sehen k\u00f6nnen aber er schon, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T11:07:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Und warum ist es jetzt monetarisiert? Wenn du doch eh nichts verdienst? Neuer SKANDAL auf LS!<br><br>Es ist nicht deine k\u00fcnstlerische Darstellung, du \u00fcbernimmst die Videos 1:1. Mach das Money aus!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T11:40:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Was ist egentlich aus der Drohnen-Aktion geworden? Mal wieder ziemlich wupkig, elende Affenhaider."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T11:44:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Pizza Eule macht jetzt mal aus diversen Gr\u00fcnden lachschonpause f\u00fcr das restliche Wochenende"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T12:26:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wer ist PizzaEule. da werden Drolle gedrollt. mkay<br>Hoffentlich ist der LArd heute wieder &ldquo;laufen und schnaufen&rdquo; da wird er schwitzen wie ein Hengst.<br><img src=\"http:\/\/mw2.google.com\/mw-panoramio\/photos\/medium\/112325378.jpg\"><br><br><br>ahh.<br>Deine Einsendung: Markus Fanpost unboxing am 20. Mai 2016 21:06:46<br>von: Pizza_Eule<br>wurde gel\u00f6scht von:<br>henn0hr (Geistige Behinderung vorhanden )<br><br><b>LEL<\/b><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T12:34:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Hat der Lard eigentlich eine funktionierende Klingel? (Frage f\u00fcr nen Gumbel)"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T12:43:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Hat der Lard eigentlich eine funktionierende Klingel? (Frage f\u00fcr nen Gumbel)<\/blockquote>ElektronikerLord hat die besimmt abgeklemmt und stattdessen den E-Zaun an die Leitung angeschlossen, damit es immer buzzert wenn 1 Haider gegrillt wird.<br>Einen Briefkasten hat er ebenso nicht, hat er mal gesagt, praktisch damit evtl. belastende Post vom Hof flattert als beachtet werden zu m\u00fcssen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T12:53:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Evtl  liegt er mit ner Herzattacke im Bach, Gesicht nach unten, und die Pizzerrolle <strike>noch in der Hand<\/strike> im Arsch. LEL<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Evtl  liegt er mit ner Herzattacke im Bach, Gesicht nach unten, und die Pizzerrolle <strike>noch in der Hand<\/strike> im Arsch. LEL<\/blockquote><\/blockquote>Und die Emskirchner im Vorbeigehen: Ach Gott, Rudis Bub schon wieder"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:24:00+02:00",
        "username": "Mettdolf",
        "text": "Vllt. meint er damit D\u00fcr\u00fcm?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:26:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ich dachte Pizzarolle sei einfach eine behinderte Bezeichnung f\u00fcr ne Calzone. Ist aber offenbar tats\u00e4chlich nix anderes als eine vor dem Backen aufgerollte Pizza. Naja ok ist ja auch egal."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:28:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Vielleicht ist es eine Pizza der wo rollt?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:31:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Vllt. meint er damit D\u00fcr\u00fcm?<\/blockquote>Denke ich auch, da er kurz danach dieses Uludag Getr\u00e4nk in die Cam h\u00e4lt."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:32:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ich dachte Pizzarolle sei einfach eine behinderte Bezeichnung f\u00fcr ne Calzone. Ist aber offenbar tats\u00e4chlich nix anderes als eine vor dem Backen aufgerollte Pizza. Naja ok ist ja auch egal.<\/blockquote>Nein, nicht egal, godverdomme. <br>Wo latscht Reiner hin um sowas zu kaufen? Verzehrfertig?<br><br>Und sicher nicht D\u00fcr\u00fcm - der EMskirchener D\u00f6nerschnitter ist noch weiter weg als alles andere. Bis dahin watschelt Reiner niemals <br>NIE-MALS"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:34:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Google Bilder: Pizzarolle<br><a href=\"https:\/\/www.google.de\/search?q=pizzarolle&amp;client=opera&amp;hs=3tT&amp;biw=1093&amp;bih=527&amp;source=lnms&amp;tbm=isch&amp;sa=X&amp;ved=0ahUKEwjmn4f0yu3MAhUCvxQKHYL8BssQ_AUIBygB\">https:\/\/www.google.de\/search?q=pizzarolle&amp;client=opera&amp;hs=3tT&amp;biw=1093&amp;bih=527&amp;source=lnms&amp;tbm=isch&amp;sa=X&amp;ved=0ahUKEwjmn4f0yu3MAhUCvxQKHYL8BssQ_AUIBygB<\/a> [google.de]<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an 1 Waldermar der wo recht hat.<br><br>D\u00fcr\u00fcm.. gibts in Emsg\u00fcrschen \u00fcberhaupt ne D\u00f6nerbude?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:35:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Nat\u00fcrlich! Antalya Grill, unweit des roten Herzens.<br>Aber da watschelt Reiner nicht hin! NIE-MALS!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:40:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "In der &ldquo;Innenstadt&rdquo; kommt er doch sowieso vorbei oder wie l\u00e4uft er deiner Meinung nach zum Rewe? Und dann sind es nur ein paar Schritte zu den zwei B\u00e4ckereien oder dem D\u00f6nermann. F\u00fcr den Rewe muss er doch auch noch den Berg hoch. Eigentlich liegen die anderen L\u00e4den sogar g\u00fcnstiger f\u00fcr ihn. Ich kann mir aber nicht vorstellen, dass Rainer zu D\u00fcr\u00fcm Pizzerrolle sagt. Wenns um Junkfood geht, kennt er sich doch aus. M\u00f6glichkeit w\u00e4re, dass der D\u00f6nermann auch Pizza verkauft, was in kleineren Ortschaften gang und gebe ist, und der D\u00f6nermann sich dann denkt &ldquo;hey das kannste auch rollen&rdquo;. Was eine Pizzarolle sein soll, hab ich mich aber auch schon gefragt. Vielleicht verkauft die B\u00e4ckerei im Rewe neuerdings solch Backwerk, eine Art von Pizzastangen, oder der Rewe selbst, der ja auch \u00fcber so ne Br\u00f6tchentheke verf\u00fcgt. LIDL hat sowas \u00e4hnliches. Dann gibt es auch noch den Netto und die Norma in Emskirchen. Auch wenn es Drachen nie erw\u00e4hnt hat, vielleicht war auch dort. Gut, Netto kann ich mir net vorstellen, der is zu weit weg. Aber Norma ist im Rahmen des M\u00f6glichen. Wie auch immer: Man sieht, das Thema ist so spannend und gleicherma\u00dfen kurios, dass es lohnt, dar\u00fcber noch seitenweise zu diskutieren!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:44:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Sind Pizzarollen eigentlich auf bisexuelle Masturbationspraxen zugelassen?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:49:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Sind Pizzarollen eigentlich auf bisexuelle Masturbationspraxen zugelassen?<\/blockquote>Ja, aber nur die ohne scharfe So\u00dfen. Weitere Informationen zu diesem Thema finden sich in RuynAirs bald erscheinendem Buch &ldquo;Anusfreundliche Lebensmittel, von leicht und lecker bis nur f\u00fcr unsere Knusperfreunde&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:54:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Vielleicht ist es eine Pizza der wo rollt?<\/blockquote>Gibts hier bei ein paar Pizzarias.<br><br>Pizza Teig zu einer Stange gerollt, gef\u00fcllt mit dem jeweiligen Belag. Kostet 2-3."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:55:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/pic.humor.li\/p\/humor-li-picture-104307.jpg\"><br><br>F\u00fcr Rainer nur ein Snack<br><br><img src=\"http:\/\/i61.tinypic.com\/2lj1gzm.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:57:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Warum setzt sich nicht direkt auf so ein Ding statt ein Fahrrad das wo zam'bricht"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T13:59:00+02:00",
        "username": "DelfinFluesterer",
        "text": "2 Tage ohne Mett. <br>Die Haider analysieren was eine Pizzarolle ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:12:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i61.tinypic.com\/2lj1gzm.gif\"><\/blockquote>Es ist diese Statur eines MO Thai K\u00e4mpfers&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:12:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was soll man auch anderes tun, bis r1r wieder ein Video hochgerendert hat. Wird echt Zeit f\u00fcr frischen Wind <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:15:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Langsam m\u00fcssen wir uns Sorgen machen. Kann nicht mal jemand hinfahren und nachschauen, ob alles ok ist. Tipico z. B.?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:16:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Immerhin ist die Diskussion \u00fcber Pizzarollen zum ersten Mal aufgetaucht und eine willkommene Abwechslung zu Bi, Finanzen etc.<br>Muss aber ab jetzt mindestens w\u00f6chentlich wiederholt werden ogge?<br><br>e:<br>@fabilou<br><br>Der werte Herr Stampf4r war bestimmt gerade dort und hat 3 SD Karten vollgeknipst die wo leider ausgenoggt wurden und deshalb mit zur Reparatur mussten und die Bilder somit bis 2058 unver\u00f6ffentlicht bleiben."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:16:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>2 Tage ohne Mett. <br>Die Haider analysieren was eine Pizzarolle ist.<\/blockquote>Die Verfallserscheinungen ohne frisches Mett schreiten erschreckend schnell voran"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:00:00+02:00",
        "username": "Lachschonmann",
        "text": "Ayran eh bester Museldrink!<br>Ansonsten l\u00e4sst mich das Drachengame derzeit kontinuierlich r\u00fccken.<br>Die T\u00fcr, die Boneclicks gerade aufst\u00f6\u00dft, hat unglaubliches Potenzial.<br>Goldene Zeiten"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:02:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/xE8ZvHk7WFA?t=587\">https:\/\/youtu.be\/xE8ZvHk7WFA?t=587<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>65k views?<br>alter was?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:11:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Laut Twitter geht irgendwas an der Schanze ab. 17-18 Uhr soll auf Twitter neues Mett gelifert werden: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/breidsamer\">https:\/\/twitter.com\/breidsamer<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:12:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Nur echt mit Blaulicht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:19:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Laut Twitter geht irgendwas an der Schanze ab. 17-18 Uhr soll auf Twitter neues Mett gelifert werden: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/breidsamer\">https:\/\/twitter.com\/breidsamer<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Hab einen hohen IQ in Tweet-Antworten lesen und sehe, dass es etzala um die Wahlen im \u00d6sterREICH geht."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:22:00+02:00",
        "username": "troy01",
        "text": "Bin etzala gespannt, (ob) was kommt."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:23:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Laut Twitter geht irgendwas an der Schanze ab. 17-18 Uhr soll auf Twitter neues Mett gelifert werden: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/breidsamer\">https:\/\/twitter.com\/breidsamer<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Hab einen hohen IQ in Tweet-Antworten lesen und sehe, dass es etzala um die Wahlen im \u00d6sterREICH geht.<\/blockquote>\u00d6sterreicher sind f\u00fcr mich Abfall."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:23:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Laut Twitter geht irgendwas an der Schanze ab. 17-18 Uhr soll auf Twitter neues Mett gelifert werden: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/breidsamer\">https:\/\/twitter.com\/breidsamer<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Hab einen hohen IQ in Tweet-Antworten lesen und sehe, dass es etzala um die Wahlen im \u00d6sterREICH geht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ritanomention\/status\/734378650846498816\">https:\/\/twitter.com\/ritanomention\/status\/734378650846498816<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PablerOfficial\/status\/734379236656582661\">https:\/\/twitter.com\/PablerOfficial\/status\/734379236656582661<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:27:00+02:00",
        "username": "Lachschonmann",
        "text": "HYPE!<br>Drache beim Radfahren gefilmt?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:27:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Klingt nach einer sehr naisen Sache! Sorry f\u00fcr meinen doch geringen Twitter-IQ.<br>Ich verlange Spekulatius welche L\u00fcge von Rainer, die man scheinbar vor Ort besonders gut \u00fcberpr\u00fcfen kann, gemeint ist!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:29:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Laut Twitter geht irgendwas an der Schanze ab. 17-18 Uhr soll auf Twitter neues Mett gelifert werden: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/breidsamer\">https:\/\/twitter.com\/breidsamer<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Hab einen hohen IQ in Tweet-Antworten lesen und sehe, dass es etzala um die Wahlen im \u00d6sterREICH geht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ritanomention\/status\/734378650846498816\">https:\/\/twitter.com\/ritanomention\/status\/734378650846498816<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PablerOfficial\/status\/734379236656582661\">https:\/\/twitter.com\/PablerOfficial\/status\/734379236656582661<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Jetzt hab ein F\u00fchl wie Schmetterlinge im Bau ob des kurz bevorstehenden Mettes <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:33:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich verlange Spekulatius<\/blockquote>- Er hat doch einen Briefkasten<br>- Bienensohns Laptop ist noch in seinem Besitz<br>- Auto der wo bald wieder fahren soll ist weg<br>- abgeschobene Oma wohnt ohne dass Drache es bemerkt hat doch noch dort\/ist heimlich wieder eingezogen"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:40:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Heribert Breidsamer @Breidsamer 6 Min.Vor 6 Minuten<br><br>Paar Fakten zum Drachen<br>1.) Der Lard scheint IM Haus an Internetleitung rumgebastelt zu haben<br>2.) Keine Anzeichen einer Drosselung<br>#realtack<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:54:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Habe gerade den Armutsrechner auf SPON gefunden und mal R1rs Situation durchgeklickt. Ergebnis: Rainer ist arm. <a href=\"http:\/\/www.spiegel.de\/wirtschaft\/armutsrechner-bin-ich-arm-a-1093182.html\">http:\/\/www.spiegel.de\/wirtschaft\/armutsrechner-bin-ich-arm-a-1093182.html<\/a> [spiegel.de]<br><br><blockquote>Sie gelten als arm, da Ihr Ergebnis (72,3%) der multi-dimensionalen Armutsmessung \u00fcber dem Schwellenwert von 33% liegt.<\/blockquote>\u00dcberrascht?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:55:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ich halte schonmal Zwiebeln bereit f\u00fcr das k\u00f6stliche Mett was uns erwartet."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:55:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "1.) Der Lard scheint IM Haus an Internetleitung rumgebastelt zu haben<br><br>Das ergibt keinen Sinn, was will man da rumbasteln?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:56:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Heribert Breidsamer @Breidsamer 6 Min.Vor 6 Minuten<br><br>Paar Fakten zum Drachen<br>1.) Der Lard scheint IM Haus an Internetleitung rumgebastelt zu haben<br>2.) Keine Anzeichen einer Drosselung<br>#realtack<br><\/blockquote>Zapft er das Internet vom Nachbarn an? Ne, daf\u00fcr w\u00fcrde sein Technik-IQ nicht ausreichen, sofern es kein unverschl\u00fcsseltes WLAN ist.<br><br>: Ansonsten h\u00e4tte ich darauf spekuliert, dass sie ihm die Schanze abrei\u00dfen, aber das w\u00fcrde auch nicht am Sonntag geschehen."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T16:57:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>statt einfach schon auf der H\u00f6he des Autohauses rechts \u00fcbers Feld zu gehen und sogleich <strike>zur <\/strike>zum Rewe zu gelangen.<br><\/blockquote>Ja eben nicht. Nicht bei dem H\u00f6henunterschied und der Steigung des Hangs in Zusammenspiel mit Rainers ma\u00dfloser Tollpatschigkeit und Fettheit - der Kerl l\u00e4sst sich sogar von einem kleinen \u00c4stchen besiegen, da w\u00fcrde der Hang die Schei\u00dfe aus seiner Kondition rausbr\u00fcggeln. Denke Ruiner wird einfach die Stra\u00dfe entlang gegangen sein - denn der Drache geht immer der schwersten Weg!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:01:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<b>AH ICH VERSTEHE<\/b> &ndash; bei RAINER ist ein D\u00fcr\u00fcm D\u00f6ner, bzw Lamacun eine PIZZAROLLE!!!!! ezadla!!! hab ichs glaub ich!<br>Da er nicht wei\u00df wie man es ausspricht sagrt er halt, &ldquo;Ich bekomm ezadla so a bittsarolln dou bidde&rdquo;<br><br>T\u00fcrkische PIZZA = gerollt = Pizzarolle"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:28:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "stop spam jetzt &amp; macht nen pizzarollen thread, hier nur drachencontent rein. tipico lass mal deine quellen sprudeln du hurensohn"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:35:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ich werf jetzt einfach mal in den Raum, dass Mopsi momentan die sterblichen \u00dcberreste von Blu zusammenkratzt, der wo schon seit einem Jahr tot auf der Wiese liegt weil Reiner (mit Ei ganz wichtig) ihn nicht gef\u00fcttert hat. Das einzige was er hin und wieder gegessen hat war die Verpackung von Reinis Pidserrollen."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:35:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Morgen DracheN der erst eine Pizzarolle und dann seine Freundin vernascht."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:45:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>stop spam jetzt &amp; macht nen pizzarollen thread, hier nur drachencontent rein. tipico lass mal deine quellen sprudeln du hurensohn<\/blockquote>Die ergeben alle NICHTS <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Man muss einfach wie ein J\u00e4ger, sehr geduld sein"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:51:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die Frage nach der Pizzarolle ist gar nicht so dumm, wie man meint.<br>Mal angenommen, dass eine Pizzarolle eine gerollte Pizza ist - wovon ich jetzt mal ausgehe - dann ist ziemlich unklar, woher er die hat. Rehiner ist viel zu dumm, um Pizzateig zu machen und vielleicht sogar, um eine Pizza zu rollen. Alles was er hibekommt, sind &ldquo;Pizzabr\u00f6tchen&rdquo; aka verbrannte Toastscheiben mir irgendwas drauf.<br>Ich glaube auch nicht, dass es Fertigpizzarollen von JA! gibt."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:57:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Gestern war ich etwas unterwegs hier in N\u00fcrnberg und F\u00fcrth, und musste feststellen da\u00df es ziemlich viele Autoschieber Dinger gibt die EL MALAH hei\u00dfen. LEL. Hatte kein Handy dabei,aber hab mal einen aus Google maps rausgekramt.<br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/25631911rb.jpg\"><br><br><b>Diese PIZZAROLLE ist vom BECK gewesen, der im Rewe ist,DENKE ich mal<\/b><br>ansonsten Laufweganalyse und was da so ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:58:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>EH MALAH<\/blockquote>PFI\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcT!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T14:59:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iB9h1zYK0ic\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iB9h1zYK0ic<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:06:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "keine neuen infos im moment?<br>dann ist es also mal wieder zeit f\u00fcr tts<br><br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0421530001463921970\/13082535.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0421530001463921970\/13082535.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:09:00+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Diese schei\u00df Pizzarollen kann man an Tankstellen kaufen, schmecken auch dementsprechend und sind recht teuer"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:13:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guludag Gazoz, so eine Art t\u00fcrkische Sprite. Im Rewe gibts das Zeug (laut deren website) nur in Dosen. Der D\u00f6nerladen befindet sich nur 240 Meter weiter weg als die Rewe, ergo hat er sich die Pizzarolle und das Ges\u00f6ff dort geholt.<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/30727685\/n.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:20:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Uludag Gazoz besste <br>Und ich im Laden so &ldquo;ein Uludag, effendi&rdquo; und Mustafa &ldquo;hier ein Uludag, oglum sallah&rdquo;<br>Habe das Zeug wirklich nur im D\u00f6nerladen in Flasche gesehen weisdu, wirklich so wie Spreit, aber sau-s\u00fc\u00dfer und mit viel Sprudel, daher auch Gazos du ferstest.<br><br>Zu Rainer: man merkt dasser Zwangspause hat, aber beruhigen runter, er kommt b\u00e4ck st\u00e4rker als zuvor ok"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:22:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kann man das trinken? Die Aussage &ldquo;wie t\u00fcrkische Sprite&rdquo; hab ich nur in Bewertungen aufgeschnappt auf der Suche nach Herkunft und Verf\u00fcgbarkeit dieses Getr\u00e4nkes.<br><br>e: aber hauptsache das Tagesr\u00e4tsel gel\u00f6st, OUH YEAH<br>fettes thanks geht raus an Qu4rkey<br><br>Gibt es noch weitere, von ebenso majest\u00e4tischer Relevanz gepr\u00e4gte R\u00e4tsel, Mythen oder Legenden, die wo noch gel\u00f6st werden m\u00fcssen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:36:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote><b>Diese PIZZAROLLE ist vom BECK gewesen, der im Rewe ist,DENKE ich mal<\/b><\/blockquote><b><br>EBEN NICHT, du KACKSPAST! Ich habe bereits das SORTIMENT DIESES UNTERNEHMENS GEPR\u00dcFT und da steht NIRGENDWO was von PIZZAROLLE, das hab ich schon VOR DREI SEITEN GESAGT, kannst du vielleicht NICHT LESEN, DU TAUFRISCHER HANNOVERPIMMEL?  <\/b><br><br><br>Ansonsten ist der D\u00f6nermann halt in der Markstra\u00dfe, man muss also - gesetz den Fall, dass Rainer den Weg an der Aurach entlang watschelt - noch Oederichgasse und Marktplatz passieren, statt einfach schon auf der H\u00f6he des Autohauses rechts \u00fcbers Feld zu gehen und sogleich <strike>zur <\/strike>zum Rewe zu gelangen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:38:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Loide, stellt euch doch nicht so dumm an. Der Lard hat sich Lahmacun und Uludag beim Antalya Grill am Marktplatz geholt.<br>Kurz nach Emskirchen dackeln, 1000 kcal reinflanken und wieder nach Hause schwabbeln. So l\u00e4uft das eben beim Drechen."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:47:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Kann man das trinken? Die Aussage &ldquo;wie t\u00fcrkische Sprite&rdquo; hab ich nur in Bewertungen aufgeschnappt auf der Suche nach Herkunft und Verf\u00fcgbarkeit dieses Getr\u00e4nkes.<br><\/blockquote>Schmeckt ekelhaft meiner Meinung nach. Wie Sprite mit irgendeinem Rosen oder Himbeerparf\u00fcm reingekippt."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:48:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>statt einfach schon auf der H\u00f6he des Autohauses rechts \u00fcbers Feld zu gehen und sogleich zur zum Rewe zu gelangen.<\/blockquote><b>Nein!<\/b> Da kann man nicht mal eben schnell \u00fcbers Feld gehen. Der Zwingel-Rewe liegt am Hang. Habe ich extra erw\u00e4hnt. <a href=\"https:\/\/youtu.be\/xE8ZvHk7WFA?t=587\">https:\/\/youtu.be\/xE8ZvHk7WFA?t=587<\/a> [youtu.be]<br><br><blockquote>Loide, stellt euch doch nicht so dumm an. Der Lard hat sich Lahmacun und Uludag beim Antalya Grill am Marktplatz geholt.<br>Kurz nach Emskirchen dackeln, 1000 kcal reinflanken und wieder nach Hause schwabbeln. So l\u00e4uft das eben beim Drechen.<\/blockquote>Genau so isses! \u00dcbrigens kann ich mich nicht daran erinnern, dass der D\u00f6nermann in Emskirchne Pizza halienischer Art gehabt h\u00e4tte. Ich bin mich nicht zu 100 % sicher, aber ich glaube, es w\u00e4re mir aufgefallen. Der D\u00f6ner ist \u00fcbrigens ganz okay. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:56:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Drache wird sich einen Lahmacun, auch genannt t\u00fcrkische Pizza geholt haben. R\u00e4tsel gel\u00f6st."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T15:57:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ihr diskutiert wirklich dar\u00fcber wo er seine schei\u00df Pizzarolle gekauft haben mag? W\u00e4re ich objektiv und nicht gebrandmarkt, w\u00fcrde ich hier sofort den XDr\u00fcck machen."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:04:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "\u00d6ffnungszeiten von Kerschbaum nicht Drechenfreundlich genug: Samstags nur bis zw\u00f6lfe, unter der Woche nur bis um sechs. Da muss er schon rennen, um den Weg zu schaffen.<br><br>Die fr\u00e4nkischen Fleisch- und Wurstwaren liegen wohl auch deutlich au\u00dferhalb von Reiners Preissegment.<br><br>Und Enerdschi gibts etzadla dort auch net."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:04:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Ihr Vollaffen vergesst nur, dass die gr\u00fcnen Wege \u00fcber eingez\u00e4unte Weiden verlaufen. <\/blockquote>Quelle?<br>Bist du ortskundig?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:05:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Warum pfuscht man \u00fcberhaupt an den Kabeln rum? Ein Entst\u00f6rungsdienst kommt doch auch kostenlos. Oder haben die Haider wieder abgeklemmt? Tihihihi."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:05:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "Ich war dort mehrere Male."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:06:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "schnepper angespannt?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:08:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "a weng"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:13:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Moment&#8230;das mit den Kabeln&#8230;das waren schon die ganz doll aufregenden News von Altschauerberg? Ohne Belege? <br><br><br>Ich habe auch ganz frisch etwas von meinem Kontaktmann erfahren. Drache wird bei der n\u00e4chsten Victorias Secret Show den Catwalk in sexy pinken Dessous er\u00f6ffnen."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:19:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ihr Vollaffen vergesst nur, dass die gr\u00fcnen Wege \u00fcber eingez\u00e4unte Weiden verlaufen. Dreger jetzt Stacheldraht\u00fcberwinder? <\/blockquote>Richtig. Das ist etwa auf H\u00f6he der gr\u00fcnen Kreise: <a href=\"https:\/\/ssl.panoramio.com\/photo_explorer#view=photo&amp;position=78&amp;with_photo_id=127883131&amp;order=date_desc&amp;user=8803626\">https:\/\/ssl.panoramio.com\/photo_explorer#view=photo&amp;position=78&amp;with_photo_id=127883131&amp;order=date_desc&amp;user=8803626<\/a> [ssl.panoramio.com]<br>Und da soll Rainer durch? Erst recht im Sommer, wo es noch mehr zugewachsen ist? Und dann diesen fetten Hang hoch?<br>Pls&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:24:00+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Fresse jetzt! Alle!<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:25:00+02:00",
        "username": "Lachschonmann",
        "text": "ok, das ist schon ganz sch\u00f6n steil&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:25:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist die Wiese eigentlich bi?<br><br><br><blockquote>Moment&#8230;das mit den Kabeln&#8230;das waren schon die ganz doll aufregenden News von Altschauerberg? Ohne Belege? <\/blockquote>Breidsamer war immer zuverl\u00e4ssig, kein Grund jetzt zu zweifeln."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:28:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Ist die Wiese eigentlich bi?<\/blockquote>nein, aber r\u00fcdiger und der baum!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:39:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "@Breidsamer<br>Weil grad Ger\u00fcchte aufkommen: Die Leitung vom Lard ist NICHT komplett tot. Nur total verkorkst. Vermutlich besch\u00e4digt &amp; selbstgeflickt.<br><br>Was geht dort vor sich?? Ist die Leitung eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:41:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Ist die Wiese eigentlich bi?<br><br><br><blockquote>Moment&#8230;das mit den Kabeln&#8230;das waren schon die ganz doll aufregenden News von Altschauerberg? Ohne Belege? <\/blockquote>Breidsamer war immer zuverl\u00e4ssig, kein Grund jetzt zu zweifeln.<\/blockquote>Trotzdem ist das ein wenig vage, um mich im Drachengame zu erfreuen."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:44:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Entweder hat man ein Kabel in der Dose, oder nicht, was gibts da zu verkorksen?<br>Oder hat er an den Einstellungen rumgedoktort.. LEL, das k\u00f6nnte sein"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:45:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ohne Quelle - Ohne mich<br><br>Dange, tsch\u00fcss"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:49:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ehe das nicht von sicherer Quelle best\u00e4tigt ist, sollten wir zur Pizzerrollendiskussion zur\u00fcckkehren. Was war wohl drin in der Rolle? Vielleicht sein gl\u00fchender Speer? Vegan weil Drache aktuell auf Fitness-Trip oder pikant? Fragen \u00fcber Fragen etzadla heute."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:49:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Drache hat sein Internet \u00fcbertaktet."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:56:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Warum pfuscht man \u00fcberhaupt an den Kabeln rum? Ein Entst\u00f6rungsdienst kommt doch auch kostenlos. Oder haben die Haider wieder abgeklemmt? Tihihihi.<\/blockquote>Willst du dem Lord etwa unterstellen, er kenne sich nicht damit aus? Der l\u00e4sst doch keine Versager vom Entst\u00f6rungsdienst da ran die nix aus ihrem Leben gemacht haben. Da krich ich etzala aber echt zufill. Rainer hat doch etzala schon hunnerd mal g'sacht, dass er sich mit Gombjudern auskennt."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:03:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ja eben nicht. Nicht bei dem H\u00f6henunterschied und der Steigung des Hangs in Zusammenspiel mit Rainers ma\u00dfloser Tollpatschigkeit und Fettheit - der Kerl l\u00e4sst sich sogar von einem kleinen \u00c4stchen besiegen, da w\u00fcrde der Hang die Schei\u00dfe aus seiner Kondition rausbr\u00fcggeln.<\/blockquote>Wirf doch mal einen Blick aufs Satellitenbild. Dort sieht man deutlich, dass ziemlich genau gegen\u00fcber von der Rewe-Parkplatzeinfahrt eine Zufahrt existiert, die den Fahrbahndamm der N\u00fcrnberger Str. in Richtung Feld\/mittlere Aurach \u00fcberbr\u00fcckt.<br>Irgendwie muss ja auch der Huberbauer mit dem Trecker aufs Feld und wieder auf die Stra\u00df kumma, n\u00f6?<br><br>Und einen Rampenweg rauf und runter kann auch Fetti watscheln.<br>Wo der Treccker lang kann, kann auch Reiner lang."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:04:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Der D\u00f6nerladen dort hat soweit ich wei\u00df keine Lamacun. War aber schon l\u00e4nger nicht mehr vor Ort.<br><br><blockquote>Irgendwie muss ja auch der Huberbauer mit dem Trecker aufs Feld und wieder auf die Stra\u00df kumma, n\u00f6?<br><\/blockquote>Ja schon, aber der Huber f\u00e4hrt von oben 'nei (N\u00fcrnberger Stra\u00dfe, gg\u00fc REWE). Rainer geht dort nicht entlang. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:07:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "oh. hm. okay. Wenn man Pizzarolle Emskirchen eingibt, ist der 2. Eintrag &ndash;&gt; Lachschon LEL. okay, schei\u00df auf die Pizzarolle, macht mich ja ganz kirre<br><br>Heribert Breidsamer @Breidsamer  4 Min.Vor 4 Minuten<br>Btw: Die Kabel IM Haus waren vor 2 Wochen noch v\u00f6llig ok. @Breidsamer"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:12:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "HERRGOTT, RAINER GEHT NICHT \u00dcBERS FELD ZU REWE! Das w\u00fcrde man selbst mit guter Kondition nicht machen, weil es Bullshit ist.<br><br><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/view\/dfdfrewe8k6uf7vj0s.jpg\"><img src=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/thumbnail\/dfdfrewe8k6uf7vj0s_thumb.jpg\"><\/a> [fotos-hochladen.net]"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:13:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ja schon, aber der Huber f\u00e4hrt vo<br>n oben 'nei (N\u00fcrnberger Stra\u00dfe, gg\u00fc REWE). Rainer geht dort nicht entlang. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Gehts noch? Genau da will Reiner hin, zur N\u00fcrnberger Str. Also nimmt er die Rampe vom Feld zur Stra\u00dfe.<br><br>Wie kommt er aufs Feld? Sobald er den Wanderweg entlgang der Aurach bis H\u00f6he Autohaus Binder langgewatschelt ist, biegt er scharf rechts ab (nein, da ist kein Hang), geht ein paar Schritte am Feldrand entlang und steigt die beschissene Rampe zur N\u00fcrnberger Stra\u00dfe hoch, die er \u00fcberquert, um in <strike>die<\/strike> den Rewe zu gelangen!<br><br>Bist du irgendwie schwer von Begriff oder so?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:18:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Kann man bitte jemand hinfahren und es vormachen? Danke!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:25:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ich finde wir sollten da mal ein #fr\u00e4chdreche zu machen."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:26:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>HERRGOTT, RAINER GEHT NICHT \u00dcBERS FELD ZU REWE! Das w\u00fcrde man selbst mit guter Kondition nicht machen, weil es Bullshit ist.<br><br><a href=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/view\/dfdfrewe8k6uf7vj0s.jpg\"><img src=\"http:\/\/www.fotos-hochladen.net\/thumbnail\/dfdfrewe8k6uf7vj0s_thumb.jpg\"><\/a> [fotos-hochladen.net]<\/blockquote>Eben. Hier sieht man es noch ein bisschen besser: <a href=\"https:\/\/ssl.panoramio.com\/photo_explorer#view=photo&amp;position=85&amp;with_photo_id=127882964&amp;order=date_desc&amp;user=8803626\">https:\/\/ssl.panoramio.com\/photo_explorer#view=photo&amp;position=85&amp;with_photo_id=127882964&amp;order=date_desc&amp;user=8803626<\/a> [ssl.panoramio.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:30:00+02:00",
        "username": "Lachschonmann",
        "text": "Wenn ich da am Arsch der Welt alle 3 Tage zur REWE humpeln m\u00fcsste, h\u00e4tte ich mir l\u00e4ngst einen Trampelpfad ertrampelt."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:37:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Da ist schon ein Trampelpfad! Da ist eine gottverdammte Rampe!<br><br>Eure bekloppten Fotos sind von der Ansbacher Stra\u00dfew aus aufgenommen und zwar von viel weiter s\u00fcdw\u00e4rts. Seht ihr denn den Verlauf der Stromleitung nicht, godverdomme?<br><br>Von dem Winkel aus ist die besagte Rampe, die das Feld mit der N\u00fcrnberger verbindet nat\u00fcrlich nicht zu sehen, weil da die gesamte Talsohle mit auf dem Bild ist, ihr Riesenr\u00f6sser.<br><br>Ich hoffe, man setzt euch alle mal im Wald aus, dann seid ihr n\u00e4mlich rettungslos verloren."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:40:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Wie hier alle \u00fcber den Fu\u00dfweg zur Rewe diskutierten, w\u00e4hrend sich der Lard sch\u00f6n von Besi in seinem Ford KA chauffieren l\u00e4sst &#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/MrGKR4n85Z4\">https:\/\/youtu.be\/MrGKR4n85Z4<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:42:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "ich glaube es ist rausgekommen, dass dr\u00fccheN keine freundin hat(te)!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:42:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Da hat Droll schon recht, in dem Video von Gimmel t\u00e4uscht die Persepektive etwas.<br>Wurde wohl in etwa in H\u00f6he des X aufgenommen. Rot markiert sind die Strommasten.<br>Rainerle geht aber vermutlich einen der gr\u00fcn markierten Pfade.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ahRqP5O.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:44:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Da hat Droll schon recht, in dem Video von Gimmel t\u00e4uscht die Persepektive etwas.<br>Wurde wohl in etwa in H\u00f6he des X aufgenommen. Rot markiert sind die Strommasten.<br>Rainerle geht aber vermutlich einen der gr\u00fcn markierten Pfade.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ahRqP5O.jpg\"><\/blockquote><b><br>ENDLICH MERKTS MAL EINER, GODVERDOMME!<\/b><br><br>Edit: Nur, dass das rote x noch weiter s\u00fcdwestlich auf die ANSBACHER STRA\u00dfE geh\u00f6rt!<br><br>Und Reijner k\u00f6nnte mit Leichtigkeit den unteren der gr\u00fcnen Pfade gehen, wenn er auf schnellstem Weg zu Rewe will. <br>Aus Reiner-Perspektive ist der D\u00f6nermann von da noch eine Ewigkeit entfernt."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:47:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Da k\u00f6nnte was dran sein. Aber nur, wenn er nicht vorher zur Sparkasse muss, denn so weit ich wei\u00df, kann er von seinem Kindergirokonto nur Barabhebungen machen, aber nicht bargeldlos zahlen.<br><br>Edit: <br><blockquote>Edit: Nur, dass das rote x noch weiter s\u00fcdwestlich auf die ANSBACHER STRA\u00dfE geh\u00f6rt!<\/blockquote>Nein, ich habe das Bild, bzw. Video vom Drachenpfad aus gemacht."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:52:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Friedrich Kerschbaum, Metzgerei und Partyservice  ist doch gleich am Ende seines Weges, an der Hauptstra\u00dfe. ja egal, wie auch immer, auch heute ist nichts passiert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:58:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "Ihr Vollaffen vergesst nur, dass die gr\u00fcnen Wege \u00fcber eingez\u00e4unte Weiden verlaufen. Dreger jetzt Stacheldraht\u00fcberwinder?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T17:59:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Meldung von Breidsamer ist ja ausgezeichnet. Wenn Rainer wirklich wieder an den Kabeln gepfuscht hat, wird sich das sicher nicht selbst in Ordnung bringen."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T18:01:00+02:00",
        "username": "troy01",
        "text": "Hoffentlich gibt es etzala kein Internet mehr!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:00:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Loide was ist eigentlich bei euch los? Jetzt wird schon diskutiert wo Rainer seine Bizzarolle gekauft hat. <br>Ich bin erstaunt."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:00:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "dreger is dedd"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:02:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Drache hat sein Internet \u00fcbertaktet.<\/blockquote>lel<br><br>F\u00fcr heute bin ich mit kleinen Lachern bedient, jetzt bidde einen besoffenen Rainerstream oder so, ok war alles"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:04:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ci5RI0-XEAEa-yU.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:07:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dorian5009ebyu.jpg\"><br><br>Mich wundert nur, dass Dorian noch im game ist, sitzt er nicht mit Malte und Arieller zusammen bereits im Knast?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:07:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "W\u00fcrde ich ihm glatt zutrauen, dass er einfach ein zweites Kabel angeklemmt hat in der Vermutung dann doppelte Geschwindigkeit zu haben. Dann hat er noch alle Kabel begradigt (die Daten fliegen n\u00e4mlich in einer Kurve aus dem Kabel) und er ist angekommen im Ausbaugebiet."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:13:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CikmAP8XIAAZFQ7.jpg:large\"><br><br>hier passiert nix mehr, oke, bye"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:13:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bilt<\/blockquote>net schlecht Draches Schwerefeld kr\u00fcmmt bereits den Raum und die Strahlung um ihn herum"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:33:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 2 Min.vor 2 Minuten<br><br>Idioten gibt es echt immer"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:37:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Und wenns nur ein unschuldiger Audofahrer ist? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>#Paranoialord"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:41:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wahrscheinlich hat er so doof zum Lard geschaut weil er wieder wie ein Mongo auf seinem Abrissbalkon rumgemeddlt hat , wie so ein Affe auf Zwiebeln,der HURENSOHN"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:44:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Kommt da jetzetla noch was von Heribert?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:46:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rainer wird immer mehr wie Strahlenopfer damals. Bald nennt er irgendwelche Namen, von denen er drangsaliert wird.<br>Hilft auch, damit Au\u00dfenstehende schneller seinen Geisteszustand sehen."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:48:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/179781_KeinOcHochladok_iug6tBe.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:50:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Blume auf Twitter hat gerade Andeutungen wegen wlan-Passwort unter der FritzBox und daher bekannt und bla."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:51:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 3 Min.Vor 3 Minuten<br><br>gerade King of Thorn Geschaut alter Falter das n\u00e4nne ich nen Kriepi Anime mit einer krassen Story<br><br><br>Krimi Anime?"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:51:00+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "@DracheOffiziell 3 Min.Vor 3 Minuten<br><br>gerade King of Thorn Geschaut alter Falter das n\u00e4nne ich nen Kriepi Anime mit einer krassen Story<br><br>Wundert mich eher, dass King of Thorn richtig geschrieben ist"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:51:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Seine Tweets machen mich METT"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T19:53:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Kriepi = creepy"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T20:00:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Schauerburg?<br><br><img src=\"http:\/\/puu.sh\/p1gcq\/4c76eff06c.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T20:01:00+02:00",
        "username": "troy01",
        "text": "Kriepi, lel, fast schon besser als Wagina."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T20:10:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "&ldquo;n\u00e4nnen&rdquo; zeugt auch von seiner geistigen behinderung."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T20:11:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Anime klingt aber wirklich Halbwegs gut, wer schauen will, nicht zuviel Wikipedia wegen Spoilerbla."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T20:12:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Hat er eh hier gesehen &ndash;&gt;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GIuFFQKhuB8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GIuFFQKhuB8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T20:18:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<blockquote>Blume auf Twitter hat gerade Andeutungen wegen wlan-Passwort unter der FritzBox und daher bekannt und bla. <\/blockquote>7542 5540 5229 7472 8631<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T20:22:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Wundert mich eher, dass King of Thorn richtig geschrieben ist<\/blockquote>Er hat's kopiert."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T20:43:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Sch\u00f6ner Wochenabschluss <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Der gute Haider stand hoffentlich 'ne ganze Weile so vorm Haus und hat geglotzt. Rainer muss ja auch erstmal seine Cam aus den fettigen Utensilien rund um den Schreibtisch ergrabschen. ist doch alles nur noch fettig bei dem. Schmodrig und ranzig."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T21:08:00+02:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "<blockquote>Hat er eh hier gesehen &ndash;&gt;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GIuFFQKhuB8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GIuFFQKhuB8<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Lel, wenigstens ich klick den link an, geh kurz eine rauchen und vergesse wieso das ding offen war. Ist aber top Film kannte ich nicht."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T21:13:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/W_BHkqybp6Y?t=12m35s\">https:\/\/youtu.be\/W_BHkqybp6Y?t=12m35s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T21:26:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Alter, &ldquo;Kriepi&rdquo; erreicht echt noch eine ganz neue Dimension des Schwachsinns. Ich dachte Futitch w\u00e4r schwer zu toppen aber kommt, Leute.<br><br>KRIEPI"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T21:28:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Den selben Fehler hat er schon vor einem Jahr gemacht. Also Kriepie etzad. Bin gar nicht \u00fcberrascht."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T21:34:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ferienh\u00fctte ungeschlagen, Jungs!"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T21:43:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wetten er wei\u00df nicht was THORN ist, und wie man es spricht?<\/blockquote>&ldquo;Vorne&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T21:47:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>Ferienh\u00fctte ungeschlagen, Jungs!<\/blockquote>n\u00f6, das war audogorregt"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T22:04:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wo ist denn nun die Lieferung? #Ank\u00fcndigungsheribert"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T22:07:00+02:00",
        "username": "Propanololol",
        "text": "Also selbst ich mit nem extrem niedrigen IQ in Twitter sehe keine Ank\u00fcndigung bei Heribert. Ritanonmention hat was erz\u00e4hlt, bei Breidsamer sehe ich nix. Der hat geliefert und den Lard der L\u00fcge bezichtigt bzw. \u00fcberf\u00fchrt, was dessen Internetleitung angeht.<br><br>Die ist n\u00e4mlich nicht gedrosselt."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T22:16:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/734335336973774849\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/734335336973774849<\/a> [twitter.com]<br><br>Vom Drachen selbst gabs kein Mett heute, nur wiedermal ne Nacktmachung&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-22T22:18:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Steht doch da, er bezieht sich auf die Wahlen in Bergdeutschland."
    },
    {
        "time": "2016-05-22T23:53:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "lieben haider, sch\u00f6n gmachd, heude is nix mehr! tsch\u00fcss!"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T00:31:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ist jetzt irgendwas passiert um 18 Uhr? Gabs noch was zum Thema Pidserrolle? Sorry, kein Bock nachzulesen."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T00:33:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Ja. Ergebnis: lol"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T00:33:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>lieben haider, sch\u00f6n gmachd, heude is nix mehr! tsch\u00fcss!<\/blockquote>schon WIEDER nicht!<br><br>langsam werd ich sauer. \u00f2\u00f3"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T00:34:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Boneclinks wurde auf Twitch gesperrt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T00:35:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "warum?"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T00:36:00+02:00",
        "username": "Emma",
        "text": "Aber nur 24 Stunden."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T00:52:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>warum?<\/blockquote>Bemerkenswert \u00fcbrigens, wie ihr Hurenkinder 10+ Seiten fabriziert habt, obwohl rein gar nichts passiert ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T00:53:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>warum?<\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T00:57:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>@DracheOffiziell 3 Min.Vor 3 Minuten<br><br>gerade King of Thorn Geschaut alter Falter das n\u00e4nne ich nen Kriepi Anime mit einer krassen Story<br><\/blockquote>creampie, das wort hei\u00dft creampie"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T01:17:00+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "War Rainers Pizzerrolle eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T01:17:00+02:00",
        "username": "Gnu",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>warum?<\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote>unter falschem titel gestriemt, keine gro\u00dfe sache"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T01:22:00+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Anime klingt aber wirklich Halbwegs gut, wer schauen will, nicht zuviel Wikipedia wegen Spoilerbla.<\/blockquote>Der Manga ist tats\u00e4chlich ganz ok. Jedenfalls besser als ich es von etwas, das der Lard gut findet erwarten w\u00fcrde. Den Anime hab ich nicht gesehen, soll aber klar schlechter sein, vielleicht ist das die Erkl\u00e4rung."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T01:26:00+02:00",
        "username": "brandos",
        "text": "Jedes mal wenn R1r etwas mag, was ich auch mag f\u00fchle ich mich vergewaltigt. Zum gl\u00fcck ist es diesmal nur ein Animu die ich nicht schaue weil ich \u00e4lter als 14 bin. Lel."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T01:28:00+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Ja, Anime ist halt nur was f\u00fcr 12-j\u00e4hrige M\u00e4dchen wie mich."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T01:37:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "#isso"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T02:56:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Elfenlied, Gantz, Helsing usw. lief auch immer nachmittags auf RTL2, Animes also wirklich nur Kindagaddenshice."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T03:34:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Digimon war cool, damals, so als Kiddie. Mochte der Drache ja auch bzw mag er immer noch."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T03:56:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Digimon war echt nice, aber nur die 1. und 2. Staffel, danach inhaltlich Bullshit.<br>Habe mir vor ner Weile, trotz das ich in meinen 20ern bin, den 1. Film nach \u00fcber 10 Jahren mal wieder geg\u00f6nnt, habs gefeiert und muss sagen, dass man die Thematik als Kind gar nicht richtig kapieren konnte. Drache kann das aber als Erwachsener garantiert immer noch nicht, deswegen ist mir das jetzt auch nicht peinlich. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T04:40:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>mett,<br>Der Typ kann nur ein social experiment sein, so dummfaularrogant kann keiner sein, ansonsten sch\u00e4m ich mich'n Mensch zu sein w\u00e4r ich lieber ne Fliege oder irchendwas total un'g'sundes.<\/blockquote>Egal ob du die Fliege oder ne Dose Monsder Enertschie w\u00e4rst, du w\u00fcrdest in beiden F\u00e4llen R1ners fette Lippen umgarnen.<br>(hab grad den Link nicht parat, wo im die Fliege ums Maul schwirrt) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T05:01:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Der Typ kann nur ein social experiment sein<\/blockquote>Yau die Theorie wurde ja mehrmals aufgestellt, Rainer ist einfach surreal : \/"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T05:45:00+02:00",
        "username": "brandos",
        "text": "Jetzt aber, jezd aba, jedzala, edzala.<br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/1p0RKOt.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T06:45:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/O17Sb2z.png\"><br><br>In \u00d6sterreich ezatla auch Haider gro\u00dfes Thema?"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T06:45:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "Wie l\u00e4uft eigentlich sein Umzug?"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T07:10:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der l\u00e4uft so wie der Drache selbst, \u00fcberhaupt nicht."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T07:18:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Checkliste<br><br>So fr\u00fch wie m\u00f6glich<br><b>X festlegen, wo man hinziehen m\u00f6chte<\/b>  N\u00fcrnberch oder F\u00fcrdd oder Erlang'n<br>o Stadt besichtigen<br><b>X ein Wohnungsinserat angucken<\/b><br>o weitere 30 Wohnungsinserate angucken und vergleichen<br>o Wohnungsbesichtigung vereinbaren<br>o Wohnung besichtigen<br>o guten Eindruck beim Mieter hinterlassen (ab hier eigentlich Ende)<br><br>o Umzugstermin genau festlegen<br><b>X Umzugsurlaub beantragen<\/b> (selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter)<br>o Umzugshelfer organisieren<br>o alten Mietvertrag k\u00fcndigen<br>o Renovierungsma\u00dfnahmen absprechen (alte und neue Wohnung)<br>o Handwerkertermine kl\u00e4ren<br>o evtl. neue M\u00f6bel bestellen (Achtung: Liefertermine gro\u00dfz\u00fcgig disponieren)<br>o Kindergartenplatz\/Schule<br>o Einrichtungsplan neue Wohnung<br>o Liste mit dem gesamten Umzugsgut erstellen<br>o Ausmessen der Transportwege (T\u00fcren, Fahrst\u00fchle, Treppenhaus)<br>o Garagen, Keller, Dachboden, Gartenh\u00e4user etc. entr\u00fcmpeln<br>o Sperrm\u00fclltermin mit Stadtverwaltung kl\u00e4ren<br>o Postnachsendeantrag holen (auch bei jeden Postamt)<br>o Telefon ummelden (Umzugsservice Telekom bundesweit Tel.: 0800-3301000 kostenlos)<br>o Postrentendienst<br>o GEZ \/ Kabelfernsehen (Frequenzen neuer Wohnort ?)<br><br>Versicherungen:<br>o Haftpflicht- <br>o Hausrat-<br>o Leben-<br>o Kranken-<br>o Unfall-<br>o sonstige-<br><br>allgemeine Adress\u00e4nderungen:<br>o Freunde<br>o Verwandte<br>o Nachbarn<br>o Vereine<br>o Finanzamt<br>o Gesch\u00e4ftspartner<br>o Baf\u00f6gstelle<br>o Kreiswehrersatzamt<br>o Kindergeldstelle<br>o Zeitungsabo<br>o Zeitschriften<br>2 Wochen vorher:<br>o Gardinen\/Teppiche anpassen<br>o Heizkostenabrechnung mit dem Vermieter kl\u00e4ren<br>o Wohnungs\u00fcbergabetermin mit Vermieter vereinbaren<br>o Ablesetermin f\u00fcr Z\u00e4hlerst\u00e4nde vereinbaren<br>o Bankkonto am neuen Wohnort er\u00f6ffnen<br>o Sondergenehmigung f\u00fcr die Parkplatzabsperrung am alten und neuen Wohnort beantragen falls n\u00f6tig<br>o Termin mit Teppichreinigungsfirma f\u00fcr Reinigung beantragen<br><br>Umzugshilfsmittel besorgen<br><b>X Umzugskartons<\/b><br>o Luftpolsterfolie<br>o Seidenpapier f\u00fcr Geschirr etc.<br>o LKW mieten<br>o vereinbarte Termine nochmals best\u00e4tigen lassen<br>o Werkzeugkiste zusammenstellen<br>o \u00dcberpr\u00fcfung von Einzugserm\u00e4chtigungen\/Dauerauftr\u00e4gen etc.<br>o Hausapotheke \u00fcberpr\u00fcfen ggfs. erg\u00e4nzen<br>o Babysitter buchen<br>o Haustierplatz buchen<br>o nicht Notwendiges verpacken (Unn\u00f6tiges entsorgen)<br>o Lebensmittelvorr\u00e4te aufbrauchen<br>1 Woche vorher:<br><b>X einen Umzugskarton packen<\/b><br>o restliche Umzugskartons packen<br>o Umzugshelfer nochmals fragen, ob Zusage noch g\u00fcltig<br>o Nachbarn informieren (alte und neue)<br>am Tag vorher:<br><b>X Privatfahrzeuge ab<\/b>-\/um<b>melden<\/b> (lel)<br>o Einwohnermeldeamt ab-\/ummelden<br>o Parkplatz vor dem Haus reservieren<br>o Haustiere zu Pension<br>o Kinder zum Babysitter<br>o K\u00fchlschrank abtauen<br>o Bargeld abheben<br><b>X Verpflegung besorgen<\/b> Frau Popp wird das regeln<br>o Schl\u00fcssel f\u00fcr Aufz\u00fcge\/Einfahrten organisieren<br>o Teppiche\/Parkettb\u00f6den sch\u00fctzen<br>o Koffer mit pers\u00f6nlichen Unterlagen\/Wertgegenst\u00e4nden packen<br>o Koffer f\u00fcr pers\u00f6nlichen Bedarf\/Medikamente\/Kulturbeutel\/W\u00e4sche packen<br>o Mietwagen abholen (Packdecken vorhanden ?)<br>Am Umzugstag:<br>o restliches Umzugsgut packen<br>o Treppenhaus \u00fcberpr\u00fcfen ob Vorsch\u00e4den<br>o Umzugshelfer einweisen<br>o Namensschilder abmontieren<br>o Begehung der alten Wohnung zusammen mit dem Vermieter<br>o \u00dcbergabeprotokoll ausf\u00fcllen<br>o Z\u00e4hlerst\u00e4nde \u00fcberpr\u00fcfen<br>o Treppenhaus reinigen<br>o Treppenhaus pr\u00fcfen ob durch Umzug Sch\u00e4den entstanden sind<br><br>- neue Wohnung:<br>o Treppenh\u00e4user \u00fcberpr\u00fcfen ob Vorsch\u00e4den<br>o Teppichb\u00f6den\/Parkettb\u00f6den abdecken<br>o Beleuchtung montieren<br>o M\u00f6belstellpl\u00e4ne an die Zimmert\u00fcren h\u00e4ngen<br>o Umzugshelfer genau einweisen<br>o zuerst M\u00f6bel plazieren dann Kartons<br>o Treppenhaus auf Sch\u00e4den durch Umzug \u00fcberpr\u00fcfen<br>o Treppenhaus etc. putzen<br>o Trinkgelder verteilen<\/blockquote>Im Grunde genommen ist der Umzug so gut wie \u00fcber die B\u00fchne. Ein Karton liegt schon am Boden."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T07:24:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "K\u00f6stlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Ein wesentlicher Punkt fehlt auf der Liste, bzw wird als gegeben vorausgesetzt: Wohnung finden."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T07:28:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Stimmt, die Liste setzt voraus, dass man auch tats\u00e4chlich Umziehen wird, lel<br><br>Hab oben mal einen Absatz erg\u00e4nzt."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T07:56:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "K\u00f6nnen wir vorher vielleicht kl\u00e4ren, ob Rainer gar keine Psychose, sondern leidglich das Asperger-Syndrom hat?<br>Eins nach dem anderen!"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T07:57:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Beides, also bi.<br><br>Thread kann zu."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T07:58:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "W\u00fcrde gerne die Gedankeng\u00e4nge in seinem Erbsenhirn sehen, als so langsam und schleichend die Erkenntnis kam, dass nur durch pornos in Kisten zu packen kein Umzug fertig wird. Und er es nicht gebacken bekommen wird.<br><br>Und dann wahrscheinlich wieder der geniale Gedanke: &ldquo; ich sach etzadla einfach, des wa alles nur so a G'schicht um de Haider zu trollen, man sind's die blede.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T08:07:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Musste grad verdammt hart r\u00fccken, als Bonneklincks Rainer zurechtgewiesen hat, dass er einen Fick drauf gibt, wenn er M\u00fcll \u00fcber den Holocaust erz\u00e4hlt, aber uns unbedingt erkl\u00e4ren will, woher die Redewendung &ldquo;Wer sucht, der findet&rdquo; kommt und daf\u00fcr rumgooglet. Ist mir gar nicht so bewusst gewesen.. Bin im Drachensumpf der Absurdit\u00e4ten schon l\u00e4ngst versunken und nehme alles einfach nur kopfnickend hin.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hySXMj25TYs?t=3m22s\">https:\/\/youtu.be\/hySXMj25TYs?t=3m22s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T08:21:00+02:00",
        "username": "Magnon",
        "text": "es macht mich JEDESMAl unglaublich mett, wenn ihr vollspasuten schreibt, dass der Lard l\u00e4uft. Er l\u00e4uft nicht, er HUMPELT!<br><br>Er HUMPELT, er kann nicht laufen. Laufen ist alles ab 13kmh aufw\u00e4rts. <br>Begreift dat endlich!<br>So, beruhigt hab ich mich edzala nich, hab etz mein kaffe getrunken und nun wird weida gerendert, hab meinen arbeitspulli an. BYE"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T08:30:00+02:00",
        "username": "Muhratt666",
        "text": "5 secs google suche:<br><br><a href=\"http:\/\/www.gutefrage.net\/frage\/wer-hat-diesen-satz-erfunden-als-erster-gesagt-wer-suchet-der-findet\">http:\/\/www.gutefrage.net\/frage\/wer-hat-diesen-satz-erfunden-als-erster-gesagt-wer-suchet-der-findet<\/a> [gutefrage.net]  [quatsch]<br><br>vs<br><br><a href=\"http:\/\/bibeltext.com\/matthew\/7-8.htm\">http:\/\/bibeltext.com\/matthew\/7-8.htm<\/a> [bibeltext.com]  [verifizierbar]"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T08:44:00+02:00",
        "username": "PitzerSagger",
        "text": "Dragon Monday ist on <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TW8faMGUqNc&amp;feature=youtu.be&amp;a\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TW8faMGUqNc&amp;feature=youtu.be&amp;a<\/a> [youtube.com]<br>(Wo bleiben eure Spiegelungen?)<br><br>Dragon Monday Folge 29 Was Laber ich da<br><br><br>Drache hat eine Erdbeerplfanze&#8230; nice."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T08:50:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alter wie widerlich abgeranzt der aussieht. Fast kein Unterschied mehr zu dem hier:<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/47483\/1189\/NAzL-NiNUzSv5whhH-2Z.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T08:53:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/30735548\/unterkiffer.png\"><br>Ein Mann, Mitte 20 in der Bl\u00fcte seines Lebens. Gef\u00fchlt nimmt er inzwischen jedes Video weitere 5kg zu. Und die verfaulte, halb abgestorbene linke Backe. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Wie kann er aber verfickt nochmal so wei\u00dfe Z\u00e4hne haben, wenn er sich nie nie niemals die Z\u00e4hne putzt?<br>E: Wie schafft man es SCHWANRZ statt SCHWANZ zu schreiben? Hab grad verwirrt mehrere Sekunden meine Tastatur angeguckt."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T09:34:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Mirror: <a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/U5MNCxlBeLc\/1463976072_-_drache_offiziell_-_dragon_monday_folge_29_was_laber_ich_da.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/U5MNCxlBeLc\/1463976072_-_drache_offiziell_-_dragon_monday_folge_29_was_laber_ich_da.mp4<\/a> [openload.co]"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T09:39:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "@Traube: Zahnstein ist oftmals heller als die Z\u00e4hne selbst. <br><br>Der DM ist mal wieder&#8230; ern\u00fcchternd. Er soll echt froh sein, dass er Haider hat. So bekommt er wenigstens ein halbes Video voll und etwas Komik kann er auch einbauen. Ansonsten hat er ja nichts mehr zu erz\u00e4hlen. Die Haut wird immer gr\u00e4ulicher, Armschienen und Bimmel m\u00fcssen als Gespr\u00e4chsstoff herhalten&#8230; einfach nur noch traurig dieser Mansch."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T09:41:00+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Er macht erstmal keine LP's mehr, weil er keine Zeit daf\u00fcr hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T09:44:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie weit ist er eigentlich bei Zelda oot gekommen? nach dem deku Baum konnte Ich mir das nicht mehr geben. <br><br>Ok hat auch nur bis kakariko gespielt. Faule Sau"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T09:48:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Er ist irgendwie noch in die Steppe gekommen und ab da hat's mich auch verlassen. Erst die Umfrage und tagelanges Ank\u00fcndigen im Stream und in Videos und jetzt ist nach vier (wirklich j\u00e4mmerlichen) Parts erstmal Schluss, lel. Die extrem negative Resonanz (also noch negativer als sonst) hat er wohl doch mitgekriegt."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T09:51:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Montag Morgen und schon wieder mett!<br><br>Jetzt kommt er wieder mit seiner gespielten Aggro-Nummer um die Ecke, die in noch assiger wirken l\u00e4sst, als er ohnehin schon ist.<br><br>Jaaaaaaa guuuut, ansonsten wieder das selbe Programm wie immer, Ank\u00fcndigungen, Rechtfertigungen und irrelevanter Kram aus seinem Leben."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T09:53:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die armschiene tr\u00e4gt er doch nur nicht mehr, weil sie ihm niemand mehr zubindet."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T10:19:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "der neue DM hat mich mal wieder besonders mett gemacht, dieser Hurensohn. <br><br>Wie er seit ein paar Wochen langsam anf\u00e4ngt, seine Faulheit als Ausrede zu benutzen. Du fetter Hurensohn, du musst eine Ausrede f\u00fcr deine Faulheit finden. Faulheit ist kein pathologischer Zustand an dem man schwer was \u00e4ndern kann."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T10:30:00+02:00",
        "username": "positzionirer",
        "text": "OOOOOOOOOOOOHU YEAR!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/qzccXG7.jpg\"><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T11:06:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Faulheit ist kein pathologischer Zustand es ist eine Emotion<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T11:20:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie die Schei\u00dfhausfliege um ihn herumschwirrt. Sorgt gleich f\u00fcr passendere Atmosph\u00e4re. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T11:48:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/30735548\/unterkiffer.png\"><br>Ein Mann, Mitte 20 in der Bl\u00fcte seines Lebens. Gef\u00fchlt nimmt er inzwischen jedes Video weitere 5kg zu. Und die verfaulte, halb abgestorbene linke Backe. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Wie kann er aber verfickt nochmal so wei\u00dfe Z\u00e4hne haben, wenn er sich nie nie niemals die Z\u00e4hne putzt?<br>E: Wie schafft man es SCHWANRZ statt SCHWANZ zu schreiben? Hab grad verwirrt mehrere Sekunden meine Tastatur angeguckt.<\/blockquote>Drache sollte sich mal bisschen sonnen, aber er traut sich ja nicht mehr raus wegen der Haider. Mit bisschen mehr Br\u00e4une s\u00e4he er gleich ges\u00fcnder und lebendiger aus."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T12:07:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, Bohneklicks' Reaktion bei &ldquo;Holocaust w\u00e4re nat\u00fcrlich ne richtig naise Sache&rdquo; ist auch ziemlich gut. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ilRGQCrF4sM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ilRGQCrF4sM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T12:17:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Die linke Schweinebacke sieht aus wie Cellulite - dass man die auch im Gesicht haben kann, ist mir irgendwie neu, wundert mich aber bei Fettschwainer kein bisschen.<br><br>Dregen Mondeo absolut abgefuckt. <br><br>EDIT EY OHNE DREGG ALTA, mit der Glocke jetzt einen auf Meister Quitte machen?!?!?!"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T12:32:00+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "Schreiben hier auch welche immer die Kommentare bei seinen Videos? Hurensohn und sowas?<br><br>Finde das geht teilweise echt zu weit"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T12:32:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Huii erstmal sch\u00f6n die ganzen Zuschauer beleidigen. Wichser. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und bei der Dauer der Einblendungen der Texttafeln hat er einen neuen Rekord aufgestellt. Die eine war wie lang? 1 Frame?"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T12:40:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Kann mir einer bitte noch mal erkl\u00e4ren welchen Trampelpfad der Dregge benutzt, um zum Supermarkt zu humpeln? Hab das nicht so ganz mitbekommen. IHR HURENS\u00d6HNE!"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T12:46:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist der Pfad auch in beide Richtungen begehbar, also bi?"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T12:56:00+02:00",
        "username": "Lachschonmann",
        "text": "<img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/schwabbel.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T13:02:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "danke Kackschonmann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T14:28:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Also die Indernedd-Drosselung scheint die Nerven vom Lort ganz sch\u00f6n zu belasten. Er ist ja ziemlich aus der inneren Balance, wenn man so will. Er hat sogar aus purer Langeweile zwei Pflanzen aufgestellt und im Schanzen-M\u00fcll gew\u00fchlt, bis er seine Armschienen gefunden hat. Das Leben muss echt hart sein, wenn man kein Internet hat. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T14:52:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "Ein Auto der wo fert, kann Drache auch aus dem Car-Sharing Angebot nutzen<br><br><a href=\"http:\/\/www.emskirchen.de\/index.php?id=291?&amp;id=291&amp;publish=438943&amp;publish=\">http:\/\/www.emskirchen.de\/index.php?id=291?&amp;id=291&amp;publish[id]=438943&amp;publish[start]=<\/a> [emskirchen.de]"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T14:56:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Er macht erstmal keine LP's mehr, weil er keine Zeit daf\u00fcr hat&#8230;<\/blockquote>Noch ein Deppenapostroph und ich schlag dir die Pr\u00fcgel raus, du Kackasi"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T14:58:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Also die Indernedd-Drosselung scheint die Nerven vom Lort ganz sch\u00f6n zu belasten. Er ist ja ziemlich aus der inneren Balance, wenn man so will. Er hat sogar aus purer Langeweile zwei Pflanzen aufgestellt und im Schanzen-M\u00fcll gew\u00fchlt, bis er seine Armschienen gefunden hat. Das Leben muss echt hart sein, wenn man kein Internet hat. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Denke nicht, da\u00df kein Internet das Hauptproblem ist, Steam l\u00e4uft ezatla auch im Offlinemodus.<br>Sein Problem ist die Panik \u00fcber die kommende Auszahlung von YouNow, die wird n\u00e4mlich ziemlich mager.<br>Und mit mager mein ich, es wird wohl eine unter 100, was mich verdammt zufrieden stimmt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T15:05:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Sein Problem ist die Panik \u00fcber die kommende Auszahlung von YouNow, die wird n\u00e4mlich ziemlich mager.<br>Und mit mager mein ich, es wird wohl eine unter 100, was mich verdammt zufrieden stimmt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>\u00dcber 600 im Mai."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T15:06:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sein Problem ist die Panik \u00fcber die kommende Auszahlung von YouNow, die wird n\u00e4mlich ziemlich mager.<br>Und mit mager mein ich, es wird wohl eine unter 100, was mich verdammt zufrieden stimmt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>\u00dcber 600 im Mai.<\/blockquote>Der kriegt diese Botpanne nicht ernsthaft ausgezahlt, sag da\u00df du trollst"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T15:10:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "@ Sander: Stell Dir vor, du bist Rainer und verbringst den ganzen Tag in einem vollgem\u00fcllten Kinderzimmer und starrst auf einen Bildschirm, auf dem IBlai und irgendwelche Kinderanimes laufen. Selbst aufstehen vom Stuhl ist schon mit immensen Anstrengungen verbunden. Jetzt stell Dir vor, sie drosseln Dein Internet."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T15:11:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "@finanzen: Alles schon f\u00fcnf mal besprochen. Fresse"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T15:37:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ohne Dregg Alda zwei Tage kein (oder kaum) Internet und der Kerl bl\u00fcht schon fast auf. Da werden Armb\u00e4nder (oder wie diese h\u00e4sslichen Dinger hei\u00dfen kA) aus dem M\u00fcll hervorgekramt, das Zimmer wird h\u00fcbsch und fein f\u00fcr den Dreger Montag gemacht (unbespielter Bass im Hintergrund oh yeahhh), und er besch\u00e4ftigt sich mit Botanik (Tomatenpflanzen lel). So viel Aktivit\u00e4t und Abwechslung hatte Drache sicher schon lange nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T16:10:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Dabei nimmt er zurzeit ab und zieht um und das ziemlich erfolgreich."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T16:33:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Der hat mir wieder viel zu gute Laune&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T16:45:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>@ Sander: Stell Dir vor, du bist Rainer und verbringst den ganzen Tag in einem vollgem\u00fcllten Kinderzimmer und starrst auf einen Bildschirm, auf dem IBlai und irgendwelche Kinderanimes laufen. Selbst aufstehen vom Stuhl ist schon mit immensen Anstrengungen verbunden. Jetzt stell Dir vor, sie drosseln Dein Internet.<\/blockquote>Nehme alles zur\u00fcck, lal.<br>Musste sogar lachen, spricht wohl f\u00fcr meinen miesen Charakter"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T17:36:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Das Intro vom <i>Dregen Monday<\/i> ist wirklich der gr\u00f6\u00dfte Trash, den der Lard jemals auf die Beine gestellt hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Es ist einfach komplett sinnlos und so richtig, richtig schlecht. Ich schaue es mir immer ein paar Mal hintereinander an und lache mich tot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T17:45:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Kann mir jemand beim Dr\u00e4gun Manzai die komischen click click clicliclick Sounds und den komischen grauen Tunnel erkl\u00e4ren?<br>Dange"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T17:50:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Bez\u00fcglich seiner Gesichtsfarbe: <a href=\"http:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/ticker\/herz-kreislauf-gesichtsfarbe-kann-krankheiten-aufzeigen_aid_396552.html\">http:\/\/www.focus.de\/gesundheit\/ticker\/herz-kreislauf-gesichtsfarbe-kann-krankheiten-aufzeigen_aid_396552.html<\/a> [focus.de]<br><br>Hab zwar keinen gro\u00dfen IQ in Biologie, aber seine Ern\u00e4hrung bringt ihn wohl tats\u00e4chlich langsam um<br><br><blockquote>Verf\u00e4rbt sich die Haut im Gesicht grau, gefleckt br\u00e4unlich oder gelblich, k\u00f6nnte eine Vergiftung des K\u00f6rpers die Ursache sein. Wird der K\u00f6rper durch die Organe nicht mehr richtig entgiftet oder sind sch\u00e4dliche Substanzen mit der Nahrung aufgenommen worden, kann es zu einer solchen Farbver\u00e4nderung kommen. In einem solchen Fall ist ein Arzt zu kontaktieren, damit durch weiterf\u00fchrende Untersuchungen die Ursache gefunden und behoben werden kann.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T17:53:00+02:00",
        "username": "Rainsch",
        "text": "Der neue DM war richtig sch\u00f6n. Diggerchen kriegt keine 2 S\u00e4tze raus ohne sich aufzuregen. lel. Gleich mal eine Mail geschickt und meine Erdbeerpflanze ger\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T17:59:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das Intro hat der dicke doch genausowenig verstanden. Der Klicksound ist zu 99% der Sound, wenn in Counterstrike eine Granate auf den Boden f\u00e4llt und die &ldquo;Texturen&rdquo; im Hintergrund passen auch. Hat er halt wieder von irgendwo geklaut oder von nem Fan machen lassen."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T20:47:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Er ist ein Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T20:52:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wurde LS gededosst?"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T20:58:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Haben die Drachis das Kabel vom Server durchgeschnitten? Verdammten Arschl\u00f6cher!"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T21:04:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "LS wird drangsaliert von satanischen Spiritisten. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T21:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Nicht funktionierende LS-Foren sind f\u00fcr mich Abfall!"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T21:08:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kann mir jemand beim Dr\u00e4gun Manzai die komischen click click clicliclick Sounds und den komischen grauen Tunnel erkl\u00e4ren?<br>Dange<\/blockquote>Das Ger\u00e4usch einer geworfenen Granate in counterstrike"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T21:11:00+02:00",
        "username": "brandos",
        "text": "Sylar ist Eh Mallah und hat mit reiner drache isolation erstellt um ein Bot netzwerk zu errichten das Lachschon ddosed. Habt es zuerst bei mir geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T21:22:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Kann mir jemand beim Dr\u00e4gun Manzai die komischen click click clicliclick Sounds und den komischen grauen Tunnel erkl\u00e4ren?<br>Dange<\/blockquote>Nur, wenn du mir die da drin gezeigten Einspieler von dem Fettsack erkl\u00e4rst."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T21:54:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Morgen Rainer der wo in Visual Basic die Server von lachschon gehackt hat."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T21:58:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Rainer der wo in Visual Basic die Server von lachschon gehackt hat.<\/blockquote>&ldquo;&#8230;und zwar ziemlich erfolgreich!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T22:01:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Nur, wenn du mir die da drin gezeigten Einspieler von dem Fettsack erkl\u00e4rst.<\/blockquote>Reiner h\u00e4lt sich doch f\u00fcr einen ach so intelligenten \u00dcbermenschen. Die Einspieler sollen zeigen, dass er der Erkl\u00e4rb\u00e4r ist. Schau dir die Gesten an. Der Mann wei\u00df einfach alles."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T22:01:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ist halt sonne billiche HTML-Seite."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T22:21:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Lasst es, bringt euch nichts. Hab alles abfotografiert und mit GIMP reingespeichert. Daf\u00fcr hab ich auch am Arsch, bei den Eiern."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T22:22:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Das Intro vom <i>Dregen Monday<\/i> ist wirklich der gr\u00f6\u00dfte Trash, den der Lard jemals auf die Beine gestellt hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Es ist einfach komplett sinnlos und so richtig, richtig schlecht. Ich schaue es mir immer ein paar Mal hintereinander an und lache mich tot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Rainers Machwerke erinnern mich an die Simpsons Folge, in der Homer den Grill aufbauen sollte <b>[1]<\/b>, und diesen total verhunzt, und dieser als Kunstwerk verkauft wird. In der hatte ich auch den Begriff &ldquo;Outsider Kunst&rdquo; gelernt. Gibt auch einen Wikipediaartikel dazu:<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Art_brut\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Art_brut<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br><i>Die Art brut (franz. [Aussprache: a byt] f\u00fcr rohe Kunst) ist ein Sammelbegriff f\u00fcr autodidaktische Kunst von Laien, Kindern oder Menschen mit einer Geisteskrankheit oder einer geistigen Behinderung. <\/i><br><br><b>[1]<\/b> passende Parallele, dass auch Rainer beim Aufbau eines Grills schon versagte"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T23:23:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/36de8e-1464040308.jpg\"><br><br>Muss etza einfach nochmal fragen weil ich es nicht glauben kann. Liegt es an meinen Monitoreinstellungen oder ist die Fresse wirklich grau mit ein bissel rot? Der sieht aus wie ein Toter. Das kann doch nicht gesund sein."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T23:30:00+02:00",
        "username": "Lachschonmann",
        "text": "<blockquote>Muss etza einfach nochmal fragen weil ich es nicht glauben kann. Liegt es an meinen Monitoreinstellungen oder ist die Fresse wirklich grau mit ein bissel rot? Der sieht aus wie ein Toter. Das kann doch nicht gesund sein.<\/blockquote>Merkste selbst, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-05-23T23:41:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "T minus 12 Monate. Dann ists vorbei."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T23:48:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/unbenanntd6pf5.jpg\"><br><br>Muss etza einfach nochmal fragen weil ich es nicht glauben kann. Liegt es an meinen Monitoreinstellungen oder ist die Fresse wirklich grau mit ein bissel rot? Der sieht aus wie ein Toter. Das kann doch nicht gesund sein.<\/blockquote>Grau mit ein bisschen rot ist auch eine gute Beschreibung f\u00fcr zu altes Hackfleisch."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T23:53:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hackfleisch und Mett sind sehr stark verwandt, somit schlie\u00dft sich der Kreis."
    },
    {
        "time": "2016-05-23T23:54:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Hackfleisch<\/blockquote>Du hattest EINEN Job <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T00:02:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>T minus 12 Monate. Dann ists vorbei.<\/blockquote>Das hat man auch schon 2014 behauptet. Dregger bleibt unbesiegt 4 ever mohr."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T00:08:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hackfleisch<\/blockquote>Du hattest EINEN Job <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Sorry, Autokorrektur"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T00:10:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Jeder, der sich mit Rainers Fettsucht und ihren Folgen auseinandersetzt, sollte sich mal diese englische Doku \u00fcber einen 160kg Brocken anschauen.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qY3iExEYr7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qY3iExEYr7w<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T00:25:00+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "<blockquote>Jeder, der sich mit Rainers Fettsucht und ihren Folgen auseinandersetzt, sollte sich mal diese englische Doku \u00fcber einen 160kg Brocken anschauen.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qY3iExEYr7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qY3iExEYr7w<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Der Typ ist wohl auch wenige Jahre nach der Doku an seiner Fettleibigkeit gestorben&#8230;<br><br>Aber hey, er wurde mitte 40, sprich das D-Game ist f\u00fcr die n\u00e4chsten 2 Dekaden gerettet!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T00:29:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Drache demn\u00e4chst bei The Biggest Loser in SAT1? Ach nee, ist er ja eh schon in s\u00e4mtlichen Kategorien."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T00:30:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Nunja, der Typ ist zum Zeitpunkt der Doku auf jeden Fall weniger am Schnaufen als Rainer und das Rumwatscheln ist zwar vorhanden, aber wesentlich weniger ausgepr\u00e4gt. Ergo ist Rainers Zustand noch bemitleidenswerter als der des Schwabbels in der Doku&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T00:54:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>T minus 12 Monate. Dann ists vorbei.<\/blockquote>Dazu w\u00fcrde mich ein Tippspiel interessieren."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T01:00:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Grau mit ein bisschen rot ist auch eine gute Beschreibung f\u00fcr <strike>zu altes Hackfleisch<\/strike> <b>ein Leben hinter verschschlossenen Fenstern, wo die liebe Sonne ihn nicht erreicht, miese Beleuchtung und einen Schleier aus Bartstoppeln und Dreck, der nur sehr sporadisch weggeduscht oder -rasiert wird<\/b><\/blockquote>So, bitte. Hab das etzadla mal f\u00fcr dich korregationiert.<br>Meine G\u00fcte. Nur weil Mopsi h\u00e4sslich und ungepflegt ist, steht noch nicht der Schnitter vor der T\u00fcr. <br>Sonst w\u00e4re Majo aus Ballin ja nicht nur tot, sondern schon vor Jahren ausgebuddelt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T01:05:00+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "<blockquote>Ergo ist Rainers Zustand noch bemitleidenswerter als der des Schwabbels in der Doku&#8230;..<\/blockquote>Das kann nat\u00fcrlich sein. Die allgemeine Lebenssituation schl\u00e4gt halt auch auf die Psyche und somit auf die Gesundheit. Der Fette aus der Doku hatte ein Leben und scheinbar sogar Auftritte als Comedian. Rainer hat Schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T01:06:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Meine G\u00fcte. Nur weil Mopsi h\u00e4sslich und ungepflegt ist, steht noch nicht der Schnitter vor der T\u00fcr. <br>Sonst w\u00e4re Majo aus Ballin ja nicht nur tot, sondern schon vor Jahren ausgebuddelt.<br><\/blockquote>Jaaaa guuuuut, Dr. Axel Stoll hat's aber schon erwischt. Also er ist nicht tot, sondern nur nach Aldebaran \u00fcbergesiedelt, aber trotzdem.<br><br>Die besten sterben jung."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T01:08:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>[Rainer hat Schei\u00dfe.<\/blockquote>lell naiser vergleich! owsem! kann man mal reinh\u00f6rn!!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T01:32:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Au\u00dferdem hat der Ami in der Doku ja ein eigenes Kamerateam, Docs, die ihn begleiten, ein ausget\u00fcfteltes Sportprogramm, also eine richtige SCHANGSE! Und die hat halt Rainer nicht. Das Leben ist hart, wenn man nie eine echte SCHANGSE bekommt!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T07:43:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Euer d\u00fcmmliches Gebrabbel&#8230; Der Lars geht nur raus, wenn er zum Rewe muss oder Bewegung simuliert, ist h\u00e4sslich wie die Nacht und ekelerregend fett &amp; unhygienisch. Gesichtsfarbe gekl\u00e4rt."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T07:54:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann mir jemand beim Dr\u00e4gun Manzai die komischen click click clicliclick Sounds und den komischen grauen Tunnel erkl\u00e4ren?<br>Dange<\/blockquote>Das Ger\u00e4usch einer geworfenen Granate in counterstrike <\/blockquote>Wie verfickt sinnlos das ist. Na ja, just Rainerthings, danke"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T07:56:00+02:00",
        "username": "BANGI",
        "text": "Aproposito Schangse. In einem der aktuellen Watschelfids rutscht dem Drachen das Wort &ldquo;Schanze&rdquo; raus&#8230; &ldquo;jetzadla h\u00e4tte ich fast auf der Schanze gesagt&#8230;&rdquo; Drache - was richtet das Game nur mit ihm an."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T07:58:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Er versucht sich doch immerhin in Selbstiruni, und wie immer, wenn er was neues entdeckt, \u00fcberm\u00e4\u00dfig.<br>Das Leben ist eben einfach, wenn man eine Schanze bekommt"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T08:52:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lel, Rainer kommentiert wieder unter dem DM, das ist ja gro\u00dfartig.<br><br><blockquote>Wen meine videos so schlechtsind hier ein tipp h\u00f6r auf sie zu schauen den mit jedem neuen klick jedem neuen video jedem like oder dislike bin ich n\u00e4her an meinem ziel und du am ende also h\u00f6r auf mich zu schauen ich bin gl\u00fccklich einen holen Menschen weniger zu haben und du weil di meine ach so schlchten videos nicht mehr sehen musst<br><br>Ich bin wie ich boin wenigstens stehe ich dazu und sage das auch du aber benimst dich hier schei\u00dfe real w\u00fcrdest du aber nie das maul aufbekommen irgendwie j\u00e4merlich einfach nur ein weiter feigling sogar zu feige f\u00fcr ein Real profilbild (Kopfsch\u00fctl) cht traurig)<br><br>tu mir den gefallen und deabonir mich jemanden dem was nicht passt m\u00f6chte ich nicht auf meinem kanal<br><br>Ja mit AI ist wichtig den ich hei\u00dfe nicht Reiner du hast sicher auch schon menschen wegen deinem namen korigiren m\u00fcssen und du lachst \u00fcber mich weil ich stolz auf meinen Namen und meine korekte schreibweise bin? als Legasthenicker ist mir besonders klar das Rechtschreibung wichtig ist ich habe nicht drum gebeten solche probleme zu haben aber ich versuche wenigstens damit klarzukommen. wozu und wor\u00fcber ich videos mache entscheide ich nicht die Hater auch wen ihr glaubt der kanal w\u00fcrde euchgeh\u00f6ren ich bin immernoch der DRACHE und st\u00e4rker als ich alle also h\u00f6r auf schei\u00dfe zu labern<br><br>Laber schei\u00dfe so lange du willst aber genau genommen ist Unheilig Githick Rock und Metal also lass hier mal deinen kleinen aroganten schwanz nicht so raush&lt;\u00e4ngen die schlafe nudel kann es mit mir eh nicht aufnehmen<br><br>Du labserst und beleidigst mich und kannst selbst nicht mal Drache schreiben? wie j\u00e4merlich ist das und komm jetzt nicht mit der ausrede du machst das um mich zu verarschen ich schreibe Drache schon seit ich 4 bin Richtig mein Erstes wort das ich Schreiben konnte noch vor meinen namen<br><br>Ws laberst du f\u00fcr ne schei\u00dfe ich ben wender unf\u00e4hig in irgendwas noch bin ich 30 wer sagt ich habe keinen hjob du ? die hater? klar ihr wisst ja auch so viel Real \u00fcber mich hast recht. junge lass es einfach deine dummheit dringt dir ja so aus allen poren das es schon \u00fcber den boden leuft undversucht vor dir zu fliehen deine eigene dummheit findet du bist zu dumm<br><br>Hm mal sehen die aussage \u00fcber mein internet m\u00fcsste dabei gewesen sein und das ich hoffe es ist im lauf der woche alles wieder klar. Die aussage mit dem Time of Metal war da die aussage mit meiner Tomaten und Erdberpflanze war unterschwellig aber auch vorhanden. die aussage mit hatern war als witz gedacht was die hater an und f\u00fcr sich ja sind. Dan habe ich \u00fcber die Armschiene gesprochen und undirekt sogar gefragt ob man mal \u00fcber ein video reden soll beziehungsweise jemand interesse dran hat das ich das mal zeige und mache+ es kommt morgen noch ein zusatz wo es um die Festivals diesesjahr geht aber da hab ich glaube ich nichts erw\u00e4ht gehabt. dan abe ich kurz was zu Jarow und kuruno gesagt und ausserdem das ich momentan viel animes kucke Hast recht ich habe echt \u00fcber nichts geredet und das fast 8 mins lang Kritik ist was feines aber sie sollte gerechtfertigt sein. Wen du glaubst das ich \u00fcber nichts gesprochen habe ok aber zu behaupten das video war inhaltlos naja macht nur sin wen du sagen w\u00fcrdest F\u00dcR MICH war das video inhaltlos naje ich bin eben unf\u00e4hig kritik anzunehmen sorry f\u00fcr die umst\u00e4nde<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T09:14:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten Morgen, Githick Rock und Metal von Unheilig.<br><br>Verdammt, ist das anstrengend zu lesen. Der soll sich mal einen Karton Satzzeichen kaufen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T09:19:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>WoT<\/blockquote>Ich will dass er ausgeknoggt wird. Kann bitte jemand?! <br><br>Zum Hautfarbenthema: So schnell wird er leider nicht verrecken. Viele reudige Hartzer sehen so aus. Bestes Beispiel ist doch die Reportage \u00fcber die Nazi-Familie Ritter. Die Mutter sieht auch aus wie der letzte Schmutz, h\u00e4lt sich aber auch seit vielen Jahren und das trotz massivem Schimmelbefall in der Bude und enormen Alkohol und Tabakkonsum.<br><br>Was war gestern Abend hier eigentlich los? Wollte meine t\u00e4gliche Lekt\u00fcre vor dem Schlafengehen abholen und LS war ausgeknoggt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T09:41:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Lel, Rainer kommentiert wieder unter dem DM, das ist ja gro\u00dfartig.<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0052816001464075250\/13128883.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0052816001464075250\/13128883.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:04:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Reupload edzela: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/F0eR4pQ0gK8\">https:\/\/youtu.be\/F0eR4pQ0gK8<\/a> [youtu.be]<br><br>Er denkt halt ernsthaft, er w\u00fcrde einen VIP Camping Patz bei den Band bekommen lel.<br>Dann nat\u00fcrlich noch das Thema Hater, welche er ja erfolgreich ignoriert.<br><br>Auf die Gamescom will er auch, bekommt nicht mal daf\u00fcr einen Presseausweis. <br><br>Nichts neues also."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:14:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144851267551\/220516-230516-die-pflanzen-%C3%BCbernehmen-die\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144851267551\/220516-230516-die-pflanzen-%C3%BCbernehmen-die<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:15:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Schon wieder ein Top Video vom Dicken! F\u00fcr ihn ist es absolut unverst\u00e4ndlich, wie Festivalbesucher ihren Campingplatz halb so voll m\u00fcllen, wie er sein sauberstes Zimmer.<br><br>Alle Festivals auf denen ich noch nie war sind \u00fcbrigens der komplette Schei\u00df."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:23:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Reupload edzela: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/F0eR4pQ0gK8\">https:\/\/youtu.be\/F0eR4pQ0gK8<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Es ist schwer, wenn man nie eine Schanze hatte und Reups mit einer 16k Leitung macht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:27:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reupload edzela: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/F0eR4pQ0gK8\">https:\/\/youtu.be\/F0eR4pQ0gK8<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Es ist schwer, wenn man nie eine Schanze hatte und Reups mit einer 16k Leitung macht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Du gehst halt den schweren Weg <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:33:00+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Er wollte auf YuDub nie so gro\u00df werden.<br>Irgendwie hab ich allerdings S\u00e4tze Richtung &ldquo;Figgt euch, ich werd die Nr. 1 auf YuDub, ich bin st\u00e4rger als alles, denn ich bin ein Drache!&rdquo; im Kopf.<br><br>Auch wenn ich das mit seinem Auto verstehe, selber schuld. Glaube nicht dass andere &ldquo;Promis&rdquo; das Problem h\u00e4tten wenn sie auf ein Festival gehen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:34:00+02:00",
        "username": "Regenbogenscharf",
        "text": "Dieser fetter Bastard.<br>Da ist man mal ne Woche aus dem Game, und dann zieht der \u00fcber Rock am Ring ab.<br>Rock am Ring. ROCK AM RING.<br>So ein Hurensohn.<br><br>Und wie er wieder keine Ahnung hat.<br>Ich bin so Mett. (Mehr aus Pflichtgef\u00fchl, arbeite da.)"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:39:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Das gleiche mit Rock im Park. Nur da hat er es nicht mal erleutert. Ist schei\u00dfe -&gt; Ohne Dregg alda keine Diskussion. Er hat doch nur wieder Angst BabyDave auf Rock im Park beim V\u00f6geln im Geb\u00fcsch zu erwischen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:46:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Mich macht die Aussage mit dem &ldquo;Wenns da brennd, dann kennen die Leut net wech&rdquo; richtig mett.<br>Aber zu beschr\u00e4nkt um einen Rauchmelder in der Bude zu installieren."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T12:50:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Wie er ab 5:45 fast anf\u00e4ngt zu flennen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:00:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<i>&ldquo;Rock am H\u00e4rtsfeldsee is der letze Schei\u00dfdreck. Des is so ne allgewaltige Schei\u00dfe am Rock am H\u00e4rtsfeldsee, dass da wirklich jede Schei\u00dfe schon schei\u00dfe is dagegen.&rdquo;<\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:02:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Mich triggert so hart, wie der Drachen jegliche Regel f\u00fcr Bildaufteilung und Bildkomposition in seinen Videos ignoriert. Genau wie der Inhalt ist auch seine Posizionirung im Bild einfach hingeschissen.<br>Das tut ja in den Augen weh. Er k\u00f6nnte doch wenigstens versuchen, sich mittig ins Bild zu setzen.<br><br>So sieht sein aktuelles Video schematisch aus:<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160524\/yabkpsxf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:03:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "War es nicht Rainer, der einen vergewaltigten Gartenpavilion plus M\u00fcll auf einem Festivalcampingplatz hat liegen lassen?  Und warum ben\u00f6tigt ausgerechnet er, der nichts geleistet hat, bei zehntausenden Besuchern eine Sonderbehandlung? Dieses verblendete St\u00fcck Schei\u00dfe.<br><br><blockquote>Goldener Schnitt.jpg<\/blockquote>Lel, habe vorhin beim anschauen genau das Gleiche gedacht&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:04:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "lel pelt"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:06:00+02:00",
        "username": "Dillgurke",
        "text": "&ldquo;Ich r\u00e4ume nachem Festival immer alles auf&rdquo;<br><br>Gabs nicht mal ein Bild von seinem Zelt, welches er einfach komplett zerm\u00fcllt zur\u00fcck lie\u00df?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:12:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich r\u00e4ume nachem Festival immer alles auf&rdquo;<br><br>Gabs nicht mal ein Bild von seinem Zelt, welches er einfach komplett zerm\u00fcllt zur\u00fcck lie\u00df?<\/blockquote>Er nimmt nur die Flaschen mit:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S8bUShimMhg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S8bUShimMhg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:12:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich r\u00e4ume nachem Festival immer alles auf&rdquo;<br><br>Gabs nicht mal ein Bild von seinem Zelt, welches er einfach komplett zerm\u00fcllt zur\u00fcck lie\u00df?<\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.aculyinternet.de\/inc\/plugins\/resizer_class\/resizer_class.php?filename=http:\/\/www.aculyinternet.de\/res\/2741bc8c4e167256c51ca0efc8fb8e41h\/&amp;newwidth=680&amp;maxsize=30000&amp;maxwidth=680&amp;animwidth=680&amp;animsize=30000\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:18:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Was kann er eigentlich?<br>Erst der Grill, dann das &ldquo;Zelt&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:19:00+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote>Mich triggert so hart, wie der Drachen jegliche Regel f\u00fcr Bildaufteilung und Bildkomposition in seinen Videos ignoriert. Genau wie der Inhalt ist auch seine Posizionirung im Bild einfach hingeschissen.<br>Das tut ja in den Augen weh. Er k\u00f6nnte doch wenigstens versuchen, sich mittig ins Bild zu setzen.<br><br><br><br><\/blockquote>Er benutzt den Goldenen Schnitt um das Bild interessanter zu gestalten.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/2dmcdmz.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T09:43:00+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Naja der menschliche K\u00f6rper ist schon ein verdammt z\u00e4her Haider.<br>Bevor der abkratzt ist schon einiges n\u00f6tig.<br>Wobei der gro\u00dfe Unterschied zwischen dem Doku Dicki und Reiner der ist, dass der Doku Dicki sich wenigstens noch etwas bewegt hat.<br>Reiner baut immer mehr Muskeln ab und immer mehr Fett auf, wenn er so weiter macht schafft er 2017 nicht mal mehr die 600 Meter zur Bank.<br>Wenn er Pech hat kratzt er an einer Thrombose ab."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T09:50:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Zahlt einem die Krankenversicherung nicht einen Rolli?<br>Ach so ich vergas, er hat ha keine Versicherung hihihihi"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T09:54:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Naja der menschliche K\u00f6rper ist schon ein verdammt z\u00e4her Haider.<br><\/blockquote>Musste gerade ziemlich lange \u00fcberlegen, ob &ldquo;z\u00e4her&rdquo; ein richtiges Wort ist oder eine Wortverunstaltung \u00e1 la R1r - so wie Kl\u00e4her, Sp\u00e4her usw. - und damit Iruni und Sackasmus."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:05:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Guten Morgen, ich boin wie ich boin. Himmel, Arsch und Zwirn, nach 3 Anl\u00e4ufen die WoT von McFat halbwegs gerafft."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:05:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Und selbst wen es eines ist darf ich das nicht machen oder wie? ausserdem habe ich sowas wie zwei Piece zeichen schon gemacht da wusste Tanzverbot ncht mal das er videos machen will das habe ich n\u00e4hmlich schon 2011 gemacht in meinen ersten videos und sp\u00e4ter in andewre auch<br><br>Bin nicht zu faul aber ich beantworte gerade etwa 200 kommentare aus allen verschiedenen videos der letzten 24 stunden und bin in der kommentar funktion ich schau sicher nicht nach was genau ich am ende f\u00fcr zeichen mache vor allem nicht wen es eine solch l\u00e4cherliche naschuldigung ist das ich mir das bei TV abgeschaut haben soll<\/blockquote>Noch mehr Posts von ihm <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Er MUSS kommentieren, er kann ja gar nix anderes mehr tun mit seiner 56k Modemleitung."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:18:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Er ist mett oder"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:24:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Da fehlt ein s"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:30:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Lieber Drache!<br>Du bist ein NEGATIVDENKER!<br>Der einzige Weg wieder gl\u00fccklich zu werden und vielleicht deine Zuschauer auf den &ldquo;Pfad der Likes &rdquo; zu bekehren ist:<br><br>1. \u00c4ndere einfach deine Einstellung und komm mir dann ja nicht mit einer Antwort wie: &ldquo;ICH WILL MICH NICHT \u00c4NDERN!&rdquo; da du ja damit nicht deine Pers\u00f6nlichkeit, sondern lediglich deine Einstellung \u00e4nderst.<br>2. Such dir einen Cutter oder besuch Kurse.<br>3. Versuche anderen Menschen mit mehr Respekt zu begegnen, auch wenn sie dir keinen erweisen. Du bist daf\u00fcr etwas besseres. So etwas nennt man auch Erwachsen werden.<br>4. Kn\u00fcpfe Kontakt mit anderen YouTubern, geh raus und lerne nette Menschen kennen, die vielleicht genauso denken wie du und falls das nicht der Fall ist, respektiere trotzdem ihre Meinung.<br>5. Suche einen Psychologen auf. Dieser Person kannst du deine \u00c4ngste und Tr\u00e4ume erz\u00e4hlen und du nervst dadurch ganz YouTube-Deutschland nicht mehr. (Nur weil eine Person zum Psychologen geht, muss sie noch lange nicht krank sein, bzw. ist sie deswegen auch kein schlechter Mensch, also TRAU DICH!!) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>6. Ignoriere alle Kommentare unter deine Video's! Und falls es dir schwer fallen sollte, dann konzentriere dich prim\u00e4r auf die Positiven.  (Mir ist bewusst das dir das schwer fallen wird, da man negative Kommentare viel mehr aufnimmt als Positive)<br> <br>Zu guter letzt m\u00f6chte ich dir noch viel Gl\u00fcck und Erfolg im LEBEN w\u00fcnschen!<br>Und dich BITTEN dir diesen Kommentar zu Herzen zu nehmen und diesen auch umzusetzen!<br><br>Und noch eine ganze Liste von YouTubern die schlechter sind als du zur Aufmunterung:<br><br>Dagi Bee<br>Sami Slimani<br>Danny Burnage oder wie der jetzt schon wieder hei\u00dft..<br>ApoRed<br>Katja Krasavice<br>Alle Minecraft-Kiddys<br>uvm.<br><br>Denn diese Menschen haben alle ihre freie Meinung f\u00fcr Geld und Klicks aufgegeben, wie eine dreckige Stra\u00dfenhure ihren Schlie\u00dfmuskel! <br>ALSO Stay True BITCH! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote><br><br><blockquote>Bitte was? XD (Lautes gel\u00e4chter)<br>Ich bin ein Negativdenker? hast d\u00fc \u00fcberhaupt einen plan wie ich drauf w\u00e4hre wen das so w\u00e4hre? glaubst du echt ich w\u00fcrde diese ganze schei\u00dfe machen wen ich ein negativ denker w\u00e4hre?<br><br><br>Und laber du mal nicht \u00fcber meine einstellung du hast nicht die geringste ahnung wer oder was ich bin also gieb mal nicht so an. Junge und die leute sagen ich sei Arrogant.<br><\/blockquote><br>So ein dummer Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:32:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Video's<\/blockquote>triggered"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:33:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "lel endsmett der digge ber"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:35:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Eigentlich ist er ein sehr starker Mensch.<br>Jeder andere h\u00e4tt sich scho l\u00e4ngst amal ge\u00e4nnert aber Rainer bleibt er selbst, so true"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:40:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>baastiZocktvor 19 Stunden<br>Hi.<br><br>Drache Offiziellvor 15 Stunden<br>+baastiZockt Hi Was f\u00fchert dich den hier her ? XD<\/blockquote>&ldquo;f\u00fchert&rdquo;  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Die drachische Rechtschreibung&#8230;<br><br>Fuck, die Kommentare sind ja pures Gold:<br><br><blockquote>mrvn \/\/ sgtwaschlappenvor 22 Stunden<br>Unheilig ist trotzdem schei\u00dfe<br><br>Drache Offiziellvor 15 Stunden<br>+mrvn \/\/ sgtwaschlappen Begr\u00fcnde halt mal es ist leicht zu sagen es ist etwas schei\u00dfe aber das <b>erkl\u00e4hert<\/b> garnichts<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:40:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Er beleidigt einfach alle, egal was man schreibt. Der scheint so richtig mett zu sein"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:52:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Diese neue Art Mensch wie R2r einer ist macht mich immer tierisch mett. <br><br>Vadammtn Arschl\u00f6scha. Selbst wenn man es gut mit ihnen meint und Ratschl\u00e4ge gibt, sehen sie ihre Fehler nicht ein. Nur ne Frage der Zeit wann er mal so richtig aufs Dach bekommt."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T10:57:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>mrvn \/\/ sgtwaschlappenvor 22 Stunden<br>Unheilig ist trotzdem schei\u00dfe<br><br>Drache Offiziellvor 15 Stunden<br>+mrvn \/\/ sgtwaschlappen Begr\u00fcnde halt mal es ist leicht zu sagen es ist etwas schei\u00dfe aber das erkl\u00e4hert garnichts<\/blockquote>Und das von dem Film- und Musikkritiker, dessen Bewertung von absolut ALLEM aus &ldquo;was soll ich dazu sagen, ist einfach sehr nais, kann man sich mal anschaun, wenn ihr noch ned kennt, schaut's euch mal an, ich pers\u00f6nlich feier den film, der ist richtig orsim&rdquo; besteht, was aber grunds\u00e4tzlich NICHT begr\u00fcndet wird <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T11:10:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Er hats ja mit seiner kl\u00e4her :o"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T11:10:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Aber bidde ohne Hunt, vor dem hat er Ankstd."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T11:26:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Boah, die Kommentare sind wirklich zu 90% echt sch\u00f6n. Habe das vollkommen vernachl\u00e4ssigt. Auf Twitter hat er ja alle geblockt, da kommt kaum noch was. Aber auf YT geht das wohl nicht?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T11:38:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Auf Twitter hat ihm letztens ein Fangirl geschrieben. Sie habe ihm vor einem Monat einen Stoffdrachen gestrickt und per Fanpost zugeschickt. Davon wei\u00df er aber angeblich nichts. So geht man mit seinen Fans aber nicht um&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:30:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Rock am Herrdsfeldsee ist doch nur schei\u00dfe, weil Arieller sich da posizioniren lie\u00df, so dass Reiner sie sehen konnte aber nicht reinhalten, oder?<br><br>Ansonsten nichts neues: Reiner tr\u00e4umt sich eine VIP-Existenz zurecht, hilft Organisateuren bei der Festival- und Campingplatzorganisation und wei\u00df ganz genau, dass er Pisswichser wie Mastadsch\u00e4mm nur einmal erw\u00e4hnren muss und schon werden die eimerweise content \u00fcber Reiner abladen.<br>Weil keiner ist wichtiger als Reiner."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:32:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man merkt auch wieder einmal, dass Rainer absolut kein Gef\u00fchl f\u00fcr Zahlen und Relationen hat.<br><br>&ldquo;man sollte immer so 50-60 Pl\u00e4tze extra einplanen beim Festival, damit genug da sind&rdquo;<br><br>Die 50 Bauarbeiter, die die deutschen Stra\u00dfen in Ordnung bringen, lassen gr\u00fc\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:34:00+02:00",
        "username": "MrHands",
        "text": "Hi, meine fellow Drachis<br><br>hat jemand einen Link wo er aufgel\u00f6st vom H\u00e4rtsfeldsee heimkommt? Finde es nach drei mal suchen nicht.<br><br>Oge, war alles."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:35:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Wie sich dieser Vollzeitspasti ernsthaft in der Lage sieht anderen Leute zu erkl\u00e4ren wie ein Festival organisiert werden sollte. <br><br>Ferner sind bei so einem Festival doch tausende von Menschen. D\u00e4mmert es da nicht, dass nur Specki Probleme mit &ldquo;Hatern&rdquo; hat? <br><br>Ohne Dreck alta!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:37:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Nenne mich noch einmal &ldquo;Drachi&rdquo;&#8230;..<br><br><img src=\"http:\/\/i.makeagif.com\/media\/5-06-2015\/t3eRhI.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:39:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Man merkt auch wieder einmal, dass Rainer absolut kein Gef\u00fchl f\u00fcr Zahlen und Relationen hat.<br><br>&ldquo;man sollte immer so 50-60 Pl\u00e4tze extra einplanen beim Festival, damit genug da sind&rdquo;<br><br>Die 50 Bauarbeiter, die die deutschen Stra\u00dfen in Ordnung bringen, lassen gr\u00fc\u00dfen.<\/blockquote>Vor allem:<br>&ldquo;Wenn man 5.000 Leute erwartet, sollte man 6.000 Pl\u00e4tze bereithalten. Wenn man 10.000 Leute erwartet, sollte man 10.200 Pl\u00e4tze bereithalten. Immer 50 Pl\u00e4tze mehr.&rdquo;<br>H\u00e4?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:42:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Hi, meine fellow Drachis<br><br>hat jemand einen Link wo er aufgel\u00f6st vom H\u00e4rtsfeldsee heimkommt? Finde es nach drei mal suchen nicht.<br><br>Oge, war alles.<\/blockquote>Suche ich auch noch. <br><br>Das war der Vorbereitungsvlog: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XKlK2R2dFfg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XKlK2R2dFfg<\/a> [youtube.com]<br>Das hier sein Review\/Bericht: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZpO1_207Fw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZpO1_207Fw<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich suche mal im Archiv, ob ich den Vlog noch irgendwo habe.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T13:43:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Hi, meine fellow Drachis<br><br>hat jemand einen Link wo er aufgel\u00f6st vom H\u00e4rtsfeldsee heimkommt? Finde es nach drei mal suchen nicht.<br><br>Oge, war alles.<\/blockquote><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QLSWG_QCInU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QLSWG_QCInU<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ih9sT1mRR74\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ih9sT1mRR74<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:03:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hi, meine fellow Drachis<br><br>hat jemand einen Link wo er aufgel\u00f6st vom H\u00e4rtsfeldsee heimkommt? Finde es nach drei mal suchen nicht.<br><br>Oge, war alles.<\/blockquote><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QLSWG_QCInU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QLSWG_QCInU<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ih9sT1mRR74\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ih9sT1mRR74<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Da ist leider nicht das richtige dabei <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Gab noch den Vlog, wo er morgens verheult zur\u00fcck kommt."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:17:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "K\u00f6nnte das nicht ein Instagramvideo gewesen sein?<br>Was war das mit der Armschiene, wieso braucht Rehiner eine Armschiene? Kann mir diese ~10min Schrottvideos gerade nicht geben."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:23:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Nee war auf Youtube, erinnere mich dran. Der hat ja seinen ganzen Plunder aus dem Audo ger\u00e4umt usw.<br><br>Und die Armschiene lag einfach in der n\u00e4he der Kamera und er hat sie gegriffen um was zeigen zu k\u00f6nnen. Zumal er erw\u00e4hnte, nicht mal die Zweite gefunden zu haben, lel."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:25:00+02:00",
        "username": "Athran",
        "text": "<blockquote><strike>Nee war auf Youtube, erinnere mich dran. Der hat ja seinen ganzen Plunder aus dem Audo ger\u00e4umt usw.<br><br>Und die Armschiene lag einfach in der n\u00e4he der Kamera und er hat sie gegriffen um was zeigen zu k\u00f6nnen. Zumal er erw\u00e4hnte, nicht mal die Zweite gefunden zu haben, lel.<\/strike><\/blockquote><strike><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWFSGr4mtFc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWFSGr4mtFc<\/a> [youtube.com]<br><br>Da hast du!<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:30:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike>Nee war auf Youtube, erinnere mich dran. Der hat ja seinen ganzen Plunder aus dem Audo ger\u00e4umt usw.<br><br>Und die Armschiene lag einfach in der n\u00e4he der Kamera und er hat sie gegriffen um was zeigen zu k\u00f6nnen. Zumal er erw\u00e4hnte, nicht mal die Zweite gefunden zu haben, lel.<\/strike><\/blockquote><strike><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWFSGr4mtFc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWFSGr4mtFc<\/a> [youtube.com]<br><br>Da hast du!<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<\/blockquote>Ganz viel #liebe"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:35:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/festival5qty9v.jpg\"><br>Ich bin aus privaten Gr\u00fcnden schon vorher heimgegangen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:46:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Kann jemand mit einem hohen IQ in HTML mal dieses Browsergame Pennergame etzala neu programmieren als Rainergame mit Drachen-Content? W\u00e4r a naise Sache.<br>Wenn ich mein schwarzes Loch und meinen Eisb\u00e4ren importieren und gegen ein Wassertier tauschen k\u00f6nnte, w\u00e4r das bers\u00f6nlich a richtig geile Situation.<br>Statt Spenden mit Instrumenten kriegt man durch Gast-Streamer auf Junau Spenden und Pfandflaschensammeln wird durch Seggsschreibpartnerinnen ersetzt."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:48:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Bild<br>Ich bin aus privaten Gr\u00fcnden schon vorher heimgegangen.<\/blockquote>Musste lachen!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:54:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Rainerle mettet wieder auf Twidda.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/735047366399668225\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/735047366399668225<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T14:55:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Will den Festivalorganisatoren sagen wie mans richtig macht<br><br>MEME<br><br>Schafft es nicht ein Fantreffen zu organisieren, weil der Aufwand zu gro\u00df ist<br><br>Edith:<br>Rainer, du willst Privatsecurity f\u00fcr dein Auto und wirfst selber Gegenst\u00e4nde gegen fremde Autos? Hat da jemand Angst vor Karma?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:01:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<blockquote>Rainerle mettet wieder auf Twidda.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/735047366399668225\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/735047366399668225<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>was stand da?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:19:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Mewtal ist die Mega-Entwicklung von Mewtu oder"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:22:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Der kann seinen eigenen Gru\u00dfspruch, den er seit drei Jahren benutzt, nicht schreiben.<br>Ich bin so mett und so sauer und so mett und voller emotionalem Hass.<br><br>Und welches drecks Format von ihm hei\u00dft MetalLeute?!?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:27:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Und welches drecks Format von ihm hei\u00dft MetalLeute?!?<\/blockquote>Hatte er tats\u00e4chlich mal.<br>War aber mal wieder so ein Format, das nach einer gro\u00dfen Umstrukturierung h\u00f6chstens zwei mal kam - bis zur n\u00e4chsten Umstrukturierung."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:27:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "Drache Offiziellvor 12 Minuten<br>willst du behaupten ich bringe keinen guten Kontant? <br>Der Spruch Mewtal Leute ist von mir und ich habe super formate wie MetalLeute oder Drachenlord<br>Time of Metal ist mein Bestes format wie ich denke<br><br><br>edit ups ist schon da<br><br>sander der no life spast war wieder schneller"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:28:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Das ist ja kreativer als das Format &ldquo;Drachenlord&rdquo;, ohh yeeeah"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:28:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "M\u00f6chte das hier zu Dokumentationszwecken mal hier lassen:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/e1ZHen4.png\"><br><br>Fassen wir zusammen:<br><b>L\u00f6sung 1:<\/b> Er reist mit Auto an, und l\u00e4sst seine Sachen im Auto, und sperrt dieses ab.<br><b>Rainerlogik:<\/b> Das geht nicht, da sonst das Auto vom Haider besch\u00e4digt werden k\u00f6nnte.<br><br><b>L\u00f6sung 2: <\/b>Er reist ohne Auto an, \u00fcbernachtet in einem Zelt.<br><b>Rainerlogik:<\/b> Geht auch nicht, da seine Sachen viel leichter gestohlen werden k\u00f6nnen.<br><br>Was will er eigentlich? Sollen die Organisatoren f\u00fcr ihn einen Wachdienst zur Verf\u00fcgung stellen, der rund um die Uhr sein Schrottauto, der wo sowieso nicht mehr richtig f\u00e4hrt, bewacht?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:31:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "&ldquo;Im Zelt werden meine Sachen eher gestohlen. Deswegen schlafe ich seit Jahren im Zelt!&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Man merkt immer direkt anhand der H\u00e4ufigkeit von Widerspr\u00fcchlichkeiten oder Sinnlosigkeiten in welchem Gem\u00fctszustand unser Rainer war, in dem er den jeweiligen Kommentar verfasst hat.<br>E: Wenn er denn \u00fcberhaupt mal im Zelt schl\u00e4ft. Und das tut er nicht, weil es cool ist! Au\u00dferdem hat er gar kein <strike>Motorrad <\/strike>Zelt."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:32:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Im Zelt werden meine Sachen eher gestohlen. Deswegen schlafe ich seit Jahren im Zelt!&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Wollte ich auch gerade schreiben, Rainer ist einfach&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:35:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Im Zelt werden meine Sachen eher gestohlen. Deswegen schlafe ich seit Jahren im Zelt!&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Man merkt immer direkt anhand der H\u00e4ufigkeit von Widerspr\u00fcchlichkeiten oder Sinnlosigkeiten in welchem Gem\u00fctszustand unser Rainer war, in dem er den jeweiligen Kommentar verfasst hat.<\/blockquote>Wieder seine Kopfzerrung. In der Kindheit unbehandelt, macht sie ihm heute das Leben schwer, wenn man nie eine Chance bekommt. FInd ich pers\u00f6nlich manchmal sehr kriepi."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:35:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Junge is der durch. ich wette, falls die ihm anbieten w\u00fcrden, umsonst hinzukommen, w\u00fcrde er es sowieso nicht packen. <br>Die sollten den mal auf die B\u00fchne lassen und dann live den L\u00fcl\u00fcl\u00fc Song laufen lassen"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:38:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Mal wieder, Fazit: Qualle liefert immer noch am besten."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:43:00+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Warum ist seine Rechtschreibung pl\u00f6tzlich nicht mehr kaputt oder ist es gar nicht der Drache (verdammde Axd!)."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:49:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "danke, dass ihr seine Kommentare hier rein kopiert. Will ihm keine Klicks schenken und freue mich sehr, wenn das hier jemand reinschreibt. #Liebe"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:53:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wetten dass Specki am Ende doch zum Samma Briess wackeln wird? VIP, Camping, Auto&#8230; hin oder her&#8230; er geht immer den schweren Weg."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:53:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Rainer hat sich definitiv einen Muskelkater im Hirn zugezogen als die Sonderschulabschlusspr\u00fcfungen anstanden"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:54:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Glaube nicht dass er das dieses mal wirklich unbeschadet \u00fcbersteht, letztes mal gab es doch schon 1-2 nette Situationen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:57:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>danke, dass ihr seine Kommentare hier rein kopiert. Will ihm keine Klicks schenken und freue mich sehr, wenn das hier jemand reinschreibt. #Liebe<\/blockquote>Sollte man auch, es scheint es packt ihn wieder die L\u00f6schwut. Hier das von Wacken:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/iSTJ6aG.png\"><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/n2ywUI7.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:59:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Glaube nicht dass er das dieses mal wirklich unbeschadet \u00fcbersteht, letztes mal gab es doch schon 1-2 nette Situationen&#8230;<\/blockquote>Meinst du das einer ihm im Suff die Ogerfresse verbeult?  Glaub ich eher nicht."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:59:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Der Idiot, der &ldquo;Loser&rdquo; falsch korregationiert, ist Abfall f\u00fcr mich"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:41:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Wir tun unser bestes, um unseren Besuchern das Anreisen mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln zu erm\u00f6glichen. Lass doch dein Auto daheim. Gr\u00fc\u00dfe vom SUMMER BREEZE Team!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:46:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<blockquote>Apropos, neuestes Rainervideo Kommentarsektion:<br><br><i>WackenTVvor 1 Stunde<br>Wir haben durchaus auch schon YouTuber als Presse akkreditiert, wenn der Content gut genug ist. Wieso auch nicht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/i><br><br>Saugeil, Rainer geht 100pro mega die D\u00fcse weil er nun denkt, die halten ihn f\u00fcr einen Promi.<br>Der rafft nat\u00fcrlich nicht, da\u00df das eine Auslache ist<\/blockquote>als ob er das von sich aus mitbekommen w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:58:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Der liest derzeit doch alle Kommentare unter seinen Videos, weil er sonst nichts tun kann"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:58:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Kriegserkl\u00e4rung von Wacken auf Level von Junau-Song oder"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:00:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hoffentlich rendert er uns noch ein paar Kommentare unter das neue Video."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:14:00+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "<blockquote>Er wollte auf YuDub nie so gro\u00df werden.<br><\/blockquote>HHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHA<br>Er wollte nie so bekannt werden. (Beruf: Youtuber und er misst seinen Erfolg an Abos\/Views)"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:47:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>hat jemand einen Link wo er aufgel\u00f6st vom H\u00e4rtsfeldsee heimkommt? Finde es nach drei mal suchen nicht.<\/blockquote>Das sch\u00f6nste Ergebnis des H\u00e4ddsfeldsee-Debakels war ja nicht der R\u00fcckreisetag, sondern der Tag danach, an dem Reiner ungewohnt kleinlaut seinen Wanst durch Mittelfranken schob und dabei ein ger\u00fcttelt Ma\u00df guter Vors\u00e4tze herjapste.<br>Das Hemd hat er daf\u00fcr nat\u00fcrlich nicht extra gewechselt.<br><br>In diesem einen Moment war er so nah wie seitdem nie mehr dran, endlich einzusehen, was f\u00fcr ein Totalversager er ist.<br><br>Und Ariellers segensreicher Einfluss war damals auch noch so stark, dass Reiner vorhatte, ernsthaft vorhatte, diesem Versagen entgegenzuwirken.<br><br>Nat\u00fcrlich auf Reinermanier, also vollkommen sinnlos und falsch und \u00fcberhaupt. Aber immerhin.<br><br>Videodokumentation (und nach wie vor ein pers\u00f6nlicher Favorit auf der Dr\u00e4gntaimlain):<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YnF6FlqUFKY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YnF6FlqUFKY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:48:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "ja das waren noch sch\u00f6ne Zeiten,und anstatt abzunehmen ist er immer fetter geworden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:50:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Drache Offiziell17:46<br><br>Das habt ihr letztes jahr auch behauptet und die wenigen die sich getraut haben lagen schneller am boden als soe schauen konnten aber gut"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:53:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.reactiongifs.com\/lol\/lolol.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:53:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "<blockquote>Drache Offiziell17:46<br><br>Das habt ihr letztes jahr auch behauptet und die wenigen die sich getraut haben lagen schneller am boden als soe schauen konnten aber gut<\/blockquote>In etwa so:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iy1_p97sfFw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iy1_p97sfFw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:55:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Alter das mit den Comments nimmt echt \u00fcberhand <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Der steigert sich voll rein."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:56:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<i>Carlos Sathanas17:19+12<br>Also im brinzieb will ich Waggen TV hier live fragn, ob du mich heirraden willsd?<\/i><br><br>Wer von euch ist das?<br>Bin hart ger\u00fcckt"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T17:59:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>ja das waren noch sch\u00f6ne Zeiten,und anstatt abzunehmen ist er immer fetter geworden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><\/blockquote>Der einzige Vorsatz, den er eingehalten hat, war der, das Bewerbungstraining in den Wind zu schie\u00dfen, weil er keinen Bock hat, sein Leben in irgendwelchen Firmen zu verschwenden.<br><br>Als einzige Alternative bot sich eine Existenz als Online-Schie\u00dfbudenfigur, die er sich auf dem R\u00fcckweg dann nach Kr\u00e4ften sch\u00f6ngeredet hat.<br><br>Am sondersch\u00f6nsten sind der &ldquo;dramatische Sonnebrillenabnehmer&rdquo; und das Zitat &ldquo;Youtube ist f\u00fcr mich ein Leben geworden&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:01:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/30748770\/alki.png\"><br>Rainer hat wohl noch mehr als genug Alkohol in seinem Kinderzimmer so wie er schreibt. Oder er kann sich nicht mehr konzentrieren, weil er ADSler und LRSler UND MEI SCHWESTER ist und schon seit 10 Stunden Kommentare beantwortet.<br>Wie unfassbar es mich aber abfuckt, dass dieser Hund nach 26 Jahren noch immer nicht wei\u00df, dass wann mit 2 n geschrieben wird. Selbst wenn man die abgefuckteste Legasthenie \u00fcberhaupt in Kombination mit Down-Syndrom und weggebumsten Hirn wegen dauerhafter Smirnoff-\u00dcberdosis h\u00e4tte, lernt man doch irgendwann bestimmte Dinge auswendig. Rechtschreibung ist verfickt noch mal nichts anderes als auswendig lernen verdammds Arschloooach.<br>OHNE DREGG"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:06:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "WackenTV vor 2 Stunden<br>Wir haben durchaus auch schon YouTuber als Presse akkreditiert, wenn der Content gut genug ist. Wieso auch nicht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Drache Offiziell vor 25 Minuten<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> ich wei\u00df das ihr das habt hat das Breeze ja auch schon es ging um die Gr\u00f6\u00dfen ortnung Meines Kanals"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:07:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "&ldquo;false info&rdquo;, saunice, wenn Rainer so gut Englisch praktisch anwendet, dann spricht er sicher inzwischen auch fast flie\u00dfend Japon\u00e9s"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:09:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "OHA, bei EMP gibts LUSTIGE Shirts bis 5xl zum Sonderpreis, na ob rainer da bald wieder ein neues hat?<br>EMP :<br><br>dein Motto ist \"Ich bin nicht fett! Ich bin so sexy, dass es \u00fcberquillt? Du denkst Ich bin einfach SPECKtakul\u00e4r?<br>Dann zeig's jetzt allen mit unseren witzigen Fun-Shirts! Extra f\u00fcr echte M\u00e4nner wie dich bis Gr\u00f6\u00dfe 5XL!<br><br>Bei uns findest du f\u00fcr jeden Anlass den passenden Spruch. <br>Kennst du zum Beispiel schon unsere lustigen Fu\u00dfball Fun-Shirts? Damit bist du bestens f\u00fcr die Europameisterschaft 2016 ger\u00fcstet.<br><br>Live Loud!<br><br>Deine EMP-Crew<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>  ich bef\u00fcrchte das schlimmste"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T18:12:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "gr\u00fc\u00dfe gehen raus an drouul, triggert wieder hervorragend auf twitter"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:04:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "ob ich einen Presseausweis vom Altschauerberganzeiger bekommen k\u00f6nnte?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:04:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144851267551\/220516-230516-die-pflanzen-%C3%BCbernehmen-die\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144851267551\/220516-230516-die-pflanzen-%C3%BCbernehmen-die<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<\/blockquote>Guter Artikel aber seit wann arbeitest du bei den \u00f6ffentlich Rechtlichen? Wirst du im n\u00e4chsten Artikel f\u00fcr die GEZ Werbung machen?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:05:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Video's!<\/blockquote>So ein dummer Hurensohn<\/blockquote>Leute, die &ldquo;Video's&rdquo; schreiben, sind f\u00fcr mich unterster Urschei\u00dfeabfall"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:06:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>So sieht sein aktuelles Video schematisch aus:<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160524\/yabkpsxf.jpg\"><\/blockquote>Schon mal was vom goldenen Schnitt geh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:07:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Morgen abc def der endlich mal Urlaub machen kann."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:32:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wegen Reuploads her das hier benutzen:<br>openload.co<br><br>Einfach account machen, ins Benutzercenter einloggen und remoteupload benutzen. Ferrdig."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:33:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<br><b>&ldquo;Der Campingplatz muss sauber sein&rdquo;. Wenigstens der&#8230;<\/b><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CjOGrYQWgAAPQ-F.jpg\"><br><br>hat jemand gepostet und Drache so <br>&ldquo;Sag mal du j\u00e4merliche gestalt was genau willst du erreichen davon mal abgesehen das du jedem beweist wie krank du bist&rdquo;<br><br>und :<br><br>Leute ich habe mch wohl vertan was das Rockharz angehr das ist erst im Juli habe mich auf eine false info verlassen<br><br><b>IDIOT!! - auf der WEBSITE steht doch wann das Festival ist, was ein SPAST<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:37:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Nailed it!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Frage an die arbeitslosen Psychologiestudenten hier: Was ist das eigentlich f\u00fcr eine Phase, in der Rainer zur Zeit ist? So eindeutig Manie oder auch Depression ist es ja nicht. Bipolarlord ist \u00fcberm\u00e4\u00dfig mett zur Zeit und sucht einfach nur Streit. Suchtentzugserscheinungen weil er etzadla nur Internet hat das wo gedrosselt ist?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T15:41:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144851267551\/220516-230516-die-pflanzen-%C3%BCbernehmen-die\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144851267551\/220516-230516-die-pflanzen-%C3%BCbernehmen-die<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<\/blockquote>Guter Artikel aber seit wann arbeitest du bei den \u00f6ffentlich Rechtlichen? Wirst du im n\u00e4chsten Artikel f\u00fcr die GEZ Werbung machen?<\/blockquote>Lel, Rundfunkzwangsabgabe ist f\u00fcr mich Abfall. Btw, zahlt Rainer die eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:05:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Frage an die arbeitslosen Psychologiestudenten hier: &#8230;<\/blockquote>Dazu braucht man kein Experte zu sein.<br><br>Der fette ist einfach frustriert, weil er innerlich genau wei\u00df, dass er ein fauler Hurensohn ist und alles um ihn herum zusammenbricht.<br><br>Das Leben ist halt schwer ohne echte Schangse."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:16:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>bla<\/blockquote>Dregen ist mett wegen der Internet-Drosselung. Zufall, dass das genau zeitgleich ist? Ich denke nicht. Drache ohne Internet ist kein Drache &lt;- Tassenmotiv-Vorschlag f\u00fcr Dich R2r, falls Du mitliest."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:17:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Schon mal was vom goldenen Schnitt geh\u00f6rt?<\/blockquote>Ja, wurde ja auch vorhin schon mal gepostet.<br>Aber doch nicht so!<br>Er kann seine fette Birne doch nicht im unteren linken Viertel positionieren und den Rest frei lassen&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:22:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>bla<\/blockquote>bla<\/blockquote>Junge ich meinte doch das gleiche."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:22:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Junge ich meinte doch das gleiche.<\/blockquote>Achso sorry, bitte nicht bannen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:27:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160419\/ruxunz84.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:27:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ne Spa\u00df, WhiteKnight guter Mann"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:28:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Stop Spam"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T16:32:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wer hier weiter rumspammt bekommt gleich goldenen Stich."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:49:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "#aggrolord wieder aktiv.<br>Aber er hat immerhin begriffen, dass man das Maul ruhig aufrei\u00dfen kann, wenn man eh nie das Haus verl\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:49:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wie er halt immer denkt, solche Spr\u00fcche in Bezug auf sein Aussehen seien lustig. Ich stehe hier wie Gott mich schuf nur dicker; warum einen Sixpack wenn man ein ganzes Fass haben kann; ist alles hart erarbeitet usw. usf.<br>Widerlicher Fettsack"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:51:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Mein Favorit XD<br><br><img src=\"https:\/\/embed.gyazo.com\/127cecfb7d096cdb0d527e05a6eb625b.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:53:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "F\u00fcr mehr Kontent zum Thema &ldquo;metter Rainer&rdquo;, schauen Sie auch hier:<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/167375-ReaktiondesPoebels\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/167375-ReaktiondesPoebels\/<\/a> [lachschon.de]<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/167375_ReaktiondesPoebels_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:55:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Mett Rainer bester Rainer"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:01:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CjPX0MwVAAAulNw.jpg:large\"><br><br>Bin vom Stuhl ger\u00fcckt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:03:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Armes Wacken. M\u00fcssen sie etzadla auf den gr\u00f6\u00dften und besten Star \u00fcberhaupt verzichten! :\/"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:06:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Wo ist dieser Kommentar? Finde den nicht, dank Google+ dem Huso."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:06:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Der ganze Quark heute ist ja viel besser als Younow. Drosselung soll mal noch bleiben."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:07:00+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr mehr Kontent zum Thema &ldquo;metter Rainer&rdquo;, schauen Sie auch hier:<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/167375-ReaktiondesPoebels\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/167375-ReaktiondesPoebels\/<\/a> [lachschon.de]<br><br><\/blockquote>Bei Juck Norris kann ich einfach nimmer, jedes mal <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:08:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "An alle Drachengame-ist-tot-Meckerererer: DA habt ihr euer Mett! Und zwar feinstens. In Massen! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:12:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>im Metal geht es auch darum das man anderen eine Chanze gibt<\/blockquote>Wie kommt der eigentlich immer auf diesen Quatsch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:13:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das ist momentan ein sch\u00f6ner Throwback in bessere Zeiten, als Younow noch nicht relevant war. Genie\u00dft das Mett solange es noch da ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:26:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Im Metal geht es immer zuf\u00e4llig darum was dem Drachen gefallen w\u00fcrde, auch wenn das nirgends belegt ist. Man k\u00f6nnte meinen er denkt sich das aus&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:26:00+02:00",
        "username": "Emma",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/735170781219590144\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/735170781219590144<\/a> [twitter.com]<br><br>Verstehe nicht warum die Leute da noch ernsthafte Fragen drunter schreiben."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:29:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Verstehe nicht warum die Leute da noch ernsthafte Fragen drunter schreiben.<\/blockquote>Hab mit meinem Namen und Bild von hier ausm Forum ne Frage gestellt, um zu gucken, ob er hier wirklich noch mitliest."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:33:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "Drache manisch und kann nicht screamen,schon schade nowala"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:33:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Der YouTube Kommentar &ldquo;behaltet eucer Drecks Wacken&rdquo; stammt (leider) von nem Fake Drachen. Erkennt man an der fehlenden Schraffierung hinter dem Namen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:34:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/65f40205b9954c6a2c0fbc5cd2265996.png\"><br><br>So hartkern <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:37:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "&#8230;er hat nur diesen einen Pulli, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:42:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Verstehe nicht warum die Leute da noch ernsthafte Fragen drunter schreiben.<\/blockquote>Hab mit meinem Namen und Bild von hier ausm Forum ne Frage gestellt, um zu gucken, ob er hier wirklich noch mitliest.<\/blockquote>Ich bin als Sander auf Facebook, YouTube\/G+, Twitter, Instagram und ich hab ihn (unter dem Nick und mit meinem spanische Flagge Avatar aus YT etc) auch in Steam, \u00fcberall (au\u00dfer in Steam, da nur geaddet) schon getriggert und ge\u00e4rgert, der merkt gar nichts, vergiss es"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:42:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Da er vor dem Pulli nur Shirts getragen hat (Arbeitspulli ausgenommen), selbst im Winter, ist davon auszugehen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T20:42:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>&#8230;er hat nur diesen einen Pulli, oder?<\/blockquote>Er hatte noch die gr\u00fcnwei\u00dfschwarze Reebok-Jacke, die er mal f\u00fcr 2 Wochen trug.<br><br>Dann passte er wohl nicht mehr rein."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T21:04:00+02:00",
        "username": "positzionirer",
        "text": "LEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEL<br><br>&ldquo;Ich muss irgendwo hintern parken bei die b\u00e4nds, ich brauch nur ein platz f\u00fcr mein audo wo niemand sonst hinkommt&rdquo;<br><br>LEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEL SRY LEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEL"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T21:12:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wieso veranstaltet er nicht einfach sein eigenes Meddlfestival in ASB? Wacken 2.0 quasi. Dann braucht er gar nicht erst wegfahren."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T21:17:00+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11UuKySNA3w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11UuKySNA3w<\/a> [youtube.com]<br><br>Klassiker. Bekommts nicht gebacken ein Witz zu erz\u00e4hlen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T21:54:00+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11UuKySNA3w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11UuKySNA3w<\/a> [youtube.com]<br><br>Klassiker. Bekommts nicht gebacken ein Witz zu erz\u00e4hlen.<\/blockquote>Da kommt er noch deutlich b\u00e4uerlicher r\u00fcber&#8230; sein Dialekt ist auch st\u00e4rker.<br><br>Hat sich wohl ge\u00e4ndert als er anfing sich weniger an seinem d\u00f6rflichen Umfeld sondern eher an irgendwelchen YouTube-Mongos zu orientieren. Rainer jetzt Kosmopolit."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T21:57:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat er genau da nicht irgendeinen Komiker imitiert?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T21:59:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das doch Bembers. Die hackfresse erkennst 10^km gegen Wind"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:02:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drachenlord in sch\u00f6ner?<br><img src=\"http:\/\/franken-wiki.de\/images\/a\/a3\/Bembers261x300.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:20:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>BILT<br><br>So hartkern <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>meine fresse<br><br>jeder 12-j\u00e4hrige sieht weniger bescheuert beim kiddieposen aus als er"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:27:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Ist hier wirklich jemand, der ein Problem damit h\u00e4tte wenn R2r mal eine vor den Latz geknallt bekommt? <br>Ich denke eine Backpfeiffe w\u00fcrde ihm schon mal etwas gut tun. Gewalt hin oder her aber wie er damit PRAHLT angeblich mindestens 5 Leuten den Kiefer gebrochen zu haben regt mich tierisch auf. HEY FETTI das ist nichts worauf man stolz sein sollte.<br>Erst Recht nicht wenn man Meister in mehreren Kampfsportarten ist, schlie\u00dflich lernt man da den Gegner au\u00dfer Gefecht zu setzen OHNE ihn ernsthaft zu verletzen.<br><br>Bitte bitte mehr Screenshots Posten wenn er wieder irgendwo kommentiert &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:28:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote><blockquote>BILT<br><br>So hartkern <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>meine fresse<br><br>jeder 12-j\u00e4hrige sieht weniger bescheuert beim kiddieposen aus als er<\/blockquote>Jeder 12-j\u00e4hrige ist geistig auch weiter als er!<br><br>Ohne Dreck alta, wie mett mich sein Twitter schon wieder macht!!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:30:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wieso veranstaltet er nicht einfach sein eigenes Meddlfestival in ASB? Wacken 2.0 quasi. Dann braucht er gar nicht erst wegfahren.<\/blockquote>Geil, ein Meddl Festival mit Celine Dion und den Schl\u00fcmpfen. F\u00e4nd ich pers\u00f6nlich richtig osem, w\u00fcrd ich mir ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:33:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Und Unheilig nicht zu vergessen! Da kann man SO RICHTIG drauf abmeddln!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:33:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "weil es keinen biancer fred mehr gibt: <a href=\"http:\/\/de.blastingnews.com\/entertainment\/2016\/05\/big-brother-bianca-nennt-im-chat-ihre-kritiker-kriminell-und-minderbemittelt-00934217.html\">http:\/\/de.blastingnews.com\/entertainment\/2016\/05\/big-brother-bianca-nennt-im-chat-ihre-kritiker-kriminell-und-minderbemittelt-00934217.html<\/a> [de.blastingnews.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:35:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wieso veranstaltet er nicht einfach sein eigenes Meddlfestival in ASB? Wacken 2.0 quasi. Dann braucht er gar nicht erst wegfahren.<\/blockquote>Geil, ein Meddl Festival mit Celine Dion und den Schl\u00fcmpfen. F\u00e4nd ich pers\u00f6nlich richtig osem, w\u00fcrd ich mir ins Regal stellen.<\/blockquote>Gibs doch schon l\u00e4ngst. Flyer davon sind schon in Emskirchen verteilt worden. (Quelle: Twitter)<br><img src=\"http:\/\/de.share-your-photo.com\/img\/11cd1e8fde.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:38:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "WackenTV hat keine Ahnung von Metal.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/wackenfek4t.jpg\"><br><br>Kann das mal bitte jmd als Lachs verwursten zsm mit den SUMMERBREEZE commens? bremjum-w\u00fcrdig."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:00:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ich hasse Youtube Kommentare. Dr\u00fcckst du F5 werden alle durcheinandergew\u00fcrfelt oder sind weg. Gerne mehr .jpg hier im Thread."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:05:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Bitte weiter flei\u00dfig in Gimp neispeichern. Dankesch\u00f6n"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:05:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alter der ist doch besoffen. Feinstes Mett."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:08:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Also versteh einer warum Wacken und Summer Breeze den dicken \u00fcberhaupt Kontaktiert?<br><br>Der Typ wer f\u00fcr mich das gr\u00f6\u00dfte No-Go! Allein was der in den letzten Wochen an Gewaltpotential gezeigt hat, w\u00fcrde mir als Veranstalter Angst machen. Leute mit St\u00f6cken schlagen, abschie\u00dfen mit der Softair, Steine werfen, Handys zerst\u00f6ren, etc.<br><br>Da soll sich mal keiner Sorgen machen, dass Rainer was passiert, aber jedem anderen Handybesitzer!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:09:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Alter der ist doch besoffen. Feinstes Mett. <\/blockquote>Von Mett wird man nicht betrunken. Dannn schon eher Met."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:09:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Der Idiot, der &ldquo;Loser&rdquo; falsch korregationiert, ist Abfall f\u00fcr mich<\/blockquote>hat mich auch gerade mega getriggert"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:11:00+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Wenn Rainer jetzt zwei M\u00f6glichkeiten hat aufs Breeze or Wacken zu kommen ist das dann quasi bi?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:12:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Also versteh einer warum Wacken und Summer Breeze den dicken \u00fcberhaupt Kontaktiert?<br><br>Der Typ wer f\u00fcr mich das gr\u00f6\u00dfte No-Go! Allein was der in den letzten Wochen an Gewaltpotential gezeigt hat, w\u00fcrde mir als Veranstalter Angst machen. Leute mit St\u00f6cken schlagen, abschie\u00dfen mit der Softair, Steine werfen, Handys zerst\u00f6ren, etc.<br><br>Da soll sich mal keiner Sorgen machen, dass Rainer was passiert, aber jedem anderen Handybesitzer!<\/blockquote>Vielleicht um ihn zu triggern?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:13:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6QLTMku.png\">  <br><br>Das muss man hier einfach nochmal hervorheben. Ist das Mewtal da wo die Pokemon wohnen?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:17:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also versteh einer warum Wacken und Summer Breeze den dicken \u00fcberhaupt Kontaktiert?<br><br>Der Typ wer f\u00fcr mich das gr\u00f6\u00dfte No-Go! Allein was der in den letzten Wochen an Gewaltpotential gezeigt hat, w\u00fcrde mir als Veranstalter Angst machen. Leute mit St\u00f6cken schlagen, abschie\u00dfen mit der Softair, Steine werfen, Handys zerst\u00f6ren, etc.<br><br>Da soll sich mal keiner Sorgen machen, dass Rainer was passiert, aber jedem anderen Handybesitzer!<\/blockquote>Vielleicht um ihn zu triggern?<\/blockquote>Ja, triggerd hart wenn er kleine Kinder auf Festivals pr\u00fcgelt"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:17:00+02:00",
        "username": "Lachschonmann",
        "text": "Ich r\u00fccke hier so schwer, dass fast der Arbeitspulli davon fliegt!<br>MewtalLeute! Ich kann nicht mehr! 10p"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:18:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ob Rainer wohl wirklich glaubt, dass er guten Content bringt? Oder wei\u00df er selbst, dass das alles Schei\u00dfdreck ist, was er da macht?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:18:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Der Idiot, der &ldquo;Loser&rdquo; falsch korregationiert, ist Abfall f\u00fcr mich<\/blockquote>lel, ist das peinlich. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:27:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mit solch einer &ldquo;\u00d6ffentlichkeitsarbeit&rdquo; wird er bestimmt von Wacken eingeladen, als VIP behandelt, bekommt eigenen Parkplatz, wird vom Wachpersonal permanent gesch\u00fctzt, au\u00dferdem darf er sich von s\u00e4mtlichen Mitgliedern aller Bands von hinten &ldquo;meddln&rdquo; lassen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:28:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer wohl wirklich glaubt, dass er guten Content bringt? Oder wei\u00df er selbst, dass das alles Schei\u00dfdreck ist, was er da macht?<\/blockquote>Das kann man zweierlei sehen: Der Content von Rainer ist\/war gut genug um Leute zu unterhalten. Aber wenn man was \u00fcber Metal lernen will, dann schaut man garantiert keine Drachenlordvideos.<br><br>Dennoch denke ich, dass er seine besten Zeiten hinter sich hat. Das Politikvideo und das Drachenlady-Video waren meiner Meinung nach die besten. Dann noch die, in denen er einfach seine \u00dcberlegenheit allen Trollen gegen\u00fcber herausstellen will.<br><br>Ob er selber wei\u00df, dass es mit seinen Metalkenntnissen nicht weit her ist. Ja, und er versucht trotzdem sich in den Streams zu rechtfertigen. Diese Rechtfertigungsversuche sind f\u00fcr mich dabei ein starkes Indiz."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:28:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer wohl wirklich glaubt, dass er guten Content bringt? Oder wei\u00df er selbst, dass das alles Schei\u00dfdreck ist, was er da macht?<\/blockquote>Der h\u00e4ngt doch die Qualit\u00e4t seines Contents an die Click- und Abozahlen, nat\u00fcrlich denkt er dass die Schei\u00dfe, die er produziert und hochl\u00e4dt, Gold ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:29:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144851267551\/220516-230516-die-pflanzen-%C3%BCbernehmen-die\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144851267551\/220516-230516-die-pflanzen-%C3%BCbernehmen-die<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<\/blockquote><\/blockquote>lelelele <br><br>Riner mit i liefer halt immernoch am besten. <br>Der Dicke wird irgendwie immer d\u00fcmmlicher =? <br><br>Find ich schon echt Kriepi <br><br><br>Verreckt alle nen kleinen Kindagaddntot ihr Mistwixxer!!"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:31:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Rainer wohl wirklich glaubt, dass er guten Content bringt? Oder wei\u00df er selbst, dass das alles Schei\u00dfdreck ist, was er da macht?<\/blockquote>Der h\u00e4ngt doch die Qualit\u00e4t seines Contents an die Click- und Abozahlen, nat\u00fcrlich denkt er dass die Schei\u00dfe, die er produziert und hochl\u00e4dt, Gold ist.<\/blockquote>Er glaubt ja auch das die Leute was \u00fcbers bries sehen wollen, immerhin hat das Video fast am meisten Klicks.<br>Hat nat\u00fcrlich nichts damit zu tun, dass das Video kurz nach dem Mettwoch kam."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T19:38:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Mewtal Leute!<br><br><img src=\"http:\/\/pre13.deviantart.net\/fe26\/th\/pre\/i\/2011\/043\/8\/8\/poketars__heavy_metal_mewtwo_by_gryphyn_bloodheart-d39eod2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:50:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>FLEIER<\/blockquote>da steht nicht wo genau und wann!!!<br><br>und wieviel kosten \u00fcberhaupt die tickets?<br><br>oder geht das auf den veranstalter?"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:50:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>WackenTV hat keine Ahnung von Metal.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/wackenfek4t.jpg\"><br><br>Kann das mal bitte jmd als Lachs verwursten zsm mit den SUMMERBREEZE commens? bremjum-w\u00fcrdig.<\/blockquote>Ist halt nur leider nicht der echte Drechen."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T22:59:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Spielt doch keine Rolle, wir befinden uns hier innem game."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T23:01:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>hat jemand einen Link wo er aufgel\u00f6st vom H\u00e4rtsfeldsee heimkommt? Finde es nach drei mal suchen nicht.<\/blockquote>Das sch\u00f6nste Ergebnis des H\u00e4ddsfeldsee-Debakels war ja nicht der R\u00fcckreisetag, sondern der Tag danach, an dem Reiner ungewohnt kleinlaut seinen Wanst durch Mittelfranken schob und dabei ein ger\u00fcttelt Ma\u00df guter Vors\u00e4tze herjapste.<br>Das Hemd hat er daf\u00fcr nat\u00fcrlich nicht extra gewechselt.<br><br>In diesem einen Moment war er so nah wie seitdem nie mehr dran, endlich einzusehen, was f\u00fcr ein Totalversager er ist.<br><br>Und Ariellers segensreicher Einfluss war damals auch noch so stark, dass Reiner vorhatte, ernsthaft vorhatte, diesem Versagen entgegenzuwirken.<br><br>Nat\u00fcrlich auf Reinermanier, also vollkommen sinnlos und falsch und \u00fcberhaupt. Aber immerhin.<br><br>Videodokumentation (und nach wie vor ein pers\u00f6nlicher Favorit auf der Dr\u00e4gntaimlain):<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YnF6FlqUFKY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YnF6FlqUFKY<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Hat er eigentlich inzwischen wieder mit dem Kampfsport angefangen und seinen K\u00f6rper fit gemacht? Wei\u00df das wer? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T23:03:00+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Edit&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T23:04:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gute Nacht VIP-Ticket f\u00fcr Wacken"
    },
    {
        "time": "2016-05-24T23:08:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Gute Nacht, Eveness Chansy beim Schauerberg Open-Air."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T23:19:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Gute Nacht Campingplatz der wo besenrein sein muss."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T23:30:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Gute Nacht, Typ den Rainer auf dem Klo der Gamescom besser vergewaltigt als andersrum."
    },
    {
        "time": "2016-05-24T23:38:00+02:00",
        "username": "brandos",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/wackenfek4t.jpg\"><br><br>Das Leben ist hart wenn man nie eine Schanze hatte."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T00:01:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>WackenTV hat keine Ahnung von Metal.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/wackenfek4t.jpg\"><br><br>Kann das mal bitte jmd als Lachs verwursten zsm mit den SUMMERBREEZE commens? bremjum-w\u00fcrdig.<\/blockquote>Ist halt nur leider nicht der echte Drechen.<\/blockquote>Man muss jedoch zugeben, dass er die Lardsche Schlechtschreibung echt gut getroffen hat."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T00:06:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ey ohne Dregg alda ich hab etzalla schon tausend Mal gesagt, dass Dregger das mit Absicht macht, weil wir genau das von ihm erwarten."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T00:06:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Nein, er hat Mewtal falsch geschrieben!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T00:27:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Das ist doch schon wieder absichdliche progokation."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T00:48:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Gute Nacht, Jutuba die wo nix mit den <strike>Fliegen<\/strike> Haidern zu tun haben wollen, die um den Kothaufen criesen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T01:24:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Schlaf gut Unge!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T01:27:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gute Nacht VIP Band Parkplatz"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T01:41:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Klickt mal auf 3:33 &ldquo;Was da los isss\u00e4&rdquo;  Das klingt so verdammt schr\u00e4g <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LW__J2jQX6Q&amp;feature=youtu.be&amp;a\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LW__J2jQX6Q&amp;feature=youtu.be&amp;a<\/a> [youtube.com]<br><br>Kann da jemand mit einem hohen IQ in Videobearbeitung ein Musikvideo draus machen?! W\u00fcrde bis zum Rock am Hartz4 See r\u00fccken! ;D"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T01:59:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6QLTMku.png\"><br><br>Was ist an &ldquo;Metal Leute&rdquo; bittesch\u00f6n gut oder gar kreativ? Isoliert vom ganzen Rest betrachtet wirkt es nicht einmal wie eine Begr\u00fc\u00dfung, sondern wie eine denglische Wortmissgeburt mit Deppenleerzeichen, also schlicht der schlimmstm\u00f6gliche Sprachunfall. Jeder Orang-Utan k\u00f6nnte sich bessere Begr\u00fc\u00dfungsformeln ausdenken, zumal \u00e4ffische Brunftlaute sowieso viel besser zu Rainer passen w\u00fcrden. <br>&ldquo;Metal Leute&rdquo;, wenn ich so etwas schon h\u00f6re: keine Alliterationen, kein Reim, kein Wortwitz, keine Doppeldeutigkeiten, nein, es ist einfach nur sprachgewordener Dreck! <br>&ldquo;L\u00e4rm, Lust, Leute!&rdquo;, da w\u00e4re wenigstens Feuer dahinter! Oder &ldquo;Ein H\u00f6llenhallo euch Schwarzschwuchteln!&rdquo;, das w\u00e4re wenigstens klischeehaft und ehrlich! H\u00e4tte auch ein bisschen was von Hurdaks herrlicher Respektlosigkeit. Aber stattdessen: Eine Wortarschgeburt, ein Rainerscher Reinfall &ndash; wie immer richtig tief in die vollgeschissene Sch\u00fcssel der Wortausscheidungen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T02:37:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6QLTMku.png\"><\/blockquote>Musste schnaufen, aber nur weil es 5000 Seiten gebraucht hat um zu erkennen das Metall Leute nichts aussagend ist wie alles was Rainer von sich gibt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Naja, was kann ich hinzuf\u00fcgen? Metall Leute passt zu ihm."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T03:25:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>Vorallem sagt er ja &ldquo;Meddl Loide&rdquo;. W\u00e4re Lord Moppel nicht so ein Arschloch, h\u00e4tte er das zu seinem Markenzeichen machen k\u00f6nnen. Aber so ist eben der Lord. Man gibt ihm einfach keine Chance.<\/blockquote>Du hast nichts ferstanden, bidde ferlas uns. Er geht den f\u00fcr ihn am schwersten Weg."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T04:04:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wenn sein Spruch &ldquo;Metall Leute&rdquo; f\u00fcr IHN schon eine Errungenschaft darstellt, brauchen wir uns nicht wundern, dass wir und er etwas grunds\u00e4tzlich Unterschiedliches unter &ldquo;gutem Content&rdquo; vorstellen. Ich hasse ihn so sehr. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T04:50:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>Herzk\u00f6nig, bester K\u00f6nig!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T05:19:00+02:00",
        "username": "FerdBlu",
        "text": "<blockquote>Mein Favorit XD<br><br><img src=\"https:\/\/embed.gyazo.com\/127cecfb7d096cdb0d527e05a6eb625b.png\"><\/blockquote>Ein kleiner Flirt am Rande"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T05:49:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "aus &ldquo;Der Meddler spricht - es wird gegochd&rdquo;<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew?t=2122\">https:\/\/youtu.be\/HTV0o1DKEew?t=2122<\/a> [youtu.be]<br>Ja klar googlet ER als JUTUBER wenn er a weng bis keine peilung von einem Thema hat.<br>Und was 5 sek. sp\u00e4ter passiert.. bin erschrocken und gleichzeitig ordentlich ger\u00fcckt xD.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T06:04:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Morgen Rainer der wo gerne mal Leuten den Kiefer bricht und\/oder sie hart auf einer Toilette der Gamescom fickt, dabei aber trotzdem guten Content bei gro\u00dfer Reichweite liefert."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T07:12:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Guten Morgen kleine Schlumpfbeerchen die wo an Wacken spielen tun und den Dreger sanft in seinem VIP-Camper auf<strike>wecken<\/strike>meddln"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T07:30:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Guten morgen Kanzleilord der wo ein Hurenspast ist.<br>L\u00f6sch dich du Niederstmensch und h\u00f6r auf meine G\u00e4stebucheintr\u00e4ge zu entfernen"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T07:51:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Guten morgen Drachenlord der wo gerne Rosmarinkartoffeln isst.<br>Und auf einmal schmeckt das M\u00fcsli net mehr und man w\u00fcrde (!) gerne \u00fcrchendwas mid Kadoffel'ne ess'ne <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Und ihr zwei da oben benehmt eich etzaddla amal und macht a odentliche G'schicht'ne, simmer hier im Kinner gadden oder was"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T07:53:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Und hat er heute nacht noch den Arbeitspulli f\u00fcr ne kommentier-Schicht angelassen?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T07:59:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x1wtehp_youtube-kacke-die-geschichte-des-drachen-loool_tech\">http:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x1wtehp_youtube-kacke-die-geschichte-des-drachen-loool_tech<\/a> [dailymotion.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T08:32:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x1nkz6n_drachen-kacke-drachenlord-meldet-sich-zuruck_news\">http:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x1nkz6n_drachen-kacke-drachenlord-meldet-sich-zuruck_news<\/a> [dailymotion.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T08:33:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Mein Favorit XD<br><br><img src=\"https:\/\/embed.gyazo.com\/127cecfb7d096cdb0d527e05a6eb625b.png\"><\/blockquote>Drache k\u00f6nnte mit diesen Kwalit\u00e4ten ein Kollabo-Album mit einem deutsch-migrierten Sprechgesangsartisten fabrizieren. Da wird auch gern offen ausgesprochen wie und wer fickt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T08:35:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6QLTMku.png\"><br><br>Was ist an &ldquo;Metal Leute&rdquo; bittesch\u00f6n gut oder gar kreativ? Isoliert vom ganzen Rest betrachtet wirkt es nicht einmal wie eine Begr\u00fc\u00dfung, sondern wie eine denglische Wortmissgeburt mit Deppenleerzeichen, also schlicht der schlimmstm\u00f6gliche Sprachunfall. Jeder Orang-Utan k\u00f6nnte sich bessere Begr\u00fc\u00dfungsformeln ausdenken, zumal \u00e4ffische Brunftlaute sowieso viel besser zu Rainer passen w\u00fcrden. <br>&ldquo;Metal Leute&rdquo;, wenn ich so etwas schon h\u00f6re: keine Alliterationen, kein Reim, kein Wortwitz, keine Doppeldeutigkeiten, nein, es ist einfach nur sprachgewordener Dreck! <br>&ldquo;L\u00e4rm, Lust, Leute!&rdquo;, da w\u00e4re wenigstens Feuer dahinter! Oder &ldquo;Ein H\u00f6llenhallo euch Schwarzschwuchteln!&rdquo;, das w\u00e4re wenigstens klischeehaft und ehrlich! H\u00e4tte auch ein bisschen was von Hurdaks herrlicher Respektlosigkeit. Aber stattdessen: Eine Wortarschgeburt, ein Rainerscher Reinfall &ndash; wie immer richtig tief in die vollgeschissene Sch\u00fcssel der Wortausscheidungen.<\/blockquote>Fullquote weil mega awsem. <br>Die Diskussion hatte ich sogar schon im RL, was es im genauen mit diesem Musikrichtung Leute Dreck auf sich haben k\u00f6nnte, in wessen Hirn das sinnvoll klingt und ob Rainer drauf wohl stolz ist.<br><br>Seit gestern wissen wir ja Rainer sei Dank da\u00df er sich auf Mewtal Leute herrlich was einbildet.<br>Andere sind stolz auf ihren Master oder den Urlaub in S\u00fcdafrika, Villa, Porsche, irgendwas.<br><br>Und Rainer auf eine sinnfreie Gru\u00dfformel, die er nicht schreiben kann.<br>Ok, war alles, armer Wichser"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T08:56:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Industrial Drachenlordthread!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T09:29:00+02:00",
        "username": "Selfmade1895",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lIhS9QQR13w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lIhS9QQR13w<\/a> [youtube.com]<br><br>das lang ersehnte #FragDreche"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T09:36:00+02:00",
        "username": "MrHands",
        "text": "Wenn er drei Dinge mitnehmen k\u00f6nnte, dann auf jeden Fall ganz viel zu Essen und sein Auto wo ja das ganze andere Zeug drin ist. W\u00e4re er 4 Jahre alt, w\u00e4re ich beeindruckt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T09:38:00+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lIhS9QQR13w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lIhS9QQR13w<\/a> [youtube.com]<br><br>das lang ersehnte #FragDreche<\/blockquote>Finger weg. KEINE KLICKS f\u00fcr den Drachen. <br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/Q_HT5YjShOQ\/FragDrache_Festivals.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/Q_HT5YjShOQ\/FragDrache_Festivals.mp4<\/a> [openload.co]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:49:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Er w\u00fcrde Kondome mit auf ein Festival nehmen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Er glaubt immer noch an die 0,00000000000001  % Chance<\/blockquote>Die Chancen sind noch deutlich geringer: <br>Wir gehen von einem 3-Tagesfestival aus. Sonne, Schwei\u00df, Alkohol, Dreck. Nicht jedes Festival bietet Duschen und nicht jeder duscht. <br>Viele Festivalbesucher halten sich daher an die goldene Regel &ldquo;Gefickt wird nur in der ersten Nacht&rdquo;, alles andere ist einfach widerlich. Zumal R2r so schon wiederlich genug ist. <br>Somit kannst du seine so schon geringen Chancen w\u00e4hrend dem gesamten Festival nochmals geteilt durch 3 nehmen. <br><br>Sowieso R2r und Kondome. Als ob das fette Schwein in der Lage ist sich son Ding \u00fcberzust\u00fclpen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:50:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Guten Morgen &ldquo;Kammera&rdquo; der wo 1000 also 2500 Euro kostet."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:53:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Summa Summarum: Ich hasse Rainer Winkler so sehr<\/blockquote>Kaum bucht man f\u00fcr nen bekloppten Film ne Kinokarte - schon f\u00e4llt einem die \u00e4hnlichkeit zu dem bekloppten zauberertyp und Riner auf <br><br>Fetter Wixxer <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/ef7d9d-1464166391.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:11:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Die Chancen sind noch deutlich geringer: <br>Wir gehen von einem 3-Tagesfestival aus. Sonne, Schwei\u00df, Alkohol, Dreck. Nicht jedes Festival bietet Duschen und nicht jeder duscht. <br>Viele Festivalbesucher halten sich daher an die goldene Regel &ldquo;Gefickt wird nur in der ersten Nacht&rdquo;, alles andere ist einfach widerlich.<\/blockquote>Dies!! Dazu kommt noch, dass es so gut wie keine Privatsph\u00e4re gibt, viele Teilen sich ein Zelt mit mehreren Leuten. Er scheint sich aber ernsthaft vorzustellen, eine Alte auf der umgeklappten R\u00fcckbank seiner Limousine weg zu machen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:17:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Dies!! Dazu kommt noch, dass es so gut wie keine Privatsph\u00e4re gibt, viele Teilen sich ein Zelt mit mehreren Leuten. Er scheint sich aber ernsthaft vorzustellen, eine Alte auf der umgeklappten R\u00fcckbank seiner Limousine weg zu machen.<\/blockquote>Das sehe ich noch nicht direkt als Hindernis. Auf Festivals haben viele eine eher YOLO-Einstellung. Da kommen gerne auch mal exhibitionistische Adern aus sonst sch\u00fcchternen Personen raus. Kein Problem auf offenem Felde zu ficken. Erst Recht nicht f\u00fcr R2r, den es nicht schert, dass sein Sp\u00e4her durchs Internet sp\u00e4ht."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:22:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ihr m\u00fcsst bedenken: Die Chance ist doppelt so hoch. Denn: Er ist doch bi. ODER?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:24:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Au\u00dferdem rechnet er 50% wegen den Haidern oben drauf."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:25:00+02:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "<blockquote>Das sehe ich noch nicht direkt als Hindernis. Auf Festivals haben viele eine eher YOLO-Einstellung. Da kommen gerne auch mal exhibitionistische Adern aus sonst sch\u00fcchternen Personen raus. Kein Problem auf offenem Felde zu ficken. Erst Recht nicht f\u00fcr R2r, den es nicht schert, dass sein Sp\u00e4her durchs Internet sp\u00e4ht. <\/blockquote>Ruiner k\u00f6nnte auf Festivals definitiv eine abbekommen. Aber halt keine taufrische, sondern die dicke Alte, die die beste Freundin einer attraktiven Blondine ist und nur dabei ist, weil die Blondine nicht das einzige M\u00e4del im Camp sein will und die Jungs die W\u00fcnsche von Blondie erf\u00fcllen wollen. <br><br>Nur leider denkt Ruiner er w\u00fcrde in einer Liga mit attraktiven Blondinen spielen. Ergo: Kein Sp\u00e4herzucken."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:25:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Nochmal 99% abziehen:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ZM4bgAi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:28:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Ihr m\u00fcsst bedenken: Die <b>Schangse<\/b> ist doppelt so hoch. Denn: Er ist doch bi. ODER?<\/blockquote>Ich wei\u00df nicht was wiederlicher sein w\u00fcrde; Sich Rainers schimmlig verschwitzten Stummel in die taufrische Wagina stecken zu lassen, oder den Pr\u00fcgel in seine verschwitzte, mit Kacke besudelte Rosette zu donnern&#8230;.<br>(Auch wenn Rainer ein zu enges Kondom tragen w\u00fcrde, will ich nicht die Frau sein auf der er dabei seine fettige Wampe ablegt)<br>Macht jemand eine Strawpoll Umfrage?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:30:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160525\/bv82rrde.png\"><br><br>Au\u00dfer Rainer. Der geht den schweren weg und ist Sozialschmarotzer."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:30:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Ihr m\u00fcsst bedenken: Die Chance ist doppelt so hoch. Denn: Er ist doch bi. ODER?<\/blockquote>Also lautet die Rechnung 0*0*2?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:31:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Ruiner k\u00f6nnte auf Festivals definitiv eine abbekommen. Aber halt keine taufrische, sondern die dicke Alte, die die beste Freundin einer attraktiven Blondine ist und nur dabei ist, weil die Blondine nicht das einzige M\u00e4del im Camp sein will und die Jungs die W\u00fcnsche von Blondie erf\u00fcllen wollen. <br><br>Nur leider denkt Ruiner er w\u00fcrde in einer Liga mit attraktiven Blondinen spielen. Ergo: Kein Sp\u00e4herzucken. <\/blockquote>Quatsch, daf\u00fcr gibts noch andere Totalversager die trotzdem noch besser aussehen wie R2r (was nat\u00fcrlich nicht schwer ist). Traubenstampf3r zum Beispiel. <br>Wobei, hab nicht bedacht dass R2r sich die Frau &ldquo;einfach nehmen kann&rdquo; wenn sie im Vollsuff bewusstlos irgendwo auf dem Camping rumliegt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:31:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "zu lahm&#8230; p\u00f6lt"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:32:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df nicht was wiederlicher sein w\u00fcrde; Sich Rainers schimmlig verschwitzten Stummel in die taufrische Wagina stecken zu lassen, oder den Pr\u00fcgel in seine verschwitzte, mit Kacke besudelte Rosette zu donnern&#8230;.<br>(Auch wenn Rainer ein zu enges Kondom tragen w\u00fcrde, will ich nicht die Frau sein auf der er dabei seine fettige Wampe ablegt)<br>Macht jemand eine Strawpoll Umfrage? <\/blockquote>Warum hab ich bei diesem Beitrag eben den anziehenden Duft von Biom\u00fcll- und Restm\u00fclltonnen in der Nase, die im Hochsommer am Stra\u00dfenrand \u00fcberf\u00fcllt vor sich hin darben bis die armen Wichser von der M\u00fcllabfuhr anr\u00fccken?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:32:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Macht jemand eine Strawpoll Umfrage? <\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10305932\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10305932<\/a> [strawpoll.me]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COjFb0WWgAAh-7g.jpg\"><br><br>Hast recht, Schnapper <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:33:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das ist wie die Wahl zwischen einer Kotstulle und einem Rieseneinlauf."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:35:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Quatsch, daf\u00fcr gibts noch andere Totalversager die trotzdem noch besser aussehen wie R2r (was nat\u00fcrlich nicht schwer ist). Traubenstampf3r zum Beispiel. <br>.<\/blockquote>Ich will dich fucken. War das ein Flirtversuch?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:36:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Eklige Umfrage ist eklig<\/blockquote>Wo ist Option &ldquo;neither&rdquo;?<br>Entweder fickt man Rainer - hat den Arschsaftschei\u00dfegeruch seines Lebens in der Nase und stirbt am Bewusstloswerden \/ Kopf auf Stein knallen, w\u00e4hrend der Penis noch nach dem Tod blumenkohlartige R\u00f6schen bildet - oder man kriegt von Rainers Kn\u00fcppel derma\u00dfen das Arschloch aufgerissen und die Wunden mit allerlei K\u00f6stlichkeiten aus dem Reich der F\u00e4kalbakterien vergoldet, da\u00df man in tausend Jahren noch einen ekligen Kindergartentod stirbt.<br><br>Darauf antworte ich nicht"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T09:44:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Was hat der denn jetzt st\u00e4ndig mit seiner beknackten Kapuze? So sehen Meddler nicht aus!<\/blockquote>Sieht aus wie ein HipHop Kaschber."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T09:47:00+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an Bachkippe, der seinen Kommentar so posizionieren konnte, dass nicht nur Dreger ihn sehen konnte, sondern wir auch.<br><br>OnTopic:<br>Kann mal bitte jemand z\u00e4hlen, wieviele S\u00e4tze der Fette in seinem Video spricht, und dann noch, wieviele davon AUSREDEN\/RECHTFERTIGUNGEN sind? <br>Was der dort zusammenstammelt macht mich einfach so maximal mett, dass ich's mir nicht nochmal geben kann. <br><br>Meddl on for ever mohr."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T09:47:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Guten Morgen fetter Hurensohn, der in einer M\u00fcllkippe haust und mit seinen fast 27 Jahren absolut nichts erw\u00e4hnenswertes erreicht hat. <br><br>#ungefickt auf ewig"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:00:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Yayy <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ewiger Fame f\u00fcr mich. <br>Wie er einfach die H\u00e4lfte des Videos mit meiner Frage vergeudet und viel zu viel aufz\u00e4hlt. Klassischer Rainer eben.<br><br>@modskaschberle: Ja, erschien mir am sichersten um ins Video zu kommen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:07:00+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lIhS9QQR13w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lIhS9QQR13w<\/a> [youtube.com]<br><br>das lang ersehnte #FragDreche<\/blockquote>Er w\u00fcrde Kondome mit auf ein Festival nehmen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Er glaubt immer noch an die 0,00000000000001  % Chance"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:08:00+02:00",
        "username": "modskaschberle",
        "text": "<blockquote>Yayy <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ewiger Fame f\u00fcr mich. <br>Wie er einfach die H\u00e4lfte des Videos mit meiner Frage vergeudet und viel zu viel aufz\u00e4hlt. Klassischer Rainer eben.<\/blockquote>Ohne das Video gesehen zu haben:<br><br>&ldquo;Welche drei Dinge w\u00fcrdest Du mit auf ein Festival nehmen?&rdquo;<br><br>?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:09:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Reupload edzela: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/ubt5X66O19I\">https:\/\/youtu.be\/ubt5X66O19I<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:13:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Reupload edzela: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/ubt5X66O19I\">https:\/\/youtu.be\/ubt5X66O19I<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Das etzala aber Absichtliche Progogation !!! <br>Mach hinne!<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/b8097c-1464163976.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:13:00+02:00",
        "username": "PitzerSagger",
        "text": "<blockquote>Yayy <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ewiger Fame f\u00fcr mich. <\/blockquote>Wie ich schon bei der Beschreibung an dich gedacht habe &lt;3<br><br><br>Was hat er die ganze Zeit mit dem Auto? Die beiden Festivals finden im August statt. Mitte Mai hatte er keine 40 f\u00fcr den Restmonat mehr, durch ausbleibende Streams wird er das Auto bis dahin eh nicht zugelassen und fahrtauglich bekommen&#8230;. <br>(Finanzdiskussion wieder ganz wichtig) H\u00e4tte er vielleicht doch nicht 1000.2500 f\u00fcr Kamera etc. ausgeben sollen"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:14:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lIhS9QQR13w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lIhS9QQR13w<\/a> [youtube.com]<br><br>das lang ersehnte #FragDreche<\/blockquote>Er w\u00fcrde Kondome mit auf ein Festival nehmen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Er glaubt immer noch an die 0,00000000000001  % Chance<\/blockquote>Es kann ja immer ein angesoffener und kr\u00e4ftiger B\u00fchnenarbeiter ums Audo schleichen und ihn vergewaltigen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:16:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "So ein widerlicher Mensch. Die ersten 20 Sekunden sind die schlimmsten.<br>Wie er halt nicht blickt, das Waggn ihn gehisst haben"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:25:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Seine ach so tolles Equip soll 1000-2500 kosten?! XD<br>Ja ne is klar, der nimmt doch eh wieder nur seine beschissene Vlog-Cam mit weil er zu faul ist, die andere in der Hand zu halten."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:25:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Gl\u00fcckwunsch an Bachkippe, der seinen Kommentar so posizionieren konnte, dass nicht nur Dreger ihn sehen konnte, sondern wir auch.<\/blockquote>Dank geht an dieser Stelle raus.<br><br>Direkt wieder Ruinairs Sexphantasien getriggert, sauber gmacht<br><br>Edit: Rofl, und er will auf ein Festival, von dem er nicht einmal mehr wei\u00df ob das noch existiert, ich fass es MAL WIEDER nicht.<br>Ist googlen vor einem drecks Video sooo schwierig?<br>Hashtag schwerer Weg f\u00fcr immer.<br>L\u00f6sch dich Winkler"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:31:00+02:00",
        "username": "modskaschberle",
        "text": "Halten wir fest: 3 (drei) Dinge:<br><br><br><i>A <b>P\u00e4ckchen Kondome<\/b> auf jeden Fall.<br>Auf jeden Fall <b>genuch Lebensmiddel<\/b>.<br>A <b>Audo<\/b> in dem ich ja penne.<br>Meine ganzen Sachen, <b>Kameraequibbmend<\/b> und der ganze andere Sdaff.<br>Dann w\u00fcrde ich auf jeden Fall noch sageneh, mein Kaffemaderial. Des is im Brinzib eine Sache, die aber aus mehreren Teilen besteht. [...] En <b>Blastikteil<\/b>, wo man den Filder reintun kann, inklusive <b>Filter<\/b> inklusive <b>Kaffee<\/b>, danneh die M\u00f6glichkeit Wasser heiss zu machen, des bedeudet meinen <b>Kocher<\/b>, einen <b>Topf<\/b> wo ich draufstellen kann, der zum Ausgie\u00dfen gedacht ist und nat\u00fcrlich noch einen <b>Beh\u00e4lter<\/b>, in dem Wasser is.<br><br>Und des is dann im Brinzib so meine Grundausstattung auf jeden Fall f\u00fcr Fesdiveln, wenn ich nur drei Dinge mitnehmen k\u00f6nnde.<\/i><br><br>Bis drei z\u00e4hlen ist nicht sein Ding. Aber er macht sich ja auch viele Gedanken.<br><br>e:<br>failure = faulure <br><br>Freudscher. lel."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:33:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "&ldquo;Ich \u00fcberlege, ob ich in Zukunft einfach alle Schei\u00dfe hier auf einem Kanal mache - \u00e4hnlich wie Unge.&rdquo;<br><br>Was f\u00fcr ein Spast."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:42:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Seine aktuellen Videos machen echt wieder maximal mett, Ruiner ist Bestform."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:44:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Seine Kondomaussage zeigt besser als es irgendjemand hier beschreiben k\u00f6nnte, wie tief der Graben zwischen dem m\u00e4chtigen Drachen und der Realit\u00e4t geworden ist. Rainer du liest ja hier mit: An deiner Stelle w\u00fcrde ich mir bis zu meinem 30. Geburtstag das Ziel setzen, von einer Frau freiwillig ber\u00fchrt zu werden.<br><br>Noch vor ein paar Monaten sagte er grimmig er wolle auf keine Festivals gehen. Aber kaum ist es l\u00e4nger als zwei Tage warm und schon bekommt der Dicke richtig Bock und f\u00e4ngt an um VIP Karten zu betteln. Aus eigener Kraft schafft er es niemals auch nur auf das letzte Dorffestival. W\u00e4hrend dann alle auf dem SammaBreeze abmeddln sitzt der Dicke in seinem Kinderzimmer und f\u00fchlt sich wie an Weihnachten."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:45:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Igitt, lenkt diese fette widerliche Fettsau doch tats\u00e4chlich die Aufmerksamkeit auf einen Pickel, den er nicht ausdr\u00fccken k\u00f6nne, weil der Bart im Weg w\u00e4re. <br><br>B\u00c4H! So eine Drecksau! Ich hoffe er f\u00e4llt seine Treppe runter, dieses Schwein."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T10:48:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und sagt dann, dass er das nicht rausschneidet, weil er zu faul ist, nur um danach einen Schnitt zu setzen&#8230;<br><br>Mal 'ne Frage an die Insider: er streamt ja im Moment nicht, weil er offenbar denkt, dass seine Leitung gedrosselt wurde. Was aber laut Aussage einen Twitter-Kaschpers ja angeblich nicht stimmen soll, stattdessen soll es daran liegen, dass er selbst an der Leitung rumgefummelt hat. Hei\u00dft das, dass er nie wieder streamen wird, weil seine Leitung sich ja nicht von selbst repariert oder stimmt das alles nicht und hier werden wieder Trolle getrollt? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T13:45:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>\u00dcbrigens hat Gabe Newell vor 10 Jahren Half Life 3 angek\u00fcndigt.8<\/blockquote>Das ist a) richtig und zweitens falsch<br>Episode 3 wurde angek\u00fcndigt, bzw. wurde gesagt, dass sie daran arbeiten, au\u00dferdem haben sie nur gesagt, dass es evtl. kommen wird, also haben sie nichts angek\u00fcndigt, ach wei\u00dfte was, kann ich dich gleich mal mitbannen ne du assi<br>kindergadden hier"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T13:58:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160525\/bv82rrde.png\"><br><br>Stimmt, nach der Devise w\u00fcrde Reiner ja nie handeln. Also z.B. Fotos und Videos von Haidern und vermeintlichen Haidern ver\u00f6ffentlichen, weil die das ja auch machen. Sie mit ihren eigenen Waffen schlagen. Auge um Au&#8230; nein, das w\u00fcrde Ruiner ja nie tun."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:00:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "In Fettsein und Ank\u00fcndigen gibt es tats\u00e4chlich eine \u00dcberschneidung von Gabe Newell\/Drache. Sonst nat\u00fcrlich nicht.<br>HL2 w\u00e4re auch ein nettes Spiel f\u00fcr ein Letsplay, er w\u00e4re wahrscheinlich zu dumm den Schalter in Kleiners Labor umzulegen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:04:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u00dcbrigens hat Gabe Newell vor 10 Jahren Half Life 3 angek\u00fcndigt.8<\/blockquote>Das ist a) richtig und zweitens falsch<br>Episode 3 wurde angek\u00fcndigt, bzw. wurde gesagt, dass sie daran arbeiten, au\u00dferdem haben sie nur gesagt, dass es evtl. kommen wird, also haben sie nichts angek\u00fcndigt, ach wei\u00dfte was, kann ich dich gleich mal mitbannen ne du assi<br>kindergadden hier<\/blockquote>Ihr m\u00fcsst einfach mal darauf achten was gesagt wird, und vor allem was die Leute sagen"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:14:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>HL2 w\u00e4re auch ein nettes Spiel f\u00fcr ein Letsplay<\/blockquote>R2r macht aber keine Lets Plays mehr, weil das zu anstrengend ist!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:40:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Bachkipper etzadla ber\u00fchmt und angespannt"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:40:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "K\u00f6nnen wir mal Phrasen usw. vom Drachenlord sammeln, die den puren Hass bei Euch erzeugen?<br><br>Bei mir w\u00e4re das:<br>- &ldquo;Oh Yeah&rdquo;<br>- &ldquo;Ja na guuuuut&rdquo;<br>- Dieses beschissene Fake-Geheule, was ihm so sehr gefallen hat dass er es im folgenden Video gleich mehrfach zusammenhangslos einfach mittenrein geschnitten hat"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:41:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>Steifenbesteiger beste Besteiger<\/blockquote>Denke es erfordert viel immer eine neutrale Berichterstattung zu liefern. Von mir aus kannst du auch gern einmal in einem Beitrag deinen Emotionen freien Lauf lassen, auch wenn Hass nat\u00fcrlich keine Emotionen sind.<br><br>#liebe"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:47:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnen wir mal Phrasen usw. vom Drachenlord sammeln, die den puren Hass bei Euch erzeugen?<br><\/blockquote> <br>- *pedostimme* Danke f\u00fcr die Barren"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:49:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "&ldquo;Ich werde oft gefragt&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:55:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "&ldquo;Also ich pers\u00f6nlich bin ein Mensch der&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T14:56:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Seine schwarz-wei\u00dfen Zwischeneinblendungen, die er neben seinem inhaltlichen Gehirngulasch zus\u00e4tzlich auch noch mit dem linken gro\u00dfen Zeh zu verfassen scheint, triggern mich jedes mal so derma\u00dfen<br><br>*schnitt*<br><br>&ldquo;Ich weis das es dioe Leute n\u00e4rft Aber wem es nciht indressiert brauchte s ncight zu Lesen ihr dumen Hater !&rdquo;<br><br>*schnitt*<br><br>JAAAA GUUUUUUUT!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T15:02:00+02:00",
        "username": "ReinerWunkler",
        "text": "&ldquo;Mir wird of gesagt, dass ich &#8230;.&rdquo;<br><br>&ldquo;Ich kenne einige Personen in meinem Freundeskreis\/Familie\/Bekannte, die &#8230;. sind\/haben&rdquo;<br><br>Jeder dieser S\u00e4tze wird direkt als L\u00fcge enttarnt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T15:03:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "&ldquo;Mein Gumbel&#8230;&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T15:07:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja fresse alle"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T15:07:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "&ldquo;Der Witz is&#8230;&rdquo;<br><br><br>Also wenn ich so dar\u00fcber nachdenke, macht mich eigentlich fast alles, was er sagt, mett. Da w\u00e4re es einfacher aufzuz\u00e4hlen, was mich nicht mett macht.<br><br><br><br><blockquote>Ja fresse alle <\/blockquote>Kann mich nicht erinnern, dass Ruiner das mal gesagt hat."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T15:17:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wotze fahck?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T15:19:00+02:00",
        "username": "Winklers_Liste",
        "text": "&ldquo;im Brinzib&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T15:21:00+02:00",
        "username": "Winklers_Liste",
        "text": "Edzerdla noch a Frache:<br><br>Hat DracheN denn nun dieses Jahr vor aufs Bries oder ein anderes Festival zu fahren oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:40:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Ja behaltet eure Fantasien dann ab jetzt mal f\u00fcr euch ihr kranken Arschl\u00f6cher.<\/blockquote>Sorry, wollte deinen gl\u00fchenden Sp\u00e4her nicht anregen"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:42:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>Arbeitspulli dankt!<br>Ich w\u00fcrde dem Drachen so gerne auf einem Festival im Moshpit begegnen. Normalerweise sind Violent-Dancer Abfall aber da w\u00e4r eine Ausnahme angebracht.<br>Das Bild eines DracheNs der humpelnd eine Wall of Death anf\u00fchrt ist auch sehr s\u00fc\u00df."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:42:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Ok habs f\u00fcr alle unentschlossenen \u00fcberarbeitet:<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10305932\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10305932<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:43:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich \u00fcberlege, ob ich in Zukunft einfach alle Schei\u00dfe hier auf einem Kanal mache - \u00e4hnlich wie Unge.&rdquo;<br>Was f\u00fcr ein Spast.<\/blockquote>Aller, ohne Dregg, ich hab neulich mal Hurenspasten-Videos auf YT gesehen, um sie mit R2rs Videos abzugleichen. Da bin ich auf das besagte Video von Unge gesto\u00dfen und hab mir noch so gedacht: &ldquo;H\u00f6, warum hat Dreger das denn noch gar nicht geklaut!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:47:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Wie hoch ist wohl die Chance, da\u00df Rainer gewichst hat w\u00e4hrend Unge lief?<br>Bitte Strawpoll oder alternativ Verm\u00f6gensaufstellung dar\u00fcber machen, ok, war alles"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:49:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Das sehe ich noch nicht direkt als Hindernis. Kein Problem auf offenem Felde zu ficken. Erst Recht nicht f\u00fcr R2r, den es nicht schert, dass sein Sp\u00e4her durchs Internet sp\u00e4ht. <\/blockquote>Es ist insofern Hindernis, als dass die Zahl der Loide, die bereit sind sich in der \u00d6ffentlichkeit nageln zu lassen um ein gutes St\u00fcck geringer ist als die, die es abschreckt. Gerade auf gro\u00dfen Festival kann man nicht mal eben in einen Wald, auf ein Feld oder an einen HartzIVfeldsee zur\u00fcckziehen. Nat\u00fcrlich gibt es Schmerzbefreite, aber das gilt auch was den Dreck und die Ungeduschtheit angeht. Bei R2r ist das nat\u00fcrlich anders, weil jedes Beerchen alle wissen lassen will, dass der Drachensp\u00e4her in ihr zuckt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:54:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Der alte Dregen h\u00e4tte vielleicht Schanzen gehabt, wenn er lange genug die Fresse gehalten h\u00e4tte. Der neue Dregen mit Tabaktuch, Explosions-Frisur, Digger-Pulli, Monsterm\u00fctze und Indernedd-Karriere eher nicht. Besonders nicht auf einem Meddl-Festival."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T11:59:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Ich \u00fcberlege, ob ich in Zukunft einfach alle Schei\u00dfe hier auf einem Kanal mache - \u00e4hnlich wie Unge.&rdquo;<br>Was f\u00fcr ein Spast.<\/blockquote>Aller, ohne Dregg, ich hab neulich mal Hurenspasten-Videos auf YT gesehen, um sie mit R2rs Videos abzugleichen. Da bin ich auf das besagte Video von Unge gesto\u00dfen und hab mir noch so gedacht: &ldquo;H\u00f6, warum hat Dreger das denn noch gar nicht geklaut!&rdquo;<\/blockquote>Genau dieses Video hab ich mir neulich auch angeschaut, weil es jemand hier gepostet hatte. Deswegen bin ich jetzt auch so mett."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T12:00:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144900729136\/240516-mewtal-setzt-drachenwut-ein-nichts\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144900729136\/240516-mewtal-setzt-drachenwut-ein-nichts<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<br>Strawpoll-Umfrage: <a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/10305978\">https:\/\/www.strawpoll.me\/10305978<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T12:01:00+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "<blockquote>Seine Kondomaussage zeigt besser als es irgendjemand hier beschreiben k\u00f6nnte, wie tief der Graben zwischen dem m\u00e4chtigen Drachen und der Realit\u00e4t geworden ist. <\/blockquote>Rainer erinnert mich immer mehr an einen Charakter aus dem Film Adams \u00c4pfel, falls den jemand kennt. Dieser Geistliche, dessen Leben komplett zerfickt ist, der sich aber v\u00f6llig in eine heile Fantasiewelt zur\u00fcckgezogen hat und sogar seinen Gehirntumor erfolgreich verdr\u00e4ngt. Und jedes mal wenn er mit der Realit\u00e4t konfrontiert wird, blutet er aus der Nase und bricht zusammen&#8230;<br>W\u00fcrde es tats\u00e4chlich mal jemand schaffen, zu Rainer durchzudringen und ihm die Beschissenheit seiner Lage zu verdeutlichen&#8230; Die Folge w\u00e4re wahrscheinlich ein Instant Schlaganfall oder so.<br><br>Realit\u00e4tsverweigerung ist f\u00fcr den Drachen Lebensbedingung."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T12:06:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<br>Habe den Film auch gesehen. W\u00e4re lustig, wenn Rainerle auf die gleiche Weise wie der Protagonist am Ende &#8230; &ldquo;frei&rdquo; werden w\u00fcrde. Die Werkzeuge setzt er ja regelm\u00e4\u00dfig im Kampf gegen die Haider ein."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T12:10:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144900729136\/240516-mewtal-setzt-drachenwut-ein-nichts\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144900729136\/240516-mewtal-setzt-drachenwut-ein-nichts<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<br>Strawpoll-Umfrage: <a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/10305978\">https:\/\/www.strawpoll.me\/10305978<\/a> [strawpoll.me]<\/blockquote>Streifen beschde. Wie s\u00fc\u00fc\u00fc\u00df der Igel ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T12:11:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/j9D7W2X.png\"><br><br>\u00e4hhh, jaaaa guuuuuut"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T12:37:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Rainer erinnert mich immer mehr an einen Charakter aus dem Film Adams \u00c4pfel, falls den jemand kennt. Dieser Geistliche, dessen Leben komplett zerfickt ist, der sich aber v\u00f6llig in eine heile Fantasiewelt zur\u00fcckgezogen hat und sogar seinen Gehirntumor erfolgreich verdr\u00e4ngt. <\/blockquote>Das hab ich auch schon mal im alten Thread geschrieben. Glaub ich, kann ja leider nicht mehr nachsehen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T12:46:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144900729136\/240516-mewtal-setzt-drachenwut-ein-nichts\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144900729136\/240516-mewtal-setzt-drachenwut-ein-nichts<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<br>Strawpoll-Umfrage: <a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/10305978\">https:\/\/www.strawpoll.me\/10305978<\/a> [strawpoll.me]<\/blockquote><strike>Woher sind denn die Reaktionen von Summerbreeze\/Wacken? Finde die Kommentare n\u00e4mlich nicht unterm Originalvideo. Hat er die gel\u00f6scht?<\/strike> bin blind, hab sie gefunden. Die &ldquo;Kontant&rdquo; Antwort hab ich aber nicht gefunden."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T12:51:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144900729136\/240516-mewtal-setzt-drachenwut-ein-nichts\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/144900729136\/240516-mewtal-setzt-drachenwut-ein-nichts<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<br>Strawpoll-Umfrage: <a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/10305978\">https:\/\/www.strawpoll.me\/10305978<\/a> [strawpoll.me]<\/blockquote>Woher sind denn die Reaktionen von Summerbreeze\/Wacken? Finde die Kommentare n\u00e4mlich nicht unterm Originalvideo. Hat er die gel\u00f6scht?<\/blockquote>Waren zumindest (eben) noch unter dem Originalvideo: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LW__J2jQX6Q\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LW__J2jQX6Q<\/a> [youtube.com]<br><br>Das embedded Video ist aus Drachenlord Archiv, daher ohne Original-Kommentare."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T12:51:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Hat er die gel\u00f6scht?<\/blockquote>Ja.<br><br>&ldquo;Ich bin ein Youtuber, und mir geht's gut. Aber manchmal packt mich die L\u00f6schwut&#8230;&rdquo;<br><br>Kein hoher IQ im Songtexte schreiben, aber das w\u00e4re witziges Cover:<br><a href=\"http:\/\/www.golyr.de\/monty-python\/songtext-der-holzfaellersong-596992.html\">http:\/\/www.golyr.de\/monty-python\/songtext-der-holzfaellersong-596992.html<\/a> [golyr.de]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T13:02:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "Wie gesagt, hab die Kommentare von Wacken\/Summerbreeze dann eh gefunden, youtube is einfach furchtbar, ordnet st\u00e4ndig alles um. Die Antwort auf Wacken hab ich aber wirklich nichtmehr entdeckt. daf\u00fcr halt so nen shit:^^<br><br><blockquote>OBERBOSSLPHDvor 23 Stunden<br>Wenn rainer zur gamescom geht vergewaltige ich ihn auf der \u00f6ffentlichen Toilette<br><br> Drache Offiziell <br>Drache Offiziellvor 18 Stunden<br>Pass mal lieber auf das du dich da nicht \u00fcberhebst lieber ich ficke dich da stehst doch eh drauf du kleine bitch<\/blockquote>oder:<br><br><blockquote>Drache Offiziellvor 19 Stunden<br>XD ich kenne mindestens 5 mt gebrochenem kifer die das auch mal behauptet haben du gro\u00dfmail<\/blockquote>Wiki:<br><i>Die Metertonne (Abk\u00fcrzung mt) ist eine nicht SI-konforme Einheit, die je nach Kontext unterschiedliche physikalische Gr\u00f6\u00dfen bezeichnen kann.<br><br>Als Einheit der Energie bezeichnet sie die Energiemenge, die notwendig ist, um einen K\u00f6rper mit einer Masse von einer Tonne einen Meter hoch zu heben.<\/i><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T13:08:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "edit: bin zu bl\u00f6d f\u00fcr lachschon,<br>tschau kakao"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T15:53:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hass: Seine Fakelache, wenn er etwas angeblich lustig findet, z.B. &ldquo;die Dummheit der Hater.&rdquo;<br>Au\u00dferdem sein behindertes R\u00e4uspern, das irgendwie seine Denkpausen ausf\u00fcllen soll. \u00c4hnlich ist auch eine ganze Palette von Phrasen, die syntaktisch gar keinen Sinn ergeben, sondern nur dazu dienen, damit sine Rede an die langsame Denkgeschwindigkeit angepasst ist. (&ldquo;Also Pungd eins, des is etzala so ne Sache.. \u00e4hhhh&#8230;&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>: Kam wegen Arbeitspulli erst jetzt zum Festival-Video. Irgendwie sieht jetzt der Unterbiss noch extremer aus als sonst, Als tr\u00fcge er ein Gebiss oder als w\u00e4re sein Unterkiefer ausgerenkt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T15:53:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "ruiner bleibt klassisch<br><br>will nicht aufs rock am ring weil brandschutztechnisch gesehen schlecht aufgestellte zeltpl\u00e4tze, brandschutzlord ohne feuermelder leicht angespannt<br><br>war das letzte mal vor 2 jahren da -, rock am ring hat aber mittlerweile neues festivalgel\u00e4nde<br><br><br>zudem will er mastertsch\u00e4hm nicht \u00fcber den weg laufen, bei \u00fcber 90k besucher v\u00f6llig verst\u00e4ndlich<br><br>mastertsch\u00e4m eh bl\u00f6d, weil er sich \u00fcber draches haider beschwert hat <br>ruiner meme<br>berschwert sich fast jedes fideo \u00fcber die haider<br><br>hat damals promovideo f\u00fcr tsch\u00e4m gemacht als er noch nicht so viele haider hatte<br>meme<br>hat seit drei jahren 20k haider<br><br>triggert mich schon ein wenig<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T16:00:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "&ldquo;Korregation&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T16:12:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Also Korregation ist doch schon n Klassiker, der auch Einzug in meinen Wortschatz gefunden hat."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T16:33:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Mein pers\u00f6nliches Highlight ist immernoch dieses Video. Es fasst einfach seine gesamte Unf\u00e4higkeit zusammen (auch wenn er zu dem Zeitpunkt noch nicht so ein Arsch war):<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tvkVljlEbp0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tvkVljlEbp0<\/a> [youtube.com]<br><br>- Er ist verdammt m\u00fcde, weil er die Nacht durchgemacht hat, um ein Video zu schneiden<br>- Will zum B\u00e4cker fahren und Fr\u00fchst\u00fcck holen<br>- Ist gerade bei Umbauarbeiten (stressig)<br>- Scheibe darf nicht beschlagen sein, weil nicht verkehrssicher<br>- Schei\u00df Bauarbeiten<br>- (Nicht verkehrssicher), zeigt Nebel mit einer Hand, w\u00e4hrend er mit der anderen Auto f\u00e4hrt &ldquo;Man sieht kaum 4-5 Meter&rdquo;<br>- &ldquo;macht sowas net nach&rdquo;<br>- Kein B\u00e4cker - erst in die Rewe um Energy zu holen. Wahlweise Fanpost, da war aber wohl keine da<br>- Hatte 10ct zu wenig Geld f\u00fcr Energy und hat sich stattdessen Mr. Brown (Kaffee) geholt<br>- war beim B\u00e4cker<br>- zeigt mal wieder Nebel (macht sowas nicht nach)<br>- &ldquo;Metaller-Population wird mehr.&rdquo;<br>- Drachen muss Audo unten stehen lassen, weil Baggerfahrer baggern muss (IN ALLER FR\u00dcHE!!!) (beschwert sich \u00fcber Leute die um 7 Uhr fr\u00fch mit der Arbeit anfangen, erw\u00e4hnt aber gleichzeitig, dass er sein Br\u00f6tchen beim B\u00e4cker geholt hat, der ja wohl auch schon auf hatte.)<br>- Hat beim Laufen seinen Mr. Brown versch\u00fcttet<br>- Bauarbeiten halten ihn auf<br>- Honig auf Br\u00f6tchen<br>- war noch mal beim B\u00e4cker?!!! hat irgendwie jetzt doch einen Energy (meine These ist, dass er sein Auto geholt hat, nachdem die Bauarbeiter erstmal weg waren und dann dachte - Mensch, jetzt kann ich gleich noch in die Rewe fahren)<br>- zeigt T\u00fcte von seinem B\u00e4cker.<br>- er hat Autogrammkarten gemacht<br>- Idee war von unge(filmt) geklaut<br>- Postkarte vom Fan aus &ldquo;Italia&rdquo;<br>- Wenn mehr Fans aus Italien sind, will er da hinfahren und Fantreffen machen<br>- Biss ins Honigbr\u00f6tchen"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T16:41:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Das er ezala &ldquo;saum\u00fcde&rdquo;, &ldquo;m\u00fcde wie die Seuche&rdquo; oder &ldquo;total im Arsch&rdquo; ist, sagt er doch in jedem Video, jedem Stream und auch sonst \u00fcberall und immer, oder? W\u00e4re mal ohsomm da einen Drei\u00dfigminuten-Zusammenschnitt von zu machen. K\u00f6nnte ich dann nur empfehlen und w\u00fcrde ihn mir ins Regal stellen!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T16:46:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ja, in Italien schaut er sich mal die St\u00e4dte wie Rom an und, ja, also er w\u00fcrde sich auf jeden Fall Rom anschauen und &#8230; so St\u00e4dte halt, also, \u00e4h, Venedig ist auch sehr sch\u00f6n.<br>Echter Italiener der Rainer, wei\u00df wohl dann nicht einmal wo seine &ldquo;Verwandten&rdquo; wohnen, die er dort besuchen will.<br>Oder wohnen die in Rom und Venedig?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T16:47:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Hass kocht bei mir hoch, wenn er gleich nach der Begr\u00fc\u00dfung schon sagt: &ldquo;Sssoo, dann w\u00fcrd ich sagen&#8230;&rdquo;<br>Als h\u00e4tte er schon stundenlang einen hochkomplexen Vortrag gehalten und m\u00fcsste schon zusammenfassend irgendetwas \u00e4u\u00dfern."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T16:52:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tvkVljlEbp0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tvkVljlEbp0<\/a> [youtube.com]<br>- Drachen muss Audo unten stehen lassen, weil Baggerfahrer baggern muss (IN ALLER FR\u00dcHE!!!) (beschwert sich \u00fcber Leute die um 7 Uhr fr\u00fch mit der Arbeit anfangen, erw\u00e4hnt aber gleichzeitig, dass er sein Br\u00f6tchen beim B\u00e4cker geholt hat, der ja wohl auch schon auf hatte.)<br><\/blockquote>Hahaha, so ein Hurensohn. &ldquo;Wieso k\u00f6nnen die nicht wie jeder andere normale Mensch um 8 Uhr beginnen zu arbeiten?&rdquo;<br>Ja, wieso werden diese faulen <strike>Modderadoren <\/strike>Baggerfahrer nicht einfach Jutuber, damit sie a Jutuberschlafrhythmus kriegen? Sag's uns Rainer.<br>8:05 &ldquo;Mein Arbeitszimmer ist nicht auf der Wetterseite, deswegen kann ich das Fenster offen lassen, wenn's regnet. Aber wenn die Sonne fr\u00fchs scheint, scheint sie mir durch's Fenster&rdquo; WAT"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:06:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>- war noch mal beim B\u00e4cker?!!! hat irgendwie jetzt doch einen Energy (meine These ist, dass er sein Auto geholt hat, nachdem die Bauarbeiter erstmal weg waren und dann dachte - Mensch, jetzt kann ich gleich noch in die Rewe fahren)<\/blockquote>Nee, es ist noch hurensohniger. Er ist in sein Zimmer gekommen und hat auf der Uhr gesehen, dass es schon nach 9 ist. Da er vorher ja was von 7 Uhr gefaselt hat musste er uns dann einen vorl\u00fcgen von einer zweiten Fahrt zum B\u00e4cker. Warum hat er nicht einfach&#8230; Weil Lort halt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:08:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>8:05 &ldquo;Mein Arbeitszimmer ist nicht auf der Wetterseite, deswegen kann ich das Fenster offen lassen, wenn's regnet. Aber wenn die Sonne fr\u00fchs scheint, scheint sie mir durch's Fenster&rdquo; WAT<\/blockquote>Die Sonne geht im Osten auf und in Mitteleuropa kommt der Wind aus dem Westen.<br>Reiners Kinderzimmerfenster zeigt nach Osten."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:13:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote>8:05 &ldquo;Mein Arbeitszimmer ist nicht auf der Wetterseite, deswegen kann ich das Fenster offen lassen, wenn's regnet. Aber wenn die Sonne fr\u00fchs scheint, scheint sie mir durch's Fenster&rdquo; WAT<\/blockquote>Die Sonne geht im Osten auf und in Mitteleuropa kommt der Wind aus dem Westen.<br>Reiners Kinderzimmerfenster zeigt nach Osten.<\/blockquote>Mein Fokus lag nowala eher auf die These, dass die Fensterausrichtung ihn vor Regen bewahrt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:19:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Der Regen richtet sich nach dem Wind.<br><br>lg"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:21:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Echt?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:24:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ja *fg*"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:35:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wie hat er \u00fcberhaupt einen F\u00fchrerschein bekommen? Wie hat der bitte die theoretische Fahrpr\u00fcfung bestanden?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:36:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Ja *fg*<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0573183001464190389\/13168823.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0573183001464190389\/13168823.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:36:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wieso unterscheidet er zwischen in der B\u00e4ckerei und in das Rewe fahren? Ist doch eh ein B\u00e4cker im Rewe. Mann mann"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T17:47:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Wie hat er \u00fcberhaupt einen F\u00fchrerschein bekommen? Wie hat der bitte die theoretische Fahrpr\u00fcfung bestanden?<\/blockquote>Er ist zweimal durchgefallen und dann mussten ihm die Fragen vorgelesen werden, wegen Behindi. Bestimmt wurde ihm nochmal ordentlich geholfen aus Mitleid."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:02:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Hab da mal was in Gimp na gschbeichert<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wJGyx9H.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:10:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Diese Apored-Schei\u00dfe hat mich massivst getriggert. Das habe ich keine Minute ausgehalten. Die Typen kriegen keinen brauchbaren deutschen Satz zustande und sehen aus wie H\u00f6hlenmenschen, die in einen Haargeltopf gefallen sind. Wi-der-lich! BAH! \u00d6\u00f6\u00f6\u00f6h, geile Sneaker in wei\u00df gekauft, Digga. L\u00d6SCH DICH!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:13:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie hat er \u00fcberhaupt einen F\u00fchrerschein bekommen? Wie hat der bitte die theoretische Fahrpr\u00fcfung bestanden?<\/blockquote>Er ist zweimal durchgefallen und dann mussten ihm die Fragen vorgelesen werden, wegen Behindi. Bestimmt wurde ihm nochmal ordentlich geholfen aus Mitleid. <\/blockquote>Quelle?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:14:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Quelle? <\/blockquote>The Lort himself, glaube in einem TS-Mitschnitt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:19:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "ich glaube er sagte er sei 3 mal durchgefallen"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:19:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>ich glaube er sagte er sei 3 mal durchgefallen<\/blockquote>Geht ja nicht, muss man dann nicht alles nochmal machen?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:23:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "sorry, muss fragen:<br>ist apored youtuber?<br>was war da f\u00fcr ein beef?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:26:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Naja ich zweifelte eher am vorlesen der Fragen aber ist auch latte &#8230; <br><br>Theoriepr\u00fcfung in D schafft jeder Trottel. Einfach fragen auswendig lernen.<br><br>Beim Motorrad Schein hab ich gar nicht mehr gelernt, weil die Fragen einfach nur sinnlos sind. <br><br>Wozu dient der Helm? <br>- windschnittigkeit<br>- gutes aussehen <br>- Schutz <br><br>Genius"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:27:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "1 und 3, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:28:00+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "<blockquote>Quelle? <\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/DQf0PKFARLE?t=32s\">https:\/\/youtu.be\/DQf0PKFARLE?t=32s<\/a> [youtu.be]<br><br>Mir ist \u00fcbrigens erst gerade beim h\u00f6ren (also beim ca 10. mal) aufgefallen, dass der Lard so ein besonderer Mensch ist, dass er bereits vor Abschluss seiner Theoriepr\u00fcfung ALLE seine Fahrstunden fertig hatte. <br><br>Meine Theorie: Er versucht hier geschickt eine L\u00fcge im Gespr\u00e4ch zu posizionieren. Was meint ihr?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:29:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Hab am Abend vor der Theoriepr\u00fcfung das allererste Mal auf der Seite meines Lehrers reingeguckt und Frageb\u00f6gen beantwortet. Nur 43% der Fragen beantwortet\/durchgegangen, weil ich danach zu m\u00fcde war. N\u00e4chster Tag Pr\u00fcfung, 4 Fehlerpunkte. Easy going. Hab da etzala a hohen IQ drin, ob man bei Browokation im Stra\u00dfenverkehr a) ruhig bleiben b) ihm volle Kanne ins Auto reinfahren oder c) ihn anschreien und mit Aggressionen weiterfahren soll.<br><br>Oge wa alles."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:31:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "ist doch klar, dass er alle seine fahrstunden fertig hat, wenn er zu bl\u00f6d ist die theoretische zu packen und zig mal durchfliegt"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:35:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Kann ich mir richtig gut vorstellen, Rainer beim Beantworten der Fragen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>&ldquo;Der..ro..was&#8230;rote Pkw darf zu..was..zuerst&#8230;NEIN ICH HAB VORFAHRT!!!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:37:00+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "<blockquote>ist doch klar, dass er alle seine fahrstunden fertig hat, wenn er zu bl\u00f6d ist die theoretische zu packen und zig mal durchfliegt<\/blockquote>Du musst auch mal darauf achten was gesagt wird, und vor allem darauf WAS er sagt. <br><br>Er meinte: \"[...] ich hab relladif z\u00fcgig meine ganzn Fahrstundne g'macht und \u00e4hh&#8230;meine Theoriepr\u00fcfung hab ich zweimal g'macht [...]\"<br><br>Damit legt er f\u00fcr mich nahe, dass er die Pr\u00fcfung erst nach dem Beenden der Fahrstunden versucht hat. <br><br>Etzala nicht bannen, schnapper. Ist wichtig das zu kl\u00e4hern."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:50:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Kann ich mir richtig gut vorstellen, Rainer beim Beantworten der Fragen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>&ldquo;Der..ro..was&#8230;rote Pkw darf zu..was..zuerst&#8230;NEIN ICH HAB VORFAHRT!!!!&rdquo;<\/blockquote>Es hat nat\u00fcrlich immer der mit den meisten Abos Vorfahrt. Im Gro\u00dfraum Emskirchen ist das halt automatisch immer der Lard."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T18:53:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Hab da mal was in Gimp na gschbeichert<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wJGyx9H.jpg\"><\/blockquote>aka Vietminh-Lord<br><br>Didi mau, Rundauge!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T19:00:00+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wie hat er \u00fcberhaupt einen F\u00fchrerschein bekommen? Wie hat der bitte die theoretische Fahrpr\u00fcfung bestanden?<\/blockquote>Er ist zweimal durchgefallen und dann mussten ihm die Fragen vorgelesen werden, wegen Behindi. Bestimmt wurde ihm nochmal ordentlich geholfen aus Mitleid. <\/blockquote>Quelle? <\/blockquote>heise.de"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T19:35:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Mich wundert es schon, dass der Behindi die Theoriepr\u00fcfung \u00fcberhaupt gepackt hat. Der ist ja noch nicht mal in der Lage die &ldquo;Welche 3 Dinge nimmst du mit?&rdquo; Frage korrekt zu beantworten."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T19:54:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "kann man sich diese Theoriepr\u00fcfung ja gleich sparen, wenn sie die nach 3 Versuchen eh verschenken. <br><br>Und wieder war jemand anders schuld, n\u00e4mlich der Pr\u00fcfer."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:22:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "S\/O Bachkibbe<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/WIGBPHe.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:25:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "wie er locker flockig auf den 10cm hohen bordstein springt, k\u00f6stlich"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:25:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Das ist ja gro\u00dfartig! Aber der kleine Sprung hat mich schon aus den Socken gehauen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:26:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wenn man denkt, beknackter aussehen geht nicht mehr, kommt von irgendwo eine Kapuze her."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:36:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "Das Video schreit doch nach &ldquo;Following around a fat guy with a tuba&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ElwNxiKbCjA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ElwNxiKbCjA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:44:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Es erinnert irgendwie an diese angeblichen Sichtungen von bigfoot, genau der gleiche &ldquo;Gang&rdquo;. Falls man diese Art des Fortbewegens so nennt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:49:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Wie er mit den Armen rudert weil seine Fettmassen keine normale Haltung mehr erm\u00f6glichen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:50:00+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "Ist das echt der Dreche? Der Typ da hat doch keinen witzigen selbstironischen Spruchpulli an. :O"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:54:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Schei\u00dfe, sieht das krass aus. Da kann man wirklich nicht mehr von &ldquo;gehen&rdquo; sprechen. Das ist ja ein raines  (!) Wuchten von Masse. Wie so ein H\u00f6hlentroll aus dem Herrn der Ringe."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:54:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img.prntscr.com\/img?url=http:\/\/i.imgur.com\/L5ZdzYj.png\"><br>Was muss Riter wohl f\u00fcr einen misteri\u00f6sen wei\u00dfen Fleck entfernen?<br>Ist Rudi doch nicht tot oder war Ruiner zu Besuch?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:58:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Er l\u00e4uft die Kaspar Hauser.. Schon traurig. Wenn er nicht so ein widerlich arrogantes Fettschwein w\u00e4re, h\u00e4tte ich direkt Mitleid. Aber er ist eben so ein widerlich arrogantes Fettschwein."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:00:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Bigfoot bist dus Junge?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/DXwVWAH.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:05:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Hodor!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:07:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Bigfoot bist dus Junge?<\/blockquote>Teufel auch..<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/nvQ0Xf1qG6s?t=228\">https:\/\/youtu.be\/nvQ0Xf1qG6s?t=228<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:07:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Hodor!<\/blockquote>;_;"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:26:00+02:00",
        "username": "Sleepwalker87",
        "text": "&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:29:00+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "Gute Nacht,<br>Riter die(?) wo die Flecken entfernt, Ruiner der wo humpeln tut, Sander der wo viel Bl\u00f6dsinn schreibt aber immer lustik (haha, guck mal mit &ldquo;k&rdquo; geschrieben) und Stampf3r der wo trauben tut."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:36:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "lel, immer wieder am\u00fcsant den Dicken beim Humpeln zu sehen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:42:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Manche wissen gar nicht zu sch\u00e4tzen, welch tolle Attraktion sie da in der Gegend haben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Nachlaufen, weiterfilmen!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T20:22:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hat er \u00fcberhaupt einen F\u00fchrerschein? Ich meine es gibt dr\u00f6lf seiner Portemonnaie Karten als scan. Nur den F\u00fchrerschein nicht&#8230;  Just sayin'&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T20:27:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Hat er \u00fcberhaupt einen F\u00fchrerschein? Ich meine es gibt dr\u00f6lf seiner Portemonnaie Karten als scan. Nur den F\u00fchrerschein nicht&#8230;  Just sayin'&#8230; <\/blockquote>Mir ist es schon ein R\u00e4tsel, dass er einen Schaltwagen bedienen kann.<br>Er kommt ja noch nicht mal mit der Steuerung bei Super Mario Sunshine klar."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T20:28:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Und ist der F\u00fchrerschein eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T20:31:00+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "Beim Fordlord werden wohl ein paar Augen zugedr\u00fcckt worden sein. Gibt ja nur eine Fahrschule in Emskirchen. Scheunenstuhl GmbH. Die merk\u00fcrdigerweise einem Autohaus zugeh\u00f6rt,welches auch noch Ford Sevicepartner ist. So gesehen hat das ganze ein gschm\u00e4ckle. W\u00fcrde mich nicht wundern wenn Lords Ford vom Autohaus Scheunenstuhl stammt.<br><br>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.scheuenstuhl.de\/fahrschule-gmbh.shtml\">http:\/\/www.scheuenstuhl.de\/fahrschule-gmbh.shtml<\/a> [scheuenstuhl.de]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T20:41:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Rainers geleakte Dokumente stammten wohl aus einer Mail an den Arbeitgeber und f\u00fcr den war der F\u00fchrerschein wohl nicht relevant. <br><br>ellZappo, du hast versehentlich die Fahrschulseite von 1995 verlinkt. Bitte liefere doch aktuelles Material!"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T20:47:00+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Der Ford ist doch schon seit Monaten weg, auf Bildern von der Schanze sieht man nur noch einen alten Passat ihr Lappen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T20:47:00+02:00",
        "username": "ThePunisher",
        "text": "Lel <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/autohaus.ek\/?fref=ts\">https:\/\/www.facebook.com\/autohaus.ek\/?fref=ts<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T20:49:00+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>&#8230;<\/blockquote>Hat Riter (mit xy ganz wichtig) etwa mit Naturalien bezahlt? Pr\u00fcfer jetzt angespannt oder"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T20:52:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Der Ford steht im Schuppen. <br><br>\u00dcbrigens toller Capri auf der Facebookseite des Autohauses. W\u00fcrde kaufen - bis auf die Felgen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:04:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich lass das etzala einfach mal hier:<br><br><a href=\"https:\/\/vid.me\/J1Rm\">https:\/\/vid.me\/J1Rm<\/a> [vid.me]<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/ENPqn8ZFCvM\">https:\/\/youtu.be\/ENPqn8ZFCvM<\/a> [youtu.be]<br><br>Quelle: <strike>heise.de<\/strike> ein paar Feysbuk Kaschperle"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:07:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ahahahaha. Wie geil ist das denn. Hab mir immer gew\u00fcnscht, dass er von Dritten w\u00e4hrend seiner &ldquo;Vlogspazierg\u00e4nge&rdquo; gefilmt wird. Wie der\/das aussieht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:08:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Beim Motorrad Schein hab ich gar nicht mehr gelernt, weil die Fragen einfach nur sinnlos sind. <br><br>Wozu dient der Helm? <br>- windschnittigkeit<br>- gutes aussehen <br>- Schutz <br> <\/blockquote>Anscheinend hast du sie doch auswendig gelernt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:09:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wer hochkant filmt ist f\u00fcr mich Abfall."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:11:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Er hat so eine eigenartige Art zu gehen&#8230;sieht auf jeden Fall anstrengend aus."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:13:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Er kann echt kaum noch <strike>laufen<\/strike> gehen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:14:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Wie er beim Gehen mit dem Armen rudert. Herrlich."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:15:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ahaha, top found futitch. Richtig owsem, meine Empfehlung: zu empfehlen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:16:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich hoffe, hier kommt noch mehr Material. Ihm in so einer Situation hinterherzugehen ist eigentlich Haiderehrensache, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T21:16:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "&ldquo;8 Gegenst\u00e4nde, der Bauch alleine sind schon 10&rdquo; - musste bis zum Ford Gabri r\u00fccken. Felgen sind 1a, zeitgen\u00f6ssische K\u00e4sel\u00f6cher.<br><br>SCHEUENSTUHL ALS SUBBORDER CONFIRMIERT<br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/autohaus.ek\/photos\/pcb.1021644071262259\/1021641097929223\/?type=3&amp;theater\">https:\/\/www.facebook.com\/autohaus.ek\/photos\/pcb.1021644071262259\/1021641097929223\/?type=3&amp;theater<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:55:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wer nach diesem Sprung und dem Flaschenmove noch an seinen Kampfsport k\u00fcnsten zweifelt, m\u00f6ge uns bitte ferlassen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T22:57:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was macht Reiner mit der ganzen freien Zeit, die er jetzt hat? Jeden Tag zur Rewe humpeln w\u00e4hrend ein Upload die Leitung verstopft und seiner Broschdada Aufmerksamkeit schenken? Ist er traurig, weil er nicht mehr auf Younow abmetten kann oder sieht er es als Erleichterung an?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T23:08:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Wei\u00df jemand wo er da langl\u00e4uft?<br>Ist das auf seiner Route von der REWE zur\u00fcck?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T23:10:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>w\u00e4hrend ein Upload die Leitung verstopft und seiner Broschdada Aufmerksamkeit schenken<\/blockquote>Das eine ist auch ein vorz\u00fcglicher Euphemismus f\u00fcr das andere <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T23:12:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich bin nur f\u00fcr das verantwortlich was ich gesagt habe ferstest du?<br><br>In other News: Ein gewisser Berndikaschberle hat angeblich heute seinen Laptop von der Bolizei zur\u00fcckbekommen."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T23:13:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df jemand wo er da langl\u00e4uft?<br>Ist das auf seiner Route von der REWE zur\u00fcck?<\/blockquote>Vermute, dass das Video vom &ldquo;Basketballplatz&rdquo; in Richtung Richard-Wagner-Stra\u00dfe aufgenommen wurde. <a href=\"https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Emskirchen\/%4049.5480572%2C10.7107012%2C183m\/data=%213m1%211e3%214m5%213m4%211s0x47a207d05be61a55:0x41eda32beb604c0%218m2%213d49.5508809%214d10.7128091\">https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Emskirchen\/@49.5480572,10.7107012,183m\/data=!3m1!1e3!4m5!3m4!1s0x47a207d05be61a55:0x41eda32beb604c0!8m2!3d49.5508809!4d10.7128091<\/a> [google.de]"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T23:19:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df jemand wo er da langl\u00e4uft?<br>Ist das auf seiner Route von der REWE zur\u00fcck?<\/blockquote>Ja, liegt auf direktem Weg und ist in etwa bei dem Platz aufgenommen, wo fetti gerne Basketball spielt."
    },
    {
        "time": "2016-05-25T23:30:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "<blockquote>Lel <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/autohaus.ek\/?fref=ts\">https:\/\/www.facebook.com\/autohaus.ek\/?fref=ts<\/a> [facebook.com]<\/blockquote><br>Was &ldquo;lel&rdquo; ? Was soll daran so lustig sein, du Schwachkopf?"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T23:37:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "&ldquo;Oh Yeah&rdquo;!?!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-25T23:39:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Gute Nacht,<br>Riter die(?) wo die Flecken entfernt, Ruiner der wo humpeln tut, Sander der wo viel Bl\u00f6dsinn schreibt aber immer lustik (haha, guck mal mit &ldquo;k&rdquo; geschrieben) und Stampf3r der wo trauben tut. <\/blockquote>Probs gehen raus und gude Nacht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T00:10:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schlaf gut Wandersmann Winkler"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T00:18:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>WilliGimmel, bester Gimmel!"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T00:20:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Ich bin nur f\u00fcr das verantwortlich was ich gesagt habe ferstest du?<br><br>In other News: Ein gewisser Berndikaschberle hat angeblich heute seinen Laptop von der Bolizei zur\u00fcckbekommen.<\/blockquote>Woher weist du das?"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T00:24:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Weil er's getwiddad hat? <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Berndian\/status\/735562492609499136\">https:\/\/twitter.com\/Berndian\/status\/735562492609499136<\/a> [twitter.com]<br><br>Ob's stimmt oder die Drolle gedrolld werden, wei\u00df man nat\u00fcrlich nicht."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T01:49:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Schlaf gut \u00fcber den Bordstein h\u00fcpfender Held."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T01:52:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df jemand wo er da langl\u00e4uft?<br>Ist das auf seiner Route von der REWE zur\u00fcck?<\/blockquote>Na klar. Ist beim Festplatz (Ansbacher Stra\u00dfe) aufgenommen worden:<br><a href=\"https:\/\/ssl.panoramio.com\/photo_explorer#view=photo&amp;position=155&amp;with_photo_id=122627707&amp;order=date_desc&amp;user=8803626\">https:\/\/ssl.panoramio.com\/photo_explorer#view=photo&amp;position=155&amp;with_photo_id=122627707&amp;order=date_desc&amp;user=8803626<\/a> [ssl.panoramio.com]<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/J1Rm\">https:\/\/vid.me\/J1Rm<\/a> [vid.me] (0:42)"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T02:02:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Altschauerberg%2B8%2C%2B91448%2BEmskirchen\/%4049.5336066%2C10.7024474%2C240m\/data=%213m2%211e3%214b1%214m5%213m4%211s0x47a2080ff0a50515:0x4f2e2237b387ed73%218m2%213d49.5336066%214d10.7030134\">https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Altschauerberg+8,+91448+Emskirchen\/@49.5336066,10.7024474,240m\/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x47a2080ff0a50515:0x4f2e2237b387ed73!8m2!3d49.5336066!4d10.7030134<\/a> [google.de]<br><br>das meddl museum xD"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T02:19:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Oh man, wie Reiner geht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T02:23:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Schlaf gut, kleiner dicker Prinz, der von drei sch\u00f6nen Sachen tr\u00e4umt: von einer neuen Schanze, riesengro\u00df, von einem japanischen Luxusbad, funkelfrisch, von Ariella, obwohl er sie nie wieder sehen wollte, von einem Kondom mit gewaltigem Fassungsverm\u00f6gen, von einem Summer Breeze mit 25 Leibw\u00e4chtern, von einem  Festmahl bestehend aus nicht weniger als f\u00fcnfzig Fertigmakkaronigerichten, von Z\u00e4hlfertigkeiten auf Vorschulniveau &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T05:37:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Guten Morgen, Fettbacke, der wo zum Rewe wanken tut.<br><br>Hat er sein Fahrrad denn schon wieder fahrt\u00fcchtig gemacht, wie er es angek\u00fcndigt hat?<br>Denn ohne Dregg: um jedes Mal zu Fu\u00df zu Rewe zu gehen w\u00e4re sogar ich zu faul (ja ok Rainer hat aber auch die Zeit um f\u00fcr einen Einkauf drei Stunden zu verbraten). Ist es um das Fahrrad m\u00f6glicherweise schlechter bestellt, als gedacht? Existiert es \u00fcberhaupt?"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T05:55:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er hat gesagt, dass ein Fahrrad das wo f\u00e4hrt weniger aushalten w\u00fcrde als wo er wiegt.<br>Gibt doch wohl R\u00e4der die 150kg aushalten aber auf die Idee kommt er nicht und hat somit die perfekte Ausrede sich mal wieder nicht k\u00f6rperlich zu bet\u00e4tigen."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:03:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.zweiradhaus-eller.de\/Kategorie_Radsport_XXL-Fahrraeder-XXL-Bikes-ZweiRad-XXL-bis-zu-180Kg-Pegasus-Strong-Rixe-Toulouse-Kalkhoff.html\">http:\/\/www.zweiradhaus-eller.de\/Kategorie_Radsport_XXL-Fahrraeder-XXL-Bikes-ZweiRad-XXL-bis-zu-180Kg-Pegasus-Strong-Rixe-Toulouse-Kalkhoff.html<\/a> [zweiradhaus-eller.de]"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:06:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das wird der RuynAir auch wenn er hier mitliest gekonnt ignorieren. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:18:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Ja wie jetzt? Hat er schon seinen &ldquo;neuen Rechner?&rdquo; Kann sich kein Internet mehr Leisten und will jetzt einen auf Sportlichen Radler machen?  Also jetzt checke ich es dann bald gar nicht mehr!! Ich hab vielleicht 3 tage nicht mitgelesen und auf einmal macht der Dicke Sport. Entweder ihm ist eine Sicherung geflogen oder ich hatte nen Schlaganfall&#8230;.. Ich hab keine Lust mehr jeden tag dreht und wendet sich alles um 180\u00b0&#8230; so langsam muss ich meinen Arbeitspulli wegschmeissen wenn man nicht mal mehr irgend etwas mitbekommt. Ich Scheisse jetzt auf mein geregeltes leben . Ist doch scheisse wenn man sich 24std mit ihm besch\u00e4ftigen muss nur um Aktuell zu bleiben&#8230;.. Kann niemand von euch talentierten Internet-Menschen so etwas wie einen Live-Ticker einrichten? Hier ist alles sehr Verwirrend als Arbeitspulli-Tr\u00e4ger!"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:19:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "der neue rechner wird bald vom netzwerk gesponsert. kann sich nur noch um tage handeln."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:21:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die Diskussion ist sowieso sinnlos. Die fettbacke <i>kann<\/i> kein Fahrrad fahren. <br><br>Mal abgesehen davon, dass ihn kein Rad aush\u00e4lt, ist er motorisch mittlerweile so eingeschr\u00e4nkt, dass ich mir absolut sicher bin, dass er nicht mehr geradeaus fahren k\u00f6nnte. <br><br>Dazu kommt die Tatsache, dass Fahrrad fahren auch alles andere als Gelenk schonend ist. Der w\u00fcrde nach 5 Minuten vor Schmerzen absteigen und dann hei\u00dft es wieder walk of shame"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:23:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Kann man ihm keinen Rollstuhl Spenden? Hat keiner einen \u00fcbrig?"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:28:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Schumi bestimmt."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:46:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "radfahren ist sehr gelenkschonend. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:48:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja aber maximal zwei mal wenden auf der Tour"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T06:48:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Reaktion, wenn der Rollstuhl Trigger zum ersten mal nicht nur schriftlich sondern physisch angewendet wird m\u00f6chte ich in R1rs kurzem restlichen Leben noch miterleben."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T07:14:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<blockquote>Ja aber maximal zwei mal wenden auf der Tour <\/blockquote>hat ein bisschen gedauert xD"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T07:21:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja aber maximal zwei mal wenden auf der Tour <\/blockquote>hat ein bisschen gedauert xD<\/blockquote>Das war ein Gag?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T07:34:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "n\u00e4"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T08:19:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Mincraft Villa #04<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zw6U8qfbupc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zw6U8qfbupc<\/a> [youtube.com]<br><br>Das ist doch etzala absichtliche Browokation, dass er den Titel 4 mal in Folge falsch schreibt. Als ob er ein 9buchstabiges Wort jedes Mal lieber falsch kopiert, statt es verfickt nochmal manuell einzutippen.<br>Ohne Dregg."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T08:33:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "<blockquote>Die Diskussion ist sowieso sinnlos. Die fettbacke <i>kann<\/i> kein Fahrrad fahren.<\/blockquote>Stimmt nicht. Reiner kann radfahren, aber er kann das gerade wegen seines Gewichts ned. Genauso wie er nicht pleite ist, er kann nur sein Inderned grad ned bezahlen, weil er sonst kein Geld mehr hat."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T08:35:00+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "Guddn Morgen,<br><strike>Tipico der wo seine Relevanz im Game<\/strike> oh Entschuldigung, das war ja gar nicht meine Aufgabe. <br><br>Passiert im neuen &ldquo;LP&rdquo; irgendwas von Relevanz? Kein Bock mir die Schei\u00dfe reinzuleiern&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T08:37:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<blockquote>n\u00e4   <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T09:04:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Der generiert mit seinen LPs nicht mal wirklich Aufrufe. Einfach nur verschwendete Lebenszeit"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T09:06:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11UuKySNA3w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11UuKySNA3w<\/a> [youtube.com]<br><br>Klassiker. Bekommts nicht gebacken ein Witz zu erz\u00e4hlen.<\/blockquote><blockquote>Hat er genau da nicht irgendeinen Komiker imitiert?<\/blockquote><br>Gerade zuf\u00e4llig gesehen: Erste Drachenlord Einsendung auf Lachschon, erster Kommentar. lel <br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/160252-Drachenlord\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/160252-Drachenlord\/<\/a> [lachschon.de]<br><br><blockquote>Ist das sowas wie Bembers f\u00fcr ganz Arme?<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T09:40:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Mich w\u00fcrde interessieren ob im neuen Let's Play irgendwas von Relevanz hat"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T10:01:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "<blockquote>Mich w\u00fcrde interessieren ob im neuen Let's Play irgendwas von Relevanz hat<\/blockquote>Er baut nur seine &ldquo;Villa&rdquo; ohne selber etwas zu reden. Also nein"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T10:23:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hab mir 'ne Minute angetan. Also daf\u00fcr das er praktisch ziemlich dumm ist, ein beinahe (Zahlen)Analphabet ist und faul wie ein Schwein, baut er gar nicht soooo schlecht. Also es ist kein Desaster und deswegen langweilig. Wo hat er sich das abgeguckt?"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T10:40:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "4 Boneclinks Und Der Metal<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2T_ZFKzl45U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2T_ZFKzl45U<\/a> [youtube.com]<br><br>Internationales Haiding w\u00e4chst."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T10:41:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Guck auf die Startseite du Affe."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T10:46:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Guck auf die Startseite du Affe. <\/blockquote>Als wenn da irgendwer hinschaut, es kommen doch eh alle nur in den Fred hier."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T10:48:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Die Diskussion ist sowieso sinnlos. Die fettbacke <i>kann<\/i> kein Fahrrad fahren. <\/blockquote>Rainer ist fr\u00fcher auch professionell Fahrrad gefahren, so vier, f\u00fcnf, sechs Jahre lang, musste dann nur wegen der Yutub Karrehre pausieren und ist im Zuge dessen leider fett geworden.<br><br>Ok, war alles"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T10:58:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bannhammer criest."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T11:10:00+02:00",
        "username": "DannySahne",
        "text": "Wie w\u00e4re es eigentlich, wenn der Rainer sich den Magen verkleinern lassen w\u00fcrde? Wird so was nicht von der Krankenkasse \u00fcbernommen? <br><br>Ach stimmt, er ist ja privat versichert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T11:17:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Glaube bevor das geht, m\u00fcsste er davor erfolglos irgendwelche Kuren besuchen."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T11:23:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Er l\u00e4sst sich das Fett einfach absaugen, hat er doch bereits mit dem Arzt gekl\u00e4rt.<br><br>Im Grunde genommen ist er schon schlank, ist nur noch eine Frage von Sekunden. Er liegt schon am Boden."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T11:40:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Wozu abnehmen? Rainer ist ein fetter aber auch sehr fitter Mensch. Schaut euch nur an, wie der Kampfkunstlord den Bordstein hochspringt, welch Eleganz in seinen grazil geschmeidigen Bewegungen liegt. Er ist eine neue Art von Mensch und jeder der etzala etwas anderes behauptet ist ein dummer Kackhaider und sollte mal besser seinen Verstand neu rendern."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T11:40:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "W\u00e4re Geld kein Problem, w\u00e4re eine Fettabsaugung sicher der erste und einzige Weg (weil sein ganzer Sport und die Ern\u00e4hrungsumstellung wegen Genetik nichts gebracht hat), den dieser faule dumme Bastard bestreiten w\u00fcrde, um seine Wampe loszuwerden, ich hasse ihn schon jetzt so sehr f\u00fcr das nie kommende Video, in dem er genau erkl\u00e4rt, warum Ern\u00e4hrung und Sport bei ihm keine Option sind <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T11:49:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Niemand w\u00fcrde bei Rainer fett absaugen, da ist er viel zu fett f\u00fcr und man kann auch nicht einfach mal 20 Liter fett absaugen. Und selbst dann w\u00e4re er immer noch fett."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T11:51:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Junge du kannst bei so fetten Menschen wie Rainer kein Fett absaugen. Daf\u00fcr ist die Haut viel zu gedehnt. Kein Arzt w\u00fcrde das machen.<br><br>Naja hatten wir auch schon dr\u00f6lf mal das Thema. Zur\u00fcck zur bi-Frage.<br><br><br>hm zu lahm. ferlassung initiiert."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T12:01:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Fettabsaugung w\u00fcrde auf Dauer nichts bringen. Er h\u00e4tte sich sp\u00e4testens einen Monat sp\u00e4ter wieder ein Kampfgewicht angefressen. <br>Ein Magenband w\u00e4re da effektiver. Aber auch das w\u00fcrde nach kurzer Zeit von den Parasiten in Rainer's Magen durchgekaut werden."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T12:14:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Die Fettabsaugung bringt grade bei der Plautze nicht viel, das Fett ist im Bauchraum, nicht zwischen Haut und Muskulatur.<br><br>Alle Massnahmen wie Magenband, -schlauch, -bypass und -ballon werden theoretisch von der Gesetzlichen \u00fcbernommen, aber nur bei \u00e4rztlich unterst\u00fctzter, durchgezogener Di\u00e4t \u00fcber ein Jahr usw. <br>Ist aber auch irrelevant, weil Rainer damit nicht abnehmen w\u00fcrde. Seine Enertschies laufen einfach durch, die Kalorien durch den Zucker und das Insulin lassen ihn so aufquellen. Wer weiss, was der am Tag noch an fl\u00fcssigem Scheiss in sich reinquetscht. Schon hunderte solcher Leute gesehen, die zu fucking dumm sind, um den Zusammenhang zwischen dem, was, wieviel und in welcher Konsistenz man zu sich nimmt und ihrem Gewicht zu erkennen. Teilweise werden diese Leute noch dicker, weil sie dann v\u00f6llig ungehemmt Cola und Eis saufen\/fressen.<br><br>Zugegeben: ich hab auch keine Disziplin, ich hab einfach Gl\u00fcck, bei dem wie ich fresse noch nen halbwegs akzeptablen BMI zu haben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T15:17:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wat willste du feek maske?"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T15:25:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Dieser komische Neobiene hat seinen Laptop wieder. <br><br>Quelle: <strike>Heise<\/strike> Twidd\u00e4"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T15:39:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Wenn der Rechner dem Dreger w\u00e4hrend der Benutzung weggenommen wurde und die Biene das Ger\u00e4t mit Daten zur\u00fcckbekommen hat, m\u00fcssten sich doch Drochendaten auf der Platte befinden. Oder hat er das Ger\u00e4t vom R\u00fcckgabelord bekommen und nicht von der Kribo? Leaks?"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T15:39:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Dieser komische Neobiene hat seinen Laptop wieder. <br><br>Quelle: <strike>Heise<\/strike> Twidd\u00e4<\/blockquote><img src=\"http:\/\/static4.fjcdn.com\/thumbnails\/comments\/What+is+this+from+it+s+obviously+fake+as+that+_f0e69e802ec40bfe3b935249c63a55c6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T15:39:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Pomm oder watt."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T15:59:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Jetzt hat sein Bass schon 2500 gekostet. Drache, warte ein paar Monate und verkauf ihn f\u00fcr die Millionen die er dann wert sein wird!"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T16:01:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Deswegen schlie\u00dft er den Nachts eigentlich auch immer in seinem Auto ein damit er nicht geklaut wird ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T16:23:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Drache hat Problem beim Atmen<br><br>MEME<br><br>\u00c4gyptischer Tabak ist schuld"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T16:51:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der Rage Tweet ist schon wieder k\u00f6stlich. Er war bestimmt auf LS unterwegs und hat auf der Startseite 4 Boneclinks und der Metal entdeckt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Mal schauen, wie lange es dauert, bis er die Songs (von BC) \u00fcber sich findet. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T16:56:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ich glaube wohl kaum, dass er das Boneclinks Fiddeo gesehen hat. Wenn er es gesehen h\u00e4tte, h\u00e4tte er sicher gedacht,dass es eine Art Tribut an den Lord ist weil er durch seine nicht vorhandenen Englischkenntnisse kein Wort verstanden h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T16:59:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Er kann kein Englisch. Zero (das hei\u00dft etzadla Null)!<br><br>V\u00f6llig egal also, ob und was Bonneklicks macht."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T17:01:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CjYmOt2WEAAEC5i.jpg:large\"><br><br>Jegliche Art von H\u00fcten ist schlecht f\u00fcr euch Loide.<br>Da letztens hier Phrasen gesammelt wurden, die Mett verursachen \"Wie dumm kann <b>ein einzelner<\/b> Mensch eigentlich sein\" geh\u00f6rt f\u00fcr mich auch dazu, vor allem wenn er wie hier Hunderte Personen meint, aber sein Hirn zu langsam rendert, um das abzu\u00e4ndern."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T17:33:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CjYmOt2WEAAEC5i.jpg:large\"><br><br>Jegliche Art von H\u00fcten ist schlecht f\u00fcr euch Loide.<br>Da letztens hier Phrasen gesammelt wurden, die Mett verursachen \"Wie dumm kann <b>ein einzelner<\/b> Mensch eigentlich sein\" geh\u00f6rt f\u00fcr mich auch dazu, vor allem wenn er wie hier Hunderte Personen meint, aber sein Hirn zu langsam rendert, um das abzu\u00e4ndern.<\/blockquote>Hat er nach Wochen der Hindeutung endlich Boneclinks entdeckt? Wurde ja auch echt mal Zeit.<br>Wenn er wenigsten Englisch k\u00f6nnte, w\u00fcsste er, dass das absolut keine Werbung f\u00fcr ihn ist! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T17:36:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wieso regt er sich denn dr\u00fcber auf, wenns so gute Werbung f\u00fcr ihn ist?<br><br>Drechenlogik"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T17:43:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Wieso regt er sich denn dr\u00fcber auf, wenns so gute Werbung f\u00fcr ihn ist?<br><br>Drechenlogik<\/blockquote>Gegen den Drachen kann man nicht gewinnen; wenn die Leute aufh\u00f6ren w\u00fcrde &ldquo;Werbung&rdquo; zu produzieren w\u00fcrde er sowas wie &ldquo;Gut jetzt haben wir endlich unsere Ruhe von den Haidern&rdquo; schreiben."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T18:26:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Gibts schon eine Zusammenfassung von abc def oder rattenjunge?"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T18:46:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Den beiden muss erst mal jemand Bescheid sagen, dass der Urlaub vorbei ist."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T18:47:00+02:00",
        "username": "Breidsamer5",
        "text": "<strike>Wollt nur mal kurz so reinschauen und wieder mal gebannt werden trotz Mails. :&gt;<br>Btw. wird der Lard bis zu seinem Umzug nochmal ganz sch\u00f6n Schei\u00dfe am Arsch bekommen. #justsaying<br>Oke war alles, ciao Kakao und noch viel Spa\u00df.<br><br>Gr\u00fc\u00dfle,<br>Heribert <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/YFktaYi.png\"><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T18:50:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Antrag wurde abgelehnt oder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T12:20:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Speedkur. Get thin or die tryin'"
    },
    {
        "time": "2016-05-26T12:25:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Die &ldquo;gedehnte&rdquo; Haut ist eigentlich kein Problem, googel mal Fettsch\u00fcrzenplastik <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Absaugung ist halt mehr kosmetisch als alles andere, gegen die &ldquo;p\u00f6lsterchen&rdquo;.<br><br>Rainer m\u00fcsste aus seiner Bude raus, am besten in eine Abspeckfarm. Einige Monate da, dann das Umfeld radikal wechseln, am besten in eine Wohngemeinschaft f\u00fcr \u00dcbergewichtige. Hier dann mit anderen Kochen, und in nem Jahr dann nen Schlauchmagen. Zwischendrin Wassergymnastik, gelenkschonende Bewegung usw. Vielleicht nach einem, anderthalb Jahren kann er dann wieder alleine wohnen. <br><br>Aber das wird nicht passieren, nichts wird passieren. Rainer ist nicht in der Lage, sein Verhalten zu reflektieren, nicht bereit, an sich (oder etwas anderem) zu arbeiten und hat vor allem keine Krankheitseinsicht."
    },
    {
        "time": "2016-05-26T12:29:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<img src=\"http:\/\/image.prntscr.com\/image\/793dc8efb2d74b0d8d7c00bab21e3fdf.png\"><br><br>Rock im Park wegen Rainer's Aussage etzalla auch Haider?"
    }
]