[
    {
        "time": "2016-06-28T11:28:00+02:00",
        "username": "Backsteinkartoffel",
        "text": "Da Drache ja nicht so gut auf Jesus zu sprechen ist Triggerpotenzial? Die Haider k\u00f6nnten versuchen den Drache zu bekehren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T11:32:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Frage: Warum muss jemand, der sehr fit ist, immense K\u00f6rperkr\u00e4fte hat, gesund ist, sich gut ern\u00e4hrt, weil er kochen kann, so gut wie nie krank wird und besonders starke Abwehrkr\u00e4fte hat zum Arzt? Das stimmt doch was nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T11:36:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat in der Werkstatt ein Voglhaus gebaut und sich dabei einen Splitter neigeschma\u00dft und war deshalb beim Arzt, Vlog dazu kommt noch."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T11:49:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Eventuell ist ihn eingefallen, dass er etzala zum Jahrescheck muss, welchen er j\u00e4hrl. macht.<br>Haider haben ihn sicher daran erinnert im letzten Schdriem."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T11:55:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "Auf Twitter trendet #RIPBudSpencer, Drache schreibt nat\u00fcrlich RIP #BudSpencer.<br>Triggert mich jedesmal, festzustellen, dass er auch bei den allerkleinsten, unwichtigen Kleinigkeiten versagt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T11:57:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Was wohl der Arzt gesagt hat? &ldquo;Gut Rainer, eher 10 Kilo abgenommen als 30 zugenommen.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:07:00+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "<blockquote>Frage: Warum muss jemand, der sehr fit ist, immense K\u00f6rperkr\u00e4fte hat, gesund ist, sich gut ern\u00e4hrt, weil er kochen kann, so gut wie nie krank wird und besonders starke Abwehrkr\u00e4fte hat zum Arzt? Das stimmt doch was nicht&#8230;<\/blockquote>k\u00f6nnte man als L\u00fcge werten."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:09:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dr32sxa4iks7.jpg\"><\/blockquote>Hier sieht der Bulettenbomber mal eben 80 Kilo leichter aus. Wahrscheinlich war er es da auch. Lel."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:19:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Auf jeden Fall einige. Um am Gesicht einen Gewichtsunterschied zu merken, braucht's schon einiges.<br><br>PS: Lasst die Praxis in Ruhe sonst Bannhammer<br><br>PPS @altschauerberg anzeiger typ: lan mach mal nicht so Walls of Text. Kurz und knackig ist besser."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:28:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Guten Morgen schnappi, der wo Beitr\u00e4ge l\u00f6scht, in denen gebeten wird die Praxis <b>nicht<\/b> anzurufen und<b> nicht <\/b>zu emailen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:29:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Das beste war ja, als er neulich im Stream mal meinte, seine ganzen Shirts w\u00e4ren eingelaufen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Edit: Boah Neo777, das funktioniert vielleicht bei behinderten Sondersch\u00fclern, aber f\u00fcr jeden anderen ist das v\u00f6llig offensichtlich, was Du damit sagen willst. Deswegen halt einfach Dein Maul, bevor hier wieder dicht ist. Ogge war alles"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:34:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Rainer hat in der Werkstatt ein Voglhaus gebaut und sich dabei einen Splitter neigeschma\u00dft und war deshalb beim Arzt, Vlog dazu kommt noch.<\/blockquote>Ja das denke ich auch. Weil der Adipositas und Diabetes nur sehr schwache Menschen bekommen nicht unser starke Dreche."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:36:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat in der Werkstatt ein Voglhaus gebaut und sich dabei einen Splitter neigeschma\u00dft und war deshalb beim Arzt, Vlog dazu kommt noch.<\/blockquote>Ja das denke ich auch. Weil der Adipositas und Diabetes nur sehr schwache Menschen bekommen nicht unser starke Dreche.<\/blockquote>Nur h\u00e4ssliche und m\u00e4nnliche Redheads. H\u00e4ssliche m\u00e4nnliche Redheads sind nat\u00fcrlich gefickt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:37:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>Edit: Boah Neo777, das funktioniert vielleicht bei behinderten Sondersch\u00fclern<\/blockquote>Wieso? Bei dir klappt das triggern doch auch."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:38:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Trigger-Ception."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T01:26:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "&#8230; oder in der Pampa erbt"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T01:27:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.salesianer.de\/util\/kal4dnld.html\">http:\/\/www.salesianer.de\/util\/kal4dnld.html<\/a> [salesianer.de]<br>&ldquo;Der Zeitraum zwischen den beiden Daten Montag, 14. September 2015 und Dienstag, 28. Juni 2016 umfa\u00dft 288 Tag(e). Das sind 41 Woche(n) und 1 Tag(e)&rdquo;<br><br>Dregen Monday Playlist hat 32 Fidios, eins davon gel\u00f6scht.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZYEslm3wKvI&amp;list=PLinjbuHd1DZvKozL6dHbI8FSdlDcCVQeC\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZYEslm3wKvI&amp;list=PLinjbuHd1DZvKozL6dHbI8FSdlDcCVQeC<\/a> [youtube.com]<br><br>Hat sich der hart arbeitende Schichtentjuber aber ordentlich frei genommen.<br><br><blockquote>Zusammenfassung 2:40 &ldquo;Ich pers\u00f6nlich hoffe,dass irgendwann mal ein riesicher Meteor auf jeden Fussball-Spieler dieser Welt trifft&rdquo;<br>#ArmageddonLord <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Habe leider <b>nen<\/b> zu hohen IQ in Astronomie um mich davon nicht triggern zu lassen: Meteor vergl\u00fcht in der Atmosph\u00e4re, Meteor<b>it<\/b> erreicht die Oberfl\u00e4che, also w\u00fcnscht der RuynAir jedem Spieler ne Sternschnuppe, das ist doch ne naise Sache. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T01:39:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gute Nacht Haider die wo als internationale Finanzberater die Winklersche Verm\u00f6gensaufstellung analysieren<br><br>\/: hat der Lord nicht in einem \u00e4lteren Video (oder TS mitschnitt?) mal behauptet das er diverse Aktien besitzt? Oder verwechsle ich hier was&#8230; bei den vielen L\u00fcgen kommt man durcheinander&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T02:10:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "@Astrononomiehaider, bitte mal aufkl\u00e4ren, was sind:<br><br>a) Asteroiden<br>b) Meteoriden<br>c) Meteore<br>d) Kometen<br>e) Zwerplaneten<br>f)&#8230;<br>Ansonsten bitte Fresse halten!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T02:16:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>hat der Lord nicht in einem \u00e4lteren Video (oder TS mitschnitt?) mal behauptet das er diverse Aktien besitzt? Oder verwechsle ich hier was&#8230; bei den vielen L\u00fcgen kommt man durcheinander&#8230;<\/blockquote>Ich erinnere mich dunkel an einen Stream, in dem er sagte, er h\u00e4tte einige Bausparvertr\u00e4ge.<br><br>Aber laut Thomas Schweigh\u00f6fer l\u00fcgt der Rainer auch sehr viel."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T03:03:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dr32sxa4iks7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T03:16:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ruiner hat seinen eigenen Kaffeetrunk?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T03:34:00+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Abfall"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T04:26:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>@Astrononomiehaider, bitte mal aufkl\u00e4ren, was sind:<br>Liste<br>Ansonsten bitte Fresse halten!<br><\/blockquote>ich w\u00e4rs fast geworden."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T04:37:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Also mal ernsthaft - wie emailgo sagt; Man hat nicht Pferd und Scheune und Hof, wenn man nicht gut situiert ist.<\/blockquote>Auf dem Land kostet Land nichts.<br><br>Und vergleiche mal die winkler'schen Ruinen mit den restlichen H\u00f6fen des Altschauerberges. Es war schon immer der Schandfleck des Dorfes."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T06:03:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Also sind die Winklers nie schei\u00dfe reich gewesen?<br>Na das beruhigt mich aber"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T07:44:00+02:00",
        "username": "uHrensohn",
        "text": "<blockquote>Also sind die Winklers nie schei\u00dfe reich gewesen?<\/blockquote>Wie soll das funktionieren? Der gute Rudi war nur LKW-Fahrer und die Rita hat ihm sicher noch das letzte Geld aus den Taschen gezogen, um ihren dicken Wanst weiter zu stopfen.<br><br>Bis auf einen Lottogewinn seh' ich da absolut keine Changse!<br><br>E: Ich hoffe, dass Rainer sch\u00f6n langsam verreckt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:00:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Du w\u00fcnscht Rainer also den Tod und w\u00fcrdest seinen Tod feiern? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:21:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>Du w\u00fcnscht Rainer also den Tod und w\u00fcrdest seinen Tod feiern? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>ja, hier ! Ich w\u00fcnsch ihm auch den Tod und w\u00fcrde feiern !"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:23:00+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/werkstatt1fkjoo.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/werkstatt2uuxd0.jpg\"><\/blockquote><br>Ruiner geh da bitte, bitte schnell wieder raus. Schlie\u00df ab und geh da nie wieder rein. <br>Um so langer du da bist um so schlimmer wird es, und sogar die Chrom-Vanadium-Schl\u00fcssel fangen einfach so zu rosten an.<br> <br>Ach ja, Plattenspieler. Tut den Kondensatoren, Poties bestimmt gut wenn die da so mehrj\u00e4hrig \u00fcberwintern. Das oxidiert doch zwangsl\u00e4ufig.<br>Drache hat ja auch mal so gesagt das er es liebt wenn er &ldquo;W\u00e4sche frisch aus dem W\u00e4schetrockner&rdquo; anzieht. Hat den Anschein das auch dieses Ger\u00e4t dem fortw\u00e4hrenden Verfall anheim gefallen ist. Ja so ein W\u00e4schest\u00e4nder im Hof macht echt was her.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:25:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Neue Futitch auf dwidder:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/arztxhsht.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:30:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist wohl der Diabetes check"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:31:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "Mein Senf, als jemand der selbst am Land aufgewachsen ist, zu der ganzen Winklerclanfinanzdiskussion:<br><br>Nein, die waren nie auch nur ansatzweise verm\u00f6gend. Man stelle sich vor, die Gro\u00dfeltern Winkler haben den Hof gebaut, f\u00fcr die damaligen Standards (~50 Jahre?) vermutlich auf mittlerem Niveau.<br>Rudi\/Rita \u00fcbernehmen das Ding, und damit f\u00e4ngts an: Da wohnt jetzt schon die zweite Generation mietfrei (!) in dem Haus, erneuert aber nichts, keine Heizung, keine ordentliche K\u00fcche, Dach wird nicht erneuert, null. Sieht man am Land eigentlich sonst NIE. Gelegentlich werden solche Bruchh\u00e4user frei, weil die uralte Generation rausstirbt, die Erben\/K\u00e4ufer stecken aber dann immer Geld rein, damits wieder bewohnbar wird. Allerh\u00f6chstens nutzts ein St\u00e4dter als Ferienhaus, und selbst die bauen da zum Teil dann noch Heizungen etc ein.. Nicht so bei den Winklers. Geld wird f\u00fcr Pferd, Kleintiere, und ziemlich sicher f\u00fcr Unmengen Fressen rausgeworfen. Nat\u00fcrlich hat unser Reiner keine Ahnung von Geldmanagement, woher denn auch, hats ja von niemandem gelernt. Und dass sein Haus einer Bruchbude gleicht, wird seinem langsamen Gehirn vl mal am Horizont vorbeischweifen, aber auch nur, weil ihn die Hater immer wieder dran erinnern.<br>Endet dann damit, dass die dritte Generation (ruiner mit ai) da drin auch bald wegstirbt, Haus geht an die Gl\u00e4ubiger, Grund wird verkauft und Schanze abgerissen, weils mittlerweile schon so verfallen ist, dass Neubau sicher g\u00fcnstiger und stressfreier kommt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:33:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Warum sind die Instakommentare eigentlich immer so nett? <br><br>Arzt hat beim Anblick des Mettbergs sicher erstmal alle Termine des Vormittags abgesagt oder"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:46:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>Ob der Arzt ihm steckt das er eine Krankenversicherung braucht?<br><\/blockquote>Also wenn der Arzt meint, ernsthaft meint, dass der Rainer eine Krankenversicherung braucht, dann isser ein Kackhaider."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:46:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "Wieso? Der wedelt mit ein paar Younow Bars und die Arzthelferinnen lutschen ihm den Schrumpelschlauch."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T08:59:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Diese Dikussion \u00fcber den Reichtum der Winklers ist doch total bescheuert. Familie . W war nicht wohlhabend aber dennoch hatten sie ein recht gro\u00dfes Grundst\u00fcck.<br>Die einzigen die wir (im Ansatz) beurteilen k\u00f6nnen sind Rainer und Riter. Die beiden haben garantiert nie etwas gemacht. Rudi trau ich ein gewisses Ma\u00df an Ordnung zu, da das das Haus seiner Eltern war. Und normalerweise wird sowas geplfegt. H\u00e4tten Riter und der verschissene Sohn mal mit angepackt und immer mal wieder was verbessert\/erneuert, w\u00e4re das Haus mit Grundst\u00fcck sicherlich ein sch\u00f6nes Fleckchen und das zigfache wert. Dadurch w\u00e4ren sie zwar noch immer nicht wohlhabend, aber h\u00e4tten einen sch\u00f6nen Ort zum leben."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:00:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>Diese Dikussion \u00fcber den Reichtum der Winklers ist doch total bescheuert. Familie . W war nicht wohlhabend aber dennoch hatten sie ein recht gro\u00dfes Grundst\u00fcck.<br>Die einzigen die wir (im Ansatz) beurteilen k\u00f6nnen sind Rainer und Riter. Die beiden haben garantiert nie etwas gemacht. Rudi trau ich ein gewisses Ma\u00df an Ordnung zu, da das das Haus seiner Eltern war. Und normalerweise wird sowas geplfegt. H\u00e4tten Riter und der verschissene Sohn mal mit angepackt und immer mal wieder was verbessert\/erneuert, w\u00e4re das Haus mit Grundst\u00fcck sicherlich ein sch\u00f6nes Fleckchen und das zigfache wert. Dadurch w\u00e4ren sie zwar noch immer nicht wohlhabend, aber h\u00e4tten einen sch\u00f6nen Ort zum leben.<\/blockquote>Also willst du uns sagen, dass wenn Rainer sich um das Haus k\u00fcmmern w\u00fcrde, es ein sch\u00f6nerer Ort sein w\u00fcrde?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:02:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Guten Morgen Drache, der beim Ongel Doktor ist.<br><br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146593852236\/270616-the-lord-with-the-dragon-monday\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146593852236\/270616-the-lord-with-the-dragon-monday<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:03:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "Streifiger Besteiger, Lieblingsbesteiger. Danke!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:19:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Metalbesteiger. Find ich gut. Bitte weitermachen, das triggert den Dicken garantiert, dass ein H\u00e4ider ein besseres Meddl Formad abliefert als er"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:25:00+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Drache, der beim Ongel Doktor ist.<br><br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146593852236\/270616-the-lord-with-the-dragon-monday\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146593852236\/270616-the-lord-with-the-dragon-monday<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<\/blockquote>Wie Streifenbesteigers T.o.M. mal eben viel mehr Information liefert als das gebubbler vom Dicken."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:35:00+02:00",
        "username": "arbeits_pulli",
        "text": "M\u00f6chte nur kurz meinen Dank an Streifenbesteiger und abc def zum Ausdruck bringen!<br>Beide ziehen sich fast t\u00e4glich die ganze Schei\u00dfe rein, die der Dreche produziert und positionieren die Highlights so, dass die Haider auf dem Laufenden bleiben aber auch die Teilzeithaider."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:43:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "Fast wie Jesus! Sie sterben langsam und qualvoll, dass wir frohlocken k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:45:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Drache beim Arzt, sicherlich wegen seinen geschwollenen Beinen.<br><br>Rat vom Arzt: Mehr Bewegung, Wechselduschen (am Besten w\u00e4ren Kneippkuren), Ern\u00e4hrung umstellen.<br><br>Fazit von Rainer: Alles oge, nix ernsdes, erstamal a Enerdschi auf den Schregg."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:50:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Jemand muss doch die Praxis erkennen? Der &ldquo;Warteraum&rdquo; sieht ja mehr aus wie ne Umkleidekabine im Schwimmbad."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T09:59:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Ob der Arzt ihm steckt das er eine Krankenversicherung braucht?<br><\/blockquote>Ongel Doggder, der wo Rainer schon seit seiner Kindheit kennt, dr\u00fcckt da sicherlich mal ein Auge zu."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T10:10:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob der Arzt ihm steckt das er eine Krankenversicherung braucht?<br><\/blockquote>Ongel Doggder, der wo Rainer schon seit seiner Kindheit kennt, dr\u00fcckt da sicherlich mal ein Auge zu.<\/blockquote>Am Ende durfte Rainer noch in die Dose mit Bonbons greifen. Da scheint so viel unklar. Wer denkt, seine finanzielle Situation l\u00e4ge offen dar, der irrt. Vielleicht hat Rudi veranlasst, dass Rainer sein Erbe st\u00fcckchenweise bekommt, weil er wusste wie doof dieser Junge ist. Der muss irgendwie kleinere Geldreserven haben. Nach einem etwas gr\u00f6\u00dferen Betrag direkt zu Beginn folgt nun vllt. ein monatliches Taschengeld von 200, alles unter Hartz4-Niveau. Rudi war klug.<br><br>Die Zahlen von Younow der vergangenen Monate (800-1000) stimmen so nicht. Halbiert das alles mal und ihr habt vielleicht den Auszahlungsbetrag. Und jetzt starten wir bitte eine sch\u00f6ne Finanzdiskussion!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T10:15:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Dorf-Arzt ist da aber ziemlich kulant. Musste mal morgens zum Dorfarzt und hatte meine Krankenkarte nicht dabei, die haben mich trotzdem behandelt (war nur so ne komische Verrenkung am Handgelenk) und meinten, ich sollte irgendwann halt meine Karte nachreichen. Habe das dann total verplant, aber am Ende war es denen dann auch egal."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T10:27:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ob der Arzt ihm steckt das er eine Krankenversicherung braucht?<br><\/blockquote>Ongel Doggder, der wo Rainer schon seit seiner Kindheit kennt, dr\u00fcckt da sicherlich mal ein Auge zu.<\/blockquote>Am Ende durfte Rainer noch in die Dose mit Bonbons greifen. Da scheint so viel unklar. Wer denkt, seine finanzielle Situation l\u00e4ge offen dar, der irrt. Vielleicht hat Rudi veranlasst, dass Rainer sein Erbe st\u00fcckchenweise bekommt, weil er wusste wie doof dieser Junge ist. Der muss irgendwie kleinere Geldreserven haben. Vllt. ein monatliches Taschengeld von 200, alles unter Hartz4-Niveau. Rudi war klug.<br><br>Die Zahlen von Younow der vergangenen Monate (800-1000) stimmen so nicht. Halbiert das alles mal und ihr habt vielleicht den Auszahlungsbetrag. Und jetzt beginnen wir bitte eine sch\u00f6ne Finanzdiskussion!<\/blockquote>Soweit ich wei\u00df kann er sich \u00fcber seine Muddi bis zu seinem 25. Lebensjahr mit krankenversichern, wie er das jetzt finanziert? Wenn \u00fcberhaupt von Indaneddmanney, die Popps stecken ihm gelegentlich einen 20er f\u00fcr Fertignudeln und Softdrinks zu, damit l\u00e4sst sich sein Leben am Existenzminimum f\u00fchren.<br><br><blockquote>Dorf-Arzt ist da aber ziemlich kulant. Musste mal morgens zum Dorfarzt und hatte meine Krankenkarte nicht dabei, die haben mich trotzdem behandelt (war nur so ne komische Verrenkung am Handgelenk) und meinten, ich sollte irgendwann halt meine Karte nachreichen. Habe das dann total verplant, aber am Ende war es denen dann auch egal.<\/blockquote>This. Die kennen ihre Pappenheimer auf dem Ort.<br><br>Wenn ich w\u00e4hrend der Ausbildung mal blau machen wollte, einfach zum \u00f6rtlichen Ongel Doggder -&gt; Hab Durchfall und Grieselkr\u00e4tze -&gt; Viel Tee trinken und Zwieback essen, keine fettigen Sachen und Alkohol zu sich nehmen -&gt; Wie lange brauchste? -&gt; Gute Besserung, hier haste deinen Schein. So einfach ging das, ohne bl\u00f6de Fragen, ohne Untersuchung.<br><br>Normalerweise m\u00fcsste ihm irgendwann die Krankenhasse auf den Pelz r\u00fccken und wenn er nicht zahlt, steht das Hauptzollamtvor der T\u00fcr. <br><br>Unabh\u00e4ngig davon, wird Doktor Gagsteiger nicht gegen seinen hippokratischen Eid (aka. Genfer \u00c4rztegel\u00f6bnis) versto\u00dfen und dem armen d\u00fcmmlichen Dorfbub, der nie eine Schanze hatte, die Praxist\u00fcr vor der Nase zuschlagen, wenn er zuk\u00fcnftig ohne Krankenkassenkarte einmal im Jahr zum Wiegen (gnihihi) und Blutdruckmessen angewatschelt kommt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T10:38:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ob er beim Arzt sein T-Shirt am Wasserspender erstmal befeuchtet hat?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T10:43:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 6 Min.Vor 6 Minuten<br><br>Er machte die besten Filme und ich hab sie so gerne als Kind geschaut. Zum gl\u00fcck bleibt er uns in seinen Filmen. RIP #BudSpencer<br><br><br>#Reactionvidio"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T10:50:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote>Ob er beim Arzt sein T-Shirt am Wasserspender erstmal befeuchtet hat? <\/blockquote>lel, oder er kommt da mit vorgen\u00e4sstem und stinkenden Amoner Shirt und Bandana an. Da macht die Untersuchung richtig Spa\u00df. Warum befeuchtet er eig nicht seine Unterhose oder Hose? Da wird er doch sicher auch schwitze."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:24:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Frage f\u00fcr ein Freund,<br>wenn ihr Altschauerberg in einem Source-Game besuchen k\u00f6nntet, welches w\u00e4re das?<br><br>1. CS:GO<br>2. Left 4 Dead 2<br>3. Garrys Mod<br><br>stelle mir vorallem Garrys Mod lustig vor. K\u00f6nnte man sch\u00f6ne SFM\/Filme mit machen.<\/blockquote>L\u00e4uft doch eh aufs gleiche hinaus wegen Source Engine?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:25:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das Problem an der Sache ist, dass ein Arzt nicht sagen darf &ldquo;Herr winkler, sie sind zu fett!&rdquo; <br><br>Rainer wird ein &ldquo;haben sie schon mal daran gedacht, abzunehmen?&rdquo; sicher nicht dazu bewegen, ernsthaft was gegen sein Gewicht zu unternehmen. Siehe die letzten Versuche. <br><br>Unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:26:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote>Frage f\u00fcr ein Freund,<br>wenn ihr Altschauerberg in einem Source-Game besuchen k\u00f6nntet, welches w\u00e4re das?<br><br>1. CS:GO<br>2. Left 4 Dead 2<br>3. Garrys Mod<br><br>stelle mir vorallem Garrys Mod lustig vor. K\u00f6nnte man sch\u00f6ne SFM\/Filme mit machen.<\/blockquote>L\u00e4uft doch eh aufs gleiche hinaus wegen Source Engine?<\/blockquote>gibt leider kleine unterschiede zwischen Gmod und CSGO\/L4D2. Gr\u00f6\u00dftenteils dann noch Texturen und Models. Will da was kleines bauen was man dann nat\u00fcrlich auch nutzen k\u00f6nnte.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cl_moqEWAAAUQ8q.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:29:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>Eventuell ist ihn eingefallen, dass er etzala zum Jahrescheck muss, welchen er j\u00e4hrl. macht.<br>Haider haben ihn sicher daran erinnert im letzten Schdriem.<\/blockquote>finde dann sollte man ihn daran erinnern das er bald mal wieder die verkabelung im haus, die er alle 10 jahre neumacht, neumachen muss."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:31:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "+1 f\u00fcr GMod, und braced euch selbst:<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/f2f11bf42befa56f25c1bd672b1bb825.png\"><br><br>voraussichtlich T\u00e4gliches Format inkomming!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:32:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Lel, musste schnaufen!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:34:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Geil, ein t\u00e4gliches Format. Das hat ja in der Vergangenheit auch schon sehr gut geklappt.<br><br>Es werden ab sofort Wetten angenommen, nach wie vielen Tagen das t\u00e4gliche Format nicht mehr t\u00e4glich kommt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:35:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "T\u00e4glich f\u00fcr die Tonne! Als ob er in der Lage w\u00e4re was anderes als t\u00e4gliche Lez Bl\u00e4hs rauszuhauen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:37:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Erinnert an die angek\u00fcndigten &ldquo;t\u00e4glichen Lauf-Vlogs&rdquo;, glaube es wird wieder Zeit einen Anruf zu t\u00e4tigen &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:38:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Denkt ihr Rainer wird sich wieder so ein mega geilen Strafkatalog ausdenken?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:43:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Das Taten Konsequenzen haben, hat R1r noch nie begriffen. Hier mein Tipp, wie oft das neue Format kommt: nie. Er k\u00fcndigt es heute an (Laufvlogs), weil der Arzt ihm Angst gemacht hat und morgen hat er es schon wieder verdr\u00e4ngt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:44:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Schanze bitte in GMod."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:46:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>LEL, ASA auf der Suche nach Altschauerberg bei Google auf #1 gelistet. Google auch Haider oder<br><\/blockquote>Kommt bei mir im Pornomodus mittlerweile schon an zweiter Stelle, wenn man nur nach Drachenlord googled. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:56:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Hab'amal gekotzt. Die Geschichte ist wieder so richtig abartig Rainer, von wegen Seggs im Mittelalter nicht von ihm.<\/blockquote>L4D2, let's build a car challenge, du bist in altschauerberg 8 und musst dein auto reparieren um es anmelden zu k\u00f6nnen w\u00e4hrend zombies\/haider versuchen das zu verhindern. <a href=\"http:\/\/www.gamemaps.com\/details\/5198\">http:\/\/www.gamemaps.com\/details\/5198<\/a> [gamemaps.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:59:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wie geil ist das denn, wenn man die UI so ansprechen kann, kann man ne richtig meddlige Story machen. Auto der wo f\u00e4hrt in Emskirchen anmelden gehen w\u00e4hrend Zombies einen verfolgen und danach zum Summer Briez fahren."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:06:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ja, wenn man unter 10 oder geistig h\u00e4ngengeblieben ist, dann w\u00e4r das ein saukomisches Spiel"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:09:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Das Taten Konsequenzen haben, hat R1r noch nie begriffen. Hier mein Tipp, wie oft das neue Format kommt: nie. Er k\u00fcndigt es heute an (Laufvlogs), weil der Arzt ihm Angst gemacht hat und morgen hat er es schon wieder verdr\u00e4ngt. <\/blockquote>Exakt das.<br><br>\"Loide ich hab etzala beshchlossen endg\u00fcldig was gegen mei Gwicht zu dun! Ab heute machen wer t\u00e4glich Laufvlogs, also au\u00dfer [hier ganz viele Ausreden einf\u00fcgen] &#8230; aber ansonsten mach mer wirklich jeden Dag laufvlogs, es kann etzala aber auch sein das ein Laufvlog mal sp\u00e4der kombt weil ich den noch schneiden, rendern und hochladen muss&#8230; dann kommen entweder zwei an einem tag oder halt keiner oder halt nur einer. das muss ich mir noch \u00fcberlegen.\"<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:12:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ja, wenn man unter 10 oder geistig h\u00e4ngengeblieben ist, dann w\u00e4r das ein saukomisches Spiel<\/blockquote>Also LedsBlay vom Dreger incoming oder"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:15:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn's ein guter Arzt ist, hat er ihm nicht gesagt, dass er abnehmen muss, sondern dass er sich Hilfe suchen muss, um abzunehmen.<br><br>Rainer alleine kann nicht mehr nennenswert abnehmen. Unm\u00f6glich."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:41:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Wenn's ein guter Arzt ist, hat er ihm nicht gesagt, dass er abnehmen muss, sondern dass er sich Hilfe suchen muss, um abzunehmen.<br><br>Rainer alleine kann nicht mehr nennenswert abnehmen. Unm\u00f6glich.<\/blockquote>&ldquo;Etzala Brauch ich keine Subbbort! Ich geh einfach mehrmals t\u00e4glich den schweren Weg!&rdquo;<br>&ldquo;Der Arzt war etzala Haider&rdquo;<br>\"Mir ist egal was der Arzt sagt; der Bauch ist kein Fett! Fett ist <b>innerhalb<\/b> des K\u00f6rbers!\"<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:47:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Wenn's ein guter Arzt ist, hat er ihm nicht gesagt, dass er abnehmen muss, sondern dass er sich Hilfe suchen muss, um abzunehmen.<br><br>Rainer alleine kann nicht mehr nennenswert abnehmen. Unm\u00f6glich.<\/blockquote>Und wie wir ja alle wissen, nimmt Rainerle jede gut gemeinte Hilfestellung dankend an, \u00e4ndert seinen Lebensstil komplett, startet ein Boddytsch\u00e4inschformad und kocht jeden Tag frisch, nachdem er morgens fr\u00fch aufsteht und sein Biogem\u00fcse im n\u00e4chstgelegenen Bauernladen abholt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:47:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich werde mit dem Drachen zusammen abnehmen. F\u00fcr jeden Lauf Vlog werde ich eine Stunde joggen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:47:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "&ldquo;Ja, der Arzt, der Arzt. Der Arzt sieht mich auch blo\u00df einmal alle paar Jahre. Der kennt mich gar net. Der kann mich gar net richtig kennen, deswegen wei\u00df der auch net, wie ich mich bewege. Au\u00dferdem is des privat Du Spast. Danke f\u00fcrs Gespr\u00e4ch.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:54:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Ich werde mit dem Drachen zusammen abnehmen. F\u00fcr jeden Lauf Vlog werde ich eine Stunde joggen.<\/blockquote>Hahaha weil du wahrscheinlich sowieso schon am Sport machen bist. Jeder mal Bitte seine Gr\u00f6\u00dfe und K\u00f6rpergewicht sagen und der kleinste und dickste muss dann mit dem Dreche mitmachen. <br>Winklerius: 1.80m - 75 kg"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:55:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Ich werde mit dem Drachen zusammen abnehmen. F\u00fcr jeden Lauf Vlog werde ich eine Stunde joggen.<\/blockquote>Mache mit. F\u00fcr jeden Laufvlog erh\u00f6he ich mein Tagesziel in Google Fit um 5 Minuten."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:55:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Neuer Star am Haterhimmel!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T15:57:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Neuer Star am Haterhimmel!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>So ein scheiss!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:03:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Neuer Star am Haterhimmel!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Der ist diesmal wirklich \u00e4lter als Rainers verstorbender Opa. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:05:00+02:00",
        "username": "MrP",
        "text": "<blockquote><b>NEUER<\/b> Star am Haterhimmel!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Tiger hat ihn doch schon \u00f6fter weggedisst."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:08:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ferdi also 2. Account von DannySahne confirmed."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:09:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Das Problem an der Sache ist, dass ein Arzt nicht sagen darf &ldquo;Herr winkler, sie sind zu fett!&rdquo; <br><br><\/blockquote>aus eigener erfahrung: doch das darf er <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:11:00+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "brechend: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffizieIl\/status\/747788269195239424\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffizieIl\/status\/747788269195239424<\/a> [twitter.com]<br>edit: bin wohl auf nen feek-account reingefallen. Wir lesen uns in ein paar Wochen wieder, wenn ich mich wieder raustraue, ciao kakao"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:12:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "E: Ach Hurenbock Feek Masken Drecksaktion. L\u00f6sch dich Twittermensch"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:15:00+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "ist der fake drache"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:15:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ich tippe eher, dass er wieder Aufmerksamkeit braucht und dann am Ende sowas sagt wie: &ldquo;Etzalla hab ich die Haider auch mal verarscht ihr Spastis. Arzt hat gsacht ich bin tobb fidd und habe eine extrem harte Bauchmuskulatur.&rdquo;<br><br>*edit* Feek RyanAir  <br>Ferlassung wird eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:17:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich werde mit dem Drachen zusammen abnehmen. F\u00fcr jeden Lauf Vlog werde ich eine Stunde joggen.<\/blockquote>Die Idee ist gar nicht so dumm. Ich wollte zwar (au\u00dfer ein paar schbrachlichen Angewohnhaiddne) den Drachen aus meinem Sport Thread raushalten, aber es sei dir (e: und allen anderen) geg\u00f6nnt, ihre Ergebnisse dort zu dokumentieren. Sowie zum Vergleich die weiteren Zuw\u00e4chse von ihm. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:40:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Gibt jetzt auch Bars auf Twitch, die hei\u00dfen Cheers: <a href=\"http:\/\/www.pcgames.de\/Twitch-Firma-258761\/News\/Cheering-Mikrotransaktionen-1199987\/\">http:\/\/www.pcgames.de\/Twitch-Firma-258761\/News\/Cheering-Mikrotransaktionen-1199987\/<\/a> [pcgames.de]"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:55:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote>Frage f\u00fcr ein Freund,<br>wenn ihr Altschauerberg in einem Source-Game besuchen k\u00f6nntet, welches w\u00e4re das?<br><br>1. CS:GO<br>2. Left 4 Dead 2<br>3. Garrys Mod<br><br>stelle mir vorallem Garrys Mod lustig vor. K\u00f6nnte man sch\u00f6ne SFM\/Filme mit machen.<\/blockquote>Bitte edzala die HL2 SP Version nicht vergessala.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:48:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Der Traum einer jeden 51j\u00e4hrigen Gilf, ist es doch einen besonders fitten, YT Star zu entjungfern. Roiner kann sich vor Fickanfragen wohl kaum retten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Normalerweise muss der doch ne Steuererkl\u00e4rung machen, sobald er irgendwas verdient.<br>Sonst rechnet das Finanzamt einfach die YN\/YT Erl\u00f6se hoch und fordert dann Steuern, Da die immer sehr gro\u00dfz\u00fcgig hochrechnen, d\u00fcrfte Rainersan ne sch\u00f6ne Nachzahlung erwarten und das Amt will die Kohle, die pf\u00e4nden zur Not auch den JA-Schalenlturm."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T12:52:00+02:00",
        "username": "Pornstache",
        "text": "Falls wer schert: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LzQeRVl7Je4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LzQeRVl7Je4<\/a> [youtube.com]<br><br>Nach einer kleinen Pause, hab ich mich mal wieder an ein paar Haider Cuts gemacht. Bis 18h kommen noch 3 andere.<br><br>Oge danke war alles."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:13:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Immer wenn ich die Drechengott-Vids sehe, muss ich daran denken, wie Dregen wohl gefeiert werden w\u00fcrde, wenn er wirklich so reden w\u00fcrde. Ich denke, dann w\u00e4re er tats\u00e4chlich auf dem Weg ganz gro\u00df zu werden. Leider ist er zu dumm. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:21:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Hat Frau Popp ihn zum Arzt nach Neustadt gefahren oder musste er wieder vom Bahnhof hinschnaufen ?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:28:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bei allem heute, triggert mich dieser Post am meisten:<br><br><blockquote>Drache @DracheOffiziell vor 6 Stunden<br>Guten Morgen Twitter<\/blockquote>So unscheinbar der Post ist. Es zeigt mal wieder seine gesamte Hurensohnhaftigkeit. Ein normaler Mensch ist um die Zeit l\u00e4ngst wach und auf dem Weg zur Arbeit.<br>F\u00fcr Rainer hingegen ist es mal wieder was ganz besonderes und das muss er nat\u00fcrlich gleich allen mitteilen. &ldquo;Seht her, ich stehe mal nicht nachmittags auf, ich bin einer von euch&rdquo;<br><br>Dummer Wichser."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:29:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Da der Dreche alle 200m auf ne Bank muss und nicht sehr schnell zu sein scheint, wir ihn Fr. Popp oder sein Trucker-Stiefpapa gefahren haben. Sonst h\u00e4tte er ja um 3 Uhr Nachts losgehen m\u00fcssen, um um 7:30 beim Arzt zu sein. Ich denke wir k\u00f6nnen davon ausgehen, das immer gefahren wird, wenn er irgendwo hin will. Nur ab und zu bei gutem Wetter schwankt er Nachmittags selbst mal zum REWE, was dann auch den ganzen Rest des Tages dauert. Und er macht dann nat\u00fcrlich gleich einen Laufvolg davon, um zu zeigen, wie sportlich er ist."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:32:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Falls wer schert: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LzQeRVl7Je4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LzQeRVl7Je4<\/a> [youtube.com]<br><br>Nach einer kleinen Pause, hab ich mich mal wieder an ein paar Haider Cuts gemacht. Bis 18h kommen noch 3 andere.<br><br>Oge danke war alles.<\/blockquote>lellelelelelelel<br><br>War grad auf deinem YT Account und war schon traurig das es nichts neues gibt&#8230;. <br><br>Nun ist der Tag gerettet! <br>Ein Dank geht raus"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:35:00+02:00",
        "username": "Pornstache",
        "text": "Ja, habs ein bisschen schleifen lassen, aus Gr\u00fcnden. Heut kommt aber wie gesagt ne kleine offensive. Will bis Donnerstag eigentlich wieder komplett up 2 date sein."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:37:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>Hat Frau Popp ihn zum Arzt nach Neustadt gefahren oder musste er wieder vom Bahnhof hinschnaufen ?<\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/doktermesum.jpg\"><br><br>Ist nur ein paar Schritte von die Rewe Zwingel entfernt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:38:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Falls wer schert: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LzQeRVl7Je4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LzQeRVl7Je4<\/a> [youtube.com]<br><br>Nach einer kleinen Pause, hab ich mich mal wieder an ein paar Haider Cuts gemacht. Bis 18h kommen noch 3 andere.<br><br>Oge danke war alles.<\/blockquote>Sch\u00f6n dass du wieder lieferst. Hoffe es war nur ein entfernter Verwandter. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:43:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Guten Morgen RDW, der wo den schweren Weg geht und ganzen Thread schlie\u00dfen dud, wenn Arztadressen gepostet werden und nicht nur den entsprechenden Post l\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:44:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Hallo junge, hippe, stylische Youtube Zielgruppe, mit Wasser in den geschwollenen Beinen.<br>Gerade mal 5 Tage Drachenlord nachgeholt. Rollstuhl-Trigger bald nicht mehr witzig weil Realit\u00e4t oder<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:49:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Hab'amal gekotzt. Die Geschichte ist wieder so richtig abartig Rainer, von wegen Seggs im Mittelalter nicht von ihm."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T13:55:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Rollstuhl-Trigger bald nicht mehr witzig weil Realit\u00e4t oder<br><\/blockquote>Dann macht aber die Frage &ldquo;Warum sitzt du im Rollstuhl?&rdquo; endlich mal Sinn."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:03:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "LEL, ASA auf der Suche nach Altschauerberg bei Google auf #1 gelistet. Google auch Haider oder<br><br><br><br>\/ ein &lt;3 f\u00fcr Steifi"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:13:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>LEL, ASA auf der Suche nach Altschauerberg bei Google auf #1 gelistet. Google auch Haider oder<\/blockquote>Dass er sogar den Wikipedia-Eintrag \u00fcberholt hat, erfreut mich ja scho a weng. Schei\u00df Wiggipediawichsgr\u00fcbbl, die dem Lord seine Gro\u00dfartigkeit nicht erkennen, und immer gegen die Aufnahme vom Winklersohn ins Wiki ank\u00e4mpfen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:15:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Freut euch heute auf einen Vlog und Entweder heute oder Morgen den Start eines voraussichtlich T\u00e4glichen formates<br><\/blockquote>Lauf-Vlog 2.0 incoming. Grund: <strike>Arieller hat wen anders gek\u00fcsst<\/strike> Arzt sagt Rainer ist zu fett. Hier habt ihr es zuerst gelesen!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:23:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Frage f\u00fcr ein Freund,<br>wenn ihr Altschauerberg in einem Source-Game besuchen k\u00f6nntet, welches w\u00e4re das?<br><br>1. CS:GO<br>2. Left 4 Dead 2<br>3. Garrys Mod<br><br>stelle mir vorallem Garrys Mod lustig vor. K\u00f6nnte man sch\u00f6ne SFM\/Filme mit machen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T14:24:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "T\u00e4gliches Format, is klar. Sicher ne Reaktion auf schlechte Nachrichten vom Arzt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T16:56:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Cheers, tolle Serie."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:16:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "ich bin daf\u00fcr, dass wir f\u00fcr eine woche aufh\u00f6ren rainer zu haten und ihn stattdessen mit likes und netten kommentaren \u00fcberschwemmen. aber nur eine woche."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:19:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:19:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "na gut, sagen wir 3 tage"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:20:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Die Vorstellung seiner Reaktionen und der anschlie\u00dfenden Ersch\u00fctterung (ok als ob) ist aber schon lustig. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:22:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "was haltet ihr davon wenn wir alle zusammenlegen und rainer ne konzertkarte f\u00fcr eine seiner lieblingsband sponsorn?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:23:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:23:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>was haltet ihr davon wenn wir alle zusammenlegen und rainer ne konzertkarte f\u00fcr eine seiner lieblingsband sponsorn?<\/blockquote>Bin mit 1 und Eisteepulver dabei."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:28:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich unterst\u00fctze euch dabei indem ich jetzt auf Toilette gehe. Bye!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:31:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Hat Reiner eigentlich je sein hei\u00df geliebtes Zitroneneisteepulver zur\u00fcck bekommen?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:32:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Ich unterst\u00fctze euch dabei indem ich jetzt auf Toilette gehe. Bye!<\/blockquote>Bist du schon fertig mit Left 4 Dead Emskirchen? Du k\u00f6nntest noch eine M\u00f6glichkeit schaffen Drachenvideos zu spiegeln oder vielleicht ein NoViewerSkript?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:34:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Leute, R1r ist <strike>merkbehindert<\/strike> lernbehindert. Wenn Ihr ihn eine Woche nicht haidet, dann merkt er das gar nicht. Das w\u00fcrde er vielleicht, wenn ihr ihn 3 oder 4 Monate nicht haidet und dann w\u00fcrde er f\u00fcr Monate nicht checken, dass Ihr wieder angefangen habt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:35:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat sich Reiner mittlerweile schon mit den Eltern der Rollator\u00fcberbringer unterhalten?<br><br><br>edit: es wird wieder an der Figur gearbeitet<br><br><img src=\"https:\/\/instagram.ftxl1-1.fna.fbcdn.net\/t51.2885-15\/e35\/13534406_511224275751881_1447347281_n.jpg\"><br><br>dracheoffiziell Gechillt den tag ausklingen lassen"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:38:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Wohl bekomms:<br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/60ee90c52ee4e9489f1357e05d5d7d46.png\"><br><br>Wer meint, ernsthaft meint, dass sein K\u00f6rper diese Di\u00e4t noch lange mitmacht, ich sach euch was: nein."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:39:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Ob er davon satt wird? Kann ja verstehen das man sich den Wanst voll haut wenn man mal grillt. Aber das kann doch auch Fetti nicht alleine schaffen, oder?!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:41:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "Ohne Witz, wir haben am Wochenende f\u00fcr den gr\u00f6\u00dferen Familienkreis gegrillt, 15-17 Leute sowas, da fehlt nicht viel auf dem Grill, paar Spie\u00dfe mehr. Gab nat\u00fcrlich noch Salat etc, aber trotzdem.. wtf"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:41:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Die Steaks sehen gar nicht mal soo schlecht aus."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:42:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Gebe ihm noch 2 Jahre, dann folgt er seinem Ebenbild:<br><img src=\"http:\/\/edmassassin.com\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/israel-iz-kamakawiwocabbole.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:45:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Belastungs-EKGs sind halt echt anstrengend. G\u00f6nn Dir Dregen, g\u00f6nn Dir."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:07:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Komme beim \u00dcberschlagen auf knapp 1500 KKalorien, die da auf dem Grill liegen. Hab f\u00fcr die W\u00fcrste N\u00fcrnberger Rostbratw\u00fcrste genommen, aber die von R1r sehen gr\u00f6\u00dfer aus, also eventuell mehr. Ein Baguette mit KB, die isst er ja so gerne, hat noch 550. Dazu noch Getr\u00e4nke. <\/blockquote>Ne das sind schon diese kleinen Rostbratw\u00fcrste. Hab ich erst gestern gegessen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:07:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der Grill sieht schon seit seiner Beta so aus."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:08:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "R1r hat den so herum, weil er A: dann im Sitzen grillen kann und weil B: Das Essen schneller fertig ist. Wundert mich, dass er nicht noch Kohle obendrauf sch\u00fcttet. <br><br><br>Edit@aFrosch: Ja, kann sein."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:10:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Bestimmt hat ihm der Arzt gesagt, dass er ein fetter, aber sehr fitter Mensch ist und er gute 10 oder 50 Kilo abgenommen hat. Das muss man doch feiern."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:11:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Neuer Star am Haterhimmel!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Jetzt reicht es aber mal. Der Rollator Song war einmalig, weil er so schlecht war, jetzt muss nicht jeder versuchen das Konzept zu kopieren."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:12:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Sind keine N\u00fcrnberger. Sind um einiges gr\u00f6\u00dfer, also da kann man auch mit mehr Kalorien rechnen, aber will ja etzalla keinen Ern\u00e4hrungsthread anfangen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:12:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Man muss halt Kalorien zu sich nehmen um Kalorien zu verbrennen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:14:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Oder der Arzt hat festgestellt und ihm gesagt (oder eben auch nicht), dass Rainer mit ui sowieso nicht mehr lange zu leben hat.  Und jetzt l\u00e4sst er sich auf die letzten Tage nochmal richtig gut gehen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:14:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Hat sich Reiner mittlerweile schon mit den Eltern der Rollator\u00fcberbringer unterhalten?<br><br><br>edit: es wird wieder an der Figur gearbeitet<br><br>[bild hier]<br><br>dracheoffiziell Gechillt den tag ausklingen lassen<\/blockquote>Zieht der Dickwanst sich da ernsthaft mehrere Steaks und 6+ W\u00fcrstchen alleine rein? Gr\u00fc\u00dfe an die Trombose Leute!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:16:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "\"Mehr Muskeln verbrennen jetzala auch in Ruhe <strike>a weng<\/strike> viel mehr Kalorien. F\u00fcr mehr Muckis brauchts Eiwei\u00df. Wo ist Eiwei\u00df drin? In fett triefendem Grillgut.\"<br>Drachenlogic confirmed."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:16:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Vielleicht hat der Arzt gesagt, er hat Diabetes und R1r hat sich deswegen eine Cola Light gekauft, die er heute beim Grillen statt einer normalen genie\u00dft."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:19:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Kalorien:<br>  2x 200g (oder mehr) Steak = \u00fcber 1000<br>+ ca. 600g (oder mehr) Bratw\u00fcrste = 1800<br>=  grob 2800, aber wohl eher ca. 3000.<br><br>200g fett, 200g Eiwei\u00df mindestens. Massephase l\u00e4uft.<br><br>Was gibts bei euch heute zum Abendessen?<br>Bei mir sinds Fusilli mit fertiger Tomatenso\u00dfe. Zwar genauso Unterschichtenfra\u00df wie beim Lord, aber ich bringe mich damit nicht um. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Diese K\u00e4ptn's Chickenburger von Iglo im Fladenbrot mit Cheddar, gebratenen Zwiebeln und Pommes, das w\u00e4re f\u00fcr Fetti ne Di\u00e4tmahlzeit <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:19:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ich find es toll <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Der bringt sich wirklich selbst um, muss kein Haider ran."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:23:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote><blockquote>Neuer Star am Haterhimmel!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7D4l_rt_bCc<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Jetzt reicht es aber mal. Der Rollator Song war einmalig, weil er so schlecht war, jetzt muss nicht jeder versuchen das Konzept zu kopieren.<\/blockquote>Bin auch echt sauer. Der Typ k\u00fcndigt einen neuen Rap an und man freut sich drauf und dann so ne gequirlte Schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:28:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Ich denke mal der Arzt war nicht mett genug. Ansonsten w\u00fcrden wir 2kg-Grillfleisch-Rainer doch erst morgen sehen und heute den \u00d6ko-Rainer mit gr\u00fcnem Smusie ganz wichtig."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:33:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dieser falsch zusammengebaute Grill triggert mich immer wieder heftig.<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/178391_MacGyverLord_JoNK56f.jpg\"><br><br><br>Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:34:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mal abgesehen davon dass der &ldquo;positive Einfluss&rdquo; auf die Gesundheit von Grillkohle in der Frequenz, also alle zwei Tage, auch h\u00f6chst fraglich ist. Er sollte lieber Elektrogrillen, w\u00fcrde dem faulen Schwein sogar Arbeit ersparen weil er keine Kohle auswechseln und Asche wegbringen m\u00fcsste, aber Elektro, das w\u00fcrde ja seiner feinen Gourmetschnute nicht entsprechen, es muss schon der gute Krebszellenrauch vom Feuerle sein."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:35:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ist mittlerweile eigentlich auch bekannt, weshalb Drachen beim Arzt war?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:35:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lel, die Restkohle wirft er doch eh nur vom Pallong in den Garten. Vielleicht auch auf zuf\u00e4llige Passanten."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:46:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Lieben Haider, ich habe mal wieder unerm\u00fcdlich in den Rendermines geschuftet, um euch 16 neue Songs in meiner Haidercompilation zu pr\u00e4sentieren.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmDG7E6WgAARvbg.jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmDG8UPWAAAPTa3.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/bit.ly\/haider2806\">http:\/\/bit.ly\/haider2806<\/a> [bit.ly]<br><br>Damit sind es nun 275 mal feinstes Mett."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:46:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>was haltet ihr davon..?<\/blockquote>Was haltet ihr davon dem Lard keine Ressourcen jeglicher Art zu schenken und dem Likebatten nicht zu penetrieren? Das w\u00e4r mal nen naise Sache. Jedesmal will ihn wieder jemand Breitsamer um die Onlinepr\u00e4senz schmieren, oder auf seinen Kopf um dem Diggen tief ins gedehnte Arschloch zu klettern.<br>Dann doch lieber over 9000 mal seine Finanzen und Gesundheit diskutieren."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:47:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Hat sich Reiner mittlerweile schon mit den Eltern der Rollator\u00fcberbringer unterhalten?<br><br><br>edit: es wird wieder an der Figur gearbeitet<br><br><img src=\"https:\/\/instagram.ftxl1-1.fna.fbcdn.net\/t51.2885-15\/e35\/13534406_511224275751881_1447347281_n.jpg\"><br><br>dracheoffiziell Gechillt den tag ausklingen lassen<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ej9qerfZa-k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ej9qerfZa-k<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:47:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Also der Fette hat doch auch schon Gicht von dem ganzen Fleisch. Ist das sein ernst? Da wird doch Fr. Popp mitessen. Oder er grillt mit dem neuen Beerchen. Fettsacklord"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:50:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Wie ich jetzt Lust habe selber zu grillen so ein wixxer der drollt doch!!!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:51:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/entewpsic.jpg\"><br><br>Ist das der angek\u00fcndigte Zoo-Besuch? Wo ist GMD_Babydave?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:54:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ja klar, Fr. Popp isst mit. Bestimmt. Was denn so, zwei W\u00fcrstchen und ein bisschen Salat? Dann bleibt immer noch ne Tonne Fleisch f\u00fcr Dregen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:54:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Enten waren die Vorspeise.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-hsP7tSGNGc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-hsP7tSGNGc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:54:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Des sin aber a gleine W\u00fcrschtli. 3 im Weggla sin da Standard. Da kann man schonma 9-12 essen ohne Probleme&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:56:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wenn ich nicht w\u00fcsste, dass der Lard keine Freunde hat und auch sonst niemand was mit ihm zu tun haben will, w\u00fcrd ich denken, dass er da halt noch f\u00fcr ein paar Leute mitgrillt, denn das kann er ja unm\u00f6glich alleine verputzen. Aber Ruiner ist halt ein ganz besonderes Mensch, der mal eben mit einer einzigen Mahlzeit seinen t\u00e4glichen Kalorienbedarf mehr als nur sprengt. Mal ganz davon abgesehen, dass solche Massen an Fleisch, vorallem verarbeiteten Fleisch, auch unabh\u00e4ngig von den Kalorien einfach ungesund sind. Diabetesgichtkrebs nicht mehr weit. Ich glaub, der einzige Grund, warum Reiner noch lebt, ist dass sich die ganzen Krankheiten und Gebrechen gegenseitig blockieren.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/IpCK9Vl.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T17:59:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Warum schreibt er nicht gegrillt den Tag ausklingen lassen?<br><br>Und das ist schon super viel Fleisch. Selbst Rainer sollte sich da Sorgen machen. Warum holt er sich nicht eine Grillforelle von Rewe?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:01:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kalorien:<br>  2x 200g (oder mehr) Steak = \u00fcber 1000<br>+ ca. 600g (oder mehr) Bratw\u00fcrste = 1800<br>=  grob 2800, aber wohl eher ca. 3000.<br><br>200g fett, 200g Eiwei\u00df mindestens. Massephase l\u00e4uft.<br><br>Was gibts bei euch heute zum Abendessen?<br>Bei mir sinds Fusilli mit fertiger Tomatenso\u00dfe. Zwar genauso Unterschichtenfra\u00df wie beim Lord, aber ich bringe mich damit nicht um. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:02:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<strike>Hat jemand einen hohen IQ in Kalorien und kann mal zusammenrechnen, was der Winkler da auf dem Grill hat?<\/strike><br><br>lel, zu sp\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:02:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Krankheiten haben eben auch ihren Stolz. Selbst die haben keine lust auf den Dicken."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:03:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<a href=\"http:\/\/fddb.info\/db\/de\/lebensmittel\/aldi_nuernberger_rostbratwuerste\/index.html\">http:\/\/fddb.info\/db\/de\/lebensmittel\/aldi_nuernberger_rostbratwuerste\/index.html<\/a> [fddb.info]<br><br>12 so w\u00fcrstchen haben ca 930 kcal."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:03:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Das ist ja selbst f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse wahnsinnig viel. Dazu trinkt der bestimmt auch irgendeinen Monster-M\u00fcll. Ist das etwa eine Trotzreaktion auf Dr. Haider, der meinte Raini m\u00fcsste schleunigst was \u00e4ndern? Was f\u00e4llt dem wixxgr\u00fcbbel auch ein, ihn zu belehren.  Dem zeigt es Reiner jetzt mal richtig."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:04:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Komme beim \u00dcberschlagen auf knapp 1500 KKalorien, die da auf dem Grill liegen. Hab f\u00fcr die W\u00fcrste N\u00fcrnberger Rostbratw\u00fcrste genommen, aber die von R1r sehen gr\u00f6\u00dfer aus, also eventuell mehr. Ein Baguette mit KB, die isst er ja so gerne, hat noch 550. Dazu noch Getr\u00e4nke."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:05:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Der grillt jeden zweiten Tag 'ne halbe Kuh. Keine Ahnung was der Arzt ihm heute mit auf dem Weg gegeben hat, viel Sinn macht es aber nicht."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:06:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Kann etzela wirklich noch jemand bezweifeln, dass er Diabetes hat? Der hat doch da mindestens 2-3 Pfund auf dem Grill liegen. Dem seine Gallenblase hat sich schon l\u00e4ngst verabschiedet."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:40:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Dass bisschen Acrylamid vom Grillen ist sicher seine geringste Sorge. Der frisst einfach zu viel - bin mir auch sicher, dass er das mit nem ordentlichen Monster runtersp\u00fclen wird, Wasser trinkt der Butterlord sicher nicht."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:40:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/entewpsic.jpg\"><br><br>Ist das der angek\u00fcndigte Zoo-Besuch? Wo ist GMD_Babydave?<\/blockquote>Scheint hier aufgenommen worden zu sein: <a href=\"https:\/\/ssl.panoramio.com\/photo\/122626886\">https:\/\/ssl.panoramio.com\/photo\/122626886<\/a> [ssl.panoramio.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:41:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Vielleicht wirft er das n\u00e4chste mal nicht mit Steinen vom Pallong sondern den noch brennenden Grill? Vielleicht sogar direkt ins Haider-Auto rein, bei welchem er vorher selbst noch die Scheibe eingeschlagen hat. Zuzutrauen w\u00e4re es ihm mittlerweile.<\/blockquote>Der Krug geht so lange zum Brunnen, bis er bricht."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:43:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Kalorien:<br>  2x 200g (oder mehr) Steak = \u00fcber 1000<br>+ ca. 600g (oder mehr) Bratw\u00fcrste = 1800<br>=  grob 2800, aber wohl eher ca. 3000.<br><br>200g fett, 200g Eiwei\u00df mindestens. Massephase l\u00e4uft.<br><br>Was gibts bei euch heute zum Abendessen?<br>Bei mir sinds Fusilli mit fertiger Tomatenso\u00dfe. Zwar genauso Unterschichtenfra\u00df wie beim Lord, aber ich bringe mich damit nicht um. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ne normale Packung N\u00fcrnberger hat so um die 300gr. bei 1100kal und zwei billige 200gr. Nackensteaks kommen so ca. auf 800kal. , macht also um die 2000 kal, die sich der Behindi da mal eben reinschaufelt. Hinzu kommt wahrscheinlich noch ne halbe Tonne Billig-Tunke und Ja! Br\u00f6tchen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:43:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Der Brunnen bricht so lange zum Krug, bis er geht."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:45:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kalorien:<br>  2x 200g (oder mehr) Steak = \u00fcber 1000<br>+ ca. 600g (oder mehr) Bratw\u00fcrste = 1800<br>=  grob 2800, aber wohl eher ca. 3000.<br><br>200g fett, 200g Eiwei\u00df mindestens. Massephase l\u00e4uft.<br><br>Was gibts bei euch heute zum Abendessen?<br>Bei mir sinds Fusilli mit fertiger Tomatenso\u00dfe. Zwar genauso Unterschichtenfra\u00df wie beim Lord, aber ich bringe mich damit nicht um. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ne normale Packung N\u00fcrnberger hat so um die 300gr. bei 1100kal und zwei billige 200gr. Nackensteaks kommen so ca. auf 800kal. , macht also um die 2000 kal, die sich der Behindi da mal eben reinschaufelt. Hinzu kommt wahrscheinlich noch ne halbe Tonne Billig-Tunke und Ja! Br\u00f6tchen&#8230;.<\/blockquote>Bullseye die ungek\u00fchlt 3 wochen im B\u00fcr0 rumstand."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:46:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Theorie: die Tiefk\u00fchltruhe <strike>ist kaputt <\/strike>hat Schei\u00dfe am Arsch, Rainer kann nix einfrieren, muss deshalb alle W\u00fcrst auf einmal auf den Grill werefen"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:46:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Arbeit ersparen weil er keine Kohle auswechseln und Asche wegbringen m\u00fcsste.<\/blockquote>auswechseln und wegbringen, merkste selber, ne? der hat doch besitmmt ne Tonne neben dem Tisch oder das Zeug fliegt vom Balkon."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:46:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Leute, bitte.<br>Der menschliche K\u00f6rper ist sehr widerstandsf\u00e4hig und wie ein Krug, der sehr oft zum Brunnen geht, bis er bricht ( <a href=\"https:\/\/youtu.be\/dHsgIUUxSZ8?t=81\">https:\/\/youtu.be\/dHsgIUUxSZ8?t=81<\/a> [youtu.be] fersteht ihr?). <br><br>Ruiner hat mit seiner Lebensweise noch mindestens 10 Jahre, bevor ihn seine Ern\u00e4hrung\/Schlafrhythmus dahinrafft.<br><br>Ich kenne einen sehr fetten, aber auch sehr extrem fetten Mensch, der Jahrzehnte gesoffen, gefressen und geraucht hat und erst mit 50 gesundheitliche Probleme bekommen hat.<br><br>Schlechte Ern\u00e4hrung hat oft erst im fortgeschrittenen Alter wirklich ernsthafte Auswirkungen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:47:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ja aber es ist schwer in Hurensohn zu denken. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Wie auch immer. Etzadla h\u00f6rt doch mal auf den Drachen so zu \u00e4rgern. WER VIEL ARBEITET, DER DARF SICH AUCH MAL WAS G\u00d6NNEN. Basta"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:49:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Bestes Beispiel: Riter. Lebt ja auch noch und ist schon 32! Die wird sich ja \u00e4hnlich ern\u00e4hrt haben."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:51:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Bestes Beispiel: Riter. Lebt ja auch noch und ist schon 32! Die wird sich ja \u00e4hnlich ern\u00e4hrt haben. <\/blockquote>lel Drache von der 6 j\u00e4hrigen Mudder aus dem Ei gepellt?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:51:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>Bestes Beispiel: Riter. Lebt ja auch noch und ist schon 32!<\/blockquote>Hat sie Droche etzala geworfen als sie im 5. Lebensjahr war?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:53:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ist auf dem Land so \u00fcblich. Da ist man mit 5 ja auch schon Holzf\u00e4ller."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:56:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Dieser falsch zusammengebaute Grill triggert mich immer wieder heftig.<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/178391_MacGyverLord_JoNK56f.jpg\"><br><br><br>Hurensohn<\/blockquote>Ich habe dir schon bei seinem letzten Foto ins GB geschrieben, dass du verdammt nochmal deinen Lachs aktualisieren sollst!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:57:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>mit 5 ja auch schon Holzf\u00e4ller.<\/blockquote>mit 4. heute keinen hohen IQ in Zahlen oder"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T18:58:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "Also nochmal. ich bin daf\u00fcr, dass wir f\u00fcr eine woche aufh\u00f6ren rainer zu haten und ihn stattdessen mit likes und netten kommentaren \u00fcberschwemmen. aber nur eine woche. oder zwei, drei tage. denkt doch nur mal kurz dar\u00fcber nach"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:02:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Vielleicht wirft er das n\u00e4chste mal nicht mit Steinen vom Pallong sondern den noch brennenden Grill? Vielleicht sogar direkt ins Haider-Auto rein, bei welchem er vorher selbst noch die Scheibe eingeschlagen hat. Zuzutrauen w\u00e4re es ihm mittlerweile.<\/blockquote>\u00dcbertreiben sie mal nicht. <br>Am Grill alleine schon kann man sehen das der Lard zu absolut gar nicht f\u00e4hig ist. <br>wie kann man eine Aufbauanleitung mit drei Schritten verkakken?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:03:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "spinn ich etz? des is doch absichtliche brogogazion. ich will das dieser scarred ausgenoggt wird, der wird GEL\u00d6SCHT."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:01:00+02:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote>Sowas h\u00e4tte man damals mit MrKackboon machen sollen.<\/blockquote>Das h\u00e4tte ich gefeiert. Kackboon pushen, und Rainer, der YT-Experte, zerfrisst sich vor Neid, weil den auf einmal alle m\u00f6gen<br>(Alternative: Erkl\u00e4rung im Drachenstil, MrKackboon geht den leichten Weg, aber er, er ist nie den leichten Weg gegangen, blablabla, etz)"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:03:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "<blockquote>Ja, toll. Erst freut sicher der Rainer ein bisschen wegen den vielen Likes, und dann erkl\u00e4rt er euch wieder, wie er die Haider nur ausnutzt damit er bei Younow leveln kann und das er net so dumm ist als wie die Haider denken. <\/blockquote>man muss ihm doch auf younow keine likes oder barren schenken. einfach nur nette sachen schreiben."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:03:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Sowas h\u00e4tte man damals mit MrKackboon machen sollen.<\/blockquote>Wenn ich den seinen Namen gerade so sehe hab ich mir gedacht das vielleicht diesem spasti\/wolfi vielleicht der Passat im Dreche seinem hof geh\u00f6rt. <br><br>Vielleicht is Scarred ja wirklich der Drache der um schnelles geld f\u00fcr sein Insulin wirbt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:05:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "ich pers\u00f6nlich find des a scheiss aktion, aus gr\u00fcnden.<br><br>ferbiss dich bidde"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:07:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "<blockquote>Sowas h\u00e4tte man damals mit MrKackboon machen sollen.<\/blockquote>Wenn ich den seinen Namen gerade so sehe hab ich mir gedacht das vielleicht diesem spasti\/wolfi vielleicht der Passat im Dreche seinem hof geh\u00f6rt. <br><br>Vielleicht is Scarred ja wirklich der Drache der um schnelles geld f\u00fcr sein Insulin wirbt.<br><br>bist du einfach nur ewig d\u00e4mlich geblieben?<br><br>(ok bin zu dumm zum quoten sorry)"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:08:00+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "<blockquote>ok. habe verstanden.<br><br>haider genauso verbohrt wie drachenlord etzadla??<\/blockquote>wir sind nur nicht deine Laufburschen, boy."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:08:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Sowas h\u00e4tte man damals mit MrKackboon machen sollen.<\/blockquote>Wenn ich den seinen Namen gerade so sehe hab ich mir gedacht das vielleicht diesem spasti\/wolfi vielleicht der Passat im Dreche seinem hof geh\u00f6rt. <br><br>Vielleicht is Scarred ja wirklich der Drache der um schnelles geld f\u00fcr sein Insulin wirbt.<\/blockquote>bist du einfach nur ewig d\u00e4mlich geblieben?<\/blockquote>Hallo Daniel R., wann kommen edzala neue LPs? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:09:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "@scarred bist du eh mala und willst dem Dreger eins auswischen weil er dich im B-day Suffvidio bl\u00f6d angemacht hat?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:11:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Boneclinks gerade Twitch Partnerschaft bekommen, kann man bestimmt sch\u00f6n zum triggern benutzen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:13:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "<blockquote><blockquote>ok. habe verstanden.<br><br>haider genauso verbohrt wie drachenlord etzadla??<\/blockquote>wir sind nur nicht deine Laufburschen, boy.<\/blockquote>behaupte ich doch nicht. es war einfach nur nette idee, um etwas mett abzugreifen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:15:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "NIE IM LEBEN HAT BONNEKLINCS TWITCHPARTNERschafT"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:16:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "bestimmt soviel mett wie die opfergaben die haider ihm vorbeibringen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:17:00+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "<blockquote>behaupte ich doch nicht. es war einfach nur nette idee, um etwas mett abzugreifen.<\/blockquote>selbst wenn man sich hier drauf einlie\u00dfe, hier ist doch nur ein bruchteil der haider. hat also so oder so keinen zweck."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:18:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "ok akzeptiert"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:25:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Also, was da auf dem Grill liegt schaff ich auch locker. Jetzt vielleicht nicht innerhalb einer Stunde, aber angetrunken \u00fcber ein Grill Happening hinweg verteilt kein Problem. 'kay, war alles."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:31:00+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "neuer Vlog in dem er auch vom Artscht berichtet. Grandioserweise erkl\u00e4rt der Arzt ihm, dass es gegen die Wassereinlagerungen zwei Optionen gibt - zum einen gesunde Ern\u00e4hrung und Bewegung, zum anderen Tabletten. Die Tabletten w\u00fcrden aber auch die Nieren angreifen, daher sind die wenig zu empfehlen.<br><br>Fetti holt sich also Tabletten und ne &ldquo;Pizza&rdquo; vom B\u00e4cker, ich h\u00e4tte schreien k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:34:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Neobiene, du faules Schwein. Ich schie\u00df deine R\u00fcbe ab, wenn nicht bald mal wieder eine gute Raidosendung kommt.<br><br>Ok, war alles."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:35:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Folgende Personen werden bei anhaltendem Verhalten gebanhammert:<br><br>scarred <br><br><br>Ende der Durchsage"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:36:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Wer ist denn scarred?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:03:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>bitte<\/blockquote>Reiner bist du es? Fapiss dich!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:06:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Scarred bitte umgehend bannhammern!<br>Begr\u00fcndung: huso"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:10:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Theorie: die Tiefk\u00fchltruhe <strike>ist kaputt <\/strike>hat Schei\u00dfe am Arsch, Rainer kann nix einfrieren, muss deshalb alle W\u00fcrst auf einmal auf den Grill werefen<\/blockquote>Er k\u00f6nnte die H\u00e4lfte auch ohne Tiefk\u00fchltruhe locker einen Tag im K\u00fchlschrank lagern."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:12:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "<blockquote>Die Vorstellung seiner Reaktionen und der anschlie\u00dfenden Ersch\u00fctterung (ok als ob) ist aber schon lustig. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Traubenstampf3r hats verstandne."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:14:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Vorstellung seiner Reaktionen und der anschlie\u00dfenden Ersch\u00fctterung (ok als ob) ist aber schon lustig. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Traubenstampf3r hats verstandne.<\/blockquote>scarred deine Rechtsschreibung is so auff\u00e4llig schlecht das kannst blos du sein Ruiner!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:15:00+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "K\u00f6nnte vielleicht der Zombie, nachdem seine Sperre vorbei ist, den scarred mal auf die Todesliste setzne? <br><br>F\u00e4nd ich owsem!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:20:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Oder er wickelt das Fleisch und die Wurst in ein nasses B\u00e4nd\u00e4hna und T-Shirt ein. Hilft ihm ja auch beim frisch beliben."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:35:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Gedrollt wirt ned, wehr drollt vliekt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:37:00+02:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "<blockquote>Also nochmal. ich bin daf\u00fcr, dass wir f\u00fcr eine woche aufh\u00f6ren rainer zu haten und ihn stattdessen mit likes und netten kommentaren \u00fcberschwemmen. aber nur eine woche. oder zwei, drei tage. denkt doch nur mal kurz dar\u00fcber nach<\/blockquote>Garnicht so dumm. K\u00f6nnte kurzzeitig eine riesige Euphorie-Welle beim Lord verursachen.<br><br>Reiner ist Narzisst. Wenn wir Ihm etwas &ldquo;Anerkennung&rdquo; zukommen lassen wird er sofort mehr wollen\/brauchen. F\u00fcr die Anerkennung von irgendwelchen Mongos im Internet w\u00fcrde Reiner alles tun.<br><br>Wenn er glaub wir sind nun seine Fans ist er eher bereit auf W\u00fcnsche\/Forderungen einzugehen. (Nat\u00fcrlich nur in einem begrenzten Zeitraum -&gt; weil faules Schwein)."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:45:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "du verstehst worauf ich hinaus will."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:48:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Da fehlt ganz klar ne umfrage zu."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:50:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Ich bin daf\u00fcr das jeder der dem Reiner likes\/Liebeserkl\u00e4rungen macht\/w\u00fcnscht einfach gebannhammert wird!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:50:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "<br><br>K\u00f6nnte kurzzeitig eine riesige Euphorie-Welle beim Lord verursachen.<br><br><br><br>und genau diese w\u00fcrde ich gerne einst\u00fcrzen sehen"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:50:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Da fehlt ganz klar ne umfrage zu.<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10612305\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10612305<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:52:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "haha ich hab auch abgestimmt"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:54:00+02:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte kurzzeitig eine riesige Euphorie-Welle beim Lord verursachen.<br><br><br>und genau diese w\u00fcrde ich gerne einst\u00fcrzen sehen<\/blockquote>Prognose:<br>In der haidfreien Woche kommt am Donnerstag ein Fideo mit <i>hab euch etzala gesagt, ich hab mehr Fans als Haider, #unbesiegt<\/i><br><br>Sobald der Haide wieder losgeht - alles beim alten, keine gro\u00dfe Mettexplosion, mehrmaliges verweisen auf das eine Fideo, das dann wegen der haidfreien Woche mehr Likes als negative Likes hat"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:54:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "ich verstehe nicht genau wo euer problem liegt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:56:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00f6nnte kurzzeitig eine riesige Euphorie-Welle beim Lord verursachen.<br><br><br>und genau diese w\u00fcrde ich gerne einst\u00fcrzen sehen<\/blockquote>Prognose:<br>In der haidfreien Woche kommt am Donnerstag ein Fideo mit <i>hab euch etzala gesagt, ich hab mehr Fans als Haider, #unbesiegt<\/i><br><br>Sobald der Haide wieder losgeht - alles beim alten, keine gro\u00dfe Mettexplosion, mehrmaliges verweisen auf das eine Fideo, das dann wegen der haidfreien Woche mehr Likes als negative Likes hat<\/blockquote>ok. habe verstanden.<br><br>haider genauso verbohrt wie drachenlord etzadla??"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T19:57:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ja, toll. Erst freut sicher der Rainer ein bisschen wegen den vielen Likes, und dann erkl\u00e4rt er euch wieder, wie er die Haider nur ausnutzt damit er bei Younow leveln kann und das er net so dumm ist als wie die Haider denken."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:36:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "achso der"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:38:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Sitzt der Hurensohn schon wieder an der befahrenen Stra\u00dfe&#8230; Alter<br>Was denkt er sich dabei? Oh wait&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:39:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "-will Schlafrythmus wieder fixen<br>-Productplacementlord , lel kek eh nicht<br>-Drachenlord sitzt wieder behindert an der Stra\u00dfe rum, denke wenn er das l\u00e4nger macht klemmt er sich einen Nerv ein.<br>-ihm f\u00e4llt mal wieder auf ihm tut alles weh, weil er zu Fett ist<br>-hat chronische Kreuzschmerzen seit dem er klein ist,aber bestimmt nicht weil er schon immer Fett war<br>-cutet mitten in einem Satz und blendet wieder einen dieser behinderten Texte ein, der nichts mit dem Thema zu tun hat und dann geht der Satz weiter<br>-er hat weniger Motivation als fr\u00fcher<br>-Arzt meint er h\u00e4tte Wasser<br>-gibt Tabletten dagegen, machen aber Nieren kaputt mag das nicht, kauft sie trotzdem, einfacher als Abnehmen und gut ern\u00e4hren<br>-er ist dumm<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:41:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Komm nicht drauf klar. Er hockt in der Fr\u00fch am Stra\u00dfenrand - IM SCHNEIDERSITZ. Wad de Hell? Wie muss das auf die Autofahrer wirken? Das ist doch so&#8230; oh man, ich finde keine Worte mehr."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:41:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Reiner sitzt neben Stra\u00dfe<br>meme<br>Beschwert sich, dass permanent Autos vorbei fahren"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:42:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Reiner sitzt neben Stra\u00dfe<br>meme<br>Beschwert sich, dass permanent Autos vorbei fahren<\/blockquote>Wie bei den Bauarbeitern bei ihm damals.. Was f\u00e4llt den Hurens\u00f6hnen nur ein schon um halb 7 zu arbeiten oder zur Arbeit zu fahren? <br><br>Brechend. Rainer hat chronische Kreuzschmerzen. Laut ihm gibt es also 2 L\u00f6sungen:<br>1. Abnehmen<br>2. Sport machen<br>Problem: Er hat die Schmerzen schon seit der Kindheit.<br>So schnell hat er glaube ich noch nie eine Ausrede auf eine Einsicht folgen lassen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:42:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Wird wieder auf Autos gewartet, oder schreitet sein Autismus voran?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:43:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich finde es so geil, dass der Typ ohne Verpflichtungen es nicht hinbekommt einen normalen Schlafrhytmus zu bekommen. Aber Arsch abwischen geht (noch?)."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:43:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "- 5 kg Ranzen schleppen macht euch dod junge, aber 50kg \u00dcbergewicht st\u00f6rd doch den G\u00f6rbber ned<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:44:00+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "<blockquote>Komm nicht drauf klar. Er hockt in der Fr\u00fch am Stra\u00dfenrand - IM SCHNEIDERSITZ. Wad de Hell? Wie muss das auf die Autofahrer wirken? Das ist doch so&#8230; oh man, ich finde keine Worte mehr.<\/blockquote>finde viel schlimmer wie er am Ende vor dem Neubaugebiet steht - Wertminderung hoch 10."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:44:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Dumm geboren, nichts gelernt und die H\u00e4lfte wieder vergessen. Wreckin' at its best <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:48:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Kann Ariella nochmal als Motivationsschub jemand anderen k\u00fcssen?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:50:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Mein Highlight ist ja, dass er sich die B\u00e4ckerpizza in die Hosentasche steckt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:52:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Eiliger Fresssack? Vom Drachenlord? Man sollte im Geb\u00fcsch nicht mit St\u00f6ckern werfen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:53:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Aller, ohne Dregg, im neuen Vlog wirkt er, als h\u00e4tte er Demenz. Gerade zum Schluss&#8230; Vielleicht hat ihn auch einfach die Ersch\u00f6pfung von dem anstrengenden Gewaltmarsch mit nur 8 Pausen v\u00f6llig aufgel\u00f6st."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:56:00+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "Wie kann man denn von 15 Uhr bis 22 Uhr schlafen ?!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:56:00+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "7 Stunden sind jetzt nicht so wahnsinnig."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:57:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Redet fast das ganze Video \u00fcber seine Gesundheit bzw. das Thema abnehmen und erz\u00e4hlt zwei Minuten sp\u00e4ter, dass er sich wieder 3 Pidserrollen geholt hat.<br>Und das mit den Kreuzschmerzen ist ja auch genial. Er wei\u00df genau, dass er die vlt. auch im Fitnessstudio wegtrainieren k\u00f6nnte, aber er darf nie wieder das Thema Fitnessstudio erw\u00e4hnen weil er schon letztes Mal nach der Ank\u00fcndigung gescheitert ist.<br><br>Und was meint er eigentlich mit seinem alten Fahrrad, dass kein richtiges Fahrrad ist mit dem man rumfahren kann, er aber damit rumfahren will um abzunehmen ?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T20:59:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Muss man von diesen Wassertabletten nicht st\u00e4ndig pissen? Wird bestimmt lustig f\u00fcr den Lurt, wenn er seinen Arsch aufeinmal alle 15 Min vom Sessel hieven muss."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:04:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Wegen der R\u00fcckenschmerzen w\u00fcrde ich Krafttraining empfehlen, z. B. Kreuzheben. Wollte er sich nicht in einem Fitne\u00dfstudio anmelden?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "3 Pidserrollen??? Dann kann das unm\u00f6glich t\u00fcrkische Pizza sein, Lahmacun. Die die ich kenn sind immer Mordsteile. Mengenm\u00e4\u00dfig mindestens gro\u00dfer D\u00f6ner, da ist doch jeder nach 1 St\u00fcck satt. Moment, es geht ja um Rainer. Wahrscheinlich best\u00e4tigt das nur die Theorie, dass die Pidserrollen nur so Fertigteile vom REWE\/B\u00e4cker sind. Wir sollten die damaligen Pidserrollendiskussion eh nochmal aktivieren, nachdem sie und DL Thread 2.0 von Masiru ausgenoggt wurde."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:05:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "ich verstehe sein perversen schlafr\u00fcdmus nicht. jeder kennt dieses typische rumgammeln, lange wach bleiben und sp\u00e4t aufstehen. nur wird den meisten menschen bewusst, das sie damit den tag verschlafen und \u00e4ndern das. <br>aber von 15-22 Uhr ist doch kombledd grank.<br><br><br>e. du hast doch gesehen was der fette sich grillt. da sind 3 pizzerrollen doch passend.<br>Vorallen: heute morgen\/mittag die pizzerrollen und dann heute abend noch das fette grillen. abnehmen durch zunehmen?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:06:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Von Wassertabletten muss er st\u00e4ndig pissen.<br>Aber Finanziell scheint er ja nicht schlecht dazustehen, wenn er sich das (meiner Meinung nach) \u00fcberteuerte Getr\u00e4nk vom B\u00e4cker leisten kann&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:12:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was er dauernd von Product Placement labert. Als ob sich irgendwer mit dem Kot-Midas in Verbindung bringen lassen w\u00fcrde, aber er glaubt wohl er h\u00e4tte da eine Auswahl."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:15:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Pidserrollen nach Rainerart:<br>- K\u00e4se<br>- keine Tomatenso\u00dfe<br>- Tomaten, nasse, mit viel Wasser, f\u00e4rbende<br>- saugf\u00e4higes Verpackungspapier<br><br><blockquote>Wasser trinkt der Butterlord sicher nicht.<\/blockquote>Leider doch. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/puu.sh\/pJjf8\/88c8924148.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:20:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "2016 das Jahr des Wasserdrachen oder? Sex mit Wassertieren schon vergessen, okay, aber erst w\u00e4ssert er Kresse, dann Wasser-Tipps f\u00fcr den Sommer, Bandaner bei McDonalds nass machen, Foto von nem Fluss auf Instergram, Fail im Wassertempel laut Twitter, dann Wasser in den Beinen und ezala Tomatenwasser, dass seine Hose &ldquo;einn\u00e4sst&rdquo; und w\u00e4hrend er das Erz\u00e4hlt trinkt er Wasser. Staffelname muss was mit Wasser sein, mMn!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:23:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich m\u00f6chte mich hiermit auch mal mal wieder bei den Autoren bedanken! Was die letzten Wochen im Drachengame so alles abging und immer noch abgeht ist fantastisch! Ihr werdet nicht m\u00fcde ob neuer Ideen. Dass jetzt auch Rainers gesundheitliche Verfassung angegriffen wird, ist sehr kreativ. Bald Diabeteslord und Rollstuhllord! Wer h\u00e4tte das gedacht. Vor 1 Jahr noch Rollstuhlwitze gemacht, jetzt auch real zum Greifen nah. Weiter so! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:24:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Nicht zu vergessen, die saugf\u00e4hige Camo Hose die inzwischen mit seiner obersten Fettschicht verwachsen ist.<br><br>Ich seh es schon, als er auf dem Weg war sich Wassertabletten zu holen, hat er gemerkt, dass man daf\u00fcr ja Geld braucht, was er ja bekanntlich nicht hat (au\u00dfer das Taschengeld von Frau Popp). Kurzerhand wird er wahrscheinlich probiert haben leere Tablettenh\u00fclsen mit Wasser zu bef\u00fcllen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:25:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "So wie man Essen muss, um abzunehmen, so braucht man auch Wasser, um Wasser zu verlieren. Alles logisch und in sich schl\u00fcssig."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:28:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>2016 das Jahr des Wasserdrachen oder? Sex mit Wassertieren schon vergessen, okay, aber erst w\u00e4ssert er Kresse, dann Wasser-Tipps f\u00fcr den Sommer, Bandaner bei McDonnals nass machen, Foto von nem Fluss auf Instergram, Fail im Wassertempel laut Twitter, dann Wasser in den Beinen und ezala Tomatenwasser, dass seine Hose &ldquo;einn\u00e4sst&rdquo; und w\u00e4hrend er das Erz\u00e4hlt trinkt er Wasser. Staffelname muss was mit Wasser sein, mMn!<\/blockquote>Die Wassertiere sind noch nicht vergessen. Seit gestern hat er einen Patendelfin namens Flosse."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:28:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>So wie man Essen muss, um abzunehmen, so braucht man auch Wasser, um Wasser zu verlieren. Alles logisch und in sich schl\u00fcssig.<\/blockquote>Rainers Ultimate Bodyplan"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:31:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich seh es schon kommen, dass RuynAir Fitnessjutuber wird. Bitte mit Karl Ess, RoadtoGlory unc co triggern."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:47:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Von Wassertabletten muss er st\u00e4ndig pissen.<br>Aber Finanziell scheint er ja nicht schlecht dazustehen, wenn er sich das (meiner Meinung nach) \u00fcberteuerte Getr\u00e4nk vom B\u00e4cker leisten kann&#8230;<\/blockquote>Oder er steht finanziell schlecht da, weil er sich eben u.a. so teures Zeug vom B\u00e4cker holt."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:52:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Arme Loide k\u00f6nnen nicht mit Geld umgehen. Ziemlich surreale Sidduation eigentlich."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T21:55:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bei l\u00e4ndlichen B\u00e4ckereien Gibts auch immer Sachen vom Vortag f\u00fcr f\u00fcnfzig Pfennig. Just sayin.."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T22:26:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "<blockquote>Folgende Personen werden bei anhaltendem Verhalten gebanhammert:<br><br>scarred <br><br><br>Ende der Durchsage <\/blockquote>Welchem Verhalten? Warum sind hier alle so unentspannt?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T22:34:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Was, das war nur eine Drohung? Ich dachte der Vogel w\u00e4re schon weggehammert. Entt\u00e4uschend. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T22:38:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "lel der ist ja immer noch da. make lachschon free from newfags again pls"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T22:44:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Rainer posizioniert die Pidserrollen so, dass er feucht wird, seine Hose aber auch, ferstest du ?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T22:54:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Kampfansage an Drachenlord ! DER BATTLE BEGINNT !!!! WUUUUUP WUUUUP !!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDv1ybv6J-M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDv1ybv6J-M<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T22:58:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gute Nacht Leibarzt des Drachenlordes"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:00:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Kampfansage an Drachenlord ! DER BATTLE BEGINNT !!!! WUUUUUP WUUUUP !!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDv1ybv6J-M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDv1ybv6J-M<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>#besiegt w\u00fcrde ich sagen"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:02:00+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "<blockquote>Von Wassertabletten muss er st\u00e4ndig pissen.<br>Aber Finanziell scheint er ja nicht schlecht dazustehen, wenn er sich das (meiner Meinung nach) \u00fcberteuerte Getr\u00e4nk vom B\u00e4cker leisten kann&#8230;<\/blockquote>Stadtger\u00fccht sagt, dass er bei B\u00e4ggerei Fuhrmann zumindest Brot u.\u00e4. geschenkt bekommt. Der Chef kann wohl recht gut mitm Rainerle (mit le)<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:04:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Wie unser Platfu\u00dfindianer einfach den Fahrradfahrer rausschneidet, die Autos die wo hupen ignoriert und vier Minuten braucht zu erkl\u00e4ren das er ein Tomatensandwich in seine Hosentasche gesteckt hat.<br><br>Letzteres unterstreicht \u00fcbrigens, wie lebensunf\u00e4hig er ist. Und das mit dem Radfahren packt er eh nicht."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:05:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Wegen der R\u00fcckenschmerzen w\u00fcrde ich Krafttraining empfehlen, z. B. Kreuzheben. Wollte er sich nicht in einem Fitne\u00dfstudio anmelden?<\/blockquote>Oder Squads, um seine Gelenke zu st\u00e4rken oder"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:15:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Liegest\u00fctze <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/hehe.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:15:00+02:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Wei\u00df man was \u00fcber Draches Diagnose? Machen die Venen schlapp, das Herz? Vielleicht doch Probleme mit der Niere? Ist er schon Typ-II-Diabetiker?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:24:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Kampfansage an Drachenlord ! DER BATTLE BEGINNT !!!! WUUUUUP WUUUUP !!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDv1ybv6J-M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDv1ybv6J-M<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Bei 15 Sekunden wurde Pausierung, Ferlassungsbefehl und Videoschlie\u00dfung eingeleitet, wer sich das 35 Sekunden geben kann ohne zu brechen, ist ein Mongo"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:25:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wieviele Crunches schafft er mit seiner gest\u00e4hlten Bauchmuskulatur? bidde triggern<br><br>@Sander: habe mir den kaschber im ganzen gegeben und kein Wort verstanden was der da unter seinem <strike>b\u00e4nd\u00e4na<\/strike> kebbi nuschelt"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:32:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Boneclinks, RBS und DasMirko (bester Mann) haben ein Mett-Lied mit Pokemon-Instrumental so positzioniert, dass sie es h\u00f6ren k\u00f6nnen aber wir auch:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_SHKkLH3t0M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_SHKkLH3t0M<\/a> [youtube.com]<br>RBS eher medium-nais heute, Intros und Outos in Songs w\u00e4ren aber nach wie vor Dinge, die ich mir von ihm ins Regal stellen w\u00fcrde.<br>Trotzdem 10p weil Drachendreck"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:35:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Kampfansage an Drachenlord ! DER BATTLE BEGINNT !!!! WUUUUUP WUUUUP !!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDv1ybv6J-M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDv1ybv6J-M<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Bei soclhen Fidios mit quasi  Null Views und Null Abos liegt die Annahme nahe, dass er Poster selbst der Urheber ist. <br>&ndash;&gt; Bidde Fehrlass uns!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:37:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Wahrscheinlich bewegt sich der Fettsack einfach maximal nicht. Keine Muskelpumpe =&gt; ven\u00f6ser R\u00fcckstau. Deshalb auch die verordnete Bewegung. Ggf. f\u00e4ngt so langsam auch die zu erwartende Rechtsherzinsuffizienz an. Naja, Unterschenkel\u00f6deme kommen mal vor, eigentlich kein gro\u00dfer Grund zur Sorge, habe ich auch Arbeitspullibedingt des \u00f6fteren.<br><br>Welcher Gedanke mir die ganze Zeit kommt: Der arme Hausarzt. Stellt euch vor, der fette, umgewaschene Sack schaut regelm\u00e4\u00dfig bei euch rein, ihr m\u00fcsst ihn bei den dicken Beinen wenigstens abh\u00f6ren, dh Oberk\u00f6rper frei und ran an den Speck. Rainer ist ein typischer Typ, der vordergr\u00fcndig auf Autorit\u00e4t reagiert, aber er wird seine Diurese nicht hin bekommen, genausowenig wie Bewegung (Schapper, musste lachsen), genausowenig wie Gewichtsreduktion oder Livestylechange. Er kann ja die 3 km nach Emskirchen nicht mehr ohne Pause gehen. Aber wie immer, nichts wird passieren, es geht einfach weiter mit dem Verfall. <br><br>PS: Warum bewahrt er seine Makaronipackungen (\u00fcberhaupt) auf dem fucking FLUR auf? Wie oft wechselt er seine Socken, dass die jetzt ausnahmsweise mal gut riechen? Warum hat der fette Hurensohn sch\u00f6nere Rosen als ich? Warum hat er eine so verfickt gut ausgestattete Werkstatt und benutzt sie nicht, um wenigstens was reales zu machen und mal F\u00e4higkeiten aufzubauen, statt One-Peace-Kinderkacke zu lesen, seine absolut beschlossenen Videos zu produzieren und Leute im Internet zu bel\u00e4stigen? <br>Ich bin grade so unglaublich w\u00fctend auf den fetten Bastard! Geh arbeiten f\u00fcr das, was du hast! <br><br>PPS: tats\u00e4chlich werde ich langsam auch neugierig, welches Organsystem (lel) als erstes kapituliert - ich sch\u00e4tze, seine unf\u00e4higen Beine."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Letzteres unterstreicht \u00fcbrigens, wie lebensunf\u00e4hig er ist. Und das mit dem Radfahren packt er eh nicht. <\/blockquote>Fahrradfahren funzt net<br>Rollator hat er kaputt gemacht, au\u00dferdem m\u00fcsste er da immer noch gehen<br><br>Vielleicht w\u00e4re diese Laufhilfe etwas f\u00fcr ihn? Dann h\u00e4tte er auch endlich wieder ein Auto, das wo f\u00e4hrt.<br><img src=\"http:\/\/puu.sh\/pJtki\/69d04968ff.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:39:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Boneclinks, RBS und DasMirko (bester Mann) &#8230;<\/blockquote>Leider Krebs <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Erinnert, von der Performance her, an Asyl, Asyl."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:40:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<i>DasMirko<\/i><br><br><img src=\"http:\/\/s1.directupload.net\/images\/140730\/ua8pyj6z.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:49:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "So neuer Terroranschlag, man darf  sich damit dann wieder auf sehr passende und gut \u00fcberlegte Vergleiche von Seiten der Lordschaft freuen."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:50:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Stadtger\u00fccht sagt, dass er bei B\u00e4ggerei Fuhrmann zumindest Brot u.\u00e4. geschenkt bekommt. Der Chef kann wohl recht gut mitm Rainerle (mit le)<br><\/blockquote>&#8230;und deshalb schleppt Reiner aus <strike>der<\/strike> dem Rewe die tollen eingeschwei\u00dften Rewe-Br\u00f6tchen, die er sch ert noch hei\u00dfmachen muss.<br>Er muss halt immer den schweren Weg gehen. Das geschenkte Brot wirft er dann den Enten hin, oder wie oder was?"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:56:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stadtger\u00fccht sagt, dass er bei B\u00e4ggerei Fuhrmann zumindest Brot u.\u00e4. geschenkt bekommt. Der Chef kann wohl recht gut mitm Rainerle (mit le)<br><\/blockquote>&#8230;und deshalb schleppt Reiner aus <strike>der<\/strike> dem Rewe die tollen eingeschwei\u00dften Rewe-Br\u00f6tchen, die er sch ert noch hei\u00dfmachen muss.<br>Er muss halt immer den schweren Weg gehen. Das geschenkte Brot wirft er dann den Enten hin, oder wie oder was?<\/blockquote>Jeden zweiten Tag zum B\u00e4cker ist anstrengender als Aufbackbr\u00f6tchen und Rainer geht nie den leichten Weg&#8230;moment mal&#8230;<br><br><br>Gute Nacht Rainer der wo morgen bestimmt einen Lauf Vlog macht und dann bald mit seinen 26 Jahren auch nicht mehr Wasser in den Beinen haben tut. Alles wird gut!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:57:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Er muss halt immer den schweren Weg gehen. Das geschenkte Brot wirft er dann den Enten hin, oder wie oder was?<\/blockquote>Sogar der toten in seiner Regentonne!"
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:58:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>So neuer Terroranschlag, man darf  sich damit dann wieder auf sehr passende und gut \u00fcberlegte Vergleiche von Seiten der Lordschaft freuen.<\/blockquote>Och in der T\u00fcrkei isses doch nicht schlimm. Terroranschlag w\u00fcrd ich das nicht nennen. Eher eine &ldquo;Befriedungsma\u00dfnahme&rdquo; oder so.<br><br>Danke war alles."
    },
    {
        "time": "2016-06-28T23:59:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<a href=\"http:\/\/web.de\/magazine\/politik\/terror\/terroranschlag-selbstmordattentaeter-tote-explosion-flughafen-istanbul-31652408\">http:\/\/web.de\/magazine\/politik\/terror\/terroranschlag-selbstmordattentaeter-tote-explosion-flughafen-istanbul-31652408<\/a> [web.de]<br><br>Jetzt sind's nicht mehr die Istanbuler, jetzt bin's ich."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T00:20:00+02:00",
        "username": "Mettdolf",
        "text": "<blockquote>R1r braucht auch so einen Golfwagen f\u00fcr Fette, wie sei Mudder. Das w\u00e4re zu witzig, wenn dann ein Video auftauchen w\u00fcrde, wie er mit so einem Ding nach Emskirchen meddlt. W\u00fcrde Schnappatmung bekommen vor Lachen. <\/blockquote>W\u00fcrde daf\u00fcr zahlen das zu sehen. Oder wie er einen Treppenlift benutzt."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T00:52:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er muss halt immer den schweren Weg gehen. Das geschenkte Brot wirft er dann den Enten hin, oder wie oder was?<\/blockquote>Sogar der toten in seiner Regentonne!<\/blockquote>Nur der toten in seiner Regentonne&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T00:55:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "Boneclinks hat die Twitch-Partnerschaft. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T00:56:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/web.de\/magazine\/politik\/terror\/terroranschlag-selbstmordattentaeter-tote-explosion-flughafen-istanbul-31652408\">http:\/\/web.de\/magazine\/politik\/terror\/terroranschlag-selbstmordattentaeter-tote-explosion-flughafen-istanbul-31652408<\/a> [web.de]<br><br>Jetzt sind's nicht mehr die Istanbuler, jetzt bin's ich.<\/blockquote>Vor allem, mal unabh\u00e4ngig vom Kontext, &ldquo;ist ers&rdquo; st\u00e4ndig, obwohl ers ja gar nicht ist, sondern andere, auch davor und als n\u00e4chstes und \u00fcber\u00fcbern\u00e4chstes.<br>Dummes St\u00fcck Abfall"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:25:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Neues Futtich online. Ungesehen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YPNcughwuA8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YPNcughwuA8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:31:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/ggggkjvm.jpg\"><br><br>HALLOHOOOO?!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:38:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Bild<br><br>HALLOHOOOO?!<\/blockquote>R1r macht tats\u00e4chlich sowas wie Sport und will abnehmen. Da kann man ihn auch mal f\u00fcr belohnen finde ich. Wird eh bei einem Video bleiben."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:40:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Er hat vielleicht 15 Minuten gestrampelt und schon wieder rumgemosert, dass das alles nicht so funktioniert. Daf\u00fcr gibt's keinen Like!<br><br>1. Kann er vorher testen, ob das Teil noch taugt<br>2. Sucht er eh schon wieder Ausreden"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:42:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Neues Futtich online. Ungesehen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YPNcughwuA8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YPNcughwuA8<\/a> [youtube.com]<\/blockquote><i>Chemie f\u00fcr Anf\u00e4nger<\/i>, Alter, bin ich wieder mett"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:45:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Sport-Offensive des Lords! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:47:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Neues Futtich online. Ungesehen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YPNcughwuA8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YPNcughwuA8<\/a> [youtube.com]<\/blockquote><i>Chemie f\u00fcr Anf\u00e4nger<\/i>, Alter, bin ich wieder mett<\/blockquote>LOL <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:47:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Strampellord <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>W\u00fcrd ich mir ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:49:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>R1r macht tats\u00e4chlich sowas wie Sport und will abnehmen. Da kann man ihn auch mal f\u00fcr belohnen finde ich. Wird eh bei einem Video bleiben.<\/blockquote>Lustig das du das sagst den:<blockquote>Er k\u00fcndigt es heute an (Laufvlogs), weil der Arzt ihm Angst gemacht hat und morgen hat er es schon wieder verdr\u00e4ngt. <\/blockquote>Aber ja, ich g\u00f6nne es ihm wenn das Video, auch wenn wieder viel Mist dabei ist, durchschnittliche Bewertung bekommt."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:53:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "Ank\u00fcndigung: Will jeden Tag 1 Stunde trainieren. <br><br>7:30 - 10:30 (mit mehreren kurzen Unterbrechungen) sa\u00df er auf dem Ger\u00e4t. <br>Er l\u00e4sst das Video mit 4facher Geschwindigkeit abspielen.<br>= 11 Minuten den Strampellord gemacht.<br><br>Direkt danach im Video: angeblich 30 Minuten auf dem Ger\u00e4t trainiert. <br><br>L\u00fcgenLord bleibt: klassisch."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T01:57:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Aus der Perspektive sieht man, dass er sich richtig etwas angefressen hat. Seine Wampe liegt ja schon auf seinen Oberschenkeln."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:00:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Der Typ wird im Leben nicht ohne Hilfe das Durchhalteverm\u00f6gen entwickeln die unfassbare Fettwampe, die er seinen K\u00f6rper nennt, loszuwerden.<br>Keine verdammte Chance"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:01:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5dOtAyo.png\"><br><br>: Ja, diese Trimmdichr\u00e4der sind sowieso schei\u00dfe. Warum macht er nicht ein bisschen Krafttraining mit Autoreifen, oder so."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:01:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "@Pimmelberger: Dass sich Fetti tats\u00e4chlich f\u00fcr ein Video mal auf ein Ergometer setzt, kam f\u00fcr mich dann doch \u00fcberraschend. ^^ <br><br>@Sander: &ldquo;Chemie ist Physik, Mathematik&rdquo; - Axel Stoll"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:06:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Aus aktuellem Anlass<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V1QHE7Lp6tw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V1QHE7Lp6tw<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich bin schon h\u00f6chst gespannt unter welchen Vorw\u00e4nden dieses t\u00e4gliche Brojeggd nach sp\u00e4testens zwei drei Folgen wieder eingestellt wird <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:08:00+02:00",
        "username": "Shihonara",
        "text": "Mehr Likes wie Dislikes..Dachte sowas w\u00fcrde erst passieren, wenn er in einem Video die ferlassung einleiten w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:08:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Reuploadala:<br>Drache auf\u00b4n Radl Part 1 Aller Anfang is Schwer<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yCoarcil0jQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yCoarcil0jQ<\/a> [youtube.com]<br><br>SportLord <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wie er innerlich Schiss hat, dass er bald abkratzt. So motiviert, seine Pfunde auszunoggen, war er seit den Lauf-Vlogs nicht mehr.  Er hat Angst, dass er auf den Felgen eines echten Rades fahren m\u00fcsste, weil er zu fett ist. Platzen w\u00fcrden die Reifen jedoch wegen der &ldquo;Luftverdr\u00e4ngung, Gummi unsoweida, Ausdehnung&rdquo;. Ist &ldquo;im Brinzip Chemie f\u00fcr Anf\u00e4nger&rdquo;. Wer wusste es? Wieder keiner. Rainer hat vor, jeden Tag 1 Stunde auf dem Trainingsger\u00e4t, was urspr\u00fcnglich Riter geh\u00f6rte, zu radeln.<br><br>Rainer will erkl\u00e4ren, wieso der Crosstrainer nicht richtig klappt:<br>\"Jaa.. hehe. Das Ding ist das <i>*schnauf*<\/i> Das Ding funktioniert nicht richtig. [...] Jedenfalls wirds jetzt so laufen, dass ich nochmal versuchen werde das in den Gang zu kriegen. Ich hab etzala da ne halbe Stunde da jetzt rum *schnauf* hab da jetzt ne halbe Stunde oder was, [...] Ich hab heute \u00e4hm <i>*schnauf*<\/i> , ich hab etz noch a bisschen dran rumgeschraubt, aber ob das wirklich so funktioniert wie es soll? <i>*schnauf*<\/i> Eigentlich nicht. Das Problem ist, das war etzala ne Ewigkeit in der Garage, in der Scheune gestanden, im im Dachboden. <i>*schnauf*<\/i> Kann also irgendwie nicht funktionieren. Etzala jedenfalls will ich versuchen das wieder in den Griff zu kriegen. [...]\"<br>Er redet eine HALBE VERFICKTEN MINUTE, um NICHTS zu sagen. Ooohne Dregg&#8230;..<br><br>Oge wa alles. Gute Nacht WoT, die wo keiner liest."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:09:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Ich habe mir beim Radlvideo ne Packung Chips reingezogen und war etwas entt\u00e4uscht. Er strampelt ohne Widerstand gelangweilt ein paar Minuten rum. Damit hat ernoch nichtmal ein W\u00fcrstchen vom Abend verbrannt"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:10:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "ah oke, darum die 20 w\u00fcrschtel und 4 steaks heute. Nach dem Sport darf sich Rainar nat\u00fcrlich erstmal was g\u00f6nnen. <br><br>mal ehrlich, seine Fettheit wurde doch noch nie so sehr in seiner vollen Bl\u00f6\u00dfe pr\u00e4sentiert, wie in diesem Video."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:11:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Ich bin schon h\u00f6chst gespannt unter welchen Vorw\u00e4nden dieses t\u00e4gliche Brojeggd nach sp\u00e4testens zwei drei Folgen wieder eingestellt wird <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Gedde im Eima. Alles versucht, wa nix mehr zu reddne. Ja guuuuht, muss ma \u00fcberlegenne wie ich des mach. Hab mitm Gumbel telefoniert er meint er kommt mal vorbei. Aber heudd is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:17:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>@Sander: &ldquo;Chemie ist Physik, Mathematik&rdquo; - Axel Stoll<\/blockquote>Und<br><br><img src=\"https:\/\/www.allmystery.de\/static\/upics\/1afdcb_magie_ist_physik_durch_wollen.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:39:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "So Loide<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xT8qBgOxzEYA134784\/giphy.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oEjHKYgJOrL7Nmjks\/giphy.gif\"><br><br>Hab das zweite Video mal entschleunigt, m\u00fcsste etzala die echte Geschwindigkeit sein.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:42:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Irgendwie drollig wie gut gelaunt und optimistisch er r\u00fcberkommt in dem Video. Er meint ernsthaft, dass er in ein paar Wochen Idealgewicht hat, wenn er am Tag 10 Minuten da rumstrampelt. Und die Welt sieht zu! Sein neues Format wird einschlagen wie eine Bombe, im Zeittraffer wird man seine Wampfe schrumpfen sehen und Fangirls werden ihn f\u00fcr seine Willensst\u00e4rke bewundern. Er wird es doch noch bis nach ganz oben schaffen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:45:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Wenn man net schwitzt ist es kein Sport.<br><br>Hab einen hohen IQ in Bro-Science, heute wollte mir im Studio doch tats\u00e4chlich einer sagen, ich soll f\u00fcr Bi-Curls eine EZ-Bar nehmen. Schwuchtel.<br><br>Rainer nat\u00fcrlich auch."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:52:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Das letzte mal als er sein Leben komplett umkrempeln wollte und eingesehen hat das es so nicht weitergehen kann war nachdem Arieller ihm am Hartzfeldsee abgeschossen hat. Danach kam ein paar mal Drache l\u00e4uft und alles war wie vorher.<br><br>Dieses mal war der Ausl\u00f6ser halt sein Arzt, aber wenn der Lard, dank der Tabletten, bald kein Wasser mehr in den F\u00fc\u00dfen hat ist das auch wieder vergessen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:55:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Unterstellst du grad etwa Rainer Winkler aus 91448 Emskirchen, Altschauerberg 8 Inkonsequenz?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T02:58:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "a weng"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T03:12:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Ok die Mods schlafen, Zeit hier was zu planen. Ich schlage vor, jemand tut etwas an der Schanze."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T03:13:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Selbst wenn unser Plattfu\u00df jeden Tag 1 Stunde da strampelt, bringt es ohne andere Ern\u00e4hrung nichts.<br><br>Da er keine Ahnung von Sport\/Ern\u00e4hrung hat, gibt es einen sch\u00f6nen JoJo-Effekt.<br><br>Er wird also nur noch fetter!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T03:50:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "OH GOTT! da ist man mal paar Tage im Ostblock, und schon gehts hier wieder ab <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br> LS beste ,muss man wissen.<br>New faqas wekk einself, pensi ins fasut"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T04:53:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Hehe, mit Radfahren abnehmen - toller Plan. Man ist beim Radeln relativ schnell an einem Punkt an dem man eine Stunde bequem Radfahren kann ohne das man sich noch gross anstrengen muss. Um da echt effektiv Fett abzubauen, muesste er den schweren Weg gehen und bei jeder Session immer den Widerstand hoeher drehen, so dass er aus allen Poren schwitzt. Und wie wir alle wissen geht Rainer ja immer den schweren Weg aka &ldquo;hasst ihn wie der Teufel das Weihwasser&rdquo;.<br><br>Wie auch immer. Es ist schon so, dass man - genuegend Sport vorrausgesetzt - fast alles essen kann, was man will, aber das raecht sich relativ schnell, wenn man wieder aufhoert und denkt man kann das immer noch so handhaben. Auch weiss ich von zumindest einem Fall aus der hiesigen Laeufer-Community, bei der ein Laeufer Diabetes bekommen hat, weil er nach dem Lauf sich immer zuckerhaltige Getraenke reingezogen hat und wir reden hier von Marathonlaeufern etc .. die mal locker 40km am Stueck laufen. Aber naja das alles wird den Drachen eh nie betreffen ..<br><br>Ich glaub sein Spaeher zuckt mal wieder, wegen dem &ldquo;suessen Zeldermaedchen&rdquo; und er versucht sich jetzt so zu positzioniren, dass sie ihn nackt sehen kann, er sie aber auch. Das letzte Mal hat er ja auch die Idee bekommen, nachdem syphilis (kann mich nicht an den richtige Namen erinnern) ihn abserviert hat."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T06:30:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte er mit Fahrrad das wo nicht f\u00e4hrt vielleicht einen Fahrradtrainer meinen? Kann mir gut vorstellen, wie Riter einen beim home shopping gekauft und nie benutzt hat <\/blockquote>Naaa wer hats gewusst? <br><br>Ahahahahah Riter hats tats\u00e4chlich gekauft, um abzunehmen. Klischee zu 100% erf\u00fcllt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T06:31:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "schnappi ist wieder wach. ruhe jetzt hier!<br><br>und wehe sein vidio kriegt heute nicht mehr downvotes!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T06:32:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Zu langsam Freundchen"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T06:36:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "26 Sekunden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Das ist nicht fair! Die Tastatur von meinem Handy hat rumgespackt! Ist halt kein verdammtes Eifonn!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T06:44:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Auch weiss ich von zumindest einem Fall aus der hiesigen Laeufer-Community, bei der ein Laeufer Diabetes bekommen hat, weil er nach dem Lauf sich immer zuckerhaltige Getraenke reingezogen hat und wir reden hier von Marathonlaeufern etc .. die mal locker 40km am Stueck laufen. Aber naja das alles wird den Drachen eh nie betreffen ..<br><\/blockquote>Dann muss dein L\u00e4ufer aber noch weit mehr Zucker zu sich genommen haben, denn wegen ein paar zuckerhaltigen Getr\u00e4nken wird man wohl nicht Diabetes bekommen?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T07:13:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Als ob der Fettsack jeden Tag eine Stunde darauf fahren wird. Ich gebe ihm h\u00f6chstens 3 Tage. Zu der einen Stunde geh\u00f6rt wahrscheinlich dann auch die halbe Stunde Anmoderation?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T07:15:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "&ldquo;Luftverdr\u00e4ngung, Ausdehnung&#8230; ist im Grunde Chemie f\u00fcr Anf\u00e4nger!&rdquo; #triggered<br><br>E: wie er &ldquo;trainiert&rdquo; mit geschlossenem Mund. Scheint ja echt anstrengend zu sein."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T07:32:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Eigentlich will ich gar nicht viel dazu sagen, wir wissen alle das dieses &ldquo;Format&rdquo; maximal eine Woche durchgezogen wird. Aber jaaaaa guuuuuut:<br><br>Diese fette Wampe die aus allen Ecken quillt. Das kann nicht einfach wegradeln, auch nicht wenn man jeden Tag drauf sitzt. Hinzu kommt: wir wissen alle das der Lord sich direkt nach seiner 20 Minuten W\u00f6rkout-Session einen kleiner Monster Energy oder sonstigen Dreck geg\u00f6nnt hat. Lange Rede kurzer Sinn: der Lord kann sich abstrampeln wie er will, alles bleibt beim alten.<br><br>: Bei 10:50 geht er nochmal ganz ungeniert auf seinem Makkaroni-Schimmel-Turm ein. Dieser ekelhafte Hurensohn. Hab mein Motivationslike jetzt doch noch in ein Dislike ge\u00e4ndert."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T07:54:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Man hat ja gesehen was aus dem Format &ldquo;Drache L\u00e4uft&rdquo; geworden ist.."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T08:00:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Sch\u00f6n dass die Werkstatt der ordentlichste und sauberste Bereich der Schanze ist.<br>Theorie a) Drache hats wenigstens dort wo er arbeitet gerne sauber.<br>Theorie b) Dort hat er sich am wenigsten aufgehalten und die Ordnung ist noch vom Rudi."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T08:01:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "<blockquote>26 Sekunden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Das ist nicht fair! Die Tastatur von meinem Handy hat rumgespackt! Ist halt kein verdammtes Eifonn!<\/blockquote>*verficktes iPhone<br><br>Die Ungenauigkeiten hier nehmen zu"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T08:01:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Sorry, das ist keine ordentliche Werkstatt&#8230; da sieht es aus wie Kraut und R\u00fcben."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T08:03:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Die Werkstatt sieht aus, als h\u00e4tte hin und wieder mal jemand ein Werkzeug gebraucht, es aber nicht wieder zur\u00fcck gelegt.<br><br>Edit: Achja, dass ein Fahrrad unter seinem Gewicht kollabieren w\u00fcrde (oder die Reifen irgendwelche chemischen Irrfahrten unternehmen w\u00fcrden) ist \u00fcbrigens K\u00e4se. Wollte es nur mal erw\u00e4hnen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T08:07:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146642805996\/280616-medizin-f%C3%BCr-anf%C3%A4nger\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146642805996\/280616-medizin-f%C3%BCr-anf%C3%A4nger<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T08:41:00+02:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Mich \u00fcberrascht, dass er sich \u00fcberhaupt vom Arzt was hat sagen lassen, auch wenn das nat\u00fcrlich nicht l\u00e4nger als ein paar Tage halten wird, wenn \u00fcberhaupt."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T08:45:00+02:00",
        "username": "MrHands",
        "text": "<blockquote>Sch\u00f6n dass die Werkstatt der ordentlichste und sauberste Bereich der Schanze ist.<br>Theorie a) Drache hats wenigstens dort wo er arbeitet gerne sauber.<br>Theorie b) Dort hat er sich am wenigsten aufgehalten und die Ordnung ist noch vom Rudi.<\/blockquote>b) nat\u00fcrlich<br><br>Macht mich besonders mett, wie er betont, es w\u00e4re &ldquo;seine&rdquo; Werkstatt. Es ist offensichtlich, dass das Rudi aufgebaut hat, und sie, je \u00f6fter er sie betritt, auch langsam verfallen wird.<br><br>Und das Like\/Dislike-Verh\u00e4ltnis vom Radlvideo macht mir Sorgen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T08:54:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Guten Morgen Drache der wo immer noch schl\u00e4ft und H\u00f6henangst kriegt wenn er auf dem Bauch liegt."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T08:59:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "10 minuten einen fettsack beim radfahren zusehen und das jeden tag .. enderdainment loide. 2 tage macht ers"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T09:14:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Bei seinem Gewicht verbrennt er locker 100+ Kalorien pro 10 Minuten, wenn er nicht gerade ohne Widerstand f\u00e4hrt und sich ein bisschen Anstrengt.<br><br>Wenn er es wirklich 2 Wochen durchhalten w\u00fcrde mit 30-60 min Training, w\u00fcrde er schon Ver\u00e4nderungen merken und das f\u00fchrt meistens dazu, dass man erst recht weiter macht, weil Erfolgserlebnis und so.<br>Auch wird es recht einfach sobald man erstmal eine Routine hat.<br><br>aber was sag ich , morgen\/\u00fcbermorgen kommt bestimmt noch ein &ldquo;Let's Radl&rdquo; und dann ist irgendwas kaputt.<\/blockquote>Das ist es n\u00e4mlich die ersten 2 Tage Fitness\/Sport ist kein Problem nur wenn dann der Tiefpunkt kommt. Dieser MUSS \u00fcberwunden werden um weiterzumachen. Wenn du diesen Tiefpunkt \u00fcberwindest f\u00e4ngt Sport sogar an Spa\u00df zu machen&#8230;. Also bei &ldquo;normalen&rdquo; Menschen\" nat\u00fcrlich. Diese Staffel dieses jahr ist ganz besonders lustig. Erst 500kcal abtrainieren um so Hungrig zu sein das man sich am Abend wieder 3000 reinschiebt&#8230;.. Pause Vorbei muss meinen Pulli wieder anziehen&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T09:15:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Bei seinem Gewicht verbrennt er locker 100+ Kalorien pro 10 Minuten, wenn er nicht gerade ohne Widerstand f\u00e4hrt und sich ein bisschen Anstrengt.<br><br>Wenn er es wirklich 2 Wochen durchhalten w\u00fcrde mit 30-60 min Training, w\u00fcrde er schon Ver\u00e4nderungen merken und das f\u00fchrt meistens dazu, dass man erst recht weiter macht, weil Erfolgserlebnis und so.<br>Auch wird es recht einfach sobald man erstmal eine Routine hat.<br><\/blockquote>Bedacht, dass er sich nach dem Radeln dann irgendwas fettes reinhauen wird, so als Belohnung?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T09:16:00+02:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "<blockquote>Bei seinem Gewicht verbrennt er locker 100+ Kalorien pro 10 Minuten, wenn er nicht gerade ohne Widerstand f\u00e4hrt und sich ein bisschen Anstrengt..<\/blockquote>Das Gewicht oberhalb der H\u00fcfte ist auf einem station\u00e4ren Fahrrad v\u00f6llig unerheblich f\u00fcr den Kalorienverbrauch. Deshalb auch denkbar ungeeignet."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T09:21:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Bedacht, dass er sich nach dem Radeln dann irgendwas fettes reinhauen wird, so als Belohnung?<\/blockquote>Ich gehe nat\u00fcrlich davon aus, dass seine Kalorienzufuhr gleich bleibt.<br>Diese 2 Steaks und 10 W\u00fcrstchen sind denke ich auch eher eine Ausnahme als Regel.<br>Wenn das nat\u00fcrlich neben dem Training die Regel wird, dann braucht er bald ein Beatmungsger\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T09:31:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Diese 2 Steaks und 10 W\u00fcrstchen sind denke ich auch eher eine Ausnahme als Regel.<\/blockquote>Naja, was glaubst du denn, wie er so fett geworden ist <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T09:36:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Emailgo das gilt im \u00fcbrigen als&ldquo; Laufvlog&rdquo;. Erwarte heute von dir 1 Stunde joggen. <br><br>Auf Twitter (herrenrasse) haben sich auch einige (mich eingeschlossen) dazu entschlossen mit jedem Lauf\/Radl Video von Rainer joggen zu gehen. <br><br>oge wa alles"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T09:37:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wenn er sich regelm\u00e4\u00dfig bewegt (lel als ob), w\u00e4re das zumindest ein Anfang, da er bei seinem Gewicht und den Gelenkbeschwerden wohl kaum t\u00e4glich joggen oder Seilspringen kann"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T09:38:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Drache @DracheOffiziell  26 Sek.Vor 27 Sekunden<br>Einen Sch\u00f6nen Guten Morgen [lachschon]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T09:46:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Naja, was glaubst du denn, wie er so fett geworden ist <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>Keine Bewegung und zu viel Kalorienzunahme. Vor allem \u00fcber ungesundes Essen, also \u00fcber eine  Menge S\u00fc\u00dfigkeiten etc. .<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:08:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Lol der Sondersch\u00fcler Rainer musste in seinem Ranzen immer soooviel mit sich rumschleppen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc-L\u00fcgenlord"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:12:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die Spekulationen hier sind ja wieder grandios. <br><br>Ihr k\u00f6nnt so viel rum rechnen wie ihr wollt. Der fette wird nicht nachhaltig abnehmen. Niemals. Ohne einen pers\u00f6nlichen Trainer, der mit einem einen Trainings- und vor allem Ern\u00e4hrungsplan ausarbeitet, den man auch einh\u00e4lt (!!) k\u00f6nnen Menschen von Rainers Kaliber nichts mehr selber bewirken. <br><br>Er ist gefangen in seinem fressen-rendern-schlafen-Zyklus und wird dort auch nie wieder raus kommen, solange er auf der Schanze wohnt. <br><br>Wer das nicht begreift, dem ist echt nicht mehr zu helfen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:15:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Man sollte ihn vielleicht auf die Idee bringen sich bei The Biggest Loser anzumelden. Wobei es mich schon hart \u00e4rgern w\u00fcrde, wenn die Fettsau Mareike mit seinen Wichsgriffeln anlangt"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:19:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das erste mal seit jahren hat er mehr Likes als Disslikes, also wenn ihn das nicht motiviert weiter zu machen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:25:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Man sollte ihn vielleicht auf die Idee bringen sich bei The Biggest Loser anzumelden. Wobei es mich schon hart \u00e4rgern w\u00fcrde, wenn die Fettsau Mareike mit seinen Wichsgriffeln anlangt <\/blockquote>Er ist menschenscheu wie sonst nichts. Er fl\u00fcchtet vor Spazierg\u00e4ngern wenn er mal wieder durch die Gegend trampelt. Nur wenn er aktiv &ldquo;angegangen&rdquo; wird und sich &ldquo;bedroht&rdquo; f\u00fchlt, vergisst er all seine sozialen St\u00f6rungen. Diese klugen Einf\u00e4lle mit TV-Shows triggern mich hart!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:30:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Ihr k\u00f6nnt so viel rum rechnen wie ihr wollt. Der fette wird nicht nachhaltig abnehmen. Niemals. <br><\/blockquote>Und die Ausreden daf\u00fcr hat er doch auch schon parat:<br><br>1.) R\u00fcckenweh hat er schon seit der Kinderheit. Hat also \u00dcBERHAUPT nix mit dem Gewicht zu tun. Muss was anderes sein.<br><br>2.) Er ist ein extrem fitter Mensch. Unter der kleinen Fettschicht ist die perfekte Muay-Thai-K\u00e4mpfer Statur versteckt.<br><br><br>Beim Schwainer l\u00e4uft es immer nach dem gleichen Schema ab:<br><br>Idee &gt; Gro\u00dfer Schub an Motivation &gt; Ank\u00fcndigung &gt; Kurzzeitig was halb hinwichsen und mehr Ank\u00fcndigungen und gr\u00f6\u00dfere Pl\u00e4ne fabrizieren &gt; Irgendeinen\/Irgendetwas als Grund f\u00fcr das Scheitern finden und dar\u00fcber rumweinen &gt; Thema nie wieder ansprechen und ignorieren.<br><br>Top lvl haider wissen dass es meistens nach der Ank\u00fcndigung schon aufh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:37:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Ohne einen pers\u00f6nlichen Trainer, der mit einem einen Trainings- und vor allem Ern\u00e4hrungsplan ausarbeitet, den man auch einh\u00e4lt (!!) k\u00f6nnen Menschen von Rainers Kaliber nichts mehr selber bewirken<\/blockquote>+<br><br>Danke, war alles"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:42:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Also wird Rainer gar nicht abnehmen? Das sah doch etzadla so vielversprechend aus."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:57:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Das like\/dislike verh\u00e4ltnis ist echt ein Witz, kein guter Witz, glaubt irgendeuner wirklich das Rainer abnimmt ? lel"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T10:57:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Oh ne mir wird bewusst das er anf\u00e4ngt jetzt die sch\u00f6ne Werkstadt voll zum\u00fcllen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:00:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Rainer kann noch so viel Sport machen, solange er seine Aluschalen-Sammlung weiter vergr\u00f6\u00dfert wird der nicht d\u00fcnner."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:01:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Wow, er ist weitaus \u00fcppiger als gedacht. Verdammt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:09:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auch weiss ich von zumindest einem Fall aus der hiesigen Laeufer-Community, bei der ein Laeufer Diabetes bekommen hat, weil er nach dem Lauf sich immer zuckerhaltige Getraenke reingezogen hat und wir reden hier von Marathonlaeufern etc .. die mal locker 40km am Stueck laufen. Aber naja das alles wird den Drachen eh nie betreffen ..<br><\/blockquote>Dann muss dein L\u00e4ufer aber noch weit mehr Zucker zu sich genommen haben, denn wegen ein paar zuckerhaltigen Getr\u00e4nken wird man wohl nicht Diabetes bekommen? <\/blockquote>Ja klar, weiss man nicht was genau es war. Der wird sich sicherlich auch noch anderweitig belohnt haben. Aber angeblich war es halt nen fetter Milchshake nach jedem Lauf. Das kann man sich als Normalsterblicher eigtl. auch nicht einfach so jeden Tag leisten behaupte ich mal. Aber alles egal. Wird Rainer eh nie betreffen, dass der Diabetes kriegt ist ja nur ne Frage der Zeit."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:12:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cl-ctEHWIAIGHuw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:17:00+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/yCoarcil0jQ?t=1m45s\">https:\/\/youtu.be\/yCoarcil0jQ?t=1m45s<\/a> [youtu.be]<br><br>komm halt die fresse<br><br><img src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/marcel-reich-ranicki-foto-dpa\/2871794\/1-format2403.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:18:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "ja, schehmieh f\u00fca reiner (mit ai, ganz wichtig)"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:27:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "rainer w\u00e4re der optimale Teilnehmer f\u00fcr &ldquo;the biggest loser&rdquo; - Name ist Programm"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:32:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Rainer strampelt 15 Minuten steigt ab merkt das er immer noch fett ist: &ldquo;Das Fahrrad muss kaputt sein.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:38:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "der schwitzt bestimmt schmalz&#8230; da wird das Fahrrad permanent gefettet"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:45:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Rainer strampelt 15 Minuten steigt ab merkt das er immer noch fett ist: &ldquo;Das Fahrrad ist kaputt.&rdquo;<\/blockquote>Bin bis zum Rewe Zwingel ge<strike>r\u00fcckt<\/strike>radelt"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:53:00+02:00",
        "username": "sintfluttaucher",
        "text": "Er w\u00e4r nicht der Erste, der im Sport-Bereich von Zero to Hero mutiert. Gerade so Typen wie Rainer, die ihr aufgeblasenes Ego mit vorhandenem Selbstbewusstsein verwechseln, tappen da oft in die Attention-Trap und wollen f\u00fcr jedes verlorene Pfund einen Orden ungeh\u00e4ngt bekommen&#8230; Bei gen\u00fcgend Beachtung trau ich dem sogar nen Ironman zu, aber nicht weil er es f\u00fcr SICH machen will, sondern weil er einfach nur nach Bewunderung geiffert. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T11:59:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "an sich ja eine gute idee. aber da sie nicht von ihm kommt, sondern ihm durch den arzt aufgezwungen wurde, ist das schon zum scheitern verurteilt. ebenso die ganzen ideen mit verkleidung, songs etc. pp. ist totaler schwachsinn und er denkt sich das wieder viel zu leicht alles. geht mit sehr viel elan ran, aber der fall wird mal wieder tief sein.<br><br>denke auch das morgen schon nichts mehr kommt"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:03:00+02:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "<blockquote>Ohne x,y und z k\u00f6nnen Menschen von Rainers Kaliber nichts mehr selber bewirken.<\/blockquote>Na das nenne ich mal die Rainer Mentalit\u00e4t schlechthin. Sich seinem Schicksal einfach hinzugeben und dann rumzuheulen geh\u00f6rt ja zu seinen Lieblingsbesch\u00e4ftigungen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:05:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "obs dann auch livestreams gibt mit &ldquo;bei 2000 likes fahr ich ne runde auf dem Hometrainer&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:31:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Kommt der alde Faden wieder oder ist er immer noch am rendern?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:36:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Er w\u00e4r nicht der Erste, der im Sport-Bereich von Zero to Hero mutiert. Gerade so Typen wie Rainer, die ihr aufgeblasenes Ego mit vorhandenem Selbstbewusstsein verwechseln, tappen da oft in die Attention-Trap und wollen f\u00fcr jedes verlorene Pfund einen Orden ungeh\u00e4ngt bekommen&#8230; Bei gen\u00fcgend Beachtung trau ich dem sogar nen Ironman zu, aber nicht weil er es f\u00fcr SICH machen will, sondern weil er einfach nur nach Bewunderung geiffert. <br><\/blockquote>du hast vergessen das Rainer ein dummer fetter Versager ist, der im RL lange kein so gro\u00dfes Ego hat.<br>Auf Hitler macht er immer nur im Internet oder wenn Haider vor seiner T\u00fcr stehen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:42:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Vorrausgesetzt das hier ist das Originaltempo: (x0.25)<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/e4432c1b0a45bc1a9409e7152eeb53ce.gif\"><br><br>Er f\u00e4hrt von 07:25-8:15, Fresspause, 08:26-08:59, Fresspause, 09:10-09:58, Fresspause, 10:05-10:10, Einschdellungen vornahma, von 10:18-10:30 &ldquo;f\u00e4hrt&rdquo; er mit viel gutem Willen auch noch.<br><br>Das sind 148 Sekunden. In Echtzeit also 592, sprich ~09:52 Minuten.<br>So nimmt er niemals ab."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:44:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hatte der da \u00fcberhaupt Widerstand drinne? Wenn das Ding kaputt ist, dann wohl kaum."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:44:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hat er da einen Eimer unter sich zum reinkacken?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:54:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Auch gut wie er schon selbst seine Aussage qualifiziert:<br><br>&ldquo;.. und zwar werd ich .. oder aeh will ich jeden Tag ne Stunde ..&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:56:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "200 fettige lordkilo, und ich war dabei."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:57:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Seide 200 etzala a Haider, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:58:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<img src=\"http:\/\/images.freeimages.com\/images\/premium\/previews\/1968\/19686693-birthday-anniversary-nr-200.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:59:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "200 Leude<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/d5ioPbz.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:59:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<b>MEDDL LOIDE\u00b0<\/b><br><br>stopp spam mkay"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T12:59:00+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "Mahlzeit 200, der wo sowohl Reiners IQ (in allem) und auch Gewicht in kg ist"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:03:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Es hei\u00dft Metall Leute, wie oft muss ich das noch sagen?<br>Page 200, nice one"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:06:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Fettlords Daumen nach oben Verh\u00e4ltnis wurde in den letzen Tagen immer besser. Was da los? Haut dem Dislike Button mal ordentlich die Br\u00fcgel raus"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:06:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Seite 200 ist f\u00fcr mich Abfall"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:06:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "#seite200neverforget"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:09:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Regt sich dr\u00fcber auf wenn Leute auf aufgrund seines Dialekts &ldquo;Meddl&rdquo; statt Metal schreiben<br>MEME<br>&ldquo;Ich sitz aufm Radl&rdquo; &ldquo;Drache auf\u00b4n Radl Part1&rdquo;<br><br>Ps: 200 #neverforget"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:09:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos?flow=list&amp;sort=da&amp;view=0\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/videos?flow=list&amp;sort=da&amp;view=0<\/a> [youtube.com] <br><br>Von unten nach oben disliken"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:11:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Bin mir unsicher, ob Rainer \u00fcberhaupt verstanden hat, da\u00df seinen Fettbauch loswerden ein jahrelanger Prozess wird"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:12:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Nat\u00fcrlich kann der Dregen abnehmen. Abnehmen ist ganz einfach und keine Raketenwissenschat. Wenn man jetzt eine geringe Abnehm-Rate von 0,25 Kilo pro Woche anpeilt, ist das \u00fcberhaupt kein Problem f\u00fcr niemanden, das zu schaffen. Man muss nicht Hungern, man muss auch nicht vollst\u00e4ndig auf S\u00fc\u00dfes verzichten&#8230; Gut, das w\u00fcrde beim Lard dann Jahre dauern, bis er halbwegs normal ist, aber immerhin, es w\u00fcrde klappen.<br>Dieses: Man kann nicht abnehmen weil XY kann ich echt nicht mehr h\u00f6ren. #Realtalk"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:12:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Seite 200. Ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:12:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "200 OH YEAH IHR UHRENP\u00c4PSTE"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:14:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Bin mir unsicher, ob Rainer \u00fcberhaupt verstanden hat, da\u00df seinen Fettbauch loswerden ein jahrelanger Prozess wird<\/blockquote>das ist etzala absichtliche brovokation, wie wir alle wissen konnte er schon immer sehr schnell abnehmen. Au\u00dferdem ist er ja ein fetter aber auch sehr fitter Mensch.<br>Bisschen radln und in 2 Wochen ist er wieder super d\u00fcnn, wirst du schon sehen du kagghaider."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:18:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Ihr seid doch bescheuert. Waren wir gestern nicht noch bei 170?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:21:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "201 beste!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:22:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote><strike>Noch mal schnell der Saite 200 (mit ai) die Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen<\/strike><br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150809\/pllqgw5h.gif\"><br><br>Korregation 201<\/blockquote>hahahahahaha jetzt darfst dich noma korregationieren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:24:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "hahahahaha fresse alle jetzt"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:30:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>hahahahaha fresse alle jetzt<\/blockquote>hast wohl schiss dass der drachenlord mit seinem homotrainer dich in deinem Rollstuhl abh\u00e4ngt"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:32:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img.pandawhale.com\/90842-south-park-IT-gif-ginger-segue-3arT.gif\"><br>damit w\u00fcrde der Lord wahrscheinlich t\u00e4glich trainieren"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:35:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/puu.sh\/pK7W3\/bc91fc7e5e.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:37:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "&ldquo;Wie bringst Du nur diese Energieleistung auf und woher kommt dein unheimlich starker Wille?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "&ldquo;Wirst du heute 2 oder 3 Stunden trainieren?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:49:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn er sich da jetzt wirklich direkt jeden Tag rauf wuchtet, kann er als n\u00e4chstes zum Orthop\u00e4den"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:51:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Wieso glaube ich, dass er einfach nur auf dem Rad sitzt, nichts macht au\u00dfer auf sein Handy schaut und hinterher dann wieder sagt: &ldquo;So Leude, bin etzalla a Stunde geradelt. aber durch meine starke Wadenmuskulatur ist das auch gar kein Problem. Ich seh inzwischen schon die ersten Erfolge, wirke schon fasst bissl d\u00fcnn. Werde mir morgen mal eine Pause g\u00f6nnen.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T13:55:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "Ich hoffe, dass seine Oberschenkel so fett sind, dass er sich sch\u00f6n die Haut aufscheuert beim trampeln.<br>Gro\u00dfartig \u00fcbrigens diese Fettlawine von der Seite zu sehen.<br>R\u00fcckung ist eingeleitet.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:03:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "&ldquo;Was g\u00f6nnst du dir nach 1-3h radeln als Belohnung? Monster, Eis, Grillfamilienpackung oder Ferd Blu?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:04:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Der hat niemals einen Widerstand eingestellt. Klopsboy ist schon durchn\u00e4sst und reif f\u00fcr das Sauerstoffzelt wenn er die ca. 10 Treppenstufen nach unten gelaufen ist. 10 Minuten auf so einem Bike mit richtig Gegenschmackes hauen f\u00fcr einen untrainierten Menschen schon rein.<br>Nicht dass ich da Erfahrungen gesammelt h\u00e4tte. Hat mir meine Schwester&#8230;hat mir ein Freund&#8230;also hat mir mal einer erz\u00e4hlt. 'kay, muss weg."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:05:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Ist Rainer endlich am Diabetes gestorben? Frag f\u00fcr 1 Froynd"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:12:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<b>auf'n Radl?<\/b><br><br>DEN FAHRRAD????<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/7d379b6af57c22accfd6fcaf4d798a13.png\"><br><br>Von wegen kleiner Fehler, er denkt wirklich es hei\u00dft &ldquo;Der Fahrrad&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:14:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ist doch nur 'nen kleiner Fehler."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:16:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>seh schon die ersten Erfolge, wirke schon fasst bissl d\u00fcnn. \"<\/blockquote>Die K\u00f6rperliche Gestalt ist anders geworden - Muss schon das DrachenSprech beibehalten hier ja! <br>Hoff das Radl Neobinisiert sich auch bald wie der Laptop&mdash;&mdash;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:17:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Erst aufs Radl und dann auf ein Madl."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:31:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "OK war die letzten 2 Monate auch ein bisserl dran mit Leibes\u00fcbungen und will nur kurz in Relation setzen, wie man die Wampe los wird. Wenn man FHD betreibt und 3x die Woche (zus\u00e4tzlich zum \u00fcblichen 3er-Split) Cardio macht dann sind 10 kg in 2 Monaten kein Problem.<br><br><br>Die Mathe dahinter:<br><br>1 kg Fettgewebe entspricht etwa 7000 kcal.<br><br>Kalorisches Defizit hinsichtlich Ern\u00e4hrung (also in metabolischer Hinsicht - egal wie oft der Lard sich f\u00fcr braven Faster h\u00e4lt) nehm ich mal nicht an.<br><br>Mit gutem Einsatz schafft man am Crosstrainer etwa 180-200 W, was ca. 900 kcal \/ Stunde entspricht. Da ist man danach nass, unser Rainer kommt nicht mal au\u00dfer Atem. Wir nehmen f\u00fcr den Schwabbel etwa 600 kcal \/ Stunde an, also etwa 100 kcal in den 10 Minuten, die er &ldquo;sich qu\u00e4lt&rdquo;.<br><br>Der Lard braucht also 10 Wochen, um ein Kilo los zu werden, wenn T\u00c4GLICH das tut, was er momentan macht."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:42:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><b>auf'n Radl?<\/b><br><br>Von wegen kleiner Fehler, er denkt wirklich es hei\u00dft &ldquo;Der Fahrrad&rdquo;.<\/blockquote>Nein. Keine un\u00fcbliche Abk\u00fcrzung im fr\u00e4nggischen Dialekt."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:43:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "\u00e4hm falsch haiderspatz&#8230; sollten sich wider erwarten Muskeln aufbauen, dann steigt sein gewicht sogar&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:46:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Aber das Fr\u00e4nkische hat keinen Dativ\/Genitiv-Drift. Zweiter Fall wird gerne dritter ( &ldquo;dem Betta seine Gl\u00f6\u00df&rdquo; ) aber anders rum nicht.<br><br>Also m\u00fcsste es sogar im Dialekt &ldquo;auf'm Radl&rdquo; hei\u00dfen.<br><br>Was sich gut damit trifft, dass &ldquo;auf'n radl&rdquo; gegoogled als ersten Hit dem Raina sai Fideo zeigt, weil's so selten falsch geschrieben wird, dass nur der Lord das kann.<br><br>edit: verfickte auto-Emojis"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:48:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>\u00e4hm falsch haiderspatz&#8230; sollten sich wider erwarten Muskeln aufbauen, dann steigt sein gewicht sogar&#8230;<\/blockquote>Schickt dem noch 2kg Weight-Gainer, der frisst das garantiert wenn ein Bild von Arnie drauf ist. Nix geht \u00fcber Fitness."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T14:57:00+02:00",
        "username": "BadjaNaroudi",
        "text": "<blockquote>Wenn man FHD betreibt und 3x die Woche (zus\u00e4tzlich zum \u00fcblichen 3er-Split) Cardio macht <br><\/blockquote>Tu nicht so neunmalklug, du Abschaum. Noch peinlicher als der Lord!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:00:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Tu nicht so neunmalklug, du Abschaum. Noch peinlicher als der Lord!<\/blockquote>Brauch gar net so tun, bin tats\u00e4chlich neunmalklug."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:01:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Genug von der utopischen Idee des abnehmens. Als ich MaggerohniLord auf dem Radl gesehen habe, habe ich bewusst erstmal das Ausma\u00df seiner Fettigkeit wahrgenommen. Nicht das ich das nicht schon fr\u00fcher wusste, aber die dicke Wampe war wesentlich gr\u00f6\u00dfer als erwartet.<br>Ich sch\u00e4tze mal er bringt wohl mittlerweile um die 180kg auf die Waage oder meint ihr er hat schon die 200kg geschafft?<br>Sp\u00e4testens ende des Jahres, nach intensiven Training (Fressen auf dem Rad) packt ers."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:01:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.abload.de\/img\/simc1288n87q.jpg\"><br><br>Rainer bald edzala auch nur noch am Mumu tragen?<br><br><img src=\"http:\/\/static.flickr.com\/37\/82581451_7cf5d965d5_m.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:06:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<img src=\"http:\/\/southparkstudios.mtvnimages.com\/images\/shows\/south-park\/clip-thumbnails\/season-1\/0102\/south-park-s01e02c08-94-pound-beefcake-16x9.jpg\"><br><br>BEEF CAKE!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:07:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Hm, ich laufe 4x die Woche und spiele noch 1-3 mal Fussball. Leider nehme ich nicht ab. Fress ich zuviel?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:07:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Hm, ich laufe 4x die Woche und spiele noch 1-3 mal Fussball. Leider nehme ich nicht ab. Fress ich zuviel?<\/blockquote>Nein, zu wenig. Man braucht ja ordentlich Kalorien um abzunehmen. Das ist im Prinzip Chemie f\u00fcr Anf\u00e4nger."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:08:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Hm, ich laufe 4x die Woche und spiele noch 1-3 mal Fussball. Leider nehme ich nicht ab. Fress ich zuviel?<\/blockquote>Nein, du fickst zu wenig. Diese Woche \u00fcberhaupt schon gebumst?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:21:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Ich sch\u00e4tze mal er bringt wohl mittlerweile um die 180kg auf die Waage oder meint ihr er hat schon die 200kg geschafft?<br><\/blockquote>Ich sch\u00e4tze zwischen 170 und 180kg. Die Plauze hat mittlerweile schon fast Hans Entertainment Niveau."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:22:00+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Wer hier Ernsthaft Ruiner als Musterbeispiel f\u00fcr den fr\u00e4nkischen Dialekt zitieren will sollte die ferlassung einleiten."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T15:48:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ein Gumbel von Mein VADDA <strike>IS DOD UN MEI SCHWESTER<\/strike> ist etwa 1,80 gro\u00df und relativ beleibt und hat so um die 130-140 kg, \u00fcber 170 Kilo halte ich beimLurd gar nicht f\u00fcr unrealistisch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T16:04:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Fett + Muskel wird relativ schnell schwer, ohne dass es wirklich auff\u00e4llt. Wenn einer richtig schuftet und eine gute Wampe hat (Bauarbeiter, Automechaniker etc.), dann sind das schnell mal 150+ kg mit einer Mordskraft dahinter. Aber der Hauptpunkt ist tats\u00e4chlich der, dass Muskel eine hohe Dichte hat und damit stark ins Gewicht f\u00e4llt.<br><br>Sehe ich beim Lard leider nicht, der ist tats\u00e4chlich nur Fett und davon reichlich (d\u00fcnne Arme, d\u00fcnne Beine). Also rein von der Zahl auf der Waage wohl nicht extrem \u00fcber 160 kg, aber eben die unges\u00fcndeste Variante.<br><br>Der einzig gute Punkt aus gesundheitlicher Sicht ist der, dass der Gro\u00dfteil subkutan zu sein scheint (deshalb der \u00fcberh\u00e4ngende Ranzen), was rein statistisch bedeutet, dass die Chance auf Gef\u00e4\u00dfverfettung geringer ist. Aber hat eben alles eine Grenze."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T16:07:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "der wird allein schon 5 Kilo abnehmen, wenn die wassertabletten ihn 10 mal am tag aufs Klo zwingen"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T16:27:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Wenn Fetti abspecken will, sollte er lieber joggen, hat er doch schon mal so sch\u00f6n gemacht:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kaUEfSmYZes\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kaUEfSmYZes<\/a> [youtube.com]<br><br>(Wollte hiermit nur mal das Lauflordvideo in Erinnerung rufen, weil ich bers\u00f6hnlich finds a richtich nei\u00dfe Sach.)"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T16:27:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Unabh\u00e4ngig von Gef\u00e4\u00dfverfettung, Herzinfarktrisiko und sonstigem Ged\u00f6ns hat Schwainer ja jetzt schon als U30er massive Probleme mit den Gelenken und dem R\u00fccken, allein deshalb ist Abnehmen f\u00fcr ihn alternativlos."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T16:39:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Wenn Fetti abspecken will, sollte er lieber joggen, hat er doch schon mal so sch\u00f6n gemacht:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kaUEfSmYZes\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kaUEfSmYZes<\/a> [youtube.com]<br><br>(Wollte hiermit nur mal das Lauflordvideo in Erinnerung rufen, weil ich bers\u00f6hnlich finds a richtich nei\u00dfe Sach.)<\/blockquote>Woher kommt das Laufvideo \u00fcberhaupt?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T16:42:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Running Order Summer Breeze 2015 glaube ich hei\u00dft das video"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T16:47:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Woher kommt das Laufvideo \u00fcberhaupt?<\/blockquote>Der Laufende Raina ist ein freigestellter Loop aus irgendeinem Drache-L\u00e4uft-Video. Das Lied ist &ldquo;Push it to the Limit&rdquo; aus dem Film &ldquo;Scarface&rdquo;. Woher der Hintergrund kommt, wei\u00df ich leider nicht."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T16:50:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Wurde heute hochgeladen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eXTiiz99p9o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eXTiiz99p9o<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T16:54:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<img src=\"http:\/\/66.media.tumblr.com\/09d81a3ed0d8027f1daa092633a464e2\/tumblr_inline_o9ho5fkoSa1t6h7l0_500.png\"><br><br>Um die W\u00fcrstchendiskussion zu beenden:<br>Nein, das sind keine &ldquo;N\u00fcrnberger&rdquo;.<br><br>Habe etzadla keine R\u00fccksicht aufs Risiko genommen und <strike>in der<\/strike> im \u00f6rtlichen Rewe recherchiert. <br>Ergebnis: Mit an Sicherheit grenzender Wahrscheinlichkeit liegt da eine solche Packung auf de<strike>n<\/strike>m Grill:<br><br><img src=\"http:\/\/fddb.info\/static\/db\/106\/9GHN4URBB83ZSDJEUNC9DC69_999x999.jpg\"><br><br>Gr\u00f6\u00dfe der W\u00fcrstchen stimmt und Anzahl stimmt auch.<br><br>Sind \u00fcbrigens 640 kcal."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:00:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Sind aber nur &ldquo;12 Kleine&rdquo;. Das reicht doch hinten und vorne nicht!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:00:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "1a gerendert, Dr. Oll<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:03:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Neuer Teil Lets Play Tselda.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160629\/lz42rmlt.png\"><br><br><br>Doof nur, dass es auch kaum Bild gibt.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160629\/3qje5zjd.png\"><br><br><br>Wer h\u00f6rt nicht gerne eine halbe Stunde Bullshit Gelaber von Rainer ohne Bild und Ton &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:05:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote>Wenn Fetti abspecken will, sollte er lieber joggen, hat er doch schon mal so sch\u00f6n gemacht:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kaUEfSmYZes\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kaUEfSmYZes<\/a> [youtube.com]<br><br>(Wollte hiermit nur mal das Lauflordvideo in Erinnerung rufen, weil ich bers\u00f6hnlich finds a richtich nei\u00dfe Sach.)<\/blockquote>Bester Film, bester Soundtrack edzala."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:17:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Wenn er sich da jetzt wirklich direkt jeden Tag rauf wuchtet, kann er als n\u00e4chstes zum Orthop\u00e4den <\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ich hoffe es so sehr!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:19:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Mal was anners, weil ich grad dem Reinpinkler (mit ai, ganz wichtig! ) bei seinen Leseskillz zuh\u00f6r: Glaubt ihr, sein \u00dfungen\u00dflag wird mit der Zeit schlimmer? Vllt weitere Tsunahme-Effekte?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:21:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Sind aber nur &ldquo;12 Kleine&rdquo;. Das reicht doch hinten und vorne nicht!<\/blockquote>Deshalb kommt ja noch das in Zuckerpamps &amp; Paprika marinierte Schweinefett dazu, das Reiner aus demselben Sonderpostenregal gefischt hat:<br><img src=\"https:\/\/d9gkwhfwam31p.cloudfront.net\/0156099\/21731819_lightbox.png\"><br><br>Im Durchschnitt wiegt so eine Viererpackung \u00fcbrigens ca. 600 Gramm, was so ca. 1070 kcal bedeutet. <br><br>Macht mit den Schlachtabf\u00e4llen in W\u00fcrstelform zusammen also gute 1700.<br><br>Hat sich der ASA also nur um fast die H\u00e4lfte verrechnet.<br><br><br>Au\u00dferdem: Warum sieht es eigentlich so aus, als w\u00fcrde Reiner seinen Tischgrill mit Holzscheiten befeuern? Was liegen denn da f\u00fcr Riesenbrocken drin?<br>Kein Geld mehr f\u00fcr anst\u00e4ndige Holzkohle da?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:28:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>wenn T\u00c4GLICH das tut, was er momentan macht.<\/blockquote>Ja, seit gestern &#8230; ferlas uns.<br><br>Und 900 in 1 Stunde ist absoluter Schwachsinn, du hast gar keine Ahnung, sorry"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:43:00+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>Neuer Teil Lets Play Tselda.<br><br>Wer h\u00f6rt nicht gerne eine halbe Stunde Bullshit Gelaber von Rainer ohne Bild und Ton &#8230;<\/blockquote>das krekedil scheinbar&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T17:47:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote><i>Vielleicht <\/i>mach ich <b>ab und zu<\/b> ein H\u00e4scht\u00e4ggfragdrache dazu<\/blockquote>Stunden sp\u00e4ter:<br><br><blockquote><img src=\"http:\/\/puu.sh\/pK7W3\/bc91fc7e5e.png\"><\/blockquote>SCHAUT MAL! SCHAAAAUT MAAAAAL! ICH NEHME JETZT AB IS DAS NICH N DING, BEACHTET MICH; HULDIGT MIR MIT EUREM INTERESSE AN MEINEM <strike>RANZIGEN WETTWANST<\/strike> ASTRALLEIB ETZADLA!<br><br>Wenn man nicht w\u00fc\u00dfte, aus welcher traurigen, tr\u00fcben Quelle diese Aufmerksamkeitsgeilheit gespeist wird, k\u00f6nnte schon der Wunsch entstehen, dem Fettsack mal geh\u00f6rig paar aufs M0wl zu geben.<br>Naja, eigentlich ensteht der Wunsch auch, wenn man Bescheid wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T18:08:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160629\/3qje5zjd.png\"><br><\/blockquote>Das triggert mich jedes gottverdammte mal so hart!! Wie kann man nur so blind und bl\u00f6d sein DAS nicht zu erkennen. Das MUSS man doch bemerken, dass das Bild viel zu dunkel ist und die Schatten v\u00f6llig absaufen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T18:09:00+02:00",
        "username": "Freddie_Jessberger",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/nt1xjhI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T18:15:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/nt1xjhI.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/nt1xjhI.jpg<\/a> [i.imgur.com]<\/blockquote>H\u00f6rt auf ekelhafte Drachenbilder zu spammen!!!<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/b715eb480d9ad1ea68f403d928c95988.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T18:17:00+02:00",
        "username": "Freddie_Jessberger",
        "text": "Sorry mein Fehler!<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6UuYejJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T18:33:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Freddie_Jessberger mal bitte Ferlassung einleiten"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T18:41:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das ist die Krone seiner LP-Karriere. Viel zu dunkel, kein Spielsound, bl\u00f6des Gerede ohne Hintergrundwissen, bescheuertes Klackern seines Controllers, spielerisch mal wieder auf dem Niveau eines 12 J\u00e4hrigen&#8230; das ist die pure Frechheit und ein Schlag ins Gesicht eines jeden ambitionierten YoutubeLP. Unglaublich.<br><br>Ich bin so froh, dass er sein Lieblingsspiel abartig versaut."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T19:05:00+02:00",
        "username": "TheHoff",
        "text": "<blockquote>Das ist die Krone seiner LP-Karriere. Viel zu dunkel, kein Spielsound, bl\u00f6des Gerede ohne Hintergrundwissen, bescheuertes Klackern seines Controllers, spielerisch mal wieder auf dem Niveau eines 12 J\u00e4hrigen&#8230; das ist die pure Frechheit und ein Schlag ins Gesicht eines jeden ambitionierten YoutubeLP. Unglaublich.<br><br>Ich bin so froh, dass er sein Lieblingsspiel abartig versaut. <\/blockquote>F\u00fcr sich versaut er sein Lieblingsspiel nicht.<br>Er macht damit Let's Plays, ist also ein echter Let's Player.<br>Wie schei\u00dfe die Qualit\u00e4t ist, ist doch dem Lard egal."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T19:08:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sind aber nur &ldquo;12 Kleine&rdquo;. Das reicht doch hinten und vorne nicht!<\/blockquote>Deshalb kommt ja noch das in Zuckerpamps &amp; Paprika marinierte Schweinefett dazu, das Reiner aus demselben Sonderpostenregal gefischt hat:<br><br>Im Durchschnitt wiegt so eine Viererpackung \u00fcbrigens ca. 600 Gramm, was so ca. 1070 kcal bedeutet. <br><br>Macht mit den Schlachtabf\u00e4llen in W\u00fcrstelform zusammen also gute 1700.<br><br>Hat sich der ASA also nur um fast die H\u00e4lfte verrechnet.<br><br><br>Au\u00dferdem: Warum sieht es eigentlich so aus, als w\u00fcrde Reiner seinen Tischgrill mit Holzscheiten befeuern? Was liegen denn da f\u00fcr Riesenbrocken drin?<br>Kein Geld mehr f\u00fcr anst\u00e4ndige Holzkohle da?<\/blockquote>Fullquote, weil zu faul das da oben alles rauszus\u00e4ubern. <br><br>Habe es entsprechend im Altschauerberg Anzeiger korrigiert und Posts verlinkt, allerdings gleich als archive.is falls irgendein Mod wieder seine Tage bekommt: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146642805996\/280616-medizin-f%C3%BCr-anf%C3%A4nger\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146642805996\/280616-medizin-f%C3%BCr-anf%C3%A4nger<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T19:09:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Egal ob im Trade-Channel von WoW oder im Twitch-Chat von deutschen Kan\u00e4len: <b>Jeden Tag<\/b> kommen Haider, die &ldquo;meddl leude&rdquo; spammen. Das ist schon so mainstream, dass ich es sogar nervig finde, obwohl ich selbst Haider bin.<br>Wirklich Wahnsinn wie gro\u00df die Sache geworden ist."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T19:11:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Falsch, war kein Drache-L\u00e4uft-Video. Er l\u00e4uft in der Szene nicht wirklich, er macht nur diese Bewegung, w\u00e4hrend er wie immer vor der Kamera in seiner Bude hockt.<\/blockquote>Tats\u00e4chlich? Ich meine es w\u00e4r aus nem Video gewesen wo er nach Emskirchen joggt, hab aber zugegebenerma\u00dfen nur geraten. Hast du nen Link auf das von dir genannte Vide?  Ich glaubs dir zwar auch ohne Link, aber ich w\u00fcrds mir gern anschauen und dr\u00fcber lachen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T19:14:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/7oZSpGl.jpg\"><br><br>HAK geht an Sahra auf Twitter.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T19:15:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Falsch, war kein Drache-L\u00e4uft-Video. Er l\u00e4uft in der Szene nicht wirklich, er macht nur diese Bewegung, w\u00e4hrend er wie immer vor der Kamera in seiner Bude hockt.<\/blockquote>Tats\u00e4chlich? Ich meine es w\u00e4r aus nem Video gewesen wo er nach Emskirchen joggt, hab aber zugegebenerma\u00dfen nur geraten. Hast du nen Link auf das von dir genannte Vide?  Ich glaubs dir zwar auch ohne Link, aber ich w\u00fcrds mir gern anschauen und dr\u00fcber lachen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/-hKuZOKp7nQ?t=83\">https:\/\/youtu.be\/-hKuZOKp7nQ?t=83<\/a> [youtu.be] (Edit: Jetzt mit Timestamp)"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T19:33:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Tats\u00e4chlich? Ich meine es w\u00e4r aus nem Video gewesen wo er nach Emskirchen joggt,<\/blockquote>Drache. Joggen. Merkste selber, ne."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:00:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/-hKuZOKp7nQ?t=83\">https:\/\/youtu.be\/-hKuZOKp7nQ?t=83<\/a> [youtu.be] (Edit: Jetzt mit Timestamp)<\/blockquote>Und der Besteiger liefert mal wieder. Merci"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:06:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>Egal ob im Trade-Channel von WoW oder im Twitch-Chat von deutschen Kan\u00e4len: <b>Jeden Tag<\/b> kommen Haider, die &ldquo;meddl leude&rdquo; spammen. Das ist schon so mainstream, dass ich es sogar nervig finde, obwohl ich selbst Haider bin.<br>Wirklich Wahnsinn wie gro\u00df die Sache geworden ist.<\/blockquote>Die Rocketbeans haben mal einen Trailer mit den L\u00fcl\u00fcl\u00fc-Song unterlegt.<br>War bei ihrer Sendung Game+ Daily, also gar nicht so lange her, dann wurde der Chat auch mit L\u00fcl\u00fcl\u00fc vollgespamt.<br>Sagte ja schon einmal, mich fasziniert es, was sich um das Dickerchen aus Emskirchen aufgebaut hat. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:06:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Aber angeblich war es halt nen fetter Milchshake nach jedem Lauf. <\/blockquote>\"war es halt <b>(ei)nen<\/b> fetter Milchshake\"?<br><br>Ich hab entschieden weiter zu machen im Kampf f\u00fcr die saubere Trennung von Nominativ und Akkusativ, und ich werde entweder siegen oder beim Fersuch sterben!!!<br><br>og war alles"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:13:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Meddl Loide. Musste heute mal #G\u00f6nnung einleiten. Mit einem leckeren Eis genie\u00dft sich der DL-Thread doch gleich viel besser.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160629\/9xcejggf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:20:00+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide. Musste heute mal #G\u00f6nnung einleiten. Mit einem leckeren Eis genie\u00dft sich der DL-Thread doch gleich viel besser.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160629\/9xcejggf.jpg\"><\/blockquote>boah hast du weibische H\u00e4nde!!! -bestimmt gerade nagellack entfernt&#8230;schwuchtel!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:23:00+02:00",
        "username": "TheHoff",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meddl Loide. Musste heute mal #G\u00f6nnung einleiten. Mit einem leckeren Eis genie\u00dft sich der DL-Thread doch gleich viel besser.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160629\/9xcejggf.jpg\"><\/blockquote>boah hast du weibische H\u00e4nde!!! -bestimmt gerade nagellack entfernt&#8230;schwuchtel!<\/blockquote>Das ist doch jetzt absichtliche Browogation!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:23:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Wollte auch gerade Frauenh\u00e4nde schreiben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:30:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Danke, nehme es als Kompliment auf. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:37:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Warum nicht einen eiskalten Squishe von der Quelle?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:38:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Ob er wirklich weiter Sport macht, wenn ihn sogar die Haider dazu ermutigen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:41:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>Egal ob im Trade-Channel von WoW oder im Twitch-Chat von deutschen Kan\u00e4len: <b>Jeden Tag<\/b> kommen Haider, die &ldquo;meddl leude&rdquo; spammen. Das ist schon so mainstream, dass ich es sogar nervig finde, obwohl ich selbst Haider bin.<br>Wirklich Wahnsinn wie gro\u00df die Sache geworden ist.<\/blockquote>ich komm auf dein neuen namen nich klar <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:41:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "AUF DEINEN NEUEN NAMEN REEEEEEEEEEEEEEEE"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:43:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>AUF DEINEN NEUEN NAMEN REEEEEEEEEEEEEEEE<\/blockquote>Sollen wir nicht nen Gruppe gr\u00fcndne?<br>Am besten auch gegen Deppenapostroph\u00b4e und Akzent'e"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:43:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Gar nichts wird passieren. Das ist nur der allj\u00e4hlriche lordsche &ldquo;Sommeroptimus&rdquo;. H\u00e4lt maximal zwei Wochen an."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:44:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "war auch so ungef\u00e4hr meine Reaktion<br><br><a href=\"https:\/\/oddshot-renders-2.s3.amazonaws.com\/temp\/render-captures\/source\/Boneclinks-Do98eEEiaY6e95aFDyOwuQ.mp4\">https:\/\/oddshot-renders-2.s3.amazonaws.com\/temp\/render-captures\/source\/Boneclinks-Do98eEEiaY6e95aFDyOwuQ.mp4<\/a> [oddshot-renders-2.s3.amazonaws.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:45:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/-hKuZOKp7nQ?t=83\">https:\/\/youtu.be\/-hKuZOKp7nQ?t=83<\/a> [youtu.be] (Edit: Jetzt mit Timestamp)<\/blockquote>Merci vielmals! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>War ja echt nur ein Fake-Laufen. H\u00e4tte ich eigentlich wissen m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T20:49:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Sollen wir nicht nen Gruppe gr\u00fcndne?<br>Am besten auch gegen Deppenapostroph\u00b4e und Akzent'e<\/blockquote>Da's ist nen toller Forschlag, als n weiteren Punkt, sollten wir, noch sinnlose Kommata, hinzuf\u00fcgen."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T21:00:00+02:00",
        "username": "ProfessorHastig",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JhrvNr1cs8Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JhrvNr1cs8Y<\/a> [youtube.com]<br><br><br>dicke f\u00fcsse   analysiert!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T21:04:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide. Musste heute mal #G\u00f6nnung einleiten. Mit einem leckeren Eis genie\u00dft sich der DL-Thread doch gleich viel besser.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160629\/9xcejggf.jpg\"><\/blockquote>Ich im Bild 10p<br><br>Edit: <img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CI4sDta.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T21:13:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/catsmallr8seo.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T21:32:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "K\u00fcrzlich einen alten sehr dicken, aber doch auch fitten, Freund wieder getroffen. 135kg auf 184cm. <br><br>Wesentlich d\u00fcnner als der Lard. Tippe auf 170kg+.<br><br>Oge, adios kakao, kann weiter."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T22:06:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/dXmqoFV.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T22:22:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "haha, der schnappi schon wieder <strike>: D<\/strike><br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uZhnpAhYmb0\/maxresdefault.jpg\"><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T22:23:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "schnappi hat bestimmt genauso wie Rainer einen Wasserfuh\u00dfs"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T22:34:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Nicht doch"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T22:41:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Habt ihr heute auch geschnitten, gerendert und hochgeladen?"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T22:45:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Lel, wie er am Anfang sagt: &ldquo;Das hat so verschiedene Programme, mal f\u00e4hrt es langsamer und mal schneller.&rdquo; Denkt wahrscheinlich, dass das Rad von selbst radelt.<br>Und als er merkt, dass kein Motor drin ist, ist es nat\u00fcrlich kaputt."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:03:00+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "Jeden Tag streamen hat er gesagt. Jeden Abend Younow hatter gesagt&#8230; auf nix ist Verlass!"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:10:00+02:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote>Jeden Tag streamen hat er gesagt. Jeden Abend Younow hatter gesagt&#8230; auf nix ist Verlass! <\/blockquote>Jeden Tag Sport hat er gesagt. Das einzige auf das man sich verlassen kann ist das er fetter wird."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:12:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ich kann dir sagen, wann er streamt:  <br>Samstag 21h - 23h, wenn alle Welt Fussball schaut und es keine Sau interessiert. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:16:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Leider ja, aber Zusammenfassung tuts ja auch"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:24:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meddl Loide. Musste heute mal #G\u00f6nnung einleiten. Mit einem leckeren Eis genie\u00dft sich der DL-Thread doch gleich viel besser.<br><br><\/blockquote>Bild im Bild <br><br>Edit: <\/blockquote> <br>lel musste hart lelen. Selbst der Thread birgt noch so manches schmunzel f\u00fcr mich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:34:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "In den n\u00e4chsten 25 Minuten k\u00f6nnen wir das Radelvideo erwarten."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:48:00+02:00",
        "username": "Totalschaden_94",
        "text": "tfw eben besoffen video gesehen wie r1er mit den Eltern seiner mobber sprechen will <br>tfw lel <br>tfw als ob den Spast wer ernst nimmt, ist ja k1 serbe oder kroate. <br>tfw als ob das fette dreckschwein jemals abnimmt<br>tfw da verreck ich vorher&#8230;&#8230;&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:57:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "<blockquote>In den n\u00e4chsten 25 Minuten k\u00f6nnen wir das Radelvideo erwarten.<\/blockquote>Drache @DracheOffiziell 3 Min.vor 3 Minuten<br><br>Das video miten Radl kommt \u00fcbrigend jetzt dan \u00fcbrigens noch.<br>Aber ich denke zuk\u00fcnftig kommen die immer einen tag sp\u00e4ter<br>wegen der Uploadzeit<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:58:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Drache @DracheOffiziell  3 Min.<br>@the17max93 das mit dem rad l\u00e4d seit mehr als 4 stunden hoch und kommt in etwa 10 mins arschloch<br><br>Mags wenn er noch n Arschloch dranh\u00e4ngt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-29T23:58:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Huiuiui lohnt sich also unbedingt aufzubleiben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:04:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote>In den n\u00e4chsten 25 Minuten k\u00f6nnen wir das Radelvideo erwarten.<\/blockquote>Drache @DracheOffiziell 3 Min.vor 3 Minuten<br><br>Das video miten Radl kommt \u00fcbrigend jetzt dan \u00fcbrigens noch.<br>Aber ich denke zuk\u00fcnftig kommen die immer einen tag sp\u00e4ter<br>wegen der Uploadzeit<br><\/blockquote>Uploadzeit. Uploadzeit. lol. Der will doch auf die Fresse.<br>Sonst l\u00e4dt der Hurensohn doch auch zu 90% um fucking 5 Uhr morgens hoch."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:10:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "10 Min versprochen, aber 15 Min schon rum = Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:14:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>Drache @DracheOffiziell  3 Min.<br>@the17max93 das mit dem rad l\u00e4d seit mehr als 4 stunden hoch und kommt in etwa 10 mins arschloch<br><\/blockquote><blockquote>Drache @DracheOffiziell 3 Min.vor 3 Minuten<br><br>Das video miten Radl kommt \u00fcbrigend jetzt dan \u00fcbrigens noch.<br>Aber ich denke zuk\u00fcnftig kommen die immer einen tag sp\u00e4ter<br>wegen der Uploadzeit<br><\/blockquote>Sehe schon wieder viel Triggerpotential."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:17:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "DA!!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=q0T_G0FZIqg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=q0T_G0FZIqg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:20:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Dieses Hin- und Herwabbeln seines Fettberges hat irgendwas Hypnotisches"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:20:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Reuploadala: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F3PMyatIHsQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F3PMyatIHsQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie er komplett ohne Anstrengung w\u00e4hrend des Fahrens noch am Handy schreibt&#8230;  In Orginalgeschwindigkeit (ab 2:15) wird das + die Widerlichkeit seines Bauches besonders deutlich.. Ja Rainer, wenn du deine Fettstampfer ohne Widerstand bewegst, biste bis August Model. Weiter so.<br>Und wie er JETZT schon relativiert, dass er eigentlich nicht abnehmen, sondern nur seine Beine retten will. Ergo, sobald das Wasser weg ist, ist der Crosstrainer auch wieder weg."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:24:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "ne, das kann ich mir jetzt nicht mehr geben. Ich schlummere jetzt zu den sanften Kl\u00e4ngen von N24 WW2 Dokus ein. Gute Nacht meine sch\u00f6ne."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:25:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Ich w\u00fcrde ja fast schon behaupten, Drache ist selbst zu dumm so ein bl\u00f6des Fitnessger\u00e4t zu bedienen. Vermutlich is das, was er da macht genauso anstrengend wie wenn er im ersten Gang in die Pedale tritt w\u00e4hrend er einen Berg runterf\u00e4hrt."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:25:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "&ldquo;Ich glaub, ich hab das schon ein paar hunderttausen Mal gesagt, ich ess gar net so viel.&rdquo;<br><br>MEME<br><br><img src=\"https:\/\/instagram.ftxl1-1.fna.fbcdn.net\/t51.2885-15\/e35\/13534406_511224275751881_1447347281_n.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:28:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich schau grad Batman v Superman und muss arg schnaufen weil die Superwaffe aus Kryptonit ein gl\u00fchender Speer ist <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:28:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "lel&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&ldquo;Das Rad wird deswegen noch sehr lange durchhalten, weil ich ja jeden Tag auch leichter werde&rdquo;<br><br>Ich muss sagen, das neue Format ist sehr nice!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:30:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Also normal macht man ja Fetts\u00e4cke, die <b>ernsthaft<\/b> etwas an sich tun wollen ja nicht fertig, wenn sie beim Trainieren behindert aussehen, aber wie kann man so ein unausstehlicher Hurensohn sein, wenn die ganze Welt wei\u00df, dass man Dreck labert?<br><br>5:45 &ldquo;Hab ich schon Hunderttausend ma gesacht, ich ess gar nicht so viel. Ich beweg mich nur wenig.&rdquo;<br>MEME<br><img src=\"http:\/\/67.media.tumblr.com\/69b1942325f46916054680af7191d6f7\/tumblr_inline_o28gr2Trfi1t6h7l0_500.png\"><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31075537\/eisala.png\"><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31075534\/12wrschde.png\"><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>E: lel. Hat Rainer ernsthaft wegen mir die Datumsangabe im Videotitel \u00fcbernommen oder woher hat er das? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:34:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Man muss Essen, um abzunehmen, verdammte Aggsd!<br><br>Au\u00dferdem ist Rainer gar nicht so fett. Er <strike>hat einfach nur schwere Knochen<\/strike> ist einfach nur ein Hurensohn.<br><br>Und: Du SCHEISS L\u00dcGNER und nat\u00fcrlich hattest du schon ein Sportformat. Gottverdammt"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:38:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "\"Loide, man braucht keine Di\u00e4t. Das ist eine Fehlerinformation (sic!) die man euch aufdr\u00fccken will&#8230;. Esst einfach mal keine S\u00fc\u00dfigkeiten, lasst a Enerdschie weg, wenn ihr 2,3 am Tag trinkt [...]\"<br>Zum Gl\u00fcck nennt Verzicht auf Essen\/Trinken nicht Di\u00e4t du Hurensohn&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:40:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "&ldquo;Was hei\u00dft Di\u00e4t machen? Loide, man muss \u00fcberhaupt keine Di\u00e4t machen, des ist eine Fehlerinformation(sic!) die euch jeder naufdr\u00fccken will. Esst einfach mal keine S\u00fc\u00dfigkeiten oder weniger S\u00fc\u00dfigkeiten, lasst einen Enerdschidrink weg wenn ihr 2 oder 3 St\u00fcck am Tag trinkt und ansonsten esst einfach ganz normal Brot, Wasser, also trinkt vorallem Wasser, des is des erste was man machen sollte. Man braucht gar nicht soviel machen. Trinkt blo\u00df Wasser, esst nur 3 mal am Tag, also Fr\u00fchs, Mittags, Abends, dazwischen nur h\u00f6chsten wenn ihr a bissl habt Obst, Bannaen eher selten, aber \u00c4pfel oder sowas, ges\u00fcnder kann man gar net leben eigentlich. Vorallem ern\u00e4hrt euch ned einseitig, lasst des ganze Hamburgerzeug weg was ich sowieso nie esse, ab und zu ess ich mal nen D\u00f6ner, aber des is so selten *schnauf* des is net der Rede wert eigentlich *schnauf*. Ansonsten setzt euch einen Tag jede Stunde auf des Teil drauf, son Teil ,dann habter eigentlich ne gude Figur nach n paar Monaten&rdquo;<br><br>Rainer W. - <strike>promovierter Ern\u00e4hrungswissenschafter der Princeton University<\/strike> 185kg Buttergolem, umgeben von Monsterdosen und K\u00e4semakkaroni Schachteln"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:41:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Und nat\u00fcrlich auch wieder ein Technik-Fail. Die letzten 4 Min ohne Ton und Musik. Er kann halt nix, unser Kot-Midas."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:42:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Drache auf\u00b4n Radl Part 2 #FragDrache 29<b><span style=\"color:red\">,<\/span><\/b>06<b><span style=\"color:red\">,<\/span><\/b>2016<\/blockquote>Der Rainer wird nie lernen, wie man ein Datum richtig schreibt."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:44:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "W\u00fcrd mich nicht wundern, wenn er trotz &ldquo;Sport&rdquo; noch zunimmt. Das bisschen strampeln d\u00fcrfte kaum Kalorien verbrauchen. Der kann kaum ein paar Schritte machen ohne zu schwitzen und zu schnaufen, aber das Pedaltreten geht bei ihm recht entspannt. Da er aber denken wird, dass er da quasi jedes Mal ne komplette Tour de France absolviert hat, wird er sich nat\u00fcrlich belohnen mit fettem Esssen und Zuckerwasser. Man muss sich ja auch mal was g\u00f6nnen. Au\u00dferdem muss man ordentlich Kalorien zu sich nehmen um abzunehmen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:47:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Das Radl hat kaum Widerstand und er erz\u00e4hlt m\u00e4rchenhaft von bald sichtbaren Ver\u00e4nderungen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und Di\u00e4t-Tipps (oder nicht-Tipps) von diesem Ungeheuer sind ja wohl ein Hohn."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:47:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>lasst a Enerdschie weg, wenn ihr 2,3 am Tag trinkt [...]\"<\/blockquote>Das war eh das geilste. Einfach einen weglassen, wenn man 2 bis 3 am Tag trinkt. Dann bleiben nur noch 1 bis 2 Enertschies am Tag. Und zack ern\u00e4hrt man sich gesund und nimmt ab."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:53:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/sNqpOWS.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/sNqpOWS.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/sNqpOWS.jpg<\/a> [i.imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:53:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "stellt der Fettlord \u00fcberhaupt 1 Gegengewicht ein, oder ist das Ding bereits wirklich so kaputt?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:56:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>stellt der Fettlord \u00fcberhaupt 1 Gegengewicht ein, oder ist das Ding bereits wirklich so kaputt?<\/blockquote>Bei 16:20 sieht man perfekt, dass nahezu 0 Widerstand eingestellt ist und ab 19:00 schildert er auch, dass das Ger\u00e4t in der Hinsicht Schrott ist&#8230; Aber kein Widerstand=mehr Anstrengung in Rainers Kopf."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:58:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "160+kg und gibt Ernaehrungsratschlaege .. lel. Ein klassischer Rainer. Das neue Format hat definitiv Potential!<br><br>Gute Nacht Keilriemen der sich wo ausgedehnt hat."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T00:59:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>160+kg und gibt Ernaehrungsratschlaege .. lel. Ein klassischer Rainer. Das neue Format hat definitiv Potential!<br><br>Gute Nacht Keilriemen der sich wo ausgedehnt hat.<\/blockquote>Di\u00e4tlord erinnernt mich immer daran:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/8PgQtEZSCaU?t=3m56s\">https:\/\/youtu.be\/8PgQtEZSCaU?t=3m56s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:01:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Hallo, Ihr Lieben, vor jeder weiteren guten Tat m\u00f6chte ich an dieser Stelle ersma eine Lanze f\u00fcr den User &ldquo;CIA&rdquo; brechen. <br>Er ist zwar potth\u00e4sslich und sackdoof und stinkt ausm Mund wie Kuh ausm Arsch, aber sein unerm\u00fcdlicher Verdienst um die Rettung der Akkusativflexion vor den Horden all jener Internetnutzer, die sich an irgendwelchen Drecksmuseln orientieren, deren eigentliche Muttersprache nichtmal Hilfsverben ausgebildet hat, ist aller Ehren wert. Wer die Akkusativendung vergisst, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren und m\u00f6chte sich bitte zeitnah den Terrormusels in Syrien anschlie\u00dfen.<br>Daumen hoch, Landsmann!<br>Und jetzt wasch dich mal. Das ist wirklich nicht auszuhalten, wie du hier alles vollstinkst.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:02:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>stellt der Fettlord \u00fcberhaupt 1 Gegengewicht ein, oder ist das Ding bereits wirklich so kaputt?<\/blockquote>Bei 16:20 sieht man perfekt, dass nahezu 0 Widerstand eingestellt ist.<br>Vor paar Seiten wurde die Theorie aufgestellt, dass Rainer denkt, die Maschine selbst w\u00fcrde ihn beim Treten unterst\u00fctzen m\u00fcssen und dort l\u00e4ge der Fehler. Trau ich Rainer sogar zu.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Zumindest bewegt sich das fette Schwein mal. <br><br>das abgefuckte Rad schreit nur f\u00f6rmlich nach dem Sperrm\u00fcll. &ldquo;Kill me&rdquo; <br><br>Bin gespannt, wann er den M\u00fcll in s1 Kinderzimmer wuchtet. Das w\u00e4re die Idee, dann kann er die Makkaronischachteln auf dem Display ablegen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:08:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Bei 16:20 sieht man perfekt, dass nahezu 0 Widerstand eingestellt ist <\/blockquote>lel, gut erkannt&#8230;. kein wunder das unser Dickerchen nichtmal schwitzt."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:09:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "&ldquo;Wir brauchen weniger Kraft, um unsere Energie zu verarbeiten.&rdquo; R. Winkler."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:10:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Wir brauchen weniger Kraft, um unsere Energie zu verarbeiten.&rdquo; R. Winkler.<\/blockquote>Das ist im Grunde Biologie f\u00fcr Anf\u00e4nger."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:16:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie schnell h\u00f6rt der Lard damit auf? Noch 3-4 Tage? <br><br>&ldquo;Ja, Meddl Loide, ich fress etzala hier mal wieder Fertigscheiss - ich weiss &#8230; - und dr\u00fcck mir Zucker r1, hab kein Feel f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Bewegung. Das Rad ist kaputt und damit macht es k1 Sinn. Deswegen gibts etzala Laufvlogs, die ich mal wieder ned durchhalde.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:17:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Wie schnell h\u00f6rt der Lard damit auf? Noch 3-4 Tage? <\/blockquote>Klar, bis dahin sollte sich seine Statur ver\u00e4ndert haben."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:19:00+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "lel am Ende des Videos kann man einen Blick auf das Display erhaschen: <br>gefahrene Distanz 5734 m ?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:20:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/sNqpOWS.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/sNqpOWS.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/sNqpOWS.jpg<\/a> [i.imgur.com]<\/blockquote>Hau noch den Stapel der Schande ins Bild und dann ists gut <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:22:00+02:00",
        "username": "Aehnesseyy",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/instagram.ftxl1-1.fna.fbcdn.net\/t51.2885-15\/e35\/13534406_511224275751881_1447347281_n.jpg\"><\/blockquote>Ich komme einfach nicht darauf klar, dass der noch immer zu doof ist diesen Minigrill richtig zusammenzubauen \/ zu nutzen&#8230; ich meine hier ist doch schon letztes Jahr extra ne Zeichnung f\u00fcr ihn gemacht worden&#8230; und der dumme, fette Junge macht es WIEDER FALSCH!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:24:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/q0T_G0FZIqg?t=1385\">https:\/\/youtu.be\/q0T_G0FZIqg?t=1385<\/a> [youtu.be] VORSICHT! Originalaccount.<br><br>Ab 23:05 stirbt das Bike.  Danach gibt er auf und \u00e4rgert sich. <br><br>Es w\u00e4re so viel einfacher, wenn sich der Buttergolem 1 Sperrm\u00fcllbike holt, die Reifen bis zum Anschlag aufpumpt und losf\u00e4hrt. Mit s1 Younowgeld kann er das locker machen. Jede Gemeinde hat Fahrr\u00e4der zum Abgeben, die nicht mehr abgeholt werden."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:27:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ich glaube ja er kann gar kein Fahrrad fahren. Nur mit St\u00fctzr\u00e4dern oder eben auf 'nem Trainer."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:33:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das wird sogar so ein degenerierter Mensch wie R1r nicht verlernen. Bei dem Ding macht er sich die Knie wohl noch mehr kaputt. Keinerlei Gegengewicht, wo sich Muskeln richtig entwickeln k\u00f6nnten. Was er macht, ist vllt. Wasser durch die Aktivit\u00e4t an sich verlieren. Das dr\u00fcckt er sich danach mit gen\u00fcgend Kalorien wieder rein. Die Fettpolster wachsen. Warum geht er einfach nicht \u00f6fter spazieren? Ich mein, bei seinem Gewicht ist das anstrengend genug."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:41:00+02:00",
        "username": "Aehnesseyy",
        "text": "<blockquote>Was er macht, ist vllt. Wasser durch die Aktivit\u00e4t an sich verlieren. Das dr\u00fcckt er sich danach mit gen\u00fcgend Kalorien wieder rein. Die Fettpolster wachsen.<\/blockquote>So \u00e4hnlich sehe ich das auch&#8230; der h\u00e4lt das vielleicht 1-2 Wochen durch, verliert 3kg Wasser, meint er w\u00e4re auf dem Richtigen weg und leitet direkt wieder eine Kalorieng\u00f6nnung und eine kurze Trainingspause ein&#8230; Ergebnis: mehr fett angesetzt als vorher und die 3kg Wasser sind nach 3-4 Tagen oder einem Suffabend sofort wieder in den Beinen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:58:00+02:00",
        "username": "conte",
        "text": "gibts schon ein tippspiel wie lange er das durchzieht?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T01:58:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Hoffentlich gelangt nicht irgendwann jemand unbemerkt ins Haus, w\u00e4hrend der Lord sich 2-3 Stunden in der Werkstatt abrackert."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T02:00:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>aber sein unerm\u00fcdlicher Verdienst um die Rettung der Akkusativflexion vor den Horden all jener Internetnutzer, die sich an irgendwelchen Drecksmuseln orientieren, deren eigentliche Muttersprache nichtmal Hilfsverben ausgebildet hat, ist aller Ehren wert. <br><\/blockquote>Ich orientiere mich nicht an irgendwelchen Drecksdeutschen, deren eigentliche Muttersprache sowohl Perfekt, als auch Plusquamperfekt Formen nur mit Hilfsverben gebacken bekommt.<br><br>De laudibus linguae Latinae."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T02:02:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>Das Radl hat kaum Widerstand und er erz\u00e4hlt m\u00e4rchenhaft von bald sichtbaren Ver\u00e4nderungen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Ja, die bemerkt er ja auch:<br>1. Sein Arsch tut weh, und zwar nicht nur rund ums Loch<br>2. Die Haut zwischen seinen &ldquo;Oberschenkeln&rdquo; ist aufgescheuert<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T02:15:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Was f\u00fcr ein Hurensohn, die letzten Minuten haben nichtmal Ton und laufen, auch wenn er redet, mit beschleunigung ab. &ldquo;Meine Qualit\u00e4t wird besser!&rdquo;, iss klar. Selbst bei einem Urlaubsvideo, das du Verwandten zeigst, muss dir das doch peinlich sein!<br><br>Und abnehmen&#8230; Selbst wenn er die Stunde am Tag dadrauf f\u00fcr Monate durchh\u00e4lt - das ist einfach kein Training. Null-Ahnung-von-Biologie-Lord bester Lord, ich sag nur tillomehr."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T02:15:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hab ne Render-Nachtschicht eingelegt Loide<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uq5kr3jF1os\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uq5kr3jF1os<\/a> [youtube.com]<br><br>Kann das mal jemand dem Murrikaner schicken?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T02:18:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "So ein Fahrrad ohne Widerstand bringt doch nichts. Das sollte selbst Rainer merken. Brauch er doch nur seine Mutter anschauen, damit er sieht was f\u00fcr ein Mist das Ger\u00e4t ist.<br><br>Muss jetzt also schon 2 Stunden joggen, f\u00fcr seine 2 Videos. Hoffentlich kommt nicht wirklich jeden Tag ein Video&#8230;lel&#8230;als ob&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T02:53:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Oh ne mir wird bewusst das er anf\u00e4ngt jetzt die sch\u00f6ne Werkstadt voll zum\u00fcllen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Er fri\u00dft sich durchs Haus in Konkurrenz zum Schimmel&#8230; <br>Er vergr\u00f6\u00dfert sein Einzugsgebiet nicht nur seine Oberfl\u00e4che&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T05:32:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "bah die wackelnde plautze <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>edit:<br>Also entweder hat der lurd das teil auf widerstand 152, was glaub ich nicht so verkehrt w\u00e4re oder auf widerstandsstufe 1.<br>Kennt sich wer vielleicht a weng besser mit de ger\u00e4ten aus? Ich wei\u00df nur, dass das der widerstand gef\u00fchlt auf jedem anders angezeigt wird.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T05:47:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Guten Morgen radelnder R1r."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T12:03:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Er hat auch seine normalen Schuhe an w\u00e4hrend er auf dem Radel sitzt. Wird mit Sicherheit nicht stinken <\/blockquote>&ldquo;Ich bin nicht so unhygienisch, wie ihr immer denkt!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T12:04:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Werde den Lord jetzt bis 22.07.2016 unterst\u00fctzen in Form von likes und so schnickschnack&#8230;solltet ihr auch tun ihr Spatsis.<\/blockquote>L\u00f6sch Dich! Und wieso genau dieses Datum?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T12:11:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das faule Schwein benutzt bei jedem Zelda LP dieselbe Verabschiedung lel"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T12:30:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Vielleicht ist es auch ganz gut, dass er momentan keine Di\u00e4t macht sondern erst mal die Grundmuskulatur aufbaut. Auch wenn seine Argumente vollkommen falsch sind und dieser Schulmeisterton nat\u00fcrlich ganz supi kommt, wenn die Fakten nicht stimmen. Arsch.<br><br>Was n\u00e4mlich oft passiert ist, dass die Leute durch die Di\u00e4t weniger Salz essen und dann innerhalb kurzer Zeit recht viel Gewicht in Form von Wasser verlieren. Da stellt sich der K\u00f6rper dann innerhalb von 1-2 Wochen ein und holt sich die Kilos zur\u00fcck, sodass das verbrannte Fett auf der Waage nicht mehr zu sehen ist. Und &ldquo;weil's eh nix bringt&rdquo; h\u00f6ren die Speckis dann gleich wieder ganz auf.<br><br>Drum ist das auch ganz toll, dass der Fettsack genau jetzt mit seiner Entw\u00e4sserungskur beginnt -.-<br><br>PS: Die Likes sind, wenn ihr's ernst meint, reiner Krebs. Ihr belohnt Vors\u00e4tze, nicht Ergebnisse, was der Lard schon selbst sehr gut kann. Ich als Haider like nat\u00fcrlich doppelt, weil ich sehen will, wie der Laster gegen die Br\u00fccke f\u00e4hrt."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T12:33:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drachegeileband8zszb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T12:44:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "ob er durch den homotrainer zu einer neuen art supermensch wird?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T12:55:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wenn eine fette Sau den Arsch hochkriegt findet das doch jeder gut, oder? Aber wir haben hier den Rainer vor uns. Er kriegt nicht den Arsch hoch, er zieht 'ne Show ab in seinem 3-Tages-Hoch. <br><br>Er k\u00f6nnte das &ldquo;Format&rdquo; richtig toll ausschm\u00fccken. Den Hometrainer auf den Hof oder den Balkon stellen und von verschiedenen Winkeln aus filmen w\u00e4re schon mal ein Anfang. Sich richtig reinh\u00e4ngen ohne d\u00fcmmliche Grimassen zu schneiden, das Handy zu bedienen und Luftgitarre zu spielen w\u00e4re dann schon ein echter Fortschritt.<br><br>Wenn sich jemand richtig verausgabt sieht man ihm das auch an und gibt gerne ein Like. Aber diese unterirdische Schei\u00dfe, die er da produziert ist nicht der Rede wert und hat auch  sonst keinen Wertgehalt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:01:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Was Kaschberle sagt!<br>Also den Dislike-Batten weiter penetrieren."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:10:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Die faule Sau radelt sowieso auf der leichtesten Stufe.<br>Und in zwei Tagen wird er sagen Fahrrad gabudd, weil er es nicht repariert begommd."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:11:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Meinen, ernsthaft meinen dem Rainer die Likes rauszuschmei\u00dfen, ist f\u00fcr mich Biom\u00fcll im Hochsommer in der prallen Sonne.<br>Danke, war alles"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:12:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Was erkennt der g\u00fcbte Haider unten auf dem Bild? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rrrgiwwd\/screenshot_2016-06-29-23-09-06.png\"><br><br>Rauch Rauch. <br><br>@fanta ne Pfeife noch nicht. Nur gelegentlich mal ne Zigarre <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:13:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ein Unterschichtenbalkon und ein Spast, der auf seine ranzige Kippe stolz ist.<br>Was noch?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:15:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Ein Unterschichtenbalkon und ein Spast, der auf seine ranzige Kippe stolz ist.<br>Was noch?<\/blockquote>neuschuchtel detektiert"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:17:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Der Schatz wird doch so ganz nass."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:17:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Lol die Trofehe"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:18:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Was erkennt der g\u00fcbte Haider unten auf dem Bild? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Pic<br>Rauch Rauch. <br><br>@fanta ne Pfeife noch nicht. Nur gelegentlich mal ne Zigarre <\/blockquote><\/blockquote>Arieller Beste. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Habs erst auch nicht erkannt.<br>Nettes Andenken. W\u00fcrde auf ebay sicher einiges einbringen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:23:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ein Unterschichtenbalkon und ein Spast, der auf seine ranzige Kippe stolz ist.<br>Was noch?<\/blockquote>neuschuchtel detektiert<\/blockquote>Wei\u00dft es doch selber nicht, du Spasut"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:23:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "dickes Lel an Arieller auch von meiner Seite ^^"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:29:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Fuck duf nicht funktionierende Crosstrainer"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T07:10:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Bei seinem Wanst w\u00e4re Lufttreten anstrengender, ganz ehrlich. Ich schaffe auf dem Ergometer um die 1.000 kcal\/h bei 300 Watt. Dann schwitze ich aber auch wie ein widerliches Schwein und kann dir dabei ohne Atempausen nichts erz\u00e4hlen.<br>Da sich bei Drache sogar die Pedale ohne Widerstand direkt anhalten lassen, w\u00fcrde ich ihn mal so auf maximal 50-70 Watt einsch\u00e4tzen. Also selbst mit Fettbonus vielleicht 180 kcal in der halben Stunde, die er da f\u00e4hrt. Oder circa 55 Gramm Breitsamer."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T07:10:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Mithilfe meines Arbeitspullis habe ich herausgefunden, dass es sich bei dem Flitzer um ein Mars Ergometer EMMF 2230 handelt. Aber ich habe leider kein Handbuch gefunden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T07:19:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen, Haider, die wo kcal berechnen. <br><br>\u00dcbrigens wird Rainer in etwa einem Monat, an seinem Geburtstag, umgezogen sein.<br>Gut, dass die DVDs schon eingepackt sind."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T07:33:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Das mit de DVDs is etzala a haiderspruch."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T07:35:00+02:00",
        "username": "PitzerSagger",
        "text": "Weihnachten Leude, hier mal wieder eher bisschen lame gehaltener Kram: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ys_bs-vdDZA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ys_bs-vdDZA<\/a> [youtube.com] kann das nich wer in cool umsetzen?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T08:10:00+02:00",
        "username": "Magnon",
        "text": "Guten Morgen, liebe Drachis<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/KuXECTl.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T08:20:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>Mars Ergometer EMMF 2230 <\/blockquote>\u00dcbereinstimmung 99,98%<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fitt1see.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T08:23:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Ohje, hat Rudi da etwa den Fahrradgriff falsch herum montiert? Das Winkler-Syndrom macht sich auch bei R1rs Grill bemerkbar, ist wohl vererbbar."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T08:50:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "verschwindet der sattel in seinem arsch?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T08:55:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>aber sein unerm\u00fcdlicher Verdienst um die Rettung der Akkusativflexion vor den Horden all jener Internetnutzer, die sich an irgendwelchen Drecksmuseln orientieren, deren eigentliche Muttersprache nichtmal Hilfsverben ausgebildet hat, ist aller Ehren wert. <br><\/blockquote>Ich orientiere mich nicht an irgendwelchen Drecksdeutschen, deren eigentliche Muttersprache sowohl Perfekt, als auch Plusquamperfekt Formen nur mit Hilfsverben gebacken bekommt.<br><br>De laudibus linguae Latinae.<\/blockquote>Dazu kommt, dass dieser Witz einer Sprache dieses besoffenen Mistvolkes nicht einmal den Ablativ kennt!!!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T08:59:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Er k\u00f6nnte sich nat\u00fcrlich auch einfach ein neues Radl kaufen, w\u00e4re doch wenigstens mal eine vern\u00fcnftige Investition. Auf dem kaputten Ding ne halbe Stunde ins Leere treten ist doch nur albern."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:02:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dass da kaum Widerstand sein kann, sieht man auch an seiner sitzposition. Er sitzt Viel zu tief"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:03:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Er war stets bem\u00fcht."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:09:00+02:00",
        "username": "theFuad",
        "text": "Falls sich jemand wundert, warum das Ding <strike>ab und zu<\/strike> sehr h\u00e4ufig knarzt:<br><blockquote>Maximales Benutzergewicht: 150 kg<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:10:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Dass da kaum Widerstand sein kann, sieht man auch an seiner sitzposition. Er sitzt Viel zu tief <\/blockquote>Sieht wirklich geil aus, wie er da drauf sitzt.<br>Ganz gerade, mit seinem dicken Ranzen vor sich und die Oberschenkel waagerecht."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:16:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Drache beweist auch in seinem neuen Format das er ein besonderer Mensch ist, der den Mund beim &ldquo;Sport&rdquo; nicht zu \u00f6ffnen brauch und generell auch nicht schnauft weil er so ein fetter aber auch fitter Mensch is, der die Stunde auf dem Rad ohne Widerstand locker abtrampelt."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:23:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Guten Morgen HURENSOHN DER WO IMMER NOCH AUFN RADL SCHREIBT ICH HASSE IHN"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:33:00+02:00",
        "username": "sintfluttaucher",
        "text": "Ihr werdet schon noch sehen wie der Fitnesslord die Pfunde purzeln l\u00e4sst. Hier habt ihrs zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:38:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Esist einfach ein Bild f\u00fcr die G\u00f6tter, wenn diese schwabbelige Kugel da auf dem Rad sitzt und ein bisschen strampelt. <br>Wie ung\u00fcnstig positioniert er auch die Kamera? Will er seinen fetten K\u00f6rper maximal zur Schau stellen oder was soll das?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:41:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "So Loide - setzt schnell eure Aluh\u00fcte auf! bevor ihr folgendes lesen tut !!! <br><br><br><u>Drache wird nicht Abnehmen - Drache hat kein Geld und wird nie Geld verdienen <\/u><br><br><br>ohne Dregg altda! und Fresse jetzt sonst Bann ich!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:49:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Bei der ganzen Radelscheisse m\u00f6chte ich am Rande darauf hinweisen, dass das ein eeecht sparsamer Monat f\u00fcr den dicken wird. So wenig wie er sich auf YN rumtreibt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:51:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<blockquote>Wie ung\u00fcnstig positioniert er auch die Kamera? Will er seinen <strike>fetten K\u00f6rper<\/strike>Adonisk\u00f6rper maximal zur Schau stellen oder was soll das?<\/blockquote>ja"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:52:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "radelt er da eigentlich auf einem BI-Cycle?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T09:59:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Ich meine ich finde es ja gut das Lord irgendwie Sport macht bzw. sich Bewegt, auch seine Laufvlogs fand ich von der Idee her gut.<br><br>Das Radln ist aber sowas von unn\u00f6tig, in der Zeit k\u00f6nnte er lieber Rendern. Wenn man w\u00e4hrend des Trainings mit dem Handy spielen und erz\u00e4hlen kann, dann macht man es Falsch. Au\u00dferdem scheint es ihm sogar leichter zu fallen, als ganz normales laufen.<br><br>Wenn er keinen Widerstand einstellen kann, dann soll er es lassen, damit wird es nie was. Das ist dann so mehr f\u00fcr das Gewissen &ldquo;Ja ich mach ja Sport&rdquo; aber in Wahrheit machst du gar nichts.<br><br>Auch seine Ern\u00e4hrungstipps sind m al wider gut und die Aussage ich esse ja nicht so viel. Mhh ok und wieso bist du dann SO FETT.<br><br>Lord bleibt klassisch und kennt sich in allen Bereichen des Lebens perfekt aus und sein K\u00f6rper ist ein Haider sonst h\u00e4tte er schon lange eine Adonis Figur."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T10:03:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wie halt in dem B abydave drecksstream, wo er gesagt hat, da\u00df er durch sein rumwatscheln, schon merkt wie seine Statur sich ver\u00e4ndert. LEL <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> so ein Idiot."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T10:08:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Ohne dreagg allah, dieser fette uhrenspast wird kein gramm abnehmne. Und begr\u00fcndung: er ist und bleibt ein sehr dummer aber auch sehr hurnsohnhaftiger kot midas<br><br><br>Ogge fred kann zu"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T10:38:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Bisschen sp\u00e4t heute: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146696652576\/290616-hometrainer\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146696652576\/290616-hometrainer<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T10:45:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Das Radln ist aber sowas von unn\u00f6tig, in der Zeit k\u00f6nnte er lieber Rendern. Wenn man w\u00e4hrend des Trainings mit dem Handy spielen und erz\u00e4hlen kann, dann macht man es Falsch. Au\u00dferdem scheint es ihm sogar leichter zu fallen, als ganz normales laufen.<br><\/blockquote>Das stimmt nicht ganz, beim Ausdauersport sollte man nebenher problemlos z.B. ein Gespr\u00e4ch f\u00fchren k\u00f6nnen. Als Anf\u00e4nger schafft man das aber wohl vermutlich nicht."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T10:46:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "ersguterbesteiger.<br><br>Den lurd auf ner crossmaschine w\u00fcrde ich aber echt gern mal sehen lel"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T10:47:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"http:\/\/tinyurl.com\/hv5cnqy\">http:\/\/tinyurl.com\/hv5cnqy<\/a> [tinyurl.com]<br><br>Der selbsternannte Zelda Experte kann Zeldas Wiegenlied nicht auswendig, das einfachste Lied im ganzen Spiel.<br><br>HASS<br><br><br>Jede Wette, dass im n\u00e4chsten Zelda LP das Schieber\u00e4tsel vom Ende nicht mehr mit drin ist. Er macht n\u00e4mlich genau davor den Cut, da er n\u00e4mlich ohne L\u00f6sung nicht weiterkommt."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T11:03:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Schon sein zweites Video in den letzten 2 jahren mit mehr Likes als Disslikes.<br><br><br><br>Drache @DracheOffiziell 4 Min.Vor 4 Minuten<br><br>Guten Morgen zusammen<br>ich werde die Radle videos in zukunft am n\u00e4chsten tag hochladen.<br>Warum? Erfahrt ihr heute im Vlog<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T11:07:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "K\u00f6nnten wir bitte auch thematisieren, dass er in seinen normalen Klamotten &ldquo;trainiert&rdquo; und die Hose danach garantiert nicht wechselt?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T11:07:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Hass ist keine Emotion, sondern lediglich ein Zustand. Wut und Zorn sind Emotionen, nicht aber Hass."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T11:22:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Werde den Lord jetzt bis 22.07.2016 unterst\u00fctzen in Form von likes und so schnickschnack&#8230;solltet ihr auch tun ihr Spatsis."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T11:29:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Werde den Lord jetzt bis 22,07,2016 unterst\u00fctzen in Form von likes und so schnickschnack&#8230;solltet ihr auch tun ihr Spatsis.<\/blockquote>Jetzt ist es richtig."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T11:34:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Werde den Lord jetzt bis 22,07,2016 intensiv weiter hassen in Form von dislikes und abf\u00e4lligen Kommentaren&#8230;solltet ihr auch tun ihr Spatsis.<\/blockquote>Jetzt ist es richtig.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T11:48:00+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "Er hat auch seine normalen Schuhe an w\u00e4hrend er auf dem Radel sitzt. Wird mit Sicherheit nicht stinken"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T11:57:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Guten Morgen Drachen, der wo immer den schweren Weg geht und deshalb ohne Widerstand auf'n Radl drehnierd."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:32:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Drache sicher heute noch m\u00e4chtig mett auf Ariella. Eine gr\u00fcne Gie\u00dfkanne w\u00fcrde sich auch noch gut machen auf dem Balkon."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:32:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>Das faule Schwein benutzt bei jedem Zelda LP dieselbe Verabschiedung lel<\/blockquote>du bis der einzige mensch der sich die zelda lps reinzieht. respekt daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:34:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Und schon wieder hat der Fettklumpen mehr likes als dislikes&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:36:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Naja, nicht komplett. Aber da ich (wie viele hier vermutlich) das Game auswendig kenne, gucke ich mir gerne Stellen an, von denen ich denke, dass er sie bestimmt grandios verkackt.<br><br>Er rafft zum Beispiel im neuesten Teil nicht, dass man mit den gefundenen Eisenstiefeln, direkt dort in das Wasserloch im Boden springen kann und so aus dem Tempel kommt, sondern geht den ganzen Weg wieder zur\u00fcck. Depp"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:39:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "W\u00fcrde ja der Theorie widersprechen, da\u00df Rainer L\u00f6sungen anguckt.<br>Die Realit\u00e4t sieht eh nur so aus, da\u00df Rainer zu bl\u00f6d ist die L\u00f6sungen zu raffen, so siehts aus"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:45:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Nat\u00fcrlich guckt er in die L\u00f6sungen. Und wenn m\u00f6glich, benutzt er auch jeden erdenklichen Cheat und geniert sich nichtmal dabei. <br><br>Apropos, wenn schon zeldaschon.de - Majora's Mask ist eh besser als OoT."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T13:47:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "r1r auf dem homotrainer w\u00fcrde gut in die fahrradbilderkette reinpassen&#8230; <br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/192050__vSrTES4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:04:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich guckt er in die L\u00f6sungen. Und wenn m\u00f6glich, benutzt er auch jeden erdenklichen Cheat und geniert sich nichtmal dabei. <br><br>Apropos, wenn schon zeldaschon.de - Majora's Mask ist eh besser als OoT.<\/blockquote>The Legend of Zelda: A Link to the Past ist Beste.<br>OHNE DREGG ALDA! IST IRGEND EIN MODERRADOR DA?! ICH WILL DAS DIESER  HAZLE WAS? HASELNUT AUSGEL\u00d6SCHT WIRD!<br>Der soll nie mehr schreiben k\u00f6nnen!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:17:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "hat der Drache damals eigentlich mit Duolingo die kr\u00e4ftezehrenden 10 Minuten Englisch u. Jabbanisch gelernt oder mit dem gugeltr\u00e4nnslaider?<br>Frage f\u00fcr <strike>einen Froind<\/strike> mich weil ich dort gerade beginne, Schbannisch zu lernen. Hab die Screams von Bonneclicks gesehen und muss sagen, die das Lernkonzept verbunden mit dem Hochleveln\/Ranglisten ist richtig nais bis total owsem.<br><br><b>Nun meine ferlassungsw\u00fcrdige Theorie:<\/b><br><br>Damit k\u00f6nnte sogar der knapp an geistiger + k\u00f6rperlicher Behinderung und T\u00fcrrahmen vorbei schrammende R1r exdriem speed english lernen. <br><br>Ergebnis: Boners Abo Specials und Screams sind dann mit dem Dicken h\u00f6chstpers\u00f6nlich und er h\u00e4tte die Hammelhaxe besiegt, dessen Englisch auch nur 5. Klasse bis Toastbrot ist."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:25:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Hallo, sind schon Fitnesserfolge sichtbar?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:28:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vom 14.10.2015. Im Grunde genommen ist er bald am Ziel.<br><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/182949_niedrigenIQimcroppenoder_HluFPCU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:30:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Auf dem Rad wirkt er aber deutlich dicker als dort auf dem rechten Bild, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:39:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Auf dem Rad wirkt er aber deutlich dicker als dort auf dem rechten Bild, oder?<\/blockquote>Ja, ach. Das Bild ist ja auch schon \u00e4lter. Seitdem hat er nochmal ordentlich zugenommen. Und das ziemlich erfolgreich."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:41:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Ruiner hat etzala nicht zu genommen. Er isst ga nicht so viel. Seht den makkaroni stabel"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:42:00+02:00",
        "username": "Regenbogenscharf",
        "text": "<blockquote>Auf dem Rad wirkt er aber deutlich dicker als dort auf dem rechten Bild, oder?<\/blockquote>Locker 20 Kilo mehr drauf."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:43:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>The Legend of Zelda: A Link to the Past ist Beste.<br>OHNE DREGG ALDA! IST IRGEND EIN MODERRADOR DA?! ICH WILL DAS DIESER  HAZLE WAS? HASELNUT AUSGEL\u00d6SCHT WIRD!<br>Der soll nie mehr schreiben k\u00f6nnen!<br><\/blockquote>Ne ne, find ich schon legitim. Will mich zwischen Majora's Mask und A Link to the Past nicht entscheiden, und deswegen ist das eine mein lieblings 3d und das andere mein lieblings 2D Zelda.<br><br>Aber seien wir doch mal ehrlich, mit #Sportlord. Wieso macht er das ganze denn - doch nicht prim\u00e4r wegen seiner Gesundheit, oder? Also vllt. ein bisschen, weil er ja in den letzten 2 Jahren immer mehr verf\u00e4llt und das selbst nicht mehr wegrationalisieren kann, aber insgeheim tr\u00e4umt er doch von einem Beachk\u00f6rper. Er ist eben Narzisst. Er tut zwar immer so, als ob ihn das nicht st\u00f6rt, und h\u00e4lt deswegen seine riesige nackte Wampe (und mehr) in die Kamera, aber mich t\u00e4uscht er damit nicht. Er ist n\u00e4mlich auch der Meister der \u00dcberkompensation. <br><br>Und genau jenes kann er vergessen. Selbst wenn er min. 60 Kilo abnehmen w\u00fcrde, was ich ihm f\u00fcr seine Gesundheit dringend raten w\u00fcrde, bleibt er dann nur noch ein 1,96m gro\u00dfer Hautlappen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:51:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 3 Min.Vor 3 Minuten<br><br>Also heute kommt noch mal der Drache auf\u00b4n Radl ab morgen lade ich sie aber immer vom vortag hoch also kommt morgen keiner.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:52:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "und morgen vergisst er aufs radel zu gehen. So einfach kommt man aus der Sache raus #Drachis <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:52:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Von der drachschen Ern\u00e4hrung wissen wir nur, dass sie zum Gro\u00dfteil aus Zucker und Fleisch besteht, also sehr kalorienreich ist und er frisst wann immer er hunger hat. (Alkohol nicht vergessen!)<br>Ich k\u00f6nnt wetten, dass er mit seinen Luschi-Trainingseinheiten nur seinen Stoffwechsel erh\u00f6ht, sprich mehr hunger am Tag hat. Hei\u00dft er frisst noch mehr und nimmt letztendendes zu statt ab. <br>\/fit\/nessaffine d\u00fcrfen mich hier gerne korrigieren."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:55:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "drolneg\u00fcl immer 10 prall gef\u00fcllte blusen"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:55:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Fussball Loide<br><\/blockquote>Ob Rainer auf das Bild wichsen w\u00fcrde?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:57:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Hazelnut getriggert? Hier absatzweise seine gofeminin Mentalit\u00e4t breitzuschlagen ist auf dem Level des Fetten der in Schrittgeschwindigkeit tretend vom Radl Ern\u00e4hrungstipps raushaut.<\/blockquote>Wir k\u00f6nnen auch gerne diskutieren, ob Reiner eigentlich bi ist."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:07:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "<blockquote>Fussball Loide<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/haiderbrautcqson.jpg\"><\/blockquote>scho a weng l\u00e4cherlich"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:08:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Dieser Moment, wenn du nicht wei\u00dft, ob du wegen der prallen T\u00fcten geil werden oder wegen Riter kotzen sollst."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:11:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Mich interessiert nicht wer dieser Hobel ist, will lediglich topless oder upskirt pics, oke."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:11:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Einfach wegscrollen wegen Fremdscham."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:12:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Als ob die Rita Maske irgendjemanden abschrecken w\u00fcrde&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:14:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat einen Grund, dass viele Leute die Fetten als willensschwach empfinden. Sind sie n\u00e4mlich.<\/blockquote>Das w\u00fcrde ich allerdings deutlich verneinen.<\/blockquote>Das w\u00fcrde ich allerdings deutlich bejahen. Niemand wird von heute auf morgen so fett, das ist ein Prozess der sich \u00fcber Jahre hinzieht. Erst hat man 5 kg \u00dcbergewicht, dann 10, dann 20&#8230; und dann macht man trotzdem noch weiter mit der Fresserei? Sehe die Motivation dahinter nicht sondern nur Willensschw\u00e4che."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:23:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat einen Grund, dass viele Leute die Fetten als willensschwach empfinden. Sind sie n\u00e4mlich.<\/blockquote>Das w\u00fcrde ich allerdings deutlich verneinen. <br><br>(&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Lieber das ganze locker angehen.<\/blockquote>Ohne jetzt den Drachenhaid hijacken zu wollen - Fett wird man, weil man schlechte Angewohnheiten hat. Wie willst du was, das du dir seit 20 Jahren anerzogen hast \u00e4ndern, wenn du nicht mit einer gewissen Ausdauer sagst &ldquo;ok, die Tafel Schokolade w\u00e4re jetzt geil aber besser nicht&#8230;&rdquo;<br><br>Ich glaube du missverstehst, was ich mit Willenskraft meine. Jemand der 2 Monate lang auf Teufel komm raus fastet und danach genauso weiter macht wie vorher ist willensschwach.<br><br>Jemand der dauerhaft seine Lebensweise \u00e4ndert und irgendwann nicht mehr aktiv daran denken muss, dass er gerade auf seine Ern\u00e4hrung achtet, wird sicherlich entsprechende Erfolge haben. Ist wie mit dem Rauchen aufzuh\u00f6ren - nach 3-4 Wochen ist die k\u00f6rperliche Sucht weg, der Teil ist schnell rum. Der Trick ist, nach 2 Monaten nicht wieder mal &ldquo;nur eine&rdquo; zu rauchen.<br><br>So, genug diskutiert. Ihr kennt meine Prognosen bez\u00fcglich Ruiner."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:26:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Mal ne frage an Alle hier: ich trinke niemals so ein Energschie zeugs&#8230;. Denkt ihr Monster w\u00e4re gut wenn man so nen Schrott zum zunehmen benutzen m\u00f6chte? Ich sollte laut so nem Studierten Mediziner Minimum 3000-4000 kcal zu mir nehmen um zuzunehmen. Fresubin hab ich schon getestet&#8230; Bekomm das aber nich getrunken&#8230; Da hier so eine Diskussion entbrannt ist dachte ich mir ihr habt eich bestimmt schon viele Gedanken \u00fcbers Fettwerden gemacht. Ich sollte etwas fetter werden&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:28:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Booster ist gut, ansonsten das gelbe Monster."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:29:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "f\u00e4nde es gut, wenn die damenhand in einem kurzen Video eine gurke oder \u00e4hnliches behandelt&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:30:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hat einen Grund, dass viele Leute die Fetten als willensschwach empfinden. Sind sie n\u00e4mlich.<\/blockquote>Das w\u00fcrde ich allerdings deutlich verneinen.<\/blockquote>Das w\u00fcrde ich allerdings deutlich bejahen. Niemand wird von heute auf morgen so fett, das ist ein Prozess der sich \u00fcber Jahre hinzieht. Erst hat man 5 kg \u00dcbergewicht, dann 10, dann 20&#8230; und dann macht man trotzdem noch weiter mit der Fresserei? Sehe die Motivation dahinter nicht sondern nur Willensschw\u00e4che.<\/blockquote>Naja, ich meinte das vor allem auf das Abnehmen bezogen. Aber wieso sie weiteressen? Konditionierung. Nicht nur von deinem K\u00f6rper selbst (der danach strebt, gewisse R\u00fccklagen zu bilden) und deswegen Dopamin aussch\u00fcttet, was im engen Zusammenhang mit &ldquo;lernen&rdquo; steht, sondern sp\u00e4ter auch unbewusst psychisch gesehen. &ldquo;Ich f\u00fchle mich besser, wenn ich esse.&rdquo; Sich gegen diese Konditionierung mit Willenskraft zu stellen, ist meiner Ansicht nach absurd und f\u00fchrt in den meisten F\u00e4llen zu nichts. Wieso, habe ich oben schon ausgef\u00fchrt. Der Weg kann nur sein, weniger &ldquo;sich selbst&rdquo; zu sein, also die psychische Konditionierung aufzuheben und das ist sicherlich keine Frage der Willenskraft&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:30:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0736332001467296437\/14042776.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0736332001467296437\/14042776.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:32:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Ich sollte etwas fetter werden&#8230;.<\/blockquote>Futter jeden Abend ne halbe Packung Pistazien. Die haben ca.650 kcal \/100g."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:34:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>[...]<br><br>So, genug diskutiert. Ihr kennt meine Prognosen bez\u00fcglich Ruiner.<\/blockquote>Dann sind wir ja zum Gro\u00dfteil einer Meinung, ich hatte nur gewisse Missverst\u00e4ndnisse bei der Ausdrucksweise. Aber naja, Kommunikation ist und bleibt unwahrscheinlich. <br><br>Und ja, Ruiners Prognose kann nur nicht rosig aussehen. Aber das brauch man hier niemanden erz\u00e4hlen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:36:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Ich sollte etwas fetter werden&#8230;.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.sportnahrung-wehle.de\/optimum-nutrition-serious-mass-2727g.html\">https:\/\/www.sportnahrung-wehle.de\/optimum-nutrition-serious-mass-2727g.html<\/a> [sportnahrung-wehle.de]<br><br>Viel Erfolg, davon jeden Abend eine Portion, dann rollst du in einem Monat Traktorreifen seitw\u00e4rts. Und du selbst in jede Richtung."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:36:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Fussball Loide<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/haiderbrautcqson.jpg\"><\/blockquote>Deine Mutter ist ein hei\u00dfes Ger\u00e4t! Nur das Gesicht&#8230; meh<br>Aber Augen zu und durch sag i"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:53:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "Gr\u00f6\u00dfe=1,96, lel"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T14:58:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Hatte einen Kollegen, der das auch tats\u00e4chlich geschafft hat, von etwa 130 kg auf 75 kg runter zu kommen. Hat f\u00fcnf Jahre gedauert, 1-2x die Woche Sport, kein Fr\u00fchst\u00fcck, Mittagessen in der Mensa (normal) und abends einen Salat, also so etwa <strike>2500<\/strike> 1500 kcal f\u00fcr einen 180 cm Mann. Das mit der zu vielen Haut stimmt, ist aber halb so wild, wenn man mit unter 30 Jahren damit anf\u00e4ngt.<br><br>Es geht alles. Aber Rainerle probiert eben jetzt schon aus wie sich der Erfolg anf\u00fchlt, ist stolz auf zwei Stunden Bet\u00e4tigung und wird dann irgendwann draufkommen, dass die empfundene Belohnung aufgrund von erwartetem Erfolg immer geringer wird, w\u00e4hrend der Aufwand derselbe bleibt.<br><br>Hat einen Grund, dass viele Leute die Fetten als willensschwach empfinden. Sind sie n\u00e4mlich.<br><br>Niemand der regelm\u00e4\u00dfig Sport betreibt tut das, weil er danach gelobt werden will. Und darin seh ich momentan die einzige Motivation f\u00fcr den Lardo. Gesundheit ist f\u00fcr den ein zu abstrakter Begriff.<br><br>edit: Fakten manipuliert."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:01:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "sorry f\u00fcr strategie, aber bekommt man die operation gegen zu viele Haut nicht sogar mittlerweile von de krankenkasse bezahlt? oh wait, krankenkasse und ruiner passt ja gar nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:03:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Liegt unter dem Schild auf Ariellers Pallong eigentlich das Daim-Eis?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:05:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Ne, da liegt die Spr\u00fchdose mit Bauschaum."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:07:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Von der drachschen Ern\u00e4hrung wissen wir nur, dass sie zum Gro\u00dfteil aus Zucker und Fleisch besteht, also sehr kalorienreich ist und er frisst wann immer er hunger hat. (Alkohol nicht vergessen!)<br>Ich k\u00f6nnt wetten, dass er mit seinen Luschi-Trainingseinheiten nur seinen Stoffwechsel erh\u00f6ht, sprich mehr hunger am Tag hat. Hei\u00dft er frisst noch mehr und nimmt letztendendes zu statt ab. <br>\/fit\/nessaffine d\u00fcrfen mich hier gerne korrigieren.<\/blockquote>Ob er dadurch zunimmt, wei\u00df ich nicht, w\u00fcrde eher denken, dass er vllt. mal wenigstens ein bisschen sein Gewicht h\u00e4lt. Kann mir immer noch keiner erz\u00e4hlen, dass er nicht in den 2 Jahren zugenommen h\u00e4tte. Er frisst mindestens gleich viel wie damals, wahrscheinlich sogar mehr und hat halt nichts mehr zutun. Als er noch Arbeit hatte und so, hatte er wenigstens noch Bewegung, die er ja die letzte Zeit eher mal schleifen lassen hat. <br><br>Zucker ist sowieso Gift, und 3 Enerdschi am Tag, hat er halt schon eine Mahlzeit nur durch Dreck trinken erreicht. Noch ein viel gr\u00f6\u00dferes Problem ist, dass er sonst auch reichlich Fleisch (Fett und Eiwei\u00df) und Kohlenhydrate (Bizzabr\u00f6tchen) zu sich nimmt. Gute Kohlenhydrate sind an sich erstmal nicht mal so ein Problem, aber zusammen mit dem Fett baut er halt einiges an Masse an. Weil der K\u00f6rper erst die Kohlenhydrate als schnelle Energiequelle benutzt (gerade Zucker, weils kurzkettig ist - und durch das viele Insulin der K\u00f6rper auch auf Energiespeichern stellt) und das Fett sehr gut ansetzen kann. Wei\u00df nicht, ob er gesagt hat, ob er auch seine Ern\u00e4hrung umstellen will, aber da er eben schon so fett ist, k\u00f6nnte ihm am Anfang vllt. alles ein bisschen helfen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:11:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df nicht, ob er gesagt hat, ob er auch seine Ern\u00e4hrung umstellen will,<\/blockquote>Dann ferlass uns bitte. Das hat er n\u00e4mlich im letzten Video beantwortet. Er braucht gar nichts umstellen, weil er ohnehin gar nicht so viel isst und sich eigentlich auch recht gesund ern\u00e4hrt. Au\u00dferdem sind Di\u00e4ten eh Fehlerinformationen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:12:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.fitrechner.de\/cgi-bin\/kalorienrechner.pl?t=tembaske&amp;userid=9094501219961&amp;change=1&amp;G_MODE=&amp;G_ALTER=26&amp;G_GROESSE=196&amp;G_GEWICHT=180&amp;G_ART=Mann\">http:\/\/www.fitrechner.de\/cgi-bin\/kalorienrechner.pl?t=tembaske&amp;userid=9094501219961&amp;change=1&amp;G_MODE=&amp;G_ALTER=26&amp;G_GROESSE=196&amp;G_GEWICHT=180&amp;G_ART=Mann<\/a> [fitrechner.de]<br><br>sieht \u00fcbel aus mit dem Gewichtsverlust&#8230;<\/blockquote>lel&#8230; 6 Minuten pro km. Das schaffen manche untrainierte schlanke Leute nicht mal."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:12:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.duolingo.com\/Boneclinks\">https:\/\/www.duolingo.com\/Boneclinks<\/a> [duolingo.com]<br>lel h\u00e4tte er vor 2 Jahren mal lieber Deutsch gelernt.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:12:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Gute Kohlenhydrate sind an sich erstmal nicht mal so ein Problem, aber zusammen mit dem Fett baut er halt einiges an Masse an. Weil der K\u00f6rper erst die Kohlenhydrate als schnelle Energiequelle benutzt (gerade Zucker, weils kurzkettig ist - und durch das viele Insulin der K\u00f6rper auch auf Energiespeichern stellt) und das Fett sehr gut ansetzen kann.<\/blockquote>Erkl\u00e4r ihm mal einer den Glyk\u00e4mischen Index und warum Vollkorn besser ist als Enadschi. \/s<br><br>Ohne Schei\u00df, H\u00fchnerbrust, Naturreis und Brokkoli und schon bist du ein Kilo die Woche los. Dass der dicke seine Ern\u00e4hrung umstellt ist aber bereits kategorisch ausgeschlossen worden, also schade wohl."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:19:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Vom 14.10.2015. Im Grunde genommen ist er bald am Ziel.<br><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/182949_niedrigenIQimcroppenoder_HluFPCU.jpg\"><\/blockquote>du newfag da sist vom 1.1.2015"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:22:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auf dem Rad wirkt er aber deutlich dicker als dort auf dem rechten Bild, oder?<\/blockquote>Locker 20 Kilo mehr drauf.<\/blockquote>Eher 10 Kilo weniger als 20 mehr drauf. Arschloch"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:28:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>du newfag da sist vom 1.1.2015<\/blockquote>ok"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:29:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wei\u00df nicht, ob er gesagt hat, ob er auch seine Ern\u00e4hrung umstellen will,<\/blockquote>Er braucht gar nichts umstellen, weil er ohnehin gar nicht so viel isst und sich eigentlich auch recht gesund ern\u00e4hrt.<\/blockquote>^This<br><br>Denke er wird \u00f6fter Hunger haben und dann eine Drachenportion verdr\u00fccken. <br>Beispiele f\u00fcr eine DP:<br>- Grill komplett vollgelegt mit Fleisch, dazu wahrscheinlich Wei\u00dfbrot und Ketchup<br>- &ldquo;Pizzarolle&rdquo; die &ldquo;eigentlich viel zu viel war&rdquo;<br>- 2 Packungen Mac'n'Cheese (bald stehen Twin Towers im Flur)<br>- \u00bd Eintopf<br>usw. halt Portionen die weit mehr als den Hunger abdecken.<br><br>Abgesehen davon gibt's Ja!-Br\u00f6tchen zu jeder Tageszeit und Alkoholkonsum nach dem, oder zum Essen. Fetti bleibt Fett &amp; Mett"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:35:00+02:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Seid ihr euch da ganz sicher dass er zu viel isst? Vllt einfach schwere Knochen"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:40:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Hat einen Grund, dass viele Leute die Fetten als willensschwach empfinden. Sind sie n\u00e4mlich.<\/blockquote>Das w\u00fcrde ich allerdings deutlich verneinen. Abzunehmen mit rainer Willenskraft halte ich nicht nur f\u00fcr falsch, sondern f\u00fcr kontraproduktiv. Dadurch, dass du die Willenskraft in den Vordergrund stellst, machst du etwas \u00e4hnliches, wie das, was du gesagt hast: Du stellst den Erfolg in den Vordergrund. Denn wenn es mit Di\u00e4t mal nicht so gut klappt (und das wird zwangsl\u00e4ufig irgendwann mal passieren, gerade nach der Anfangsphase, in der man haupts\u00e4chlich Wasser abnimmt), dann bedeutet das im Umkehrschluss, dass du schwach warst. Und was machen viele dicke Leute, wenn sie sich durch ihr Gewissen schlecht f\u00fchlen? Sie essen. Ich wei\u00df, dass sich das kontraintuitiv anh\u00f6rt, aber ich w\u00fcrde jedem empfehlen, alles nicht so engstirnig zu sehen. Das f\u00fchrt bei den wenigen, die damit abnehmen k\u00f6nnen, zu Neurosen, mehr nicht. <br><br>Lieber das ganze locker angehen. Nicht weniger essen oder auf etwas verzichten, weil man muss, sondern weil man kann. Nicht Sport machen, weil man muss, sondern weil man kann und schon merkt man irgendwann, dass auch eine gesunde Ern\u00e4hrung und Sport einen Spa\u00df machen kann. Werden ja auch verschiedene Opiate und \u00e4hnliches ausgesch\u00fcttet."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:41:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Seine Portionen sind nicht nur viel zu gro\u00df, sondern auch \u00fcbelster Abfall. Selbst wenn er nur noch die H\u00e4lfte konsumieren w\u00fcrde bringt das nichts.<br>Er sagt es ja selber &ldquo;Trinkts halt ein Enerdschie weniger wenn ihr am Tag zwei bis drei trinkt.&rdquo; Er glaubt tats\u00e4chlich man k\u00f6nne abnehmen wenn man einen Liter Energy am Tag konsumiert&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:49:00+02:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Hazelnut getriggert? Hier absatzweise seine gofeminin Mentalit\u00e4t breitzuschlagen ist auf dem Level des Fetten der in Schrittgeschwindigkeit tretend vom Radl Ern\u00e4hrungstipps raushaut."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T15:51:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Rainer hat nie gelernt, sich vern\u00fcnftig zu ern\u00e4hren. Erinnert mich an einen Kumpel, der sich nur von Fleisch, Kartoffelpuffern, Ketchup, Kartoffelchips und Brot ern\u00e4hrt und weder Obst noch Gem\u00fcse isst. Daf\u00fcr aber auch keinen K\u00e4se und keine S\u00fc\u00dfigkeiten."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:52:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Wie man hingegen Rockstar oder Monster trinken kann&#8230;. Absolut ekelhaft \u00fcberzuckert, das hat so eine richtig krasse Traubenzuckernote<\/blockquote>Hm kp, der einzige Grund wieso ich Rockstar ab und an mal trinken kann, ist, weil es mir nicht so \u00fcberzuckert vorkommt und einigerma\u00dfen abgerundet vom Geschmack her. Nicht so wie alle anderen Enerschi Drinks, die nach Gummib\u00e4rchensaft schmecken."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:00:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Magic Man + Vodka beste (wenn man 16 ist obv)!<br><br>Wer Magic Man nicht kennt sollte diesen unbedingt mal probieren."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:05:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich hatte ja die Theorie, dass der Lurd es f\u00fcr Wochen oder Monate gar nicht merken w\u00fcrde, wenn wir aufh\u00f6ren w\u00fcrden, ihn zu haten, weil <strike>dumm<\/strike> <strike>leseschwach<\/strike> lernbehindert. Das neue Vid sehe ich mal als Beweis. Erstes Video seit Jahren mit guter Bewertung, viele aufmunternde Kommentare -&gt; R1r fett, mett und arrogant beim Fragen beantworten."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:05:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "Wer so viel arbeitet darf schon mal a Monster oder zwei trinken"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:08:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "von den likes muss er eh wieder mindestens 50% abziehen, weil haidergd\u00f6ns"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:10:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ganz nebenbei:<br><br>Drache @DracheOffiziell 6 Min.Vor 6 Minuten<br><br>Grade mal TS von Rewi rum h\u00e4ngen hmm<br>@rewinside<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:11:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "bin auf dem TS, sehe ihn allein in nem Raum. Da kommt man aber nicht rein. Auch anschreiben klappt nicht"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:13:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Aller, wie unglaublich dumm R1r ist. Es \u00fcberrascht mich immer wieder aufs neue. Wenn er auf dem Ergometer sitzt, trainiert er nur eine Stunde, wenn er drau\u00dfen Rad f\u00e4hrt, w\u00fcrde das viel l\u00e4nger dauern. Denn wenn er eine Stunde Rad f\u00e4hrt, dann ist er ja irgendwo und muss dann von da noch zur\u00fcckradeln. (Nochmal eine Stunde sozusagen?) Das kann er doch nicht ernst meinen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:17:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/748563534494175238\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/748563534494175238<\/a> [twitter.com]<br><br>top r1r"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:21:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ruiner hat &ldquo;nachgedacht&rdquo; und \u00fcberlegt jetzt schon seit einer Woche \u00fcber ein neues Video von Tanzverbot? Ja, das kann ja was werden.  Was ihr etzela alle nicht begreift ist, dass Dr. Ache w\u00e4hrend er nachdenkt \u00fcber 500x verschiedene Sachen denkt und daf\u00fcr L\u00f6sungen sucht. Weil so denkt man, wenn man sich ADS selbst diagnostiziert hat."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:22:00+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Drache @DracheOffiziell <br><br>Der moment wen man sich ein Eis bereit legt und vor schneiden und rendern vergist es zu essen :.(<br><br>Heute wurde wieder geschuftet in den Renderminen"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:23:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Und davor bestimmt hart geradlt. Da kann man sich schon mal 1 Eis g\u00f6nnen. Abnehmen l\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:28:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "1 Eis besteht doch nur Wasser und gesunder Frucht. Ergo keine Gefahr f\u00fcrs Abnehmen und den Einsatz am Rad (oder im Rad, Rainer wird sich die Sattelstange sicher einf\u00fchren f\u00fcr ne angenehmere Sitzposition)."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:30:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Drache @DracheOffiziell  7 Sek.Vor 7 Sekunden<br>in etwa einer Stunde 30 min kommt das neue Radl Video<br><br>Hier habt ihr es als erstes geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:39:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hab noch mal etwas nachgedacht \u00fcber @TANZVERBOTcf &#8230;.<br>Und neue Fakten bemerkt die mich echt geschockt haben ihn betreffent<br><br><img src=\"http:\/\/s2.quickmeme.com\/img\/4d\/4da1a1a23dba011a7ba6918986a6b818302b949ae694b27d559cf8e73308bf7b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:47:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote>verschwindet der sattel in seinem arsch?<\/blockquote>Mein erster Gedanke seitdem er auf dieses Ding gestiegen ist. <br><br> Griff ist nat\u00fcrlich falsch herum montiert, liegt wohl in der Natur der Sache. <br>Widerstand: keiner da, sonst h\u00e4ttest doch einen runden Tritt und nicht dieses Rumgeeiere."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:50:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Das Schaf ist auch aufm TS, aber Ruiner hat sich wohl wieder fapisst&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:54:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Rainre (mit  re, ganz wichtig) schon wieder offensichtlich am L\u00fcgen auf twitter <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Behauptet er h\u00e4tte nicht geblockt, sondern wegen spam gemeldet.<br>Geblockter liefert Gegenbeweis"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T19:58:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "das war sicherlich rbs. reinerle (mit le, ganz wichtig) bannt nicht ohne grund"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:41:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "<blockquote>Reiners Sportger\u00e4t: <a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png\">http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png<\/a> [i.imgur.com]<br>Das Display: <a href=\"http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg\">http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg<\/a> [media.shpock.com]<br><br>Auf Reiners Display stehen 57:34 Minuten und 1,52 Kilometer..<\/blockquote>Wenn man sich das zweite Bild genauer anschaut, stehen die Zahlen immer etwas &ldquo;hinter&rdquo; der Einheit unten, deshalb steht da er f\u00e4hrt mit 0,05 RPM (macht Sinn, er tritt ja grad nicht), Zeit 7:34 und eben 1,5km.<br><br>Edit: Macht aber eigentlich keinen Sinn RPM in 2 Nachkommastellen anzugeben, also habt ihr vl doch Recht =\/"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:42:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Sagt mal &#8230;. So als Mechaniker wei\u00df man das \u00fcberall wo ein &ldquo;Furchenriemen&rdquo; vorhanden ist man sowas auch nachspannen kann! Oder ist der so ausgeleiert das der &ldquo;spanner&rdquo; schon am anschlag ist&#8230;. Vielleicht sollte er den &ldquo;Furchenriemen&rdquo; einfach nachbestellen&#8230;.<\/blockquote>rainers hometrainer ohnehin schon angespannt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:53:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiners Sportger\u00e4t: <a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png\">http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png<\/a> [i.imgur.com]<br>Das Display: <a href=\"http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg\">http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg<\/a> [media.shpock.com]<br><br>Auf Reiners Display stehen 57:34 Minuten und 1,52 Kilometer..<\/blockquote>Wenn man sich das zweite Bild genauer anschaut, stehen die Zahlen immer etwas &ldquo;hinter&rdquo; der Einheit unten, deshalb steht da er f\u00e4hrt mit 0,05 RPM (macht Sinn, er tritt ja grad nicht), Zeit 7:34 und eben 1,5km.<br><br>Edit: Macht aber eigentlich keinen Sinn RPM in 2 Nachkommastellen anzugeben, also habt ihr vl doch Recht =\/<\/blockquote>Hier sieht man das besser: <a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/ks7f5Ov.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/ks7f5Ov.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br>Vergleicht man dieses Bild mit <a href=\"http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg\">http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg<\/a> [media.shpock.com], dann sieht man, dass die Unterteilungslinie zwischen RPM und TIME links von der Mitte des dar\u00fcberliegenden dritten Balken der PROGRAM-Anzeige liegt. Dies stimmt mit dem Bild von Reiners Display \u00fcberein. Die Zeit betr\u00e4gt 57:34.<br><br>Die Frage ist jetzt allerdings, wieso auf dem einen Display-Foto das Wort TIME unter der Zeitanzeige steht, dieses beim Lard allerdings nicht zu finden ist. Es k\u00f6nnte sich vielleicht um ein anderes Modell handeln."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:02:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sehr spannende Diskussion, bitte nochmal 10 Seiten weitermachen!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:05:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Genau pot&#8230; Ich denke auch das sich alle noch umschauen werden wenn der R1r es in einem Monat geschafft hat und mit 80 kg und Muskeln daher kommt!!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:06:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/FwOMW3r4JRU?t=1633\">https:\/\/youtu.be\/FwOMW3r4JRU?t=1633<\/a> [youtu.be]<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:08:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Oh Gott, seine Di\u00e4ttipps machen mich fertig.<br>Einen Energy weglassen, wenn man 2-3 am Tag trinkt. Wer kippt denn bitte so viel von diesem dreckigen Zeug in sich rein? Und was macht dann schon ein Drittel aus?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:14:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Oh Gott, seine Di\u00e4ttipps machen mich fertig.<br>Einen Energy weglassen, wenn man 2-3 am Tag trinkt. Wer kippt denn bitte so viel von diesem dreckigen Zeug in sich rein? Und was macht dann schon ein Drittel aus?<\/blockquote>du bist anscheinend ein sehr d\u00fcnner aber auch dummer mensch"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:16:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Sehr spannende Diskussion, bitte nochmal 10 Seiten weitermachen!<\/blockquote>Klar, wir k\u00f6nnten nochmal die Bi-Frage kl\u00e4ren oder uns auf Reiners Finanzen st\u00fcrzen, aber ich finde die Tatsache, dass er mit 1,5 km\/h unterwegs war, doch interessanter.<br><br>@n.flanders: Wer trinkt denn bitte drei Dosen Energydrink t\u00e4glich?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:19:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/4vmkxxX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:21:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "die ritze l\u00e4sst jetzt meinen sp\u00e4her schon a weng zucken uezs"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:23:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Energy Drinks versteh ich eh nicht. Der einzige &ldquo;Energy Drink&rdquo; der mir pers\u00f6nlich schmeckt ist Mountain Dew, der Rest ist meist ziemlich widerlich. Wei\u00df nicht, wie man davon mehrere Dosen an einem Tag trinken kann, zumal die ja riesig sind.<br><br>Und Club Mate (Granatapfel Herrenrasse) nat\u00fcrlich. Aber das z\u00e4hlt nicht als Energy Drink, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:27:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/4vmkxxX.jpg\"><\/blockquote>Wer w\u00fcrde f\u00fcr 50 seine Nase in die Ritze stecken?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:33:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Energy Drinks versteh ich eh nicht. Der einzige &ldquo;Energy Drink&rdquo; der mir pers\u00f6nlich schmeckt ist Mountain Dew, der Rest ist meist ziemlich widerlich. Wei\u00df nicht, wie man davon mehrere Dosen an einem Tag trinken kann, zumal die ja riesig sind.<br><br>Und Club Mate (Granatapfel Herrenrasse) nat\u00fcrlich. Aber das z\u00e4hlt nicht als Energy Drink, oder?<\/blockquote>Naja, Mountain Dew (und Club Mate) hat aber auch noch lange nicht soviel Coffein wie ein typischer Energy Drink. Wenn ich einen Energy Drink trinken m\u00fcsste, dann Rockstar, ansonsten greife ich doch lieber zu einem Espresso. Der hat auch kein Taurin."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:36:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Kaffee hat eh mehr Koffein als jeder Energy Drink. Wei\u00df nur wieder keiner. Kopf nicht nur als Hutst\u00e4nder nutzen!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:37:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Alles Schrott dieses Enerdschie!!! Frisst alles die Organe auf! Nur Kaffee oder was nat\u00fcrliches is immer am Besten!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:38:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Und wer hat uns den Kaffee gebracht? Der T\u00fcrke. Wei\u00df nur wieder keiner auf rassismusschon.de."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:45:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Auch geil, was f\u00fcr eine hurensohnhafte Antwort mal wieder. Die kann man mal sch\u00f6n auseinanderpfl\u00fccken, mit welcher billigen Rhetorik Rainer hier antwortet. Das steht sowas von exemplarisch f\u00fcr alle seine Versuche, den Haidern Kontra zu geben.<br><br>Hast du vor, den Sport diesmal durchzuziehen oder willst du in zwei Wochen wieder nichts mehr davon wissen?<br><br><b><br>Was hei\u00dft <i>davon wissen<\/i>, mein Lieber?<\/b><br>Legt nahe, dass der Fragesteller auf dem falschen Dampfer ist. Rainer schnappt die letzten zwei Worte aus der Formulierung auf und stellt diese in Frage. Geht aber nirgends mehr auf die angeblich falsche Formulierung ein. Stellt sich \u00fcber den Fragesteller, indem er ihn MEIN LIEBER nennt.<br><br><b>Erstens Mal<\/b><br>k\u00fcndigt eine Aufz\u00e4hlung an, die aber nirgends weitergef\u00fchrt wird<br><br><b>hab ich bislang keinen Sport gemacht, zumindest nicht in einem Video<\/b><br>Um seine vorherige Aussage, dass er bisher keinen Sport gemacht habe, direkt wieder zu relativieren, h\u00e4ngt er schnell dran, dass er es zumindest nicht dokumentiert hat<br><br><b>&#8230; \u00e4hh, was ich angek\u00fcndigt hab und<\/b><br>ferste ich nicht, was er damit sagen will<br><b><br>&#8230; was hei\u00dft in zwei Wochen nichts mehr davon wissen?<\/b><br>Muss sich Zeit f\u00fcr weitere Antwort verschaffen, wiederholt deswegen einfach den ersten l\u00e4cherlichen Teil nochmal.<br><br><b>\u00c4hm, ich will mir schon seit Jahren wieder ein Fahrrad kaufen, weil ich kein Fahrrad mehr habe&#8230; <\/b><br>Ab jetzt kommen nur noch Ausfl\u00fcchte. Wie man ihn kennt, z\u00e4hlen f\u00fcr ihn Ank\u00fcndigungen und Absichtserkl\u00e4rungen schon aus, um etwas zu rechtfertigen. Dass er schon seit Jahren ein Fahrrad kaufen will, ist f\u00fcr ihn gleichbedeutend mit jahrelanger sportlicher Bet\u00e4tigung.<br><br><b>und muss ganz ehrlich sagen,<\/b><br>Floskel Nr. 1<br><br><b>ich pers\u00f6nlich<\/b><br>Floskel Nr. 2<br><br><b><br>w\u00fcrde das eigentlich schon gerne wieder machen.<\/b><br>Diese Aussage ist f\u00fcr ihn quasi die Immunisierung f\u00fcr alle Vorw\u00fcrfe, die von den Haidern kommen werden, sobald er nicht mehr t\u00e4glich radelt. Er w\u00fcrde ja gerne, aaaber&#8230; keine Zeit, Radl kaputt, Stress, muss rendern, macht es ohne Videos, ist damit unterfordert etc.<br><br><b>Also, ich werd das definitiv weiter machen&#8230;<\/b><br>Dass er diesen Satz gesagt hat, wird er bald wieder vergessen haben. Er h\u00e4tte ihn besser nicht gesagt, mir f\u00e4llt n\u00e4mlich spontan keine Ausrede ein, wie man ihn relativieren k\u00f6nnte \u00e1 la &ldquo;Ich hab jetzala nie gsacht&#8230;&rdquo;<br><br><b>\u00e4hh nicht wegen dem Abnehmen unbedingt, aber halt weil ichs wirklich regelm\u00e4\u00dfig machen will auch.<\/b><br>Typisches Ges\u00fclze, Willensst\u00e4rke bla bla bla&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T18:47:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Mountain Dew ist kein Energydrink, sondern eine Sprite mit extra viel Zucker und Koffein (hatte \u00fcbrigens mal einen amerikanischst\u00e4mmigen Klassenkameraden, der glaubte dass ihm das Zeug beim Training hilft, von wegen Energieschub <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ).<br><br>Den Granatapfelmate find ich bers\u00f6nlich ziemlich ohwsom, wenn es denn mal Enerdschie sein soll, dann Effect oder zur Not Relentless, weil die nicht ganz so papps\u00fc\u00df sind.<br><br>Wie man hingegen Rockstar oder Monster trinken kann&#8230;. Absolut ekelhaft \u00fcberzuckert, das hat so eine richtig krasse Traubenzuckernote"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:43:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich sollte etwas fetter werden&#8230;.<\/blockquote>Futter jeden Abend ne halbe Packung Pistazien. Die haben ca.650 kcal \/100g.<\/blockquote>Danke das is denke ich auch besser als solche &ldquo;shakes&rdquo; und die schmecken sogar."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:46:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hm hier steht Pistazien sind gut zum Abnehmen: <a href=\"http:\/\/eatsmarter.de\/ernaehrung\/news\/pistazien-gesund\">http:\/\/eatsmarter.de\/ernaehrung\/news\/pistazien-gesund<\/a> [eatsmarter.de]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:53:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt mich mal ich frag nix mehr. Ich glaub ich frag den Reiner. Der Erfolg gibt ihm recht!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:55:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Ihr k\u00f6nnt mich mal ich frag nix mehr. Ich glaub ich frag den Reiner. Der Erfolg gibt ihm recht!<\/blockquote>Schreib ihm genau das auf einer Postkarte mit Absenderadresse, der kommt in zwei Tagen zum Anpimmeln vorbei."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T16:56:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "#LustLord1510 wann?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:03:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/hTIgutD.jpg?1\"><br>Hallo Adipositas-Diskussion. Bin zwar kein Ern\u00e4hrungsexperte, aber ich bin immer davon ausgegangen, dass 7 Eier etwas zu viel f\u00fcr ein Fr\u00fchst\u00fcck sind&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Eier kannst du so viel fressen wie du magst. Ehe du Probleme bekommst musst du kotzen weil du die Menge nicht ertragen kannst."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:05:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Hallo Adipositas-Diskussion. Bin zwar kein Ern\u00e4hrungsexperte, aber ich bin immer davon ausgegangen, dass 7 Eier etwas zu viel f\u00fcr ein Fr\u00fchst\u00fcck sind&#8230;<\/blockquote>Von den Kalorien her vielleicht, vom Cholesterin nicht:<br><a href=\"https:\/\/www.handwerksblatt.de\/politik-wirtschaft\/27-handwerkspolitik\/8294-entwarnung-eier-sind-keine-cholesterinbomben.html\">https:\/\/www.handwerksblatt.de\/politik-wirtschaft\/27-handwerkspolitik\/8294-entwarnung-eier-sind-keine-cholesterinbomben.html<\/a> [handwerksblatt.de]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:08:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Rohe Eier in Massephase sind gesund, hat man doch als Kleinkind bei Disney gelernt.<br><br><img src=\"http:\/\/a.dilcdn.com\/bl\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2013\/05\/GastonEggs.gif\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:09:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Jemand der dauerhaft seine Lebensweise \u00e4ndert und irgendwann nicht mehr aktiv daran denken muss, dass er gerade auf seine Ern\u00e4hrung achtet, wird sicherlich entsprechende Erfolge haben. Ist wie mit dem Rauchen aufzuh\u00f6ren - nach 3-4 Wochen ist die k\u00f6rperliche Sucht weg, der Teil ist schnell rum. Der Trick ist, nach 2 Monaten nicht wieder mal &ldquo;nur eine&rdquo; zu rauchen.<\/blockquote>Vielleicht noch eine Erg\u00e4nzung erlaube ich mir, wenn ich darf. Das mit dem Rauchen finde ich ein gutes Beispiel, weil das meiste der Rauchsucht meiner Meinung nach auch Konditionierung ist. Ich w\u00fcrde behaupten, dass die eigentliche &ldquo;Nikotinsucht&rdquo; nicht 3-4 Wochen andauert, sondern vielleicht ein paar Tage. Der Grund wieso Raucher am fr\u00fchen Morgen zur Zigarette greifen, ist nicht, weil sie \u00fcber die Nacht Entzugserscheinungen bekommen haben, weil sie so lange nicht mehr geraucht haben, sondern weil sie sich daran gew\u00f6hnt haben. Andererseits gibt es auch Raucher, welche die erste Zigarette auf der Arbeit rauchen, und nicht am fr\u00fchen Morgen. Wieder Gew\u00f6hnung. Nikotin hat dazu eine sehr geringe Halbwertszeit und m\u00fcsste nach einer Nacht eigentlich vollst\u00e4ndig abgebaut sein. Allerdings gibt es mehr als genug Raucher, die eine 3 Stunden Zugfahrt nur schwer \u00fcberstehen, weil sie sich unruhig und schlecht f\u00fchlen. Oder eben Raucher, die sich am Morgen schlecht f\u00fchlen, oder wenn sie nicht die erste Zigarette auf der Arbeit rauchen. <br><br>Warum meinst du, helfen komische Hinweise auf der Zigarettenschachtel nicht. Der Raucher wei\u00df, dass es seiner Gesundheit schadet. Diese Hinweise bewirken, wenn sie \u00fcberhaupt etwas bewirken, nur, dass der Raucher unter Stress gesetzt wird. Was macht der Raucher wenn er unter Stress gesetzt wird? Er raucht. Nicht anders verh\u00e4lt es sich mit der Fettsucht, auch wenn da sogar noch eine Rolle spielt, dass der K\u00f6rper Cortisol aussch\u00fcttet, wenn er unter Stress steht. Cortisol steht ebenfalls im Zusammenhang mit Adipositas. <br><br>Wenn jetzt also der normale Dicke, seine Cravings f\u00fcr die Tafel Schockolade hat und das mit purer &ldquo;Willenskraft&rdquo; (was ich so nennen will) beheben will, steht er in dem Zwiespalt zwischen Stress (wo er normalerwei\u00dfe isst) und der Gewissheit, dass er sie nicht essen darf (was noch mehr Stress erzeugt). Das ist das eigentliche Problem, nicht fehlende Willenskraft. <br><br><blockquote>Hallo Adipositas-Diskussion. Bin zwar kein Ern\u00e4hrungsexperte, aber ich bin immer davon ausgegangen, dass 7 Eier etwas zu viel f\u00fcr ein Fr\u00fchst\u00fcck sind<\/blockquote>Ja, aber 2-3 sind sogar ziemlich gut. <br><br>Oge Dange war alles."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:10:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Boah k\u00f6nnen wir das Thema jetzt mal beenden? <br><br>Er bleibt fett. Ende. <\/blockquote>Dies, selbst die Kindeskinder h\u00e4tten noch ausgesorgt, wenn man nur einen Cent auf  &ldquo;er nimmt erfolgreich ab&rdquo; setzt. So hoch ist die Quote&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:12:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Reiners Sportger\u00e4t: <a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png\">http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png<\/a> [i.imgur.com]<br>Das Display: <a href=\"http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg\">http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg<\/a> [media.shpock.com]<br><br>Auf Reiners Display stehen 57:34 Minuten und 1,52 Kilometer.<br><br>Ich habe mir beide Radl-Vlogs angeschaut. Im ersten Video &ldquo;trainiert&rdquo; der Lard 12:20 echte Minuten (die Zeit, die er tats\u00e4chlich auf dem Radl sa\u00df (im Video laufen die Passagen mit vierfacher Geschwindigkeit)) und im zweiten Video 35:33 echte Minuten. Macht zusammen 47:53 Minuten.<br>Die 57:34 Minuten, die das Display anzeigt, stimmen offensichtlich mit keiner dieser Zeiten \u00fcberein, weshalb ich davon ausgehe, dass es entweder eine Gesamtzeit ist und Reiner irgendwo 09:41 Minuten versteckt h\u00e4lt oder dass er am zweiten Tag doch tats\u00e4chlich fast eine Stunde auf dem Radl verbracht hat.<br><br>Die zweite Annahme wird dadurch untermauert, dass das Display 1,52 gefahrene Kilometer anzeigt.<br>Ich kann mir einfach nicht vorstellen, dass der Fettsack zwei Sitzungen \u00e0 22:01 und 35:33 Minuten \u00fcber zwei Tage verteilt ben\u00f6tigt, um 1,52 km zur\u00fcckzulegen. Dass er an einem Tag eine Stunde lang mit der sagenhaften Geschwindigkeit von ca. 1,5 km\/h unterwegs ist, ist schon mehr als l\u00e4cherlich.<br><br>Bitte sagt mir, dass ich mich verguckt\/verrechnet habe. Die Zahlen k\u00f6nnen einfach nicht stimmen. 1,5 km\/h? So langsam kann ich nicht mal gehen.<br><br>@Castro: Ging aus RBS' Raingold-Saga bzw. den Kl\u00e4her-Leaks nicht hervor, dass Reiner jeden morgen ein halbes Dutzend Eier essen w\u00fcrde? Ich meine da so etwas in Erinnerung zu haben."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:14:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Hab ne fette in meiner FB Timeline die gef\u00fchlt alle 3 Wochen irgendeine neue super-power radikal Di\u00e4t macht, dann 1 Woche fleissig bilder von ihrem rohkost zeuch postet und danach dann rumheult wie schwer ihr das f\u00e4llt bis sie dann nach 1-1\/2 Wochen wieder eine neue Di\u00e4t anf\u00e4ngt und sich selber mega motiviert.<br><br>Versteh nicht warum man sowas macht. Warum stellt man seine Ern\u00e4hrung z.b. nicht langsam um?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:15:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "ich finde es \u00fcbrigens gut, dass er sich derzeit so viel auf Videos konzentriert und weniger streamt.<br>Hier und da mal ein Stream finde ich gut, weil man ihn dann im Chat zu neusten Geschehnissen triggern kann.<br>Finde so kann es weiter gehen, auch kann man sich so alle neuen Videos nach den langen Meinungsvideos recht gut anschauen, weil sie nicht zu lang sind. Abgesehen vom Time of Wikipedia."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:21:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<blockquote>Versteh nicht warum man sowas macht. Warum stellt man seine Ern\u00e4hrung z.b. nicht langsam um?<\/blockquote>Weil man dann nicht innerhalb der ersten Woche 2kg abnimmt du doofkopf"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:31:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Sagt mal &#8230;. So als Mechaniker wei\u00df man das \u00fcberall wo ein &ldquo;Furchenriemen&rdquo; vorhanden ist man sowas auch nachspannen kann! Oder ist der so ausgeleiert das der &ldquo;spanner&rdquo; schon am anschlag ist&#8230;. Vielleicht sollte er den &ldquo;Furchenriemen&rdquo; einfach nachbestellen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:31:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Reiners Sportger\u00e4t: <a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png\">http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png<\/a> [i.imgur.com]<br>Das Display: <a href=\"http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg\">http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg<\/a> [media.shpock.com]<br><br>[...] Rainer l\u00fcgt mit den Zahlen.<\/blockquote>Hab mal vor 'ner Weile auf dem Crosstrainer meiner Oma (Rip in pies) bisschen geradelt. Ist irgendein uraltes Teil von Kettler. Bei den Dingern reicht es offenbar aus quasi eine Umdrehung zu treten, damit der Timer noch 1,2 Minuten weiter l\u00e4uft. 10km in 20 Minuten ist selbst f\u00fcr einen Fettsack wie mich auf so nem Ger\u00e4t kein Problem. So viel Toleranz nehmen sich die Ger\u00e4te sch\u00e4tze ich mal nicht. Klingt auch gar nicht so unrealistisch, wenn ich f\u00fcr den 8km Schulweg ~20 Minuten brauche. Und selbst wenn das Ger\u00e4t komplett unrealistisch berechnet oder Rainer sich wie ein Rheuma-Rentner anstellt, m\u00fcsste er deutlich &gt;10km\/h fahren."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:32:00+02:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "<blockquote>Reiners Sportger\u00e4t: <a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png\">http:\/\/i.imgur.com\/orKvGik.png<\/a> [i.imgur.com]<br>Das Display: <a href=\"http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg\">http:\/\/media.shpock.com\/EMMF-2230-Ergometer-2e066843.jpg<\/a> [media.shpock.com]<br><br>Auf Reiners Display stehen 57:34 Minuten und 1,52 Kilometer..<\/blockquote>Das kann aber selbst bei der leichtesten Stufe nicht sein, auch wenn er nur in Schrittgeschwindigkeit getreten hat. Dachte erst an 152 kcal, aber das scheint das Ger\u00e4t nicht zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T17:34:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Hab ne fette in meiner FB Timeline <\/blockquote>Ach da ist sie hin, hatte Reggie schon fast vermisst&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:21:00+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Red Bull Cola Masterrace (obwohl kein enadschi)<br><br>und jetzt schnauze ob der taurin limos"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:23:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer radelt."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:23:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Tag 3 aufm radl ist da!!!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:24:00+02:00",
        "username": "Aehnesseyy",
        "text": "<blockquote>Sperma besteht btw nur zu geringem Anteil aus Eiwei\u00df. Das ist auch so n Mythos <\/blockquote>Vorsicht VWG!<br>Rainers Sperma-Erkl\u00e4rung in Kl\u00e4hers Erinnerungsprotokoll | meine Meinung<br><br>Nicht ferwexeln!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:25:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Auch geil, was f\u00fcr eine hurensohnhafte Antwort mal wieder&#8230;.WoT<\/blockquote>Sehr sch\u00f6n! Analysen immer gut!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:26:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich nehmen meine Behauptung, die Werkstatt s\u00e4he ja ganz ordentlich aus, \u00fcbrigens zur\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:26:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Im gleichen Video kam raus, dass Drechen die Z\u00e4hne auch nur dann putzt, wenn er Zahnschmerzen hat.<br><br>Von wegen, er sei doch gar nicht so unhygienisch wie viele denken."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:30:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Also nach seiner &ldquo;Trainingseinheit&rdquo; hat er zumindest mal geschwitzt. Das ist ja ein Zeichen der Anstrengung oder t\u00e4usche ich mich da&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:31:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Er macht 5 minuten pause und es ist auf einmal Taghell?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:33:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Lel, der radelt zu einem Weihnachtslied. <a href=\"https:\/\/youtu.be\/aP0tOQlR1H4?t=543\">https:\/\/youtu.be\/aP0tOQlR1H4?t=543<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:34:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Er macht 5 minuten pause und es ist auf einmal Taghell?<br><br><\/blockquote>Willst du behaupten das unser Drachenlord etwa etwas faket oder l\u00fcgt&#8230;.Quatsch beim Thema Sport doch nicht&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:34:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Der hat doch echt keinerlei Widerstand da drinnen so wie der f\u00e4hrt. Da kann er auch gleich 10 Stunden am Tag fahren und wird trotzdem nicht abnehmen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:36:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Nur noch 'ne halbe Stunde radeln? Und Strafen solls auch wieder geben? Oh man <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:36:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Lel, bei 1:20 a digges feddes Loch in der Hose<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/9GSfnUK.jpg\"><br><br>Wird mal wieder Zeit f\u00fcr Gro\u00dfeinkauf beim EMP"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:37:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Warum so viele Likes. :\/"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:37:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Passiert in den ersten 12 Minuten tats\u00e4chlich absolut nichts? Warum sollte man sich das komplett reinziehen? <br><br>E: Verabschiedung ist auch mal wieder sehr charmant."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:37:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "strafen? damit hat der doch schon mal angefangen und es nicht durchgehalten"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:39:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Passiert in den ersten 12 Minuten tats\u00e4chlich absolut nichts? Warum sollte man sich das komplett reinziehen? <\/blockquote>In der Mitte quatscht er kurz \u00fcber 'ne Pause. Die letzten 3-4 Minuten sind auch ganz gut."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:39:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Sch\u00f6n wie er am Ende wieder mit den Fressvorw\u00fcrfen getriggerd wird. #FresssackLord"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:01:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Jaja, alles supi, aber k\u00f6nnen wir uns jetzt endlich wieder \u00fcber Energy Drinks unterhalten? <\/blockquote>Sind Apfal.<br><br>\/diskussion"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:03:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Ist der eigentlich komplett behindert? Was tut den denn w\u00e4hrend des Renderns, dass er sein Eis nicht essen kann?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:05:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Rendererz in den Renderminen sch\u00fcrfen. Dieses wird dann anschlie\u00dfend im Renderhochhofen zu Renderpunkten weiterverarbeitet. Das ist Schwerstarbeit."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:07:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Bitte sagt mir, dass ich mich verguckt\/verrechnet habe. Die Zahlen k\u00f6nnen einfach nicht stimmen. 1,5 km\/h? So langsam kann ich nicht mal gehen.<\/blockquote>Wahgrscheinlich ist bei dem verranzten Radl das Display auch kapott, so wie alles in der Rumpelbude.<br><br>Oder es gibt keine Verbindung mehr zwischen Pedalen und Schwungrad und Reiner dreht einfach nur die Pedalachse."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:09:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Sein Trainer sieht mir ja so billig aus, dass der Widerstand vermutlich mechanisch eingestellt wird. Kann man sowas durchtreten?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:20:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Offiziell k\u00f6nnte doch zumindest mal das Rad nach drau\u00dfen stellen. Dann w\u00fcrde er wenigstens etwas Sonne abbekommen und eine ges\u00fcndere Hautfarbe kriegen. <br>Aber nein, er geht den schweren Weg und radelt in der Werkstatt."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:25:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Kommt der Radelvlog heute noch? Eigentlich wollte ich morgen fr\u00fch tats\u00e4chlich mal fr\u00fch raus und daher den ASA schonmal vorrendern, lel."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:28:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Kommt der Radelvlog heute noch? Eigentlich wollte ich morgen fr\u00fch tats\u00e4chlich mal fr\u00fch raus und daher den ASA schonmal vorrendern, lel.<\/blockquote>Wenn man Rainers Aussagen vertrauen kann (lolololol), dann kommen heutigen Aufnahmen erst morgen online wegen der Uploadzeit."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:32:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wenn man Reiners Tweet von vor einer Stunde glauben kann (lel), dann kommt das Video in 30min."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:32:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kommt der Radelvlog heute noch? Eigentlich wollte ich morgen fr\u00fch tats\u00e4chlich mal fr\u00fch raus und daher den ASA schonmal vorrendern, lel.<\/blockquote>Wenn man Rainers Aussagen vertrauen kann (lolololol), dann kommen heutigen Aufnahmen erst morgen online wegen der Uploadzeit.<\/blockquote>Vor einer Stunde dieser Tweet: <br><br>in etwa einer Stunde 30 min kommt das neue Radl Video<br><br>Hat er etwa wieder gelogen? :o"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:34:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "30 minuten hat er noch."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:34:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Offiziell k\u00f6nnte doch zumindest mal das Rad nach drau\u00dfen stellen. Dann w\u00fcrde er wenigstens etwas Sonne abbekommen und eine ges\u00fcndere Hautfarbe kriegen. <br>Aber nein, er geht den schweren Weg und radelt in der Werkstatt. <\/blockquote>Er will doch nicht &ldquo;outdoor&rdquo; Sport machen. Dazu m\u00fcsste er doch nach Drau\u00dfen. Drau\u00dfen sind die ganzen anderen Leute und haider&#8230; Nene das is nix f\u00fcr R1r"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:50:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Neue Futitch in 3&#8230; 2&#8230; 1&#8230;<br><br>Drache auf\u00b4n Radl Tag 3 Electro Radl Drache 30,06,2016<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aP0tOQlR1H4&amp;list=PLinjbuHd1DZvXVT7FusjQDbRyeY_X9Uc4&amp;index=3&amp;pxtry=1\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aP0tOQlR1H4&amp;list=PLinjbuHd1DZvXVT7FusjQDbRyeY_X9Uc4&amp;index=3&amp;pxtry=1<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:51:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WPMmV7hp3as\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WPMmV7hp3as<\/a> [youtube.com]<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T20:59:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Bonneklicks you cannot my Stream in your Stream!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Kommt der Radelvlog heute noch? Eigentlich wollte ich morgen fr\u00fch tats\u00e4chlich mal fr\u00fch raus und daher den ASA schonmal vorrendern, lel.<\/blockquote>Du bleibt gef\u00e4lligst da, bis du schon wieder gesehen hast wie der fette Rainer seinen Fettberg an Fett und verfettetem Fettgewebe aufs kaputte Heimtrainer-Radl gewuchtet hat!!!11"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:07:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Beste Energy ist pep und jez fresse alle ihr versagers<\/blockquote>Drinkt hier niemand den billigen Booster vom Netto? Hau mir hin und wieder ne Dose light rein. Nicht so widerlich s\u00fc\u00df wie andere Enerdschis und nicht so k\u00fcnstlich und \u00fcberaromatisiert wie Monster oder Redbull. Der gute billige vom Netto eben. :\/"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:12:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Lel jetzt hat der Fettspacken das Fidio wieder gel\u00f6scht?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:13:00+02:00",
        "username": "Aehnesseyy",
        "text": "<blockquote>@Castro: Ging aus RBS' Raingold-Saga bzw. den Kl\u00e4her-Leaks nicht hervor, dass Reiner jeden morgen ein halbes Dutzend Eier essen w\u00fcrde? Ich meine da so etwas in Erinnerung zu haben.<\/blockquote>Daran erinnere ich mich auch irgendwie&#8230; mit der Begr\u00fcndung er w\u00fcrde die Eier essen, damit er genug Sperma produzieren kann, das ja ebenfalls aus Eiwei\u00df besteht.. deshalb habe er auch immer so dicke Kl\u00f6ten, die geleert werden m\u00fcssten&#8230; am besten in Kl\u00e4hers Kl\u00e4rgrube ohne Gummi etc&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:26:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Seine Haare sind heute <b>extrem<\/b> frech&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:26:00+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Wie er auch noch stolz ist, dass zwei Tage alte Grillsachen im Zimmer liegen hat. Sch\u00f6n bei 25 - 30 Grad gereift. <br>Da braucht er sich nicht wundern, wenn die Flitzekacke wieder mal zum \u00dcberraschungsbesuch vorbeikommt."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:33:00+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Nach 15 Minuten schon 5 Minuten Pause und er schwitzt noch nichtmal, lel. Tag 3 und es wird versucht mit m\u00f6glichst wenig Aufwand viel zu erreichen."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:47:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Nach 15 Minuten schon 5 Minuten Pause <\/blockquote>5 Minuten in denen sich die Lichtverh\u00e4ltnisse verd\u00e4chtig stark ver\u00e4ndern."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:54:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Wie er auch noch stolz ist, dass zwei Tage alte Grillsachen im Zimmer liegen hat. Sch\u00f6n bei 25 - 30 Grad gereift. <br>Da braucht er sich nicht wundern, wenn die Flitzekacke wieder mal zum \u00dcberraschungsbesuch vorbeikommt.<\/blockquote>Das macht man aber wirklich heute so. Siehe Dry Aged Beef."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:57:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "drache sollte einfach wieder zu seinen wurzeln&#8230; back to the routes<br><br><img src=\"http:\/\/i.ebayimg.com\/t\/Einstellung-der-SchuelerInnen-hinsichtlich-Hausaufgaben-von-Rainer-Winkler-\/00\/s\/MTYwMFgxMDkx\/z\/guQAAOSwM4xXakp7\/$_57.JPG\">"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:05:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "4x15 Minuten \u00fcber den Tag verteilt und dann stammelt er sich schon wieder irgendwelche Erkl\u00e4rungen zurecht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Sp\u00e4testens am Tag, wo Rainer wiedermal ein Jahr \u00e4lter ist als das Jahr (also ist der Buttergolem edzala \u00e4lter als Jesus?) wird das Fahrrad &ldquo;kaputt gehen&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:07:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "ok maximal nach dem 5ten Video sollte Schluss sein.<br>H\u00e4tte nicht gedacht dass es \u00fcberhaupt mehr als 2 werden, dachte ich aber das es ihn auch anstrengt<br>Diesmal sah er schon wesentlich weniger Motiviert aus und f\u00e4ngt schon an mit der Gesamtzeit herunterzugehen.<br>Dann wird ihm eben die Faulheit\/Langeweile herunterziehen und nicht die Anstrengungen und der Muskelkater."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:13:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "oder das radl geht zuf\u00e4lligerweise ganz kaputt"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:14:00+02:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Die Werkstatt ist besser ausgestattet als gedacht. Doppelschleifbock, St\u00e4nderbohrmaschine und wer wei\u00df was sich noch f\u00fcr Zeug versteckt&#8230; Das macht mich so mit.. Der dumme Huso k\u00f6nnte so viel am Haus renovieren und machen was sicher effektiveres Training w\u00e4re als mit dem kaputten Rad rumstrampeln.. Aber nein, er bleibt ein dummer Wichser.."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:17:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Vielleicht kriegt er ja auch pl\u00f6tzlich Griselkr\u00e4tze, wenn beim Schwitzen ein leichter Luftzug durchs Fenster weht, kann man sich sowas schnell einfangen und dann muss man nat\u00fcrlich k\u00fcrzer treten, weil sonst die Gefahr einer Brosdadainfektion droht."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:18:00+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Meddl LEUTE, sollte der wirklich jeden Tag nur 15 Minuten ohne Widerstand fahren wird der nix abnehmen. Bei dem was der frisst ist das nur ein Tropfen auf den hei\u00dfen Stein. <br><br>Ich kann genau sagen wie er es sich vorgestellt hat: Pro Woche 10kg weg, nach einem Monat sichtbar schlanker, Ende des Sommers Sixpack und dann massenhaft K\u00f6niginnen posizionieren.<br><br>Sp\u00e4testens Sonntag stellt er fest dass er nicht abgenommen hat, der Arztbesuch ist auch schon fast eine Woche her und es geht so weiter wie immer. Wenn jemand glaubt - ernsthaft glaubt - das fette Schwein w\u00fcrde jetzt wirklich dauerhaft abnehmen w\u00fcrde, dem geh\u00f6rt die Pr\u00fcgel rausgeschmissen und m\u00f6ge sich l\u00f6schen!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:27:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Meddl LEUTE, sollte der wirklich jeden Tag nur 15 Minuten ohne Widerstand fahren wird der nix abnehmen. <\/blockquote>Ach echt? Du bist der Einzige, der nach 35 Seiten auf diesen Gedanken gekommen ist. Danke, dass Du ihn mit uns teilst."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:27:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Und wenn er morgen und am Samstag nicht auf das kapotte Rad steigt und die Pedalen dreht (Ich wette, da dreht sich sonst nichts an dem Schrottdingens), dann gibts zur &ldquo;Strafe&rdquo; etzadla ein H\u00e4scht\u00e4ggfrragdrrache.<br>Das ist Reiners Lieblingsformat. Er kann lang und breit darlegen, warum er gro\u00dfartig ist. <br>Das ist nat\u00fcrlich keine Strafe.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:32:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auf dem Rad wirkt er aber deutlich dicker als dort auf dem rechten Bild, oder?<\/blockquote>Locker 20 Kilo mehr drauf.<\/blockquote>Pro Bein?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T23:52:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/dXmqoFV.gif\"><\/blockquote>das gif ist scho a echt nice sach <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T00:07:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "<b>WO<\/b> kommt den die ganzen drachen support kaschber her? Hat wieder mehr likes als dislikes."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T00:17:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><b>WO<\/b> kommt den die ganzen drachen support kaschber her? Hat wieder mehr likes als dislikes.<\/blockquote>Ruiner betrachten nicht nur wir, wenn er jetzt noch auf die Veganerspur geraten w\u00fcrde, dann h\u00e4tte er das Doppelte an Likes. Sport und Vegan funktioniert auf Youtube.<br><br>Der Fettberg schwitzt nicht mal. Als w\u00fcrde er ins Leere treten."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T00:25:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Lel,  &ldquo; in \u00dfugunft &rdquo; will er gleich mal mit 5 min. Bau\u00dfe starten!"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:45:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Sperma besteht btw nur zu geringem Anteil aus Eiwei\u00df. Das ist auch so n Mythos <\/blockquote>Erz\u00e4hl uns mehr, was ist es, Kohlenhydrat, Fett?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:45:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sperma besteht btw nur zu geringem Anteil aus Eiwei\u00df. Das ist auch so n Mythos <\/blockquote>Erz\u00e4hl uns mehr, was ist es, Kohlenhydrat, Fett?<\/blockquote>Wasser. <br><br>\u00dcbrigens ist im Eiklar vom Ei weniger Eiwei\u00df als im Eidotter."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:46:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Sperma besteht btw nur zu geringem Anteil aus Eiwei\u00df. Das ist auch so n Mythos <\/blockquote>Erz\u00e4hl uns mehr, was ist es, Kohlenhydrat, Fett?<\/blockquote>Wasser. <\/blockquote>Also Sperma auch f\u00fcr diese Staffel relevant?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:50:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Der LArd muss also mehr Wixxen um das Wasser aus den Beinen zu bekommen.<br>Gef\u00e4llt ihm bestimmt besser als sport <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ariella w\u00fcrdest du ihm bitte nen paar naise Pics zukommen lassen?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:52:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Finde es genial wie er die angebliche Stunde schon wieder nach zwei Tagen auf eine halbe Stunde runtergeschraubt hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:55:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Finde es genial wie er die angebliche Stunde schon wieder nach zwei Tagen auf eine halbe Stunde runtergeschraubt hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Die andere halbe Stunde muss er sich ja offen halten wenns ne Bestrafung gibt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:56:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Ob der Lard bald auf die Idee kommt, altes Bildmaterial als aktuelles Radlvideo auszugeben?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:56:00+02:00",
        "username": "HerrMarius",
        "text": "Reuplaod: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=laZvEPy0Qao\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=laZvEPy0Qao<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:58:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Wer wird schuld sein wenn er nach 1-2 Monaten keinen Erfolg gehabt hat?? Arzt Haider, eigener K\u00f6rper Haider, Sport Haider&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T21:59:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Reuplaod: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=laZvEPy0Qao\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=laZvEPy0Qao<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Guten Abend DannySahne der wo mit seinem 2. Account w\u00e4hrend des Bans TAUFRISCHE, BRANDNEUE, TOPAKTUELLE <strike>Interviews <\/strike>Videos postet."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:01:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "15 Minuten im ersten Gang und bei 1,5 km\/h, dann 5 Minuten Pause und nochmal 15 Minuten im ersten Gang und bei 1,5 km\/h. Guter Plan.<br><br>Eine Perle aus dem letzten Radl-Vlog war \u00fcbrigens, dass er nicht eine Stunde auf einem echten Rad fahren k\u00f6nne, weil er ja dann erst ankommen w\u00fcrde und noch eine Stunde zur\u00fcckradeln m\u00fcsse. Auf die Idee, dass er eine halbe Stunde hin- und eine halbe Stunde zur\u00fcckf\u00e4hrt, kommt er gar nicht.<br><br>Wer grillt eigentlich Steak, l\u00e4sst es zwei bis drei Tage liegen und w\u00e4rmt es dann wieder auf? Das ist doch etzala ziemlich behindert."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:01:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hat einen Grund, dass viele Leute die Fetten als willensschwach empfinden. Sind sie n\u00e4mlich.<\/blockquote>Das w\u00fcrde ich allerdings deutlich verneinen.<\/blockquote>Das w\u00fcrde ich allerdings deutlich bejahen. Niemand wird von heute auf morgen so fett, das ist ein Prozess der sich \u00fcber Jahre hinzieht. Erst hat man 5 kg \u00dcbergewicht, dann 10, dann 20&#8230; und dann macht man trotzdem noch weiter mit der Fresserei? Sehe die Motivation dahinter nicht sondern nur Willensschw\u00e4che.<\/blockquote>Danke, hat lange gedauert bis es mal jemand best\u00e4tigt, denn genau so ist es.<br>Und wenn Reiner rafft, da\u00df das auch Jahre f\u00fcr den Abbau ben\u00f6tigt, war das mit n Akzent radln wieder"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:07:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Hab ne fette in meiner FB Timeline die gef\u00fchlt alle 3 Wochen irgendeine neue super-power radikal Di\u00e4t macht, dann 1 Woche fleissig bilder von ihrem rohkost zeuch postet und danach dann rumheult wie schwer ihr das f\u00e4llt bis sie dann nach 1-1\/2 Wochen wieder eine neue Di\u00e4t anf\u00e4ngt und sich selber mega motiviert.<br><br>Versteh nicht warum man sowas macht. Warum stellt man seine Ern\u00e4hrung z.b. nicht langsam um?<\/blockquote>Weil die meisten Menschen alles schnell und einfach wollen und einen schwachen Charakter haben bzgl. Ver\u00e4nderung und Durchhalteverm\u00f6gen"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:12:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "der wird nie mit nem echte rad fahren, da er ja am hang wohnt. also m\u00fcsste er entweder anfangs oder am ende auf jeden fall ne steigung nehmen und damit ist das gestorben"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:13:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Lel, bei 1:20 a digges feddes Loch in der Hose<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/9GSfnUK.jpg\"><br><br>Wird mal wieder Zeit f\u00fcr Gro\u00dfeinkauf beim EMP<\/blockquote>Hat jemand mal mitgez\u00e4hlt, wieviele Tage hintereinander er die Hose schon an hat?"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:16:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die ersten beiden Radlvideos Hose vom EMP.<br>Jetzt hat er die WIxxhose an."
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:17:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Bei Rainers verlaustem Arsch ist jeder Tag zuviel"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:17:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Gestern hatte er doch noch die kurze Hose + Tank-Top an?<br>10p f\u00fcr irgendeinen, ich wei\u00df ned wer und es ist mir egal, der eine Strichliste \u00fcber die Tage, bis Rainer einzelne Klamottenteile wechselt, macht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-06-30T22:21:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sperma besteht btw nur zu geringem Anteil aus Eiwei\u00df. Das ist auch so n Mythos <\/blockquote>Erz\u00e4hl uns mehr, was ist es, Kohlenhydrat, Fett?<\/blockquote>Reptillus Wilk\u00fcrus wei\u00df dar\u00fcber sehr genau bescheid.<br>Also das darf ich aber auf keinen Fall so sagen."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T00:32:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ihr werdet euch noch umsehen, wieviele K\u00f6niginnen Rainer zusammen mit dem K\u00f6nig positionieren wird, w\u00e4hrend ihr noch zweitausend Jahre Jungfrau bleibt.<br>Die Abnehmindustrie hasst Rainer schon jetzt f\u00fcr seine schwei\u00dffreien Abnehmtricks"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T00:44:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich positzionier gleich meine Faust und zwar in deinem Gesicht du SPASTIKA."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T00:47:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau, lasst uns als Diskussionsgrundlage doch die Anzeige eines 10 Jahre alten und kaputten hometrainers der Marke Dreck vom Teleshopping nehmen. <br><br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/dXmqoFV.gif\"><br><br>heavy breathing"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T00:54:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "@schnappi, man kann ein GIF auch \u00fcbertstrapazieren<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/DD4GOVg.gif\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T01:26:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Ohne Widerstand reicht erstmal f\u00fcr Rainer. Soll der etwa gleich mit 150 - 200 W beginnen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T01:28:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Wenn die Abnehmperiode nicht 700 Jahre gehen soll, ja"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T01:29:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Wenn die Abnehmperiode nicht 700 Jahre gehen soll, ja<\/blockquote>Und nichtmal dann hat er genug Geld f\u00fcrs jabanische Badezimmer."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T01:31:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Denn was braucht ein K\u00f6rper, um abnehmen zu k\u00f6nnen? Genau, Belastung! Das fette Schwein soll schwitzen und sich verausgaben. ERST dann K\u00d6NNTE ich mich mal zu einem Like bei seinen Radlvideos hinreisen lassen."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T01:32:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Wenn die Medizin UND SEI SCHWESTER morgen daf\u00fcr sorgen wird, da\u00df man 1000 Jahre alt werden kann, w\u00fcrde Rainer in 950 Jahren immernoch ein Fettsack voller Ausreden sein, das regt mich so auf, wie kann man so unselbstst\u00e4ndig sein.<br><br>Und wenn man Rainer 1.000.000 schenkt, wird er trotzdem tausend verschiedene 3D Kameraobjektive und wei\u00df der Fick noch alles kaufen, seine 600 DVDs Sammlung komplettieren, sich im Puff einen scheuern lassen bis er bl\u00f6d wird und danach immernoch in einer Bruchbude wohnen ohne japanisches Badezimmer, weil er einfach zu dumm f\u00fcr alles ist.<br>Mett, Mett, Mett"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T01:43:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Wie positiv die Kommentare unter seinen neueren Youtube Video sind. <br><br>Haider besiegt w\u00fcrde ich sagen."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T01:56:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Schon allein, dass er t\u00e4glich seinen schei\u00df &ldquo;einst\u00fcndigen&rdquo; Strampelschei\u00df durchf\u00fchrt ist Aussage genug. Wenn das echtes Training w\u00e4re, dann h\u00e4tte der nach dem ersten Mal f\u00fcr drei Tage einen Muskelkater, dass er nicht mehr gehen kann. Aber wie schon bemerkt ist von Null Widerstand auch Null Ergebnis zu erwarten.<br><br><strike>Echt, der tut das nur f\u00fcr die Views. Pardon, habe dem Fettlord unterstellt, dass er sich um seine Zuseherschaft schert.<\/strike><br><br>Echt, der tut das nur f\u00fcr die Selbstbefriedigung. Als Ausrede, dass er nicht selbst schuld ist an seiner pathologischen Adipositas. Heuchellord. Nix anderes als Masturbation das Format. Als n\u00e4chstes dann &ldquo;Abnehmen durch Beten.&rdquo;<br><br>Wichser.<br><br>(Frage: Kein Schwei\u00df auf der Stirn? Oder sehe ich das falsch? Normalerweise bei mir eine der Stellen, die nach 5 Minuten transpirieren.)<br><br>edit: Wortwiederholung."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T02:00:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Jap. Wieder keine Anstrengung oder Schwei\u00df zu erkennen beim Specklord. Der Fettsack strampelt einfach im Null-Gang vor sich hin und meint ernsthaft er w\u00fcrde damit irgendwas bewirken.<br><br>Naja, aber laut seiner eigenen Aussage hat er ja sp\u00e4testens Ende August Idealgewicht inklusive Sixpack erreicht.<br><br>Ob er dann merkt dass er mit 30 Minuten radeln und sonst unver\u00e4nderten Lebensumst\u00e4nden kein Gramm abnehmen wird?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T02:08:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Denn was braucht ein K\u00f6rper, um abnehmen zu k\u00f6nnen? Genau, Belastung! Das fette Schwein soll schwitzen und sich verausgaben. ERST dann K\u00d6NNTE ich mich mal zu einem Like bei seinen Radlvideos hinreisen lassen.<\/blockquote>Normalerwei\u00dfe w\u00fcrde ich bei Cardio ja auch jedem High-intensity interval training (HIIT) empfehlen. Aber beim Drachen wei\u00df man nicht, ob dann nicht irgendwann mal seine Pumpe aufh\u00f6rt. <br><br>Aber gut lieben Haider, ich bin dann mal schlafen."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T02:12:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/DCvYB4u.jpg\"><br><br>Ich finde es lustig dass Rainers Vater dood ist und seine Schwester."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T02:30:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Woah .. voll nihilistisch und alle moralische Konventionen missachtend. So krass, Mann."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T02:37:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ach von diesem Lets Bleh Alla Typ kommen die ganzen Whiteknights. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wunderte mich schon wieso so viele Leute die Haider in den Kommentaren um die Ferlassung per Deabo gebeten haben. Hat man sich ja einen tollen Zeitpunkt f\u00fcr ausgesucht&#8230; Der tollpatschige Schwabe versucht sein Leben umzukrempeln und die b\u00f6sen, sadistischen Haider sind grundlos diesen unschuldigen Franken-Bua am \u00e4rgern.. Aber wie wir unseren Rainer kennen, ekelt er jedes Mal, nachdem er bemerkt, dass ein Whiteknight-Schub kam, erstmal mit seiner &ldquo;Hadde keine Schanze + kranke Schaf-Haider&rdquo;-Art paar Tage rum, nur um dann alle Wei\u00dfritter, die bis dato noch nicht durch Gleichg\u00fcltigkeit abgehauen sind und f\u00fcr irgendwelche Musel prayen, anschlie\u00dfend mit an die Pisswichserhaider gerichteten Todesdrohungen, weil man ihm Ern\u00e4hrungstipps gibt, oder einer Fick-Anspielung in einem Frage-Antwort-Video zu vergraulen.<br>Und wie bis dato jede Wei\u00dfritter-Gruppe fersteht auch diese nicht, dass der einzige und effektive Weg, Rainers Lebensqualit\u00e4t und Psyche zu unterst\u00fctzen, absolutes Ignorieren und die zwangsl\u00e4ufige Ferlassung Rainers vom Game, ist und Lob genau das ist, was Rainer dazu bewegt, sich weitere Jahre vollzum\u00e4sten, Pimmelbilder in die Welt zu setzen, sich keinen Job und sich keine damit vielleicht einhergehende Freunde zu suchen, weil er durch aus absolutem Gutmenschentum und Uninformiertheit entstandenen Kommentaren a la &ldquo;Also ich find dich sympathisch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>&rdquo; oder &ldquo;Du bist super, wie du bist!&rdquo; denkt, dass seine erb\u00e4rmliche Lebensart und sein Charakter eigentlich doch recht oke sind.. Eigentlich richtige Premium-Haider also, die das Gleichgewicht zu uns darstellen und das Game mit kleinen, wei\u00df bestreiften und nachts gut sichtbaren St\u00f6cken, weiter brennen lassen."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T02:51:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Ich finde es lustig dass Rainers Vater dood ist und seine Schwester. <\/blockquote>So sehe ich das eigentlich auch, ist aber nicht so das ich die Kommentare hier uninteressant finde."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T03:04:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Traubenstampf3r klasse zusammengefasst.<br>Ich bin schon lange der \u00dcberzeugung, da\u00df ein gro\u00dfer Teil der Rainerschen Weitermachung nur stattfindet, weil er auf Instergrem und Snepchad so viel Zuspruch von uninformierten Mongoloiden erh\u00e4lt, aber soll unser Schaden nicht sein.<br>Wenn Rainer jemals das ganze Ausma\u00df seines Lebensfiaskos realisieren t\u00e4te, w\u00e4re ja das sch\u00f6ne arrogante Gemette vorbei, wer will das?<br>Rainer mu\u00df Zuspruch bekommen, damit er sich weiter zerst\u00f6rt.<br>Ok, war alles"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T03:19:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>wot<\/blockquote>Das ist nunmal der Kreislauf des Haids. Erst wird man ganz emotional und hat Mitleid und dann verliert man s\u00e4mtliche Emotionen und empfindet Hass.<br><br>So wird einer nach dem anderen zum Haider."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T05:50:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>&#8230;. und er frisst wann immer er hunger hat. (Alkohol nicht vergessen!)<br>I. .<\/blockquote>sch\u00f6n w\u00e4rs: Hunger geht vom Magen aus und Gusto l\u00e4\u00dft das Wasser im Mund zusammen laufen.<br>(meine Hausregel.-) )<br>Aber Drache reagiert auf seinen Gusto und dann fri\u00dft er vor dem Bildschirm weit \u00fcber jedes S\u00e4ttigungsgef\u00fchl hinaus.Wenn er wenigstens nur essen w\u00fcrde ,ganz bewu\u00dft <strike>k\u00f6nnte er den Schei\u00df den er fri\u00dft nicht mehr zu sich nehmen<\/strike> dann w\u00fcrde er fr\u00fcher aufh\u00f6ren.Einmal weil er satt ist und einmal weil er unbedingt wieder vor den Bildschrim will.<br>Zus\u00e4tzlich k\u00f6nnte ich mir vorstellen da\u00df er nicht i\u00dft bis er satt ist sondern bis alles aufgegessen ist.So hat ers von Mama gelernt."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T06:15:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Und wer hat uns den Kaffee gebracht? Der T\u00fcrke. Wei\u00df nur wieder keiner auf rassismusschon.de.<\/blockquote>Aber das Kaffeehaus brachten die Wiener,gell? Und die Wiener haben den T\u00fcrken den Kaffee abgenommen als sie abgezogen sind und die Belagerung auf heute verschoben haben."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T07:01:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Es ist einfach so absurd, wie er jetzt t\u00e4glich in der Werkstatt sitzt und ins Leere strampelt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Das ist echt im gleichen Ma\u00dfe Training, wie Rendern Arbeiten ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T07:19:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Mir kann doch niemand erz\u00e4hlen, dass Rainer wirklich denkt, er strampelt da mit Null Widerstand irgendetwas ab. Man merkt doch, dass man quasi ins Leere tritt. Bitte sagt mir, dass Rainer nicht wirklich auch daf\u00fcr zu doof ist&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T07:30:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "drache etzala viel sportlicher als man denkt oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T07:37:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen, Waden und F\u00fc\u00dfe, die dem Lord sehr wichtig sind und die er sch\u00f6n findet."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T07:44:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "&ldquo;Ich muss meine Ern\u00e4hrung net umstellen&rdquo; &ldquo;man muss nur ein energschi weniga tringen&rdquo; <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T07:46:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Denke schon, dass er wei\u00df, dass das zu wenig Widerstand ist. <br><br>Andererseits hat er ja \u00fcberhaupt keinen Vergleich zum echten Fahrrad fahren &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T08:05:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ich warte eigentlich nur darauf, dass die Popps irgendwann die Feuerwehr rufen, damit sie die Schimmelwand der Altschauerburg aufrei\u00dfen und Rainer mit dem Kran abtransportieren, klingt nach einem guten Finale f\u00fcr die (\u00fcber)n\u00e4chste Staffel."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T08:10:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Wird nicht passieren, denn den kommenden Mondach schmei\u00dft er erstmal ne digge fedde Anzeige naus ob der haider und n\u00e4chsten Mondach ist dann der Umzuch (DVDs sind schon in Karton neigeschmissn)"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T08:13:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Kommt heute mal fr\u00fcher, weil ich weg muss etzedla:<br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146741295516\/300616-weihnachtsradeln\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146741295516\/300616-weihnachtsradeln<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T08:43:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "bester besteiger <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T08:51:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Mir kann doch niemand erz\u00e4hlen, dass Rainer wirklich denkt, er strampelt da mit Null Widerstand irgendetwas ab. Man merkt doch, dass man quasi ins Leere tritt. Bitte sagt mir, dass Rainer nicht wirklich auch daf\u00fcr zu doof ist&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Der Arzt hats doch so verordnet!.Der sagte, er soll seine Gelenke schonen und sich nicht \u00fcberanstrengen denn leichter und l\u00e4nger ist besser als kurz und heftig.Und sowas kommt dann raus wenn man dies zum Drachen sagt&#8230;..<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T09:00:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Genau. Denn h\u00e4tte der Arzt nicht gesagt, er solle langsam anfangen, h\u00e4tte Rainer ganz bestimmt nicht die leichteste Stufe eingestellt &#8230;<br><br>FreSSe jetzt alle."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T09:01:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Guten Morgen Tour de france Teilnehmer Reiner Winkler"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T09:02:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Leude, h\u00f6rt auf mit dieser schei\u00dfe, ja. Ihr sacht immer der Rainer frisst soviel und hat soviel aufm Grill. Zun\u00e4chst mal, als ob er das alles alleine essen w\u00fcrde und zum anderen, ist doch v\u00f6llig egal wieviel er aufm Grill hat. Nebenbei bemerkt hat er heute nur 1 W\u00fcrstchen und 1 Steak gegessen."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T09:31:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Vielleicht sollten wir mal hazelnut sperren&#8230;?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T09:34:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "ohne dregg alda, is a moderador da? Wer ist hier lord? er hei\u00dft offiziell verdammde axt, also bitte den fred umbenennen.<br>ich will das dieser lord so gel\u00f6scht wird alda. der wird ausgenoggt"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T09:35:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "MEI VADDER IST TOT UND MEINE SCHWESTER ALDA. Ich trainiere etzalla so wie ich will und wische den Haidern damit gewaltig eins aus. Ihr werdet euch noch wundern wenn sich mein Gewicht in ein paar Wochen halbiert hat und ich euch mit einem Roundhousekick ausnogg."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:55:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Ja, ich glaub, ich schul auch auf Youtubestar um. Studiert man das, oder ist das ein Ausbildungsberuf? Falls letzteres: Meint ihr, Ruiner nimmt Lehrlinge an?<\/blockquote>ich glaub ohne Diplomarbeit der Sonderschule geht da nix&#8230;.mindestens 100 <strike>seiten<\/strike><strike>W\u00f6rter<\/strike> Buchstaben brauchts daf\u00fcr.Und das &ldquo;quatsch 1h sinnloses Zeug ohne je einen Inhalt zu finden&rdquo; m\u00fcndliche Examen,schaffst du nie.<br>Vielleicht gibt Drache Nachhilfe?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:56:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Ja, ich glaub, ich schul auch auf Youtubestar um. Studiert man das, oder ist das ein Ausbildungsberuf? Falls letzteres: Meint ihr, Ruiner nimmt Lehrlinge an?<\/blockquote>Du meinst wie der WOLF aka Drachenladys Bruda?<br><br>Dann bl\u00fcht dir aber einiges.<br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/26065143ht.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/26065146ue.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T15:05:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Donkey Kong verkackt er auch am laufenden Band:<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/b6a196e32713b45256a4ecfd6253cd05.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/479380fc2721f6c1472326bec56ed38d.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T15:10:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.memeful.com\/media\/post\/kRp6XKw_700wa_0.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T15:12:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie sind die neuen Donkey Kongs vom Schwierigkeitsgrad eigentlich? Weil die alten waren nicht einfach."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T15:17:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Da Zahnruine Ruiner immer den schweren Weg geht, Cheatet er nat\u00fcrlich in Folge 200 von 4..<br>WATZEFAKK, seine Leds bleis tut sich doch keiner an.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T15:41:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<i>Drache @DracheOffiziell 2 Min.Vor 2 Minuten<br><br>Immer Wieder geil XD<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw<\/a> [youtube.com]<\/i><br><br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&ndash;<br><br>Hier w\u00e4re das Original (ohne schei\u00df Saxophonmusik):<br><a href=\"http:\/\/www.nsfwyoutube.com\/watch?v=fOB9avcSqpg\">http:\/\/www.nsfwyoutube.com\/watch?v=fOB9avcSqpg<\/a> [nsfwyoutube.com]<br><br>Aber er kriegt sowas eh nur \u00fcber seine Unterschichtenyoutuber mit, von daher nicht verwunderlich, dass alles nochmal durch einen Memefleischwolf gedreht werden muss."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T15:45:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Aber das ist doch schei\u00dfe alt"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T15:47:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Aber das ist doch schei\u00dfe alt<\/blockquote>der hat auch im Donkey Kong lets play ein Trollface eingebaut und ich wette er findet bestimmt auch noch Ragecomics total lustig"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T15:50:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BHUh7jSjl6y\/?taken-by=dracheoffiziell\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BHUh7jSjl6y\/?taken-by=dracheoffiziell<\/a> [instagram.com]<br><br>vid.me Mirror: <a href=\"https:\/\/vid.me\/8Xub\">https:\/\/vid.me\/8Xub<\/a> [vid.me]"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T15:54:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Gut, dass ers zum 1000. mal erw\u00e4hnt. Er wiederholt sich ja so ungern."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T16:02:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aber das ist doch schei\u00dfe alt<\/blockquote>der hat auch im Donkey Kong lets play ein Trollface eingebaut und ich wette er findet bestimmt auch noch Ragecomics total lustig<\/blockquote>Er ist etzedla a NES und du bist MINDESTENS a Gamecube, nat\u00fcrlich findet er ragecomics lustig"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T16:06:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "a SNES isser, des issa riesenunterschied, wixxgr\u00fcbbl."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T16:08:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Scarred dummer howfen scheiSSe oda"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T16:17:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Scarred dummer howfen scheiSSe oda<\/blockquote>Rainer halt,Loide<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmONy_PXIAAhh0H.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T17:06:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Habe wegen &ldquo;Scarred&rdquo; nun mega bock auf Sacred 1 bekommen, ohne Dregg Aldr"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T17:22:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "W\u00fcrde mich nicht wundern, wenn Rainer ein paar Fahrradszenen aus seinen Radlvideos zu neuem COntent zusammenschneidet, damit nicht auff\u00e4llt dass er nicht trainiert. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T17:30:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "ich will das dieser tobiso ausgenoggt wird alla"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T17:41:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde mich nicht wundern, wenn Rainer ein paar Fahrradszenen aus seinen Radlvideos zu neuem COntent zusammenschneidet, damit nicht auff\u00e4llt dass er nicht trainiert. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>&ldquo;Loide ihr wundert euch vermutlich wieso ich in den 45min. 3 verschiedene Hosen trach, dass is so, in den 5 minuten Pause alle 30 \u00e4h 10 \u00e4h 15 minuten, hab ich mei Hose gewechselt, schei\u00df Kindagaddn hier st\u00e4ndich&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:50:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der Tobinator hat schon sehr wenige Dislikes auf seinen Fidios."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:54:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "290k Abos und weniger Klicks als Dreche pro Video. Ja l\u00e4uft beim Tobi!"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:55:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Schwimmt eben im Dunstkreis von Gronkh mit."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T13:15:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Boahhh ESSE jetzt alle!!<br><br><img src=\"http:\/\/www.muehlenhof-veldhausen.eu\/contero\/gallery\/Bilder\/Detail\/DSCF7212.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T13:23:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alter ich geh kaputt ey &#8230; diese Unf\u00e4higkeit ist kaum in Worte zu fassen.<br><br>Er befreit im Feuertempel den vorletzten Goronen und liest den Tipp, den er von ihm bekommt,  sogar ausnahmsweise mal komplett vor, n\u00e4mlich dass in der Eingangshalle noch eine Truhe versteckt ist (mit dem masterschl\u00fcssel) etc.. &ldquo;Ajo da braucht man dann den hammer bla bla&rdquo;<br><br>*meme*<br><br>Geht, statt das, was er gerade vorgelesen hat, umzusetzen, direkt zur Boss T\u00fcr und wundert sich, dass er den Masterschl\u00fcssel nicht hat und nicht rein kommt<br><br><br>HASS!!!"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T13:24:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ach schnabbi, warum tust du dir das auch an? Ist nicht gut f\u00fcr deinen Blutdruck."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T13:27:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Vier Folgen Youtuberslaif haben mir aufgrund dieser Tipp wegklicken und dann versagen Mentalit\u00e4t auch gereicht, generiert mir nur Magenkrebs"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T13:48:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 2 Min.Vor 2 Minuten<br><br>Immer Wieder geil XD<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw<\/a> [youtube.com]<br><br><br><br>Was nur los bei ihm?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T13:55:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Monatsr\u00fcckblick Juni: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146749456061\/r%C3%BCckblick-auf-den-juni-2016-stockattacke-und\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146749456061\/r%C3%BCckblick-auf-den-juni-2016-stockattacke-und<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T13:57:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Drache @DracheOffiziell 2 Min.Vor 2 Minuten<br><br>Immer Wieder geil XD<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw<\/a> [youtube.com]<br><br><br><br>Was nur los bei ihm?<\/blockquote>Typischer Humor f\u00fcr Drachen und 13-j\u00e4hrige. How to Basic foll underground edge hummor ne?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T13:59:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Danke schnappi f\u00fcr den link.<br>Wirst direkt belohnt:<br><br>Drache @DracheOffiziell 37 Sek.Vor 38 Sekunden<br><br>The Legend of Zelda Ocarina of Time Part 18 Der Begin der Feuchten Tr\u00e4ume: <a href=\"http:\/\/youtu.be\/Y59jZ0TKYiQ?a\">http:\/\/youtu.be\/Y59jZ0TKYiQ?a<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:05:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Das Highlight w\u00e4re mir ohne den ASA entgangen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Sehr naise Sache.<br><br><img src=\"http:\/\/66.media.tumblr.com\/fe6f37a16129e1a8de126d32c1d37e2a\/tumblr_inline_o9lisq7eDu1t6h7l0_500.png\"><br><br>Der Moment, wenn man kackendreist um 12 Uhr arbeitenden Menschen einen guten Morgen w\u00fcnscht und sich erstmal den Anus massiert."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:12:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache @DracheOffiziell 2 Min.Vor 2 Minuten<br><br>Immer Wieder geil XD<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw<\/a> [youtube.com]<br><br><br><br>Was nur los bei ihm?<\/blockquote>Typischer Humor f\u00fcr Drachen und 13-j\u00e4hrige. How to Basic foll underground edge hummor ne?<\/blockquote>Humor, der auch hier gut ankommt&#8230;: <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/190800-GEZGebuehrenrulen\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/190800-GEZGebuehrenrulen\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:35:00+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "Guten Tag einst\u00fcndiger Radl-Ausflug, der mit R\u00fcckfahrt dann aber 2 Stunden dauert und damit zu lang ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:42:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Drache @DracheOffiziell 2 Min.Vor 2 Minuten<br><br>Immer Wieder geil XD<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VbPpPzv3Gxw<\/a> [youtube.com]<br><br><br><br>Was nur los bei ihm?<\/blockquote>Typischer Humor f\u00fcr Drachen und 13-j\u00e4hrige. How to Basic foll underground edge hummor ne?<\/blockquote>Humor, der auch hier gut ankommt&#8230;: <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/190800-GEZGebuehrenrulen\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/190800-GEZGebuehrenrulen\/<\/a> [lachschon.de]<\/blockquote>Naja der Kontext ist verschieden, bei der Einsendung wird ja eig, wie der Ttitel verr\u00e4t, \u00fcber die GEZ lustig gemacht, bei dem was Drache sich anschaut wurde es mit einem Meme kombiniert was f\u00fcr den Drache Top Kek ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:42:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Leute wie ich, die mehrmals die Woche um 4 Uhr aufstehen, sagen guten Morgen Rainer.<br>Und lass dir endlich deine Ged\u00e4rme an die Wand nageln du dummes Arschloch<\/blockquote>Tja wie man sich bettet so liegt man eben,nimm Dir ein Beispiel am Drachen,da kannst was lernen&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:46:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, ich glaub, ich schul auch auf Youtubestar um. Studiert man das, oder ist das ein Ausbildungsberuf? Falls letzteres: Meint ihr, Ruiner nimmt Lehrlinge an?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:50:00+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "bilde ich mir das ein, oder liest drachenlord in seinem zelda let\u00b4s fail ein wenig fl\u00fcssiger als sonst? ist es f\u00e4hig zu lernen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T14:51:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Tselda, ist ezadla, muss man wissen, eher was f\u00fcr gro\u00dfartige Lets Info, eh lets irgendwas loide.<br>Also bidde etwas mehr resbeggt mkay, sonst gibts an Strich wegen seltsamsein<br><br> &ndash;&gt; scarred   habe ganz vergessen dir was zu sagen &#8230;&#8230;.<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account\">http:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T10:08:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote><blockquote>Leude, h\u00f6rt auf mit dieser schei\u00dfe, ja. Ihr sacht immer der Rainer frisst soviel und hat soviel aufm Grill. Zun\u00e4chst mal, als ob er das alles alleine essen w\u00fcrde und zum anderen, ist doch v\u00f6llig egal wieviel er aufm Grill hat. Nebenbei bemerkt hat er heute nur 1 W\u00fcrstchen und 1 Steak gegessen. <\/blockquote>l\u00f6sch dich<\/blockquote>Ist Rainer jetzt eigentlich #besiegt, weil er Sport macht und ihm das schon seit 2 Jahren die Haider raten?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T10:18:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Ist Rainer jetzt eigentlich #besiegt, weil er Sport macht und ihm das schon seit 2 Jahren die Haider raten?<\/blockquote>Ne w\u00fcrde sagen er ist besiegt wenn er wirklich umzieht und dann Miete bezahlt, weil nur Idioten zahlen Miete"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T10:52:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Genau. Denn h\u00e4tte der Arzt nicht gesagt, er solle langsam anfangen, h\u00e4tte Rainer ganz bestimmt nicht die leichteste Stufe eingestellt &#8230;<br><br>FreSSe jetzt alle.<\/blockquote>Stimmt es eigentlich, dass Drache lachschon f\u00fcr das Naziforum h\u00e4lt, weil schnappi immer SS schreibt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T11:11:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>FreSSe jetzt alle.<\/blockquote>Stimmt es eigentlich, dass Drache lachschon f\u00fcr das Naziforum h\u00e4lt, weil schnappi immer SS schreibt?<\/blockquote>Jawoll, Kamerrrrad. Obwohl, um fair zu sein muss festgehalten werden, dass wenn lachschon etwas ist, dann rechtsradikal, nicht wahr Landsm\u00e4nner's?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T11:20:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "Jawoll, Obersturmf\u00fchrer<br><br>deswegen ja auch die \u00c4nderung damals in Lach<b>S<\/b><br><br>Eigentlich ja jetzt LachSSchon.de<br><br>oge, war alles<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T11:25:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Leude, h\u00f6rt auf mit dieser schei\u00dfe, ja. Ihr sacht immer der Rainer frisst soviel und hat soviel aufm Grill. Zun\u00e4chst mal, als ob er das alles alleine essen w\u00fcrde und zum anderen, ist doch v\u00f6llig egal wieviel er aufm Grill hat. Nebenbei bemerkt hat er heute nur 1 W\u00fcrstchen und 1 Steak gegessen. <\/blockquote>l\u00f6sch dich<\/blockquote>Ist Rainer jetzt eigentlich #besiegt, weil er Sport macht und ihm das schon seit 2 Jahren die Haider raten?<\/blockquote>Ist Rainer Bi-Athlet, weil er neben dem Laufen jetzt auch Fahrrad f\u00e4hrt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T11:51:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 8 Min.Vor 8 Minuten<br><br>Guten Morgen zusammen<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:08:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Knapp 12 Uhr, Guten Morgen. Operation normaler Schlafrhytmus l\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:08:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Leute wie ich, die mehrmals die Woche um 4 Uhr aufstehen, sagen guten Morgen Rainer.<br>Und lass dir endlich deine Ged\u00e4rme an die Wand nageln du dummes Arschloch"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:08:00+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "Ich m\u00f6chte nur kurz erw\u00e4hnen, dass der Reiner in seiner Woche &ldquo;Pause von Younow&rdquo; h\u00e4ufiger gestreamt hat als diese Woche (&ldquo;ich streame jeden Tag&rdquo; )"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:13:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Einnahmen waren diesmal auch unter 200, so darfs weitergehen."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:16:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Einnahmen waren diesmal auch unter 200, so darfs weitergehen.<\/blockquote>Daf\u00fcr hat er viele Videos auf utube hochgeladen und damit 5 mehr als sonst gemacht, ist doch voll owsom.Rainer ist nunmal utuber und kein streamer."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:26:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Seit wann ist Rainer eigentlich beim Broadband TV Netzwerk und nicht mehr beim Gurken TGN? Das erkl\u00e4rt in der Tat seinen J\u00fcngsten Followerschub und die vielen Daumen nach oben. BBTV scheint ja ne gute Nummer zu sein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:31:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Seit wann ist Rainer eigentlich beim Broadband TV Netzwerk und nicht mehr beim Gurken TGN? Das erkl\u00e4rt in der Tat seinen J\u00fcngsten Followerschub und die vielen Daumen nach oben. BBTV scheint ja ne gute Nummer zu sein&#8230;<\/blockquote>TGN ist Tochter von BBTV.  Ist aber ein ziemliches Kack-Netzwerk:<br><br><blockquote>I am with TGN I joined them when I didn't really know what I was doing I will be leaving them as soon as my contract ends. They give you nothing in return and take most of your money. They take almost 50% cut of your income which is not worth the ability to get paid every month.<br><\/blockquote><blockquote>Do not join this<br>Read Networks and Your Channel Goals and PSA about network-recruitment messages. from our wiki and a post  by \/u\/welsknight .<br>These networks will use big flowery words and make you feel all fuzzy and special, but they are just basically copy\/paste emails. If you channel starts pulling in 1mil+ monthly views and 100,000 subscribers, then think about joining up in a good network.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/letsplay\/comments\/36h1te\/advice_needed_broadband_tvtgn_offer\/\">https:\/\/www.reddit.com\/r\/letsplay\/comments\/36h1te\/advice_needed_broadband_tvtgn_offer\/<\/a> [reddit.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:33:00+02:00",
        "username": "KlaraWinkelig",
        "text": "<strike>Da sich die Leute hier ja fragen, woher die Zuspruchs- und Likewelle herkommt, hier ist die Antwort.<br><br><a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/tobinatorlp\/v\/75067506?t=01h07m06s\">https:\/\/www.twitch.tv\/tobinatorlp\/v\/75067506?t=01h07m06s<\/a> [twitch.tv]<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:38:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Rainerle also bald so wie unge #Freiheit ?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:40:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "&ldquo;Er hat den Haid nicht verdient&rdquo;<br><br>Tobinator Hrsn, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:42:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Drache @DracheOffiziell 8 Min.Vor 8 Minuten<br><br>Guten Morgen zusammen<br><\/blockquote>Ich hasse ihn so sehr."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T12:43:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Lasse mich gerade nebenbei von den Zelda LPs berieseln. Es sind einfach zu viele Fails zum aufz\u00e4hlen. Unfassbar.<br><br>Was mich aber \u00fcbelst triggert: Er rafft gar nicht, dass es f\u00fcr alle Aktionen einen zur\u00fcck-Button gibt. Will er aus dem Pause Men\u00fc raus, dr\u00fcckt er <i>speichern -&gt; nein<\/i>, statt <i>zur\u00fcck<\/i>. Will er bei Bogen etc aus der Ego Perspektive wieder zur\u00fcck, zieht er das Schwert, statt <i>zur\u00fcck<\/i> zu dr\u00fccken.<br><br>Spast"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:24:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Na klar haben &ldquo;\u00e4ltere Leute&rdquo; (Popp ist 35 oder so) DVD-Player auch auf dem Land. <\/blockquote>So jung ist sie? Ich dachte, es w\u00e4re eine Dame in ihren 50ern, die es nicht so mit Computern hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:25:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Denke auch dass die Popp in etwa demselben Alter wie Riter ist, von der Stimme her&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:29:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Vom Vornamen her k\u00f6nnte sie j\u00fcnger sein - muss aber nicht, zumal der m\u00e4nnliche Name im Telefonbuch auf eine \u00e4ltere Person hindeutet."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:32:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Denke auch dass die Popp in etwa demselben Alter wie Riter ist, von der Stimme her&#8230;<\/blockquote>Ihr Facebook-Profil und ihr Foto sagen was anderes.<br>Wenn Du hier mitlesen w\u00fcrdest, w\u00fcsstest Du das."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:40:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Denke auch dass die Popp in etwa demselben Alter wie Riter ist, von der Stimme her&#8230;<\/blockquote>Ihr Facebook-Profil und ihr Foto sagen was anderes.<br>Wenn Du hier mitlesen w\u00fcrdest, w\u00fcsstest Du das. <\/blockquote>pn mit Link zu Foto ohne Facebook pls"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:43:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Bitte Link zu FB-Profil per PN!"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:52:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Welche \u00c4rsche schmei\u00dfen Rainer mit ai so die likes raus? Der Wabbel sitzt doch nur auf seinem faulen Arsch und wackelt mit den Wasserbeinen"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:52:00+02:00",
        "username": "uHrensohn",
        "text": "Bitte kein Link per PN - nehmt jetzt mal den Cock aus dem Mund, bitte. Es geht hier um den Schwainer mit ai."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:53:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bald gibt's Thread IV.<br><br>Wer nicht total verbl\u00f6det ist, findet alles zu Fr. Popp selbst \u00fcber Google."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:58:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Thread IV hei\u00dft dann aber bitte &ldquo;Der Offiziell - Part 1&rdquo;, dange."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T20:59:00+02:00",
        "username": "modskaschberle",
        "text": "Seidquesten. Huso."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T21:02:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Erst zu faul hier mitzulesen, dann zu faul selbst zu suchen. Ey die Jugend von heute, k\u00f6nnt ich so mit nem Flammenwerfer reinknallen!"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T21:02:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Bitte Link zu FB-Profil per PN!<\/blockquote>Lasst doch ma kathrin in ruhe"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T21:04:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ist das die, die soviel mit CVJM postet? Find da keine Angaben zum Alter etc."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T21:06:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Sie kann jedenfalls n Smartphone und FB bedienen. Dann wird sie auch wissen was Youtube ist und wie man nach Drachenlord sucht. DVD = Schwachsinn, meine Meinung! Aber Merci ist nais, ist verdient."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T21:23:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wo kommen eigentlich die ganzen Spasten her? Hat Kuchen wieder ein Video gemacht, oder was?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T22:11:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Willi absolut beste <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T22:17:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/HG0aOtT.jpg\"><br>Sch\u00f6n zu sehen, dass Draches Radl Initiative positive Auswirkungen auf die #Drachis hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T22:19:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "LEL, Krokerdil hat ja nen perfekten Body. <br>Nur leider halt Kr\u00fcppel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T18:16:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ohne Dregg Alder. <br>Man m\u00fcsste schon die Richtung der Haarpracht oder ob Rainer Wichsekruste an den Fingern hat analysieren, da er immer mehrere Wochen die gleiche Hose und das gleiche Shirt tr\u00e4gt, f\u00fchrt die Analyse hier zu gar nichts"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T18:16:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 59 Sek.Vor 60 Sekunden<br><br>in etwa einer halben stunde bin ich f\u00fcr etwa eine stunde Life auf youNow nur das ihr schon mal bescheid wisst<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T18:18:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "#younauerlife"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T18:56:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/748529547075784704\">https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/748529547075784704<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:02:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/748529547075784704\">https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/748529547075784704<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Ganz r\u00fcckbar und moralisch korrekt. Bezweifle aber, dass die CD in Frau Popps Diskettenschacht passt."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:08:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "@jay_the_killer und Willi_Gimmel:<br><br>Gut gerendert."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:15:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Neustes Zitat aus dem Stream: &ldquo;Rendern ist keine Arbeit, Rendern ist ein Arbeitsgang&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:17:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Neustes Zitat aus dem Stream: &ldquo;Rendern ist keine Arbeit, Rendern ist ein Arbeitsgang&rdquo;<\/blockquote>Also doppelt anstrengend: Arbeiten + Gehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:22:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Willi Gimmel, bester Gimmel!<br><br>Aber war die Dame, die bl\u00f6tzlich bei Rainerle auf dem Palgon stand, nicht Frau Schweigh\u00f6fer?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:26:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Das war mutma\u00dflich Frau Schweigh\u00f6fer, da sie sich um Fert Blu k\u00fcmmert. Frau P\u00f6ppsken ist, so vermutet man, f\u00fcr die Lebensmittelversorgung unseres geliebten Dregers zust\u00e4ndig."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:28:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Unglaublich wie sich die fette Qualle vom halben Dorf den Arsch abwischen l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:28:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wie ein echter Lord hat der Lurt seine Bediensteten."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:29:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "cliffs zu der dame auf dem pallon?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:36:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Drachenl, ehh Offiziell wieder mett. Wieso? Neues Beerchen?<br>Man k\u00f6nnte eine Timelapse von dem Stream machen, sitzt seit einer halben Stunde da und hat bisher so gut wie garnichts gesagt. <br><br>*edit*<br>Liegt glaube ich im Wachkoma"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:39:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Drachenl, ehh Offiziell wieder mett. Wieso? Neues Beerchen?<br>Man k\u00f6nnte eine Timelapse von dem Stream machen, sitzt seit einer halben Stunde da und hat bisher so gut wie garnichts gesagt. <\/blockquote>Er komponiert."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:40:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Hauptsache 26XX Likes.<br>Wo fucking f\u00fcr?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:49:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ist er etwa gerade an Alle Meine Entchen gescheitert? Sorry bin etzalla net im YouNow Thread, aber sollte zum neuen Wochenthema werden."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:55:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Das mit der kleinen Aufmerksamkeit f\u00fcr Frau Popp ist mal ne interessante Idee aber so \u00e4ltere Herrschaften vom Dorf haben doch nie und nimmer einen DVD Player geschweige denn Bezeh Gombjuda."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T19:58:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Na klar haben &ldquo;\u00e4ltere Leute&rdquo; (Popp ist 35 oder so) DVD-Player auch auf dem Land."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T12:23:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<blockquote>Die Likes gehen mir sowas von auf den Sack.<br>Sind das eigentlich jetzt irgendwelche Faggots die denken sie k\u00f6nnten ihn mit den Likes triggern, oder sind das wirklich Debitors Gutmenschen?<\/blockquote>Du ferstehst einfach nichts von psychologie du spatsi&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T12:41:00+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "160kg. hjahahahahahahahahahahahahaha.<br><br>Das sind 150kg bei 185cm: <a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/aBQmR0K.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/aBQmR0K.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>Der fette Huso geht aber bei angeblich 195cm dann eher auf die 200kg zu, als auf die 170."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T12:45:00+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Ich hab den dicken jetzt ne ganze Woche nicht verfolgt (musste real life rendern) und mein Interesse an dem fetten Hurensohn sinkt exponential. Wann kommt der n\u00e4chste Mettwoch? Willi Gimmel soll mal wieder eine Runde in Emskirchen drehen!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T13:02:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Auf KhanAcademy kann man jetzt \u00fcbrigens Rendern lernen: <a href=\"https:\/\/www.khanacademy.org\/partner-content\/pixar\/rendering\">https:\/\/www.khanacademy.org\/partner-content\/pixar\/rendering<\/a> [khanacademy.org]<\/blockquote>Lineare Algebra - genau die Schei\u00dfe, auf die der Lord vermutlich keinen Bock hat. Au\u00dferdem kann er wegen seinem ADS keine Mathematik, genauso wie der Typ in the Fast &amp; Furious."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T13:48:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Heute ist Tag der Franken:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NFg0sqa.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T13:50:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Auch wenn ich kein Franke bin - sondern ein Bayer - tut\u00b4s mir im Herzen weh, so ein degeneriertes St\u00fcck Schei\u00dfe als Franke zu bezeichnen.<br><br>Da greif ich lieber ins Repertoire der Geschichten vom Rainerle und merke an, dass dieser zu einem Viertel oder so Italiener ist, deswegen nicht als waschechter Franke bezeichnet werden kann&#8230; sondern eher so ein Mischlingskind."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T13:59:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Rainer ist etzala eine neue Art Mensch und schon deswegen nicht in solche alten Kategorien einteilbar ist, er ist ein Kind des Meddls der uns mithilfe der Musik den Frieden bringen wird. Ihn als Franke\/Bayer oder gar Deutschen zu bezeichnen ist eine Beleidigung f\u00fcr ihn und f\u00fcr jedes Mitglied in seiner Religion."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:04:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Wusstet ihr schon, dass &ldquo;Drachenlord&rdquo; \u00fcbersetzt logischerweise &ldquo;Diener der Drachen&rdquo; hei\u00dft?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:06:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gerade am zuende gucken der Columbo Folge, bei der ich gestern eingepennt bin lel<br><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160702\/ctk2x2bu.png\"><br><br>Die Frisur kommt mir bekannt vor."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:06:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 6 Min.Vor 6 Minuten<br><br>Drache auf\u00b4n Radl Tag 4 Nasses Shirt 01,07,2016: <a href=\"http:\/\/youtu.be\/P11ajQP2e_o?a\">http:\/\/youtu.be\/P11ajQP2e_o?a<\/a> [youtu.be]  \u00fcber"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:09:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Meinte er nicht heute komme kein Radl-Fideo weil's ab sofort immer erst am n\u00e4chsten Tag komme? #Ank\u00fcndigungsR1r"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:10:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Meinte er nicht heute komme kein Radl-Fideo weil's ab sofort immer erst am n\u00e4chsten Tag komme? #Ank\u00fcndigungsR1r<\/blockquote>Gestern kam keins. Heute kam das von gestern."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:11:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wie er da so ohne Widerstand strampel macht mich mega mett. Faules Schwein -.-"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:13:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/749137440351391744\">https:\/\/mobile.twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/749137440351391744<\/a> [mobile.twitter.com]<br><br>Gef\u00e4lligkeiten f\u00fcr Ruiner werden eingestellt in 3&#8230;2&#8230;1&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:14:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "&ldquo;Die Speicherkarte ist voll, deswegen muss ich 5 Minuten aus dem Video rausschneiden.&rdquo;<br>Ja, klar, immer diese Speicherkarten."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:24:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wenn die schanze zusammenbricht kann der doch easy in die werkstatt ziehen, kein wunder ist der so entspannt."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:25:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Positive Resonanz sorgt vielleicht wirklich daf\u00fcr, dass er noch weiter macht. Au\u00dferdem bekommt er dadurch einen H\u00f6henflug.<br>Perfekte Voraussetzung f\u00fcr den n\u00e4chsten Absturz, wenn die positive Resonanz wieder aufh\u00f6rt. Das Fahrrad fahren wird er nicht durchhalten, weil es absolut keine Ver\u00e4nderung geben wird, da er seine Ern\u00e4hrung nicht umstellt oder das Ding wird einfach komplett kaputt gehen."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:27:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn er nach 15 Minute schon Pause macht, wird er eh kein Fett verbrennen, selbst wenn er mit Widerstand f\u00e4hrt.<br><br>(ja ich wei\u00df, Stoffwechsel ist weitaus komplizierter, gusch)"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:30:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Er hat still und heimlich die Zeit mal wieder reduziert. Der ist doch maximal zwanzig Minuten <strike>gefahren<\/strike> mit den Beinen gewackelt. Ohne Kommentar. <br><br>Edit: W\u00fcrde gerne wissen, was er da w\u00e4hrenddessen in sein Handy raunt.<br>&ldquo;Hey meine Sch\u00f6ne, bin wieder am trainieren, damit mein K\u00f6rper fitter wird. Ich kann dir versprechen, dir wird gefallen, was du siehst, wenn du mich besuchen kommst.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T01:59:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Lel mal in den Stream reingeh\u00f6rt. Drache lernt Terzen mit Kack Synthesizersound spielen. Bald hat er seinen ersten Schlagerhit gelandet, da k\u00f6nnen die Flippers einpacken.<br><br>Und nat\u00fcrlich schiebt er seine Inkompetenz aufs Equipment. So ein Hurensohn, wie der mich wieder mett macht. Soll er mal ne ganze Orchesterpartitur mit Bleistift schreiben und seine Drecksfresse halten von wegen kein Equipment. Ich tipp jeden Tag Noten per Tastatur ein, das kriegt jeder Depp hin, au\u00dfer Drache nat\u00fcrlich.<br><br>EDIT: Nein, Drache. Mit Keyboard wird deine eingespielte Dudelei auch nicht sch\u00f6ner."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T02:26:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Zitat Rainer TS M\u00e4rz 2015:<br><br><i>Ich w\u00e4re ein sehr guter Musiker. wenn ich mich damit besch\u00e4ftigen w\u00fcrde.\"<\/i> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T02:33:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Drache wei\u00df \u00fcber Musik so viel, wie ein Farbenblinder \u00fcber die Farbkomposition von Picassos Bildern.<br><br>Muss es immer wieder betonen: Habe noch nie einen unmusikalischeren Menschen getroffen. Kann nichtmal den simpelsten Rhythmus halten, nicht einen einzigen Ton treffen, oder halten und nichtmal eine Leersaite auf nem E-bass spielen ohne dass es scheppert.<br><br>V\u00f6llig inkompetent. Ohne auch nur ein bisschen Verst\u00e4ndnis und Geh\u00f6r kann man keine Musik machen. Aber Drache lebt ja den Traum, die ganz Gro\u00dfen k\u00f6nnen doch auch keine Noten lesen, dann schafft er das auch&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T03:37:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Boneclinks twitch partner ? Video wo er das realisiert ?<br>Schon ma\u00f6 \u00fcberlegt das sich der dregen die yutube likes gekauft hat ? Darum spricht er es in jedem video an ?? <\/blockquote>Rainer, gib a ruh!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T04:08:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/Unbenannt1.gif\"><br><br> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T08:43:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/yn1.7.1653sfl.jpg\"><br><br>Hab das Gef\u00fchl er wird immer breiter."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T09:03:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Viel hat er ja nicht gemacht gestern: <br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146789800951\/010716-altschauerberg-variationen-rwv-1510\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146789800951\/010716-altschauerberg-variationen-rwv-1510<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]<br><br><br>Edit: Ich liefere wohl auch noch einen Stream-Zusammenschnitt, aber das kann noch etwas dauern."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T09:11:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Danke Streifi!<br>Durch Arbeits- und Saufipulli hatte ich gestern echt keine Zeit."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T10:01:00+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "<blockquote>Ist abc def in den Urlaub gefahren, oder warum gibt es heute keine Zusammenfassung? Der Fettwanst hat doch heute gestreamt, oder nicht?<\/blockquote>Himmel, da war ich einmal abends weg&#8230; :P<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/P1A2A8OIZb4\">https:\/\/youtu.be\/P1A2A8OIZb4<\/a> [youtu.be]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T10:10:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Bisschen witzlos jetzt, dass ich auch eine Zusammenfassung gemacht habe: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k54_k9YTqRE&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k54_k9YTqRE&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T10:10:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist abc def in den Urlaub gefahren, oder warum gibt es heute keine Zusammenfassung? Der Fettwanst hat doch heute gestreamt, oder nicht?<\/blockquote>Himmel, da war ich einmal abends weg&#8230; :P<\/blockquote>Na gut. Das wird aber nicht mehr vorkommen, okay?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T11:05:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wieviel kam den bei YouNow letzten Monat und im letzten Stream raus?<br>Sonst postet es ja immer honypony auf Twitter."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T11:09:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<blockquote>Drache_Offiziell - ID: 113978940 - begin: 2016-07-01 19:06 - length: 69 min - Blocks: 5 - Bars (tot): 1535 (Tips: 100, Bot-Bars: 0) - Earnings: 7.27$ (6.32$\/h) <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T11:14:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Hat doch immer Hoegen gepostet.<br>Wo ist der eig?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T11:16:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Und im Monat waren es glaube ich irgendwas unter 200."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T11:18:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Wenigstens bricht dem Fetti langsam das Younowmoney weg. Hoffentlich setzt sich der Abw\u00e4rtstrend fort"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T11:20:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Auf KhanAcademy kann man jetzt \u00fcbrigens Rendern lernen: <a href=\"https:\/\/www.khanacademy.org\/partner-content\/pixar\/rendering\">https:\/\/www.khanacademy.org\/partner-content\/pixar\/rendering<\/a> [khanacademy.org]"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T11:33:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "rendern ist f\u00fcr mich <strike>abfall<\/strike> arbeit"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T11:33:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Vorher muss er aber noch schnell Englisch lernen."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T22:25:00+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote>Wo sitz ich im Rollstuhl jumm he<\/blockquote>Junge du bist lachhaft und gibst vor jemand zu sein der du gerne w\u00e4hrst aber gut lassen wir das ich Empfehle dir aber das Profil Bild heraus zu nehmen und auch sonstige verasche von mir zu machen den wer den alten Drachen mit einem gl\u00fchenden Sp\u00e4her kitzelt der wird das Feuer sp\u00fcren."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T22:35:00+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Meddl Leude.<br>Grade am Fu\u00dfbal kucken (obwohl ich ja immer gro\u00df zelebriere, dass mir das eigentlich egal ist). Wales hat einen Drachen auf der Flagge und deren Mannschaft werden deswegen manchmal &ldquo;die Drachen&rdquo; genannt. Und vorhin hat ein Reporter erw\u00e4hnt, dass Wales gegen Belgien &ldquo;unbesigt&rdquo; ist. Habe geschnauft. (#justH\u00e4iderThings)"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T22:48:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Meddl Leude.<br>Grade am Fu\u00dfbal kucken (obwohl ich ja immer gro\u00df zelebriere, dass mir das eigentlich egal ist). Wales hat einen Drachen auf der Flagge und deren Mannschaft werden deswegen manchmal &ldquo;die Drachen&rdquo; genannt. Und vorhin hat ein Reporter erw\u00e4hnt, dass Wales gegen Belgien &ldquo;unbesigt&rdquo; ist. Habe geschnauft. (#justH\u00e4iderThings)<\/blockquote>Ein Spiel zum R\u00fccken &#8230;. Und meine Freundin fragt mich warum lachst du wenn der Reporter &ldquo;die Drachen&rdquo; sagt&#8230; Ja weil man Drachen halt einfach nicht so einfach Besiegt&#8230; Die Drachen aus Wales &#8230;. Was ein schmunzelspiel"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T23:04:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Fu\u00dfball ist f\u00fcr mich der Interessenjude"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T23:30:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Gabs eigentlich schon ne Reaktion vom Dreger auf die Twitch Partnerschaft von Bonneclixx?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T23:33:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Nein, bis jetzt noch nicht"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T23:36:00+02:00",
        "username": "TheHoff",
        "text": "Die Likes gehen mir sowas von auf den Sack.<br>Sind das eigentlich jetzt irgendwelche Faggots die denken sie k\u00f6nnten ihn mit den Likes triggern, oder sind das wirklich Debitors Gutmenschen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-01T23:41:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "So h\u00e4lt man das Geme eben am Laufen. Immer ein bisschen anf\u00fcttern, dann wieder runterholen usw."
    },
    {
        "time": "2016-07-01T23:46:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Die Likes werden genau so wieder verschwinden, wie Rainers Motivation zum &ldquo;Sport&rdquo;.<br>Wenn ihr keine Haider w\u00e4rt, w\u00fcrdet ihr ihn abonnieren und jeden Tag 20-30 Minuten dem Dicken beim Radln zusehen, wo er max 10 S\u00e4tze sagt? <br><br>Ich mache mir da keine gro\u00dfen Gedanken dr\u00fcber."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T00:30:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Gabs eigentlich schon ne Reaktion vom Dreger auf die Twitch Partnerschaft von Bonneclixx?<\/blockquote>Keine Ahnung, am besten triggert man den Ruiner wenn man Bilder hier postet. Der liest sicher noch mit:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/WXTF2Z5.jpg\"><br><br>Subscribe-Button ($4.99) hei\u00dft soviel wie Partner bei Twitch, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T00:45:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Und der Boneklicks verdient gut Geld mit den Streams, welche auf Content basieren, mit welchem ein gewisser Lurd nicht ann\u00e4hernd so viel verdient. Das triggert den Drochen doch bestimmt."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T00:47:00+02:00",
        "username": "DrochenLord",
        "text": "Boneclinks twitch partner ? Video wo er das realisiert ?<br>Schon ma\u00f6 \u00fcberlegt das sich der dregen die yutube likes gekauft hat ? Darum spricht er es in jedem video an ??"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T00:49:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Und selber outet er sich in seinem Q&amp;A Als Mensch mit genauso wenig sozialen Kontakten der dem Rainer in seiner Lebensweise wohl gar nicht mal so weit entfernt steht.<br>Wahrscheinlich ist er einfach nicht so beleidigend wie Rainer.<br><br>Als ob der sich Youtube Likes kauft.. Der will doch nicht selber seine eingebildete Welt verf\u00e4lschen."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T00:56:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Ne, ich glaub dieser Bonneklicks hat ein normales, echtes Leben. Das erkennt man schon daran, dass er eben sympathisch ist. Wenn man sympathisch ist, dann hat man es auf sozialer Ebene 100mal weiter gebracht, als DracheN. <br><br>Ich mein: Er braucht nur mindestens einen Gumbel zu haben, dann hat er schon einen gr\u00f6\u00dferen Freundeskreis als Drache."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T01:12:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bonneklinks hat nur einen Fehler: seine desastr\u00f6sen Tattoos. Ok, wa alles! Haidet mich ruhig."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T01:18:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Und der Boneklicks verdient gut Geld mit den Streams, welche auf Content basieren, mit welchem ein gewisser Lurd nicht ann\u00e4hernd so viel verdient. Das triggert den Drochen doch bestimmt. <\/blockquote>Ja, aber auszurasten, nicht etwa selbst mal &#8230; Content zu produzieren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T01:26:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Boneclinks hat mal im stream erz\u00e4hlt, er h\u00e4tte studiert. Irgendetwas mit Geschichte oder so. Ob das stimmt, sei mal dahingestellt."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T01:28:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Und der arme Dreche hat nur wegen seinem ADS und Legasthenie keine Schanze bekommen zu studieren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> (\u00fcbrigens wie der eine Typ in Fast &amp; Furious, schaut's euch mal an, saugeil!)"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T01:31:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Boneclinks hat mal im stream erz\u00e4hlt, er h\u00e4tte studiert. Irgendetwas mit Geschichte oder so. Ob das stimmt, sei mal dahingestellt.<\/blockquote>Studium ist bei denen relativ weit gefasst. Sowei ich informiert bin, gibt es dort keine duale Ausbildung in Betrieben. Dort macht dann jeder einen Bachelor oder so.<br><br>Ist abc def in den Urlaub gefahren, oder warum gibt es heute keine Zusammenfassung? Der Fettwanst hat doch heute gestreamt, oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:35:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Er will irgendwie bald ein Game of Thrones Video machen.<\/blockquote>Erinnert ihr euch noch an den <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MIFlgP1cQC4\">TS-Moment<\/a> [youtube.com], wo Rainer jemandem die Banns rausschmei\u00dft, weil dessen Aussprache von &ldquo;Thrones&rdquo; nicht die Qualit\u00e4tskriterien des Linguistiklords erf\u00fcllt?<br><br>Das war mein Moment, wo ich vom Skeptiker zum \u00fcberzeugtem Haider geworden bin. Fetter Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:37:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Gibt's den DVD Inhalt vom Gimmel auch online? Will wissen was er da so reingepackt hat, ist vllt. ne gute Compilation."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:45:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fussk8u2q.jpg\"><br><br>Der Fuss direkt am Anfang sieht irgendwie geschwollen aus. #WasserBeinLord"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:47:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Likeboykott der Drachenkinder &#8230; Es macht mich so Mett wenn er einfach etwas vorliest was jeder sehen kann&#8230; Fick dich du Fetter Huso"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:47:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Er hat einfach sehr sch\u00f6ne Waden, das muss man wirklich mal sagen!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:48:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Erinnert ihr euch noch an den <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MIFlgP1cQC4\">TS-Moment<\/a> [youtube.com], wo Rainer jemandem die Banns rausschmei\u00dft, weil dessen Aussprache von &ldquo;Thrones&rdquo; nicht die Qualit\u00e4tskriterien des Linguistiklords erf\u00fcllt?<br><br>Das war mein Moment, wo ich vom Skeptiker zum \u00fcberzeugtem Haider geworden bin. Fetter Hurensohn.<\/blockquote>Ob er wohl je merken wird, dass er es selber nicht richtig ausspricht? Game of Frones"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:48:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Erinnert ihr euch noch an den <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MIFlgP1cQC4\">TS-Moment<\/a> [youtube.com], wo Rainer jemandem die Banns rausschmei\u00dft, weil dessen Aussprache von &ldquo;Thrones&rdquo; nicht die Qualit\u00e4tskriterien des Linguistiklords erf\u00fcllt?<\/blockquote><i>&ldquo;Ich banne nicht ohne Grund, und ich banne oft genug!&rdquo;<\/i><br><br>\u00dcbersetzung: Ich banne oft genug ohne Grund.<br><br>Ich hoffe jeder der zuf\u00e4llig mit dem Drachengame in Kontakt kommt, und dann Mitleid f\u00fcr Rainer empfindet h\u00f6rt das, bis ihm\/ihr die Ohren bluten."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:53:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "<blockquote>Die ganzen positven stimmen von von diesem lets play Spasut. aber die Leute von dem seiner Community werden nicht so lange durchhalten, weshalb das Verh\u00e4ltnis sich bald wieder so ausgleicht das es 4:1 Dislikes sind<\/blockquote>Bositive oder negative Dislikes?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T14:57:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Jedes mal wenn ich diesen TS Mitschnitt h\u00f6re will ich ihn so hart von in die Fresse hauen ,dass der auch in 2000 Jahren nicht mehr aufsteht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T15:02:00+02:00",
        "username": "TheHoff",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fussk8u2q.jpg\"><br><br>Der Fuss direkt am Anfang sieht irgendwie geschwollen aus. #WasserBeinLord<\/blockquote>V.a. sieht die Farbe irgendwie ungesund aus."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T15:08:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Und sogar die zehenn\u00e4gel sehen verdreckt aus. <img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/smiley.gif\"> B\u00e4hh!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T15:09:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Habt ihr nach den tausenden Seiten hier etwa gedacht, er h\u00e4tte sch\u00f6ne F\u00fc\u00dfe oder was?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T15:11:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Er hat schon dausend ma gesacht, dass er sch\u00f6ne Waden hat und sie ihm sehr wichtig sind.<br>Von F\u00fc\u00dfen war nie die Rede.<br>Ihr m\u00fcsst h\u00f6ren was gesagt wird und vorallem auf das achten was gesagt wird."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T15:24:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ohne Dreck, was ist auf der DVD drauf?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T15:30:00+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Sieht echt so aus als ob in seinen F\u00fc\u00dfen nur noch wenig Blut ankommt und sie kurz vorm absterben sind."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T15:34:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "&ldquo;Mit Pfeil und Bogen k\u00e4mpfe ich gerne. Wie im RL. Damit komme ich gut zurecht.&rdquo; <br><br>Man m\u00f6chte ihm so die Ogerfresse poliert sehen.<br><br>&ldquo;Loide, da Waserdembl is etzala ned so schwer&rdquo;<br><br>Failed bei jeder Schl\u00fcsselt\u00fcr, bekommt Dark Link nicht mit dem Hammer down. Wie dumm, wie absolut dumm&#8230;<br><br>Lel, da ging er echt Game Over. Ich habe es selbst damals - als  13 J\u00e4hriger - nicht geschafft jemals den Game Over Screen zu sehen. Unglaublich."
    }
]