[
    {
        "time": "2016-07-02T15:37:00+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "Es kam der Wunsch auf, dass ich erg\u00e4nze, wie viel er pro Stream verdient hat&#8230; da gabs doch mal nen Twitterbot, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T15:40:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Warum stellt der Idiot eigentlich bei jedem neuen Zelda LP die selbe Texttafel ein mit sinngem\u00e4\u00df &ldquo;kein ton sorry m\u00fcsst noch 6 parts so ertragen&rdquo;, d. h. dass ab der jeweils aktuellen LP Folge noch mindestens die 6 nachfolgenden parts auch ohne ton sind. Zum Ausrasten! -.-"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T15:50:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er will irgendwie bald ein Game of Thrones Video machen.<\/blockquote>Erinnert ihr euch noch an den <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MIFlgP1cQC4\">TS-Moment<\/a> [youtube.com], wo Rainer jemandem die Banns rausschmei\u00dft, weil dessen Aussprache von &ldquo;Thrones&rdquo; nicht die Qualit\u00e4tskriterien des Linguistiklords erf\u00fcllt?<br><br>Das war mein Moment, wo ich vom Skeptiker zum \u00fcberzeugtem Haider geworden bin. Fetter Hurensohn.<\/blockquote>Sch\u00f6ne Frage: Was war der Moment, in dem du endg\u00fcltig zum Haider geworden bist?<br>Bei mir war es der TS-Moment, als Drache nicht einsehen wollte, dass die Versicherung nicht zahlt, wenn man keinen Rauchmelder hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:24:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Warum gibt sich Schnapper die Ledsblehs von dem Buttergolem? Schnapper dum oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:28:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Er hat still und heimlich die Zeit mal wieder reduziert. Der ist doch maximal zwanzig Minuten <strike>gefahren<\/strike> mit den Beinen gewackelt. Ohne Kommentar.<\/blockquote>12 Minuten radln, 5 Minuten erholen, 10 Minuten radln, dann endet das Radl-Futitsch."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:29:00+02:00",
        "username": "BadjaNaroudi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fussk8u2q.jpg\"><br><br>Der Fuss direkt am Anfang sieht irgendwie geschwollen aus. #WasserBeinLord<\/blockquote>W\u00fcrde gerne mal an seinen F\u00fc\u00dfen riechen."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:34:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde gerne mal an seinen F\u00fc\u00dfen riechen.<\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/EiCQzmzE5HLaw\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:38:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YUUwvzm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:43:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Habe eine Korregazion eingeleitet<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Yp7rndC.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:44:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Hehe, 10P f\u00fcr SB und CIA <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:48:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Der Fu\u00df ist echt extrem geschwollen, alles Dicke oberhalb der Linie ist Wasser.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/cuk1Q9n.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:52:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Es kam der Wunsch auf, dass ich erg\u00e4nze, wie viel er pro Stream verdient hat&#8230; da gabs doch mal nen Twitterbot, oder?<\/blockquote>Gab es daf\u00fcr nicht so einen Hater IRC?<br>Ist es nicht einer auf freenode namens #drachenlord?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T16:52:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Warum gibt sich Schnapper die Ledsblehs von dem Buttergolem? Schnapper dum oder?<\/blockquote>Ich schau ja auch nicht alles. Wenn er nur durch die Tempel irrt, lass ich's ja maximal in nem Hintergrund Tab laufen.<br><br>Aber man h\u00f6rt ja anhand seines Gefasels immer, sobald es interessant wird, dann guck ich mal wieder hin.<br>Es ist einfach faszinierend, wie der selbsternannte Zelda Experte gerade in <i>diesem einen<\/i> Zelda, was seine Generation gepr\u00e4gt hat, so versagt. Ich meine, jeder der das Spiel als Kind\/Jugendlicher gespielt hat, kennt es auswendig. Rainer behauptet das nat\u00fcrlich auch, kann aber einfach NICHTS.<br><br>Der Kampf gegen Schattenlink ist einfach grandios. Er hat absolut keine Ahnung, was er da macht. Er haut sinnlos auf die Kn\u00f6pfe ohne jegliche Taktik. Er befragt zwei mal Navi nach Tipps, obwohl sie ja f\u00fcr diesen Gegner keine hat, was er dann eben zwei mal gesagt bekommt. H\u00e4tte mich nicht gewundert, wenn er noch mehrmals gefragt h\u00e4tte.<br>Er macht sich w\u00e4hrend des Kampfes Gedanken, wo man &ldquo;Dins Kraft&rdquo; (er meint Dins Feuerinferno) findet, eigentlich das am einfachsten zu findende Item und meint, damit w\u00fcrde er Schattenlink ja besiegen. Sicher.<br><br>Dann f\u00e4llt ihm pl\u00f6tzlich auf, dass man mit den Stahlhammer auch blocken kann, was aber keine Wirkung hat. Versierte Zelda Spieler wissen das nat\u00fcrlich schon seit 1998. Nicht so Rainer. Dr\u00fcckt zuf\u00e4llig R und meint direkt mal wieder Bullshit erz\u00e4hlen zu m\u00fcssen. &ldquo;ja man kann \u00fcbrigens etzela mit dem Hammer auch bloggen &#8230;&rdquo; Will es vorf\u00fchren, wird getroffen, Ausrede.<br><br>Hurensohn. Es ist wie einem kleinen Kind beim Spielen zuzugucken. Man m\u00f6chte ihm den Controller entrei\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T17:00:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wer w\u00fcrde sich Footjob vom Drachen g\u00f6nnen?<br><br><br>Edit: Aber ohne dregg, alda, die sind doch echt rasiert, oder? So behaart wie der am Oberk\u00f6rper ist hat der doch nie so haalose Beine von Natur aus. Bin kein Halbitaliener, aber selbst ich habe mehr Haare an den Beinen als Drache scheinbar."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T17:02:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Warum gibt sich Schnapper die Ledsblehs von dem Buttergolem? Schnapper dum oder?<\/blockquote>schnappi nicht nur ein sehr krokodiler Mensch, sondern auch ein sehr einsamer Mensch."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T17:18:00+02:00",
        "username": "BadjaNaroudi",
        "text": "<blockquote>Wer w\u00fcrde sich Footjob vom Drachen g\u00f6nnen?<br><br><br>Edit: Aber ohne dregg, alda, die sind doch echt rasiert, oder? So behaart wie der am Oberk\u00f6rper ist hat der doch nie so haalose Beine von Natur aus. Bin kein Halbitaliener, aber selbst ich habe mehr Haare an den Beinen als Drache scheinbar.<\/blockquote>Kann es nicht sein, dass \u00dcbergewichtige einfach prinzipiell weniger Haarwuchs haben? Bei so Dicken, wenn sie etwa in kurzen Hosen rumlaufen, sieht man das \u00f6fters. Da ist die Haut glatt und prall und geschwollen."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T17:19:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Wer w\u00fcrde sich Footjob vom Drachen g\u00f6nnen?<\/blockquote>Mit ganz viel Speise\u00f6l und f\u00fcr sehr viel Geld kann man dar\u00fcber reden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T17:29:00+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote>Hurensohn. Es ist wie einem kleinen Kind beim Spielen zuzugucken. Man m\u00f6chte ihm den Controller entrei\u00dfen.<\/blockquote>Sei nicht so hart.<br><br>Das w\u00e4re dem Kind gegen\u00fcber n\u00e4mlich ungerecht, ich bin mir sicher jeder 10 J\u00e4hrige k\u00f6nnte das besser. <br><br>Ich habe mir das (naiver weise) mit der Erwartung angesehen &ldquo;so schlimm kann es schon nicht sein&rdquo; (Kampf gegen Schattenlink).<br>Es ist viel schlimmer. Da bekomme ich Lust den Monitor einzuschlagen so sehr versagt er da.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T17:29:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Irgendwie sieht der Fu\u00df wie so ein Monty Python Fu\u00df aus<br><br><img src=\"http:\/\/vignette4.wikia.nocookie.net\/uncyclopedia\/images\/b\/be\/Monty_Python_foot.gif\/revision\/latest?cb=20110925004932\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T17:46:00+02:00",
        "username": "BadjaNaroudi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer w\u00fcrde sich Footjob vom Drachen g\u00f6nnen?<\/blockquote>Mit ganz viel Speise\u00f6l und f\u00fcr sehr viel Geld kann man dar\u00fcber reden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Wie viel w\u00fcrdest du denn zahlen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T18:05:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Schnappi, gib mal pls Link mit Stelle, bin gerade am Rendern."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T18:09:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wer w\u00fcrde sich Footjob vom Drachen g\u00f6nnen?<\/blockquote>Mit ganz viel Speise\u00f6l und f\u00fcr sehr viel Geld kann man dar\u00fcber reden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Wie viel w\u00fcrdest du denn zahlen?<\/blockquote>Mit viel Geld meint Sander so 20 Eur"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T18:22:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Kann es nicht sein, dass \u00dcbergewichtige einfach prinzipiell weniger Haarwuchs haben? Bei so Dicken, wenn sie etwa in kurzen Hosen rumlaufen, sieht man das \u00f6fters. Da ist die Haut glatt und prall und geschwollen.<\/blockquote>Dicke haben keinen geringeren Haarwuchs, sie sind einfach nur dick, weshalb die Haut mehr Oberfl\u00e4che hat, auf der sich die Haare dann in einem gr\u00f6\u00dferem Abstand zueinander verteilen.<br>Es ist so, als w\u00fcrdest du einen Luftballon mit Haarwuchs zu stark aufpusten.<br><br>\u00c4hnliches gilt auch f\u00fcr das Ger\u00fccht, dass Dicke immer einen kleineren Schwanz h\u00e4tten. Reiner hat in dem Fall tats\u00e4chlich recht: Der Schwanz an sich ist nicht zwangsl\u00e4ufig kleiner, er ist nur von einer Fettschicht umgeben, die ihn kleiner wirken l\u00e4sst.<br>Reiners Pimmel ist allerdings trotzdem auff\u00e4llig klein."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T18:23:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hat er nicht gesagt er mag sowas wie Skyrim u. \u00e4. nicht? Dann wird er im quasi-open world Breath of the Wild wohl ziemlich abstinken."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T18:24:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Auf welcher Plattform wird das neue tselda eigentlich erscheinen??<br>Und die n\u00e4chste Frage w\u00e4re: Hat der Reiner diese Plattform auch? Beceh?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T18:26:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ja hat er."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T18:44:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fussk8u2q.jpg\"><br><br>Der Fuss direkt am Anfang sieht irgendwie geschwollen aus. #WasserBeinLord<\/blockquote>Sind so Wasseransammlungen nicht ein Zeichen f\u00fcr ein schw\u00e4chelndes Herz?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T18:45:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Auf welcher Plattform wird das neue tselda eigentlich erscheinen??<br>Und die n\u00e4chste Frage w\u00e4re: Hat der Reiner diese Plattform auch? Beceh?<\/blockquote>WiiU und auf der neuen Konsole. WiiU hat der Drachen.<br><br>Ich hoffe ja irgendwie, dass das neue eine VR-Konsole sein wird. W\u00e4re toll, wenn Rainerle die Realit\u00e4t dann vollkommen darin verlieren w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T18:48:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auf welcher Plattform wird das neue tselda eigentlich erscheinen??<br>Und die n\u00e4chste Frage w\u00e4re: Hat der Reiner diese Plattform auch? Beceh?<\/blockquote>WiiU und auf der neuen Konsole. WiiU hat der Drachen.<br><br>Ich hoffe ja irgendwie, dass das neue eine VR-Konsole sein wird. W\u00e4re toll, wenn Rainerle die Realit\u00e4t dann vollkommen darin verlieren w\u00fcrde.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/vignette2.wikia.nocookie.net\/southpark\/images\/b\/b8\/GroundedVindaloop00049.png\/revision\/latest?cb=20141116172938\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T19:10:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Nintendo und VR, is klar. Mal abgesehen davon dass VR aktuell noch viel zu teuer f\u00fcrn Lard w\u00e4r."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T19:16:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auf welcher Plattform wird das neue tselda eigentlich erscheinen??<br>Und die n\u00e4chste Frage w\u00e4re: Hat der Reiner diese Plattform auch? Beceh?<\/blockquote>WiiU und auf der neuen Konsole. WiiU hat der Drachen.<br><br>Ich hoffe ja irgendwie, dass das neue eine VR-Konsole sein wird. W\u00e4re toll, wenn Rainerle die Realit\u00e4t dann vollkommen darin verlieren w\u00fcrde.<\/blockquote>Endlich Brosdadamassagen von asiatischen Sch\u00f6nheiten im jabbanischen Badezimmer, nachdem er einen hadden Arbeitstag lang den Haidern die Raundhauskiggs nausgeschmissen hat und 50 Kilo in 2x15 Minuten abgestrampelt hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T19:20:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Wen feuert der Dicke heute abend wohl an? <br>Wie wir wissen, ist er gro\u00dfer Fu\u00dfballfan und dazu zu einem Drittel Haliener.<br>Falls er stream und jemand zuschaut, bitte diesbez\u00fcglich triggern. Oge Danke war alles."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T19:21:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Der wei\u00df nicht mal das EM ist. <br><br>Hmm vielleicht doch, irgendein Youtuber wird ja dr\u00fcber geredet haben."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T19:27:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 3 Min.Vor 3 Minuten<br><br>Einfach mal Labern: <a href=\"http:\/\/youtu.be\/xzerKDBnrt8?a\">http:\/\/youtu.be\/xzerKDBnrt8?a<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T19:28:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Er hat schon dausend ma gesacht, dass Fu\u00dfball f\u00fcr ihn Abfall ist.<br>Sollen se alle a riesische Meteorid &lsquo;naingeschma\u00dft bekommen und &rsquo;nen Kindagaddntod sterben die Fu\u00dfballer."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T19:30:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Einfach mal Labern<\/blockquote>Ja, weil er das ja sonst nie macht, der Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T19:49:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Einfach mal Scheisse labern<br><br>Als w\u00fcrde er sonst nicht schon genug labern.<br><br>Dieser Moment, wenn du als Haider schon allein wegen des Titels ausflippen k\u00f6nntest."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T19:59:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Haha, die Gema hat sein Video gesperrt, weil sie mitgekriegt haben, dass er \u00fcber die abgehaidet hat. Ist klar. Der denkt echt, dass jeder seine Videos guckt, auch die Gema.<br><br>Aber er denkt ja auch, dass sein Netzwerk seine Videos schaut, sonst w\u00fcrde er ja nicht st\u00e4ndig nach einem neuen Rechner betteln."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:05:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Hat sich also wieder mal ein neues Spiel geg\u00f6nnt.<br>Wie viele hat er sich jetzt in diesem Jahr schon gekauft?<br>Es h\u00e4tte schon l\u00e4ngst ein neuer Bezeh in seiner Gammelbude stehen k\u00f6nnen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:10:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Reiner ist so ein Lappen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Unglaublich.<br><br>Der Schlafrhythmus ist wie immer im Arsch, sein Rechner ist kacke, zum <i>Time of Wikipedia<\/i> kann er sich nicht aufraffen, obwohl gerade jetzt die perfekte Gelegenheit ist, da dieser Tobinator seine Fanboys zum Lard geschickt hat, um den Haidern Einhalt zu gebieten, die GEMA schaut seine Videos und sperrt dann fr\u00f6hlich rum, weil sie ebenfalls nur aus Haidern besteht, au\u00dferdem ist er zu doof, etwas \u00fcber Nacht herunterzuladen. Auf der positiven Seite steht, dass er immer noch flei\u00dfig <strike>trainiert<\/strike> ins Leere strampelt.<br><br>Am interessantesten ist allerdings, dass sein Laber-Vlog noch einer anderen &ldquo;Sache&rdquo; dient und uns nicht nur \u00fcber sein j\u00e4mmerliches Dasein auf dem Laufenden halten soll. Was mag das nur sein? Wir werden es am Montag erfahren!<br>Meine Vermutung: Es geht um die Likes\/Dislikes seiner Radl-Videos und er m\u00f6chte mithilfe seines tollen Vlog \u00fcberpr\u00fcfen, ob die ach so positive Resonanz auch auf seine anderen Kackvideos \u00fcberspringt.<br><br>Der neue Vlog steht schon wieder bei 97\/262 <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>@Stahlbolzen: Ja, das verstehe ich auch nicht. Er will doch unbedingt YouTube-Star werden und daf\u00fcr braucht er einen halbwegs anst\u00e4ndigen Rechner. Wieso verkauft er nicht einfach \u00fcberfl\u00fcssigen Schei\u00df, der in der Schanze so angefallen ist, wie z.B. die zweite Waschmaschine\/den Trockner, irgendwelches Werkzeug, den stilvollen Marmortisch, eine seiner Kameras, seinen Bass oder was wei\u00df ich. In der Rumpelbude wird sich genug finden lassen, um auf 500  zu kommen, von denen er sich dann einen Rechner kaufen k\u00f6nnte, der zwar nicht auf Gronkhs Level spielt, aber seinen Laptop meilenweit hinter sich l\u00e4sst. Gott, der Kerl ist einfach nur maximal ineffizient."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:24:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Er k\u00f6nnte ja einen Hof-Flohmarkt machen aber ich denke der Polizeischutz w\u00e4re schon zu teuer&#8230;. Und wenn einer versuchen w\u00fcrde zu handeln w\u00fcrde er demjenigen die Br\u00fc\u00fc\u00fcgel rausschmei\u00dfen!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:11:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Woher is etzadla der Desktop-Screenshot schon wieder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:13:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ausm Hitbox Str\u00f6m. Also alles legal."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:25:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Reini will Bonneclix als Gast. K\u00f6nnte zum Showdown kommen."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:37:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Reini will Bonneclix als Gast. K\u00f6nnte zum Showdown kommen.<\/blockquote>RBS dann Dolmetscher oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:39:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Er macht gerade Extreme Speed English.<br><br><br>Hast du Probleme mit Schwule, du Rassist?<br><br>(Wusste nicht, dass Schwulsein eine Rasse ist)"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:51:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Alter, Bonneklicks streamt mit Drache?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:52:00+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Ich sterbe <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> &ldquo;You have not idea what i doing&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:53:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Er hat Boneclix gekickt weil er ihn zu mett gemacht hat. Das ist ja gro\u00dfartig!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:54:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich habe mich gerade mit Arizona Eistee bekleckert, als er A-Frosch gesagt hat. <br><br>Gro\u00dfartig. XD"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:54:00+02:00",
        "username": "Uuuuuiiiii",
        "text": "HurensohnLord vs. Bone-Clinks ein Highlight<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:55:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10648593\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10648593<\/a> [strawpoll.me]<br>&ldquo;Weclhes Lied soll ich das Radl video f\u00fcr morgen?&rdquo;<br><img src=\"http:\/\/memesvault.com\/wp-content\/uploads\/Wat-3d-Gif-12.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:57:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Leeeeel er heult."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:57:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Staffelfinale und Bone ertrinkt in Donations.<br><br>Nice :P"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:58:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "&ldquo;Beats&rdquo; der Band &ldquo;Fantasy&rdquo; aus dem Gen-re &ldquo;Techno-Rock&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:58:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ist schon schlimm mit Rudi, morgen gestorben, \u00fcbermorgen Geburtstag gehabt.<br>Da tut mir der Lord doch wieder a weng Leid <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:00:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Nice. Mein GIF auf Boneclinks Desktop <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:00:00+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "Wie er vor 500+ Zuschauern mit Tr\u00e4nen in seinen Schweins\u00e4uglein sitzt und Penspinning macht, gro\u00dfartig."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:06:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Frischer kann das Mett nicht sein:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M<\/a> [youtube.com]<br><br>Dankt mir sp\u00e4ter. Auf einem Level mit dem Mettwoch."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:09:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Frischer kann das Mett nicht sein:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M<\/a> [youtube.com]<br><br>Dankt mir sp\u00e4ter. Auf einem Level mit dem Mettwoch.<\/blockquote>Sch\u00f6ne Aufnahme, aber direkt bei YouNow aufgenommen. Keine Views dem Drachen!<br><br><a href=\"http:\/\/drache.groupc.de\/\">http:\/\/drache.groupc.de\/<\/a> [drache.groupc.de]"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:32:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Sein aktueller Desktop:<br><br><a href=\"https:\/\/abload.de\/img\/deskwwsd7.jpg\">https:\/\/abload.de\/img\/deskwwsd7.jpg<\/a> [abload.de]<br><br>Nix besonderes aber muss man ja saven!<br><br>\/LOL: <br>DracheOffiziell<br>Aus ende kan bock mehr mein Internet ist einfach schlicht zu schlecht f\u00fcr gaming streams"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:33:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 5 Min.Vor 5 Minuten<br><br>DracheOffiziell just went live! <a href=\"http:\/\/hitbox.tv\/DracheOffiziell\">http:\/\/hitbox.tv\/DracheOffiziell<\/a> [hitbox.tv]  <br><br><br><br>DracheOffiziell<br>Aus ende kan bock mehr mein Internet ist einfach schlicht zu schlecht f\u00fcr gaming streams"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:34:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Ein MoTrip &ldquo;Caver&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Oh bitte ja!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:36:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Was gibt es denn f\u00fcr Internet-Angebote am Altschauerberg? Nur die 6k von der Telekom?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:37:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ich hab je gesagt, dass er Samstagabend streamt. Das da Deutschland spielt ineterssiert den Dicken nat\u00fcrlich nicht. #Marketinglord<br><br>Jetzt ist er auf YN<br><a href=\"http:\/\/weinerrinkler.github.io\/\">http:\/\/weinerrinkler.github.io\/<\/a> [weinerrinkler.github.io]"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:38:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drache @DracheOffiziell 3 Min.Vor 3 Minuten<br><br>bl\u00f6des streamen<br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/Drache_Offiziell\/\">https:\/\/www.younow.com\/Drache_Offiziell\/<\/a> [younow.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:39:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Und wof\u00fcr der neue Labervlog?<br><br>Tj\u00e4&#8230;  mal sehen&#8230;<br><br>- Also der Gronk, der is ja subba mid seim neuen Leddsbleh, des w\u00fcrd ich ja auch machen, aber&#8230; ich hab kan Rrechner, der wo des kann<br>- Etzadla bin ich beliebt wie nie zuvor! Ich starte voll durch!<br>- Ach, was k\u00f6nnt ich alles dolles machn midd an besseren Rechner und a dollen Leidung, die wo ich nich bezahlen muss<br>- Vielen Dangg f\u00fcrs Zuschaun<br><br>Bedenkt man Reiners idiotische Vermutungen \u00fcber seine Zuschauer, ist dieser Vlog eine richtig subtile Bettelmasche. Herr Netzwerk schaut ja sicher zu, da sagen wir mal ganz bescheiden, was wir brauchen.<br>Also, so subtil wie Reiner sein kann."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:40:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Dreche h\u00f6rt MoTrip und speichert seine Cover\/Caver in Gimp 'nain?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:42:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Sein aktueller Desktop:<br><br><a href=\"https:\/\/abload.de\/img\/deskwwsd7.jpg\">https:\/\/abload.de\/img\/deskwwsd7.jpg<\/a> [abload.de]<br><br>Nix besonderes aber muss man ja saven!<br><br>\/LOL: <br>DracheOffiziell<br>Aus ende kan bock mehr mein Internet ist einfach schlicht zu schlecht f\u00fcr gaming streams<\/blockquote>Das ist ja ein uraltes PDF-Icon <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Auch gut &ldquo;kopfh\u00f6re&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:43:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Dreche h\u00f6rt MoTrip und speichert seine Cover\/Caver in Gimp 'nain?<\/blockquote>Genau. Er meint wahrscheinlich das hier: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tC76tIp0kBk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tC76tIp0kBk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:43:00+02:00",
        "username": "BadjaNaroudi",
        "text": "<i><b>WICHTIGE FRAGE:<br><\/b><\/i><br><br><br>Die Lordschaft meckert ja immer \u00fcber den langsamen Internetanschluss. Wei\u00df jemand, wie Rainer ins Netz geht bzw. was er f\u00fcr eine Bandbreite hat?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:43:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sein aktueller Desktop:<br><br><a href=\"https:\/\/abload.de\/img\/deskwwsd7.jpg\">https:\/\/abload.de\/img\/deskwwsd7.jpg<\/a> [abload.de]<br><br>Nix besonderes aber muss man ja saven!<br><br>\/LOL: <br>DracheOffiziell<br>Aus ende kan bock mehr mein Internet ist einfach schlicht zu schlecht f\u00fcr gaming streams<\/blockquote>Das ist ja ein uraltes PDF-Icon <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Auch gut &ldquo;kopfh\u00f6re&rdquo;<\/blockquote>Na, wie lang dauert's bis ihm irgendwer ne PDF mit nem Exploit f\u00fcr ne uralte Version zuschickt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:44:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Sein aktueller Desktop:<br><br><a href=\"https:\/\/abload.de\/img\/deskwwsd7.jpg\">https:\/\/abload.de\/img\/deskwwsd7.jpg<\/a> [abload.de]<br><br>Nix besonderes aber muss man ja saven!<br><br>\/LOL: <br>DracheOffiziell<br>Aus ende kan bock mehr mein Internet ist einfach schlicht zu schlecht f\u00fcr gaming streams<\/blockquote>&ldquo;Rudolf Winkler Vertrag&rdquo; - lel"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:45:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><i><b>WICHTIGE FRAGE:<br><\/b><\/i><br><br><br>Die Lordschaft meckert ja immer \u00fcber den langsamen Internetanschluss. Wei\u00df jemand, wie Rainer ins Netz geht bzw. was er f\u00fcr eine Bandbreite hat?<\/blockquote>YouNow-Stream hat Bitrate von 400kbits. Was so einen maximalen Upstream von 50kb\/s ergeben sollte."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:46:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dreche h\u00f6rt MoTrip und speichert seine Cover\/Caver in Gimp 'nain?<\/blockquote>Genau. Er meint wahrscheinlich das hier: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tC76tIp0kBk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tC76tIp0kBk<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Achso! Das meint Rainer also manchmal, wenn er in Vlogs davon spricht, noch a weng f\u00fcr a Projekt drehen zu wollen. Er ist schichtarbeitender Youtube-Star bei T7"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T20:59:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "dange f\u00fcr die fierdausend barren"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:03:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/uB9xY2K.png\"><br><br>Ein Apfel der wo vom Stamm f\u00e4llt?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:04:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Rudolf Winkler Vertrag&rdquo; - lel<\/blockquote>1. Verlag <br>2. Alt"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T21:07:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Ein Apfel der wo vom Stamm f\u00e4llt?<br><br><\/blockquote>LEL <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:12:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "&ldquo;Guy! Why klaust you&#8230;Warum stealst du my projects on youtube?&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:12:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Hier die Zusammenfassung:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmYrk8yXEAAOiWu.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:15:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das war schon echt nice, aber an den Mettwoch kommt nichts ran. Trotzdem definitiv Staffelfinale. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:16:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Da passiert was! <br><br>Was passiert denn da??? <br><br>Wo ist ColdHands wenn man ihn braucht - Wann kommt endlich die Strim zusammenfassung?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:17:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Oh, der Lard macht sich ne Shisha an, dann geht der Stream noch ne Stunde, nais <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>@Rechen,<br>schon da gewesen, zumindest das bisherige Highlight.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M <\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:18:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "&ldquo;Halt your mouth&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:19:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich bin leidlich beeindruckt. Irgendwie konnte man bei Draches krudem Englisch tats\u00e4chlich ferstehen was er ausdr\u00fccken wollte. L\u00f6blich! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Und Drache hat mehr Englisch gesprochen als Andrew Deutsch. Boneclinx wohl besiegt"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:21:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Wer legt denn das Staffelfinale gleichzeitig mit dem EM Spiel DE - ITA  ??? <br><br>Was denken sich diese Autoren dabei=? <br><br>Und wo bleibt die zusammenfassung ColdHands?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:22:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Alder mir h\u00e4ngen diese Lieder zum Hals raus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:23:00+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "So sehen Sieger aus!<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160702\/5evfzf8h.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:24:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "HAHAHA! Ein Vogel!<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/7pPdeMUaQbk?t=2437\">https:\/\/youtu.be\/7pPdeMUaQbk?t=2437<\/a> [youtu.be]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:25:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kbv6Ofx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:33:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Freue mich schon auf den ASA morgen :P"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:35:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bonne hat alles richtig gemacht. Keine Diskussion (ok, war eh nicht m\u00f6glich), kein Mitleid, nur am lachen. Top!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:37:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Ok zum Ende hin, wo Boneclinks einfach irgendwelche schei\u00dfe gelabert hat war super.<br><br>Drachenlord war super mett, einfach nur weil Boneclinks existiert, Boneclinks h\u00e4tte nichts machen m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "RBS besser, weil subtiler ohne nur Rumzuquietschen. Hat trotzdem Spa\u00df gemacht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Draches Weini-Stream l\u00e4uft immer noch. Lohnt sich!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:41:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rappen ist f\u00fcr deppen.<br>Doch Rainer cavert mit, bei motrip."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:43:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "RBS streamt gerade auch auf YouNow."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:46:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Einfach genial. Bonneklix l\u00e4sst sich nicht von Drache mit seinem &ldquo;Junge&rdquo; (guy, guy, guy <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>) auf sein Niveau runterziehen und lacht ihn einfach aus, wie man \u00fcber einen tollpatschigen Affen im Zoo lacht.<br><br>So, wie es sein sollte.<br><br><blockquote>RBS streamt gerade auch auf YouNow.<\/blockquote>War klar. So ein elender Narzisst. Kanns ohne Aufmerksamkeit auch nicht ertragen."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:57:00+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "&ldquo;Nicht das es hei\u00dft ich trinke wieder Limo&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Orangennektar mit genauso viel Kalorien"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:57:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Boah ay ohne Dregg alda <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Rainers Englisch ist genauso erb\u00e4rmlich wie das durchschnittliche Deutsch von hier geborenen Arabern und T\u00fcrken, lele"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:57:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote><blockquote>RBS streamt gerade auch auf YouNow.<\/blockquote>War klar. So ein elender Narzisst. Kanns ohne Aufmerksamkeit auch nicht ertragen.<\/blockquote>Einfach mal den Abend genie\u00dfen. Nie ist es euch recht. Ferlasst uns"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:58:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "MAN EY SOVIEL AUF EINMAL IN DEN LETZTEN 2h. FUCK AUF DIE AUTOREN ALLES W\u00c4HREND DE-ITA<br><br>-Lord Mett<br>-BC streamt auf Twitch<br>-Lord vs. BC<br>-Lord noch metter<br>-Lord depri<br>-Schaf streamt<br>-Schaf streamt mit BC<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T22:59:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rbs soll sich hier endlich mal anmledeb und mir ne Bewerbung schicken"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:01:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cdn.meme.am\/instances\/500x\/69211860.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:02:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "Ich wei\u00df = I know = Eiweiss. Drache bestes Englisch."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:04:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "RBS' Englisch hat aber auch Verbesserungspotential. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:11:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Come to me, Emskirchen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:12:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Rbs soll sich hier endlich mal anmledeb und mir ne Bewerbung schicken <b>+ wieder Content liefern<\/b><\/blockquote>Korregation eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:14:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "so Drachenlord immernoch<br> <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY<\/a> [youtube.com]<br><br>?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:16:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Younow hat mal wieder den Stream von RBS gel\u00f6scht. Ohne Dregg Alta!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:17:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Hoffe doch ein Haider hat den Stream mitgeschnitten und kann es den Archivaren zuspielen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:20:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Boah ay ohne Dregg alda <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Rainers Englisch ist genauso erb\u00e4rmlich wie das durchschnittliche Deutsch von hier geborenen Arabern und T\u00fcrken, lele<\/blockquote>Earthberry, come to me, will fucken<br><br>Irgend a guy, ei wei\u00df not where, irgendeiner has mei Sisder with a BeZeh Combjuda wois angerufne und gesayt, bass up, ei wei\u00df who you wohnst."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:22:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Hoffe doch ein Haider hat den Stream mitgeschnitten und kann es den Archivaren zuspielen?<\/blockquote>Rendert schon, meinte gerade jemand."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:28:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hoffe doch ein Haider hat den Stream mitgeschnitten und kann es den Archivaren zuspielen?<\/blockquote>Rendert schon, meinte gerade jemand.<\/blockquote>dies! <br><br>meine F8 Taste g\u00fcht schon! <br>ich will sehen was da los war vadammte Axt"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:29:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Wie(so) genau kann Roiner den RBSstream &ldquo;runternehmen&rdquo;?<br>Wie macht er das?<br>Interessiert sich DuEzatla neuerdings f\u00fcr seine Beschwerden?<br>Und mit welcher Begr\u00fcndung?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:33:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Interessiert sich DuEzatla neuerdings f\u00fcr seine Beschwerden?<br>Und mit welcher Begr\u00fcndung?<\/blockquote>Irgendwer auf Younow wei\u00df genau wer RBS ist bzw. Allgemein Bekannte Haider.<br>Die bannen immer RBS recht schnell sobald er ein paar Views hat.<br>Auch damals am Mettwoch war der Stream von Dorian ja auch nach 1-2 min weg sobald alles aufgel\u00f6st war.<br>Irgendwer schaut da mit und &ldquo;besch\u00fctzt&rdquo; den Drachenlord, weil er denen Geld bringt<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:34:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Wie(so) genau kann Roiner den RBSstream &ldquo;runternehmen&rdquo;?<br>Wie macht er das?<br>Interessiert sich DuEzatla neuerdings f\u00fcr seine Beschwerden?<br>Und mit welcher Begr\u00fcndung?<\/blockquote>Reiner hat damit gar nichts zu tun.<br><br>RBS' Stream wird regelm\u00e4\u00dfig gel\u00f6scht, weil ein einmal gebannter User sich nicht unter neuem Namen anmelden und streamen darf. Ban ohne Unban-M\u00f6glichkeit sozusagen.<br><br>RBS wurde damals entfernt, weil er des Lards Stream in seinem Stream restreamte: You can not my stream in your stream."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:34:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Interessant, also gar keine AGBverst\u00f6\u00dfe, sondern einfach, weil die das Reinerle haiden.<br>Dachte immer, die haben da offizielle Gr\u00fcnde f\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:34:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "<strike>Glaube er hat younow mal eingeredet, dass RBS ihm irgendwas erfundenes &ldquo;b\u00f6ses&rdquo; angetan hat, deshalb instabann -&gt; fadenscheinige Ausrede ist dann immer, dass RBS kein echtes Videobild hat<\/strike>.<br><br>edit: ok, bin unwissend, ferlasse den Thread f\u00fcr heute"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:35:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Ey without dirt, ich will dass diese Italiener jetzt ausgenoggt werden!<br>Wotsefak haben die Haider kein Leben? Wieso passier gerade heute abend so viel im Game? Ich hoffe doch, die besten Momente wurden festgehalten?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:35:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "stream schon bei 3 h. armes kaltes h\u00e4ndchen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:42:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Bin ger\u00fcckt bis in die USA, der zentrale Part ist ja schon on. Draches Heulen aber noch nicht. Hoffe auf genaue Dokumentation, rendert mal flei\u00dfig!<br><br>: <img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drachedrpi264ucd.jpg\"><br>Laune beim Dreger ja top."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:48:00+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Moment mal. Wieso heult der?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:49:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Dreche streamt immer noch. Naja ich packs dann mal f\u00fcr heut. Cheerio!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:53:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "&ldquo;Fu\u00dfball ist f\u00fcr die Masse, also nichts f\u00fcr mich&rdquo; - Wieso, hat er nicht die erforderliche Masse?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:53:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Sorry f\u00fcr offtopic, aber endlich mal die Italiener weggesemmelt! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>BAMM!!"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:53:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<b>SCHLAAAAAAAAAAND!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:54:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "k\u00f6nnt ihr Kackdeutschen nicht wenigstens irgendwo mal die Goschn halten wegen Fu\u00dfball."
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:54:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Sorry aber b\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4m ihr verfotzten Spaghetti fresser"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:54:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Man merkt f\u00f6rmlich wie gern Rainer dem Bonneklicks die Br\u00fcgel nausschmei\u00dfen will <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edzala R(o)adltrip in die die JuEs\u00c4h?"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:55:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Deutschland beschte"
    },
    {
        "time": "2016-07-02T23:58:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Jeder Thread jetzt Deutschland Thread!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:00:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Er will noch die 4 Stunden voll machen, das hei\u00dft der Stream geht noch bis 20 vor 1.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:00:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Heute ist ein guter Tag. Deutschland genauso #unbesiegt wie der Lord. Souver\u00e4n in Minute 2 3 Tore reingeklatscht, die Kanacken hatten keine Schantze.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:00:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Man merkt f\u00f6rmlich wie gern Rainer dem Bonneklicks die Br\u00fcgel nausschmei\u00dfen will <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edzala R(o)adltrip in die die JuEs\u00c4h?<\/blockquote>Edit:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vJLmf3Qc2Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vJLmf3Qc2Y<\/a> [youtube.com]<br> <br>Sicher kennen einige &ldquo;Russell Crowe - Mit Pr\u00fcgel um die Welt&rdquo; aus South Park, irgendein Haider <strike>CaptainMeddl<\/strike>, ich wei\u00df nicht wer, soll ferdammt noch mal so ein Video mit dem Dreger produzieren."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:13:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Ich liebe auch diese geistige Akrobatik:<br><br>&ldquo;Schei\u00df Gemer kann sich ficken, wie soll ich als armer Jutuhba denn Kontent produzieren wenn ich den K\u00fcnstlern f\u00fcr ihre Musik Geld geben soll.&rdquo;<br><br>vs<br><br>&ldquo;Ju k\u00e4nnot my stream in your stream, stop stealing my Projects. I beated you.&rdquo;<br><br>Ich hoff. wirklich, dass Specki mal das Pr\u00fcgeln anf\u00e4ngt mit jemandem, der zur\u00fcck schl\u00e4gt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:24:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Zusammenfassung vom Specki-Stream:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmY-bZwXEAAE39e.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:27:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Ich hoff. wirklich, dass Specki mal das Pr\u00fcgeln anf\u00e4ngt mit jemandem, der zur\u00fcck schl\u00e4gt.<\/blockquote>Und hoffentlich ist derjenige genauso pleite wie der Lord. Der Rainer ist doch der Erste, der zum Ongel Alfred rennt, wegen Schmerzensgeld."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:33:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bin beinahe krepiert am Fu\u00dfball und die Fettbacke streamt immer noch und zeigt etzadla wieder seine Faust in bester Meddl Manier in die Cam&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:33:00+02:00",
        "username": "Uuuuuiiiii",
        "text": "Glaubt der Lard ernsthaft Bone-Clinks sei RBS ?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:33:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Meine Reaktion als ich von den Stream-Geschehnissen h\u00f6rte:<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/frischesmettkosf8.jpg\"><br>Ich warte immer noch auf den Heulpart."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:33:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "mit dem heulenden rainer k\u00f6nnte man tats\u00e4hclich schon wieder fast mitleid haben<br>aber nur fast da die fette qualle mal wieder absolut nichts gerafft hat <br><br>ja klar familie und freunde geopfert f\u00fcr youtube da f\u00e4llt einem auch nix mehr zu ein"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:36:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "@schnappi<br><br>Die sind doch genauso Hater. Haben ihm sicher alle gesagt, dass er mit YouTube aufh\u00f6ren soll, weil sie ihm den Erfolg nicht g\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:36:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Glaubt der Lard ernsthaft Bone-Clinks sei RBS ?<\/blockquote>Am Anfang vllt. Seit heute sicher nicht mehr.<br><br>: Muss schon sagen, der Str\u00f6m heute entsch\u00e4digt doch f\u00fcr die Abstinenz die Woche \u00fcber <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:37:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Frischer kann das Mett nicht sein:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M<\/a> [youtube.com]<br><br>Dankt mir sp\u00e4ter. Auf einem Level mit dem Mettwoch.<\/blockquote>OKAAY, bin erst hier angelangt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Ich kann  nicht mehr LEEEL"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:38:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Wer war da am Telefon??"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:38:00+02:00",
        "username": "Uuuuuiiiii",
        "text": "angeblich Polizei"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:39:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Und was ist ihm aufgefallen?!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:41:00+02:00",
        "username": "Uuuuuiiiii",
        "text": "Broadcast summary: user: Drache_Offiziell - ID: 114169883 - begin: 2016-07-02 20:34 - length: 242 min - Blocks: 24 - Bars (tot): 17650 (Tips: 15200, Bot-Bars: 0) - Earnings: 70.36$ (17.44$\/h)<br><br>Fettsack wird von HurensohnNow durchgef\u00fcttert:<br>10 x 1k Bars (75.50 EUR) von <a href=\"https:\/\/www.younow.com\/aydin.celal15\">https:\/\/www.younow.com\/aydin.celal15<\/a> [younow.com]<br>5k Bars (37.74 EUR) von <a href=\"https:\/\/www.younow.com\/Alistn_29937\">https:\/\/www.younow.com\/Alistn_29937<\/a> [younow.com]<br>Beide Accounts identisch.<br><br>Sonst nur Pfennigbetr\u00e4ge von Kleingeistern.<br><br>Gro\u00dfartiger MettLevel-Stream, RBS und Bone-Clinks waren auch am Streamen, freut euch auf die Zusammenfassungen!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:42:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Rainer down, weil Halien verloren hat? Was ist los?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:42:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "der n\u00e4chste der str\u00f6m schreibt, wird lebenslang gebannhammert just sayin<br><br>die ank\u00fcndigung daf\u00fcr ist im ersten dl thread handelt damit 8hab ich erfunden)"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:43:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "So mal sehen ob das heute gereicht hat um #Fitnesslord zu beenden.<br>Nach der ganzen positiven Resonanz kam heute schon, fr\u00fcher als ich gedacht habe, der Absturz, mehr oder weniger ausgel\u00f6st durch BC seine twitch Partnerschaft und den Typen der 200$ gespendet hat, damit BC mit dem Lard streamt, danke nochmal an die Person.<br><br>N\u00e4chste Woche wird interessant aber eins bleibt sicher, er ist auf immer und ewig #unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:44:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Frischer kann das Mett nicht sein:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M<\/a> [youtube.com]<br><br>Dankt mir sp\u00e4ter. Auf einem Level mit dem Mettwoch.<\/blockquote>OKAAY, bin erst hier angelangt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Ich kann  nicht mehr LEEEL<\/blockquote>Ich habe so lange nicht mehr so heftig so krass gelacht, halt your mouth, guy, guy, guy, you have no idea what I doing, I fight, hahaha.<br>You have not idea, der Typ lacht sich in Rage und Reiner raged sich in Rage, ist das geil.<br>Ok, sorry Krakerdul<br><br>&ldquo;A Frosch, a Frosch, a Frosch&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:45:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>mit dem heulenden rainer k\u00f6nnte man tats\u00e4hclich schon wieder fast mitleid haben<\/blockquote>Mitleid f\u00fcr Rainer:<br><br><img src=\"http:\/\/zenit.senecac.on.ca\/wiki\/imgs\/404-not-found.gif\"><br><br>Auch wenn er am Boden ist, und vollkommen zerst\u00f6rt ist, haut er doch nur wieder irgendwelche Plattit\u00fcden raus:<br>- &ldquo;Ihr werdet nie begreifen&#8230;&rdquo;<br>- &ldquo;Ihr seid alle neidisch weil&#8230;&rdquo;<br>- &ldquo;Bin noch nie den leichten Weg gegangen&#8230;&rdquo;<br>- &ldquo;Ihr habt alle Angst vor mir, darum haidet ihr mich&rdquo;<br><br>F\u00fcr mehr reicht der Speicher in Rainer's Gehirn aber auch nicht aus.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T00:47:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>der n\u00e4chste der str\u00f6m schreibt, wird lebenslang gebannhammert just sayin<br><br>die ank\u00fcndigung daf\u00fcr ist im ersten dl thread handelt damit 8hab ich erfunden)<\/blockquote>Sotty Schnapper <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Bist aber auch sehr empfindlich. Und auf Regeln verweisen, die niemand mehr einsehen kann ist etzala gegen das feer jus brinzip!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:01:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Bin au nur bis Eiweiss gekommen, ohne zu r\u00fccken&#8230;  aber der Rest is ja auch nur noch owsom"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:04:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Himmel! Staffelfinale w\u00e4hrend eines Jahrhundertspiels, die h\u00f6herdimensionalen Autoren kennen wohl keinen Fu\u00dfball! Was ist da los im Schwarzen Loch?!<br><br>Sensationeller Schlagabtausch, Boneklinks verwandelt Elfmeter um Elfmeter, w\u00e4hrend Rainer nur fett und mett im Tor rumsteht. Interessante Strategie gegen den Dicken: einfach auslachen, mehr braucht es nicht zur Wei\u00dfglut. Rainer droht, Rainer schimpft, rennt gegen die Sprachbarriere an, radebrecht sich einen runter, nichts hilft, nichts hilft! Boneklinks freundlich, Boneclinks \u00fcberlegen, Boneclinks souver\u00e4n! Was auch spontan belohnt wird: es regnet Sympathie und schn\u00f6den Mammon. Und schon ist alle Welt gegen Rainer und die Tr\u00e4nen flie\u00dfen. Es ist eben schwer, wenn man ein Spiel spielt, das die Welt nicht versteht. Denn eines ist sicher: Er hat auch diesmal gewonnen, wir haben es nur noch nicht bemerkt. Unbesiegt.<br><br>Gro\u00dfartiges Endspiel, das wohl beste in diesem Jahr!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:05:00+02:00",
        "username": "BadjaNaroudi",
        "text": "Gibt's eine Zusammenfassung auf Fidio?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:05:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Entweder man gewinnt das Drachengame oder man ist der Drachenlord."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:06:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ein wurde hier noch nicht gepostet und ist auch noch nicht auf der starseite von lachschon zu finden <br><br>nein \u00fcberhaupt nicht"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:08:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "leeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeel<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1r6aiD1XP4M<\/a> [youtube.com]<br><br>Bitte alle 2 Posts diesen Link hier posten. <br>Das wird von Sekunde zu Sekunde ja genialer. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Jedes Mal, wenn Rainer nicht genug erz\u00e4hlen darf, wird er lauter und br\u00fcllt fast schon rum. Und wie ihm bei jedem Satz anzumerken ist, wie unangenehm die ganze Sache ihm ist und er sich alle 2 S\u00e4tze rechtfertigt&#8230; <br>Genau die Schei\u00dfe auf die ich Bock hab"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:13:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "bonerklinks lacht sich einen Ast, und der Ruiner kaut nur auf seinem Bleistift herum. Boneclinks freut sich richtig, dass er mit Rainer streamen darf. Aber Rainer ist nur fett und mett.<br><br>Und immer wenn ich diesen dicken h\u00e4sslichen Kopf da rumwackeln sehe, frage ich mich, wann rei\u00dft ihm einer den Kopf ab."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:15:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Hier der Boneclinks-RBS-Stream:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ix5sMCJf3q0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ix5sMCJf3q0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:15:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>der n\u00e4chste der str\u00f6m schreibt, wird lebenslang gebannhammert just sayin<br><br>die ank\u00fcndigung daf\u00fcr ist im ersten dl thread handelt damit 8hab ich erfunden)<\/blockquote>Was wenn RBS das nach erfolgreicher Bewerbung schreibt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:37:00+02:00",
        "username": "BadjaNaroudi",
        "text": "<blockquote>Hier der Boneclinks-RBS-Stream:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ix5sMCJf3q0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ix5sMCJf3q0<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Langweilig. RBS ist f\u00fcr mich Abfall."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:38:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "Haha herrlich. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wenn das nicht abgesprochen war Fresse ich a frosch."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:46:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Vor ein paar Wochen war er noch stolz auf Twitter, dass er nun noch bekannter wird durch Boneclinks wird und wie bl\u00f6d die Hater sind ihm so mehr Reichweite zu geben."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:52:00+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ryx7Ki69nB0\">https:\/\/youtu.be\/Ryx7Ki69nB0<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:55:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "vielen vielen dank, kaltes h\u00e4ndchen!<br><br>wir wissen deine lebenszeitvernichtung um uns streamzusammenfassungen zu liefern sehr zu sch\u00e4tzen. &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:56:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Kalte Hand, beste Hand!<br>Werd's mir gleich mal anschauen und liken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>: Freu mich schon auf das React-Video von BC.<br>Zwiebelmettchen, w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T01:57:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hand Hand, beste kalte.<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/beweistest4umo.jpg\"><br><b>BEWEIST ES!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:03:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ich liebe auch diese geistige Akrobatik:<br><br>&ldquo;Schei\u00df Gemer kann sich ficken, wie soll ich als armer Jutuhba denn Kontent produzieren wenn ich den K\u00fcnstlern f\u00fcr ihre Musik Geld geben soll.&rdquo;<br><br>vs<br><br>&ldquo;Ju k\u00e4nnot my stream in your stream, stop stealing my Projects. I beated you.&rdquo;<br><\/blockquote>L\u00e4sst sich einfach erkl\u00e4ren: Ist wieder ein Fall von Reiners Gerechtigkeitsempfinden auf Schulkinder-Niveau.<br>Die Gemer sind faule S\u00e4cke, die selber nichts k\u00f6nnen und nichts produzieren und nur abgreifen und kassieren.<br>Er rei\u00dft wich t\u00e4glich den immer runder werdenden Arsch f\u00fcr uns auf, um immer neuen content selbst zu produzieren, der nat\u00fcrlich obendrein immer besser und besser und besser wird.<br>Daf\u00fcr hat er etzadla a paar likes und bars verdient!<br>Und wenn jemand anders seinen sauer produzierten hochqualitatitven Super-content einfach nimmt und benutzt, dann ist er ein mieser kleiner Dieb. So wie die Gemer. Die sollen das M0wl halten und ersma selbst ein Instrument lernen!<br><br>Ansonsten:<br><br>Reiner setzt sich vor die Kamera und schaut recht traurig drein. Fr\u00fcher oder sp\u00e4ter wird ihn schon einer fragen &ldquo;Ein, Drache, warum denn so traurig heut?&rdquo;<br>Dann kann er uns erz\u00e4hlen, wie draurig des war, dass sein Mistbauer von einem Erzeuger einen Tag vor seinem Geburstag (noch so ein \u00dcberbleibsel aus der Schulkinderweltsicht) ins Grass gebissen hat und wie ihn dieses Datum immer wieder an das draurige Schicksalsjahr erinnert, in dem er alles verloren hat: Vati, Dschobb, geregeltes Leben.<br>Da m\u00fcssen die Mitleidsbars doch nur so purzeln?!<br>Stattdessen wird er von einem Ami ausgelacht.<br><br>Muss man die Tr\u00e4nendr\u00fcsendr\u00fcckerey halt morgen in den Vlog packen, wenns mit einer im Garten abgepfl\u00fcckten Rosenbl\u00fcte auf den Friedhof geht. Das hei\u00dft dann &ldquo;sich ums Grab k\u00fcmmern&rdquo;.<br>F\u00fcrs Strampeln bleibt dann keine Zeit mehr. Teil vier war wohl der letzte."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:09:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Sind wir uns alle einig, dass das etzadla als Staffelfinale in die Geschichte eingeht, oder? Der Clash of the Titans (Drache .\/. Bonne) ist einfach zu fundamental. Also meinen Segen hat es. <br><br>Der ASA muss das noch gro\u00df ausschlachten und Haider sind insgesamt happy ^^"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:05:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "#besiegt<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/besiegtu0uuk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:12:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Das war fr.schweigh\u00f6fer. Oh man dieser thread ist unterwandert von newfag spasten Bitte knockt euch aus<\/blockquote>woher beziehst du dieses wissen, du newfag-spasti?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:13:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "les den thread du versager"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:15:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Broadcast summary: user: Drache_Offiziell - ID: 114169883 - begin: 2016-07-02 20:34 - length: 242 min - Blocks: 24 - Bars (tot): 17650 (Tips: 15200, Bot-Bars: 0) - Earnings: 70.36$ (17.44$\/h)<br><\/blockquote>&ldquo;Ich blocke schon seit April nicht mehr&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:16:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "War mir \u00fcbrigens ein Fest die 200 Barren harauszuhauen, damit der Bonne Klinks sich in den Drachen-Stream schleicht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:19:00+02:00",
        "username": "lachsbart",
        "text": "<blockquote>War mir \u00fcbrigens ein Fest die 200 Barren harauszuhauen, damit der Bonne Klinks sich in den Drachen-Stream schleicht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Entertainment as a Service. Danke."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:19:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "&ldquo;ich habe f\u00fcr euch 3 Jahre meines Lebens, Freunde und Familie geopfert&rdquo;<br><br>meme<br><br>wirft mit St\u00f6ckern, Steinen und \u00c4xten auf uns"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:23:00+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "<blockquote>Dieser Anruf am Ende ist mysteri\u00f6s.<br><br>Was f\u00fcr eine Person, die man siezt, ruft einen denn bitte nachts an?<\/blockquote>Einer von younow?<br><br>W\u00fcrde auch die Theorie st\u00fctzen, dass bei younow jemand sitzt, der das Drachengame kennt und auf unser Dickerchen aufpasst."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:25:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Also das halte ich jetzt f\u00fcr Quatsch &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:26:00+02:00",
        "username": "lachsbart",
        "text": "Die Unterhaltung h\u00e4tte ganz entspannt und souver\u00e4n laufen k\u00f6nnen und er h\u00e4tte Kapital aus der ganzen Sache schlagen k\u00f6nnen. Aber ihm f\u00e4llt nichts besseres ein als wild zu beleidigen und macht sich dadurch nur noch l\u00e4cherlicher. Halt your maulth."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:26:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Das war fr.schweigh\u00f6fer. Oh man dieser thread ist unterwandert von newfag spasten Bitte knockt euch aus<\/blockquote>Siezt er die? Wars nicht sogar so, dass jemand vermutete, dass Frau Schweigh\u00f6fer der St\u00f6renfried beim Pallonstream war?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:26:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Rainer sollte Reaction Videos zu den Reaction Videos von Boneclinkz \u00fcber Rainer machen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:32:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>les den thread du versager <\/blockquote>hmmmkay, dein ganzes, geniales wissen beruht also auf einem \u00fcber drei Jahre alten Facebook-Post:<br>&ldquo;WAS IST MIT DEINEM PFERD, WER K\u00dcMMERT SICH DARUM???? au\u00dfer mei mudder ?!!?&rdquo;<br>Falls du das auf diesem Foto wirklich sein solltest, dann ist dein Verhalten nat\u00fcrlich entschuldigt:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/rDOUFKal.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:33:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote>les den thread du versager <\/blockquote>Lies den Thread <br><br>Bitte achte auf deine Grammatik, wenn du nicht als Koch in einem Autobahnrasthof enden m\u00f6chtest."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:34:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Ich habe wirklich noch nie jemanden gesehen, der SO schlecht englisch spricht wie der Drache. Habe mal ne Zeit lang meinem Vater ein bisschen Nachhilfe gegeben und selbst der kannte ohne jemals Englischunterricht gehabt zu haben zumindest mehr W\u00f6rter als unser selbsternannter Quick-learner. Gerade in der heutigen Zeit mit Filmen, Streams, Internet blabla kriegt man als jemand der darin aufw\u00e4chst doch zumindest ein BISSCHEN was mit. <br>Nicht aber der Drache. Nein, der w\u00fcrde sogar die Klopper bringen, die ich bis jetzt immer nur f\u00fcr Witze gehalten habe: My english is onewallfree, I think I spider, that goes not, how you me so I you etc.<br>Bl\u00f6dmann."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:35:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Larsi etzala angespannt, weil er schon l\u00e4nger nichts mehr von Tipico geh\u00f6rt hat ok"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:35:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "K\u00f6nnt ihr mal aufh\u00f6ren euch gegenseitig zu zerst\u00f6ren&#8230;.. Das is genau die Scheisse auf die Ruiner bock hat&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:36:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Dieser Uhrenpapst &#8230; hab mir grad den Stream von gestern angeschaut - Danke an dieser Stelle f\u00fcr den ambitionierten Renderer ! - .. was labbert er da schon wieder?<br><br>Morgen is der Dodestag seines Vadders &#8230; und dann &#8230; leben ist schwerer als sterben &#8230; also lebt er, weils der schwerere Weg ist? Dieses Huanschwein"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:37:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "sorry, ging auf sein profil, sah diesen kerl in der drachenlord 3.0-bude und konnte nicht anders <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T09:51:00+02:00",
        "username": "Leynau",
        "text": "25 f\u00fcr ein Free-To-Play Spiel ausgeben, gute Investition."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T09:53:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "RBS direkt wieder auf dem fametrain aufgesprungen haha"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T10:06:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dieser Anruf am Ende ist mysteri\u00f6s.<br><br>Was f\u00fcr eine Person, die man siezt, ruft einen denn bitte nachts an? Au\u00dfer vielleicht ein chinesisches Callcenter, welches man aufgrund der paar Worfetzen ja ausschlie\u00dfen kann &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T10:10:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<blockquote>Dieser Anruf am Ende ist mysteri\u00f6s.<br><br>Was f\u00fcr eine Person, die man siezt, ruft einen denn bitte nachts an? Au\u00dfer vielleicht ein chinesisches Callcenter, welches man aufgrund der paar Worfetzen ja ausschlie\u00dfen kann &#8230;<\/blockquote>Das waren doch offensichtlich Bullen? Nachts um kurz vor eins, er siezt sie und er muss &ldquo;noch was besprechen&rdquo; und die Person wurde anscheinend darauf aufmerksam gemacht, dass Reiner sich selbst richten k\u00f6nnte.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T10:11:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "War bestimmt einer aus dem Popp-Clan,denen geh\u00f6rt doch das halbe Dorf."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T10:17:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "oder irgend a feek anruf wegen de janze laude medd, welcher dem bolizei-haider alamiert hat"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T10:39:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Beste Nacht seit langem mit guten Cliffhanger am Ende.<br>Wer war der Anrufer, hat der Anruf direkt was mit dem Stream zu tun, geht es um die Anzeige, wieso aber dann so sp\u00e4t, wer ruft \u00fcberhaupt so sp\u00e4t an.<br>Es bleibt spannend.<br>Auch frage ich mich ob jetzt das Radln endlich aufh\u00f6rt, nach dem Absturz gestern denke ich er hat kein Bock mehr darauf."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:01:00+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Gestern Abend episches Elfmeterschie\u00dfen gesehen, danach saufen, heute sitze ich mit frisch gerenderten Kaffee vorm Laptop, und dann sehe ich was im Drachengame abgelaufen ist. Daher auch vielen Dank an den Besteiger f\u00fcr den Anzeiger und abc def f\u00fcr die Stream Zusammenfassungen. Ohne euch k\u00f6nnte ich das Game nicht mehr anst\u00e4ndig verfolgen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:17:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Kann ja wohl nicht wahr sein dass irgendwelche h\u00f6heren Instanzen \u00fcber den Drachen wachen und ihn mitten in der Nacht auf sein Haustelefon anrufen. &ldquo;Ist mit Ihnen alles OK, Herr Winkler? Ich schaue gerade Ihren Stream&rdquo;. HABT IHR SIE NOCH ALLE?! L\u00d6ST ECHTE PROBLEME UND BEWACHT NICHT DIESES RIESENBABY, DAS ZU DUMM ZUM SCHEI\u00dfEN IST."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:34:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Dieser Anruf am Ende ist mysteri\u00f6s.<br><br>Was f\u00fcr eine Person, die man siezt, ruft einen denn bitte nachts an? Au\u00dfer vielleicht ein chinesisches Callcenter, welches man aufgrund der paar Worfetzen ja ausschlie\u00dfen kann &#8230;<\/blockquote>Irgend eine Dorfmutti, die das Drama verfolgt hat und Angst hat, dass Rainerle sich wegrichtet.<br><br>Evtl. sogar Frau Pop, weil sie auch den Brief + DVD bekommen hat?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:37:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Evtl. sogar Frau Pop, weil sie auch den Brief + DVD bekommen hat?<\/blockquote>Brief + DVD?<br>Hat ihr jemand eine schriftliche und visuelle Zusammenfassung Schwainers geschickt? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:38:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Auf nem Dorf mit 50 Einwohnern siezt sich NIEMAND!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:40:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Vor allem nicht Frau Popp, das wissen wir sp\u00e4testens seit dem Video, wo Rainer die arme Frau f\u00fcr sich arbeiten l\u00e4sst. Die duzen sich."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:44:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Das war fr.schweigh\u00f6fer. Oh man dieser thread ist unterwandert von newfag spasten Bitte knockt euch aus"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:46:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "RBS nervt doch irgendwie jetzt erst wo es wieder interessant wird f\u00e4ngt er an wieder mitzumachen. Klar es ist schon witzig wie dem Reiner dabei fasst die R\u00fcbe platzt aber irgendwie macht mich der typ der es nicht einmal schafft den Raumklang besser in griff zu kriegen mit seiner Dreckslauten Mechanischen Tastatur auch inzwischen total Mett!!! Die Englisch Kenntnisse sind auch nicht gerade besser als beim Dreche. Naja is halt einer aus dem Schwabenland (ich \u00fcbrigens auch) der direkt wenn es was zum abgreifen gibt wieder mitmachen muss. Ich dachte wenn ferlassung eingeleitet wurde is es auch vorbei&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:46:00+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Ich gehe davon aus dass die im Dorf sich abgesprochen haben und einer immer ein Auge darauf hat was der Rainer treibt. Irgendjemand aus dem Kaff sieht immer seine Streams. Darauf hin wurde eine Autorit\u00e4tsperson aus dem Bett geklingelt und sollte den Rainer anrufen. Meiner Meinung nach war es entweder der Dorfpolizist oder der Stammesh\u00e4uptling der am Telefon war. Die Popps werden geduzt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:54:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Ich gehe davon aus dass die im Dorf sich abgesprochen haben und einer immer ein Auge darauf hat was der Rainer treibt. Irgendjemand aus dem Kaff sieht immer seine Streams. Darauf hin wurde eine Autorit\u00e4tsperson aus dem Bett geklingelt und sollte den Rainer anrufen. Meiner Meinung nach war es entweder der Dorfpolizist oder der Stammesh\u00e4uptling der am Telefon war. Die Popps werden geduzt.<\/blockquote>Vielleicht gabs ja anstatt Fu\u00dfball ein puplic viewing von seinem Stream"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:56:00+02:00",
        "username": "Leynau",
        "text": "<blockquote>Die Englisch Kenntnisse sind auch nicht gerade besser als beim Dreche.<\/blockquote>Wenn man die Bonnklix-\u00dcbersetzungen als Indikator nimmt, dann scheint das ein weitreichendes Problem."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T11:56:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Ich hau jetzt mal Spekulatius raus: Der sozialpsychiatrische Dienst Neumarkt hat angerufen. Irgendein flei\u00dfiges Kerlchen da ist entweder Haider oder macht sich tats\u00e4chlich Sorgen um ihn.<br><br>Rainer ist als Sondersch\u00fcler gemobbt worden, seine Lehrer wussten das. Er hat zig Kontakte mit dem Amt gehabt. Er hat sich eine Zeit lang von der Tafel ern\u00e4hren lassen, statt arbeiten zu gehen. Die Polizei war mehrfach bei ihm in der Schimmelbude, ebenso die Feuerwehr.  Dem Hausarzt wird auch auffallen, dass er ein komischer Kerl ist. Seine Familie ist auseinandergebrochen, nachdem sein Vater gestorben ist. Frau Popp behandelt ihn wie den &ldquo;armen Jungen&rdquo;.<br><br>Erfahrungsgem\u00e4\u00df reicht manchmal ein solches Ereignis, damit irgendwer die Caritas anruft - ganz abgesehen davon, dass das vielleicht auch ein Hater \/ Zuschauer \/ Fan (als ob) erledigt haben kann.<br><br>Bei solchen Diensten haben Psychologen und Psychiater oft eine leitende Position, die &ldquo;Laufarbeit&rdquo; wird von mehr oder weniger gut ausgebildeten Leuten, manchmal Ehrenamtlichen, erledigt. <br><br>W\u00fcrde mMn passen, weil: <br>- Rainer siezt<br>- Rainer lehnt kategorisch psychologische \/ psychiatrische Beratung ab (ist h\u00e4ufig so, dass das Vertrauen zu Sozialarbeitern etc. st\u00e4rker ist als zu &ldquo;Psychoheinis&rdquo; )<br>- er wird angerufen und quasi direkt gefragt, ob er sich was antun w\u00fcrde (h\u00e4tte ich auch so gemacht, selbst wenn er irgendwann auflegt weiss ich, ob ich mir Sorgen machen m\u00fcsste)<br>- er ist locker ein Kandidat daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:11:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "So eine Mettnacht. Gelungen. Sehr gelungen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:13:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Sind wir uns alle einig, dass das etzadla als Staffelfinale in die Geschichte eingeht, oder? Der Clash of the Titans (Drache .\/. Bonne) ist einfach zu fundamental. Also meinen Segen hat es. <br><br>Der ASA muss das noch gro\u00df ausschlachten und Haider sind insgesamt happy ^^<\/blockquote>Es geh\u00f6rt nicht zu den ganz gro\u00dfen H\u00f6hepunkten, aber es ist ein H\u00f6hepunkt. So auf dem Level der Bomben-Neischmah\u00dfung. Wegen der hohen emotionalen Angespanntheit des Drachen und der mannigfaltigen Einblicke in seine gereizte Psyche ist es \u00fcberdies der Kategorie &ldquo;Arschmett&rdquo; zuzuordnen. (Besonders saftiges\/ergiebiges Mett.)"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:18:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hey Loide ist euch schon aufgefallen dass es vom ASB neues Google Earth Bildmaterial gibt? Rainer liegt nimmer im Garten und es ist Sp\u00e4therbst statt Sommer. Das Bildmaterial ist geringf\u00fcgig detaillierter.<br><br><img src=\"http:\/\/puu.sh\/pOgiY\/9365b3fad9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:22:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hat die SOKO Haider am Ende den Drachen angerufen um sicherzustellen, dass er sich nix antut? <br><br>Die schauen echt seine Streams :O"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:28:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Wo ist eigentlich die Koppel vom Ferd Blu?<br>Doch nicht direkt links neben dem Grunds\u00fcck, oder?<br>Es Gibt doch ein Fidio, wo er im wal rumstackst und auf das Ferd zoomt. <br>Wei\u00df jemand wo das ist? GoggleMaps-Pic w\u00e4re nais."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:30:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Das Staffelfinale ist ein perfektes Beispiel wie sich Specki alles selber einbrockt. <br><br>Er hat Bone mehrfach beleidigt, sogar seine Mutter und will ihn in seinem Stream. Es passiert also genau das war Fetti wollte und es geht f\u00fcr ihn vollkommen nach hinten los. Aber vollkommen. <br><br>In seinem Kopf dachte er vermutlich, Bone w\u00fcrde sich noch entschuldigen und nie wieder Videos hochl\u00e4dt. Man sieht auch sch\u00f6n wie er mit der Situation \u00fcberfordert ist weil er auf einmal mit Bone interakieren muss nicht wahllos Leute beschimpfen kann. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:32:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "ALTA, geht mir ja doch a weng zu weit!<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmZHDDmW8AAkPRc.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:33:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Wo ist eigentlich die Koppel vom Ferd Blu?<br>Doch nicht direkt links neben dem Grunds\u00fcck, oder?<br>Es Gibt doch ein Fidio, wo er im wal rumstackst und auf das Ferd zoomt. <br>Wei\u00df jemand wo das ist? GoggleMaps-Pic w\u00e4re nais.<\/blockquote>Doch, ist die Freifl\u00e4che hinterm Haus. Im Roomtourvideo vom Parabelritter gehen sie durchs Gestr\u00fcpp zum Gew\u00e4chshaus und da ist auch die Koppel."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:37:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Was f\u00fcr ein krasser Stream. Gerade die Zusammenfassung gesehen. Die beste Nacht seit Monaten."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:37:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "THX!<br><br>Zur Feier des Tages hier mal a naises Pianao Cover von &ldquo;UNBESIEGT&rdquo; <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NtoYuwmTzt0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NtoYuwmTzt0<\/a> [youtube.com]<br><br>Meddl!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T02:40:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>ALTA, geht mir ja doch a weng zu weit!<br>*Zombie*<br><\/blockquote>Omg, ich musste so lachen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T03:32:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>( &#8230; ) <\/blockquote>Sch\u00f6n gerendert, kann ich so stehen lassen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T06:04:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "alter drachen stream tru fremdscham (faust in hand schlagen) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>was digga? ich bin a meddler! <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/S6YL1eW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T08:02:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Guy I hear you not. I can you not hear.<br>Hach.. Really big asshole.<br>You love me? And.. warum tust du sowas dann?<br>Hmmmm Warrum?<br>Guy! Shut up&#8230;. I had&#8230; Guy! shut up!<br>You have not&#8230; I .. you have not really my \u00e4hh projects on youtube stealing.. Wey? Why?<br>Videos.. vi.. my.. guy! You not l&#8230; \u00e4hhh are you not funny. My english is really shit. I&#8230; wei\u00df ich.<br>Ja! Guy! Wha why? Klaust du? Warum ste..stealst du my projects, my videos on youtube? My my backgrou.. my background my videos, why? <br>Guy! Is not funny, i have 10 000&#8230; 10 000 \u00e4h haiders on youtube. Is not funny, really not funny.<br>I become.. I become every ever mohr, every mohr haiders weil you my videos projects on youtube stealing. My background. Why you.. why are you doing? Wawawa warum tust du des? Warum machst du des?<br>I find das not funny. Its not funny for me. <br>Yes. Aber I not. Das kannste von mir aus so lange lustig finden wie du m\u00f6chtest. <br>Ab this day.. Ab today, never stealing my projects my videos please.<br>No reaction videos, no every more, never for me, never never stealing my videos.<br>Yes.. yes.. my english is extreme shit, I learn english. Its really fran.. its really shit, i wei\u00df.. I wei\u00df&#8230; Ich wei\u00df. <br>I can't little speak english \u00e4hm \u00e4hm verstehen, was hei\u00dft denn verstehen..\u00c4hh Moment.<br>I can't \u00e4hhh little little little understand english. Also ich versteh kein Eng.. ich versteh nur sehr wenig Englisch. I learn to moment english and this&#8230; I love..I.. I living in Germany, i have not fill guys mit \u00e4hh can speak english.<br>Guy! Guy, shut up!<br>Halt your mouth! Guy!<br>Shut up&#8230; you you f&#8230;. you big fat asshole! You have not plan, you have not idea what I doing, the last three years, I&#8230;I k\u00e4mpf. I fight the last three years to mens with you. You have not plan, you have not Idea what I doing the last three years.<br>Guy! I&#8230; Busted you! <br>Ich werde dich zerst\u00f6ren. Kollege, ich werde deine Videos l\u00f6schen was du geklaut hast. Wei\u00dft du was Kollege h\u00f6r mal auf mit deinem billigen Englisch, laber mal Deutsch. Ich wei\u00df genau dass du Deutsch verstehst und jetzt h\u00f6r auf hellscho Schei\u00dfe zu labern. Du bist ein riesiges St\u00fcck Schei\u00dfe, ein riesiges St\u00fcck Schei\u00dfe und mit Abfall noch oben drauf. Halt einfach mal die Fresse. Verpiss dich und ich werde dich zerst\u00f6ren.<br>Tsch\u00fc\u00df! Big asshole. <br>Byebye!<br>Really big asshole.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T08:37:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "AsA rendert gerade. sollte innerhalb der n\u00e4chsten 20 Minuten kommen, dneke ich.<br><br>edit: besser sp\u00e4t als nie: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146837169406\/020716-gerusa-am-metturday\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146837169406\/020716-gerusa-am-metturday<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T08:53:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "als ob reiner geheult hat WEIL SEI VADDA TOT IST UND SEI SCHWESTER. das kann er sich selber erz\u00e4hlen.<br>Wie er langsam realisiert keine freunde, familie oder gar irgendetwas zu haben. <br><br>lel, lurd und realisieren."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T09:19:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/img.youtube.com\/vi\/6g30v5Yu4dk\/hqdefault.jpg\">https:\/\/img.youtube.com\/vi\/6g30v5Yu4dk\/hqdefault.jpg<\/a> [img.youtube.com]<br><br><a href=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8vJLmf3Qc2Y\/hqdefault.jpg\">https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8vJLmf3Qc2Y\/hqdefault.jpg<\/a> [i.ytimg.com]<br><br>Haha die \u00c4hnlichkeit ist einfach zu geil. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hat hier irgendjemand Konatakt zu CaptainMeddl, und k\u00f6nnte ihn um eine Broduktion von &ldquo;Rainerl Wincrowe - Mit Br\u00fcgel um die Welt&rdquo; bitten? W\u00fcrde ich mir gerne ins Regal stellen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T09:23:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Wurde der AsA verschnitten, weil noch nicht fertig gerendert"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T09:34:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Das war ja mal eine Mettexplosion erster G\u00fcte, R\u00fcckung mit \u00dcberlichtgeschwindigkeit wurde eingeleitet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Aber mal im Ernst, es zeigt halt mal wieder, dass der Lurd nur gro\u00dfe T\u00f6ne spucken kann, aber in einer direkten Konfrontation wie Gregor Samsa auf dem R\u00fccken liegt und aufgrund seiner missgebildeten Sozialkompetenz mit seinen kurzen K\u00e4ferbeinchen zappelt und es nicht schafft einen geraden Satz ohne Beleidigungen herauszubringen. <br>R\u00fcck mal ein St\u00fcck, das ist ja gro\u00dfartig."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:50:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Wenn ich das schon lese: &ldquo;Ich habe 3 Jahre, meine Familie und Freunde f\u00fcr euch geopfert&rdquo;<br>Einfach nur purer Hass <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Rainer, wenn du hier mitliest, du hast deine Familie nicht f\u00fcr YouTube geopfert, deine Familie hat dich allein gelassen weil du ein widerw\u00e4rtiger, klugschei\u00dfender, arroganter Kotzbrocken bist, der nicht mehr alle Latten am Zaun hat und denkt irgendjemand w\u00fcrde seinen Content schauen weil er qualitativ hochwertig sei.<br>Du wei\u00dft nicht was es hei\u00dft Opfer zu bringen, da du ein Sozialschmarotzer bist, der in einem geerbten Haus wohnt und trotz dieses riesigen Gl\u00fccks die Bude unter seinem lethargischen Arsch wegschimmeln l\u00e4sst.<br>Fick dich einfach du Spasut <br>Tut mir leid wegen des Spams, war dann alles, leite Ferlassung ein"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:53:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ne alles gut. Sch\u00f6n zusammengefasst."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:53:00+02:00",
        "username": "Leynau",
        "text": "<blockquote>Wer war der Anrufer wer war der Anrufen. Die Pozilei h\u00f6chstwahrscheinlich<br>Bitte ferlasst uns<\/blockquote>Man beachte seine Aussage &ldquo;Ich wollte morgen eh noch mal bei Ihnen vorbeischauen&rdquo;, oder so \u00e4hnlich. Kann man denn Sonntags auf's Revier?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:54:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich glaube etzala Rainer hat l\u00e4ngst einen Vormund und der muss sich ab und zu seine behinderten Streams anschauen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:54:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Ich denke der Anrufer war der vom Amt gestellte Sozialarbeiter(Insolvenzverwalter vom Reiner) der aber erst nach dem Deutschland spiel erreichbar war. Und der diese Selbstzerst\u00f6rung unmittelbar beenden musste."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:54:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Die Fettsau labert was von Gossensprache und redet selbst wie ein 13 J\u00e4hriger von der F\u00f6rderschule. Macht mich wahnsinnig Mett.<br>Fazit: Hurensohn.<br><br><blockquote>Man beachte seine Aussage Ich wollte morgen eh noch mal bei Ihnen vorbeischauen, oder so \u00e4hnlich. Kann man denn Sonntags auf's Revier? <\/blockquote>Kann man. Aber evtl muss er am Mondaach (lel) zum Sozialarbeiter. W\u00fcrde mich nicht wundern wenn er kein Zeitgef\u00fchl mehr hat.<br><br>Spekulatius:<br>Wei\u00df nicht um wie viel Uhr er telefoniert hat, aber wenn\u00b4s nach 12 war hat sein Kopf zuf\u00e4llig mal richtig <strike>gearbeitet<\/strike> gerendert."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:56:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Kann man denn Sonntags auf's Revier?<\/blockquote>Nein, Polizei hat Sonntags geschlossen"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T12:57:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kann man denn Sonntags auf's Revier?<\/blockquote>Nein, ist schlie\u00dflich Wochenende. Da haben alle Polizisten und b\u00f6se Buben frei."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:03:00+02:00",
        "username": "Leynau",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann man denn Sonntags auf's Revier?<\/blockquote>Nein, Polizei hat Sonntags geschlossen <\/blockquote>H\u00e4tte gedacht dass sie zu mindest am Sonntag bei solchen nicht-dringlichen Belangen einfach sagen w\u00fcrden, man solle sich hinfortficken. Bei Ryan R. schon gleich doppelt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:09:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ja, Sozialarbeiter ruft Nachts noch an, weil irgendein fetter Mittelfranke in seinem Zimmer sitzt und heult.<br><br>Vll wollte der Anrufer einfach nur wissen ob der Drache bi ist.."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:11:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Musste auch schon mal im Sommer sonntags Anzeige erstatten, weil ich die ganze Woche \u00fcber unterwegs war. Alles roch nach Grill (und war kein kleines Revier, Stadt um die 400.000 Einwohner) und als ich kurz warten sollte, habe ich die Polizistin zwei Zimmer weiter geh\u00f6rt, wie sie sich bei ihrem Kollegen \u00fcber mein dreistes Verhalten ausgekotzt hat. Arme Staatsdiener! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:11:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Ja, Sozialarbeiter ruft Nachts noch an, weil irgendein fetter Mittelfranke in seinem Zimmer sitzt und heult.<br><\/blockquote>So (au\u00dfer Mittelfranken) schon erlebt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:14:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Musste auch schon mal im Sommer sonntags Anzeige erstatten, weil ich die ganze Woche \u00fcber unterwegs war. Alles roch nach Grill (und war kein kleines Revier, Stadt um die 400.000 Einwohner) und als ich kurz warten sollte, habe ich die Polizistin zwei Zimmer weiter geh\u00f6rt, wie sie sich bei ihrem Kollegen \u00fcber mein dreistes Verhalten ausgekotzt hat. Arme Staatsdiener! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>VERSTEHE ich nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Hat wahrscheinlich die Frau Popp bei ihm angerufen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:19:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Dieser Uhrenpapst &#8230; hab mir grad den Stream von gestern angeschaut - Danke an dieser Stelle f\u00fcr den ambitionierten Renderer ! - .. was labbert er da schon wieder?<br><br>Morgen is der Dodestag seines Vadders &#8230; und dann &#8230; leben ist schwerer als sterben &#8230; also lebt er, weils der schwerere Weg ist? Dieses Huanschwein<\/blockquote>Zu Tode hungern bringt er nicht \u00fcber Herz, weil er dann auf die hei\u00dfgeliebten Bizzerrollen und Tordelieni verzichten muss und f\u00fcr alles andere ist er zu unf\u00e4hig, die Gefahr eines Selbstmordes ist also praktisch bei 0."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:21:00+02:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann man denn Sonntags auf's Revier?<\/blockquote>Nein, ist schlie\u00dflich Wochenende. Da haben alle Polizisten und b\u00f6se Buben frei.<\/blockquote>Hm Aber warum sollte er am Sonntag zur Polizei? Alle Verfahren an den Reiner beteiligt ist sind doch vom Ermittlungsdienst l\u00e4ngst \u00fcbernommen und die haben am we frei <br><br>Warum die Polizei ihn nachts anruft erschlie\u00dft sich auch nicht<br><br>Suzidank\u00fcndigungen werden eig mit nem Besuch vor Ort erledigt und nicht per Anruf"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:21:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Wer war der Anrufer wer war der Anrufen.<\/blockquote>Der Vormund, der Psychonotdienst, die Nachbarn, die Lolizei - also wirklich.<br><br>Niemand ruft bei Rewiner nachts um halb eins an. <br>Niemand ruft bei ihm tags\u00fcber um halb eins an.<br>Niemand ruft ihn an.<br><br>Weil er keine Freunde hat und zusehends verwahrlost.<br><br>A-aber deas Telefon! Er spricht doch ins Telefon!<br><br>Hat Reiner ja vorher noch nie gemacht: So tun, als w\u00fcrde er telefonieren. Das w\u00e4re ja was ganz Neues. Kann ich ja verstehen, dass einige hier ihm sowas nicht zutrauen und stattdessen lieber extragro\u00dfe, extraknusprige Spekulatius backen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:23:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "man hat aber echte stimmen aus dem telefon geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:29:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Oder das Oberhaupt des Popp-Clans ist edzala dauerangespannt und macht Kontrollanrufe, wenn aus der Schimmelschanze Spukger\u00e4usche zu vernehmen sind. Die haben wahrscheinlich Angst dass denen irgendwann die Altschauerburg um die Ohren fliegt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:31:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Das Ding ist, man h\u00f6rt jemanden auf der anderen Seite. Und ich kann mich nur wiederholen: ich habe mehrmals erlebt, dass ein Ehrenamtlicher vom SozPsych seinen Sch\u00fctzling auch mitten in der Nacht (teilweise deutlich sp\u00e4ter) noch angerufen hat. <br><br>Einige (imho Idioten) geben auch ihre Handynummer raus und sind komplett einverstanden, wenn dann um 4 Uhr so ein Anruf kommt &ldquo;Detlef, ich hab mal wieder Glasscherben gegessen, und jetzt sagen die, ich m\u00fcsste hier im Krankenhaus bleiben&rdquo;. <br><br>Bei einigen Leuten, die man da erlebt, ist das &ldquo;Helfen&rdquo; der Lebensmittelpunkt.<br><br>Es ist ja nur Spekulatius, aber es w\u00fcrde ins Schema passen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:43:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Der Gro\u00dfteil der Leistung sind Unterst\u00fctzung bei Beh\u00f6rdeng\u00e4ngen, Alltagsberatung, nichtverurteilender Gespr\u00e4chspartner sein usw. <br><br>Die bieten zwar auch ambulante Therapie an, aber das sind Profis, die nicht Rainers Streams schauen werden, geschweige denn ihn mitten in der Nacht anrufen.<br><br>Jedenfalls bei uns ist das so organisiert, ggf. In Franken anders (und irgendein Hilfsverein organisiert sowas)."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:44:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Niemand interessiert sich f\u00fcr den Dicken, schon gar nicht der freiste aller Freistaaten Bayern."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:54:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Das Ding ist, man h\u00f6rt jemanden auf der anderen Seite. Und ich kann mich nur wiederholen: ich habe mehrmals erlebt, dass ein Ehrenamtlicher vom SozPsych seinen Sch\u00fctzling auch mitten in der Nacht (teilweise deutlich sp\u00e4ter) noch angerufen hat. <br><br>Einige (imho Idioten) geben auch ihre Handynummer raus und sind komplett einverstanden, wenn dann um 4 Uhr so ein Anruf kommt &ldquo;Detlef, ich hab mal wieder Glasscherben gegessen, und jetzt sagen die, ich m\u00fcsste hier im Krankenhaus bleiben&rdquo;. <br><br>Bei einigen Leuten, die man da erlebt, ist das &ldquo;Helfen&rdquo; der Lebensmittelpunkt.<br><br>Es ist ja nur Spekulatius, aber es w\u00fcrde ins Schema passen.<\/blockquote>Eine Andere Erkl\u00e4rung gibt es nicht&#8230;<br>Wer ruft Rainhardt bitte sonst mitten in der Nacht an? <br>- Nachbar Popp, weil er um 01:00 seinen Stream schaut? Nein.<br>-Seine Mutter\/Schwester&#8230; die w\u00e4ren u.U noch wach, k\u00fcmmern sich aber nicht um ihn.<br>-Fakegespr\u00e4ch: M\u00f6glich, aber es kam zu random, als dass ich Rainhardt das zutraue.<br>-Gumbel: Leeeeel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Also bleibt nach Ockham nur Sozialbetreuer \u00fcber&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:56:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<br>4:00.58 Die Musik endet abrupt und man h\u00f6rt eine M\u00e4nnerstimmer, hat r1r aus Versehen das Gespr\u00e4ch schon angenommen und aus Versehen auf Lautsprecher gestellt?<br><blockquote>Stimme vom Telefon:&#8230;braucht informiert&#8230; einfach Name, Adresse und Telefonnummer&#8230; <br><br>R: Hallo? Ja. Naaach Geschmarri. <br>Nat\u00fcrlich, wie immer.<br>(Stimme am Telefon h\u00f6rbar)<br>*schnauf*<br>Des is scho richtig, aber trotzdem passiert mir nix. Denna Gefalln du ich denna net.<br>(Stimme am Telefon h\u00f6rbar)<br>haach!<br>*unverst\u00e4ndlich* denna gehts gut.<br>Den Gefallen tu ich denna net!<br>(Stimme am Telefon h\u00f6rbar)<br>Bislang ja, wenn <b>!! Sie !!<\/b> aber kurz mal dran bleiben, ich wollte sowieso morgen mal anrufen weil mir was aufgefallen ist, warten se mal kurz.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T13:56:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>man hat aber echte stimmen aus dem telefon geh\u00f6rt<\/blockquote>bin auch gerade dran. scheint mir aber nicht so, als ob man da wirklich was rekonstruieren k\u00f6nnte, daf\u00fcr ist das telefon nicht nah genug am mikro."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:01:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ich gehe davon aus dass die im Dorf sich abgesprochen haben und einer immer ein Auge darauf hat was der Rainer treibt. Irgendjemand aus dem Kaff sieht immer seine Streams.<\/blockquote>lel, als ob. Die werden sich h\u00f6chstens die Zusammenfassungen von abc def anschauen. Daf\u00fcr lege ich meine Hand ins Feuer."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:03:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "inb4 a rich haider donated bonnekligggs a reise zur drachenschanze und bonnekliggs fuckt reiner in the asshole wis a frosch"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:05:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Fast h\u00e4tte ich Mitleid mit Ruiner gehabt, aber als er gesagt hat, dass er uns seine Familie und Freunde geopfert h\u00e4tte, wurde ich mett. Er hat es nicht f\u00fcr seine &ldquo;Fans&rdquo; getan, sondern f\u00fcr sich. Seine Videos und Streams sind f\u00fcr ihn der geringste Aufwand, um an ein paar Euro zu kommen. Sonst m\u00fcsste er zum Arbeitsamt gehen, Eingliederungsma\u00dfnahmen mitmachen und sich an irgendeinen Betrieb vermitteln lassen, in welchen er im Rahmen seiner stark begrenzten F\u00e4higkeiten tats\u00e4chlich arbeiten m\u00fcsste. Er hat seine Freunde nicht den Zuschauern geopfert, sondern seiner eigenen Faulheit."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:07:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cdfG6v-hI7s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cdfG6v-hI7s<\/a> [youtube.com] (orischinal kanal)<br><br>lel, erstmal sch\u00f6n w\u00e4hrend des radels eine \u00fcberzuckerte buttermilch mit geschmackt reinhauen, damit das radeln auch ja nichts bringt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:09:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Willi Gimmel, bester Gimmel&#8230; <br><br>#Wahrheitsgimmel"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:10:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Hier h\u00f6rt man die Stimmen:<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1aCctGOCnSH\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1aCctGOCnSH<\/a> [vocaroo.com]<br><br>Leider ging beim Entfernen des Rauschens auch einiges an Sprache aus dem Telefon verloren (die komplett leisen Stellen sind Lags im Stream). Ich schaue mal, ob man das noch optimieren kann."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:10:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Das Formad wird so oder so sterben, selbst wenn er es im unwahrscheinlichsten Fall der F\u00e4lle l\u00e4nger als zwei Wochen durchh\u00e4lt. Es ist einfach langweilig."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:11:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Strampelt im Leergang in 20 Minuten 50kcal weg<br>MEME<br>Trinkt w\u00e4hrenddessen 200kcal S\u00fc\u00dfkram"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:13:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Drache auf Akzent der wo nicht alleine stehen kann ein Radl.<br>Alter, fix das endlich du fetter Einzeller, jeder wei\u00df da\u00df du hier liest"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:16:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "mehr sogar:<br><a href=\"https:\/\/www.muellermilch.de\/produkte\/frucht-buttermilch\/frucht-buttermilch-in-der-flasche\/zitrone\/\">https:\/\/www.muellermilch.de\/produkte\/frucht-buttermilch\/frucht-buttermilch-in-der-flasche\/zitrone\/<\/a> [muellermilch.de]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:19:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Hier eine Nachticht vom Lord an euch Wichser:<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s0FMXCVDOp86\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s0FMXCVDOp86<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:20:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Neue Futitch online:<br><br><b>Drache auf\u00b4n Radl Tag 5 Mistige Cam 02,07,2016<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cdfG6v-hI7s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cdfG6v-hI7s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:20:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Eyyyy Loide, WAS f\u00fcr ein Brief und DVD?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:22:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Ich versteh akustisch gar nix, was aus seinen Telefon rauskommt.<br><br><blockquote>Hier h\u00f6rt man die Stimmen:<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1aCctGOCnSH\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1aCctGOCnSH<\/a> [vocaroo.com]<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:47:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Rudi Winkler (liebevoller Vater) auch tot<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:48:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Meint ihr heute legt eine mysteri\u00f6se Gestalt eine <strike>schwarze<\/strike> <strike>wei\u00dfe<\/strike> schwarze Rose auf das Grab vom Rudi? Wenn ja sollte mal jemand Rainer informieren ist schlie\u00dflich sehr komisch aber auch sehr sehr cool."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:49:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Heute ist Jubil\u00e4um: 5 Jahre Internet im Hause Winkler."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:50:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wie war nochmal die Jahres-Aufteilung von schwarzen und wei\u00dfen Rosen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:51:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "<blockquote>Rudi Winkler (liebevoller Vater) auch tot<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Am besten dazu erstmal nen thead er\u00f6ffnen und anpinnen.<br><br>F\u00e4nde ich pers\u00f6nlich ne richtig naise g'schicht!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:53:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ey willi gimmel, niemand schert twitter, ohne dregg alder.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:53:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Sp\u00e4rliche Infos die er da raushaut, WAS war druff, und WAS stand drin? Verdammte axt!?<\/blockquote>Na was wohl?<br><br>Liebe Popps, ist ja nett von ihnen, dass sie dem Reiner helfen, aber der macht sich im Internet ziemlich l\u00e4cherlich. Glauben sie nett? Dann schaun sie sich etzadla mal die Fidios auf dieser DVD an. <br><br>Ihr Handeln muss ich loben, weil es menschlich und n\u00e4chstenlieb ist, ich will aber, dass sie damit aufh\u00f6ren, weil ich den Reiner nicht leiden kann und mich freue, wenns ihm dreckig geht. Also schaun sie bitte die Filme an, dann ekeln sie sich hoffentlich so sehr vorm Reiner, dass sie nichts mehr mit ihm zu tun haben wollen, <br>- obwohl sie schon mehr als 20 Jahre lang T\u00fcr an T\u00fcr mit ihm wohnen und in der Zeit schon alle m\u00f6glichen Winklereskapaden hautnah mitmachen durften. Da ists bestimmt mit sch\u00f6ner Regelm\u00e4\u00dfigkeit so richtig rund gegangen, wenn der Rudi wieder voll war wia a Haubitzn!<br>Aber wenn sie w\u00fcssten, was der Reiner im Internet macht! Das ist n\u00e4mlich viel wichtiger als das Verhalten, das sie t\u00e4glich mitkriegen. Viiieeel wichtiger. Sie kriegen das nur wahrscheinlich nicht so mit, deshalb hab ich ihnen dieses &ldquo;Best of&rdquo; zusammengestellt. <br>Mitkriegen tun sie das nicht, weil sie trotz ihres jetzt einfach mal vorausgesetzten brennenden Interesses an Reiners Online-Entgleisungen diese ja im Internet garnicht finden k\u00f6nnten! Ist ja alles Neuland da und so. Hab ich als Stadtmensch ja etzadla auch Verst\u00e4ndnis f\u00fcr, wenn solche Trampel vom platten Lande sich nicht so mim Drachenlord auskennen. Daf\u00fcr haben sie ja mich! Ich sag ihnen gern, was sie in ihrem Leben falsch machen und wof\u00fcr sie Schokolade verdienen.<br><br>MfG Willi Pimmel<br>Zusammengefasst f\u00fcr Tipico, die alte Blitzbirne, dem man immer alles ganz haarklein erkl\u00e4ren muss, am besten mit ner Zeichnung und ganz einfachen Worten.<br>Was sind die beiden nur f\u00fcr dumme Spasuten, man muss sie einfach gern haben, godverdomme<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:54:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Guter shop Gimmel."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:55:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/up.picr.de\/26085378zo.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/26085384oj.jpg\"><br><br>Denke , was du da zusammengeschnippelt hast, w\u00fcrde jeder mal gerne sehen. AUCH WENN ES SCHON BEKANNT IST, ist es doch immer wichtig WIE&#8230;oke war allez<br><br>Das hier ist z.b mit drauf :<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2y7j0KDlPOA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2y7j0KDlPOA<\/a> [youtube.com]<br><br><br>#LIEBE<br><br> Ist aber eher kontraproduktiv, weil sich die Frau Popp nat\u00fcrlich denkt, wenn er soviel Stalker und Hater hat, da\u00df er da sauer ist. Normal (Noch dazu &ldquo;Rainers Vater lebt&rdquo; )<br><br>ROOMTOUR w\u00e4re PFLICHT gewesen und nat\u00fcrlich den Verweis aus den Altschauerberge Anzeiger,um immer up to date zu bleiben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>EGAL. Nice Aktion, allemal, aber naja. mimimi mach doch selber was &ndash; NOPE . Ja dann halt die FreSSe  &ndash; kay"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T15:14:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Willi liefert zwar nicht oft, aber im Gegensatz zu famegeilen Affen oder Schafen ist er ein absolut seri\u00f6ser Hater, das Besuchsvideo zum Beispiel war absolut sehenswert, genauso wie die neueste Lieferung <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T15:14:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Frau Popp bekommt jeden zweiten Tag ne gratis Roomtour, wenn sie ihm seine Fressalien mitbringen muss."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T15:29:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Frau Popp hatte auf ihrem Weg in Rainers Zimmer (Pallong Stream) neben dem schiefen Makkaroni-Turm und dem Ford-Fahnen-Fiasko noch  Anderes zu erdulden. Die Roomtour w\u00e4re f\u00fcr sie nichts Neues. Ich w\u00fcrde mir einen &ldquo;Nackter\/ wichsender Rainer&rdquo; Ordner auf dem Datentr\u00e4ger w\u00fcnschen. Sie sollte sich das nat\u00fcrlich lieber nicht antun, aber allein das Wissen um dieses Material w\u00fcrde seine Wirkung tun.<br>Ich hoffe auch auf einen Best of der Lustlord Serie <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Auf jedenfall ist das eine Aktion die ich mir ins Regal stellen w\u00fcrde!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T15:40:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Die arme Frau. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T15:54:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<b>Pallong Stream<\/b> hab ich als einzigsten NICHT GESCHAUT. ach damn. Nachholen<br><br>schei\u00dfe welcher issn das?<br><br><a href=\"http:\/\/cptmeddl.bplaced.net\/archiv1.php\">http:\/\/cptmeddl.bplaced.net\/archiv1.php<\/a> [cptmeddl.bplaced.net]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:06:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote><b>Pallong Stream<\/b><br>schei\u00dfe welcher issn das?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3p0tSV3pzDU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3p0tSV3pzDU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:19:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Es war nicht Frau Popp. Alter was ist los mit euch"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:19:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<b>Thanks<\/b><br><br>Na wer k\u00fcmmert sich denn um BLU ?<br><br>Stroh und Wasser und Zaunerh\u00f6hen damit das Gerippe nicht mit dem Kopf dr\u00fcber kann.<br><br>Des war doch seine Mudder"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:23:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Es war nicht Frau Popp. Alter was ist los mit euch<\/blockquote>Ich kann leider nur mit den Informationsfetzen arbeiten die mir in den K\u00e4fig geworfen werden. Wenn jemand die Bilder\/ Videos\/ Tonaufnahmen von Fr. Popp (die es laut Schnapper ja geben muss) hier posten k\u00f6nnte (oder per PN wenn Marisu criest) w\u00e4re ich der Person sehr verbunden. Frage f\u00fcr m1 Interesse."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:30:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wenn ich mir ja den Rainer Boneclinks Stream gebe und Rainer sowas sagt, wie: &ldquo;Er hat wenigstens den Mut seine Gef\u00fchle zu zeigen&rdquo;, hab ich immer eine vermutlich \u00e4ltere Frau mit Akzent im Kopf, die laut sagt: &ldquo;Rainer, du hast keine Gef\u00fchle&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:23:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Er hat auf dem Radl \u00fcbriegends das selbe Shirt an, wie sp\u00e4ter im Stream.<br>Soviel zum Thema Hygiene."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:24:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Hab ein Paket mit Schoki, einem netten Brief und Dregenfutitch an Frau Popp geschickt. <\/blockquote>Was denn f\u00fcr Futitch? Nenn mal ein paar Videos."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:24:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Wann sind das f\u00fcr verkrampfte Zuckungen in seinen H\u00e4nden?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:27:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Eyyyy Loide, WAS f\u00fcr ein Brief und DVD?  <\/blockquote>Frag Willi Gimmel"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:27:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Pff kein Psychobetreuer auf dem Land ruft Rainer mitten in der Nacht an, erst recht nicht, da der ja h\u00e4tte wissen M\u00dcSSEN dass Rainer sich umbringen will. &ldquo;Die haben gesagt&rdquo;&#8230; ja wer die?? Das k\u00f6nnen nur die Gr\u00fcnen gewesen sein. Gab Meldung auf der winzigen Landwache von Anonym &ldquo;hey euer Rainer Winkler ist kurz vorm Selbstmord&rdquo;. &ldquo;\u00d6hh ja gut ruf mer dort mal an und fragen nach, haben hier ja grad eh nix zu tun&rdquo;. Und das haben sie tats\u00e4chlich nicht. Das ist Gro\u00dfraum NEA. Dort passiert grad mal exakt null. Hutst\u00e4nder ihr Stadtkinder!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:28:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Na&#8230; Heute am Todestag kleines Selbstmord video vom Dicken? Was wird dieser huso wohl heute f\u00fcr'n Qualitativ hochwertigen hinfurz rauslassen?? Wird er heute schdreemen??"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:30:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Also bleibt nach Ockham nur Sozialbetreuer \u00fcber&#8230;<\/blockquote>Nee, komm, genauso gut kann ein Hater mit Akzent Ruiner davon \u00fcberzeugt haben, wer zu sein (Rainer sieht ihn) und irgendeine beratende,  entscheidende, sonst was Position inne zu haben. Oder f\u00fcr Rainer war morgen=Montag.<br><br>Mein Spekulatius sollte nur eine weitere M\u00f6glichkeit sein. Von den 4 Fakten (Mann, Nachts, Siegen, morgen anrufen) k\u00f6nnen 2 schon alleine durch Rainers verbale Inkompetenz begr\u00fcndet werden.<br><br>Alles nur Gew\u00e4sch. Unterhaltsam, aber Gew\u00e4sch."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:31:00+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote><blockquote>man hat aber echte stimmen aus dem telefon geh\u00f6rt<\/blockquote>bin auch gerade dran. scheint mir aber nicht so, als ob man da wirklich was rekonstruieren k\u00f6nnte, daf\u00fcr ist das telefon nicht nah genug am mikro.<\/blockquote>Ja super mach das!! Lass dir ruhig zeit du wertloser haufen scheissdreck ! Hauptsache du verkriechst dich daf\u00fcr sch\u00f6n lange in deiner dreck bauze! Will er hier noch fame abgreifen und sich vor seinen degenerierten drachenlordfred Froinden wichtig machen!? Du bist echt so richtig wenig wert, du dreckgeburt&#8230;h\u00e0ng dich auf!!!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:32:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Wann sind das f\u00fcr verkrampfte Zuckungen in seinen H\u00e4nden?<\/blockquote>Ich sch\u00e4tze er spielt Luftgitarre um sein Metallerimage zu wahren."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:33:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Also Leute, ich h\u00f6r nix, was aus seinem Telefon rauskommt.<br>Und irgendein pers\u00f6nlicher Betreuer, der f\u00fcr Reiner verantwortlich ist und deshalb mitten in der Nacht anruft, der w\u00e4r uns l\u00e4ngst aufs Brot geschnmiert worden.<br><br>Reiner h\u00e4tte schon f\u00fcnfmal in drei verschiedenen Fidios erw\u00e4hnt, dass er nachher noch a weng dies und das bereden muss - mit seinem Assistenten. Oder seinem Mitarbeiter. Irgendwie so h\u00e4tt ers ausgedr\u00fcckt und das ganze mit der sattsam bekannten Reinerschen Bedeutungshuberey versehen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:33:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "lel wie Rainerele vorher noch sch\u00f6n das Maul weit aufgemacht hat das Boneclinks sich nicht zu ihm in den Stream traut. Dann kommt er und heult danach. K\u00f6stlich."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:35:00+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>#nofullquote<\/blockquote>Digga, du versteht meinen Gedanken nicht. Es geht um EINEN ehrenamtlichen Superhelfer, der Rainer schon etwas kennt. Der bemerkt nach dem De-Spiel, dass Rainer streamt und der Todestag vor der T\u00fcr steht. Er guckt in den Stream, Rainer in Unbesiegt-Heul-Stimmumg. Er ruft an."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Nat\u00fcrlich, das ist ja auch viel logischer als ein Anruf der Gr\u00fcnen. Vielleicht ist dein Superhelfer auch noch Dorian? Jetzt wo er ausm Knast raus ist, ist er gel\u00e4utert und geht den Weg der Gerechtigkeit, um den Armen und Schwachen und Fetten Hurens\u00f6hnen zu helfen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:39:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "War der Anrufer eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:40:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>Eyyyy Loide, WAS f\u00fcr ein Brief und DVD?  <\/blockquote>Frag Willi Gimmel<\/blockquote>Sp\u00e4rliche Infos die er da raushaut, WAS war druff, und WAS stand drin? Verdammte axt!?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:43:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Das wurd doch schon a dausendmal auf Twidder durchdiskutiert, gottverdomme <a href=\"https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/748529547075784704\">https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/748529547075784704<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:43:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Alles Gute zum 5. Todestag Rudi altes Haus.<br><br><img src=\"https:\/\/yt3.ggpht.com\/-FKGqsjU7i1k\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAAAA\/4ySmAoi-h5Y\/s900-c-k-no-rj-c0xffffff\/photo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:43:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Ank\u00fcndigungsgimmel hat sowieso nix verschiggd"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T14:44:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>War der Anrufer eigentlich bi?<\/blockquote>Sehr gute Frage!"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:30:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "War das nicht,die Aufnahme mit &ldquo;du hast keine Fans? &rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:30:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "!!!!!Breaking News!!!!!<br><br>Anruf kam von \u00dcbersee&#8230;.Lord kooperiert mit FBI..Bonerklicks jetzt diggen, fedden Stress mit den Beh\u00f6rden wegen &ldquo;hatecrime&rdquo; Gesetz&#8230;.Steht morgen dann alles in der New York Times.<br><br>mfg<br><br>iwei\u00dfguy"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:37:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Wie nichtmal mehr die eigene Mutter in die Schanze m\u00f6chte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:37:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Also ier ist auf jeden Fall die Grundlag der Theorie, warum es die Schweigh\u00f6fer sein muss:<\/blockquote>Ich habe mich wirklich noch nie so sehr bei einer &ldquo;Facebook-Diskussion&rdquo; so fremdgesch\u00e4mt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:37:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "leeeel @ schlampi&#8230; der Chat ist ja hammer&#8230;<br><br>Der Rainerle kommt echt nach seiner Mudder&#8230; die ganzen Rechtschreibfehler, die schlechte Grammatik und dann diese Spr\u00fcche - sinngem\u00e4\u00df - &ldquo;ich lebe mein eigenes Leben und ich sollte nicht soviel auf die Meinung anderer geben&rdquo; &#8230;<br><br>Und der Diss von dem Schweigh\u00f6fer oder wie der Hanswurst hei\u00dft.. wer k\u00fcmmert sich denn um Ferd Blue ? Meine MUDDA AY OHNE DREGG EY <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:38:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Bei so einem Chatverlauf merkt man eben doch, dass Intelligenz vererbt wird, lel<br><br>Korregation: Intilig\u00e4nz"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:42:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Spitzname der Mutter ist Stinkie<br>#justdrachethings"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:50:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160703\/ci65p4r9.png\"><br><br>#RiterL\u00e4uft"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T16:50:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "@Retplago Und Gedankengut scheinbar auch, ne?<br>Der Pallong ist echt eine B\u00fchne f\u00fcr die Nachbarschaft. Neben dem Industrial gibt es bald auch die neu interpretierten Rage-Streams.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/oD3dmAQ.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:01:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich wusste nicht, dass Leute auch im Dialekt schreiben. Machst das nur die Unterschicht oder ist das \u00fcblich?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:05:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Ich wusste nicht, dass Leute auch im Dialekt schreiben. Machst das nur die Unterschicht oder ist das \u00fcblich?<\/blockquote>Nein, das machen ausschlie\u00dflich Vollmongos"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:06:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Macht nur die Unterschicht afaik"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:07:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<strike>Das ist gerade in S\u00fcddeutschland \u00fcblich.<\/strike><br><br>Ich relativiere dann mal meine Aussage, m\u00f6chte dem lieben Zombie ja nicht zu nahe treten und die S\u00fcddeutschen pauschal mit Vollmongos und Unterschichtlern gleichsetzen:<br>&ldquo;Die Personen, die ich kenne, die im Dialekt schreiben, kommen auff\u00e4llig h\u00e4ufig aus S\u00fcddeutschland.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:14:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Naja sind ja dann nur 30-50000 Loide. Also nicht soo schlimm"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:15:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Dieser Chat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Der Apfel der wo nicht weit vom Stamm fallen tut! Sinngem\u00e4\u00df gibt Riter ja eigentlich genau der gleiche Sermon wie Rainerle von sich, da hat Retplago sowas von Recht.<br>-Die Haut ist kein Organ weil das meine Meinung ist\/Dem Hund geht es bei uns gut und wir machen keine Fehler und man darf uns nicht kritisieren weil das unsere Meinung ist<br>-Ich gehe den schweren Weg\/Ich habe es so schwer und so viel erleiden m\u00fcssen<br>-Ich bleibe unbesiegt\/Ihr k\u00f6nnt mich nicht kritisieren <br>usw.<br>Wie kann eine ganze Familie nur so behindert sein?<br><br>e: Komme eigentlich aus Mitteldeutschland und bin vor einiger Zeit nach Oberbayern gezogen und hier schreiben auch sehr viele &ldquo;normale&rdquo; Leute in Dialekt, zu sagen, dass jeder der in Dialekt schreibt ein Vollmongo sei ist einfach Bl\u00f6dsinn."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:16:00+02:00",
        "username": "ReinerWunkler",
        "text": "Kein Wunder, dass Rudi Krebs bekommen hat&#8230; diese ganze Familie geh\u00f6rt ausgenoggt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:19:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Kein Wunder, dass Rudi Krebs bekommen hat&#8230; diese ganze Familie geh\u00f6rt ausgenoggt.<\/blockquote>So b\u00f6se es ist, ich musste zum ersten Mal seit l\u00e4ngerem hier wieder lachen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:27:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wenn ich das so lese frage ich mich, wie das h\u00e4usliche Leben der Winklers fr\u00fcher ausgesehen hat, als alle zusammen gewohnt haben. Da gibt es kaum Informationen, oder? Nur wenige Anhaltspunkte.<br>- eingetrene T\u00fcr bei Ramoner &gt;&gt; j\u00e4hzorniger Rainer<br>- kein Internet &gt;&gt; despotischer Rudi<br>- Naziphase bei Rainer<br>Aber ansonsten.. So extrem chaotisch wird der Haushalt nicht ausgesehen haben. Ein rudiment\u00e4res, wenn auch von Mobbing gepr\u00e4gtes soziales Leben hatte Rainer wohl auch."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:34:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Vlt. ist Rudi garnicht tot, sondern ist eines Tages <strike>Fanta<\/strike> Zigaretten holen gegangen und kam nie wieder. Danach war es f\u00fcr den Winkler-Clan zu peinlich und sie haben seinen Tod vorget\u00e4uscht und einen von Rudi's LKW Hunden begraben."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T20:12:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Schon verst\u00e4ndlich das Rita mett ist: Rudi hat wenigstens gearbeitet und (fr\u00fcher zumindest) relativ gutes Geld gebracht. Rita hat sich sch\u00f6n zuhause breitgemacht, rumgegammelt und die Kohle im Teleshop ( siehe radl ) verpulvert.<br>Drache ist bestimmt mal mit Rudi mitgefahren im Lkw und hat gesehen das er den ganzen Tag aufen Arsch sitzt und so Geld verdient. Das k\u00f6nnte seine verquerte Arbeitseinstellung ( render\/rumsitzen = arbeiten ) erkl\u00e4ren.<br>Kindern ahmen ja ihre Eltern nach, Papa ganze Woche aufen Bock und nie da, also war Rita das Vorbild, sollte also keinen wundern wenn die 2 sich \u00e4hneln.<br>Wundern tut mich nur das Ramoner nicht so fettes Vieh geworden ist.<br>Entweder Gl\u00fcckstreffer in der Genlotterie, Eiserner Wille ( lel und das in der Familie ), oder Anderen babba wie Schweiner Pinkler <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T20:22:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "ich hasse das wort &ldquo;diggah&rdquo; auch. in dem punkt muss ich dem lard etzerdla schon zustimmen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T20:25:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "liebn Haider ich wei\u00df nicht wer aber es ist mir schei\u00dfegal irgendwer hat mit nem bc kombjuda Draches Videos geliked.. ich schmei\u00df den personen so die br\u00fcgel raus bis sie nie wieder aufstehen"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T20:29:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Das mit &ldquo;Digger&rdquo; hat mich auch hart getriggert. Ausgerechnet er meint sich dr\u00fcber aufregen zu m\u00fcssen, wo er selbst noch Ausdr\u00fccke wie Sch\u00fcsch (oder wie man das schreibt) benutzt. Das haben die Asikids in den Mittelstufenklassen vor knapp 15 Jahren benutzt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T20:33:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<blockquote>liebn Haider ich wei\u00df nicht wer aber es ist mir schei\u00dfegal irgendwer hat mit nem bc kombjuda Draches Videos geliked.. ich schmei\u00df den personen so die br\u00fcgel raus bis sie nie wieder aufstehen<\/blockquote>der lard hat schon vor monaten gewusst was den haidern richtig auf die eier geht.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sLv4bXvF9LE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sLv4bXvF9LE<\/a> [youtube.com]<br><br>: je nach umgebung ist digga schon nicht so ein un\u00fcbliches wort. Gibt halt leider zu viele assis die das ala &ldquo;dikka&rdquo; aussprechen, wodurch es in verruf kam imo"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T20:41:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>rumgegammelt und die Kohle im Teleshop ( siehe radl ) verpulvert.<\/blockquote>Wollte nur mal anmerken, dass das Trimm-Dich-Rad vermutlich vom Quelleversand stammt. Die Marke &ldquo;Mars&rdquo; war glaub ich eine Eigenmarke des Quelleversands.<br><br>: <a href=\"http:\/\/www.derhandel.de\/news\/unternehmen\/pages\/Otto-darf-Quelle-Marken-nutzen_5794.html\">http:\/\/www.derhandel.de\/news\/unternehmen\/pages\/Otto-darf-Quelle-Marken-nutzen_5794.html<\/a> [derhandel.de]<br><br><i>Allerdings d\u00fcrfen die Hamburger rund 120 Einzelmarken des fr\u00fcheren Konkurrenten nicht selbst nutzen und m\u00fcssen Marken wie Universum f\u00fcr Technikger\u00e4te, <u>Mars f\u00fcr Fahrr\u00e4der<\/u> und Casamaxx f\u00fcr M\u00f6bel verkaufen. Die Quelle-Eigenmarke Privileg f\u00fcr Haushaltsger\u00e4te darf Otto jedoch behalten.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T20:41:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Des kann etzala net sein, dass bei jedem mal das ich hier F8 dr\u00fccke 2 oder 3 neue Seiten sind."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:09:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Warum will man als einigerma\u00dfen erfolgreicher Youtuber den Drachenlord auf dem TS haben? Daran w\u00e4re doch sogar fast der KuchenTV zerbrochen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:12:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Der Lord ist zwar ein ziemlicher Hurensohn, aber ich kann schon verstehen, dass andere YouTuber nichts mit ihm machen m\u00f6chten, mal abgesehen von dem offensichtlichen Grund, dass er einen absolut widerw\u00e4rtigen Charakter hat. Egal ob auf einem TS-Server, YouTube oder YouNow, \u00fcberall wo sich der Kot-midas hinbewegt hat er einen ganzen Pulk von Hatern im Schlepptau, die allen das Leben schwer machen wollen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:18:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Der Lord ist ein ziemlicher Hurensohn<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:19:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hab mal ne Seite rausgel\u00f6scht hier. \u00dcber folgenden unsern criest der bannhammer :<br><br>- Sander<br>- drachenlife<br>- traubenstampfer<br><br>Grund: sinnloses behindertes Gelaber"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:20:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "@schnappi warum wurde denn mein post mit der teamspeak ip des neuen drachenlord-teamspeak gel\u00f6scht?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:22:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Weil dies keine Plattform f\u00fcr koordinierte Haidingaktionen ist"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:23:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmcubfAWYAAPQWN.jpg\"><br><br>HAK @AdmiralAsozial, Twidder Kaschber"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:23:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "ist doch das gleiche wie drache ist auf younow online?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:28:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Genau, weil man die Taille bei so fetten Menschen auch auf der H\u00f6he des Bauchnabels misst. <br><br>Nicht. Boah nur Krebs heute."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:28:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Die L\u00f6schaktion ist nat\u00fcrlich wieder richtig affig. Allerdings lohnt es sich nicht, den Server zu besuchen. Man h\u00e4ngt ohne Rechte in der Lobby und wird innerhalb weniger Sekunden gebanhammert<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmdpIG9W8AA7pk4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:30:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Nicht. Boah nur Krebs heute. <\/blockquote>Ist ja heute auch Rudi's Todestag, da muss das sein."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T21:55:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Nach dem Facebook-Post von Schlampi vorher (kudos) muss ich sagen, dass ich mittlerweile glaube, dass Riter den Reina mehr gepr\u00e4gt hat als Ruhdi.<br><br>Ist bei Kraftfahrern wohl genauso wie beim Kapit\u00e4n zur See - viel unterwegs und wenn er mal kommt, dann ist das ein besonderer Anlass. Ist klar, dass der Lardo den durch die rosa Brille in der Retrospektive f\u00fcr den Heiland selbst h\u00e4lt.<br><br>&ldquo;Kommt Kinder, heute Abend kommt der Papa heim \u00fcbers Wochenende, r\u00e4umt mal schnell euer Zimmer auf und wenn er gute Laune hat geht's morgen in den Freizeitpark!&rdquo;<br><br>Der war wohl kein schlechter Mensch (auch kein guter, aber \u00fcber tote schimpft man nicht), und dass Rita den Lebensstil genossen hat sieht man ja daran, dass sie sich gleich den n\u00e4chsten Trucker gesucht hat.<br><br>Ich glaube wirklich, dass die den Krebs verteilt. Mehr Facebook bitte, falls es noch Material gibt.<br><br>PS: Dumme Kuh als Muddi entbindet den Lard nat\u00fcrlich nicht davon, sich ab Lebensjahr 18 selbst um die Aneignung von gewissen sozialen Kompetenzen zu k\u00fcmmern. Aber die Frau hat ihm genug Bew\u00e4ltigungsstrategien gegen Kritik mit auf den Weg gegeben, dass er jede Form von Selbstreflexion bislang gekonnt vermieden hat.<br><br>edit: Kleinschei\u00df<br><br>edit2: Gerade den Post von lakskon gelesen, der inhaltlich recht \u00e4hnlich zu meinem ist. Sorry f\u00fcr die verschwendeten Minuten."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T17:45:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Gimmel nu bidde auch a P\u00e4ckche an die Schweigh\u00f6fers&#8230; dangge!<br><br>Bissele Heu f\u00fcr den Blu dazupackenne."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:00:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Ein <b>rudi<\/b>ment\u00e4res, wenn auch von Mobbing gepr\u00e4gtes soziales Leben hatte Rainer wohl auch.<\/blockquote>Lel"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:05:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>was habe ich eigentlich getan denkt ihr ich wolte das mein man stirbt und ich alles verliere was ich 27 Jahre hatte denkt ihr das wirklich das ist unf\u00e4hr und gemein keiner leidet mehr darunter als ich wer gibt euchdas recht mich zu verurteilen ihr habt ja keine ahnung wie es in mir ausschaut nur weil man eds aussen nicht sehen kan heisst das noch lange nicht das ich nicht leide ich trage mein leid nicht zur schau f\u00fcr andere nur damit ich angesehen bin das trage ich mit mir selbst &lt;aus und du tomi weisst genau wie es dazu kam ok<\/blockquote>Niedlich, wie beim Tippen ihr Wurstfinger nicht nur das a, sondern die Pfeiltaste gleich mit getroffen hat. <br>Und e,d,s gleichzeitg. <br>Riesenpranken muss die Fettammer schon haben.<br><br>Ansonsten k\u00f6nnte das ein Reinertext sein. Dieselbe v\u00f6llig \u00fcberzogene Entr\u00fcstung, dieselbe Rechtfertigung f\u00fcr Dinge, die gar nicht Thema waren, dieselbe Anma\u00dfung, dieselbe Opferrolle, dieselbe Unf\u00e4higkeit, Satzzeichen zu setzen.<br><br>Einer d\u00fcmmer als der andere bei den Winklers. Man gut, dass der Erzeuger schon in die Grube gefahren ist und Hodne in der H\u00f6lle leggt etzadla."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:23:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Schaue gerade die neuesten Videos von Bonneclicks und ja ich wei\u00df das ist ein dummer Gedanke, aber was w\u00fcrde wohl passieren, wenn die Videos in den USA zu sog. &ldquo;Viral Videos&rdquo; werden w\u00fcrden, ich stelle mir schon vor wie Touristen aus aller Welt nach einem Abstecher auf den N\u00fcrnberger Weihnachtsmarkt noch mal nach Altschauerberg fahren und den fetten Meddlfranken auf seiner Schimmelburg besuchen und Rainer nichts tuen kann, da er zum einen sowieso nicht mit Menschen umgehen kann und zum anderen weder mit ihnen Sprechen kann noch ihre Sprache versteht. Das Game w\u00fcrde eine ganz neue Qualit\u00e4t bekommen und LS von Alliierten aus den USA und GB geraidet werden.<br>Ist leider nur ein Tagtraum aber lustig w\u00e4re es <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:25:00+02:00",
        "username": "Popelgourmet",
        "text": "<blockquote>- Riter hat sich ein teures Puppenhaus bestellt, das ihre Schwester dann f\u00fcr sie aufgebaut hat und welches sie dann nie benutzt hat<br>- es gab h\u00e4ufiger Eintopf zu essen<br>- Rudi soll wohl so streng gewesen sein, dass r1r bereits im Alter von 4-5 Jahren im Wald arbeiten musste<br> =&gt; daf\u00fcr durfte er sich dann aber auch mal ein Bier (oder Schl\u00fccke davon) genehmigen<br>- Rudi hat selbst oft und gerne Bier getrunken (Verdacht auf Alko)<br>- r1r hat bereits in jungen Jahren gesunde Limonade trinken d\u00fcrfen<br><\/blockquote>woher kommen pl\u00f6tzlich diese informationen^^"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:32:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Hab mir gerade das Neueste aus dem D-Game reingezogen. Episches Mett! Aber war ja mal wieder typisch Rainer: Erst mal einen auf dicke Hose machen, dann die fresse poliert bekommen, dann heulen. So richtig Drache halt. Wer war der mysteri\u00f6se Anrufer? Sponsor vom neuen Be-Tse? Netzwerk, welches ihm den Jaban-Urlaub bezahlt? Es bleibt spannend.<br><br>Riter genauso behindert und asozial wie Rainer, das wussten wir schon seit Langem. Ihre FB-Posts sind ja schon seit Jahren \u00f6ffentlich, an welchen man gut erkennen konnte, was f\u00fcr ein d\u00e4mlicher Fliesentisch-Untermensch sie ist. Erst ficki ficki mit anderen M\u00e4nnern, dann Sohn eiskalt im Regen stehen lassen. Ihr geh\u00f6rt die Fresse genauso poliert wie die des Fettsacks. Oge, wa alles."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:34:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Die gibt es schon seit Jahren, sind Rainers Erz\u00e4hlungen entnommen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:36:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Boneclinks reacts auf sein Aufeinandertreffen mit dem Buttergolem. Ist wieder sau gut drauf <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CUA0n-JXUXc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CUA0n-JXUXc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:37:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Les den ASA. <br><br>Highlight war die Konfrontation mit Bonneklixx gestern Abend auf Younow.<\/blockquote>Les? Wen willst du hier eigentlich verarschen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:39:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote>- Riter hat sich ein teures Puppenhaus bestellt, das ihre Schwester dann f\u00fcr sie aufgebaut hat und welches sie dann nie benutzt hat<br>- es gab h\u00e4ufiger Eintopf zu essen<br>- Rudi soll wohl so streng gewesen sein, dass r1r bereits im Alter von 4-5 Jahren im Wald arbeiten musste<br> =&gt; daf\u00fcr durfte er sich dann aber auch mal ein Bier (oder Schl\u00fccke davon) genehmigen<br>- Rudi hat selbst oft und gerne Bier getrunken (Verdacht auf Alko)<br>- r1r hat bereits in jungen Jahren gesunde Limonade trinken d\u00fcrfen<br><\/blockquote>woher kommen pl\u00f6tzlich diese informationen^^<\/blockquote>Ist alles unbewiesenes Haiderged\u00f6ns. Irgendwie muss Dr0ll manchmal seine &ldquo;ins Regal stell&rdquo;-w\u00fcrdigen Textw\u00e4nde mit deklassierendem Rudi-Bash auf gewohntes LS-Niveau bringen. Vermutlich will er so nicht den Schein erwecken, arbeitsloser Student (gewesen) zu sein."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T18:49:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>- Riter hat sich ein teures Puppenhaus bestellt, das ihre Schwester dann f\u00fcr sie aufgebaut hat und welches sie dann nie benutzt hat<br>- es gab h\u00e4ufiger Eintopf zu essen<br>- Rudi soll wohl so streng gewesen sein, dass r1r bereits im Alter von 4-5 Jahren im Wald arbeiten musste<br> =&gt; daf\u00fcr durfte er sich dann aber auch mal ein Bier (oder Schl\u00fccke davon) genehmigen<br>- Rudi hat selbst oft und gerne Bier getrunken (Verdacht auf Alko)<br>- r1r hat bereits in jungen Jahren gesunde Limonade trinken d\u00fcrfen<br><\/blockquote>woher kommen pl\u00f6tzlich diese informationen^^<\/blockquote>- Puppenhaus-Info ist aus der Roomtour mit dem DPR (<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xQ99FzDhFeo%29\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xQ99FzDhFeo)<\/a> [youtube.com]<br>- Eintopf wahrscheinlich aus Drachenlord kocht.<br>- Wald-Arbeit ist aus dem Drachenlord telefoniert mit Mulle (<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kIAPIS2fHEI%29\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kIAPIS2fHEI)<\/a> [youtube.com]<br>- Bier hat er in irgendeinem Stream gesagt, von wegen, das es ja gut w\u00e4re ein Bier zu trinken um seinen Vater zu ehren, weil er das ja auch machte.<br>- Gesunde Limonade kommt von den Fotos, auf denen Rudi Rainer mit Limonade f\u00fcttert.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T19:02:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/Yh6sPOMPIiM\">https:\/\/youtu.be\/Yh6sPOMPIiM<\/a> [youtu.be]<br>Ist das neues Futich?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T19:03:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Nee, ist der Badetaschenwurf."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T19:06:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Existiert schon seit ein paar Wochen. Ist nur jetzt in normaler Geschwindigkeit"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T19:28:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ist diese Anschi B. jetzt eigentlich Rudis uneheliche Dochda oder einfach nur das Kind von Riters neuem Stecher?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T19:30:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Apropos &ldquo;sterben ist einfach, leben ist schwerer&rdquo;:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7NfCMPGqa1M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7NfCMPGqa1M<\/a> [youtube.com]<br><br>Ab ~0:35 <br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T19:35:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Ist diese Anschi B. jetzt eigentlich Rudis uneheliche Dochda oder einfach nur das Kind von Riters neuem Stecher?<\/blockquote>Is die Dochder von Riter's neuem Trucker - Macker."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T19:40:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "<blockquote>Apropos &ldquo;sterben ist einfach, leben ist schwerer&rdquo;:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7NfCMPGqa1M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7NfCMPGqa1M<\/a> [youtube.com]<br><br>Ab ~0:35 <br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>R\u00fcck mal ein St\u00fcck, das ist ja gro\u00dfartig<br>Bella geht also den schweren Weg, genauso wie Ruiner<br>Jede Wette, dass unser verheultes Rainerle nach gestern Abend noch einen Twilight-Marathon gestartet hat um in Selbstmitleid zu versinken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T20:06:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749664381470969856\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749664381470969856<\/a> [twitter.com]<br><br>Cpt Meddl liefert zu Rudis Ehrentag auch etwas."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T22:41:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "War Rudi \u00fcberhaupt Fernfahrer? Der &ldquo;gelibte&rdquo; DAF-LKW sieht eher nach einem Baustofffahrzeug o. \u00c4 aus, also nichts, womit man quer durch Europa f\u00e4hrt und tagelang weg ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T22:47:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Glaub nicht das er Trucker war."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T22:47:00+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Kleine Metabetrachtung: Kannst du verbalisieren, wieso dich das interessiert?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T22:49:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ich feier deinen Post."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T22:53:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Kleine Metabetrachtung: Kannst du verbalisieren, wieso dich das interessiert?<\/blockquote>Weil zuletzt \u00fcber die berufsbedingt sp\u00e4rliche Pr\u00e4senz Rudis in der Winklerschen Familie mit den damit verbundenen Konsequenzen f\u00fcr Rainer sinniert wurde und ich diese Gedanken kritisch hinterfragen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T22:55:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Weil zuletzt \u00fcber die berufsbedingt sp\u00e4rliche Pr\u00e4senz Rudis in der Winklerschen Familie mit den damit verbundenen Konsequenzen f\u00fcr Rainer sinniert wurde und ich diese Gedanken kritisch hinterfragen m\u00f6chte.<\/blockquote>Soweit ich mich erinnern kann, hat Rainer in den TS-Aufnahmen gesagt, dass wenn sein Vadda am Abend nach Hause kam, verschwand er sofort in die Werkstatt, weil er seine Arbeit geliebt hat.<br>W\u00fcrde sagen, dass er kaum l\u00e4nger als einen Tag von zu Hause weg war."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T22:57:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Hab ich grad ins Klo gegriffen? Glaubte fest, dass Rudi Fernfahrer war, aber das ist nat\u00fcrlich wie alles andere auch \u00fcber drei Ecken gelaufen. Je mehr Info umso besser, also bitte Material zu Rudis Karriere, falls frei verf\u00fcgbar.<br><br>Entschuldige mich bereits im Vorhinein f\u00fcr die Fehlinterpretation, es scheint wir wissen immer noch nicht, wieso Rainer ein Arschloch ist.<br><br>edit: Danke Hexley (Darwin ist f\u00fcr mich Abfall, mach mal GNU jetze). Darum also die Werkstatt."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:12:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zc_s2F9tu8I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zc_s2F9tu8I<\/a> [youtube.com]<br><br>Speditionsfahrer oder Kraftfahrer f\u00fcr irgendeine Baufirma, wohl eher"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:21:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zc_s2F9tu8I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zc_s2F9tu8I<\/a> [youtube.com]<br><br>Speditionsfahrer oder Kraftfahrer f\u00fcr irgendeine Baufirma, wohl eher<\/blockquote>Danke, jetzt bin ich auf dem Laufenden. Aber das sieht aus wie aus den 80ern&#8230;<br><br>Der erste Truck, der mit den 20 Pixeln, ist wohl das moderne Fahrzeug. Das ist definitiv Fernfahrerausstattung.<br><br>(&ldquo;Gelibter LKW&rdquo;. Toller Nachruf. Hurensohn.)<br><br>edit:edit.edith."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:23:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Er war Fahrer f\u00fcr eine Baustoff Firma.<br><br>Drache hat auch mal den Namen der Firma erw\u00e4hnt. <br><br>Die Firma hat auch eine Webseite. Gab aber nix interessantes zu sehen."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:28:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Auf dem \u00e4lteren LKW ist der Name einer Firma f\u00fcr Fertigbetonteile zu lesen. Scheinen jetzt aber auch keine Leistungen zu erbringen, die sonst kein Unternehmen schafft. Ich denke daher mal, dass er gr\u00f6\u00dftenteils Touren in Deutschland gefahren hat und vielleicht mal eine Nacht irgendwo im Hotel verbracht hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:28:00+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Heinritz+Lechner, steht auch aufm DAF."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:29:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Ok, bin \u00fcberzeugt, danke f\u00fcr die Aufkl\u00e4rung @WindowsXPScreensaver, @Tipico 2.0, @Hexeley.<br><br>Also (fast) jeden Abend Familienfreude.<br><br>Wartet mal, &ldquo;zum gedenken an den einje\u00e1hrigen totes tag meinse vaters, 1. Juli 2012&rdquo;<br><br>Also Tod des Superrudis 2011. Da war der Lurd (26-2016+2011=) 21?<br><br>Fuck me.<br><br>Der tut, als wenn ihn das emotional verkr\u00fcppelt h\u00e4tte in den Tiefen seines Seins und war bereits erwachsen plus drei?<br><br>Wichser. Nein wirklich. Alles, was der tut ist Masturbation. Jeden Funken Mitleid raus dr\u00fccken aus der 12cm-Palme in der Hoffnung, dass das Umfeld einem die Existenz verzeiht und vers\u00fc\u00dft."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:30:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bild eines Hurensohnes<br><br>HAK @AdmiralAsozial, Twidder Kaschber<\/blockquote>ihr seid doch behindert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>auch wenn ruiner nahe rankommt, aber er ist sicher keine kreisrunde kugel"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:34:00+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Achsoo, wir wollen wissen, wieso Rainer missraten ist. Ok, das w\u00fcrde mich auch interessieren. Weitermachen.<br><br>Ich sch\u00e4tze mal, darauf gibts keine so einfache Antwort. Eine Ursache d\u00fcrfte gewesen sein, dass er auf ner Sonderschule gelandet ist. Da hat man einfach kein tolles Umfeld. Und als er mit der Schule fertig war, haben seine Eltern wohl vers\u00e4umt, ihm dergestalt in den Arsch zu treten, dass er ne Ausbildung macht. Seine dezenten Wahnvorstellungen sind wohl Ergebnis des H\u00e4ids. Und dass er nichts an seiner Situation \u00e4ndert, liegt daran, dass er mit Hilfe seiner Nachbarn ganz gut auskommt.<br><br>Wieso haben die Nachbarn aber noch nit erfahren, dass er ein Hurensohn ist?"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:35:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Sollte mich wohl von &ldquo;schlampi&rdquo; in &ldquo;stasi&rdquo; umtaufen. Der Fernfahrer-Truck war nicht von Rudi. Warum Ruiner seinem Vater mitten im Sommer mit dem Bild eines Weihnachtstrucks einer \u00f6sterreichischen Firma huldigte, erschlie\u00dft sich mir allerdings nicht.<br><img src=\"https:\/\/www.bauforum24.biz\/uploads\/2004\/12\/post-25-1103962907_thumb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:38:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Sollte mich wohl von &ldquo;schlampi&rdquo; in &ldquo;stasi&rdquo; umtaufen.<\/blockquote>Einsah detektiert."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:39:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Wieso haben die Nachbarn aber noch nit erfahren, dass er ein Hurensohn ist?<\/blockquote>Nicht, dass wir hier was planen, aber es wird an der Aufkl\u00e4rung gearbeitet. Willi Gimmel ist dran."
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:42:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "\u00dcbertreibts net mit dem Aufkl\u00e4ren! Muss jetzt net das ganze Dorf ne DVD oder so bekommen. Sonst ist der Thread gleich wieder weg. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T04:11:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er rei\u00dft sich den Arsch f\u00fcr die Fans auf und sucht nur die besten Reactions aus. Kindergartendreck kommt nicht online.<\/blockquote>Tatsache oder Gedrolle?<br>F\u00e4nd ich leicht behindert wenn da Content verloren geht.<\/blockquote>Tatsache. Er stellt nur die Reactions online, die er gut fand. F\u00fcr einen 30-Sekunden-Clip, wo er 2x kichern musste, braucht er m.E. kein Video machen. Die (\u00fcbersetzten) Monologe vom Drachen stellt er eh alle rauf."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T04:14:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kannst ja seine alten Streams auch auf Twitch schauen. Wird da auch gespeichert.<\/blockquote>blablablabla<br>Publikum etc. machen seine Videos kaputt.<br><br>Mir gefielen seine React-Videos besser, als er sie getrennt vom Stream aufnahm.<\/blockquote>Ich wei\u00df ich mache mich jetzt unbeliebt, aber ich kann diesen ganzen Live Trend zur Zuschauerinteraktion nicht leiden.<br>Imo leidet die inhaltliche Qualit\u00e4t enorm darunter wenn Leute anfangen ihren Content rund um den Twitch Chat aufzubauen.<br>Die absolute Perversion dieses Personenkults und der Inhaltslosigkeit k\u00f6nnen wir ja bereits heute auf Younow bestaunen.<br>Aufmerksamkeit kaufen durch Spenden finde ich auch zum Kotzen. Und dann immer dieses gespielte &ldquo;Heyy Danke f\u00fcr die Spende bla bla&rdquo;.<br><br>Ist was f\u00fcr 12 J\u00e4hrige Kinder die Aufmerksamkeit brauchen.<br>Und f\u00fcr mitte 20 J\u00e4hrige Mettler die mit diesen Centbetr\u00e4gen tats\u00e4chlich ihren Lebensunterhalt finanzieren."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T04:37:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote>Ich white ich mache mich jetzt unbeliebt, aber ich kann diesen ganzen Live Trend zur Zuschauerinteraktion nicht leiden.<\/blockquote>Habs fuer dich korregationiert. Rest in pieces &amp; sayounara matane!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T04:38:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Mich erinnert diese Younowgeneration an den gleichen Schei\u00df wie vor 10 Jahren mit dem Fratzenbuch (falls es das vor 10 Jahren schon gab)&#8230;damals mu\u00dften die D\u00fcmmsten noch selber schreiben und Fotos oder Videos einbauen um geliked zu werden.Mittlerweile reichts sich selbst im Kinderzimmer beim gelangweilten Pubertieren zu filmen.Wie die meisten Dinge wurde auch hier das Niveau abgesenkt um die Allerletzten des gesellschaftlichen Kaffeesatzes noch abzugreifen.Die Masse bringts anscheinend.<br>Ich traue fast niemanden (ich kenne nur sehr wenige) von diesen Sozialpornodarstellern zu eine Fratzenbuchseite zu erstellen und zu warten.(es fehlt die Unmittelbarkeit ,was bedeutet sie m\u00fc\u00dften einen Gedanken l\u00e4nger als eine Sekunde im Kopf behalten&#8230;..)"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T04:47:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "@RonnyS<br>F\u00fcr mich liegt der Unterschied in der Art der Unterhaltung, die ich suche.<br>Wenn ich mich entspannt berieseln lassen und mit Gleichgesinnten unterhalten m\u00f6chte, dann suche ich mir einen Streamer, der ein Spiel spielt oder etwas anderes macht, das mich interessiert und in dem er gut ist, und ein \u00fcberschaubares Publikum hat, mit dem er sich bzw. ich mich unterhalten kann. F\u00fcr mich ist das wie einer Zirkusvorstellung oder einem Stra\u00dfenmusiker zuzuschauen, nur eben online.<br>M\u00f6chte ich aber informelle Inhalte haben, dann schaue ich mir Videos auf YouTube o.\u00e4. an, in denen die Information und nicht die Unterhaltung im Vordergrund steht.<br><br>Ansonsten stimme ich dir aber zu. Mit Selbstdarstellung kann ich nichts anfangen, weshalb ich entsprechende und auch gut besuchte Twitch-Streamer meide und mich von Plattformen wie YouNow komplett fernhalte."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T04:55:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Danke ,Ol_Dirty Rainer ,The internet,good night&#8230;.<br><br><br>wers ned kennt der schaue mal:<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fzzfxmKBz2g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fzzfxmKBz2g<\/a> [youtube.com]<br><br>knapp 131.00 Aufrufe! erb\u00e4rmlich! und DIE haben CONTENT!!! zuviel fast f\u00fcr die Dauer des Videos.<br>erfreut euch daran&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T07:12:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Guten Morgen Drachen der wo 100 kcal beim radln verbrannt hat und davon 1 p\u00e4st of macht."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T07:37:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Allein der Titel &ldquo;Best of Radl Woche 1 30,06,2016 bis 02,06,2016&rdquo; macht mich schon wieder ultra Mett!!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T07:48:00+02:00",
        "username": "uHrensohn",
        "text": "Guten Morgen Drache der wo seine Fidios endlich mit traurigem Klaviergeklimper untermalt haben tut getan.<br><br>Ich finde nach wie vor die Bezeichnung des Fahrrad Ergometers als &ldquo;Radl&rdquo; bzw. Fahrrad unter aller Sau. Diese fette Nassbirne w\u00fcrde doch nicht mal eine Minute am St\u00fcck auf einem richtigen Fahrrad fahren k\u00f6nnen, ohne umzufallen. Das ist genauso als w\u00fcrde man ein Bobbycar als &ldquo;Auddo der wo f\u00e4hrt&rdquo; oder KFZ bezeichnen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T08:26:00+02:00",
        "username": "Selfmade1895",
        "text": "Meddl, Kaschperle. War etzadla 2 Wochen im Urlaub und darf erstmal den ganzen Drachendreck nachholen.<br><br>In seinem Pickelvlog sagte er beil\u00e4ufig, dass die Leute bei EMP Penner sind. Was ist dort vorgefallen? Dangge f\u00fcr die Hilfe"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T08:34:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Weil zuletzt \u00fcber die berufsbedingt sp\u00e4rliche Pr\u00e4senz Rudis in der Winklerschen Familie mit den damit verbundenen Konsequenzen f\u00fcr Rainer sinniert wurde und ich diese Gedanken kritisch hinterfragen m\u00f6chte.<\/blockquote>Soweit ich mich erinnern kann, hat Rainer in den TS-Aufnahmen gesagt, dass wenn sein Vadda am Abend nach Hause kam, verschwand er sofort in die Werkstatt, weil er seine Arbeit geliebt hat.<br>W\u00fcrde sagen, dass er kaum l\u00e4nger als einen Tag von zu Hause weg war.<\/blockquote>Das hat er unge in diesem langen Kommentar geschrieben. Musst mal bei Youtube schmatzler die drei h\u00f6llenjahre suchen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T09:17:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "B\u00fcrokram, Loide! Habt ihr ihn auch?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T09:24:00+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "<blockquote>@RonnyS<br>F\u00fcr mich liegt der Unterschied in der Art der Unterhaltung, die ich suche.<br>Wenn ich mich entspannt berieseln lassen und mit Gleichgesinnten unterhalten m\u00f6chte, dann suche ich mir einen Streamer, der ein Spiel spielt oder etwas anderes macht, das mich interessiert und in dem er gut ist, und ein \u00fcberschaubares Publikum hat, mit dem er sich bzw. ich mich unterhalten kann. F\u00fcr mich ist das wie einer Zirkusvorstellung oder einem Stra\u00dfenmusiker zuzuschauen, nur eben online.<br>M\u00f6chte ich aber informelle Inhalte haben, dann schaue ich mir Videos auf YouTube o.\u00e4. an, in denen die Information und nicht die Unterhaltung im Vordergrund steht.<br><br>Ansonsten stimme ich dir aber zu. Mit Selbstdarstellung kann ich nichts anfangen, weshalb ich entsprechende und auch gut besuchte Twitch-Streamer meide und mich von Plattformen wie YouNow komplett fernhalte.<\/blockquote>unterschreiben und akzeptiert&#8230;&#8230;bis auf hmmmm, ja nette sexie medels-twitch-streamer.<br>Da werde ich schwach obwohl sie allen von Dir genannten Kriterien wiedersprechen&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;ich bin so schwach."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T09:37:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146886765671\/030716-wisst-ihr-eigentlich-wie-schwer-es-ist\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146886765671\/030716-wisst-ihr-eigentlich-wie-schwer-es-ist<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T10:24:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Guy, die Fidios, wo der Reinpinkler (mit ai, ganz wichtig ) im nullten Gang ohne jeglichen Widerstand im Zeitraffer radlt, machen mich ja derma\u00dfen mett&#8230;<br>Wenn man mit so nem dregg (alda) auch noch Kohle machen kann und seiens nur ein paar Euronen, dann verlier ich echt den letzten Rest Glauben an die Menschheit!<br><br>Ich w\u00fcrd gern mal irgendeinen, ich wei\u00df nicht wen und es ist mir auch egal, treffen, der diese Fidios ernsthaft und aufrichtig liked&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T10:27:00+02:00",
        "username": "Regenbogenscharf",
        "text": "<blockquote>[...]<br>Ich w\u00fcrd gern mal irgendeinen, ich wei\u00df nicht wen und es ist mir auch egal, treffen, der diese Fidios ernsthaft und aufrichtig liked&#8230;<\/blockquote>Come on at me bro."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T10:27:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Wo ist der Sinn in einen &ldquo;Best of&rdquo;  von einem Format in dem man nur 5 Videos hat und das daraus besteht, dass man immer nur das gleiche macht."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T10:31:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Der Sinn ist, dass man sich so die sechste Folge spart und sich auch mal erholen kann von dem ganzen Sport.<br>Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T10:48:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Jeder Hochleistungssportler wei\u00df das der K\u00f6rper auch mal eine Regenerierungsphase braucht. Ihr werdet alle noch neidisch sein wenn der Lard bald mit Sixpack streamt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cmgb76DWEAAVS_O.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:55:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>\u00dcbertreibts net mit dem Aufkl\u00e4ren! Muss jetzt net das ganze Dorf ne DVD oder so bekommen. Sonst ist der Thread gleich wieder weg. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Wer redet denn von DVDs?!? Willi Gimmel wird ganz Altschauerberg pers\u00f6nlich missionieren!<br><br>&ldquo;Guten Tag. Wir w\u00fcrden gerne mit Ihnen \u00fcber den Drachenlord reden.&rdquo;<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ePeNzbC.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-03T23:56:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Hab keinen hohen Iq in Fernfahrervertr\u00e4gen, aber das gesetzliche Taggeld ist in Deutschland mit 35.7 recht hoch im europ\u00e4ischen Vergleich.<\/blockquote>Damit eine Familie durchf\u00fcttern? Ein Gl\u00fcck, wenn'st ein Haus geerbt hast. Ungelogen, wenn du das netto hast, dann hast du ein komfortables Single-Leben, rede aus Erfahrung.<br>Aber das ist Mindestlohn, selbst wenns 150-200% mehr waren (weil nicht nach Tarif bezahlt oder durch \u00dcberstunden), reich waren sie nie. Ein Gl\u00fcck, dass Rainer jetzt 20x mehr verdient wie alle von uns.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T00:02:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Was mir grad auff\u00e4llt&#8230; Rudis Todestag ist der 03.07., Rainer hat das Todestag-Video aber am 01.07. ver\u00f6ffentlicht. Selbst wenn man ber\u00fccksichtigt, dass bis 9 Uhr morgens Youtube den Upload noch zum Vortag z\u00e4hlt, hat er sich um einen Tag vertan&#8230; Nicht mal dort kann er was richtig machen. lel"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T00:03:00+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "F\u00fcr die ist Rudi gefahren&#8230; <a href=\"http:\/\/www.lechnergroup.com\/\">http:\/\/www.lechnergroup.com\/<\/a> [lechnergroup.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T00:08:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich wusste nicht, dass Leute auch im Dialekt schreiben. Machst das nur die Unterschicht oder ist das \u00fcblich?<\/blockquote>Nein, das machen ausschlie\u00dflich Vollmongos <\/blockquote>Rheifr\u00e4nggischi Wikipedia  <br><br>Die Rheifr\u00e4nggisch Wikipedia is \u00e4 Projekt zum Uffbau vun \u00e4nner Enzyklop\u00e4die mid fraie Inhalde in rheifr\u00e4nggische Dialegd: P\u00e4lzisch, Hessisch un Lothringisch. In denne Dialegd, konn do \u00e4n jede ebbes naischraiwe un mid saim Wisse baidrache. Jede Ardiggel ime rheifr\u00e4nggische Dialekt, isch willkumme. Du kannsch do awa ach mitmache, wann Du e sidfr\u00e4nkische Dialegd (Nordbadisch, Brigantedaitsch) redsch.<br>Im Herbschd 2010 isch die P\u00e4lzisch Wikipedia gschdadd un im Summa 2013 ischse zur Rheifr\u00e4nggisch Wikipedia worre. Saidm Auguscht 2013 sinn noch die finf Newebrojegd dezukumme.<br><br><a href=\"https:\/\/pfl.wikipedia.org\/wiki\/Wikipedia:Haubdsaid\">https:\/\/pfl.wikipedia.org\/wiki\/Wikipedia:Haubdsaid<\/a> [pfl.wikipedia.org]<br><br><br>Achtung, akute Augenkrebs-Gefahr."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T00:10:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab keinen hohen Iq in Fernfahrervertr\u00e4gen, aber das gesetzliche Taggeld ist in Deutschland mit 35.7 recht hoch im europ\u00e4ischen Vergleich.<\/blockquote>Damit eine Familie durchf\u00fcttern? Ein Gl\u00fcck, wenn'st ein Haus geerbt hast. Ungelogen, wenn du das netto hast, dann hast du ein komfortables Single-Leben, rede aus Erfahrung.<br>Aber das ist Mindestlohn, selbst wenns 150-200% mehr waren (weil nicht nach Tarif bezahlt oder durch \u00dcberstunden), reich waren sie nie. Ein Gl\u00fcck, dass Rainer jetzt 20x mehr verdient wie alle von uns.<br><\/blockquote>Das Taggeld gibts ja zum normalen Lohn dazu. Selbst mit einem eher bescheidenen Grundgehalt, kommt man da auf eine angenehme Summe mit der es sich gut leben l\u00e4sst.<br><br>Nat\u00fcrlich, damit alleine Frau und Kinder noch mit zu erhalten ist nicht so einfach.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T00:23:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Das Taggeld gibts ja zum normalen Lohn dazu.<br><\/blockquote>Again what learned.<br><br>Sorry, heute ist der Tag an dem ich mich am St\u00fcck l\u00e4cherlich mache. Bin selbst gem\u00fctlich nach Tarif TVL-13 1\/2 bezahlt, und \u00dcberstunden und Taggeld sind f\u00fcr mich Fremdw\u00f6rter.<br>Halte jetzt mal ein wenig Abstand zum Klugschiss. Nur zur Sicherheit."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T00:27:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Die Rheifr\u00e4nggisch Wikipedia is \u00e4 Projekt zum Uffbau vun \u00e4nner Enzyklop\u00e4die mid fraie Inhalde in rheifr\u00e4nggische Dialegd<\/blockquote>Alter.<br><br><img src=\"http:\/\/i1.kym-cdn.com\/photos\/images\/original\/001\/053\/925\/9d8.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T00:30:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hab keinen hohen Iq in Fernfahrervertr\u00e4gen, aber das gesetzliche Taggeld ist in Deutschland mit 35.7 recht hoch im europ\u00e4ischen Vergleich.<\/blockquote>Damit eine Familie durchf\u00fcttern? Ein Gl\u00fcck, wenn'st ein Haus geerbt hast. Ungelogen, wenn du das netto hast, dann hast du ein komfortables Single-Leben, rede aus Erfahrung.<br>Aber das ist Mindestlohn, selbst wenns 150-200% mehr waren (weil nicht nach Tarif bezahlt oder durch \u00dcberstunden), reich waren sie nie. Ein Gl\u00fcck, dass Rainer jetzt 20x mehr verdient wie alle von uns.<br><\/blockquote>Das Taggeld gibts ja zum normalen Lohn dazu. Selbst mit einem eher bescheidenen Grundgehalt, kommt man da auf eine angenehme Summe mit der es sich gut leben l\u00e4sst.<br><br>Nat\u00fcrlich, damit alleine Frau und Kinder noch mit zu erhalten ist nicht so einfach.<br><br><br><br><\/blockquote>Ob er bei seinen Touren auch den <b>Bi<\/b>nnenmarkt bedient hat?<br><br>Gute Nacht Rodolfo Winkler, der wo zum Gro\u00dfteil aus Halien stammt und nun in Frieden ruht."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T00:42:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Rudi war ein Ehrenmann. RIP <br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/idyllel1kcd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T00:43:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Rudi war wirklich ein Guter. Nicht der schlechte Kinderschl\u00e4ger, f\u00fcr den viele ihn erkl\u00e4ren. Ein Volksheld.<br><br> RIP"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T01:07:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>naischraiwe un mid saim Wisse bai d r a c h e<\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T01:09:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zc_s2F9tu8I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zc_s2F9tu8I<\/a> [youtube.com]<br><br>Speditionsfahrer oder Kraftfahrer f\u00fcr irgendeine Baufirma, wohl eher<\/blockquote>Rainer hatte als Kind wohl tats\u00e4chlich blone Haare. Bei 2:54 wird Rainer noch mit Milch gef\u00fcttert, aber schon da steht die Fanta im Hintergrund, die es dann ab 3:10 gab. Mochte Rudi die so gerne oder warum hatten die so viel Fanta?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T01:17:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Trinke Fanta. Lebe <b>bi<\/b>nter!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T01:30:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Wieso l\u00e4dt dieser Andrew eigentlich so wenig hoch? Der macht doch (react) Content wie Heu und rendern muss er das ganze doch idr auch nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T01:48:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Er rei\u00dft sich den Arsch f\u00fcr die Fans auf und sucht nur die besten Reactions aus. Kindergartendreck kommt nicht online."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T01:49:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Er rei\u00dft sich den Arsch f\u00fcr die Fans auf und sucht nur die besten Reactions aus. Kindergartendreck kommt nicht online.<\/blockquote>Tatsache oder Gedrolle?<br>F\u00e4nd ich leicht behindert wenn da Content verloren geht."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T01:49:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Wieso l\u00e4dt dieser Andrew eigentlich so wenig hoch? Der macht doch (react) Content wie Heu und rendern muss er das ganze doch idr auch nicht&#8230;<\/blockquote>Er muss rendern und schneiden und hochladen okeh?<br>Nur weil IHR denkt das ICH nix arbeite heist es nicht das ich nicht arbeite Loide<br><br>weil wenn der rechner rednert kann ich nix anderes arbeiten, deswegen ist es arbeit"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T02:37:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Wieso l\u00e4dt dieser Andrew eigentlich so wenig hoch? Der macht doch (react) Content wie Heu und rendern muss er das ganze doch idr auch nicht&#8230;<\/blockquote>Kannst ja seine alten Streams auch auf Twitch schauen. Wird da auch gespeichert."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T10:52:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Habe zwar bisschen Scherze im AsA dr\u00fcber gemacht, aber mal ernsthaft. Habt ihr auch manchmal so ein Drachen-Burnout? Dass ihr irgendwann denkt &#8230; ne, momentan geht's echt nicht mehr.<br><br>Gestern war das irgendwie so. Boneclinks im Stream war klasse, aber war irgendwie bisschen zuviel. Musste ich erstmal Pause von haben."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T10:55:00+02:00",
        "username": "Regenbogenscharf",
        "text": "Mal unter uns, ich verfolge Ruiner nicht mehr, nur doch die Premiumhaider.<br>Kann mir das Walking Diabetes nicht mehr geben."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:00:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s\">https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s<\/a> [youtu.be]<br><br>Er stirbt ein zweites mal bei Schattenlink. <br><br>Das Random Button-smashen und das Controlstick Geklackere. Der Hass (Emotion) in seiner Stimme &#8230; Mir f\u00e4llt nix mehr dazu ein."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:00:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "<blockquote>Habe zwar bisschen Scherze im AsA dr\u00fcber gemacht, aber mal ernsthaft. Habt ihr auch manchmal so ein Drachen-Burnout? Dass ihr irgendwann denkt &#8230; ne, momentan geht's echt nicht mehr.<br><br>Gestern war das irgendwie so. Boneclinks im Stream war klasse, aber war irgendwie bisschen zuviel. Musste ich erstmal Pause von haben.<\/blockquote>Guy, hast recht, so gehts mir mit den Radl-Fidios. Wie oben schon angschma\u00dft."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:05:00+02:00",
        "username": "Backsteinkartoffel",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s\">https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s<\/a> [youtu.be]<br><br>Er stirbt ein zweites mal bei Schattenlink. <br><br>Das Random Button-smashen und das Controlstick Geklackere. Der Hass (Emotion) in seiner Stimme &#8230; Mir f\u00e4llt nix mehr dazu ein.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:10:00+02:00",
        "username": "Endoplasmatisches Retikulum",
        "text": "<blockquote>Habe zwar bisschen Scherze im AsA dr\u00fcber gemacht, aber mal ernsthaft. Habt ihr auch manchmal so ein Drachen-Burnout? Dass ihr irgendwann denkt &#8230; ne, momentan geht's echt nicht mehr.<br><br>Gestern war das irgendwie so. Boneclinks im Stream war klasse, aber war irgendwie bisschen zuviel. Musste ich erstmal Pause von haben.<\/blockquote>Guy, auf jeden Fall. Ist bei dir aber sicher nachzuvollziehen bei der Masse die du gerade raushaust. Bei mir ist das eher dann der Fall wenn irgendwie st\u00e4ndig nur noch das selbe passiert wie in der Zeit nach dem 29,02,2016-Arc. Da beginne ich mich dann zu hinterfragen, wobei ich ja auch nur Konsument bin.<br><br>_______________________________________<br><br>Habe letztens auch mal die Chris-chan-Doku geschaut und das entsprechende Wiki ausgiebig konsultiert - die grundlegenden Parallelen sind an manchen Stellen erschreckend offensichtlich, teils auf Meta-Ebenen wie die Aufteilung der Haiderschaft in diverse Subkulturen des Haids (Lvl 0er, White Knights, Premiumhaider etc.), teils aber auch in interessanten Details wie z.B. die Unterteilung der &ldquo;Geschichte&rdquo; in verschiedene Abschnitte (&ldquo;Sagas&rdquo; bei CWC, &ldquo;Staffeln&rdquo; beim Lard). <br><br>Das Potential f\u00fcr wissenschaftliche Betrachtung ist definitiv da."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:15:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Endoplasmatisches Retikulum hat 40 PeLTs auf seinem Konto<br>Angemeldet seit 12. M\u00e4rz 2009 20:23:58<br><br><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/aiman.gif\"><br><br>Schon der zweite Leichenaccount, der durch Rainer zu neuem Leben findet."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:17:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Schade, wollte auch mal schimpfen was der Schnapper hier so rein l\u00e4sst. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:29:00+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "Wurde eigentlich schon einmal besprochen welche <strike>raubkopierte<\/strike> Software unser Dickerchen zum <strike>rendern und schneiden<\/strike> harten Arbeiten benutzt?<br><br>Ein Sony Vegas oder Adobe Premiere ist f\u00fcr R1r (mit ai, ganz wichtig) doch 138 mal zu hoch, gibt ja bestimmt auch was f\u00fcr dumme Menschen. Wahrscheinlich hat er irgendwas von der ComputerBild CD&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:33:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Kommt heut' noch ein Dregermonday?<br>Ich wette er hat es fergessen, so wie letzte Woche auch beinahe"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:33:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s\">https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s<\/a> [youtu.be]<br><br>Er stirbt ein zweites mal bei Schattenlink. <br><br>Das Random Button-smashen und das Controlstick Geklackere. Der Hass (Emotion) in seiner Stimme &#8230; Mir f\u00e4llt nix mehr dazu ein.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=29m49s\">https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=29m49s<\/a> [youtu.be]<br><br>Beim dritten mal besiegt er er den Schattenlink, mit einem gebrochenen Schwert. Unfassbar der Kerl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:34:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "meine mich zu erinnern das er sony vegas 12 hatte? Sicher bin ich aber nicht."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:39:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Beim dritten mal besiegt er er den Schattenlink, mit einem gebrochenen Schwert. Unfassbar der Kerl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Man wei\u00df echt nicht ob man lachen oder weinen soll."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:40:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Hat er ernsthaft ein &ldquo;Best of&rdquo; seiner Fahrradschei\u00dfe gemacht? Guy&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:44:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Jo, ein Best of vom Luftradeln nach nicht mal einer Woche. Der ist so komplett durch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:45:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Umzug steht Loide:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/gtPLG4L.png?1\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmeIT_6WYAASkty.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:46:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Heute Mittag gibt's bei mir Cuisine della Winkler:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5V3hjbV.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:49:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Magen auspumpne, haste Bock drauf? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:49:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ja! More Cannelloni"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T11:59:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s\">https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s<\/a> [youtu.be]<br><br>Er stirbt ein zweites mal bei Schattenlink. <br><br>Das Random Button-smashen und das Controlstick Geklackere. Der Hass (Emotion) in seiner Stimme &#8230; Mir f\u00e4llt nix mehr dazu ein.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=29m49s\">https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=29m49s<\/a> [youtu.be]<br><br>Beim dritten mal besiegt er er den Schattenlink, mit einem gebrochenen Schwert. Unfassbar der Kerl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Habe den Kampf mit Schattenlink als relativ leicht in Erinnerung (nach dem Wassertempel geradzu eine Wohltat). Man musste nur etwas auf sein Bewegungsmuster achten.<br><br>Freue mich schon auf den Kampf mit Ganondorf. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:03:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s\">https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=17m15s<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Der ist SO schlecht, kaum zu fassen. Und dass er bei Kinderspielen flucht, sagt so einiges \u00fcber seinen geistigen Zustand."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:05:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich hab keine Ahnung von Zelder, aber echt lustig, wie mett er wird, nur weil er zu bl\u00f6d ist den Boss zu besiegen. Fuckt ihn echt ab. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und auch, dass er meint, da &ldquo;g\u00e4be es einen Trick&rdquo;. Weil ja in Spielen nie irgendwo irgendwann irgendwas schwer sein kann, sondern es immer &ldquo;Tricks&rdquo; geben muss, um einfach durchzurushen&#8230;<br>Daf\u00fcr, dass R1r in seinem Leben au\u00dfer Zocken nix gemacht hat, ist er echt erb\u00e4rmlich darin. <br><br><br>Achja und wie immer ist sein Werner-&ldquo;Mohjen&rdquo; allgegenw\u00e4rtig&#8230;. HASS!!!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:05:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "mir tun heute irgendwie die eier weh&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:08:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>Daf\u00fcr, dass R1r in seinem Leben au\u00dfer Zocken nix gemacht hat, ist er echt erb\u00e4rmlich darin. <\/blockquote>Er kann gut fressen. ~200 Kilo alla, das muss man erst mal schaffen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:10:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wie stark ist der Schattenlink? Ich habe bisher nur A Link Between Worlds auf dem 3DS gespielt, da ist der Schattenlink immer irgendein Gegner, den man per Streetpass bekommen aht .."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:12:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "<blockquote>Hat er ernsthaft ein &ldquo;Best of&rdquo; seiner Fahrradschei\u00dfe gemacht? Guy&#8230;<br><\/blockquote>Guy, das darf doch wohl nicht wahr sein&#8230; Etzad wenns nicht der D-Monday rausrei\u00dft, ist Br\u00fcgl-schmei\u00df-Zeit!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:16:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160704\/xezcw2is.png\"><br><br>Vielleicht l\u00f6scht er sich ja endlich aus Versehen selbst ausm Internet, dann hat die Qual ein Ende."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:17:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Wie stark ist der Schattenlink? Ich habe bisher nur A Link Between Worlds auf dem 3DS gespielt, da ist der Schattenlink immer irgendein Gegner, den man per Streetpass bekommen aht ..<\/blockquote>Total ez. Entweder mit dem Hammer oder dem gebrochenen Schwert, oder dem Masterschwert, oder dem Zauber.<br><br>W\u00fcrde er nicht wie ein Volldepp buttonsmashen, w\u00fcrde der auch mit dem Masterschwert einfach gehen. Er ist halt eben auch so dumm, dass er nicht versteht, wenn der Dark Link auf seinem Schwert landet und er noch mal den Button smashed, dass Dark Link dann schl\u00e4gt. Deswegen wird er auch getroffen. In dem Kampf getroffen zu werden ist eine Kunst.<br><br>Im Grunde genommen: Alles was nicht das Masterschwert ist funktioniert."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:18:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Ich hab keine Ahnung von Zelda oder diesen Game-Devices, auf denen der Reiner spielt. Nach Schnappis Aussage hab ich mal auf das Tastengeklapper geh\u00f6rt. Ist das normal oder schl\u00e4gt er mit der flachen Hand auf die Tastatur?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:19:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Wie stark ist der Schattenlink? Ich habe bisher nur A Link Between Worlds auf dem 3DS gespielt, da ist der Schattenlink immer irgendein Gegner, den man per Streetpass bekommen aht ..<\/blockquote>Wie alle Gegner bei Zelder: Kinderleicht wenn man etwas \u00fcberlegt und die Schwachstelle findet. Wobei der Gegner tats\u00e4chlich einer der schwereren ist, wenn man wie Rainer einfach nur wild drauf kloppt. <br><br>Das soll sein Lieblingsspiel sein? Wundert mich, hat er doch bestimmt vorher schon mal gespielt und zich LPs zu angesehen, dass er da nichts auswendig gelernt hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:22:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=14m45s\">https:\/\/youtu.be\/O8-Jk31Xcj8?t=14m45s<\/a> [youtu.be]<br><br>Er spielt die Ocarina mitten im Kampf und hofft, dass was passiert. Alter Schwede &#8230;<br><br>Und er befragt zum f\u00fcnften mal Navi und erh\u00e4lt denselben Text.<br><br>Er ist offiziell geistig behindert.<br><br><br><blockquote>100 pro hat er den Schl\u00fcssel ganz unten im Turm nicht gefunden oder falls doch, es nach dem Kampf gegen Schattenlink nicht durch die Wasserstrudel geschafft. W\u00fcrde drauf wetten.<\/blockquote>Im n\u00e4chsten Part kommt er dann zu den Strudeln. Es bleibt spannend <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:26:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Witzig ja auch, dass der das Spiel schon durchgespielt hat und mehrere Leddsplayz dar\u00fcber geschaut hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:27:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Witzig ja auch, dass der das Spiel schon durchgespielt hat und mehrere Leddsplayz dar\u00fcber geschaut hat.<\/blockquote>Hat Ruiner etwa gelogen? <br><br>&ldquo;Der Dembbl is etzala ned schwer&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:27:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Bei dem Geklapper hab ich langsam das Gef\u00fchl dass er nicht mitm Gamepad spielt sondern mit ner alten Blechb\u00fcchse oder Keksdose (nat\u00fcrlich leergefressen). Da w\u00e4rs auch kein Wunder, dass er in dem Kampf gar nix rei\u00dft."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:31:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Hat Ruiner etwa gelogen? <br><\/blockquote>Beim Durchspiel-Teil sicherlich. Beim LP-Gucken eher nicht. Er macht ja eigentlich den ganzen Tag mehr oder weniger das."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:32:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Naja die Gamecube Controller sind tats\u00e4chlich arg laut. Wenn man dann noch ohne Sinn und Verstand drauf eindrischt, kommt dieses Klangfeuerwerk bei raus."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:34:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "&ldquo;Ich bin bei dem Gegner noch nie gstorben!&rdquo;<br><br>-Rainer .W"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T12:35:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Best of Radl Woche 1 <b>30,06,2016 bis 02,06,2016 <\/b><br><br>Rainer hat so flei\u00dfig gestrampelt, dass er in der Zeit zur\u00fcckgereist ist. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T14:29:00+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "<blockquote>H\u00f6rt auf von diesem Zelda scheiss zulabern. Steh kurz davor mir mal so ein Dulli-Spiel anzugucken bzw. anzuspielen.<\/blockquote>Besser nicht. Schnapper hat schon PTSD"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T14:39:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>H\u00f6rt auf von diesem Zelda scheiss zulabern. Steh kurz davor mir mal so ein Dulli-Spiel anzugucken bzw. anzuspielen.<\/blockquote>Besser nicht. Schnapper hat schon PTSD <\/blockquote>Bitte zu diesem Nick sofort einen Homer Simpson Avatar benutzen.<br>Ok, war alles"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T14:41:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>H\u00f6rt auf von diesem Zelda scheiss zulabern. Steh kurz davor mir mal so ein Dulli-Spiel anzugucken bzw. anzuspielen.<\/blockquote>Besser nicht. Schnapper hat schon PTSD <\/blockquote>Bitte zu diesem Nick sofort einen Homer Simpson Avatar benutzen.<br>Ok, war alles<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img.thesun.co.uk\/multimedia\/archive\/01230\/SNN1529_02_1230282a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T14:47:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Kommt denn heute absolut gar nichts? (Ich wei\u00df, vor paar Seiten habe ich mich noch \u00fcber Rainer Burnout beklagt)"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T14:50:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Kommt denn heute absolut gar nichts? (Ich wei\u00df, vor paar Seiten habe ich mich noch \u00fcber Rainer Burnout beklagt)<\/blockquote>Wenn er tats\u00e4chlich seinen PC formatiert, wird es allerh\u00f6chstens Instagrambilder davon geben. Ansonsten wird er zu depri sein, was zu machen, da sein Vadder ja heute Geburtstag hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T14:52:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "F\u00fcr die Formatierung wird doch exdra der Gumbel eingeflogen. Heudde is nix mehr!<br><br>\/Ist bestimmt der Goofy-Typ mit den langen Haaren vorm Rewe. Der einzige Wichser der sich noch um Rainer k\u00fcmmert und kein Nachbar ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T14:53:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wieso hab ich das Gef\u00fchl, dass er selbst das Formatieren verkackt und dann mehrere Tage keinen Bezeh Gombjuda zur Verf\u00fcgung hat?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T14:54:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Mir wird ganz warm ums Herz bei der Vorstellung."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T14:54:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "<blockquote>Man sollte ihn fragen, ob der Hometrainer \u00fcberhaupt schon abbezahlt ist. Die fedde Rita hat doch bei Quelle alles auf Pump gekauft. Sorglos und unbek\u00fcmmert. Am Ende bleibt halt alles stehen und liegen, so wie Blu.<\/blockquote>Guy, welcher Hauptkaschperle behauptet denn das nun widda? Ger\u00fcchte-Ferbreitung eingeleitet odda wie?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:00:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Wie kommt ihr auf gombjudder\/bezeh? Er besitzt lediglich ein HP Pavilion Laptop\/Notebook."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:00:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>H\u00f6rt auf von diesem Zelda scheiss zulabern. Steh kurz davor mir mal so ein Dulli-Spiel anzugucken bzw. anzuspielen.<\/blockquote>Tselder ist sicher kein Dulli-Spiel."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:01:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wer nicht rendern muss (weil format c und so), der kann l\u00e4nger radeln!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:03:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn rendern f\u00fcr ihn Arbeit ist, was ist dann erst formatieren &#8230;.<br><br>Nicht auszudenken diese k\u00f6rperlichen Strapazen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:06:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Entweder kommt der Dragon Monday heute oder er kommt gar nicht. Oder morgen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:06:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Formatieren ist f\u00fcr den Dregen extrem hart, weil er dann nicht nebenher Kinder-Mangas und Pornos gucken kann. Sch\u00e4tze mal, er qu\u00e4lt sich gerade!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:18:00+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Macht nix, Leude. Er hat ja noch n Handy. Damit kann er twiddern, <strike>notd\u00fcrftig<\/strike> in gewohnter Qualit\u00e4t vloggen und mit der entsprechenden App sogar streamen, und Videos schneiden geht auch. Nur keine Letsplays.<br><br>: Schon mal dr\u00fcber nachgedacht, ob der langhaarige Rewe Typ == Anrufer von Samstag Abend?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:20:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Macht nix, Leude. Er hat ja noch n Handy. Damit kann er twiddern, <strike>notd\u00fcrftig<\/strike> in gewohnter Qualit\u00e4t vloggen und mit der entsprechenden App sogar streamen, und Videos schneiden geht auch. Nur keine Letsplays.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rq3egr0d7DM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rq3egr0d7DM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:24:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Formatieren ist f\u00fcr den Dregen extrem hart, weil er dann nicht nebenher Kinder-Mangas und Pornos gucken kann. Sch\u00e4tze mal, er qu\u00e4lt sich gerade!<\/blockquote>Ich bef\u00fcrchte ja eher, dass er defragmentieren mit formatieren verwechselt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Au\u00dferdem kann er ja nebenbei &ldquo; Auf'n Radl trainieren&rdquo;.<br><br><blockquote>Macht nix, Leude. Er hat ja noch n Handy. Damit kann er twiddern, <strike>notd\u00fcrftig<\/strike> in gewohnter Qualit\u00e4t vloggen und mit der entsprechenden App sogar streamen, und Videos schneiden geht auch. Nur keine Letsplays.<br><br>: Schon mal dr\u00fcber nachgedacht, ob der langhaarige Rewe Typ == Anrufer von Samstag Abend?<\/blockquote>Den wird er bestimmt nicht siezen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:28:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>: Schon mal dr\u00fcber nachgedacht, ob der langhaarige Rewe Typ == Anrufer von Samstag Abend?<\/blockquote>Einen Gumbbel tut man eher selten siezen"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:35:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Denke mal der Anruf war von der Polizei. Vielleicht tut dem Kommissar R1r Leid und vielleicht kennt er auch die Familienverh\u00e4ltnisse etc. und hat von einem anderen D\u00f6rfler Bescheid bekommen, dass R1r im Stream weint und da wollte er mal nach dem Rechten schauen. Die halten eben zusammen aufm Dorf und k\u00fcmmern sich umeinander, siehe Fr. Popp und den Burg-Bewacher. <br>Wenn es nicht die Polizei war, dann ein anderer Dorfbewohner. Kein gro\u00dfes R\u00e4tsel mMn."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Sagt er da ernsthaft das <b>Bi<\/b>goronen-Schwert??"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:45:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dabei ist es nur das Langschwert von Medigoron."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:47:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Nein, nach Rainers <b>Meinung<\/b> nicht.<br>Problem?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:49:00+02:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "macht doch mal nen  &ldquo;Rainer spielt Tselda&rdquo; Thread auf.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:51:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Zelder-LP naigeschlagen wie eine Bombe, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T15:59:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<blockquote>Wenn rendern f\u00fcr ihn Arbeit ist, was ist dann erst hochladen &#8230;.<br><br>Nicht auszudenken diese k\u00f6rperlichen Strapazen.<\/blockquote>fyp"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T16:21:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Leute der DM kommt heute schon wartet doch mal ab der tag ist noch lange nicht vorbei"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T16:26:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Fresse jetzt hier mit der Zelda Kacke!<br>Ist irgendein Moderator da?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T16:28:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja hier, hallo.<br><br>Mehr Zelda pls"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T16:31:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Jetzt kommt erst mal eh eine Weile nichts neues weil er hundertpro beim formatieren irgendwas verkackt."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T16:35:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Jetzt kommt erst mal eh eine Weile nichts neues weil er hundertpro beim formatieren irgendwas verkackt.<\/blockquote>Er hat vorhin geschrieben, dass der Dragon Monday heute noch kommt. Also wird er den PC nicht formatiert haben."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T16:35:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "&ldquo;Leider ist beim Formatieren mein Fitnesstrainer kaputt gegangen, daher muss ich das Format erstmal pausieren&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T16:36:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Jetzt kommt erst mal eh eine Weile nichts neues weil er hundertpro beim formatieren irgendwas verkackt.<\/blockquote>Rainer macht keine Fehler.<br><br>Schuld ist der PC-Hersteller, der GEMA, dem Festplatte oder sonstige Haider."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T16:49:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt kommt erst mal eh eine Weile nichts neues weil er hundertpro beim formatieren irgendwas verkackt.<\/blockquote>Er hat vorhin geschrieben, dass der Dragon Monday heute noch kommt. Also wird er den PC nicht formatiert haben.<\/blockquote>Und wenn heute nicht, dann morgen, Donnerstag oder gar nicht mehr.<br>Au\u00dferdem kommt jezat auch auf Akzent n Radl nicht mehr, weil das n\u00b4Radl beim Ersatzrendnern kaputtgegangne ist"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T16:58:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Mag jemand Rainer mal eine Kiste mit den Teilen hier zukommen lassen? <a href=\"http:\/\/www.muskelmacher-shop.de\/energy-cake-500-125g\">http:\/\/www.muskelmacher-shop.de\/energy-cake-500-125g<\/a> [muskelmacher-shop.de]<br><br>Wenn ich zu faul bin, Mittag essen zu kochen, ersetze ich damit gerne mal eine Mahlzeit. Kann mir vorstellen, dass Rainerle die Kiste schnell leer h\u00e4tte &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:08:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "3-4 Seiten Zelda-Gespamme&#8230;<br><br>Da creist doch was."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:10:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>3-4 Seiten Zelda-Gespamme&#8230;<br><br>Da creist doch was.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/DMkUfjn.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:26:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt mich grad nett sehn, aber ich lachs grad a weng."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:35:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Lel, der Gimmel hats etzadla wieder getan! Auf anraten der LS-K\u00f6rperschaften. Guter Guy.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/749971353453854721\">https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/749971353453854721<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:40:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Lel, der Gimmel hats etzadla wieder getan! Auf anraten der LS-K\u00f6rperschaften. Guter Guy.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/749971353453854721\">https:\/\/twitter.com\/begenrogenschaf\/status\/749971353453854721<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Lel, aber ich glaube, dass die DVD in der Ecke oder auf dem M\u00fcll landet. Sicher Angst vor Viren oder Desinteresse. Ich mein, entweder sie wei\u00df um die Eskapaden von Rainer, dann ist die DVD zwecklos. Wenn sie davon nicht wei\u00df, w\u00fcrde ich eine DVD von einem Fremden niemals in meinen techn. Ger\u00e4ten abspielen. Dazu haben die doch alle viel zu viel Angst vor diesen mysteri\u00f6sen Internetmenschen die den Nachbarjungen immer so schikanieren."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:44:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Willi Gimmel bester Willi"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:45:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Wir wissen ja ohnehin nicht, wie tief die Schauerberger in der Materie sind. Mehr als den Content auf dem Silbertablett zu servieren, kann man nicht. <br><br>F\u00fcr die DVD braucht man keinen BC-Gombjuder. Viren-Angst unbegr\u00fcndet."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:48:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749992309735948288\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749992309735948288<\/a> [twitter.com]<br><br>alles gute zum geburtstag rudi."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:50:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Irgendwas Positives wird das schon hervorbringen. Vllt. tauschen sich nun Popps und Schweigh\u00f6fers vermehrt \u00fcber den Rainer aus und bilden eine Allianz gegen ihn. &ldquo;Duh Kathrin, hasch do auch a P\u00e4cksche mit Leckerli begommenne wegenna Rainer? Komm lass ma l\u00e4stern&rdquo;.<br><br>\/\u00dcBERLEGEN SIE ES SICH EINFACH, MITLESENDE FRAU POPP!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:51:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Game of Bones - The Battle of the Streamers l Trollstuhl<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c6z38WV0lE0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c6z38WV0lE0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:52:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Wenn die guten Frauen mal sex leaks oder andere eklige sachen aus dem Hause Winkler erfahren w\u00fcrden w\u00e4re das ne richtig naise sache."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T17:57:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Spekulatius war schneller"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:01:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Ich habe mich verliebt in Bonnklicks Art und Weise, wie er &ldquo;a Frosch&rdquo; sagt.<br>&lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:04:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749992309735948288\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749992309735948288<\/a> [twitter.com]<br><br>alles gute zum geburtstag rudi.<\/blockquote>FInde ich pers\u00f6nlich jetzt nicht so geil&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:07:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749992309735948288\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749992309735948288<\/a> [twitter.com]<br><br>alles gute zum geburtstag rudi.<\/blockquote>Niveauloser Dreck, unlustig, Abfall"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:11:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749992309735948288\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/749992309735948288<\/a> [twitter.com]<br><br>alles gute zum geburtstag rudi.<\/blockquote>FInde ich pers\u00f6nlich jetzt nicht so geil&#8230;<\/blockquote>Find ich pers\u00f6nlich auch weniger orsim, sagen meine Kumpels auch.<br>Die Spastos (das war Absicht) sollen mal Rudi in Frieden lassen. Wen interessiert es, bei welcher Firma der welchen LKW gefahren hat? Und lasst dem Mann seinen Todestag, verdammten Arschl\u00f6cher. Hier gehts um den dicken dummen Rainer.<br><br>Ihr solltet jetzala mal euer Oberst\u00fcbchen aufr\u00e4umen.<br><br>ok war alles, bin dann im Moralthread."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:14:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Wiedermal der beste Beleg, da\u00df Twitter Krebs und Aids war, ist und immer sein wird.<br>Da treiben sich auch \u00fcberzogen viele sozial degenerierte Weiber rum, diese ganzen Maskenfotzen und ihre ekligen &ldquo;h\u00e4ng dich auf&rdquo; Beitr\u00e4ge sind f\u00fcr mich vollgeschissene Menschenhaut.<br>Danke, tsch\u00fcss, hallo geschlossener Moralthread"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:25:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Den Rainer zu schikanieren ist  ja rein objektiv betrachtet zumindest diskutabel, nach dem, was schon so vorgefallen ist (Judenvergleich usw.), aber auf einen Toten &ldquo;einzutreten&rdquo; ist wirklich einfach nur billig.<br><br>e: Schon das letzte Video in dem Rudi aus seinem Grab kraxelt und dem Lurd den Arsch versohlt fand ich echt makaber."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:26:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kann man so unterschreiben. Ungesehen f\u00fcr abfall befunden"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:34:00+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Meh, die message an sich ist ja nicht grundverkehrt. Rudi w\u00fcrde seinem Spr\u00f6ssling garantiert und mit Recht den Allerwertesten versohlen, wenn er diese Entwicklung mitbekommen h\u00e4tte. Seinen eigenen verstorbenen Vater aber in so dargestellt zu sehen is schon ziemlich derbe. Muss nicht sein."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:34:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "mimimi"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:43:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mensch Willi, sowas muss doch handgeschrieben sein. Mit Sch\u00f6nschrift und F\u00fcller, am besten zahnloser <b>Kalli<\/b>grafief\u00fcller. &ldquo;Computerausdrucke&rdquo; sind viel zu modern und abschreckend. Oge wa alles"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:48:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Verpisst euch doch alle in den Moralthread. Rainer ist der allererste, der den Tod seines Vaters f\u00fcr seine Zwecke instrumentalisiert.<br><br>Es gibt im Drachengame keine Grenzen. Alles, was wir gegen Rainer unternehmen, ist moralisch verwerflich.<br><br>Oge wa alles<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:49:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr die DVD braucht man keinen BC-Gombjuder. Viren-Angst unbegr\u00fcndet.<\/blockquote>Das sehen normale Menschen so, ja. Aber ob das auch so im tiefsten Hinterland von Deutschland so gesehen wird oder ob da nur die DVDs im DVD-Spieler landen und &ldquo;die anderen DVDs f\u00fcr den BC-Komputag&rdquo; dann als gef\u00e4hrlich missachtet werden, man wei\u00df es nicht.<br><br>Alles schon erlebt."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:51:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "W\u00fcrde ein Tagesgehalt geben um die Reaktion auf das Paket zu sehen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:51:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Finde ja schon witzig, dass viele hier (ohne bestimmte Personen anzusprechen) wieder wegen so einem Comic ruheulen, aber zum Teil selber anderen perversen Bullshit lustig finden und selber so einen schei\u00df wie st\u00e4ndige Judenwitze oder derartiges bringen.<br><br>Rest in Fanta, Rudi."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:54:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Themawechsel: Ich vermute, Rainer hat gestern verpennt den Drechen Montag aufzunehmen, weswegen er erst sp\u00e4t kommen wird."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:55:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde ein Tagesgehalt geben um die Reaktion auf das Paket zu sehen.<\/blockquote>404\/30 ist&#8230; etzadla&#8230; 14 ungef\u00e4hr.<br><br>Ist aber nicht viel."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:56:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "er musste edzadla n ganzen dach rendern weswegen er das radln fapennd hat, weswegen obv der dreger mondach erst sp\u00e4d kommd"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:57:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "halt die fresse"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T18:59:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Den Rainer zu schikanieren ist  ja rein objektiv betrachtet zumindest diskutabel, nach dem, was schon so vorgefallen ist (Judenvergleich usw.), aber auf einen Toten &ldquo;einzutreten&rdquo; ist wirklich einfach nur billig.<br> <\/blockquote>Bin da ganz CptMeddls Meinung. Er sagt sinngem\u00e4\u00df &ldquo;Solgange der Lard selber den Todestag seines Vaters instrumentalisiert, darf er sich nicht wundern, wenn es die Haider auch tun&rdquo;<br>W\u00fcrde der Lard mal den Ball flach halten, w\u00fcrde es solche Videos auch nicht geben.<br><br>: Willi Gimmel, bester Gimmel!! Wenn er leifert gibts immer stabiles Mett. Danke daf\u00fcr!<br>Und dass seine Handschrift Krebs ist, sieht man doch schon an seinen Initialen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:00:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Das sehen normale Menschen so, ja. Aber ob das auch so im tiefsten Hinterland von Deutschland so gesehen wird oder ob da nur die DVDs im DVD-Spieler landen und &ldquo;die anderen DVDs f\u00fcr den BC-Komputag&rdquo; dann als gef\u00e4hrlich missachtet werden, man wei\u00df es nicht.<br><br>Alles schon erlebt. <\/blockquote><blockquote>Die DVD l\u00e4sst sich mit jedem handels\u00fcblichen DVD-Spieler wiedergeben. Es ist kein Computer erforderlich. Sie k\u00f6nnen sie abspielen, wie jede andere Film-DVD auch. <\/blockquote>Habe es extra f\u00fcr Technik-Legastheniker geschrieben. Man darf aber nicht vergessen: <br><br>- Es kann sein, dass das Material schon bekannt ist.<br>- Es kann sein, dass die DVD ungesehen in den M\u00fcll wandert.<br>- Es kann sein, dass die \u00e4ltere Dame ihre J\u00fcngere Verwandtschaft dazu holt und sich die Zahl der Zuschauer vergr\u00f6\u00dfert.<br><br>Wir wissen gar nichts und sehr wahrscheinlich werden wir auch nichts erfahren. Alles kann passieren, nichts muss."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:05:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Wir wissen ja ohnehin nicht, wie tief die Schauerberger in der Materie sind.<\/blockquote>Nein, nat\u00fcrlich nicht.<br>Die Schauerberger haben sicherlich keine Ahnung.<br>Die leben zwar seit &gt;20 Jahren in Sicht- und Rufweite vom Alptraumhaus, aber Ahnung haben die sicher nicht.<br><br>Reiner hatte vor Beginn seiner Internetkarriere sicher den Ruf eines sehr umg\u00e4nglichen, wenn nicht gar h\u00f6flichen jungen Mannes, der bei seinen Altersgenossen im Dorf ebenso beliebt war wie bei deren Eltern und Lehrern, niemals als schlechtes Beispiel herhalten musste, sich niemals Dummheiten zuschulden kommen lie\u00df und auch ganz sicher keinen T\u00f6chtern aus den Nachbarh\u00e4usern mit ebenso hartn\u00e4ckigen wie dummdreisten Avancen nachgestiegen ist.  <br><br>Zweifellos hat Reiner diese tadellosen Umgangsformen von seinem Vater \u00fcbernommen, der ganz sicherlich eine der St\u00fctzen des Dorflebens war, stimmgewaltig im M\u00e4nnergesangsverein, Stammgast im Gottesdienst und dreifacher Sch\u00fctzenk\u00f6nig - aber bestimmt kein Sonderling mit Neigung zu Gewaltausbr\u00fcchen, der sich in seinem Bastelschuppen vor der eigenen Familie und dem eigenen unkontrollierbaren J\u00e4hzorn versteckte und das elterliche Anwesen v\u00f6llig verlottern lie\u00df.<br><br>Und Reiners Mama erst - ihre gewinnende Art, ihre zuvorkommende Freundlichkeit und vor allem die v\u00f6llig selbstlose Liebe, die sie ihrem Umfeld ebenso wie den eigenen Kindern zukommen lie\u00df, sorgte ganz bestimmt daf\u00fcr, dass jeder im Dorf eine stille Tr\u00e4ne zerdr\u00fccken musste, als sie <i>urpl\u00f6tzlich und v\u00f6llig unerwartet<\/i> das Alptraumhaus verlie\u00df.<br><br>Nein, die Altschauerberger wissen sicherlich nicht, wer da in ihrer Mitte hinter einer mit nahezu \u00fcbermenschlicher Gerissenheit aufrechterhaltenen Fassade von Wohlanst\u00e4ndigkeit und Lebenserfolg eigentlich sein Unwesen treibt - und das noch dazu im Internet, wo alles gleich dreimal so wichtig ist wie im echten Leben!<br><br>Wie gut, dass es Willi Gimmel gibt, der hier Aufkl\u00e4rungsarbeit leistet!<br>Der Dank der D\u00f6rfler, denen es nat\u00fcrlich wie Schuppen von den Augen fallen wird, ist ihm gewiss!<br>Klar, erst werden einige a weng w\u00fctend auf ihn - aber letztlich ja doch auf sich selbst - sein, weil sie Jahrzehntelang so get\u00e4uscht wurden \u00fcber das wahre Wesen des Reiner W., aber dann, dann wird sich ihr heiliger Zorn Bahn brechen und sie werden den Reiner mit Schimpf und Schande - und Fackeln und Mistgabeln - aus dem Dorf jagen.<br>Dem Willi aber werden sie in der Kersch a Kerzn oz\u00fcndn, Sackradi un Hallelujazefix."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was viele nicht wissen: Landwirte sind meist nicht soo arm, sondern die, die ich kenne, sind *bestens* mit Home-Cinema-Elektronik ausger\u00fcstet! Ich mach mir da aus technischer Sicht \u00fcberhaupt keine Sorgen dass die DVD nicht geguckt werden k\u00f6nnte, h\u00f6chstens wegen Desinteresse. Warum sollte Frau P. und S. ihre Zeit dazu verschwenden sich Videos eines fettes Meddlers anzusehen? Das sind keine Lachschonerinnen, sondern normale Menschen!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:05:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Den Rainer zu schikanieren ist  ja rein objektiv betrachtet zumindest diskutabel, nach dem, was schon so vorgefallen ist (Judenvergleich usw.), aber auf einen Toten &ldquo;einzutreten&rdquo; ist wirklich einfach nur billig.<br> <\/blockquote>Bin da ganz CptMeddls Meinung. Er sagt sinngem\u00e4\u00df &ldquo;Solgange der Lard selber den Todestag seines Vaters instrumentalisiert, darf er sich nicht wundern, wenn es die Haider auch tun&rdquo;<br>W\u00fcrde der Lard mal den Ball flach halten, w\u00fcrde es solche Videos auch nicht geben.<\/blockquote>Aber es ist doch ein Teufelskreis.<br>So lange die Haider Rudi verarschen, wird Rainer deswegen rumheulen. Und jeder, der Offiziell kennt, wei\u00df, dass er nicht der Kl\u00fcgere sein wird, der sprichw\u00f6rtlich nachgibt und die Schei\u00dfe einfach ignoriert.<br>Ich f\u00fcr meinen Teil finde, dass diese ganze Vadder-Kacke nichts in der Drachensaga zu suchen hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:06:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "<blockquote>\"WOT&#8230; ALPTRAUM&#8230; WOT[<\/blockquote>Hat man so Tr\u00e4ume nicht haupts\u00e4chlich in der Schweiz?<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:13:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>WoT<\/blockquote>Die Leute kennen den Offline-Rainer, aber die Frage ist, ob sie den Online-Rainer kennen. Falls dem nicht so sein sollte, hilft die DVD. So einfach ist das."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:16:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Hat jemand mittlerweile schon mal einen &ldquo;Haiderspatz&rdquo; am ASB8 positioniert? Also dieses kleine elektronische Ger\u00e4t, welches in unregelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden den L\u00fcgenlordsong abspielt und hier von jemanden zu Mondpreisen verkauft wurde?<br>F\u00e4nd ich ja ne sehr naise G'schicht<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Vllt kann besagter H\u00e4ndler mit einer Preishalbierung einen weiteren Versuch starten?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:16:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Den Rainer zu schikanieren ist  ja rein objektiv betrachtet zumindest diskutabel, nach dem, was schon so vorgefallen ist (Judenvergleich usw.), aber auf einen Toten &ldquo;einzutreten&rdquo; ist wirklich einfach nur billig.<br> <\/blockquote>Bin da ganz CptMeddls Meinung. Er sagt sinngem\u00e4\u00df &ldquo;Solgange der Lard selber den Todestag seines Vaters instrumentalisiert, darf er sich nicht wundern, wenn es die Haider auch tun&rdquo;<br>W\u00fcrde der Lard mal den Ball flach halten, w\u00fcrde es solche Videos auch nicht geben.<\/blockquote>Vorweg erstmal, ich bin nicht der Drache und trete auch nicht so \u00f6ffentlich und behindert wie der Lord im Internet auf, des Weiteren ist es durchaus  richtig, dass Rainer den Tod seines Vaters instrumentalisiert und das geht echt nicht in Ordnung. <br>Dennoch, und ich hasse mich fast selbst daf\u00fcr das so zu sagen, wei\u00df ich ungef\u00e4hr wie es diesem fr\u00e4nkischen Misthaufen geht. Auch ich habe in jungen Jahren (17-18) einen Elternteil wegen Krebs verloren, wie einige hier bestimmt auch, und es w\u00fcrde mich unfassbar w\u00fctend\/traurig machen so einen Dreck sehen zu m\u00fcssen.<br>Dieser Rainer ist einfach nur ein widerw\u00e4rtiger Kerl, aber egal was f\u00fcr ein Hurensohn er ist finde ich einfach, dass so etwas nicht geht ende der Geschichte. Jetzt k\u00f6nnen alle noch ihr &ldquo;mimimi&rdquo; oder &ldquo;Verpiss dich in den Moral Thread&rdquo; drunter klatschen, aber so etwas ist einfach widerlich und absolut unter der G\u00fcrtellinie. Auch die billige Ausrede, dass er seinen toten Vater instrumentalisiert (was ja leider auch richtig ist), ist einfach nur eine billige Rechfertigunslordmasche sorry.<br>Hier geht es um Rainer, nur um Rainer und seine Unzul\u00e4nglichkeiten als Mensch."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:17:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Die Leute kennen den Offline-Rainer, aber die Frage ist, ob sie den Online-Rainer kennen. Falls dem nicht so sein sollte, hilft die DVD. So einfach ist das. <\/blockquote>Ja, und Offline-Reiner ist - wie sei Vadda un sei Mudda - ein ausgemachtes Riesenarschloch und das nicht erst seit gestern. Was der in diesem Indanedd da treibt, ist allen Schauerbergern vollauf wumpe. Riesenarschloch bleibt Riesenarschloch.<br><br>Den Schauerbergern ist das egal. \"Er ist zwar ein Riesenarschloch, aber er ist <i>unser<\/i> Riesenarschloch.\"<br>So wie man in einem Dreckskaff in der Provinz im provinziellsten und verbohrtesten aller Bundesl\u00e4nder halt drauf ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:18:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Find die Aktion von Willi ganz gut, aber ich vermute, dass die Altschauerberger mehr wissen, als viele hier glauben. Menschen sind von Natur aus neugierig. Sie werden im Groben Bescheid wissen, die Pakete k\u00f6nnen aber durchaus daf\u00fcr sorgen, das Dorfgespr\u00e4ch anzuheizen und genauer aufzukl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:54:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Guy,<br>Par. 189 StGB Verunglimpfung  des Andenkens Verstorbener:<br>Wer das Andenken Verstorbener verunglimpft,  wird mit Freiheitsstrafe bis zu  zwei Jahren oder mit Geldstrafe bestraft.<br><br>Ferlassung einleiten?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:55:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Jaaa, unser Drachenlord instrumentalisiert voller Kalk\u00fcl den Todestag seines Vaters, um Klicks zu generieren&#8230; <\/blockquote>Hat er etwa kein Video dar\u00fcber gemacht, wie er zum Grab seines Vaters f\u00e4hrt?<br>Nennt man das nicht Klicks abgreifen?<br><br><blockquote>So ein Bullshit, der kann bei Zelda nicht geradeaus laufen, br\u00fcllt im Stream in peinlichstem Englisch den Boner zusammen, aber handelt dann pl\u00f6tzlich vorausschauend und kalkuliert im Zusammenhang mit dem Todestag seines Vaters? Jo, das macht Sinn.<\/blockquote>Nur weil die meiste Zeit ein totaler Vollidiot ist, kann man ihm ja nicht absprechen zumindest in Teilen vorausschauend und kalkuliert  zu Handeln.<br>Wieso bringt er denn in den letzten Wochen so viele Lp's(Hallo Sander <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> ) und betont immer z , wie schlecht sein Bezeh doch ist? Doch nur, damit sein Netzwerk oder ein barmherziger Samariter ihm eine neue High-End-Maschine sponsort."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:55:00+02:00",
        "username": "MrP",
        "text": "Warum wird eigentlich, im Zusammenhang mit dem Altschauerberg, so oft von &ldquo;tiefster Provinz&rdquo; gesprochen?<br><br>20 Minuten entfernt liegt N\u00fcrnberg, eine Stadt mit 500.000 Einwohnern. &ldquo;Tiefste Provinz&rdquo; ist f\u00fcr mich die L\u00fcneburger Heide oder der Arsch von Meck-Pom&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:55:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Ich pers\u00f6nlich halte auch nicht viel davon, Rudi f\u00fcr's Game zu instrumentalisieren. Gibt subtilere M\u00f6glichkeiten der Mettproduktion. Und was Rainer macht ist sowieso unter aller Sau.<br><br>Die Diskussion gestern war von meiner Seite aus nur Interesse daran, wer den Lard so versaut hat, und ich glaube immer noch, dass es gr\u00f6\u00dftenteils die Mutter war."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T19:58:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Hater zerfleischen sich wieder gegenseitig, weil der Rainer seinen BehZeh formatiert, und deswegen nicht liefern kann.<br><br>Ich sag jetzt kurz und knapp was ich davon halte: Jeder muss das was er macht mit seinem Gewissen verantworten und die Folgen absch\u00e4tzen k\u00f6nnen, egal ob es die Fehlalarmierung der Feuerwehr oder ein Comicstrip \u00fcber einen verrottenden Rudi ist. Warum sich Hater \u00fcber andere Hater echauffieren m\u00fcssen, bleibt mir ein R\u00e4tsel."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:03:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "<blockquote>Hater zerfleischen sich wieder gegenseitig, weil der Rainer seinen BehZeh formatiert, und deswegen nicht liefern kann.<br><br>Ich sag jetzt kurz und knapp was ich davon halte: Jeder muss das was er macht mit seinem Gewissen verantworten und die Folgen absch\u00e4tzen k\u00f6nnen, egal ob es die Fehlalarmierung der Feuerwehr oder ein Comicstrip \u00fcber einen verrottenden Rudi ist. Warum sich Hater \u00fcber andere Hater echauffieren m\u00fcssen, bleibt mir ein R\u00e4tsel.<\/blockquote>Cpt. Meddl (der nebenbei bemerkt sonst hervorragend liefert) wie auch jeder andere im Game liefert Content. Drachenlord wird hier f\u00fcr Content und seine behinderte Art gehatet, warum sollte man andere Menschen also nicht f\u00fcr das was sie liefern kritisieren?<br>Rainer f\u00fcr seine Schei\u00dfe zu haten, aber bei Leuten wie Cpt. Meddl dann wie der Lord selbst zu sagen &ldquo;Wenn es dir nicht passt dann disconnecte doch&rdquo; ist schon ein bisschen heuchlerisch oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:04:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Lel, diese 16-Jahrige Maskenfotze und ihr Hauptschul-Freundeskreis heulen gerade auf Twitter rum, weil wir hier gesagt haben, dass Twitter Krebs ist. Cpt. Meddl ist fett und mett und meint, wir sollen uns mal unseren &ldquo;Fisch aus dem Arsch ziehen&rdquo;. Willi Gimmel weint bestimmt auch schon. <br><br>Twitter-Spastos leichter zu Triggern als <strike>Schnappi<\/strike> Drechen!<br><\/blockquote>M\u00e4dchen\/Frauen zwischen 15 und 25 Jahren, die einem fetten Sondersch\u00fcler per Twitter Todesw\u00fcnsche in die Fresse knallen, sind derart suspekter Dreck, da\u00df ich ihnen wiederum den ekelhaften Kindergartentod f\u00fcr zwei, drei tausend Jahre w\u00fcnsche.<br>Haltet einfach mal eure dummen Fressen, ihr verkackten Schlampen.<br>Kein Wunder, da\u00df ihr kleinen Speckpommes nur schwitzige Internetloser abbekommt.<br>Schonmal dar\u00fcber nachgedacht euch &ldquo;Wooohgirl&rdquo; oder &ldquo;MrsMeow&rdquo; zu nennen, und beim vorget\u00e4uschten Hearthstone\/Dota2\/WoW spielen bei Twitch Donations abzugreifen?<br>W\u00fcrde zu euch h\u00e4sslichen Missgeburtenweibern passen.<br>Hoffe das war jetzt alles, ihr triggert mich schon seit mehreren Stunden, gibts doch nicht"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:09:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Rainer f\u00fcr seine Schei\u00dfe zu haten, aber bei Leuten wie Cpt. Meddl dann wie der Lord selbst zu sagen &ldquo;Wenn es dir nicht passt dann disconnecte doch&rdquo; ist schon ein bisschen heuchlerisch oder?<\/blockquote>Ich hasse Rainer nicht, nur manchmal macht er mich w\u00fctend. Au\u00dferdem schaue ich mir nur das skurrile Schauspiel an.<br><br>Wenn ich den Rainer f\u00fcr etwas kritisieren w\u00fcrde, w\u00e4re es die Tatsache, wie naiv er mit seinen Daten umgeht, und dass er Penisbilder und Wichsvideos von sich verschickt. Das ist einfach nur dumm."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:10:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Gimmels Aktion ist super! <br>Und entweder es kommt eine Reaktion aus Emskirchen dabei raus oder eben nicht. Verlieren k\u00f6nnen die Haider dabei nicht.<br>Also warum ihn daf\u00fcr anmachen?<\/blockquote>Gimmels Aktion wird wahrscheinlich, wie immer, kein Ergebnis liefern, aber ist ein kreativer und nicht komplett niveauloser Versuch, dem Reiner mit \u00f6i seine Parasitenexistenz zu torpedieren, was ich begr\u00fc\u00dfe.<br><br>Die Wut hier, so wie ich das sehe und was ich dann auch teile, geht einzig auf diesen Twitterspast mit seinen Comicfidios \u00fcber Ruiners (mit \u00e4x) Zombievater und das abge&ldquo;feiere&rdquo; auf Rudis Geburtstag\/Todestag\/beides\/irgendwas mit Rudibezug, was stellvertretend f\u00fcr den Abschaumcharakter dieser Missgeburten ist.<br>War sicher auch das letzte mal, da\u00df ich mir die Beteiligten auf Twitter reingezogen hab, einfach nur Dreck.<br><br>Und diese saumongoloide Begr\u00fcndung &ldquo;Ja der Rainer macht das mit seinem Vadder auch&rdquo;.<br>Erstens ist das Rainers Vater, und nicht euer Vater, der kann rumheulen wegen seinem Vater wie er will, seid ihr behindert?<br>Und zum zweiten sollten wir mal Armenier vergasen, die T\u00fcrken habens doch auch gemacht.<br>Moralischer Kompass direkt in die H\u00f6lle, verreckt einfach einen Kindergartentod, ihr Spasuten"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:12:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Mensch so viel Hass h\u00e4tte ich von nem veganer (no offenes ,guy) gar nicht erwartet. Gef\u00e4llt mir richtig gut"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:13:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jaaa, unser Drachenlord instrumentalisiert voller Kalk\u00fcl den Todestag seines Vaters, um Klicks zu generieren&#8230; <\/blockquote>Hat er etwa kein Video dar\u00fcber gemacht, wie er zum Grab seines Vaters f\u00e4hrt?<br>Nennt man das nicht Klicks abgreifen?<\/blockquote>Rainer panscht ALLES ins schei\u00df Internet, weil er alleine in seiner Schauerburg sitzt, sozial wie mental total degeneriert, einsam, traurig und dumm wie ein Esel ist.<br>Mein Gott eh"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:18:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Warum sich Hater \u00fcber andere Hater echauffieren m\u00fcssen, bleibt mir ein R\u00e4tsel.<\/blockquote>Bei mir ist das so:<br>Ich bin Haider aus ganzem Herzen und identifiziere mich generell mit der Haidermeute, ihrer Art von Humor und der Art und Weise, wie der Dicke durch den Kakao gezogen wird. <br><br>Doch ein Haid, der sich \u00fcber Menschen lustig macht, die an Krebs gestorben sind - und genau dar\u00fcber scherzt - ist mein Haid nimmermehr. Davon will ich kein Teil sein und rufe daher auf zu mehr R\u00e4son."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:21:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wer hier mitschreibt und sich t\u00e4glich \u00fcber den degenerierten (vielleicht sogar geistig behinderten) Rainer am\u00fcsiert, kann sich doch nicht pl\u00f6tzlich als moralische Instanz aufplustern. Ihr nehmt jetzt Einteilungen vor (ey, das ist ok aber das andere da geht zu weit!!!11), welche euch nicht zustehen. Ignoriert oder lasst Dinge unkommentiert wenn sie euch nicht gefallen.<br><br>Haiden oder verpissen! Da ist die D\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:23:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>Rainer panscht ALLES ins schei\u00df Internet, weil er alleine in seiner Schauerburg sitzt, sozial wie mental total degeneriert, einsam, traurig und dumm wie ein Esel ist.<\/blockquote>#justtruethings"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:24:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Mich kotzen die Twidder Spasten ebenso an, siehe diese Franzi und die andere Funz, deren Namen ich vergessen habe. <br>Sich sch\u00f6n auf Duetzala posizionieren und nicht richtig vorlesen k\u00f6nnen, aber auf den Rainer rumreiten (lel).<br>Der Comiczeichner ist seit der Aktion mit Rudi ebenso unten durch. Das is moralisch ganz unten&#8230; w\u00fcrde der I.S. hier regieren, w\u00fcrden sich solche Leute sofort einen Rauschebart wachsen lassen und Frauen unterdr\u00fccken.<br>Weil die anderen tun das etzala auch machen.<br><br><br>Auf Twidder sollte es echt Moderaddoren wie auf Schnappschon.de geben hehe."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:27:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Haider die Moralkeule schwingen sind Abfall.<br>Krankheit, ein zerfallendes Heim und andere Widerw\u00e4rtigkeiten w\u00fcnschen geht klar, aber wehe einmal das &ldquo;falsche&rdquo; Thema anschneiden, dann scheint den Gutmenschen der Heiligenschein ausm Arsch!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:29:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hoffentlich kommt bald der Dregen Monday damit das rumgewichse hier ein Ende hat"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:30:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Doch ein Haid, der sich \u00fcber Menschen lustig macht, die an Krebs gestorben sind - und genau dar\u00fcber scherzt - ist mein Haid nimmermehr. Davon will ich kein Teil sein und rufe daher auf zu mehr R\u00e4son. <\/blockquote>ich mach mal hier weiter: <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51781\/?page=27#525\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51781\/?page=27#525<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:32:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Ich beende mal diese Krebsdiskussion, indem ich euch mal wieder auf mein Meisterwerk aufmerksam mache.<br><br>Ich pr\u00e4sentiere euch die neue Version meiner Haidersongcompilation mit 10 neuen Lieder im Vergleich zur letzten(28.06.). Insgesamt sind es jetzt <b>285 Lieder<\/b>.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cmih23WW8AU4AIX.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cmih32rWEAE3x6I.jpg\"><br><br>Hier der Link auf Mega: <a href=\"http:\/\/bit.ly\/comp0407\">http:\/\/bit.ly\/comp0407<\/a> [bit.ly]"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:36:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gimmels Aktion ist super! <\/blockquote>Und diese saumongoloide Begr\u00fcndung &ldquo;Ja der Rainer macht das mit seinem Vadder auch&rdquo;.<br>Erstens ist das Rainers Vater, und nicht euer Vater, der kann rumheulen wegen seinem Vater wie er will, seid ihr behindert?<br>Und zum zweiten sollten wir mal Armenier vergasen, die T\u00fcrken habens doch auch gemacht.<br>Moralischer Kompass direkt in die H\u00f6lle, verreckt einfach einen Kindergartentod, ihr Spasuten<\/blockquote>Mein letzter Beitrag zu dem Thema:<br><br>Reiner schmeisst nicht alles ins Internet. \u00dcber seinen Umzug, was auch immer dahinter stecken mag, h\u00e4lt er seit Wochen dicht. Auch passt er darauf auf, nicht weitere Personen ins Game mit reinzuziehen.<br>Bei seinem Vater ist es ihm entweder egal oder nicht klar, dass das die Haider provoziert.<br><br>Finde die Doppelmoral hier auch nicht in Ordnung. Einerseits st\u00e4ndig Anspielung auf &ldquo;MEI VADDER IS DOD UND MEI SCHWESTA&rdquo; und &ldquo;Juden ins Gas&rdquo;, etc.<br>Andererseits soll man Video \u00fcber Zombi Rudi machen d\u00fcrfen?<br><br>Und dass gerade du Sander, der mit seiner Ausdrucksweise hier nicht zimperlich ist und gef\u00fchlt 90% der User schon angekackt hat, sich dar\u00fcber aufregt, finde ich ein bisschen irritierend.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:36:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Die Lieder sind schon lange nicht mehr gut, ungeh\u00f6rt 1P"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:36:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Warum wird eigentlich, im Zusammenhang mit dem Altschauerberg, so oft von &ldquo;tiefster Provinz&rdquo; gesprochen?<br><br>20 Minuten entfernt liegt N\u00fcrnberg, eine Stadt mit 500.000 Einwohnern. &ldquo;Tiefste Provinz&rdquo; ist f\u00fcr mich die L\u00fcneburger Heide oder der Arsch von Meck-Pom&#8230;<\/blockquote>Ich wurde mal auf eines dieser s\u00fcndhaft teuren Teambuilding-Seminare in die Heide geschickt. Wie Arsch der Welt kam es mir nicht vor. Hamburg-Bispingen 40 Minuten \u00fcber die A7. <a href=\"https:\/\/www.google.de\/maps\/dir\/Hamburg\/29646%2BBispingen\/%4053.2421092%2C9.885748%2C9.5z\/data=%214m13%214m12%211m5%211m1%211s0x47b161837e1813b9:0x4263df27bd63aa0%212m2%211d9.9936818%212d53.5510846%211m5%211m1%211s0x47b1b6236248c9cb:0x9451734975ba6ea8%212m2%211d10.0001897%212d53.0778389\">https:\/\/www.google.de\/maps\/dir\/Hamburg\/29646+Bispingen\/@53.2421092,9.885748,9.5z\/data=!4m13!4m12!1m5!1m1!1s0x47b161837e1813b9:0x4263df27bd63aa0!2m2!1d9.9936818!2d53.5510846!1m5!1m1!1s0x47b1b6236248c9cb:0x9451734975ba6ea8!2m2!1d10.0001897!2d53.0778389<\/a> [google.de]<br>Nachdem die Hipsterschei\u00dfe von den Trainingsspasuten durch war, haben wir dort hervorragend gefeiert. Gar nicht so schlecht da unten."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:36:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jaaa, unser Drachenlord instrumentalisiert voller Kalk\u00fcl den Todestag seines Vaters, um Klicks zu generieren&#8230; <\/blockquote>Hat er etwa kein Video dar\u00fcber gemacht, wie er zum Grab seines Vaters f\u00e4hrt?<br>Nennt man das nicht Klicks abgreifen?<br><br><blockquote>So ein Bullshit, der kann bei Zelda nicht geradeaus laufen, br\u00fcllt im Stream in peinlichstem Englisch den Boner zusammen, aber handelt dann pl\u00f6tzlich vorausschauend und kalkuliert im Zusammenhang mit dem Todestag seines Vaters? Jo, das macht Sinn.<\/blockquote>Nur weil die meiste Zeit ein totaler Vollidiot ist, kann man ihm ja nicht absprechen zumindest in Teilen vorausschauend und kalkuliert  zu Handeln.<br>Wieso bringt er denn in den letzten Wochen so viele Lp's(Hallo Sander <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> ) und betont immer z , wie schlecht sein Bezeh doch ist? Doch nur, damit sein Netzwerk oder ein barmherziger Samariter ihm eine neue High-End-Maschine sponsort.<\/blockquote>Ja ok, dann schr\u00e4nke ich das noch ein: Er ist in seinen Streams nicht vorausschauend und kalkuliert. Das ist ja eigentlich auch das sch\u00f6ne daran. Man kann ihn kalt erwischen, weil er eben nicht, wie in seinen Videos, Stunden Zeit hat sich die richtigen W\u00f6rter\/Gedanken zurechtzulegen.<br>Und selbst wenn er denn doch irgendwo kalkulierend in Bezug auf den Todestag sein sollte, ist das f\u00fcr mich immer noch keine Legitimation f\u00fcr so einen Rudi Zombie Comic.<br><br>Und was LPs angeht, hat er doch das Netwerk gefragt, ob die ihm einen PC sponsorn. Die Antwort war, dass er zu wenig LPs mache oder irre ich mich? Das Rainer bei so einer indirekten Aufforderung dann 1 + 1 zusammenz\u00e4hlen kann, das traue sogar ich ihm zu.<br><br>Ich bin auch gar nicht sicher, ob schnappis Banhammer \u00fcber meinem Moralgefasel hier criest?!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:40:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>[<br><br>Reiner schmeisst nicht alles ins Internet. \u00dcber seinen Umzug, was auch immer dahinter stecken mag, h\u00e4lt er seit Wochen dicht. Auch passt er darauf auf, nicht weitere Personen ins Game mit reinzuziehen.<br><br><\/blockquote>Eben. Er hat sich nie \u00f6ffentlich zu der Bauschaum-Aktion, dem Diebstahl des &ldquo;Fuck duf Hater&rdquo;-Schildes, der Neischma\u00dfung der Bombe, den Schmierereien an seinem Haus, an den Nebengeb\u00e4uden, am Zaun und ich bin mir sicher, dass es noch viele andere Dinge gibt, von denen wir gar nichts wissen. Insofern hat er schon dazugelernt."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:41:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Cyberschiss @CyberschissOne 15 Min.Vor 15 Minuten<br><br>F\u00fcr die Mettigkeit von Sander sollten wir eigentlich direkt noch ein Rudi Video machen. Das ist ja gro\u00dfartig!<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:41:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Und dass gerade du Sander, der mit seiner Ausdrucksweise hier nicht zimperlich ist und gef\u00fchlt 90% der User schon angekackt hat, sich dar\u00fcber aufregt, finde ich ein bisschen irritierend.<br><\/blockquote>Meine Ausdrucksweise mit den Rudiaktionen in Kontext bringen, weltklasse, mu\u00df man nicht weiter kommentieren.<br>&ldquo;90% der User angekackt&rdquo; hast du einfach mal der Dramatik wegen ma\u00dflos \u00fcberzogen erfunden.<br><br>Apropos Twitter:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/U0q4RvK.png\"><br><br>Nur weiter, ist der Ruf erst ruiniert, lebt es sich ganz ungeniert \u00af\\_()_\/\u00af"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:41:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fff4jkuw.jpg\"><br><br>Unter seinem &ldquo;Best of&rdquo; Radl-Video. Es geht doch :,)"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:43:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Loide Hexley hat euch den Weg zum Moralthread gezeigt. H\u00f6rt auf, hier rumzuspammen"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:43:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Eben. Er hat sich nie \u00f6ffentlich zu der Bauschaum-Aktion, dem Diebstahl des &ldquo;Fuck duf Hater&rdquo;-Schildes, der Neischma\u00dfung der Bombe, den Schmierereien an seinem Haus, an den Nebengeb\u00e4uden, am Zaun und ich bin mir sicher, dass es noch viele andere Dinge gibt, von denen wir gar nichts wissen. Insofern hat er schon dazugelernt.<\/blockquote>Eben stand ich noch hinter deiner Aktion, dann mu\u00df ich so einen ausgemachten Unfug lesen.<br><br>Rainer ist also vom Mobbingopfer noch nicht ins bewusste Selbstmobbing \u00fcbergegangen, na sowas"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:43:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Cpt.Meddl mag es edzala \u00fcbrigens nicht, wenn man ihn an seine Vergangenheit als &ldquo;mobbing opfer&rdquo; erinnert. <br><br>Der &ldquo;Rollator Comic&rdquo; oder song, war edzala nat\u00fcrlich ausgezeichnet."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:44:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und dass gerade du Sander, der mit seiner Ausdrucksweise hier nicht zimperlich ist und gef\u00fchlt 90% der User schon angekackt hat, sich dar\u00fcber aufregt, finde ich ein bisschen irritierend.<br><\/blockquote>Meine Ausdrucksweise mit den Rudiaktionen in Kontext bringen, weltklasse, mu\u00df man nicht weiter kommentieren.<br>&ldquo;90% der User angekackt&rdquo; hast du einfach mal der Dramatik wegen ma\u00dflos \u00fcberzogen erfunden.<br><br>Apropos Twitter:<br><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/U0q4RvK.png\">http:\/\/i.imgur.com\/U0q4RvK.png<\/a> [i.imgur.com]<br><br>Nur weiter, ist der Ruf erst ruiniert, lebt es sich ganz ungeniert \u00af\\_()_\/\u00af<\/blockquote>Daran arbeitest du sehr flei\u00dfig!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:45:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Schnappi f\u00e4ngt gleich an zu l\u00f6schen. Dauert keine 5 Minuten mehr."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:47:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Hoffentlich, diese ganze Diskussion ist Aids, Twitterkaschber und SinisterDynamo einfach zu edgy f\u00fcr die Welt"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:50:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Eben. Er hat sich nie \u00f6ffentlich zu der Bauschaum-Aktion, dem Diebstahl des &ldquo;Fuck duf Hater&rdquo;-Schildes, der Neischma\u00dfung der Bombe, den Schmierereien an seinem Haus, an den Nebengeb\u00e4uden, am Zaun und ich bin mir sicher, dass es noch viele andere Dinge gibt, von denen wir gar nichts wissen. Insofern hat er schon dazugelernt.<\/blockquote>Eben stand ich noch hinter deiner Aktion, dann mu\u00df ich so einen ausgemachten Unfug lesen.<br><br>Rainer ist also vom Mobbingopfer noch nicht ins bewusste Selbstmobbing \u00fcbergegangen, na sowas<\/blockquote>Wie war es denn damals? &ldquo;Traut euch! Kommt zu mir!&rdquo; Dann der Tweet mit dem Schei\u00dfepaket im Postfach. Ich bin mir auch relativ sicher, dass er, w\u00fcrde die FFW wieder bei ihm vor der T\u00fcr stehen, den Stream beenden w\u00fcrde, ohne die Situation unterhaltsam f\u00fcr die Zuschauerschaft aufzubereiten."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:50:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Was denn jetzt mit dem Metal (mit etal, ganz wichtig) Monday?! DRACHEN PLS"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:50:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich, diese ganze Diskussion ist Aids, Twitterkaschber und SinisterDynamo einfach zu edgy f\u00fcr die Welt<\/blockquote>Immer noch keine Lust die Fresse zu halten?<br>Du bist der Erste der Rainer die Pest an den Hals w\u00fcnscht und ihn als Hurensohn bezeichnet. Ja ja, Rita beleidigen geht klar, die ist schlie\u00dflich nicht tot, ne?<br>Du \u00fcbertriffst dich mal wieder ma\u00dflos."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:51:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Das Schei\u00dfepaket war fake."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:52:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Schnappi f\u00e4ngt gleich an zu l\u00f6schen. Dauert keine 5 Minuten mehr.<\/blockquote>Also ich fands gut. <br>Besser als 3 Seiten Zelda &amp; Controller gespame <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:53:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Das wusste ich nicht  - war vor meiner Zeit. Dennoch habe ich den Eindruck, dass er im Bezug auf RL-Aktionen verschwiegener ist, als damals."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:54:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Sag mal seid ihr die letzten 5 Stunden alle bi gewesen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:55:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Eben. Er hat sich nie \u00f6ffentlich zu der Bauschaum-Aktion, dem Diebstahl des &ldquo;Fuck duf Hater&rdquo;-Schildes, der Neischma\u00dfung der Bombe, den Schmierereien an seinem Haus, an den Nebengeb\u00e4uden, am Zaun und ich bin mir sicher, dass es noch viele andere Dinge gibt, von denen wir gar nichts wissen. Insofern hat er schon dazugelernt.<\/blockquote>Eben stand ich noch hinter deiner Aktion, dann mu\u00df ich so einen ausgemachten Unfug lesen.<br><br>Rainer ist also vom Mobbingopfer noch nicht ins bewusste Selbstmobbing \u00fcbergegangen, na sowas<\/blockquote>Wie war es denn damals? &ldquo;Traut euch! Kommt zu mir!&rdquo; Dann der Tweet mit dem Schei\u00dfepaket im Postfach. Ich bin mir auch relativ sicher, dass er, w\u00fcrde die FFW wieder bei ihm vor der T\u00fcr stehen, den Stream beenden w\u00fcrde, ohne die Situation unterhaltsam f\u00fcr die Zuschauerschaft aufzubereiten. <\/blockquote>Auf die Gefahr hin mich nochmal zu wiederholen oder hier wegen Spam einen x Stunden\/Tage Ban zu fressen, aber Rainer tut so ziemlich alles was er macht aus purer\/m Dummheit, Naivit\u00e4t und Schwachsinn.<br>Das schlie\u00dft Pimmelvideos, Radlbestof, Zeldafails und Grabbesuche mit ein, er ist einsam und dumm.<br>Damit kann man ALLES erkl\u00e4ren, er ist einsam, naiv, dumm und inzwischen auch paranoid.<br>Da ist nichts mehr mit Rationalit\u00e4t.<br>Die einzigen Sachen, \u00fcber die er sich ausschweigt, wie den Umzug oder direkte &ldquo;Angriffe&rdquo; und Fails, sind so offensichtliche Fettn\u00e4pfchen, da\u00df selbst Rainer sie sieht.<br>Alleine die Idee da\u00df Rainer IRGENDWAS instrumentalisieren KANN, ein Typ, der jede Youtubeidee und jedes Format superschlecht klaut und kopiert, ist einfach endlos obskur und dusselig.<br>Und weil Rainer aus Dummheit und absolut fehlender Empathie und Grenzenbewusstsein heraus versucht Anerkennung und Mitleid mit seinem Vater zu kriegen ist sicher einiges, aber kein Blankocheck f\u00fcr die fol lustiken Twittaspasuten, die &ldquo;jetzatla noch ein fiteo machen werten XDD&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:56:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Alle H\u00e4ider schei\u00dfe au\u00dfer ich."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:56:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Sander einigt sich gleich auf Unentschieden oder"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:57:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Letzte Seiten nur Krepes."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:57:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Und Rita ist auch noch eine wertlose Mulle. Die kann man auch dissen. Ist es nicht so, Sander?<\/blockquote>Na, bistes?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:57:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Sander einigt sich gleich auf Unentschieden oder<\/blockquote>Elferschie\u00dfen! Im Ger:Ita Style."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T20:59:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "\u00dcber Sander criest so einiges glaube Ich."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:00:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Rainers Leben in a nutshell: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wFPuXe5Lwx0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wFPuXe5Lwx0<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:02:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Sander hat aber recht. Und jetzt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:02:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Und jetzt diskutieren wir weitere 10 Seiten \u00fcber eine Geschmacksfrage und wenden uns dann wieder der Bi-Frage zu"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:02:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Jo, motzt mal fein gegen die &ldquo;Twitter-Spasten&rdquo;&#8230; ohne Dregg aller, Haider haten ist was f\u00fcr kleine Reiners mit ei. Hier wie dort und \u00fcberall gibt es #Ehrenm\u00e4nner und Spasuten. Ein Gro\u00dfteil der Twitter-Hater sind absolute #Ehrenm\u00e4nner und haben richtig nice Sachen geliefert. Daher gehen Gr\u00fc\u00dfe raus an (Reihenfolge sagt nichts dar\u00fcber, wie gern ich euch hab &lt;3): Boku, Heribert, Pablo, Prnzssn, Jobi, Sahrer, Cpt Meddl, Kongo, Zwiebelmettchen, Ungepr\u00fcgelt Rita, Luna, Dorian, Radipiz, Drol Neg\u00fcl und alle, die ich noch vergessen habe. Gr\u00fc\u00dfe nat\u00fcrlich auch an Balder, der denkt, dass ich ihn vergessen h\u00e4tte, was ich aber niemals tun w\u00fcrde.<br><br>#Liebe"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:03:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "<blockquote>Sander hat aber recht. Und jetzt?<\/blockquote>bin auch pro sander!!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:06:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10665003\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10665003<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:10:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Noch was zum Thema Twitter Spasuten:<br><br>Wo kommen denn die ganzen MEMS her die hier gepostet oder eingesendet werden?<br>Meistens sind sie doch zuerst auf Twidda. Also bitte nicht so sehr motzen, wenn euch dort welche nicht gefallen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:12:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "<blockquote>Jo, motzt mal fein gegen die &ldquo;Twitter-Spasten&rdquo;&#8230; ohne Dregg aller, Haider haten ist was f\u00fcr kleine Reiners mit ei. Hier wie dort und \u00fcberall gibt es #Ehrenm\u00e4nner und Spasuten. Ein Gro\u00dfteil der Twitter-Hater sind absolute #Ehrenm\u00e4nner und haben richtig nice Sachen geliefert. Daher gehen Gr\u00fc\u00dfe raus an (Reihenfolge sagt nichts dar\u00fcber, wie gern ich euch hab &lt;3): Boku, Heribert, Pablo, Prnzssn, Jobi, Sahrer, Cpt Meddl, Kongo, Zwiebelmettchen, Ungepr\u00fcgelt Rita, Luna, Dorian, Radipiz, Drol Neg\u00fcl und alle, die ich noch vergessen habe. Gr\u00fc\u00dfe nat\u00fcrlich auch an Balder, der denkt, dass ich ihn vergessen h\u00e4tte, was ich aber niemals tun w\u00fcrde.<br><br>#Liebe<\/blockquote>Du kannst mir erz\u00e4hlen was du willst aber du bist doch auch BI."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:13:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Das ist a) richtig und b) falsch. &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:21:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Hater zerfleischen sich wieder gegenseitig, weil der Rainer seinen BehZeh formatiert, und deswegen nicht liefern kann.<\/blockquote>Kann man nicht oft genug zitieren!!<br>wenn der Affe der schon lange nichts mehr zum Game beigetragen hat meint Hater an den Pranger stellen zu m\u00fcssen nur weil sie seinen Humor nicht teilen soll er sich verpissen und weiter seinen behinderten wordpressblog schreiben."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:25:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "<blockquote>Das ist a) richtig und b) falsch. &lt;3<\/blockquote><img src=\"https:\/\/img.youtube.com\/vi\/1fEGhWDXJYE\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:28:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Hier ist \u00fcbrigens ein sch\u00f6nes Bild, wo wir Rudi und Rainer beim Holz schneiden betrachten d\u00fcrfen<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CmiyUd8WIAAGn2q.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:28:00+02:00",
        "username": "Kloakentaucher",
        "text": "Cpt. Meddl heute mal ein noch gr\u00f6\u00dferer Hurensohn als sonst. <br>Sich \u00fcber einen Toten an dessen Todestag lustig machen, weil sein fetter zur\u00fcckgebliebender Sohn ihn ja als Schutzschild nutzt. Sehe da jetzt keine Logik. Zudem wei\u00df niemand, wie Rudi wirklich drauf war. Vielleicht war er ja ein ganz netter guy? Egal. Hauptsache erst mal unlustige Cartoons \u00fcber ihn auf Twidder hochladen. <br>Rudi hat f\u00fcr mich keine Rolle im Drachengame. Wir wissen nichts \u00fcber ihn und er kann sich nicht wehren, weil er durch Krebs einen grausamen kleinen Kindergartentod gestorben ist.<br>Sorry."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:31:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Hier ist \u00fcbrigens ein sch\u00f6nes Bild, wo wir Rudi und Rainer beim Holz schneiden betrachten d\u00fcrfen<br><br>Bild<\/blockquote>Hmm herrlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich hoffe ich komme jetzt nicht in die H\u00f6lle."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:31:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ich pr\u00e4sentiere euch die neue Version meiner Haidersongcompilation mit 10 neuen Lieder im Vergleich zur letzten(28.06.). Insgesamt sind es jetzt <b>285 Lieder<\/b>.<\/blockquote>Verr\u00fcckt. In 1 Woche 10 neue Haider-Songs. Vielen Dank f\u00fcr deine M\u00fche.<br><br>Naturgem\u00e4\u00df ist in so einer Sammlung auch viel Murks drin. Vielleicht magst du mal ein Best of machen? Die Top 25 (oder so) der besten haider-Songs. W\u00fcrde ich mir dann auch ins Regal stellen. Vorausgesetzt ich h\u00e4tte ich noch Rohlinge um die Songs zu brennen was ich nicht habe. Aber THEORETISCH!! Naja egal. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:33:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ist in der Sammlung das &ldquo;Drache weint&rdquo;-Last-Unicorn-Lied drin? Suche das schon l\u00e4nger.<br><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ZwiebelMettchen\/status\/750048498146476032\">https:\/\/twitter.com\/ZwiebelMettchen\/status\/750048498146476032<\/a> [twitter.com] <br>Ist Rudi Mohammed? Nein. Also macht mal halblang etzala."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:39:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Ist in der Sammlung das &ldquo;Drache weint&rdquo;-Last-Unicorn-Lied drin? Suche das schon l\u00e4nger.<br><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ZwiebelMettchen\/status\/750048498146476032\">https:\/\/twitter.com\/ZwiebelMettchen\/status\/750048498146476032<\/a> [twitter.com] <br>Ist Rudi Mohammed? Nein. Also macht mal halblang etzala. <\/blockquote>Du meinst sicher Drache bannt. Ein anderes Last Unicorn-Lied kenne ich nicht.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aN_bCdHEBQY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aN_bCdHEBQY<\/a> [youtube.com]<br><br>Das Lied in dem Link ist nat\u00fcrlich enthalten."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:40:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Eben. Er hat sich nie \u00f6ffentlich zu der Bauschaum-Aktion, dem Diebstahl des &ldquo;Fuck duf Hater&rdquo;-Schildes, der Neischma\u00dfung der Bombe, den Schmierereien an seinem Haus, an den Nebengeb\u00e4uden, am Zaun und ich bin mir sicher, dass es noch viele andere Dinge gibt, von denen wir gar nichts wissen. Insofern hat er schon dazugelernt.<\/blockquote>Nicht zu fergessen die B\u00f6ller und Feuerwerksraketen-Aktion, deren Video k\u00fcrzlich hier war aber unmittelbar die Ferlassung naus'gschmissen wurde (zurecht auch irgendwie). Zur Bauschaum-Sache hatte er sich mal kurz in einem Stream ge\u00e4u\u00dfert. Sinngem\u00e4\u00df &ldquo;mir egal&rdquo; bzw. &ldquo;glaubt ihr ernsthaft ihr scheiss haider dass mich das st\u00f6rt hahaha&rdquo;. Und genau das ist der Grund: Rainer ist einfach mal alles SCHEISSEGAL was das Haus betrifft. Ist nicht sein Haus und ihn k\u00fcmmert es nicht, wenn es von Vandalen heimgesucht wird. Warum sollte er dar\u00fcber auch ein Wort verlieren. Und die Umzugs-Aktion: Er h\u00e4tte L\u00c4NGST dazu ausgeplaudert, aber weil der Umzug eine L\u00fcge war&#8230; Was soll er da jetzt noch sagen. Hutst\u00e4nder Loide."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:41:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Schnappi f\u00e4ngt gleich an zu l\u00f6schen. Dauert keine 5 Minuten mehr.<\/blockquote>Hab am Handy gerade keine Lust."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:44:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Nahh da gabs tats\u00e4chlich mal noch ein anderes Unicorn-Lied. Von 2014? Oder Anfang 2015, kA. Aber schon recht alt. Hab das aber auch nicht (mehr) daheim in GIMP naus'gspeichert."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:46:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schnappi f\u00e4ngt gleich an zu l\u00f6schen. Dauert keine 5 Minuten mehr.<\/blockquote>Hab am Handy gerade keine Lust.<\/blockquote>seggsschreiben mit krokobeerchen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:48:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Jaja, dass Rainer hier derjenige ist, der seine komplette Familie ins Game gezogen hat, wird wohl auch ganz gerne mal vergessen. Diese ganzen Familienstorys kommen zu 95% von ihm direkt. Und hier macht sich auch niemand direkt \u00fcber Rudi oder dessen Tod lustig, sondern genau dar\u00fcber, dass Rainer ihn wieder und wieder thematisiert und es herausfordert, damit getriggert zu werden. H\u00e4tte Rainer diesen &ldquo;Rita leggt Hodne&rdquo; und &ldquo;Rudi wird ausgebuddelt&rdquo; Quatsch einfach ignoriert, w\u00fcrde niemand irgendwas machen. Aber nein, es ist der unbelehrbare Herr Punkt W, der am Abend vor dem Todestag seines Vaters live auf YouNow ist, sich von Boneclinks dem\u00fctigen l\u00e4sst und danach seine schlechte Stimmung auf das bevorstehende Ereignis bez\u00fcglich seines Vaters projiziert. Und jeder, der ihn im Chat dann getriezt hat, hat pl\u00f6tzlich auf dem Grab seines Vaters getanzt. Anstatt einfach offline zu gehen, sitzt unser dicker &ldquo;Freund&rdquo; das dann auch noch gen\u00fcsslich aus. Aber ja, jammert ihr mal <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:48:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Ihr geistig degenerierten Kacknasen! Habe lange den Arbeitspulli an, freue mich wie Hulle auf eine harte McDonald's-Session mit Lesebegleitung und dann muss ich mir seitenweise euer Geheule durchlesen.<br><br>Ja, ich bin auch mit so einigen Dingen nicht einverstanden. Aber wer hier seine Fresse aufrei\u00dft, der sollte sich mal fragen, ob das Drachengame \u00fcberhaupt moralisch vertretbar ist. Es ist wie auf der Autobahn: jeder f\u00e4hrt gerne etwas schneller als erlaubt, aber wer dann noch \u00fcberholt, der ist eindeutig ein r\u00fccksichtsloser Rowdy, der das Leben anderer gef\u00e4hrdet."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:49:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Guy,<br><blockquote>Cpt. Meddl heute mal ein noch gr\u00f6\u00dferer Hurensohn als sonst. <br>Sich \u00fcber einen Toten an dessen Todestag lustig machen, weil sein fetter zur\u00fcckgebliebender Sohn ihn ja als Schutzschild nutzt. Sehe da jetzt keine Logik. Zudem wei\u00df niemand, wie Rudi wirklich drauf war. Vielleicht war er ja ein ganz netter guy? Egal. Hauptsache erst mal unlustige Cartoons \u00fcber ihn auf Twidder hochladen. <br>Rudi hat f\u00fcr mich keine Rolle im Drachengame. Wir wissen nichts \u00fcber ihn und er kann sich nicht wehren, weil er durch Krebs einen grausamen kleinen Kindergartentod gestorben ist.<br>Sorry.<\/blockquote>dieses hier. Fullquote weil fully wahr.<br>Ich w\u00e4r gespannt, was wohl die Verteidigung w\u00e4re, wenn wirklich mal der Richter den zwei-jahres-Bannhammer criesen l\u00e4sst (\u00a7 189 StGB unso). &ldquo;Aba, aba&#8230; Bauschaum&#8230; Bombe neigschma\u00dft&#8230;&rdquo;<br>Das Drachengame betrifft den Rainerle, weil er, trotz seiner Geschichte, einfach so ne unglaubliche Arschgeige ist. Und vllt. bissl die Riter, weil da wohl sein Charakter her ist. Es betrifft allerdings nicht die Verunglimpfung des verstorbenen Rudis und \u00fcbrigens auch nicht das Stalking von Fr. Popp.<br><br>Im \u00fcbrigen tut mir der Rudi selig unendlich leid. Wenn es auch Ger\u00fcchte gibt ob der ein oder anderen despotischen Begebenheit, so scheint er mir auf den Fotos doch eher ein liebevoller und f\u00fcrsorglicher Vati gewesen zu sein (sonst w\u00fcrde Ruiner auch ned so an ihm h\u00e4ngen). Und er hat bestimmt alle Hoffnung in seinen einzigen(?) Sohn gesetzt, dass er den Winklerschen Namen ehrenhaft weitertr\u00e4gt und idealerweise auch weitergibt. Aber er konnte ja verdammich nochmal nicht ahnen&#8230; Armer Rudi selig. Ohne dregg.<br>Hach, ich k\u00f6nnt heulen. Schnell, wo war nochmal der Link zu dem analphabetischen Kind, das mir das Streamen aufm Handy beibringt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:50:00+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Laut Twidda kommt in ner Viertelstunde der Ank\u00fcndigungsmonday, und dann haltet ihr alle wieder die Fresse mit eurem Moralmimimi, ok?<br><br>:<blockquote>wer hier seine Fresse aufrei\u00dft, der sollte sich mal fragen, ob das Drachengame \u00fcberhaupt moralisch vertretbar ist.<\/blockquote>So isses"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:54:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Nahh da gabs tats\u00e4chlich mal noch ein anderes Unicorn-Lied. Von 2014? Oder Anfang 2015, kA. Aber schon recht alt. Hab das aber auch nicht (mehr) daheim in GIMP naus'gspeichert.<\/blockquote>Ich kenne es leider nicht. Wenn es jemand auftreiben kann, w\u00e4re ich sehr dankbar."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:55:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Video rendert noch und ist vom Orginal-Kanal:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b2VRiXfYRCc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b2VRiXfYRCc<\/a> [youtube.com]<br>Dragon Monday Folge 35 Sei gegen Mobbing<br><br><br>Inzwischen wei\u00df ich auch, wieso er damals dachte, dass Bots ihn disliken. Er f\u00fcgt einfach seine Videos direkt w\u00e4hrend des Uploads in eine Playlist ein, womit Haider aber ab dann folgend schon Votes verteilen k\u00f6nnen, bevor es durchgerendert ist. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>War doch klar, dass er die Whiteknights etzala wieder beeindrucken will und zu 99% seinen Vadder UND SEI SCHWESTER instrumentalisiert."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T21:59:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Rudikarikaturisten bitte Pr\u00fcgel raussschmei\u00dfen. Danke!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:00:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Woher bekommt man den link eigentlich so fr\u00fch?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:01:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/EtT3WVJ.jpg\"><br><br>Hmmm&#8230;<br><br>Keine Aufrufe - 23 \/nowala 47 Dislikes. L\u00e4uft beim Ruiner."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:02:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Freue mich schon, wie sich hier gleich alle echauffieren, wenn Rainer seinen Vater als Beispiel gegen Mobbing ranzieht."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:02:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "<blockquote>Ja, ich bin auch mit so einigen Dingen nicht einverstanden. Aber wer hier seine Fresse aufrei\u00dft, der sollte sich mal fragen, ob das Drachengame \u00fcberhaupt moralisch vertretbar ist. Es ist wie auf der Autobahn: jeder f\u00e4hrt gerne etwas schneller als erlaubt, aber wer dann noch \u00fcberholt, der ist eindeutig ein r\u00fccksichtsloser Rowdy, der das Leben anderer gef\u00e4hrdet.<\/blockquote>Obwohl diese \u00fcberaus sch\u00f6ne Methapher zwar den Kern der Rudi Diskussion meiner Meinung nach nicht trifft, kann sie vielleicht doch trotzdem das Ende ebendieser einleiten.<br>Das ganze Gesabbel f\u00fchrt doch eh zu nichts."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:04:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Rainer ist einfach mal alles SCHEISSEGAL was das Haus betrifft. Ist nicht sein Haus und ihn k\u00fcmmert es nicht, wenn es von Vandalen heimgesucht wird. Warum sollte er dar\u00fcber auch ein Wort verlieren. <\/blockquote>Hmm, glaube nicht, dass ihm dass egal ist. Wieso hat er sonst das Graffiti von seiner Westflanke entfernt? Ihm ist nur klar geworden, dass je mehr er solchen Aktionen Aufmerksamkeit schenkt, desto \u00f6fter wird sowas stattfinden.<br>Er ist mittlerweile mehr sensibiliert was private Informationen angeht. &ldquo;&#8230;geht euch nix an!&rdquo;<br><br><blockquote>Und die Umzugs-Aktion: Er h\u00e4tte L\u00c4NGST dazu ausgeplaudert, aber weil der Umzug eine L\u00fcge war&#8230; Was soll er da jetzt noch sagen. Hutst\u00e4nder Loide.<\/blockquote>Eine einfache L\u00fcge kaufe ich ihm nicht ab.Daf\u00fcr hat er es im Vorfeld viel zu lange angesprochen, war zu euphorisch. Irgendentwas war da und er hat wirklich geglaubt umzuziehen. Stichwort &ldquo;Betreuer&rdquo;, &ldquo;Vormund&rdquo;, &ldquo;Hilfe von Au\u00dferhalb&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:05:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Titel erinnert mich an die fr\u00fchen Zeiten als er eine &ldquo;Rainer Winkler gegen Mobbing&rdquo;-Page auf facebook hatte und mit gro\u00dfen Youtubern Antimobbingfidios machen wollte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:12:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Jetzt bin ich wirklich sehr gespannt was da kommt, ob es diesmal eine Kampfansage gegen Bonneclicks wird? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Jedenfalls wird er folgende Punkte mal wieder ganz sicher ansprechen<br>-Er steht allein<br>-Der schwere Weg<br>(-Bonneclicks und andere werden auf seinem Weg zur Spitze nur noch seinen R\u00fccken sehen)<br>-Menschen wie er sind im Allgemeinen wesentlich st\u00e4rker und mehr wert als die b\u00f6sartigen Hater<br><br>Hier habt ihr es zuerst gelesen<br><br>e: nach 90 Dislikes hat er jetzt seinen ersten Like, wirklich beachtlich"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:14:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Hmm, glaube nicht, dass ihm dass egal ist. Wieso hat er sonst das Graffiti von seiner Westflanke entfernt? <\/blockquote>Ich glaube nicht, dass er das war. Dazu ist Rainer zu unf\u00e4hig. Ja, er kann nicht mal eine einfache Wand \u00fcberstreichen. Zumindest traue ich ihm das nicht zu, den &ldquo;Originalzustand&rdquo; wiederherzustellen. H\u00f6chstens verschlimmbessern (schwarzes Spray im Zimmer). Die Wand war sicher (wieder) ein Nachbar, z. B. Herr P. oder S."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:15:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Gleich 100 zu 1 <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Nur Haider kennen den Link. Die 1 muss der Rainer sein."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:15:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Verunglimpfung ist es jetzt aber erst, wenn man, wie bei der Verleumdung, wissentlich l\u00fcgt oder \u00fcble Nachrede in Form von p\u00f6ser Beleidigung begeht. Wenn jemand in seinem Leben ein Arsch war, dann kann man das auch noch sagen wenn er tot ist, ohne daf\u00fcr 2 Jahre in den Knast zu m\u00fcssen. Lasst den Staatsanwalt mal raus hier, ist nicht alles strafbar, was euch nicht gef\u00e4llt.<br><br>Werde ich Rudi zum Haiden aus dem Grab holen? Nein.<br>Ist jeder andere, der das tut ein Hurenspast? Vielleicht.<br>Hat es mich zu interessieren, was andere Leute tun um den Schinkler mett zu machen? Nein."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:20:00+02:00",
        "username": "Feng",
        "text": "Hab mir grade mal das neueste Zelda LP angetan.<br>Ich hab das verdammte Spiel mit ungef\u00e4hr 8 oder 9 Jahren durchgespielt und dieser dumme Mongo ist ernsthaft nicht in der Lage seinen Spielstil dem Miniboss anzupassen. Er macht x-mal den gleichen Move und in seinen fetten Sch\u00e4del geht einfach nicht rein, dass das nicht der richtige Weg ist.<br><br>H\u00e4tte er nicht den &ldquo;Bug&rdquo; mit dem zerbrochenem Schwert gehabt, w\u00e4re die LP-Reihe wahrscheinlich an der Stelle zu ende weil er nicht weiter kommt.<br><br>Dummes Arschloch&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:20:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Werde ich Rudi zum Haiden aus dem Grab holen? Nein.<br>Ist jeder andere, der das tut ein Hurenspast? Vielleicht.<br>Hat es mich zu interessieren, was andere Leute tun um den Schinkler mett zu machen? Nein.<\/blockquote><img src=\"https:\/\/s14-eu5.ixquick.com\/cgi-bin\/serveimage?url=http:%2F%2Fimg.pandawhale.com%2Fpost-51390-michael-scott-thank-you-gif-Im-w9cS.gif&amp;sp=5be2d5cf7522ec6c62a0e0fd8ac7c348\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:22:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Dummes Arschloch&#8230;.<\/blockquote>Darf Rainer jetzt eigentlich angezeigt werden, weil er Navi beleidigt hat? (Ja auch Feen haben Rechte!!!11)"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:30:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Rudi war aber kein Arsch, sondern #Ehrenmann."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:31:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "An dieser Stelle muss wirklich nochmal gesagt werden wie lustig dieser endsmette Sander ist. Weiter so, kurzer. Tanz f\u00fcr uns. Schlampi hat ja hier: <br><br><blockquote>Ja, ich bin auch mit so einigen Dingen nicht einverstanden. Aber wer hier seine Fresse aufrei\u00dft, der sollte sich mal fragen, ob das Drachengame \u00fcberhaupt moralisch vertretbar ist. Es ist wie auf der Autobahn: jeder f\u00e4hrt gerne etwas schneller als erlaubt, aber wer dann noch \u00fcberholt, der ist eindeutig ein r\u00fccksichtsloser Rowdy, der das Leben anderer gef\u00e4hrdet.<\/blockquote>bereits alles relevante gesagt.<br>Zieh den BH aus oder leite deine Ferlassung ein.<br><br>P.S.<br>Finde Benutzername und Avater von Schlampi \u00fcbrigens richtig nais. Saugeil. W\u00fcrde ich mir ins Regal stellen. &lt;3<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:31:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "&ldquo;Meine Fans&#8230;meine Community&#8230;&rdquo; &#8230; Gott im HImmel, er will in Schulen gehen und \u00fcber das Thema Mobbing sprechen. Ich kotze. Der wenn m1 Kinder ansprechen w\u00fcrde&#8230;. ne."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:32:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Was haben wir durch das neue Video gelernt?<br>Minderheit=Masse<br>Quasi Chemie f\u00fcr Anf\u00e4nger. Wer wusste es? Wieder mal keiner.<br><br>looooooooooool<br><br>Rainer will einen einst\u00fcndigen Vortrag in verschiedenen Schulen \u00fcber Mobbing f\u00fchren. Ja. Ja Rainer. Du gehst ja sehr erfolgreich damit um und wei\u00dft, wie man damit seri\u00f6s ohne K\u00f6rperverletzung umgeht."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:35:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "DIESE &ldquo;LACHE&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/b2VRiXfYRCc?t=394\">https:\/\/youtu.be\/b2VRiXfYRCc?t=394<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:36:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "&ldquo;Ich werd's in Zukunft so machen dass&#8230;&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:37:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Rainer will einen einst\u00fcndigen Vortrag in verschiedenen Schulen \u00fcber Mobbing f\u00fchren.<\/blockquote>Das wird, Gott sei dank, nicht passieren. Wenn ich Kinder h\u00e4tte und der f\u00fcr deren Unterricht eingeladen w\u00fcrde, w\u00e4re das das Ende der Karriere des Lehrers."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:37:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Was haben wir durch das neue Video gelernt?<br>Minderheit=Masse<br>Quasi Chemie f\u00fcr Anf\u00e4nger. Wer wusste es? Wieder mal keiner.<br><br>looooooooooool<br><br>Rainer will einen einst\u00fcndigen Vortrag in verschiedenen Schulen \u00fcber Mobbing f\u00fchren. Ja. Ja Rainer. Du gehst ja sehr erfolgreich damit um und wei\u00dft, wie man damit seri\u00f6s ohne K\u00f6rperverletzung umgeht.<\/blockquote>Ist doch gut, Klasse + Lehrkraft=Neue Haider"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:39:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Jetzt wittert er gerade seine Chance. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wie erb\u00e4rmlich ist das."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:41:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Lel, den Mobbingvortrag kann er vielleicht in seiner Sonderschule machen, aber normale Schulen sollten diesen Fettsack nicht reinlassen.<br><br>: Bin ungef\u00e4hr bei der Mitte. Und es ist gut. Imp soll ein Nazi sein. Aber er h\u00f6rt Freiwild und St\u00f6rkraft, oder? Reiner du bist so dumm, dass es scheppert!<br><br>Und dass er sogar nicht mehr nach Emskirchen wanken kann, und sich fahren lassen muss finde ich ja schon geil. Heuer noch Rainer im Rollstuhl, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:41:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wie so ein trotziges Kleinkind. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:46:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Habt ihr irgendwie alle ADHS oder so ?<br>Tausend neue Seiten mit nur M\u00fcll, genau so wie der neue Dregen Montag"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:46:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ach du Scheisse sieht der Scheisse aus. So aufgedunsen PLUS gleichzeitig geschwollen, ger\u00f6tet (sieht fast entz\u00fcndet aus) PLUS wieder das linke, bald blinde Auge hat er so noch nie gehabt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:46:00+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Aaaaaalter unfassbar dieses Video. Er scheint gar nicht zu erkennen warum er gemobbt wird. Instrumentalisiert wieder seinen Vater, Haider sind Untermenschen, er selbst ist der geilste."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:48:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "W\u00e4mbaiasDohn ist nicht mehr. Schade. Habe da so gerne beim Vorlesen zugeh\u00f6rt. <br><br>Hat er gerade wirklich gefurzt? <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b2VRiXfYRCc&amp;feature=youtu.be&amp;t=1076\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b2VRiXfYRCc&amp;feature=youtu.be&amp;t=1076<\/a> [youtube.com] <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:48:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Rainer hat also noch andere Brobleme mit den F\u00fc\u00dfen. Meddlt dann edzala bald nur noch mit Elektrorolli durch Emskirchen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:49:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "BRECHEND:<br><br>Umzug nun f\u00fcr den Dezember angepeilt. Liegt aber NAT\u00dcRLICH nicht an ihm sondern an anderen Loiden, die mit dem Hauskauf zu tun haben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\/ROFL &ldquo;ER KANN JA NICHT ZAUBERN&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:50:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Bin bei 15min im Dragon Monday und bin schon am sch\u00e4umen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:52:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bin bei 15min im Dragon Monday und bin schon am sch\u00e4umen.<\/blockquote>Du sollst zu Drache nicht wichsen, sondern dich auf die Informationen im Video konzentrieren."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:52:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Neuer Teamspeak: 127.0.0.1<br><br>Passwort: 1d10t<br><br><br>DM wieder gro\u00dfartig, Bonneklicks jetzt angespannt? Und lel, als Lehrer h\u00e4tte ich dann wahrscheinlich eher Angst, dass der meine Sch\u00fcler begrabscht."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:56:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wisst ihr was geil ist? Ihr k\u00f6nntet bisschen mehr spammen, das w\u00fcrde den Leute, die diesen Thread lesen wollen bestimmt richtig auf die Eier gehen."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T22:57:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Rainers Boddmohn\u00e4 edzala angespannt oder warum will er jetzt wieder vermehrt auf YouNow streamen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:02:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr was geil ist? Ihr k\u00f6nntet bisschen mehr spammen, das w\u00fcrde den Leute, die diesen Thread lesen wollen bestimmt richtig auf die Eier gehen.<\/blockquote>Hahahhaha A Frosch."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:03:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Den Rainer zu schikanieren ist  ja rein objektiv betrachtet zumindest diskutabel, nach dem, was schon so vorgefallen ist (Judenvergleich usw.), aber auf einen Toten &ldquo;einzutreten&rdquo; ist wirklich einfach nur billig.<br> <\/blockquote>Bin da ganz CptMeddls Meinung. Er sagt sinngem\u00e4\u00df &ldquo;Solgange der Lard selber den Todestag seines Vaters instrumentalisiert, darf er sich nicht wundern, wenn es die Haider auch tun&rdquo;<br>W\u00fcrde der Lard mal den Ball flach halten, w\u00fcrde es solche Videos auch nicht geben.<\/blockquote>Vorweg erstmal, ich bin nicht der Drache und trete auch nicht so \u00f6ffentlich und behindert wie der Lord im Internet auf, des Weiteren ist es durchaus  richtig, dass Rainer den Tod seines Vaters instrumentalisiert und das geht echt nicht in Ordnung. <br>Dennoch, und ich hasse mich fast selbst daf\u00fcr das so zu sagen, wei\u00df ich ungef\u00e4hr wie es diesem fr\u00e4nkischen Misthaufen geht. Auch ich habe in jungen Jahren (17-18) einen Elternteil wegen Krebs verloren, wie einige hier bestimmt auch, und es w\u00fcrde mich unfassbar w\u00fctend\/traurig machen so einen Dreck sehen zu m\u00fcssen.<br>Dieser Rainer ist einfach nur ein widerw\u00e4rtiger Kerl, aber egal was f\u00fcr ein Hurensohn er ist finde ich einfach, dass so etwas nicht geht ende der Geschichte. Jetzt k\u00f6nnen alle noch ihr &ldquo;mimimi&rdquo; oder &ldquo;Verpiss dich in den Moral Thread&rdquo; drunter klatschen, aber so etwas ist einfach widerlich und absolut unter der G\u00fcrtellinie. Auch die billige Ausrede, dass er seinen toten Vater instrumentalisiert (was ja leider auch richtig ist), ist einfach nur eine billige Rechfertigunslordmasche sorry.<br>Hier geht es um Rainer, nur um Rainer und seine Unzul\u00e4nglichkeiten als Mensch.<\/blockquote>Unter den Hatern sind leider einige Menschen, die weit asozialer sind als Rainer"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:07:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/YIWzl1H.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:07:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>BRECHEND:<br><br>Umzug nun f\u00fcr den Dezember angepeilt. Liegt aber NAT\u00dcRLICH nicht an ihm sondern an anderen Loiden, die mit dem Hauskauf zu tun haben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\/ROFL &ldquo;ER KANN JA NICHT ZAUBERN&rdquo;<\/blockquote>Wieder eine gro\u00dfe Verschw\u00f6rung gegen Rainer.<br><br>Selbst wenn sich das mit dem Haus verkaufen ziehen w\u00fcrde, ist es doch schon sehr erstaunlich dass Rainerle den Einzug in die neue Wohnung einfach mal ein paar Monate verschieben kann. Der Vermieter muss ganz hin und weg von seinem neuen VIP-Mieter sein."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:11:00+02:00",
        "username": "Dr. D\u00e4mlich",
        "text": "Rainer&#8230; :-\/"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:14:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Dieser Rainer ist einfach nur ein widerw\u00e4rtiger Kerl, aber egal was f\u00fcr ein Hurensohn er ist finde ich einfach, dass so etwas nicht geht ende der Geschichte. <\/blockquote>\u00dcber Papa Winkler Witze machen ist nicht okey<br><br>MEME<br><br>&ldquo;Hurensohn&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:16:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>Hab gerade die letzten zehn Seiten nachgelesen. <br><br>Ergebnis: <strike>lol<\/strike> Fickt euch <\/blockquote>Der Bannhammer criest \u00fcber dich&#8230; benutz nicht nochmal das Wort &ldquo;Fick dich&rdquo;&#8230;. das hei\u00dft &ldquo; I bust you&rdquo; oder &ldquo;i fuck you, i fuck your mother, i fuck your father, i fuck your grandfather and your grandma&rdquo; <br><br>Danke war alles. Leite Ferlassung ein"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:17:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Auch die billige Ausrede, dass er seinen toten Vater instrumentalisiert (was ja leider auch richtig ist), ist einfach nur eine billige Rechfertigunslordmasche sorry.<br>Hier geht es um Rainer, nur um Rainer und seine Unzul\u00e4nglichkeiten als Mensch.<\/blockquote>Und trotzdem freut sich jeder wenn Rita, Ramona, Drachenlady, Fr. Popp, Fr. Schweigh\u00f6fer, Wolfi, Drachenbruder und wie sie alle hei\u00dfen ins Game reingezogen werden.<br><br>Erkl\u00e4rt mal warum es bei einem Toten einen so krassen unterschied macht?<br>Weil er sicht nicht wehren kann? So wie der Rest?<br><br>Angeh\u00f6rige haben wahrscheinlich einige hier verloren, aber tritt das jemand wie Rainer breit?<br>Ne, geht keine Sau was an. Ergo, keiner kann damit angegriffen werden. <br>Keiner wei\u00df wie Rudi drauf war und es ist auch v\u00f6llig egal. Jeder in Rainers Dunstkreis kriegt Dreck ab, haben wir doch oft genug erl\u00e4utert."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:21:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Fazit: Rainer wurde in der Schanze geboren, ist dort aufgewachsen, verschimmelt aktuell und stirbt einen einsamen, qualvollen Kindagaddntod in der Schimmelburg."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:21:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Warum wird eigentlich, im Zusammenhang mit dem Altschauerberg, so oft von &ldquo;tiefster Provinz&rdquo; gesprochen?<br><br>20 Minuten entfernt liegt N\u00fcrnberg, eine Stadt mit 500.000 Einwohnern. &ldquo;Tiefste Provinz&rdquo; ist f\u00fcr mich die L\u00fcneburger Heide oder der Arsch von Meck-Pom&#8230;<\/blockquote>Wer die L\u00fcneburger Heide (RIP) disst wird hart und lang von meiner Faust in die Fresse gefickt. OK?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:27:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ihr braucht nicht zu diskutieren, ob es legitim ist, Videos mit zombie Rudi zu erstellen. Aus Sicht des hiesigen seitenbetreibers ist es das nicht. Ende der Diskussion. <br><br>Und eure WoTs werden eh nichts \u00e4ndern. Glaubt ihr, die Twitter spasuten lesen hier mit und bekommen pl\u00f6tzlich alle ein schlechtes Gewissen? Die lachen doch jetzt schon \u00fcber euch. <br><br>Apropos spasuten. an den Deppen, der mir gerade ne Thread Bewertung geschickt hat, hab den Namen schon wieder vergessen, ist mir auch egal. Du hast es nichtmal geschafft, dir einen avatar zu machen. Das einfachste zu erf\u00fcllende Kriterium. Fapiss dich"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:28:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Schnabbi regiert den Thread so eisern, wie Drache anno dazumal den TS.<br>Vielleicht sollte man noch Personalausweiskopie als zus\u00e4tzliches Kriterium einf\u00fchren."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:29:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wer die L\u00fcneburger Heide (RIP) disst wird hart und lang von meiner Faust in die Fresse gefickt. OK?<\/blockquote>1. hei\u00dft das &ldquo;Fasut&rdquo;<br>und 2. hei\u00dft das &ldquo;Xicht&rdquo;<br><br>Bitte achte auf dein Lachschonvokabular"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:34:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Find das mit den Rudi und Ritermasken sowie den Rudibildern btw. auch nicht sonderlich lustig,  nicht weil ich es moralisch verwerflich finde, es ist schlichtweg einfach nicht witzig. Auch wenn ich beim Zombievideo a weng geschnauft habe."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:34:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>\u00dcber Sander criest so einiges glaube Ich.<\/blockquote><br>yo, was geht ab, hier ist emailgo, Kickbox Weltmeister aus Berlin Kreuzfeld,<br>ich hab geh\u00f6rt, dass manche Leute auf meinem Bruder Sander rumhacken. <br>Jungs, ich sags euch, wenn ihr ihm ein haar kr\u00fcmmt gibt's \u00c4rger. Das war emailgo. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:36:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Ihr braucht nicht zu diskutieren, ob es legitim ist, Videos mit zombie Rudi zu erstellen. Aus Sicht des hiesigen seitenbetreibers ist es das nicht.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i2.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/000\/636\/915\/506.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:38:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dieser Rainer ist einfach nur ein widerw\u00e4rtiger Kerl, aber egal was f\u00fcr ein Hurensohn er ist finde ich einfach, dass so etwas nicht geht ende der Geschichte. <\/blockquote>\u00dcber Papa Winkler Witze machen ist nicht okey<br><br>MEME<br><br>&ldquo;Hurensohn&rdquo;<\/blockquote>War ziemlich dumm, leite Verlassung ein f\u00fcr diese d\u00e4mliche Wortwahl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Dennoch verbleibe ich bei meinem urspr\u00fcnglichen Statement, dass es hier in erster Linie um Rainer gehen sollte und andere Menschen eigentlich nicht mit reingezogen werden sollten."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:42:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Herr Masirus Forum - Herr Masirus Regeln. Wenns euch net passd, fapisst euch."
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:45:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Apropos spasuten. an den Deppen, der mir gerade ne Thread Bewertung geschickt hat, hab den Namen schon wieder vergessen, ist mir auch egal. <\/blockquote>Wie hat er den Thread denn bewertet?"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:49:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Gibt's Herrn Marisu eigentlich wirklich, oder ist das nur das Alter Ego von Schnappi und ultimativ Ausrede &ldquo;mimimimimi Herr Marius will das so. Ich kann nix daf\u00fcr&rdquo;?<br>Gab doch bestimmt schon Diskussionen dar\u00fcber. Bitte nicht neu entfachen, sondern einfach Ergebnisse hier mitteilen.<br><br>Besten Dank etzala!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:50:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Apropos spasuten. an den Deppen, der mir gerade ne Thread Bewertung geschickt hat, hab den Namen schon wieder vergessen, ist mir auch egal. Du hast es nichtmal geschafft, dir einen avatar zu machen. Das einfachste zu erf\u00fcllende Kriterium. Fapiss dich <\/blockquote>Beim n\u00e4chsten Mal klappt s RBS!"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:52:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "Hat eigentlich schon jemand versucht sich mit dem Nick &ldquo;Zombie_Rudi&rdquo; zu registrieren?<br><br>W\u00fcrde &ldquo;Fanta_Rudi&rdquo; auch unter die Seitenbetreiber Regelung fallen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-04T23:53:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "W\u00e4re ich nicht schon registriert w\u00fcrde ich es mit Rudi Ment\u00e4r versuchen"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T00:20:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "h\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4&#8230; er wird jede Woche 5 mal ein Fahrradvideo machen und dann jeden Sonntag ein Special Video..<br><br>okay, mal angenommen er f\u00e4ngt am Dienstag an<br><br>1. Fahrrad Dienstag, 2. Fahrrad Mittwoch, 3. Fahrrad Donnerstag, 4. Fahrrad Freitag, 5. Fahrrad Samstag, Special Sonntag&#8230; aber dann w\u00fcrd ja das n\u00e4chste Special am Samstag kommen, dann am Freitag usw&#8230; der Typ der ist soo bl\u00f6d"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T00:21:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "ach vielleicht erkl\u00e4rt ers ja sp\u00e4ter wieder, keine Lust mir den Rest von dem Dreck zu geben. #ungesehen"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T00:27:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>\u00dcberlege langsam, hier den BigBang zu machen und auszusteigen, das ist echt nicht gut f\u00fcr meine mentale Gesundheit.<\/blockquote>Wenn du aber wiederkommst, musst du dich in Bitchy umbenennen lassen. <br><br>Moment, halt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T00:31:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u00dcberlege langsam, hier den BigBang zu machen und auszusteigen, das ist echt nicht gut f\u00fcr meine mentale Gesundheit.<\/blockquote>Wenn du aber wiederkommst, musst du dich in Bitchy umbenennen lassen. <br><br>Moment, halt&#8230;<\/blockquote>Wann hat BigBITCH das gesagt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T00:32:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>\u00dcberlege langsam, hier den BigBang zu machen und auszusteigen, das ist echt nicht gut f\u00fcr meine mentale Gesundheit.<\/blockquote>Nicht zu sehr nei'steigern und einfach Spa\u00df dabei haben den Fetten permanent failen zu sehen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T00:34:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Mal eine ernste Frage: Wie kautn der Buttergolem eigentlich? Wenn der zubei\u00dft, ist doch sein Unterkiefer 5 Zentimeter weiter vorne als sein Oberkiefer.. wie gehtn das dann?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T00:41:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Mal eine ernste Frage: Wie kautn der Buttergolem eigentlich? Wenn der zubei\u00dft, ist doch sein Unterkiefer 5 Zentimeter weiter vorne als sein Oberkiefer.. wie gehtn das dann?<\/blockquote>Ich denke, er macht das \u00e4hnlich wie eine Kuh.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F7gsXgZn_qc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F7gsXgZn_qc<\/a> [youtube.com]<br><br>Er zermahlt die aufgenommene Nahrung vermutlich."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T00:43:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Mal eine ernste Frage: Wie kautn der Buttergolem eigentlich? Wenn der zubei\u00dft, ist doch sein Unterkiefer 5 Zentimeter weiter vorne als sein Oberkiefer.. wie gehtn das dann?<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.kennerlydental.com\/images\/mals2b.gif\">http:\/\/www.kennerlydental.com\/images\/mals2b.gif<\/a> [kennerlydental.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T00:51:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich pr\u00e4sentiere euch die neue Version meiner Haidersongcompilation mit 10 neuen Lieder im Vergleich zur letzten(28.06.). Insgesamt sind es jetzt <b>285 Lieder<\/b>.<\/blockquote>Verr\u00fcckt. In 1 Woche 10 neue Haider-Songs. Vielen Dank f\u00fcr deine M\u00fche.<br><br>Naturgem\u00e4\u00df ist in so einer Sammlung auch viel Murks drin. Vielleicht magst du mal ein Best of machen? Die Top 25 (oder so) der besten haider-Songs. W\u00fcrde ich mir dann auch ins Regal stellen. Vorausgesetzt ich h\u00e4tte ich noch Rohlinge um die Songs zu brennen was ich nicht habe. Aber THEORETISCH!! Naja egal. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Eine Top 25 der Haidersongs kann ich nicht erstellen. Daf\u00fcr gibt es zu viele gute Songs.  Das w\u00e4re eine unfaire Einteilung.<br><br>Eine Worst 25 ist allerdings m\u00f6glich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T01:01:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "BRECHEND: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=C4XuXKjLbK4&amp;feature=youtu.be&amp;t=631\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=C4XuXKjLbK4&amp;feature=youtu.be&amp;t=631<\/a> [youtube.com]<br><br>Da ist ne Motte in Rainer's Video!!!! So suess."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T01:04:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>BRECHEND: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=C4XuXKjLbK4&amp;feature=youtu.be&amp;t=631\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=C4XuXKjLbK4&amp;feature=youtu.be&amp;t=631<\/a> [youtube.com]<br><br>Da ist ne Motte in Rainer's Video!!!! So suess.<\/blockquote>Attention: Premium-Haider detected!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T01:06:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Band Schandmaul etzala auch Haider (Siehe Kommentare) <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eC7vrkzkDwY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eC7vrkzkDwY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T01:07:00+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Ich hasse diesen arroganten verbl\u00f6deten Fettpilz und habe das hier gemacht:<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160705\/sefohwt8.jpg\"><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160705\/y8ntz4up.jpg\"><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160705\/lgghnm3l.jpg\"><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160705\/vpdwwse7.jpg\"><br><br>Wer sowas lustig findet, hier das template.<br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160705\/c7vc6kpl.jpg\"><br><br>Und ein Screenshot aus Mortal Mallah<br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160705\/nhdh9ndo.jpg\"><br><br>meddl"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T01:30:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Mal eine ernste Frage: Wie kautn der Buttergolem eigentlich? Wenn der zubei\u00dft, ist doch sein Unterkiefer 5 Zentimeter weiter vorne als sein Oberkiefer.. wie gehtn das dann?<\/blockquote>Junge! Rainer kaut gar nicht. Rainer schlingt nur wie eine Ente alles unzerkaut den Schlund hinunter. Das ist auch gut! So passt deutlich mehr in k\u00fcrzerer Zeit in den Magen. #Effizenzlord"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T01:48:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Wer keine Haider reportet unterst\u00fctzt das Mobbing!!!<\/blockquote>F\u00fcr das dicke Senibelchen ist doch alles Mobbing. Der meldet doch auch Kommentare \u00e0 la &ldquo;Ich finde dein Video schei\u00dfe&rdquo;, weil das etzala Cybermobbing ist.<br><br>Ansonsten gibt es zum neuen Video nicht viel zu sagen, da es derselbe Schei\u00df wie immer ist: Alleine gegen alle, ich hatte nie eine Chongse, Vortr\u00e4ge in Schulen zum Thema &ldquo;Haiding&rdquo; etc. pp.<br>Die Welt w\u00e4re ein besserer Ort, wenn wir doch nur die Gro\u00dfartigkeit des Reiner Winklers erkennen und ihn zum Gottk\u00f6nig erheben w\u00fcrden.<br><br><blockquote>h\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4&#8230; er wird jede Woche 5 mal ein Fahrradvideo machen und dann jeden Sonntag ein Special Video..<\/blockquote>Von Montag bis Freitag wird t\u00e4glich ein Video aufgenommen, welches dann am n\u00e4chsten Tag (Di - Sa) ver\u00f6ffentlicht wird. Am Samstag schneidet, rendert und l\u00e4dt er ein &ldquo;Best of fetter Oger auf'n Radl&rdquo; hoch, welches am Sonntag erscheint. Montag ist dann nichts mehr, lieben Haider.<br>So der Plan.<br><br>Allerdings sah der urspr\u00fcngliche Plan vor, dass er jeden Tag eine Stunde radelt. Daraus wurde dann eine halbe Stunde inkl. f\u00fcnf Minuten Pause an f\u00fcnf Tagen der Woche. Sonntag kann er ja nicht radeln, weil er da &ldquo;B\u00fcrokram&rdquo; macht. Kennt man ja, das Leben als selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter ist nicht leicht.<br>Der ur-urspr\u00fcngliche Plan sah \u00fcbrigens schon letztes Jahr vor, dass dem inneren Schweinehund der Kampf angesagt wird. Was daraus geworden ist, durften wir alle miterleben."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T01:56:00+02:00",
        "username": "BadjaNaroudi",
        "text": "Was genau enth\u00e4lt dann eigentlich dann das &ldquo;Best-Of-Radl-Video&rdquo;? <br><br>Die Highlights aus 5 mal 30-min\u00fctigem Ohne-Widerstand-in-die-Pedale-Treten, also z.B. die Stellen, an denen er von der Pedale abrutscht, seinen m\u00e4chtigen K\u00f6rper neu positioniert (und dabei seine Kimme sichtbar wird) oder er f\u00fcr eine 5-min\u00fctige Pause mal kurz vom Rad absteigt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T02:06:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Nat\u00fcrlich nicht. Der Lard w\u00fcrde niemals seine Fehlbarkeit zur Schau stellen. Der schneidet einfach ein paar zuf\u00e4llige St\u00fccke seiner Radl-Videos zusammen, k\u00fcndigt hier und da noch was an und fertig ist das qualitativ hochwertige Highlight der Woche.<br><br>Edit: Mir entging die iRuni."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T04:20:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Drache hat also schon eine neue Wohnung, kann aber erst im Dezember rein, wenn der Hauskauf durch ist. Wer wohl die Miete zahlt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T06:43:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Sagt, er l\u00e4dt die Strampel-Videos einen Tag versetzt wegen der Uploadzeit hoch<br>MEME<br>Gibt auf die Uploadzeit weiterhin einen Fick und ver\u00f6ffentlicht um 6 Uhr morgens das Video<br><br>Reupload vom neuen Strampel-Video:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TLQrKo5aUwg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TLQrKo5aUwg<\/a> [youtube.com]<br>Drache auf\u00b4n Radl Tag 6 K\u00fcrzer als gewollt 04,07,2016<br><br>Und Erkl\u00e4rung:<br>Ruiner strampelt bis 5:55 und berichtet anschlie\u00dfend, dass er ausnahmsweise mal nur 25 Minuten gestrampelt hat, weil Mondach ist. Und Mondach ist a anstrengender Tag wegen Let's Blehs und so weider! Heute hat Rainerle einen Arzttermin wegen seinen noch immer schmerzenden F\u00fc\u00dfen. R\u00fccke bei der Vorstellung, wie Rainer erz\u00e4hlt, dass er jetzt nur noch 2 statt 3 Enerdschies trinkt und a weidere Di\u00e4t gar nicht n\u00f6tig ist und das Strampeln ohne Widerstand ausreicht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Oge wa alles"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T07:19:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "Ja, krass. Ich habe wirklich eine Woche lang Angst gehabt, dass der Lord jetzt sports\u00fcchtig wird und n\u00e4chstes Jahr bei der Tour mitf\u00e4hrt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T07:31:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "So erstmal gucken Morgen Loide<br>Wie er da immer komplett ohne jeden Widerstand strampelt macht mich mett. Andererseits ist es gut, weil die Bewegung in seinem Zustand halt komplett f\u00fcrn Arsch ist und er dadurch bestimmt auch nicht ges\u00fcnder wird. Das Wasser in den Beinen wird so langfristig jedenfalls nicht verschwinden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T07:39:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Ich sage es nicht gerne, aber das bannw\u00fctige Krokerdil wird recht behalten. Der Lurd zieht niemals um. Niemals."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T07:48:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der Arzt der Schweiners Schimmelf\u00fc\u00dfe untersuchen muss, wird bestimmt seine Freude dran haben. :kotz:"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T07:56:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Sagt, dass er sich str\u00e4ubt von den Haidern in die Richtung Hate lenken zu lassen.<br><br>MEME<br><br>Macht erstmal ein 30 min\u00fctiges Sei gegen (Hat und) Mobbing-Fidio<br><br><br>Wunder mich immer wieder, wie dieser fette Bastard mir nichts, dir nichts nach Staffelfinalen sich an sein Notebook setzt, um erstmal die n\u00e4chste Schei\u00dfe zu produzieren.<br>Denke, sein geringer IQ spielt ihm da in die Karten. Hat's eh schon wieder vergessen und etzadla erstmal 2-3 Stunden Kirby bis in Welt 5 gezockt. Qualit\u00e4ts-Content inc.<br><br>Fetti wirds nie lernen, und er wird auch nicht umziehen, Rechner formatieren, mehr als 3 Wochen das Radl'n aushalten und sein T-Shirt in den n\u00e4chsten 14 Tagen wechseln oder waschen. <br><br>Ich hasse ihn.<br>Ach ja ich bin neu und keine schei\u00df Newfaggot. Ich lese euch schon fast ein Jahr <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>E.: Der unter mir stalkt mich schon eine Woche.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T08:00:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>Drache hat also schon eine neue Wohnung, kann aber erst im Dezember rein, wenn der Hauskauf durch ist. Wer wohl die Miete zahlt?<\/blockquote>Spekulatius: Hr. Popp kennt einen Landwirt der einige Immobilien besitzt und noch eine Wohnung frei hat. <br>Also hart er unseren Rainerle a billiche Wohnung zugeschustert. Da besagter Landwirt genug seiner Immobilien vermietet hat, kann er auch warten bis Ruiner einzieht.<br>Wird halt das letzte Loch sein das sowieso nix abwirft, weil jeder wei\u00df Rainer wird sie runterwirtschaften.<br><br>E: der \u00fcber mir ist nur wegen Dreche da,. Konnte man die letzten Tage anhand seiner Pelts sehen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T08:10:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Was ist eigentlich aus dem Rollator und dem Haiderelternbesuch geworden? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T08:25:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "Glaube ja, dass diese Umziehank\u00fcndigungen wieder irgendwelche Hirngespinste \u00e0 la mit Mettchen zusammenziehen sind. Hatte er bei Kl\u00e4her damals ja auch sofort angek\u00fcndigt, dann von dort zu streamen etc.<br>Die &ldquo;Gute&rdquo; wei\u00df davon vermutlich noch nichts, deshalb erstmal Dezember ank\u00fcndigen.."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T08:28:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Jaja umziehen wieder nur dummes gelaber, bald erz\u00e4hlt er wieder vom neuen PC, den er vom Netzwerk bekommt, weil er ja so kwalitative Lets bles macht."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T08:30:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich aus dem Rollator und dem Haiderelternbesuch geworden? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Die haben einen Eintrag ins Klassenbuch bekommen"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T08:39:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Kann mir einer Erkl\u00e4ren warum der Lard im Bone vs. Lard Vidio auf die Frage ob er Dumm sei mit:  schau auf meine Klick ich hab 130 davon &mdash;&mdash;   Antwortet? <br><br>Gibt es einen von der Wissenschaft nicht erkannten zusammenhang von Views und Inteligenz oder is er da nur wieder mal ein dummer Wixxer wie sonst auch?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T08:41:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ah wir diskutieren mal wieder den Umzug ja? <br><br>Ist der Umzug eigentlich bi? Und wer ist der eh Malla Typ? Fragen \u00fcber Fragen. Lasst uns doch heute mindestens 20 Seiten damit f\u00fcllen, um Licht ins Dunkeln zu bringen <br><br>Fresse alle. Bannhammer criest \u00fcbrigens nach wie vor \u00fcber drachenlife und jetzt auch badjanaroudi"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T08:50:00+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "<blockquote>Ah wir diskutieren mal wieder den Umzug ja? <br><br>Ist der Umzug eigentlich bi? Und wer ist der eh Malla Typ? Fragen \u00fcber Fragen. Lasst uns doch heute mindestens 20 Seiten damit f\u00fcllen, um Licht ins Dunkeln zu bringen <br><br>Fresse alle. Bannhammer criest \u00fcbrigens nach wie vor \u00fcber drachenlife und jetzt auch badjanaroudi <\/blockquote>Genau ihr dreckigen Bastarde ! Hier wird nur fachlich geschrieben. Also wie schlecht spielt er denn jetzt Zelder ?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T08:56:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Denkst wohl du bist lustig mit deinem fullquote was? <br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160419\/ruxunz84.gif\"><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/avatars\/avatar-33435.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T09:10:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/152420_Lanzomental_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T09:18:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "20 seiten moral diskussionen \u00fcber arch\u00e4ologische untersuchungen in Rudis Grab werden dagegen toleriert.<br><br>Da wird doch der Elefant auf dem Motorrad verr\u00fcckt!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T09:43:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Kann mir einer Erkl\u00e4ren warum der Lard im Bone vs. Lard Vidio auf die Frage ob er Dumm sei mit:  schau auf meine Klick ich hab 130 davon &mdash;&mdash;   Antwortet? <br><br>Gibt es einen von der Wissenschaft nicht erkannten zusammenhang von Views und Inteligenz oder is er da nur wieder mal ein dummer Wixxer wie sonst auch? <\/blockquote>In seinem Anti-Mobbing Video erz\u00e4hlt er dass er in der neuen Wohnung 50dausender Inderned bekommen k\u00f6nnte und dann endlich 24\/7 arbeiten kann. Darauf sagt er dass er eigentlich jetzt scho 24\/7 arbeitet aber sein Rechner sei so rotze dumm. Wie eine schnellere Verbindung sein Rechner verbessert verr\u00e4t er nicht.<br><br>???<br><br>Rainer has a Brainschaden. Busted.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T09:48:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Wie viele Striche habe ich schon? M\u00f6chte mich bessern <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T09:58:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "alle"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:07:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Nein Umzug findet wie geplant statt im Dezember, kurz darauf wird Reiner auch endlich seine erste Freundin finden, danach wiederum wird 2017 das Jahr des Drachen, Kinder werden gezeugt und Haider ignoriert. Mitte 2017 wird er dann endlich erfolgreichster Youtuber der Welt sein"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:13:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gibt es einen zusammenhang von Views und Inteligenz <\/blockquote>Rainer arbeitet 24\/7 aber sein Rechner sei so rotze dumm. Wie eine schnellere Verbindung sein Rechner verbessert verr\u00e4t er nicht.<br><br>???<br><br><\/blockquote>Rainer wieder mal Professor in allem und hat auch h\u00f6heren IQ in Dingen von denen wir in 10.000 Jahren noch keine Ahnung haben werden weil wir einen kleinen Kindagaddntot sterben^^ <br><br>Mal ohne spa\u00df jetzert - Mich macht das Mett! - weil es keinen Sinn ergiebt. Au\u00dfer f\u00fcr den fetten. Er glaubt weiterhin an den schei\u00df  <br>Hoff einer weckt ihn mal aus seinem l\u00fcl\u00fcl\u00fc Traumgebilde auf    (lel als ob)"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:17:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Ich dachte seine F\u00fc\u00dfe tuen NICHT weh, hat er doch explizit betont. Wird er hier geflunkert haben?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:21:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Rendere gerade AsA, man warum ist der Dragon Monday so schei\u00dfe lang?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:26:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/b2VRiXfYRCc?t=1187\">https:\/\/youtu.be\/b2VRiXfYRCc?t=1187<\/a> [youtu.be]<br><br>HAHAHAHAHA ICH HASSE IHN SO SEHR <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Sinngem\u00e4\u00df: &ldquo;Ich werd dann in der neuen Wohnung 24 \/ 7 arbeiten, also nicht ich, sondern mein Rechner, aber das ist garnicht so einfach, weil mein Rechner ist rotzedumm&rdquo;<br><br>wtf"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:33:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Er will Product Placements, und die sollen ihm richtig Kohle bringen&#8230; bitte alle einmal h\u00e4misch kichern <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Welches eurer Produkte m\u00f6chtet ihr in Zusammengang mit dem wichsenden Winkler sehen? Klopapierrollen? Fertiggerichte?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:46:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Welches eurer Produkte m\u00f6chtet ihr in Zusammengang mit dem wichsenden Winkler sehen? <\/blockquote>Ich denke Oettinger wird ein Deal mit ihm aushandeln, um ihr &ldquo;Oettinger Gold&rdquo; zu bewerben, nachdem Joshi der Bluter (Allah habe ihn selig) ja bereits mehr oder weniger subtil Werbung f\u00fcr das gute Grafenwalder Gold (in der n\u00fctzlichen PET Flasche) gemacht hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:46:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146937478556\/040716-mobbing-monday\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146937478556\/040716-mobbing-monday<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:50:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Like-Dislike Verh\u00e4ltnis besser als erwartet. Tut meiner Seele gut und macht die der fetten Qualle kaputt."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:51:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Er will Product Placements, und die sollen ihm richtig Kohle bringen&#8230; bitte alle einmal h\u00e4misch kichern <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Welches eurer Produkte m\u00f6chtet ihr in Zusammengang mit dem wichsenden Winkler sehen? Klopapierrollen? Fertiggerichte?<\/blockquote>Katja Krasavice hat zuletzt Werbung f\u00fcr eine Schwanzverl\u00e4ngerungscreme gemacht, sowas kriegt Rheinherr auch noch hin"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T10:56:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Katja Krasavice hat zuletzt Werbung f\u00fcr eine Schwanzverl\u00e4ngerungscreme gemacht, sowas kriegt Rheinherr auch noch hin <\/blockquote>Selbst wenn Reiner einen Deal klarmachen k\u00f6nnte, w\u00e4re es zuviel Arbeit f\u00fcr ihn. Er will einfach nur'n Rechner f\u00fcr Lau und deswegen erw\u00e4hnt er die Schei\u00dfe dauernd.<br>Ich denke da auch an den guten Arno D\u00fcbel, bester Arbeitsloser Deutschlands, dem aufgrund seines Medienhypes damals eine eigene Biermarke oder \u00e4hnliches angeboten wurde. Hat es nicht gemacht, weil es Arbeit w\u00e4re.<br><br>Fetti bleibt sponsorfrei, arbeitslos und h\u00e4sslich."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T11:08:00+02:00",
        "username": "Tarem",
        "text": "&ldquo;Dabei ist die Sache, dass ich eigentlich echt so gut wie nie auf den Hate eingehe&rdquo;<br>- Dreche im aktuellen Dragon Monday<br><br>Ach und Guten Morgen Mobbing, das der Drache nicht cool finden tut."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T11:27:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Werter schnappi<br><br>Seit vielen Monaten verfolge ich nun das Geschehen um unseren Lieblingsmeddler inkl. der Lachschon <b>F\u00e4den<\/b>.<br><br>[...] <\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/iWKad22.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T11:33:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Wasn Gl\u00fcck dass ich mich vor dem Stichtag registriert habe. Die Vorstellung von Schnappsi wegen seinem elit\u00e4ren Getue aussortiert zu werden ist wirklich nicht sch\u00f6n. Armer RBS."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T11:39:00+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Wird doch eh jeder durchgewunken, der drei gerade S\u00e4tze bilden kann"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T11:41:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Wird doch eh jeder durchgewunken, der drei gerade S\u00e4tze bilden kann<\/blockquote>Dann muss man davon ausgehen dass Schlappi eine erfolgreiche Bewerbung zitiert hat?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T11:45:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Snbi mag es nicht, wenn andere W\u00f6rter verwenden die er selbst erfunden hat, wie z.b. Faden"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T11:48:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen, Herr Winkler, der wo Vortr\u00e4ge vor 30 Achtkl\u00e4sslern halten m\u00f6chte. <br><br>Ich liebe es, dieses Hirngespinst in meinem Kopf durchzuspielen. Gro\u00dfes Kino, fast so gut wie selbst erlebt.<br>Ist nicht jemand hier Lehrer und k\u00f6nnte den Experten mal einladen und anregen, einen Vlog dar\u00fcber zu machen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T11:51:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Die Schwierigkeit die ich sehe (abgesehen davon dass das wieder so ein Hirngespinnst ist, was er sicherlich schon l\u00e4ngst wieder vergessen hat), ist dass jemand, der solche Vortr\u00e4ge h\u00e4lt jemand sein sollte, der dem Opferdasein entronnen ist. Ansonsten macht er vor der Klasse n\u00e4mlich genau das, was er auch jetzt in seinen Videos macht:<br>Jammern, sich beschweren und demonstrieren dass er in der Tat das Mobbingopfer par excellence ist. <br><br>W\u00fcrde mich nicht wundern wenn der Rainer dann nach dem Vortrag auf dem Schulhof von einer Gruppe F\u00fcnftkl\u00e4sser abschiedsgemobbt wird."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:08:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Der LaberLord fl\u00fcchtet vor Passanten!<\/blockquote>Seit der Autogeschichte w\u00fcrde ich das nicht mehr so unterschreiben. Da hat er auch geglaubt er k\u00f6nne den starken Mann machen, eben weil das recht junge Heyder waren. K\u00f6nnte mir durchaus vorstellen dass der Rainer in einer Frage-Antwort-Runde ausflippt, wenn er sich getriggert f\u00fchlt.<br><br>M\u00e4nliche Jugendliche in der Pubert\u00e4t haben f\u00fcrs Triggern einen ziemlich guten Kompass und eine unb\u00e4ndige Lust, ihre Grenzen auszutesten."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:10:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Guten morgen, Herr Winkler, der wo Vortr\u00e4ge vor 30 Achtkl\u00e4sslern halten m\u00f6chte. <br><br>Ich liebe es, dieses Hirngespinst in meinem Kopf durchzuspielen. Gro\u00dfes Kino, fast so gut wie selbst erlebt.<br>Ist nicht jemand hier Lehrer und k\u00f6nnte den Experten mal einladen und anregen, einen Vlog dar\u00fcber zu machen? <\/blockquote>Ist RBS nicht schon im Lehramtsreferendariat? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:16:00+02:00",
        "username": "MrP",
        "text": "Wer sich bei Snapper bewirbt ist selbst schuld.<br><br><img src=\"http:\/\/www.etonline.com\/tv\/2015\/05\/24153676\/GIF_gordon_ramsay_idiot_sandwich.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:16:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Hoffe immernoch das er wirklich umzieht(wie auch immer das funktionieren soll), w\u00e4re einfach so sch\u00f6n, wenn er in einer Stadt wohnt, besser erreichbar, also mehr Besucher und weniger tolerante Nachbarn.<br>Neue Aufgaben\/Probleme f\u00fcr ihn, glaube aber auch das es wohl dann mit dem Drachengame auch zu Ende gehen wird, au\u00dfer er schafft es seine Lebensunterhalt dann noch zu bezahlen mit den Youtube und Younow Einnahmen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:16:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>M\u00e4nliche Jugendliche in der Pubert\u00e4t haben f\u00fcrs Triggern einen ziemlich guten Kompass und eine unb\u00e4ndige Lust, ihre Grenzen auszutesten. <\/blockquote>Sch\u00fcler: &ldquo;Sie sind fett und riechen streng&rdquo;<br>Ruiner: &ldquo;Guy, halt jur mauf. Ich werde dich zerst\u00f6ren, ich werde all deine Videos l\u00f6schen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:18:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Lel er hat sogar an die T\u00fcr von der Werkstatt so einen EMP Aufkleber <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ist das Ruiners System um begehbare Zimmer kenntlich zu machen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:19:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich hoffe, dass er NIEMALS umzieht (wird er nicht lel). Der soll verschimmeln in seiner Bude genauso wie die Bude selbst."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:25:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Alleine die Vorstellung bringt mich zum grenzenlosen R\u00fccken. <br>Der absolut sozial inkompetente Rainer sitzt in Amonermars-Shirt und mit Tabaktuch schwitzend und schnaufend vor der Klasse und erz\u00e4hlt in seinem fr\u00e4nkischen Slang vom schweren Weg und von H\u00e4idern, Regenbogenschafen etc. <br><br>Ein vollumf\u00e4nglich erf\u00fclltes Klischee des Opfers.<br>Und im Anschluss malt er sich aus, dass die Kids ihn sowieso schon alle kannten und verehren wegen youtube. <br>W\u00e4hrend sich die Achtkl\u00e4ssler auf LS anmelden und jetzala so richtig loslegen mit dem Haiding."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:30:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote><blockquote>M\u00e4nliche Jugendliche in der Pubert\u00e4t haben f\u00fcrs Triggern einen ziemlich guten Kompass und eine unb\u00e4ndige Lust, ihre Grenzen auszutesten. <\/blockquote>Sch\u00fcler: &ldquo;Sie sind fett und riechen streng&rdquo;<br>Ruiner: &ldquo;Guy, halt jur mauf. Ich werde dich zerst\u00f6ren, ich werde all deine Videos l\u00f6schen&rdquo;<\/blockquote>Eher subtile Dinge wie:<br>&ldquo;Hast du schon mal dr\u00fcber nachgedacht:<br>- vielleicht einfach keine Videos mehr zu machen?<br>- einfach ein bisschen abzunehmen?<br>- dir vielleicht normale Klamotten anzuziehen?&rdquo;<br><br>Ich wette, Rainer w\u00fcrde sofort in den Offensivmodus schalten und anfangen lauter zu werden, bzw. sich so in Rage zu reden dass er irgendwann br\u00fcllt."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:32:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "- Herr Winkler, wieviel Gramm wiegen 10 Kilo Blei?<br>- Gehen Sie lieber zu McDonalds oder Burger King?<br>- Warum sehen Sie aus wie ein fetter Oger aus WoW?<br>- Wann haben Sie mit dem Rauchen angefangen?<br>- Haben Sie schon mal dar\u00fcber nachgedacht einfach weniger zu fressen?<br>- Waren Sie schon immer so h\u00e4sslich?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:33:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Kein Lehrer w\u00fcrde doch sowas zulassen, bleibt etzala bissl realistisch"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:36:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote>Kein Lehrer w\u00fcrde doch sowas zulassen, bleibt etzala bissl realistisch <\/blockquote>Gibt zu unterschiedliche Lehrertypen, als dass man dar\u00fcber eine Aussage machen k\u00f6nnte. Ich hab schon einige Lehrer erlebt, die h\u00f6chstwahrscheinlich wirklich so einen Mist anleiern und durchziehen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Gibt auch viele Lehrer die ein \u00e4hnliches Wesen haben wie Rainer selbst. Also warum nicht."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:44:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>W\u00e4hrend sich die Achtkl\u00e4ssler auf LS anmelden und jetzala so richtig loslegen mit dem Haiding. <\/blockquote>Noch mehr pubertierende Affennecher und das Game ist dod wie mei Schwester!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:45:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Eher versenkt r1r noch seinen Sp\u00e4her bevor er Vortr\u00e4ge in Schulen h\u00e4lt"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T12:47:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Der Dragon Monday ist echt mal wieder exzellentes Mett. Seine faulen Fans nehmen ihm die Lust auf YouNow zu streamen, weil irgendwie gar keine positiven Kommentare kommen und niemand die Haider reportet. Sowas aber auch! Das liegt aber nicht daran, dass er keine Fans hat, sondern sich die Fans einsch\u00fcchtern lassen, statt den m\u00e4chtigen Report rauszuhauen. Meine Empfehlung: zu empfehlen oder kann man sich mal anh\u00f6ren, definitiv zu empfehlen!<br>Fazit: Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:21:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Haha wie wie er von SEINER Firma redet die pleite gegangen ist. Kann nicht mal eine Eselsbr\u00fccke f\u00fcr sein scheiss Geburtstag bilden. <br><br>MEME<br><br>Will ne Firma gegr\u00fcndet und geleitet haben."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:22:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "1 Satz vom Lurch = 1 Seite im Thread, ihr spinnt doch, Gesichtskrapfne. Ich k\u00fcrz das mal ab, ja?<br><br>Thema Schule:<br>Niemand l\u00e4sst einen unqualifizierten Buttergolem vor der Klasse sprechen.<br>Diagnose Hirngespinst.<br><br>Thema Fans machen zu wenig:<br>Das bejammert er schon seit er Videos macht. Er sagt selber er lie\u00dft die Kommentare nicht, weil sie nicht positiv sind. W\u00fcrde er sie mal lesen w\u00fcsste er, das dort bei weitem nicht nur hohle Phrasen zu finden sind. Viele Leute schreiben ihm tats\u00e4chlich immer noch was ihnen nicht passt.<br><br>Fazit: Insgesamt nichts neues. Rainer fantasiert und blamed seine Fans. Thema abgeschlossen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:22:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Haha wie wie er von SEINER Firma redet die pleite gegangen ist. Kann nicht mal eine Eselsbr\u00fccke f\u00fcr sein scheiss Geburtstag bilden. <br><br>MEME<br><br>Will ne Firma gegr\u00fcndet und geleitet haben.<\/blockquote>Beste Vorraussetzungen f\u00fcr das Drachenlord Multichannel Youtube Network."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:29:00+02:00",
        "username": "RainerSiffredi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/c54Cw3I.jpg\"><br><br>Edit:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/vHoK7mD.jpg\"><br>Das ist genau die Schei\u00dfe die mich am meisten triggert. Warum macht dieser v\u00f6llig zurecht sozial isolierte Fettwanst Kommata statt Punkte? WARUM?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:31:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "Schnapi bewerbungsschreiben compilation WANN"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:35:00+02:00",
        "username": "RainerSiffredi",
        "text": "Ich w\u00fcrde Desslok nicht mit Amon vergleichen, weil Desslok is halt nich Amon. (Ferstest du?)"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:44:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "was f\u00fcr ein sympathischer (f\u00fcr seine verh\u00e4ltnisse) leicht dicklicher typ der damals noch war:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hU2OiJZFOGM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hU2OiJZFOGM<\/a> [youtube.com]<br><br>spricht am ende offen und ehrlich \u00fcber seine arbeitslosigkeit und das er spass beim machen des videos hatte.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:44:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Wie er nach seinem aktuellem Radl-Video nicht einmal schwitzt. Was ist er doch f\u00fcr ein Spasti!<br><br>Er reportet alles von Andrew - Boneklings jetzt etzela angespannt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:46:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Das ist genau die Schei\u00dfe die mich am meisten triggert. Warum macht dieser v\u00f6llig zurecht sozial isolierte Fettwanst Kommata statt Punkte? WARUM?<\/blockquote>Weil seine . Taste m\u00f6glicherweise kaputt ist. Oder weil es den Haidern richtig auf die Eier geht.<br><br>Rainer hat die ersten beiden Bands \u00fcbrigens vern\u00fcnftig ausgesprochen. Premiere?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:52:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "Dooder Hamster liegt unter Punkttaste, die wo etzala nimmer funktionieren duud.<br>Diehl wissid."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:53:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hU2OiJZFOGM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hU2OiJZFOGM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><br>Bin auch jedes Mal erstaunt. Sympathisch, nicht schweinewiderlich, positiv eingestellt, es wundert mich nicht dass er damals anscheinend noch einen (wenn auch kleinen) Freundeskreis hatte."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T13:59:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hU2OiJZFOGM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hU2OiJZFOGM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><br>Bin auch jedes Mal erstaunt. Sympathisch, nicht schweinewiderlich, positiv eingestellt, es wundert mich nicht dass er damals anscheinend noch einen (wenn auch kleinen) Freundeskreis hatte. <\/blockquote>Er hat doch alles f\u00fcr uns geopfert, guy!<br><br>Auff\u00e4llig ist auch das fehlen von Postern an der Kinderzimmerwand, wette fast dass Rudi Rammler da wie auch beim Indanedd ein Wort mitzureden hatte."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:00:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "<blockquote>Bin auch jedes Mal erstaunt. Sympathisch, nicht schweinewiderlich, positiv eingestellt, es wundert mich nicht dass er damals anscheinend noch einen (wenn auch kleinen) Freundeskreis hatte. <\/blockquote>Hat er alles f\u00fcr uns aufgegeben. F\u00dcR UNS!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:10:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Gott, wie d\u00fcnn er damals, im Vergleich zu heute, noch war. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:12:00+02:00",
        "username": "RainerSiffredi",
        "text": "<blockquote>Weil seine . Taste m\u00f6glicherweise kaputt ist. Oder weil es den Haidern richtig auf die Eier geht.<\/blockquote>M\u00f6glicherweise auch: , Taste ist direkt unterm Ziffernblock und Fettie ist zu faul um seine wundersch\u00f6nen H\u00e4nde nach jeder Zahlenfolge nach links zu bewegen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:13:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Der Rainer tut gerade Englisch lernen, guy, und da isses eben so, dass manchmal Komma benutzt wird, wo der dumme deutsche Punkte her nimmt. 4,000 = 4.000, sei mal nicht so hinterw\u00e4ldlerisch hier.<br><br>Was mich richtig triggert ist ` \u00b4 statt ' (Gravis oder Akut \u00fcber Leerzeichen statt Apostroph). Sowas passiert nicht aus Zufall. Wichser."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:20:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "<blockquote>Was mich richtig triggert ist ` \u00b4 statt ' (Gravis oder Akut \u00fcber Leerzeichen statt Apostroph). Sowas passiert nicht aus Zufall. Wichser.<\/blockquote>Sander bist dus junge?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:23:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "N\u00f6. Hab ihn aber letztens in der Selbsthilfegruppe f\u00fcr die Opfer typographischer Verlardung getroffen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:25:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ezadla k\u00fcrzer als sonst aufm Radl, weil im STRESS. alter , FASUT ins Xicht, ohne dregg alda.<br>Muss noch soviel machen &mdash;&mdash;&mdash;- <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:25:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Sander bist dus junge?<\/blockquote>Funfact: Sander steht auch unter Retplago Generalverdacht."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:32:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Ezadla k\u00fcrzer als sonst aufm Radl, weil im STRESS. alter , FASUT ins Xicht, ohne dregg alda.<br>Muss noch soviel machen &mdash;&mdash;&mdash;- <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Auch Arbeitslose k\u00f6nnen Stress haben"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:35:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was mich richtig triggert ist ` \u00b4 statt ' (Gravis oder Akut \u00fcber Leerzeichen statt Apostroph). Sowas passiert nicht aus Zufall. Wichser.<\/blockquote>Sander bist dus junge?<\/blockquote>Habe in der Schule damals haufenweise Lehrer erlebt, die den Unterschied nicht kannten und entsprechende Klausuren und Arbeitsbl\u00e4tter gemacht haben. Von daher &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:38:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Find es sowieso  grandios, wie er auf'm Rad immer am Handy rumdaddelt. Ich bezweifle irgendwie, dass das bei einer anstrengenden Haltung auf dem Ding m\u00f6glich w\u00e4re.<br><br>Au\u00dferdem nehme ich z.B. beim joggen weder Handy, Mp3 Player oder was auch immer mit, um einfach mal keinen L\u00e4rm um mich zu haben. Das ist wohl bekannt unter Ausgleich.<br><br>Was macht Rainer? Bannt w\u00e4hrend des &ldquo;Sports&rdquo; Leute auf Twitter.<br><br>Es ist mal wieder zum lachen und weinen gleichzeitig, wie sich das Leben dieses Klopses in der Schanze zu 100 Prozent auf seine Internetexistenz konzentriert. Daher halte ich es auch nach wie vor f\u00fcr glaubhaft, dass er das alles als Arbeit empfindet und im Stress ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:47:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Find es sowieso  grandios, wie er auf'm Rad immer am Handy rumdaddelt. Ich bezweifle irgendwie, dass das bei einer anstrengenden Haltung auf dem Ding m\u00f6glich w\u00e4re.<\/blockquote>Agri. Der trainiert h\u00f6chstens die Oberschenkel. Wenn man mit ein wenig Kraft arbeitet, braucht man den Oberk\u00f6rper als Ausgleich und nimmt dann zumindest unteren R\u00fccken, Lat, Schulter und Trizeps mit.<br><br>Hab mir schon \u00fcberlegt, ob ich mal einen Produzenten von &ldquo;Biggest Loser&rdquo; anschreibe und denen das Wesen des Lards etwas n\u00e4her bringe. Reality TV lebt von Arschl\u00f6chern. Das w\u00e4re gutes Fernsehen. Eine Gage gibts sicher auch, w\u00e4ren f\u00fcr den Ruiner sicher viel Geld. W\u00fcrde ich mir auf der Zunge zergehen lassen, wenn der den Trainern erkl\u00e4rt, wie die \u00dcbung wirklich geht&#8230;<br><br>War dann aber zu faul und glaube auch nicht, dass die an Teilnehmermangel leiden."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:49:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Achtung Thema Zelda.<br><br>Gerade wieder ne Perle entdeckt. Er stirbt fast, weil er zu doof ist, die Mumie zu t\u00f6ten. Leider eben nur fast &#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/E8rmRpl407k?t=45s\">https:\/\/youtu.be\/E8rmRpl407k?t=45s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:51:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Find es sowieso  grandios, wie er auf'm Rad immer am Handy rumdaddelt. Ich bezweifle irgendwie, dass das bei einer anstrengenden Haltung auf dem Ding m\u00f6glich w\u00e4re.<\/blockquote>M\u00f6glich, aber alles andere als angenehm. Sa\u00df letztens sogar mal auf nem Ergometer, musste kurz an Drechen denken und nahm den Widerstand f\u00fcr kurze Zeit raus.<br>Anstrengung nicht vorhanden. <br>Das k\u00f6nnte der locker den ganzen Tag durchziehen und w\u00e4hrrenddessen Sprachnachrichten schicken, Sexgeschichten schreiben und Pizzer fressen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:52:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wird er denn dann Weihnachten mit seiner Freundin schon in der neuen Wohnung feiern k\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T14:52:00+02:00",
        "username": "RainerSiffredi",
        "text": "Schaue gerade \u00e4lteres Material. Sehr erfrischend:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Lyw_ag5UQD4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Lyw_ag5UQD4<\/a> [youtube.com]<br>&gt; schreibt kein Skript weil er genau wei\u00df, dass er sich nicht daran halten wird weil er krank ist.<br>&gt; Videos kamen nicht weil er krank war und er teilweise auch nicht alleine war weil seine Freundin nach der Arbeit da war. lel<br><br>Auch zu empfehlen ist der erneute (?) Genuss von Trollstuhls zusammengefassten alten Vlogs des Rechen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y9jaYT2cUq0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y9jaYT2cUq0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:02:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Der rendernde Kaffee. Ein zeitloser Klassiker <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:11:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Kann jemand mich aufkl\u00e4ren wer dieser Steinzeit haider den heute niemand mehr kennt ist von dem er in seinem neusten Spielfilm labert?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:12:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Wird er denn dann Weihnachten mit seiner Freundin schon in der neuen Wohnung feiern k\u00f6nnen?<\/blockquote>Da er leider nur Sonntags Zeit f\u00fcr B\u00fcrokram hat, dauert es noch eine Weile um den Mietvertrag f\u00fcr seine neue Wohnung abzuschlie\u00dfen.<br>Sehr geil auch: \"Ich hab eigentlich schon eine Wohnung gefunden [...] wei\u00df noch nicht wann ich einziehen kann&ldquo;<br>Entspannter Vermieter! &rdquo;Nat\u00fcrlich Herr Winkler! Lassen sie sich soviel Zeit wie sie brauchen! Die Wohnung lassen wir einfach leer bis sie Lust haben einzuziehen! Wie Miete? Nein, nein, nein, erst wenn sie eingezogen sind. Wir sind Youtubestars gegen\u00fcber sehr kulant!\"<br>Edit:<br><blockquote>Kann jemand mich aufkl\u00e4ren wer dieser Steinzeit haider den heute niemand mehr kennt ist von dem er in seinem neusten Spielfilm labert?<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/Impertinenzius\/featured\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/Impertinenzius\/featured<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:23:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Guy,<br>Extremberchschteicher halten Vortr\u00e4ge in Schulen.<br>Holocaust\u00fcberlebende halten Vortr\u00e4ge in Schulen (wobei? Fetti etwa in dieser Kategorie?).<br>Feuerwehrchiefs halten Vortr\u00e4ge in Schulen.<br><br>Und nun er\/es? Realli? Njaaargh, er macht mich so derma\u00dfen mett, alder&#8230;<br>Den k\u00f6nnens h\u00f6chschtens im 7XL-Clownkost\u00fcm in den Streichelzoo stellen, ihn abmeddln lassen und das als Performance-Kunst deklarieren!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:24:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sander bist dus junge?<\/blockquote>Funfact: Sander steht auch unter Retplago Generalverdacht.<\/blockquote>Unter was steh ich?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:35:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich finde an den alten Videos immer faszinierend, dass er noch sehr schlank ist, verglichen mit heute, aber trotzdem ziemlich fett."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:43:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Oh mann. Ich will jetzt sofort den Vortrag h\u00f6ren, den er sich schon (angeblich) f\u00fcr sein Schulprojekt zurechtgelegt hat."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:46:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Ich finde an den alten Videos immer faszinierend, dass er noch sehr schlank ist, verglichen mit heute, aber trotzdem ziemlich fett.<\/blockquote>Vor allem weil er damals noch nicht so geschwabbelt hat. Langsam l\u00e4sst das Bindegewebe nach und man sieht, wie viel Masse da tats\u00e4chlich nach unten will."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:47:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Guy,<br>Extremberchschteicher halten Vortr\u00e4ge in Schulen.<br>Holocaust\u00fcberlebende halten Vortr\u00e4ge in Schulen (wobei? Fetti etwa in dieser Kategorie?).<br>Feuerwehrchiefs halten Vortr\u00e4ge in Schulen.<\/blockquote>Also im Prinzip sollte man was erlebt haben, bevor man daran denkt Vortr\u00e4ge zu halten. Rainer sitzt halt so ca. 23 Stunden in seinem vollgefurzten Kinderzimmer.<br><br>Einzig und allein k\u00f6nnte er als abschreckendes Beispiel dienen, was mit einem passiert, wenn man die Schule schleifen l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:50:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "<blockquote>Einzig und allein k\u00f6nnte er als abschreckendes Beispiel dienen, was mit einem passiert, wenn man die Schule schleifen l\u00e4sst.<\/blockquote>Es ist doch nicht seine Schuld, dass er schlecht in der Schule war. Er wurde aufgrund seiner furchteinfl\u00f6\u00dfenden Gestalt gemobbt.<br>#Nieeineechteschangse"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T15:55:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Hat er alles f\u00fcr uns aufgegeben. F\u00dcR UNS!<\/blockquote>Guys, Ohne Dregg. Davon werden wir noch unseren Enkeln am Sterbebett erz\u00e4hlen (denkt Drache) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:07:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Epic Trailer<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ro1QoEgabbQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ro1QoEgabbQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Jeder, der einen hohen IQ in Kanal-Trailer hat, wei\u00df, dass man dort tempor\u00e4re Ank\u00fcndigungen macht. W\u00fcrd ich mir ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:11:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Diese Kappe, diese Haare, diese Kwalid\u00e4d"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:14:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/QLQBaSx.png\"><br><br>Ich dachte er hei\u00dft nun offiziell und nicht mehr lord? why soll dann der mist?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:15:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Er h\u00e4tte sich ja wenigstens f\u00fcr den Trailer mal ausnahmsweise kein fleckigen, vollgewichstes Shirt anziehen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:19:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wie er im Kanaltrailer erz\u00e4hlt, dass morgen oder heute Videos kommen. DAS HAT DA NICHTS ZU SUCHEN!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:19:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Glaubt ihr der w\u00e4scht selber? Oder macht das auch die Poppin f\u00fcr ihn?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:20:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Boah verpisst euch mit euren Re-Uploads.<br><br><br>Sein Kopf geht mittlerweile fast nahtlos in die Schultern \u00fcber <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hals (fett) jetzt auch tot"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:21:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ro1QoEgabbQ?t=1m48s\">https:\/\/youtu.be\/Ro1QoEgabbQ?t=1m48s<\/a> [youtu.be]<br><br>Er verwendet das Trolololo-Meme ca. 5 Jahre nach seiner Erstentdeckung. Ich frage mich ob dann 2017 der Gangnam-Style oder der Harlem Shake kommt.<br><br>: Oh fuck man, wie der wieder aussieht. So w\u00fcrde ich mich nichtmal auf die Stra\u00dfe trauen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/XXTv8PO.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:23:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Gute Soundmische. Man merkt, dass er Profi ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:23:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Ich verstehe seine Jumpcuts nicht. Wie Boneclinks ja schon mal angemerkt hat, er macht unn\u00f6tige Jumpcuts, schneidet dann aber Versprecher und allem\u00f6glichen Fehler nicht raus&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:23:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ohne Dregg er verl\u00e4uft sich tats\u00e4chlich 4 mal in den Lost Woods bis zur Waldlichtung zu kommen. Das ist der selbsternannte Tselder-Experte der das Spiel auswendig kennt. Irgendwann MUSS man den Weg doch mal raushaben."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:25:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<b>!!! A C H T U N G !!! B R E C H E N D !!!<\/b><br><br><a href=\"http:\/\/tinyurl.com\/zv9vlcp\">http:\/\/tinyurl.com\/zv9vlcp<\/a> [tinyurl.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:25:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Ich verstehe seine Jumpcuts nicht. <\/blockquote>Jemand hat mal geschrieben, dass er das gr\u00f6bste Geschnaufe rausschneidet, nicht den Inhalt editiert."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:27:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ro1QoEgabbQ?t=1m48s\">https:\/\/youtu.be\/Ro1QoEgabbQ?t=1m48s<\/a> [youtu.be]<br><br>Er verwendet das Trolololo-Meme ca. 5 Jahre nach seiner Erstentdeckung. Ich frage mich ob dann 2017 der Gangnam-Style oder der Harlem Shake kommt.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/xkcd.com\/606\/\">https:\/\/xkcd.com\/606\/<\/a> [xkcd.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:28:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Miss Popo! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie geil! Wie geil!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:29:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "+++ Ebenfalls Brechend +++<br><br>Pasta macht nicht dick, wenn man Italiener ist. Dreschers Ern\u00e4hrung also top.<br><br><a href=\"http:\/\/www.nature.com\/nutd\/journal\/v6\/n7\/full\/nutd201620a.html\">http:\/\/www.nature.com\/nutd\/journal\/v6\/n7\/full\/nutd201620a.html<\/a> [nature.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:34:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Grad beim Pullitragen seinen Trailer mit dem Handy gesehen&#8230;. Hab Sp\u00e4tschicht ich glaub ich kann nicht mehr weiterarbeiten. Ich hab Schaum vor dem Mund ich k\u00f6nnt so abragen so was abartiges. Der trollt uns doch der will doch ausschlieslich uns teasen&#8230;.Alter was geht &#8230;.. Ficken man was soll das??"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:37:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Das mit Tag 6 auf dem Rad. Er muss sich um seine Videos k\u00fcmmern? Also scheis auf gesundheit und Leben hauptsache die Karriere auf yt l\u00e4uft&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:39:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Wie er am Anfang in der dritten Person von sich spricht, wie es einst Feldherren wie Caesar taten. Alter macht mich das wieder mett, allein daf\u00fcr k\u00f6nnte ich ihm schon wieder den Hals umdrehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Apropos, laut Wikipedia dient das Reden in der 3. Person von sich (Illeismus) h\u00e4ufig dazu &ldquo;Rechtfertigungen auch f\u00fcr fragw\u00fcrdige Handlungen der Kriegsherren&rdquo; zu bilden.<br>Zufall? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>#Rechtfertigungslord"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:39:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich verstehe seine Jumpcuts nicht. <\/blockquote>Jemand hat mal geschrieben, dass er das gr\u00f6bste Geschnaufe rausschneidet, nicht den Inhalt editiert. <\/blockquote>Oh Gott ey, das kann ich mir sogar vorstellen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:40:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>+++ Ebenfalls Brechend +++<br><br>Pasta macht nicht dick, wenn man Italiener ist. Dreschers Ern\u00e4hrung also top.<br><br><a href=\"http:\/\/www.nature.com\/nutd\/journal\/v6\/n7\/full\/nutd201620a.html\">http:\/\/www.nature.com\/nutd\/journal\/v6\/n7\/full\/nutd201620a.html<\/a> [nature.com]<\/blockquote>Paar Sachen an der Studie:<br><br>Among food groups included in MeD, cooked tomatoes and other sauces were strongly correlated with pasta consumption in both women (Spearmans rho=0.68 and 0.64, P&lt;0.001) and men (Spearmans rho=0.71 and 0.59, P&lt;0.001).<br><br>YOU DON'T SAY!<br><br>Tomatensauce-Verzehr korreliert mit Nudel-Verzehr. Das kann kein Zufall sein!<br><br>Aber wei\u00df nicht, was man von der Studie halten soll. H\u00e4lfte von den K\u00f6rperma\u00dfen war self-reported, was die gefressen haben war genauso self-reported. Au\u00dferdem wurden Diabetiker eh schon mal von der Studie ausgeschlossen, genauso Nicht-Haliener. Klingt mir eher so, als h\u00e4tten sie sich einfach eine gro\u00dfe Samplesize zusammen gesucht und dann bisschen p-Hacking betrieben. <br>Mag mal wer schauen, ob irgendeiner von den Autoren Beziehungen zu Barilla hat?<br><br>Aber immerhin Open Access. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:42:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "<blockquote>Wie er im Kanaltrailer erz\u00e4hlt, dass morgen oder heute Videos kommen. DAS HAT DA NICHTS ZU SUCHEN!<\/blockquote>dies! wie kann man so unglaublich beschr\u00e4nkt sein! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Wie er da auch sitzt, halslos in seinem dreckigen, tagelang getragenen T-Shirt und versucht sich zu artikulieren. Herrlich!<br>Auch gut, wie er dreimal scheitert 1 Minute 58 auszusprechen, das drin l\u00e4sst und dann aber direkt danach der jumpcut kommt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:44:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich verstehe seine Jumpcuts nicht. <\/blockquote>Jemand hat mal geschrieben, dass er das gr\u00f6bste Geschnaufe rausschneidet, nicht den Inhalt editiert. <\/blockquote>Oh Gott ey, das kann ich mir sogar vorstellen.<\/blockquote>Ja, das stimmt auch. Ich habe das mal mit einem alten Video von ihm ausprobiert, wo er noch viel geschnauft hat. Die Schnaufer kann man ziemlich gut erkennen, wenn man unter dem Video die Waveform einblendet &#8230; ist dann (f\u00fcr mich mit iMovie zumindest) Arbeit von paar Minuten, die Schnaufer zu finden und raus zu schneiden. Und ist ziemlich so, wie die Videos von heute. Kann ich gerne mal mit einem seiner alten Videos machen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:47:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Und ist ziemlich so, wie die Videos von heute. Kann ich gerne mal mit einem seiner alten Videos machen.<\/blockquote>Mach mal probehalber auch statt dem Jumpcut einen kurzen Dissolve (.5 sec), bin sicher, dass das dann nicht so auff\u00e4llt. Ist aber wohl Arbeit, sich da einen Effekt auszuw\u00e4hlen etc., kann man dem hart rendernden Ranier nicht zumuten."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:50:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Boah verpisst euch mit euren Re-Uploads.<br><br><br>Sein Kopf geht mittlerweile fast nahtlos in die Schultern \u00fcber <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hals (fett) jetzt auch tot<\/blockquote>Solang noch kein Orginal gepostet ist, kannst du dich ficken und zwar mit der Faust auf's Maul"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:51:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "halte im \u00fcbrigen die von boneclinks ge\u00e4usserte Vermutung das Rainer die Radl Videos loopt f\u00fcr quatsch. Einfach weil ich weiss das Rainer  a)nie auf die Idee kommen w\u00fcrde und b)es technisch nicht so gut umgesetzt kriegen w\u00fcrde das es nich total offensichtlich w\u00e4r"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:52:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Bestester Kanaltrailer ever. Sogar Ank\u00fcndigungen inklusive!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T16:57:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ein Kanaltrailer f\u00fcr den Drachenlord-Kanal ohne Ank\u00fcndigungen w\u00fcrde auch keinen Sinn ergeben, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:02:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Wieviele Abos hat das ungefickte Mastvieh dieses Jahr gemacht?<br>Mehr wie 3k doch nicht, war das 20K sp\u00e4zialfideo nicht 2015?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:04:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "<blockquote>halte im \u00fcbrigen die von boneclinks ge\u00e4usserte Vermutung das Rainer die Radl Videos loopt f\u00fcr quatsch. Einfach weil ich weiss das Rainer  a)nie auf die Idee kommen w\u00fcrde und b)es technisch nicht so gut umgesetzt kriegen w\u00fcrde das es nich total offensichtlich w\u00e4r<\/blockquote>er radelt ohne wiederstand.. da braucht er kein loop"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:06:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "<blockquote>Tomatensauce-Verzehr korreliert mit Nudel-Verzehr. Das kann kein Zufall sein!<br><br><\/blockquote>Dass Nature ab und zu Apfal ver\u00f6ffentlicht ist nun auch nichts neues. Wahrscheinlich kannte einer der Autoren den Reviewer und hat dessen Sp\u00e4her zum gl\u00fchen gebracht.<br><br>Edit:<br>Fullquote entfernt wegem dem Schnapper sei Bluddrugg."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:07:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Dass Nature ab und zu Apfal ver\u00f6ffentlicht ist nun auch nichts neues. Wahrscheinlich kannte einer der Autoren den Reviewer und hat dessen Sp\u00e4her zum gl\u00fchen gebracht.<\/blockquote>RIP Haruko Obokata <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Haruko_Obokata\">https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Haruko_Obokata<\/a> [en.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:11:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "Biologie ist keine Wissenschaft."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:12:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Epic Trailer<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ro1QoEgabbQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ro1QoEgabbQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Jeder, der einen hohen IQ in Kanal-Trailer hat, wei\u00df, dass man dort tempor\u00e4re Ank\u00fcndigungen macht. W\u00fcrd ich mir ins Regal stellen. <\/blockquote>Ohne Dreck Alder, die M\u00fctze\/Frisur.<br>Es reicht doch oder"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:13:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und ist ziemlich so, wie die Videos von heute. Kann ich gerne mal mit einem seiner alten Videos machen.<\/blockquote>Mach mal probehalber auch statt dem Jumpcut einen kurzen Dissolve (.5 sec), bin sicher, dass das dann nicht so auff\u00e4llt. Ist aber wohl Arbeit, sich da einen Effekt auszuw\u00e4hlen etc., kann man dem hart rendernden Ranier nicht zumuten.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/vid.me\/Bwaz\">https:\/\/vid.me\/Bwaz<\/a> [vid.me]<br><br>Das sind die ersten paar Sekunden von einem Video, war zu faul f\u00fcr das ganze Video die Dissolves reinzuhauen, volle L\u00e4nge l\u00e4dt gerade auch noch hoch. Vorher war in dem Video nicht ein einziger Jumpcut. Habe insgesamt glaube ich am Ende so halbe Minute an Schnaufern rausgeschnitten &#8230; (auf 4 Minuten)"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:27:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/vid.me\/5rSW\">https:\/\/vid.me\/5rSW<\/a> [vid.me]<br><br>Das ist das volle Video. Wie gesagt, vorher war da kein einziger Jumpcut drin. (Das hier ist das original: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pvaRCCKdvfo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pvaRCCKdvfo<\/a> [youtube.com] )"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:29:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Vorher war in dem Video nicht ein einziger Jumpcut. Habe insgesamt glaube ich am Ende so halbe Minute an Schnaufern rausgeschnitten &#8230; (auf 4 Minuten)<\/blockquote>Sieht von der Cut-Zahl ezala so aus, wie ein modernes Lurt-Vid."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:33:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Also ich pers\u00f6nlich (ja ich wei\u00df Drachenvokabular) finde, dass ,obwohl das alte Video qualitativ schon untere Schublade war, es durch die vielen Jumpcuts noch so viel minderwertiger wird, als es das sowieso schon ist.<br><br>Drache sagt die Qualit\u00e4t seiner Videos h\u00e4tte sich mit der Zeit stark verbessert <br><br>MEME<br><br>Verwendet heute 50 Jumpcuts pro Video"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:55:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Ank\u00fcndigung im Kanaltrailer, das ist ja nicht mal mehr Drachenlord bleibt klassisch, dass ist Drachenlord \u00fcbertrifft sich mal wieder selbst.<br>Er h\u00e4tte nur noch vom Umzug und Product Placements labbern sollen"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T17:58:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/vid.me\/Bwaz\">https:\/\/vid.me\/Bwaz<\/a> [vid.me]<br><br>Das sind die ersten paar Sekunden von einem Video, (&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote><br>Danke f\u00fcr's &#8230; Rendern. Also auch modernste Technik in der Videobearbeitung macht den Lard nicht sympathischer.<br><br>N\u00e4chster Schritt ist dann Vaseline auf der Kameralinse."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T18:04:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/vid.me\/Bwaz\">https:\/\/vid.me\/Bwaz<\/a> [vid.me]<br><br>Das sind die ersten paar Sekunden von einem Video, (&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote><br>Danke f\u00fcr's &#8230; Rendern. Also auch modernste Technik in der Videobearbeitung macht den Lard nicht sympathischer.<br><br>N\u00e4chster Schritt ist dann Vaseline auf der Kameralinse.<\/blockquote>Buah, was hat der da an seiner Lippe?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T18:05:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Finde den Trailer grunds\u00e4tzlich gut gelungen: Sein \u00e4u\u00dferes Erscheinungsbild, sowie die gew\u00e4hlten Ausschnitte, in denen er sinnlos \u00fcber einen Albumkauf, Yu-Gi-O und, Pokemon faselt, noch dazu wie er gelangweilt auf dem Ergometer sitzt. Ank\u00fcndigungen und L\u00fcgen.<br><br>Wahrlich, dieser Trailer vermittelt genau das, was seine Videos ausmacht. Dass er von nichts eine Ahnung hat und man aus sich heraus unterhaltsame, oder gar interessante Inhalte bei ihm nicht zu erwarten hat.<br><br>Bravo Rainer."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T18:08:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Buah, was hat der da an seiner Lippe?<\/blockquote>Wenn du dir mit deinen <b>unge<\/b>waschenen Wichsgriffeln dauernd ins Gesicht fasst, kommt halt sowas bei raus."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T18:27:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "&ldquo;Realodad&rdquo;<br><br>Extreme Speed Englisch lernen rennt bei ihm"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T18:34:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Macht er jetzt auf cool oder was soll das?<br><br>\/Jeder kennt ihn den Realo Dad!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T18:40:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Diese Kappe&#8230; hat er die schon L\u00e4nger oder ist die auch neu vom EMP?<br><br>Priorit\u00e4tenrainer mal wieder&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T18:40:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Sein euer Kanaltrailer meine empfehlung: zu empfehlen"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T18:41:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "<blockquote>Diese Kappe&#8230; hat er die schon L\u00e4nger oder ist die auch neu vom EMP?<br><br>Priorit\u00e4tenrainer mal wieder&#8230;<br><br><\/blockquote>Ist doch etzela die Monsta Kappe die er schon \u00f6fter an hatte"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T18:58:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Die Kappe hat ihm glaube ich ein Kumpel mal da gelassen und dann gemeint,d ass er die behalten darf. Oder war das mit der feschen Trainingsjacke so?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:10:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Die M\u00fctze war mal ein Werbegeschenk."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:11:00+02:00",
        "username": "liberalvellegis",
        "text": "Bonneklicks Mudda etzedla auch Haider, Battle mit Riter incuming."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:14:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Die Kappe hat ihm glaube ich ein Kumpel mal da gelassen und dann gemeint,d ass er die behalten darf. Oder war das mit der feschen Trainingsjacke so?<\/blockquote>War des der Gumbl der auch die Softairwaffe daglassn hat? Und ist das der Gumbl der sich auch mit Audos auskennt und Rainers Limousine f\u00fcrn T\u00dcV fertig macht? Oder der Gumbl der sich mit PC-Computer auskennt und beim formatieren hilft? Oder der Gumbl der ne Polizistin als Freundin hat und von der Rainer sein extremes Justizverst\u00e4ndnis hat? Oder der Gumbl der eine der 800 DVDs geliehen hat und nie zur\u00fcckgibt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:17:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Guy, Ruiner stellt wieder neuen Highscore auf <strike>in Kirby, einem lustigen Spiel f\u00fcr Buben und M\u00e4dchen ab 0 Jahren<\/strike> im am beschissensten Aussehen eva!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:29:00+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Die Kappe ist das angesprochene Product Placement"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:33:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Irgendwie ertrag ich das Guy nicht. Macht mich mett. Aufh\u00f6ren sonst Anzeige wegen Sibermobbing gleich am Montag."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:34:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Zu sch\u00f6n um es nicht zu teilen, Gundoldings aka die Schande der Schweiz immernoch am flennen:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/_Gundoldingen_\/status\/750378765734318080\">https:\/\/twitter.com\/_Gundoldingen_\/status\/750378765734318080<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:34:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "H\u00f6rt auf den Super Admin ok"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:37:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Twitter macht mich auch mett. Und Rainer. Gott was macht mich Rainer mett. w\u00e4h\u00e4h\u00e4 hammelhaxe!<br><br>\u00dcbrigens, wusstet ihr, dass METT r\u00fcckw\u00e4rts geschrieben PELT ergibt? Wieder keiner gewusst."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:42:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<i>A Frosch auf Radl vor 8 Sekunden<br>@_Gundoldingen_ schnappi, sander und Co sind genauso Lutscher wir der Lard selbst.<\/i><br><br>Gott, sind die <strike>mett<\/strike> pelt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:47:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Gundi w\u00e4re halt auch gerne ein &ldquo;ganz Gro\u00dfer&rdquo;, aber keiner hat ihn bez. Twitter-Krebs erw\u00e4hnt, weil irrelevant. Ezala isser mett deswegen. Soll wieder \u00fcber Deckli-Sammeln bloggen, oder was Schweizer halt sonst so machen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:49:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Verdammt bin ich im Sack Wird zeit zu schlafen. ich lade euch heute wieder LPs f\u00fcr morgen hoch w\u00e4n ich mich pennen lege. Nacht Drachis<\/blockquote>w\u00e4n"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:50:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Sander etzadla total aufgeregt, weil es doch noch jemanden zu geben scheint, der seine &ldquo;Beitr\u00e4ge&rdquo; liest."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:51:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iy1_p97sfFw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iy1_p97sfFw<\/a> [youtube.com]<br>fresse sonst roundhousekick"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:51:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Verdammt bin ich im Sack Wird zeit zu schlafen. ich lade euch heute wieder LPs f\u00fcr morgen hoch w\u00e4n ich mich pennen lege. Nacht Drachis<\/blockquote>w\u00e4n<\/blockquote>Hat er sich wieder totgerendert? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:52:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Warum ist der Schweizer Schluchtenscheisser den so <strike>Mett<\/strike> Pelt? Kann beim Pullitragen nicht auf &ldquo;Soziele-Netzwerke&rdquo; zugreifen. Und auf meinem Handy habe ich keinen Twitterscheiss.<br>Bitte um Aufkl\u00e4rung."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:53:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Sander er\u00f6ffnet hier ne neue Runde? Schnappi wird's freuen. Schlagt euch die K\u00f6pfe ein"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:53:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wenn die Twitter spasuten LS so schei\u00dfe finden, wieso erw\u00e4hnen sie es st\u00e4ndig? <br><br>Dieses Ignoranzlevel erinnert an einen gewissen fetten youtuber im Zusammenhang mit hatern &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:53:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Verdammt bin ich im Sack Wird zeit zu schlafen. ich lade euch heute wieder LPs f\u00fcr morgen hoch w\u00e4n ich mich pennen lege. Nacht Drachis<\/blockquote>w\u00e4n<\/blockquote>Hat er sich wieder totgerendert? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote><br>Vielleicht ja Totgeradelt&#8230; weil ja morgen Arzttermin und bei dem kann er ja nicht ohne Ergebnisse auftauchen. Oder denkt ihr er wird dem Arzt seine Fidos zeigen&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:53:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "Gundoldingen hat au\u00dfer rbs durch nacktmachung aus dem game zu vertreiben nichts zum Game beigetragen.<br><br>okay, &ldquo;lustige&rdquo; Bilder auf Twitter, peinliche ansagen an Kuchenhurensohn, romantische tweets an Haterinnen und Moralapostelschei\u00dfe vielleicht noch. <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/CQ11YTC.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:53:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Gundi w\u00e4re halt auch gerne ein &ldquo;ganz Gro\u00dfer&rdquo;, aber keiner hat ihn bez. Twitter-Krebs erw\u00e4hnt, weil irrelevant. Ezala isser mett deswegen. Soll wieder \u00fcber Deckli-Sammeln bloggen, oder was Schweizer halt sonst so machen. <\/blockquote>Ohne Dregg Aldr, das &ldquo;Drachengame&rdquo; hat gr\u00f6\u00dfte Relevanz im Weltgeschehen, wer nichts beitr\u00e4gt ist ezertdla nutzloser Abschaum und wer den Gro\u00dfkahn des Drachengames aus der Schweiz und die h\u00f6chste richterliche Instanz in selbigem nicht ausreichend w\u00fcrdigt, wird ans Kreuz genagelt.<br>Frische Luft ist dringend geboten, &ldquo;Gundi&rdquo; und seine Arschlecker sind doch nicht ganz sauber <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T19:55:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Wenn die Twitter spasuten LS so schei\u00dfe finden, wieso erw\u00e4hnen sie es st\u00e4ndig?<\/blockquote>Weil die Typen, entgegen ihrer Behauptung, ihre Spasutenegos absolut nicht im Griff haben und auf der Stelle rotieren, da\u00df sie hier nicht f\u00fcr jeden Abfall, den sie produzieren, wie K\u00f6nige gew\u00fcrdigt werden.<br>Find ich ezatla a geile Sache, w\u00fcrd ich mir als Film ins Regal stellen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:02:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Gundoldingen hat au\u00dfer rbs durch nacktmachung aus dem game zu vertreiben nichts zum Game beigetragen.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/CQ11YTC.png\"><\/blockquote>Hat lange Zeit mit seinem Gedicht-Stil sehr hochwertigen Content geliefert. Das kann man ihm nicht absprechen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:04:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gundoldingen hat au\u00dfer rbs durch nacktmachung aus dem game zu vertreiben nichts zum Game beigetragen.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/CQ11YTC.png\"><\/blockquote>Hat lange Zeit mit seinem Gedicht-Stil sehr hochwertigen Content geliefert. Das kann man ihm nicht absprechen.<\/blockquote>Es is ne Fame -Fotze! Wie der RBS. Bestes <strike>Mett<\/strike> Pelt liefert nur der Ruiner. Kein anderer #unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:04:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Bester Content immer noch der, in dem Drache direkt involviert ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:06:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Bester Content immer noch der, in dem Drache direkt involviert ist.<\/blockquote>So sieht's aus. Was bringt das beste Haidervideo, wenn es den Lard nicht mettmacht?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:06:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Was manch andere, die zugegeben auch mal witzig geliefert haben, f\u00fcr Aidstypen sind, belegt auch Heribert Breidsamer sehr schnell.<br>Oh, jemand hat etwas gegen &ldquo;uns&rdquo; als Twitterkollektiv gesagt, erstmal Nacktmachung einleiten \/ rausfinden wer das im RL ist, krebsiger gehts gar nicht:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/750034803098091520\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/750034803098091520<\/a> [twitter.com]<br><br>Photos sind nat\u00fcrlich erfunden, genauso wie, da\u00df ich auf einer LC war, liefert auf Nachfrage nur dummes Gefasel"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:10:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Macht euch doch einen eigenen Thread zum Rumflennen, meine Fresse. Oder noch besser: einen Twitteraccount."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:10:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HsSHqbeR5uc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HsSHqbeR5uc<\/a> [youtube.com]<br>ich mahne und erinnere"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:13:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><i>A Frosch auf Radl vor 8 Sekunden<br>@_Gundoldingen_ schnappi, sander und Co sind genauso Lutscher wir der Lard selbst.<\/i><br><br>Gott, sind die <strike>mett<\/strike> pelt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Locker hat schnappi deren Bewerbung abgelehnt, so mett wie die sind."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:21:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer<\/a> [twitter.com]<br><br>Jetzt iser richtig getriggert, Memes werden erstellt und Twitterlikes mit Schnappibashing abgegriffen.<br>Bin lange nicht so ger\u00fcckt, klassischer Schwarzer Ritter ohne Extremit\u00e4ten"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:21:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Gundolingen soll sich mal lieber wieder im TS gegen\u00fcber Teenagern als Obermacker aufspielen. Damit hat er genug zu tun.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Gundi jetzt angespannt weil der Beitrag auf Twitter goldtweet-status erreichen w\u00fcrde oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:22:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Warum wird Heribert Breidsamer eigentlich so mett, wenn wir \u00fcber Gundi herziehen? Geh\u00f6ren die zusammen? Ist das auch ein Schweizer?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:25:00+02:00",
        "username": "Leynau",
        "text": "Um euer Kreiswichsen zu unterbrechen: Wer war das M\u00f6dchen mit dem der Dreche das Zelda-Video aufgenommen hat?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:25:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "<blockquote>Warum wird Heribert Breidsamer eigentlich so mett, wenn wir \u00fcber Gundi herziehen? Geh\u00f6ren die zusammen? Ist das auch ein Schweizer?<\/blockquote>Ne das ist Gundis BIFreunt, der mags ned wenn der Affe weint und er wieder ned zum stechen kommt."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:26:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Um euer Kreiswichsen zu unterbrechen: Wer war das M\u00f6dchen mit dem der Dreche das Zelda-Video aufgenommen hat?<\/blockquote><br>Das war kein M\u00e4dchen sondern ein 12 J\u00e4hriger Junge. Drache ist doch <strike>Pedo<\/strike>biphil."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:29:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rer3TVNitDQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rer3TVNitDQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Drache tanzt wieder, sein Kanal war ja urspr\u00fcnglich ein Tanzkanal, auch wenn er garnicht tanzen kann, lel.<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/b2a9754ad793c3dfe3dccbb9fb3a69c9.gif\"><br><br>Hier krault er sich die imagin\u00e4ren Eier."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:29:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Hi Breidsamer, da dein Spatzenhirn es ja nicht begreift, neben der Tatsache, da\u00df ihr Schwachk\u00f6pfe blo\u00df kurze Zeit zur Spampr\u00e4vention geblockt wart, erkl\u00e4r ich es dir nochmal:<br><br>Nachdem du mett warst, hast du mit zuallererst deine <strike>Mongofreunde von der Sonderschule<\/strike> Twitterkumpels \/ Krautchanfreunde whatever losgeschickt rauszufinden, wer dieser Sander &ldquo;real&rdquo; ist.<br>Ob du letztlich eine Nacktmachung einleiten wolltest, oder nicht, ist schei\u00dfegal.<br><br>Dein Krebsverhalten steht auf der gleichen Stufe, wie \u00fcber Rudi Cartoons zu machen, ist dir auch sicher bewusst.<br>Oge, war ales, bitte auf Twittre folowen"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:32:00+02:00",
        "username": "Leynau",
        "text": "Lel, wird noch immer \u00fcber Rudi Moralfagott gespielt? Ihr Leute."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:33:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "K\u00f6nntet ihr mal mit der Diskussion die Ferlassung einleiten?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:36:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "lol der Stampferle, hat wohl von Schnappi Bannhammer abbekommen. Mettlevel increasing ^^<br>habt euch doch alle mal lieb &lt;3 :3"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:37:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Neuen Videos sind super, brauch man sich nicht anschauen, au\u00dfer man mag Leuten wie Drachenlord beim Headbangen zusehen.<br>N\u00e4chstes Video dann wieder Radl, da kann man auch wieder 90% skippe.<br>Der Reiner ohne ai macht es einen einfach mitzukommen gerade.<br>Mal sehen wann wieder 10 Meinungsvideos zu kommen, die viel zu lang gehen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:39:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Neuen Videos sind super, brauch man sich nicht anschauen, au\u00dfer man mag Leuten wie Drachenlord beim Headbangen zusehen.<br>N\u00e4chstes Video dann wieder Radl, da kann man auch wieder 90% skippe.<br>Der Reiner ohne ai macht es einen einfach mitzukommen gerade.<br>Mal sehen wann wieder 10 Meinungsvideos zu kommen, die viel zu lang gehen.<\/blockquote>Das 30 Minutenvideo von heute Nacht hast du wohl verpasst"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:45:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/2LNCdxC.png\"><br><br>kann man so stehen lassen und das thema begraben oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:46:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Etzala mal zu wichtigen Fragen<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10672885\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10672885<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:49:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Das 30 Minutenvideo von heute Nacht hast du wohl verpasst<\/blockquote>Ja ein 30 min Video in der Woche schaff ich noch, es ist der Dragon monday und jetzt noch mit Meddl Leute drin.<br><br>Daf\u00fcr sind die anderen kurz bzw. man brauch sich nur 10% \u00fcberhaupt anschauen.<br>Au\u00dferdem ging der Dragon monday vom anh\u00f6ren her. Waren nicht wie seine Meinungs\/Erkl\u00e4rvideos wo man keine Ahnung hat was er will<br><br>Ach ja Fullquote ist f\u00fcr mich Abfall"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:51:00+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Etzala mal zu wichtigen Fragen<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10672885\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10672885<\/a> [strawpoll.me]<\/blockquote>Finde ich aber auch!<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10672922\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10672922<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T20:54:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Leute, kl\u00e4ren wir das jetzt ein f\u00fcr alle Mal, Twitterkaschber sind auch eingeladen:<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10672950\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10672950<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:06:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "wird seine stirn auch immer fetter? m\u00fctze bald zu klein&#8230; letztes loch pfeift schon&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:07:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Apropos: Rainer hat sich inzwischen von &ldquo;DrachenOffiziell&rdquo; in &ldquo;Drache offiziell&rdquo; umbenannt, also immer sachlich bleiben.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D09fo9DNhso\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D09fo9DNhso<\/a> [youtube.com]<br><br>\"Metal Loide, Servus und herzlich Willkommen beim DracheNNNNN&#8230;. Was ist Drache? [...]\"<br><br>Ruiner klassisch&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:11:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "lel, die twitter kaschper genauso kritikf\u00e4hig wie reinerle <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:13:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Hab mal a weng den L\u00f6schhamer kreisen lassen. Verpisst euch mit eurem off topic Ges\u00fclze.<br><br>Regards, alle Lachschoner mit Arbeitspulli."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:18:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Danke Haes,<br><br>es geht hier immernoch um das da:<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/961493\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/961493\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:20:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "es muss sich schon loopen. so erstmal nur 1p."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:23:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>Hab mal a weng den L\u00f6schhamer kreisen lassen. Verpisst euch mit eurem off topic Ges\u00fclze.<br><br>Regards, alle Lachschoner mit Arbeitspulli.<\/blockquote>Wieso hast du meinen Nacktmacher gel\u00f6schhammert? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><br>Ich bin doch Sander und Retplago gleichzeitig&#8230; dann darf ich mich doch selbst nacktmachen verdammde Axt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><br>Aber okay&#8230; kein Off Topic mehr <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/26BoDP8yEeuoTRr1e\/giphy.gif\">M\u00e4\u00dfig lustiges 8MB Gif<\/a> [media.giphy.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:23:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Im neuen Video sieht Rainer halt NOCH adip\u00f6ser aus&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:26:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "hallo, kann mal ein metalkundiger hier darlegen, wie peinlich das gezappel von rainer auf einer skala von 1 -10 (10 = maximalbehindert) ist?! ich kenn mich da inner szene nicht so aus&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:29:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Wie er mit den neuen Trailer seine Weste rein (lel) waschen will.<br><br>E: Wie er in seinen neuen Kanaltrailer Vidios f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage ank\u00fcndigt, ach Ruinerle <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Will er damit gleich mal zeigen, dass er nur ank\u00fcndigt oder was wie was?!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:30:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Wie butthurt hier und auf Twitter alle sind, langsam glaube ich, dass Rainer recht hat mit der Aussage, das wir uns selbst zerlegen, was ziemlich bitter ist.<br>Manche fanden, dass die Rudi-Aktion halt Dreck war, mit Kritik m\u00fcssen auch die umgehen k\u00f6nnen, die sonst ziemlich ordentliche und lustige Sachen liefern und nicht gleich wie die gr\u00f6\u00dften Opfer nach einer Nacktmachung br\u00fcllen. (K\u00f6nnte Rainer irgendjemanden nacktmachen w\u00fcrde er es genau so machen)<br>Andere fanden es witzig ist doch kein Thema, es ist ihnen absolut freigestellt wie jedem anderen auch, deswegen werden sie nicht automatisch zu schlechteren Menschen weil User wie ich oder auch andere hier es f\u00fcr nicht gut befanden. Unterschiedliche Standpunkte zu haben hei\u00dft nicht, dass einer dem anderen zwangsl\u00e4ufig moralisch \u00fcberlegen ist.<br><br>Beruhigt euch alle mal und habt euch lieb, sonst haben wir uns bald schneller besiegt als der Lord sich selbst. <br>#Besiegt"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:40:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Twitter ist echt zu einer krebsigen Plattform mutiert etzedla sowas wie Facebook"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:41:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>es muss sich schon loopen. so erstmal nur 1p.<\/blockquote>Wenn ich sowas schon lese..<br><br><img src=\"http:\/\/imgur.com\/download\/yUxF6Vu\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:44:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Sehe nur ich es so, oder <strike>ist das absichtliche brovokation<\/strike> w\u00fcrde dem Lord eine Propellerm\u00fctze wunderbar stehen?<br><br>Habe ungef\u00e4hr das vor meinem geistigen Auge: (und miserable Gimpskillz)<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/LBZR4QJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:47:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "@Hexley, <br>bidde einsenden 10P!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:48:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Loide, k\u00f6nnen wir uns darauf verst\u00e4ndigen, keine Gifs &gt; 1MB mehr direkt zu posten?<br><br>Regards, alle mobilen Haider"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:50:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s31.postimg.org\/xo6jf1q0b\/ohne_dregg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:53:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Neues Tumblr Lachschonlord incoming <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T21:55:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>@Hexley, <br>bidde einsenden 10P!<\/blockquote>na gut. Obwohl man es sicher besser machen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:24:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Ja, blabla kein Offtopic, Dreche ist ein fetter Bastard. Wenn er nicht so dumm w\u00e4re, w\u00fcrde er nicht versuchen an nen Productplacement Deal zu kommen, sondern der Firma einfach drohen, dass er sie bewirbt, wenn sie ihm kein Geld geben. <br><\/blockquote>Also ich glaube es wurden schon einige Monsterdosen und Breitsamerhoniggl\u00e4ser wegen Rainer (und nur wegen Rainer) gekauft. Aber wenn rauskommen w\u00fcrde, dass die Firmen Rainer Geld daf\u00fcr geben, dass er ihre Sachen benutzt, h\u00e4tte das sicher den n\u00e4chsten Shitstorm zur Folge."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:25:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Als bitte nicht einem Premiumlieferanten an's Bein pissen.<\/blockquote>5. Juli 2016 22:05:26 <br><br>^ Mal hier vorbeischauen wer wem ans Bein pisst.<br>Danke, tsch\u00fcss"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:25:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Mir pers\u00f6nlich und auch wohl einige andere User gehen einfach so Hurens\u00f6hne wie Sander auf den Keks die nichts relevantes beitragen und den ganzen Tag hier nur G\u00fclle posten. <\/blockquote>Bin wohl einer der wenigen hier die der festen \u00dcberzeugung sind das im diesem <b>Faden<\/b> absolut alles G\u00fclle ist, dein Beitrag miteingeschlossen.<br><br>Ist der Drachenlord eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:28:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Da criest doch was<br><img src=\"http:\/\/orig11.deviantart.net\/3e28\/f\/2014\/006\/a\/6\/hammer_man_by_elian111-d717ny5.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:30:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "triggers, triggers everywhere"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:30:00+02:00",
        "username": "uHrensohn",
        "text": "K\u00f6nnt ihr das bitte im &ldquo;Soll Sander gebanhammert werden?&rdquo;-Thread weiter diskutieren?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:30:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote><b>Faden<\/b><\/blockquote>Schnappi gleich am eskalieren, oder? ^^"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:32:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Sind euch schon mal die ger\u00f6teten Augen in seinem neuen Headbanger Video aufgefallen?<\/blockquote>Die ger\u00f6teten Augen habe ich schon oft angesprochen. Sind eben angehenden Diabetesaugen, also kurz vorm Erblinden. Jawoll, Drache bald BLIND. Rainer, du liest doch mit: BITTE geh zum Augenarzt, sonst bist du bald BLIND. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:33:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Nein, werde Sander nicht bannhammern. Der wurde mit dieser Nacktmachungsshice schon genug getriggert heute.<br><br>Dennoch die Bitte an alle: Etwas mehr Rainer, etwas weniger dummes Shicegeschw\u00e4tz. Danke.<br><br>PS: Sylar is guter Haider ok."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:38:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "N\u00f6 Diabetes funktioniert anders (zerst\u00f6rt die Netzhaut), das ist eine Bindehautentz\u00fcndung, hat wahrscheinlich Hausstaubmilben in seinem seit 2011 ungewaschenen Kopfkissen und reagiert darauf allergisch. Nur auf einer Seite, weil er auf der wahrscheinlich schl\u00e4ft, links w\u00fcrde passen (entlastet das Fettherz, und die Zimmert\u00fcre steht auch auf der Seite)."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:39:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/CBSGUOm.jpg\"><br>Was ist eigentlich aus dem <strike>Drachenbruder<\/strike>  <strike>Mr. Kackboon<\/strike> b\u00f6sen Wolf geworden?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:39:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Die ger\u00f6teten Augen habe ich schon oft angesprochen. Sind eben angehenden Diabetesaugen, also kurz vorm Erblinden. Jawoll, Drache bald BLIND. Rainer, du liest doch mit: BITTE geh zum Augenarzt, sonst bist du bald BLIND. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Des is schon widder so en Haiderged\u00f6ns. Ruiner kann gar kein Diabetes haben, sonst w\u00e4re er schon l\u00e4ngst umgefallen, bei den Unmengen an Zucker die er frisst."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:41:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>N\u00f6 Diabetes funktioniert anders (zerst\u00f6rt die Netzhaut), das ist eine Bindehautentz\u00fcndung, hat wahrscheinlich Hausstaubmilben in seinem seit 2011 ungewaschenen Kopfkissen und reagiert darauf allergisch. Nur auf einer Seite, weil er auf der wahrscheinlich schl\u00e4ft, links w\u00fcrde passen (entlastet das Fettherz, und die Zimmert\u00fcre steht auch auf der Seite).<\/blockquote>Klingt logisch und in sich schl\u00fcssig."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:46:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>N\u00f6 Diabetes funktioniert anders (zerst\u00f6rt die Netzhaut), das ist eine Bindehautentz\u00fcndung, hat wahrscheinlich Hausstaubmilben in seinem seit 2011 ungewaschenen Kopfkissen und reagiert darauf allergisch. Nur auf einer Seite, weil er auf der wahrscheinlich schl\u00e4ft, links w\u00fcrde passen (entlastet das Fettherz, und die Zimmert\u00fcre steht auch auf der Seite).<\/blockquote>Ja guuut ABER DIE NETZ<b>HAUT<\/b> IST KEIN ORGAN!!!<br><br>Ergo kann sie durch Hausstaubmilben nicht angegriffen werden.<br><br>Das ist eindeutig DIABETES!!!11"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:48:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die ger\u00f6teten Augen habe ich schon oft angesprochen. Sind eben angehenden Diabetesaugen, also kurz vorm Erblinden. Jawoll, Drache bald BLIND. Rainer, du liest doch mit: BITTE geh zum Augenarzt, sonst bist du bald BLIND. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Des is schon widder so en Haiderged\u00f6ns. Ruiner kann gar kein Diabetes haben, sonst w\u00e4re er schon l\u00e4ngst umgefallen, bei den Unmengen an Zucker die er frisst. <\/blockquote>Ne, manche Leute k\u00f6nnen locker ein Jahr mit Werten von 300\/400\/500 rumlaufen und nix tut sich, hab da nen hohen IQ drin."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:51:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/HnTG2hX.gif\"><br><br>Was ist hier los <br><br>Ok nachgelesen. Ergebnis: <strike>lol<\/strike> Sander halt mal dein Maul jetzt pls ok thnx"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:03:00+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "ist snpi eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:06:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn Rainer jeden Sonntag H\u00e4iderged\u00f6ns l\u00f6schen will, ist dann der Thread auch dran?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:11:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<br>&ldquo;Was f\u00fcr ein Bullshit, habe nie behauptet deep im Drachengame oder Highlevelhaider zu sein&#8230;&rdquo;<br><br>MEME<br><br>&ldquo;Ja, wau, wieviele Monate\/Jahre ist das her?<br>Habe genug Qualit\u00e4t in diesen Thread gebracht, lasse mich nicht von bisexuellen Computerspieleproduzenten deklassieren&rdquo;<br><br><br>Na, Sander? Einfach mal die Fresse halten!<br><br>Edit: Sorry, Schnapper! Grad erst gesehen, dass du die Diskussion schon beendet hast."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:05:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Es geht den meisten wohl nicht gegen LS generell. Ich z.b. benutz auch gerne beide Plattformen.<br><br>Mir pers\u00f6nlich und auch wohl einige andere User gehen einfach so Hurens\u00f6hne wie Sander auf den Keks die nichts relevantes beitragen und den ganzen Tag hier nur G\u00fclle posten."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:07:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "twitter ist f\u00fcr mich abfall&#8230; total unn\u00fctze plattform"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:08:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Mir pers\u00f6nlich und auch wohl einige andere User gehen einfach so Hurens\u00f6hne wie Sander auf den Keks die nichts relevantes beitragen und den ganzen Tag hier nur G\u00fclle posten. <\/blockquote>Na, bistes?<br>Wo ist denn dein letzter Qualit\u00e4tsbeitrag hier?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:09:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Es geht den meisten wohl nicht gegen LS generell. <br>&#8230; <br>Hurens\u00f6hne wie Sander auf den Keks die nichts relevantes beitragen und den ganzen Tag hier nur G\u00fclle posten. <\/blockquote>Dieses!"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:09:00+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Sind euch schon mal die ger\u00f6teten Augen in seinem neuen Headbanger Video aufgefallen? Das sieht nicht mehr gut aus. Habe mir aus nostalgischen Gr\u00fcnden sein Jahresabschlussvideo von 2014 angesehen. Da wirkt er im Gegensatz zu heute noch richtig sympathisch.<br><br>Und warum hat sein Epic Trailer auf einmal so viele Likes? Stand momentan: 314 likes - 930 dislikes <br>Das kann doch nicht wahr sein! Das sind ziemlich genau 25% !"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:09:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mir pers\u00f6nlich und auch wohl einige andere User gehen einfach so Hurens\u00f6hne wie Sander auf den Keks die nichts relevantes beitragen und den ganzen Tag hier nur G\u00fclle posten. <\/blockquote>Na, bistes?<br>Wo ist denn dein letzter Qualit\u00e4tsbeitrag hier?<\/blockquote>Wenn du das nicht wei\u00dft, dann solltest du uns ferlassen.<br><br>[ hint ]<span style=\"color:#ddd\">Drache Isolation<\/span>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:09:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mir pers\u00f6nlich und auch wohl einige andere User gehen einfach so Hurens\u00f6hne wie Sander auf den Keks die nichts relevantes beitragen und den ganzen Tag hier nur G\u00fclle posten. <\/blockquote>Na, bistes?<br>Wo ist denn dein letzter Qualit\u00e4tsbeitrag hier?<\/blockquote>ja ich hab ja bekannterweise noch nie was drachenrelevantes geliefert.<br><br>hast dich gerade als nicen newfag  geoutet."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:12:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>[ hint ]<span style=\"color:#ddd\">Drache Isolation<\/span><\/blockquote>Ja, wau, wieviele Monate\/Jahre ist das her?<br>Habe genug Qualit\u00e4t in diesen Thread gebracht, lasse mich nicht von bisexuellen Computerspieleproduzenten deklassieren"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:14:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>ja ich hab ja bekannterweise noch nie was drachenrelevantes geliefert.<br><br>hast dich gerade als nicen newfag  geoutet. <\/blockquote>Na, noch eine Aufmerksamkeitsnutte geoutet?<br>Passt ja wunderbar zu deinen Twitterfreunden.<br>Waaas, der erkennt mich nicht sofort als Macher von Drache Isolation und w\u00fcrdigt meine monatealten Beitr\u00e4ge f\u00fcrs &ldquo;Drachengame&rdquo; nicht nachdem ich ihn Hurensohn genannt habe?<br>Was bildet er sich ein.<br><br>Heul dich doch einfach irgendwo aus und nerv hier nicht rum wenns dir nicht passt, \u00fcberlies mich einfach weiterhin, hat mir so ganz gut gefallen bisher"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:15:00+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "kann mal jemand die Ferlassung bei Sander einleiten, danke.<br><br>Ogge war alles<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:16:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "H8er besiegen sich grad selberst, gut gemacht.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:16:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote><blockquote>ja ich hab ja bekannterweise noch nie was drachenrelevantes geliefert.<br><br>hast dich gerade als nicen newfag  geoutet. <\/blockquote>Na, noch eine Aufmerksamkeitsnutte geoutet?<br>Passt ja wunderbar zu deinen Twitterfreunden.<br>Waaas, der erkennt mich nicht sofort als Macher von Drache Isolation und w\u00fcrdigt meine monatealten Beitr\u00e4ge ins &ldquo;Drachengame&rdquo; nicht nachdem ich ihn Hurensohn genannt habe?<br>Was bildet er sich ein<\/blockquote>ich habe noch nie damit hausiert. Wenn du doch so deep im drachengame drin bis und so ein high level haider dann h\u00e4ttest du das aber eigtl. wissen sollen. <br><br>Wirft mir vor das ich eine aufmerksamkeitsnutte bin<br><br>meme <br><br>drache isolation is laut seiner aussage bereits x jahre\/monate her und er erf\u00e4hrt erst jetzt von wems is."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:17:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Chillt mal lieber a weng zu guter Musik, die wo \u00e4lter ist als die Menschheit:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MmCg8DzzQag\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MmCg8DzzQag<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:19:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ja, blabla kein Offtopic, Dreche ist ein fetter Bastard. Wenn er nicht so dumm w\u00e4re, w\u00fcrde er nicht versuchen an nen Productplacement Deal zu kommen, sondern der Firma einfach drohen, dass er sie bewirbt, wenn sie ihm kein Geld geben. <br><br>Aber Sander, wie hast du es wieder geschafft, dass dich Twidder jetzt haided? Die F\u00e4higkeit bei anderen Antipathie auszul\u00f6sen, muss deine Superkraft sein.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:19:00+02:00",
        "username": "Pflanzeck",
        "text": "<blockquote>Bim 1 Hurnesohn<\/blockquote>Damit ist alles gesagt, odre?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:20:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "lol Sander. Geiler Typ. Richtig retplago. Ist auf dem besten Weg ein Hurdak zu werden. Weiter so, Bub.<br>Sicher \u00fcber Leute auf Twitter aufzuregen, ist als wenn man die Sonne daf\u00fcr hasst einen Sonnenbrand zu haben. Mal zum mitschreiben. Die Twidder-Kaschber sind quasi Berufshaider. Die stochern so lange rum, bis sie etwas gefunden haben, womit sie dich trietzen k\u00f6nnen. Wie kann man diese simple Tatsache nicht verstehen. <br>Zwischenzeitlich hast du ja einige Striche wegen seltsam sein abbauen k\u00f6nnen, aber seit diesem kleinen Clip von Cpt. Meddl gehst du ja nur noch steil. W\u00fcrde fast sagen du bist \u00b4nen (lel) bi\u00dfchen alman geworden.<br><br>TL\/DR: Wer auf das Trollen der Twitterkasper anspringt, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:21:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>ich habe noch nie damit hausiert. Wenn du doch so deep im drachengame drin bis und so ein high level haider dann h\u00e4ttest du das aber eigtl. wissen sollen. Zumal ich nicht nur das gemacht habe sondern auch ein paar Dinge mehr.<\/blockquote>Was f\u00fcr ein Bullshit, habe nie behauptet &ldquo;deep im Drachengame&rdquo; oder &ldquo;Highlevelhaider&rdquo; zu sein, daf\u00fcr bin ich nicht behindert genug, so einen Schwachsinn kannst du mit Gundoldingen ausdiskutieren.<br>Der lobt dich sicher auch f\u00fcr deinen ganzen Content, nenn ihn halt nicht direkt Hurensohn, dann wird das schon was"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:21:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "BreivikSpekulatius hat ja nicht nur das geile Drache Isolation erschaffen,<br>sondern auch das nice Game, das RBS immer im Stream gezockt hat. Oder X-Out im Drachenpensi-Style. etc<br><br>Als bitte nicht einem Premiumlieferanten an's Bein pissen."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T22:23:00+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Bitte: <a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/10673817\">http:\/\/www.strawpoll.me\/10673817<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:40:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "&ldquo;Alle Haider sind vereint?! Was meint ihr denn, die hassen sich alle gegenseitig!&rdquo; Und manchmal f\u00e4llt den Writern eben nicht soviel ein und machen dann Fillerepisoden mit sinnlosen Spackereien \u00fcber vermeindliche moralische Grenzen, die man so mit einem 20 Sekunden Comic \u00fcberschreiten kann. <br><br><blockquote>Warum gibt es keinen Wikipedia Artikel zu Rainer. W und seinem Werk?<br>K\u00f6nnte ganz witzig sein, man muss sich halt nur gew\u00e4hlt und sachlich ausdr\u00fccken.<br><br>Gab es schon mal einen Versuch einen solchen zu erstellen? <\/blockquote>Wurde mal versucht einen Satz im Wikiartikel vom Altschauerberg \u00fcber den Ruiner zu schreiben, aber das wurde immer wegen fehlendem \u00f6ffentlichen Interesse abgeschmettert. Also kann man nen ganzen Artikel komplett vergessen. <br><br><blockquote>Am besten wir diskutieren jetzt noch mal die n\u00e4chsten Seiten dar\u00fcber warum das so ist.<br>Dabei k\u00f6nnten wir auch gleich kl\u00e4ren ob der Drache noch vor seinem Gef\u00e4ngnisaufenthalt umzieht und ob er bi ist.<\/blockquote>Nach <strike>4000+<\/strike> 280 Seiten hat man halt so ziemlich alles, in so ziemlich allen erdenklichen Perspektiven, durchgekaut, was man \u00fcber einen stark adip\u00f6sen, dummen, selbstgerechten und bi-Spasut aus seiner Schimmelburg schreiben kann."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:40:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160705\/qnulyawa.jpg\"><\/blockquote>lol, geiiil, mid die Ogerz\u00e4hne!<br>Kann die mal wer mit gscheidem IQ im GIMP neispeichern lang machen? So x1.5-x2 generell und die Eckz\u00e4hne x5? Bidde Bidde!"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:42:00+02:00",
        "username": "ProfessorHastig",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nKUzTLrZlcM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nKUzTLrZlcM<\/a> [youtube.com]<br><br>song of boneclinks and dr\u00e4chn  ,metal"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:43:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Aaaalso,<br>die Kanal-Trailer, die ich so kenne, stellen die wichtigsten Aspekte des Kanals vor. Was den Betreibern so am Herzen liegt, dass jeder neue Besucher es erf\u00e4hrt.<br>Bei den meisten geh\u00f6rt sowas wie &ldquo;willkommen liebe Zuschauer, wie sch\u00f6n, dass es euch gibt&rdquo; dazu. Muss man nicht, kann man aber. <br><br>Was ist Reiner wichtig?<br><br>- Seine erzbl\u00f6de Begr\u00fc\u00dfungsfloskel, die er mit demselben Enthusiasmus hersagt, wie das Nikolausgedicht in der dritten Klasse<br><br>- er sitzt <strike>auf'n<\/strike> auf dem Idiotenm\u00fchlchen und wackelt mit den Beinen. Da ist er m\u00e4chtig, m\u00e4chtig stolz drauf, ohne Spa\u00df.<br><br>- Wie sah seine Internetpr\u00e4senz fr\u00fcher aus? Also damals, als ihm die Sache noch Spa\u00df gemacht hat und er noch motiviert war. Es ist ganz wichtig, dass jeder Zuschauer die alten Konzepte und Namen seiner fr\u00fcheren Kan\u00e4le erf\u00e4hrt und was da fr\u00fcher alles so gelaufen ist. <br>Von 0:30-1:30 und dann nochmal von 2:00-2:20 geht es um nichts anderes. Also f\u00fcr ein solides <i>Drittel des gesamten Trailers<\/i>!<br><br>- Zwischendurch sind nat\u00fcrlich die Kaggh\u00e4ider eine Erw\u00e4hnung wert, weil er die ignoriert und eigentlich ned mehr auf sie eingeht und sie ihm ja sowas von egal sind.<br><br>- um 3:00 gehen die Ank\u00fcndigungen los. Kamera l\u00e4uft, macht man halt en <strike>Dr\u00e4gonmonday<\/strike> \u00e4h, wie hei\u00dft Dienstag auf Englisch? Dragon Serveday draus.<br><br>Weitere wichtige Informationen, die unbedingt in den Trailer geh\u00f6ren:<br><br>Wie lang sind eigentlich die Fahrstuhlmusik-Tracks, zu denen der Reiner demn\u00e4chst seine mi\u00dfgestaltete R\u00fcbe sch\u00fctteln will?<br><br>ICH TRAGE EIN M\u00dcTZE! SEHT HER, IHR LEUT, ICH TRAGE EINE M\u00dcTZE!<br><br>An Reiners Tonfall und der h\u00f6lzernen, manierierten Sprechweise sieht man, dass er sich gro\u00dfe M\u00fche gibt, nicht in den \u00fcblichen &ldquo;Reinergalopp&rdquo; zu verfallen, bei dem er ohne Punkt und Komma den Quassel einfach unge\u00f6lt laufen l\u00e4sst. Es kostet ihn gro\u00dfe Anstrengung, sich nicht in den eigenen S\u00e4tzen zu verfangen. So verk\u00fcmmert ist seine Sprache inzwischen.<br>Dass er trotzdem Bl\u00f6dsinn erz\u00e4hlt, der nicht in einen Trailer geh\u00f6rt, merkt er nicht. Entweder, weil er trotz h\u00f6chstr Konzentration nicht bei der Sache bleiben kann (in dem Fall w\u00e4re wirklich mal a weng Ritalin f\u00e4llig), oder weil er zu bl\u00f6de ist, wichtige von unwichtigen Dingen sicher zu unterscheiden.<br><br>Und zuletzt dieselbe flehentliche Bitte wie im letzten Erguss: Bitte, h\u00e4ided mich nicht!<br>Nat\u00fcrlich kann so ein Zeugnis von Schw\u00e4che nur in Verbindung mit dem \u00fcblichen rotzfrechen Aufgetrumpfe (H\u00e4ider eh Abschaum, ich werde niemals aufgeben) daherkommen, aber es wird immer deutlicher, wie sehr die Kr\u00e4fte schwinden. <br><br>Es ist wirklich tragisch und zugleich saukomisch, dass Reiners Pers\u00f6nlichkeitsstruktur ihn f\u00fcr die Haterey so anf\u00e4llig macht und gleichzeitig verhindert, dass er seiner nichtsw\u00fcrdigen Internetexistenz endlich ein Ende bereitet.<br><br>Reiner und das Internet ist mehr als nur ein bisschen wie Gollum und der Ring - nur dass Gollum nat\u00fcrlich schlanker und nicht gar so h\u00e4sslich ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T01:06:00+02:00",
        "username": "Kloakentaucher",
        "text": "Gute Nacht MamaClinks und Gundoldingen, der wo ein Hurensohn ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T01:08:00+02:00",
        "username": "ProfessorHastig",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nKUzTLrZlcM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nKUzTLrZlcM<\/a> [youtube.com]<br><br>song of boneclinks and dr\u00e4chn  ,metal<\/blockquote><br>hmm komische zitat funktion,<br><br>etzelda  pelt!"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T01:14:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "<blockquote>Kann die mal wer (&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <\/blockquote>Net \u00fcbertreiben, bisserl subtil anmerken reicht schon. So in etwa, nur gut.<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/192540_FuergrueneKresse_5g6CdkA.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T01:19:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>WoT<\/blockquote>Sehr sch\u00f6n!<br>Kann man so unterschreiben."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T02:04:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Jwalid\u00e4dshaider Quantit\u00e4t &gt; Qualit\u00e4t<br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160706\/thq4tpir.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T02:25:00+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Fragst du f\u00fcr 1 Freund?<\/blockquote>Ja, dein Vater wollte das gerne wissen, ok?"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T06:24:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hallo morgen ppfrrrrlllrtt o\/<br><br>Schaffen wir es heute ohne zwanzig Seiten Krebs? Ich denke schon."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:04:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen, Radlvideo, der wo <strike>jeden Tag<\/strike> f\u00fcnfmal in der Woche f\u00fcr <strike>eine Stunde<\/strike> <strike>eine Dreiviertelstunde<\/strike>  eine halbe Stunde kommen WIRD."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:10:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Guten Morgen Drachen, der wo um diese Uhrzeit schon bei younow am screamen ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:14:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Der Stream ist ja (wie immer) totaler Fremdscham. Haider ignorieren l\u00e4uft wieder."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:16:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "bah, was f\u00fcr ein ekliger hurensohn.<br>er gibt alles f\u00fcr seine community und hat alles f\u00fcr seine community geopfert, ok?<br><br>Edit:<br>Er ist bekannt wie sau. Jeder kennt ihn: Gronkh, iBali und all die anderen youtube spasuten.<br><br>Meine Fresse, heute wieder hurensohnlevel over 9000"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:22:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Er ist gerade live (nein, wirklich!) und er ist sehr \u00e4h, unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:26:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Morgen Drache, der jetzt schon fr\u00fch streamt bevor es f\u00fcr die berufst\u00e4tigten Hater zur Arbeit oder Uni geht. Das ist doch mal ein Service."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:28:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Hallo morgen ppfrrrrlllrtt o\/<br><br>Schaffen wir es heute ohne zwanzig Seiten Krebs? Ich denke schon. <\/blockquote>Glaube auch. Stampfer ja noch gesperrt?"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:30:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Der Scream ist edzala scho a weng am\u00fcsant.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:25:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Boah Loide bitte. F\u00fcr alle Sander-Fans und Haider kommt jetzt erstmal der <i>Sand<\/i>mann. Bitte Haid auf Dreche konzentrieren. Oge war alles"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:29:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Gute Nacht, Projekttage im Sozialkundeunterricht mit dem Thema Sibermobbing und dem geladenen <strike>Experten<\/strike> Opfer aus dem Internet."
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:29:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Ich w\u00fcnsche euch allen eine gute Nacht. Auch dem schnappi, der mit kleinem S geschrieben wird ganz wichtig.<br><br>Und weil man vor dem Schlafengehen immer noch was zum Nachdenken mitnehmen sollte, hier eine Weisheit:<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/179192_Kindergartenisnichtenglisch_o0mG1xx-medium.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:30:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ok gute Nacht ppfrrrrlllrtt o\/"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:36:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Freue mich auf den n\u00e4chsten Zelda Part morgen ppfrrrrlllrtt o\/"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:40:00+02:00",
        "username": "HaiderSpatz",
        "text": "Du isst auch gerne scharf und freust dich dann auf den Stuhlgang, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:47:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "Schnabbi braucht das f\u00fcr sein Herz. Blutdruck nach dem Schlafen im einstelligen Bereich. Zelder (von Ratiopharm) hilft ihm beim nicht-sterben, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2016-07-05T23:48:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Tselder 64 leel schnappi schon \u00e4lter als RBS bestimmt mit voll die behaarte Oberarme"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:00:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "Geil. Mal eben drei Stunden RL und schon wurde wieder mehrere Seiten belangloser M\u00fcll im LS Forum produziert. Schon fast Drachencontentniveau hier<br><br>Ist mir aber auch Banane, bin jedem Tophader dankbar f\u00fcr Content, auch wenns Entgleisungen bez. Fanta vs. Zombies gibt<br><br>\"und ich frage euch: was haben uns die <strike>R\u00f6mer<\/strike> Haider gebracht\"?<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:02:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "<blockquote>\"und ich frage euch: was haben uns die <strike>R\u00f6mer<\/strike> Haider gebracht\"?<br><br><br><br><\/blockquote>Mett"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:05:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>\"und ich frage euch: was haben uns die <strike>R\u00f6mer<\/strike> Haider gebracht\"?<br><br><\/blockquote>&#8230;und einen vergammelnden, perspektivlosen Lord."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:09:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "<blockquote>Irgendwie ertrag ich das Guy nicht. Macht mich mett. Aufh\u00f6ren sonst Anzeige wegen Sibermobbing gleich am Montag.<\/blockquote>Harharhar - na gut, weil Haider zusammen halten m\u00fassen!<br>Nicht dass wir nachher au\u00dfenrum im Kreis stehen!"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:16:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Geil. Mal eben drei Stunden RL und schon wurde wieder mehrere Seiten belangloser M\u00fcll im LS Forum produziert. Schon fast Drachencontentniveau hier<br><\/blockquote>Sei froh drum. W\u00fcrde hier nix gepostet werden, w\u00fcrden alle motzen weil langweilig und nix los und &ldquo;Drachengame tot&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:22:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gute Nacht Drache und Boneclinks Mudda"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:26:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geil. Mal eben drei Stunden RL und schon wurde wieder mehrere Seiten belangloser M\u00fcll im LS Forum produziert. Schon fast Drachencontentniveau hier<br><\/blockquote>Sei froh drum. W\u00fcrde hier nix gepostet werden, w\u00fcrden alle motzen weil langweilig und nix los und &ldquo;Drachengame tot&rdquo;<\/blockquote>Nein er hat v\u00f6llig recht, es ist unheimlich wichtig, dass Leute hier alle par Seiten schreiben, wie wenig Content doch auf den letzten Seiten zu finden war.<br>Am besten wir diskutieren jetzt noch mal die n\u00e4chsten Seiten dar\u00fcber warum das so ist.<br>Dabei k\u00f6nnten wir auch gleich kl\u00e4ren ob der Drache noch vor seinem Gef\u00e4ngnisaufenthalt umzieht und ob er bi ist."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:28:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Warum gibt es keinen Wikipedia Artikel zu Rainer. W und seinem Werk?<br>K\u00f6nnte ganz witzig sein, man muss sich halt nur gew\u00e4hlt und sachlich ausdr\u00fccken.<br><br>Gab es schon mal einen Versuch einen solchen zu erstellen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:29:00+02:00",
        "username": "ProfessorHastig",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nKUzTLrZlcM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nKUzTLrZlcM<\/a> [youtube.com]<br><br>song of boneclinks and dr\u00e4chn<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:32:00+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Ist Sander eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T00:33:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Fragst du f\u00fcr 1 Freund?"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:32:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geil. Mal eben drei Stunden RL und schon wurde wieder mehrere Seiten belangloser M\u00fcll im LS Forum produziert. Schon fast Drachencontentniveau hier<br><\/blockquote>Sei froh drum. W\u00fcrde hier nix gepostet werden, w\u00fcrden alle motzen weil langweilig und nix los und &ldquo;Drachengame tot&rdquo;<\/blockquote>Hey, das war doch ohne Wertung. Als alter MAD Konsument finde ich &ldquo;M\u00fcll&rdquo; positiv und freuie mich sehr \u00fcber seitenweise repetitiven Mist der Handelsklasse D-F.<br><br>Bin heute mal den ganzen Tag ohne Internet  unterwegs und freue mich sehr darauf, ob bis heute Abend ein Teil der LS Mongos den Austritt aus der Fraktion bekannt geben oder ob Captn Meddl, der ja eindeutig ein Antirudit ist, von selbst ausscheidet.<br><br>Ansonsten freue ich mich nat\u00fcrlich weiterhin \u00fcber Diskussionen \u00fcber Reiners sexuelle Orientierung, das R\u00e4tselraten bez. der Digitalanzeige des Hometrainers, oder ob ein Schwarm Bannhammer \u00fcber Sanders Kopf criest<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T07:56:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Verpisst euch in den younow thread. <br><br>Noch nicht mal den zweiten Kaffee durchgerendert und schon wieder ne neue Seite hier. Fresse"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T08:55:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "<blockquote>etzelda  <\/blockquote>triggered"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T08:57:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Oh, Thread ist offen:<br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146984419386\/050716-drachenlord-realodad\">http:\/\/altschauerberganzeiger.tumblr.com\/post\/146984419386\/050716-drachenlord-realodad<\/a> [altschauerberganzeiger.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T09:04:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "So hab gerade gef\u00fchlte 200 Seiten \u00fcber Sander und seine Mongofreunde von Twitter gelesne. Macht doch lieber den Lord fertig anstatt euch gegenseitig, schei\u00df Dreckskinder"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T09:35:00+02:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "<blockquote>hallo, kann mal ein metalkundiger hier darlegen, wie peinlich das gezappel von rainer auf einer skala von 1 -10 (10 = maximalbehindert) ist?! ich kenn mich da inner szene nicht so aus&#8230;<\/blockquote>10. Headbangen geht mit Schwung und nicht so verkrampft wie der das macht. Ausserdem geh\u00f6ren kurzhaarige Headbanger abgestochen"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T09:52:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<blockquote>hallo, kann mal ein metalkundiger hier darlegen, wie peinlich das gezappel von rainer auf einer skala von 1 -10 (10 = maximalbehindert) ist?! ich kenn mich da inner szene nicht so aus&#8230;<\/blockquote>10+&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T09:55:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "Am Allerpeinlichsten ist dabei noch das Luftgitarrespielen. Machen gerade mal 15j\u00e4hrige &ldquo;Meddl&rdquo;kiddies am Festival."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T10:04:00+02:00",
        "username": "RainerSiffredi",
        "text": "Habe mir auch gerade nochmal das Video gegeben wo er zu Nightwish bangt (lel). Frame by frame ist bei Drachenvideos wirklich die h\u00f6chste Form des Entertainments. Schade, dass seine Cam so schlecht ist.<br><br>Da ich offensichtlich ziemliche Langeweile hatte, habe ich etwas gebastelt:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/xZ4LKSE.jpg\"><br><br>Ist aus selbigem Fidio.<br><br>Absolut peinlich sein Headbang + Industrial Abfall&#8230; F\u00fchlt sich aber offenbar ziemlich cool dabei."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T10:05:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Ahahahah a Frosch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T10:13:00+02:00",
        "username": "RainerSiffredi",
        "text": "\u00dcbrigens:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/UcMcNlJ.jpg\"><br><br>Rainer kneift in dem Video die ganze Zeit sein rotes Auge zu. Wohl wirklich Bindehautentz\u00fcndung?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=akFxFBwyTK8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=akFxFBwyTK8<\/a> [youtube.com]<br>Ab dem Hiterlgru\u00df bei 3:05+ ganz gut zu beobachten. (unbedingt Video pausieren und mit der Komma und Punkt Taste die einzelnen Frames anschauen!)<br><br>Edit: wie mich das aufregt dass der Huso nicht mal Playbackshowm\u00e4\u00dfig sein Ogermaul richtig zum Nightwish Gesang bewegen kann"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T10:14:00+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Abmeddeln mit kurzen Haaren sieht immer bescheuert aus. Auf Konzerten und co. ist das zu tolerieren, sowie in den eigenen 4 W\u00e4nden f\u00fcr sich allein. Aber Headbangvideos aufnehmen mit wackelndem Vogelnest und <strike>Handgefuchtel<\/strike> \u00dcbergang in den Industrial ist Krebs\u00b2<br><br>Mal wieder ein gutes Beispiel, dass Rainer auf die selbstverst\u00e4ndlichsten Dinge stolz ist weil er sonst nichts draufhat. *zuck* *zuck*<br><br>&ndash;<br>Mit diesem ersten Qwalid\u00e4dsposchd ein <strike>fr\u00e4nggisches<\/strike> schw\u00e4bisches Servus in die Runde!"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T11:05:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das Auge hat definitiv irgendwas. Sieht man auch im Stream gerade. Total rot und er fummelt st\u00e4ndig dran rum."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T11:09:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Seine knuffigen Diabetesweini\u00e4uglein sind ganz verweint!"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T11:10:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Das Auge hat definitiv irgendwas. Sieht man auch im Stream gerade. Total rot und er fummelt st\u00e4ndig dran rum. <\/blockquote>Das kommt von seinem ungewaschenen Bettzeug. Wann hat er das zum letzten Mal gewaschen? 2013? Da findet mittlerweile jeden Tag&amp;Nacht Bettwanzen-Wacken statt."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T11:10:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wieviele Kilos hat der Schweins\u00e4ugleintr\u00e4ger eigentlich schon abgenommen?"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T11:12:00+02:00",
        "username": "topfen",
        "text": "Laut eigenen Angaben im Stream schon mindestens 2-3kg, immerhin macht er ja jetzt Radlvideos. <br><br>Auf welche &ldquo;gro\u00dfen Youtuber&rdquo; mit denen er jetzt was machen wird (lel, wie immer), tippt ihr denn so? Sch\u00e4tze wird um den Tobinatortyp da gehen, da hatte er ja letztens was getwittert."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T11:13:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Das Auge hat definitiv irgendwas. Sieht man auch im Stream gerade. Total rot und er fummelt st\u00e4ndig dran rum. <\/blockquote>Ursache und Wirkung, kennste?<br><br>Weil er sich mit seinen ungewaschenene Dreckspfoten die ganze Zeit im Auge rumfuhrwerkt, ist das Auge entz\u00fcndet.<br><br>Weil das Auge entz\u00fcndet ist, fuhrwerkt er die ganze Zeit mit seinen ungewaschenen Dreckspfoten drin rum.<br><br>Was ihn urspr\u00fcnglich mal dazu veranlasste, erstmalig mit den Dreckspfoten im Auge rumzufuhrwerken, ist ungekl\u00e4rt.<br>Meine Vermutung: #youtuberschlafrhythmus. Musste er sich die m\u00fcden \u00c4uglein reiben, hat die ungewaschene Dreckspfote dazu genommen, nahm der Kreislauf seinen Lauf.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T11:44:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein bin zu dum. Danke f\u00fcr die Aufkl\u00e4rung. Was w\u00fcrden wir nur ohne DrOll machen"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:14:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gro\u00dfen Applaus an Neobiene f\u00fcr den Stream. Wirklich gro\u00dfartig. Wird auch immer besser zum Ende hin.<br><br>Wie er nur noch schreit. Herrlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:16:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ohh maaan und ich sitz hier noch im Arbeitspulli fest. W\u00e4r auch gern arbeitslos so wie schnappi. :\/"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:26:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Gro\u00dfen Applaus an Neobiene f\u00fcr den Stream.<\/blockquote>Danke f\u00fcr die Aufkl\u00e4rung, &ldquo;Furzkopf&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Echt nice, dass sich mal wieder jemand mano-a-mano gegen ihn traut. Er m\u00fcsste noch viel \u00f6fter mit seinem ganzen Schei\u00df konfrontiert werden"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:26:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.younow.com\/Schelmkater\">https:\/\/www.younow.com\/Schelmkater<\/a> [younow.com]"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:41:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "Neobiene ist verzaubert oder?"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:46:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Meinten Sie bezaubernd?<br><br>lol, bernd"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:47:00+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.younow.com\/Schelmkater\/2929767\/16132786\/c989a5lj\/m\">https:\/\/www.younow.com\/Schelmkater\/2929767\/16132786\/c989a5lj\/m<\/a> [younow.com]<br>Neobiene, falls du das liest: Kauf dir n neues Mikro.<br><br>R1r hat angeblich die zerst\u00f6rte Scheibe der auto-haider bezahlt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:49:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/tUSWBdj.jpg\"><br><br>Neobiene Stream, wann wo was wer?"
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:50:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Das ist ja gro\u00dfartig.<br><br>Ein direktes Interview mit dem Drachen ist einfach das beste wo gibt. Allerdings w\u00fcrde ich mir noch ein Gespr\u00e4chspartner w\u00fcnschen der defensiver ist und so noch mehr L\u00fcgenstorys aus dem Kugelfisch lockt.<br><br>Drache deckt also gerade das Dach neu. Obwohl er in ein paar Monaten doch umzieht. Voll Strange eh."
    },
    {
        "time": "2016-07-06T12:50:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "Wie er den armen Rainer zerst\u00f6rt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    }
]