{
    "video_id": "l5L_WxMctTQ",
    "title": "Fr\u00e4nkisch f\u00fcr nicht Franken",
    "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCm3_j4RLEzgMovQTRPx47MQ\/join\n\nAmazon Liste:\nhttps:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/2L8FP7DFBFEC7?ref_=wl_share\n\nSoziale Netzwerke___________________________________________________\n\nTikTok:  https:\/\/www.tiktok.com\/@drachenlordrw?lang=de\n\nTwitter https:\/\/twitter.com\/Drachen26328829\n\nSpotifay: https:\/\/open.spotify.com\/artist\/32NwB52qRB6AqswORCxOpV\n\n \u25ba Danke f\u00fcrs anschauen!\n      Gru\u00df\n      Drache",
    "publish_date": "2021-09-07T15:16:58+02:00",
    "duration": "855",
    "channel_id": "UCm3_j4RLEzgMovQTRPx47MQ",
    "channel_title": "Drachen Lord",
    "comments": [
        {
            "comment_id": "UgyE-koTJuWCXgNQwpd4AaABAg",
            "comment_text": "Nice",
            "comment_author": "Sam",
            "comment_author_id": "UCAF2BytW9yu0wnNQhNM6Dug",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwZtO6hfZlEz4UnipR4AaABAg",
            "comment_text": "Moin",
            "comment_author": "Moin Moin",
            "comment_author_id": "UCnhQURlilhCNtQqYHmKD4lA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyqKH20uZYmy6SjEFZ4AaABAg",
            "comment_text": "Frankonia Fantastica",
            "comment_author": "Leb koung",
            "comment_author_id": "UCmakZGuz6PR_ENhGA6eD8kQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzuhqA2fbo1YzfDCul4AaABAg",
            "comment_text": "Bist du fett?",
            "comment_author": "Bardolf Berler",
            "comment_author_id": "UCSG64Z4MrMGViz-FCofJfJw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwnYK0YwmBjaUs-_2F4AaABAg",
            "comment_text": "Der Haid wird wenicher",
            "comment_author": "Buddergolem",
            "comment_author_id": "UCUstnMStz_CxB__DLbg1-og",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwKZB1JeAaaMBJxmtl4AaABAg",
            "comment_text": "Kein sound",
            "comment_author": "AGRAR_JULIAN IHM_JULIAN",
            "comment_author_id": "UCjtPwnNQxfc8Gpti0jytDgQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxSOAIMksNpiufSYZ94AaABAg",
            "comment_text": "Kein Ton heer Winkler no dissrispekt",
            "comment_author": "Retro gamer",
            "comment_author_id": "UCjeMrhxbgAoh9ND6JO7Vkkw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-bO9A2dPV_Yu4Q2p4AaABAg",
            "comment_text": "Meddlfranken",
            "comment_author": "riced",
            "comment_author_id": "UCyibbnCuTdC2b7VtTdJyg1g",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw--KiaFfdDV08Uw8R4AaABAg",
            "comment_text": "Warum Fr\u00e4nkisch dachte du bis Iddaliener",
            "comment_author": "Antifa Mitglieder aus Rotten",
            "comment_author_id": "UCXmdkYWEP5eGuIBkRRdnCsg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw_Cmyd8gilE1URdV94AaABAg",
            "comment_text": "Geiles Format, leider h\u00f6rt man nix",
            "comment_author": "vegaz385i",
            "comment_author_id": "UC7hcYF4G7JdzEycSbL1yqWA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwrs2rWfhFYLZ4T_O14AaABAg",
            "comment_text": "Servus",
            "comment_author": "vik_v0k",
            "comment_author_id": "UCS2sFgH36bxPijJmddgDZRQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzQWY7iXmx4agmEy_t4AaABAg",
            "comment_text": "Bin ich der einzige, der kein Ton h\u00f6rt",
            "comment_author": "German MemeClan",
            "comment_author_id": "UC7BRjUgh3OmB1UvQJszV5rg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyrznd_a7-6O_8cu2Z4AaABAg",
            "comment_text": "Gott sei Dank kein Ton",
            "comment_author": "cey loups",
            "comment_author_id": "UCtiJhaI4NkoTC_RY4dyIb9w",
            "comment_time": "2021-09-07T15:17:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyU1oTvRry0_Fqt0XZ4AaABAg",
            "comment_text": "Wow diese Ruhe.. zum ersten Mal genie\u00dfe ich ein Video von ihm",
            "comment_author": "Shxgeo_kageyama",
            "comment_author_id": "UCXPT6Kb3QFnhcYe61AhkuMw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:18:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzGnmJrUaIcAkVMarR4AaABAg",
            "comment_text": "Drache mach weiter so scheiss auf die hater",
            "comment_author": "Jcvdisthebest",
            "comment_author_id": "UC8XlAx3DiPR0UB21kDF1goA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:18:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzSK_yIAPaTZHN7sP14AaABAg",
            "comment_text": "Super video ma wida. Klasse Ton Qualit\u00e4t",
            "comment_author": "Buddergolem",
            "comment_author_id": "UCUstnMStz_CxB__DLbg1-og",
            "comment_time": "2021-09-07T15:18:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwkThqzDIRTf4zlf_h4AaABAg",
            "comment_text": "Hagebuddne",
            "comment_author": "Leon Spangenberg",
            "comment_author_id": "UCZqFAXTjzG7hOfOBjxnGHgQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:18:35+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz7F7YirlxdpFutC7F4AaABAg",
            "comment_text": "Ekelhafter Schnauf- und Schwitzlord",
            "comment_author": "Fiko Fiko",
            "comment_author_id": "UC9atiKILWW_OblVEZn3dTQg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:18:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyYNgS_RVJQ9e9VP9V4AaABAg",
            "comment_text": "gutes video",
            "comment_author": "quikz7",
            "comment_author_id": "UCZFRlFbbMhk3cpM0oCh6Vfg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:18:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyCQ8MajPsix1pNiAZ4AaABAg",
            "comment_text": "Gummipuppe schon geplatzne ?",
            "comment_author": "Pfandflaschensammler -",
            "comment_author_id": "UCCK5IGNm4q7NO3ixI6ztz_A",
            "comment_time": "2021-09-07T15:18:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy9paMoYzdJ3cFfYdt4AaABAg",
            "comment_text": "Servus zusammen",
            "comment_author": "T-Rex",
            "comment_author_id": "UCcp5yrOP7Fjj-WVpYDAdOnQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:18:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwBugB6AZ4dZDVeOGF4AaABAg",
            "comment_text": "Der Mann hat recht!",
            "comment_author": "Die philosophische Dachstube",
            "comment_author_id": "UCqauZMcihUqeL4nDrMwJD9A",
            "comment_time": "2021-09-07T15:18:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxA_GBiv_FoYQLrJvJ4AaABAg",
            "comment_text": "Kain Don, Hea Winkl\u00e4a",
            "comment_author": "Joe_Washeou",
            "comment_author_id": "UCMbM08L9kR0UMyzeux6It4w",
            "comment_time": "2021-09-07T15:19:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxA66O9UkkvVBrtn-54AaABAg",
            "comment_text": "600 Kilometer und nicht Kilomed\u00e4h",
            "comment_author": "Rainer Rosin",
            "comment_author_id": "UC5KKwhwdpay2RHpIFgIj7rg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:19:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg",
            "comment_text": "Da seht ihr einmal wider wie viel m\u00fche der drache sich gibt einfach klasse",
            "comment_author": "Nicht so tief R\u00fcdiger",
            "comment_author_id": "UCE6DHFev5O4VGoo7cszcx7g",
            "comment_time": "2021-09-07T15:19:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgytYEqpOYNpYpqrX_54AaABAg",
            "comment_text": "POV: das vid is mit keinem Sound xD",
            "comment_author": "Prike HD",
            "comment_author_id": "UCbGhKsvQAPXp9jg6Lrw6F_g",
            "comment_time": "2021-09-07T15:19:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwDchRGUJ9OfcUu8MV4AaABAg",
            "comment_text": "Wer hat gefragt?",
            "comment_author": "McFly",
            "comment_author_id": "UC4ePtKT-xHCICJmigYIbekQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:19:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwE_9jFqqelxfFVm_R4AaABAg",
            "comment_text": "Warum seid ihr alle damit gesegnet kein Ton zu bekommen? Naja, hab wohl zu viel ges\u00fcndigt.",
            "comment_author": "Stephan Meier",
            "comment_author_id": "UCeymNnbQvTpUk46RLiR2_Bg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:19:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw18tOBH5yKlXGS5PR4AaABAg",
            "comment_text": "Frangne &lt; Meddlfrangne",
            "comment_author": "Trin",
            "comment_author_id": "UCOk8bCYKEfAauIw75c0u8Ew",
            "comment_time": "2021-09-07T15:20:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg",
            "comment_text": "Geh\u00f6rt der Gesichts Kirmes zur Aussprache dazu?\nIst das wichtig in die w\u00f6rder richtig zu betonen?",
            "comment_author": "Kaworu",
            "comment_author_id": "UC_jaiNH-al5mAe9BqSBxIdQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:20:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx-DdD-uWF7XDGpm-94AaABAg",
            "comment_text": "*schwei\u00dffliege*",
            "comment_author": "Pogga",
            "comment_author_id": "UCjF5BW5MlREXTVe0B9EBfaQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:20:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-7W67Zj_-BJXx3ch4AaABAg",
            "comment_text": "Kannst du vielleicht mal ne Roomtour machen Drache? Denke sowas w\u00fcrde gut ankommen \ud83d\ude09",
            "comment_author": "T-Rex",
            "comment_author_id": "UCcp5yrOP7Fjj-WVpYDAdOnQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:21:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzeKUKyGWv7bLwcc8l4AaABAg",
            "comment_text": "Warum bin ich blockiert? Bin ein Fan...",
            "comment_author": "Habicht",
            "comment_author_id": "UC8d1oYLGaUPJGX30b1LY2RA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:21:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzTPvGDSLymuVsyHNl4AaABAg",
            "comment_text": "Schmei\u00dffliege und nicht Schwei\u00dffliege! Weil er nichts kann, weil er einfach gar nichts kann! GOTTVERDOMME!",
            "comment_author": "Laber Koop",
            "comment_author_id": "UCrtiYDcOEhVVhuaobY-foYg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:21:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzb_e3aKK3xP8j-DFl4AaABAg",
            "comment_text": "Haggebuddn\u00f6? Wo bleibt Haggebuddn\u00f6?",
            "comment_author": "Sascha Knk",
            "comment_author_id": "UCJLEfUM6srLJr5ZkL2gV17w",
            "comment_time": "2021-09-07T15:21:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg",
            "comment_text": "Endlich ma interessanter gondent du wahnsinnicher",
            "comment_author": "ezimos 29",
            "comment_author_id": "UCrh8nTeSPqmrb2-DDkvhyxg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:22:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxzLzvrQm3ro2Q69Fh4AaABAg",
            "comment_text": "Der Kiefer springt ihm irgendwann noch mal aus der Visage \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "comment_author": "Dynamo 1953",
            "comment_author_id": "UCjsu8Pj5h0y1NCU_RH9GmdA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:22:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-7W67Zj_-BJXx3ch4AaABAg.9RzuYs6JLI19RzuhOknHWM",
            "comment_text": "\ud83d\ude09",
            "comment_author": "Tenshii Pantz",
            "comment_author_id": "UC47ntiUWvc4Jzygge-EvCew",
            "comment_time": "2021-09-07T15:22:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzZV8DULpRC78jqMCh4AaABAg",
            "comment_text": "Warum machst du deine beschissenen Haare nicht bevor du auf Aufnahme gehst... Immer wieder die gleiche schei\u00dfe... Orr maul",
            "comment_author": "Daniel Wende",
            "comment_author_id": "UCTwd9yH3DZkAYLGQBlANbhA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:22:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-7W67Zj_-BJXx3ch4AaABAg.9RzuYs6JLI19Rzuk_ULzNb",
            "comment_text": "\ud83d\ude09",
            "comment_author": "Guy",
            "comment_author_id": "UCgzOklT9GriIAsYJJPcfn5w",
            "comment_time": "2021-09-07T15:23:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyil7sdTHukPkPO5CR4AaABAg",
            "comment_text": "H\u00e4sslichste Haarfrisur 2021",
            "comment_author": "Jannik Fischer",
            "comment_author_id": "UCSq-gF8gDXY5p7HsYq26xOw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:23:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyVQLo_K1OJ7ELIG-t4AaABAg",
            "comment_text": "Habe nur orgerisch verstanden",
            "comment_author": "Dababy",
            "comment_author_id": "UCeMOn__7z-arS_K0sW-lQiQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:23:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-7W67Zj_-BJXx3ch4AaABAg.9RzuYs6JLI19RzurR5cTOT",
            "comment_text": "Ne, das sollte er nicht machen. Wenn er aus dem Fenster filmt erkennt noch jemand wo er wohnt und wird dadurch geleaked.",
            "comment_author": "Antifa Mitglieder aus Rotten",
            "comment_author_id": "UCXmdkYWEP5eGuIBkRRdnCsg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:24:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyIGtnhlUVbfTU63cl4AaABAg",
            "comment_text": "Kurzer Realtalk: Du sagt ja immer die &quot;Hater&quot;. Gibt es eigentlich Leute die sich deine Videos aus irgendeinem anderen Grund anschauen als sich \u00fcber dich lustig zu machen? lol",
            "comment_author": "DailyPlanet - Breaking News &amp; Mehr",
            "comment_author_id": "UCtm7Mf4s9iaHjKhJ2FtF2YQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:24:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzbJKbmxHaQvV8MvRZ4AaABAg",
            "comment_text": "Also ich versteh nur: SCHNAUF SCHNAUF SCHNAUF SCHNAUF SCHNAUF",
            "comment_author": "Jerome",
            "comment_author_id": "UCNt_i_GTWpOubGX7yrZ1-KA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:24:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-7W67Zj_-BJXx3ch4AaABAg.9RzuYs6JLI19RzutehyBJi",
            "comment_text": "\ud83d\ude09",
            "comment_author": "FCK PDOPHILES",
            "comment_author_id": "UCfKtH9JZSpIfDtXAzSE1W2w",
            "comment_time": "2021-09-07T15:24:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzhLtRf5prNVVgPsL54AaABAg",
            "comment_text": "Danke an den allm\u00e4chtigen fr\u00e4nkischen Oger, dass ich mal wieder so gut lachen durfte! \ud83d\ude02",
            "comment_author": "Joko Uno",
            "comment_author_id": "UCoreW1mUOSSGsS3Iec1Qx4g",
            "comment_time": "2021-09-07T15:24:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzDW3h2o30zTy3DPSx4AaABAg",
            "comment_text": "\u201eJetzt muss ich erst am mal meine Haare machen\u201c\nIst deine Kamera einfach so angegangen?\nYutub Profi seit 10 Jahrne etzala.",
            "comment_author": "Saul Gutmann",
            "comment_author_id": "UCYRXiJFL4nd2zHtJnKiZkuA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:25:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz5AcolFobiX8m0NiB4AaABAg",
            "comment_text": "Wie lokalpatriotisch er damals noch war",
            "comment_author": "regO",
            "comment_author_id": "UCWA3z92qNgpFAxkaJ8ft_dw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:25:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw2pk0gTABzPrH8FXV4AaABAg",
            "comment_text": "Als n\u00e4chstes bitte Knastsprache f\u00fcr nicht H\u00e4ftlinge",
            "comment_author": "Jonas Schiefer",
            "comment_author_id": "UC297vW6qm_UyfPbCS5AW4VQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:26:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwYkmXMS0YcvsLGaVN4AaABAg",
            "comment_text": "Kannst Du nicht eigentlich mit Deinem deutsch einen Behinderten Pass beantragen?",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:26:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzTGi5u_Q-5GTWFBuN4AaABAg",
            "comment_text": "Ich dachde du hast gar kann Dialeggt? Hasd du des net letztns noch X8?",
            "comment_author": "Tristan Trobeck",
            "comment_author_id": "UCWygRrvR8QUqN70rcMvm8pQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:27:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy5Q6IpobjvAJFRvHV4AaABAg",
            "comment_text": "Wie nennt man einen vorbestraften,arbeitslosen Taugenichts, der Frauen im Discord bel\u00e4stigt?",
            "comment_author": "Simon Verwaltungsrat",
            "comment_author_id": "UCfJcnJiHq9mwk2HigHfNbsw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:28:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyRuTEsPOXjzBzoVJ54AaABAg",
            "comment_text": "Kaschber.",
            "comment_author": "Elias",
            "comment_author_id": "UCeohbZdPaeUF0K5osm4PrcQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:28:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxm0a-me3dFRG0Nn8B4AaABAg",
            "comment_text": "RainerWinklisch auf Deutsch.",
            "comment_author": "SteamTim",
            "comment_author_id": "UCznpDdo8eb0MVgYa0_EAC9Q",
            "comment_time": "2021-09-07T15:29:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxI1LHCUEaBefIk4OJ4AaABAg",
            "comment_text": "Schweissfliege?\nSchweizfliege?\nmeinst du Schmeissfliege?",
            "comment_author": "Strawberryfurts",
            "comment_author_id": "UCcotd-lB2QPqWAxEC8Q6wbw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:29:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxMpZze0m93aODYnkR4AaABAg",
            "comment_text": "man sieht die t\u00fcr",
            "comment_author": "Max K\u00f6ln",
            "comment_author_id": "UCVnJVPDw9tyENV7cfe2j9tQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:29:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx1mgnBiu0UsJeFApJ4AaABAg",
            "comment_text": "Braucht man f\u00fcr diesen Dialekt 250kg \u00dcbergewicht?\n\n\n\n\n\n\nBitte nicht weg bannenne,das war ja Spa\u00df.",
            "comment_author": "SteamTim",
            "comment_author_id": "UCznpDdo8eb0MVgYa0_EAC9Q",
            "comment_time": "2021-09-07T15:29:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxvzy2FPuYUP9Q3phB4AaABAg",
            "comment_text": "meddlfrangne is fast so geiul wie a guade haggebuddne",
            "comment_author": "pascal g.",
            "comment_author_id": "UCNJmJvgpyW_d5neLalBeiWQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:30:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz_V3DQZS4miu5KPDp4AaABAg",
            "comment_text": "Schon mal was von Kolibris geh\u00f6rt? Aber das w\u00e4re ja Allgemeinbildung und er ist also ein Schmarrer\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Der SCHMARRER LORD",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:30:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy5Q6IpobjvAJFRvHV4AaABAg.9RzvLi1tvh99Rzva_AuN9U",
            "comment_text": "Siebert Rolf ?",
            "comment_author": "??",
            "comment_author_id": "UCp_dBZnVRvNMUN-e_JGkK5w",
            "comment_time": "2021-09-07T15:30:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwLOc2bJagyO40vQ_94AaABAg",
            "comment_text": "Tuh dich net Todarbeitne",
            "comment_author": "Skelzzor",
            "comment_author_id": "UCxjxJ6_jU0vfNtMMqqd64Tw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:30:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxUVNHEhBsZ3T2fdoN4AaABAg",
            "comment_text": "Der einzige Franke der ein \u201cHau\u201c weg hat bist du ...",
            "comment_author": "KeLh1",
            "comment_author_id": "UCbzrxol3hHrBdiPKi1XYWFA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:31:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzho4V6Y0CaENuhGQV4AaABAg",
            "comment_text": "Reyner du Schmarrer",
            "comment_author": "LethalKicks",
            "comment_author_id": "UC7Bg2-5VgJNx9JkdKUhUyHA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:31:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwF6orxe8ayMaLzOKh4AaABAg",
            "comment_text": "Bitte mehr davon drache",
            "comment_author": "Ofen _01",
            "comment_author_id": "UCFKSiAb7xEWDQz1cWrZvhEA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:31:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxpD32Hnd4soMT85gt4AaABAg",
            "comment_text": "Es ist so respektlos von dir, deine Haare nicht vor dem Video zu richten. Man sollte auch die Zeit der Zuschauer ber\u00fccksichtigen. So viel zum Theme Ehre und das ganze Blabla.",
            "comment_author": "blo b",
            "comment_author_id": "UClySo3BFAgZXBsFUV_SuCGw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:32:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy8PKNzEN1v1w5e3Ex4AaABAg",
            "comment_text": "\ud83d\udca9",
            "comment_author": "Pasquale Niemand",
            "comment_author_id": "UCJ0vLIja-vvIpL_XExSn6MQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:32:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzodXOX6DpL0kVljOJ4AaABAg",
            "comment_text": "Sehr gut! Bitte weitere Folgen zum Fr\u00e4ngisch!",
            "comment_author": "WubbaVision",
            "comment_author_id": "UCiM57cD09ijy-sFulNqHBwQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:32:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg",
            "comment_text": "Kein Gesicht, Hals, oder Schultern. Jungs, die 300kg Staffel ist in voller Fahrt!",
            "comment_author": "Munchma Quchi",
            "comment_author_id": "UC0pz1g0UGai5BOGjZ3P2UBA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:32:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzhLtRf5prNVVgPsL54AaABAg.9Rzuv-x-aXP9Rzvsj1ifHP",
            "comment_text": "Jetzt wei\u00df man wenigstens das er bei sich im Ort von den Einheimischen Schmarrer genannt wird \ud83d\ude02, irgendwie kommt es so r\u00fcber als wenn er die ganze Zeit nur von sich erz\u00e4hlt und wie ER genannt wird \ud83d\ude02\u2757\ufe0f SCHMARRER LORD und mit den Hauern meint er sein Gebiss",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:32:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz_JuNoiQYHE5B9wq94AaABAg",
            "comment_text": "Ja im kreuzwortr\u00e4tsel hat *hae* nur 2 buchstaben..du dulli",
            "comment_author": "schnixi schnix",
            "comment_author_id": "UCzm8Qb632S3xFNh2x8lonEQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:33:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyMpIYNLfqt8S8lX7N4AaABAg",
            "comment_text": "Die Politiker haben heut im Bundestag eine Versammlung abgehalten. Vielleicht haben sie deinen Wunsch erh\u00f6rt, das deine Hater jetzt einen Mindestabstand zum Haus einhalten m\u00fcssen. Hast ja gesagt,das die Politiker sich mal drum k\u00fcmmern sollen...",
            "comment_author": "K\u00e4ffchentrinker",
            "comment_author_id": "UCmPcPosLgDUtCLwQYsU9bLg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:33:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwSgHjlUxiwecczKLV4AaABAg",
            "comment_text": "Super Fideo!!! Ich kann dank dir flie\u00dfend Chinesisch!",
            "comment_author": "Tylex",
            "comment_author_id": "UCe4Dlqz9rzVbAAPjkFObHOg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:33:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzXSn0oSYTfs0Bwz354AaABAg",
            "comment_text": "Leute glaubt blo\u00df nicht, dass alle Franken so reden! Das ist einfach nur Bauerndialekt...",
            "comment_author": "Moky J.",
            "comment_author_id": "UCR7OhpIZVdziJgXQazIbrhw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:34:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzcPD77rq7j24PVbxJ4AaABAg",
            "comment_text": "Ahja , die Schwei\u00dffliegen , wer kennt sie nicht\u2026 etzala wirklich",
            "comment_author": "Jerry Jezza",
            "comment_author_id": "UC6yRioJb_IuIvC6brbBOQUQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:34:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzrA26YjKmhJJgESEp4AaABAg",
            "comment_text": "Mach mal ein Video \u00fcber  no Fap oder Semen Retention ist gerade voll im Hype",
            "comment_author": "thai boii",
            "comment_author_id": "UCIO89PiZ5RHdZO0IJC8hBiA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:34:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxzLzvrQm3ro2Q69Fh4AaABAg.9Rzugfqze639Rzw6f1xMC8",
            "comment_text": "Wenn nicht mal mehr der Ogerkiefer bock auf den Schmalzklumpen hat",
            "comment_author": "Munchma Quchi",
            "comment_author_id": "UC0pz1g0UGai5BOGjZ3P2UBA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:34:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyYdN5WtlhWmB7wyv94AaABAg",
            "comment_text": "Ich komm auch aus Franken. F\u00fcr mich machts den Eindruck, als h\u00e4ttest du deinen Dialekt verlernt. Schade drum",
            "comment_author": "Odins Frauchen",
            "comment_author_id": "UC-XEoE4r-dvbmnlJFNE-v_A",
            "comment_time": "2021-09-07T15:35:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzGHobeF6VjKQC00BZ4AaABAg",
            "comment_text": "Muss man dabei auch so eine Gesichtskirmes machen oder geht das auch ohne ?",
            "comment_author": "Hip-Hop Don't Stop",
            "comment_author_id": "UCs7YA6NumdVNfoHoYsd0UTA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:35:36+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc6p8Tlxv_1Xyhq354AaABAg",
            "comment_text": "Ganz Franken sch\u00e4mt sich gerade garantiert wegen dem Sauerstoffdieb. Selbst die Zahnfee konnte ihn nicht leiden \ud83d\ude02",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:36:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg",
            "comment_text": "Ich Bayerin, weine und halte meine blutenden Ohren \ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72",
            "comment_author": "mg_x. _",
            "comment_author_id": "UC1VwCTbfmf-aKMJI0Zf0uYA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:36:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc6p8Tlxv_1Xyhq354AaABAg.9RzwF6qO6-k9RzwJfXNnZx",
            "comment_text": "Darauf kannst du einen lassen!\ud83d\udca8",
            "comment_author": "Moky J.",
            "comment_author_id": "UCR7OhpIZVdziJgXQazIbrhw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:36:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy5Q6IpobjvAJFRvHV4AaABAg.9RzvLi1tvh99RzwNtLMNn0",
            "comment_text": "Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4r",
            "comment_author": "Munchma Quchi",
            "comment_author_id": "UC0pz1g0UGai5BOGjZ3P2UBA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:37:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwhNKqKT84qLzt_zcd4AaABAg",
            "comment_text": "Etzala mein Lieblingswort",
            "comment_author": "Chris XD",
            "comment_author_id": "UC0zGoktFGe6QjOs-gXfBwxQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:37:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwz2EaAbeZ2PsYGA3B4AaABAg",
            "comment_text": "00:50 wer das einatmet ist entweder tot oder immun gegen jede Krankheit der Welt",
            "comment_author": "Freshman",
            "comment_author_id": "UC6b_ZbM31kORLKEbm5UCleQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:37:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxsjpS2IivT1Ulx0BF4AaABAg",
            "comment_text": "Wie wenich Tattoos er da noch hatte.",
            "comment_author": "Munchma Quchi",
            "comment_author_id": "UC0pz1g0UGai5BOGjZ3P2UBA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:38:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxJT6sT5Pb9-aYc0jN4AaABAg",
            "comment_text": "OAS ZWOA GSOFFA. MIA SAN MIA.",
            "comment_author": "Scuffed Ice Poseidon",
            "comment_author_id": "UCuucJqrwDDS1l4_THJy707g",
            "comment_time": "2021-09-07T15:38:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzWMumoqwG-xS-JYv54AaABAg",
            "comment_text": "Auch typisch fr\u00e4nkisch: Hagebuddne.",
            "comment_author": "Bock auf Ballern",
            "comment_author_id": "UCdx6d00IOOb8gYfLq6CzhUQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:38:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzXSn0oSYTfs0Bwz354AaABAg.9Rzw443cf5b9RzwYvfz6BV",
            "comment_text": "2 Klasse Grundschule abgebrochen, der SCHMARRER LORD",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:38:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxA7ZGQZhYVCQZlX7Z4AaABAg",
            "comment_text": "Geil geil geil bestes video ich liebs",
            "comment_author": "Aliud",
            "comment_author_id": "UCgDZcLnamCM0hxlJnFGFmvQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:39:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy-xomKRB-kes4LY3R4AaABAg",
            "comment_text": "Nice wollte schon immer fr\u00e4nkisch reddn k\u00f6nnen",
            "comment_author": "Samu Rai",
            "comment_author_id": "UCL8KebMleBYISKGQ0LA2irQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:39:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx-fP8IRewWUf_5GzJ4AaABAg",
            "comment_text": "Wie er die Hater besiegt haben wird",
            "comment_author": "Timo E.",
            "comment_author_id": "UCH90CsmTEiqien5CrtJjqow",
            "comment_time": "2021-09-07T15:39:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx9C7imvN7vQeZUIYF4AaABAg",
            "comment_text": "Noch nie so schlechtes fr\u00e4nkisch geh\u00f6rt \ud83d\ude02",
            "comment_author": "Tristan Trobeck",
            "comment_author_id": "UCWygRrvR8QUqN70rcMvm8pQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:40:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxA7ZGQZhYVCQZlX7Z4AaABAg.9RzwfZjpnvS9Rzwhmp2q0Z",
            "comment_text": "Mit Meinungsvideos mein lieblings Format",
            "comment_author": "Aliud",
            "comment_author_id": "UCgDZcLnamCM0hxlJnFGFmvQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:40:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9Rzwi8ParpV",
            "comment_text": "Ich find dat super \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d",
            "comment_author": "SUN Thron 748",
            "comment_author_id": "UCqSZI3S6Xmw1Ubb6AU1c4yA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:40:13+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxXOo7W8h53HZanmM94AaABAg",
            "comment_text": "Wie hei\u00dft &quot;Der Oger&quot; auf fr\u00e4ngischne?",
            "comment_author": "\u00c8l mo",
            "comment_author_id": "UCq1ZT3j4W-IA-Wc5Vf778yQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:40:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxMJuVCUXAz3LPF4Hl4AaABAg",
            "comment_text": "Etzala ist etzala mein Lieblingswort",
            "comment_author": "Phantom",
            "comment_author_id": "UCpgdPIzOp9dGXWsUutusE7A",
            "comment_time": "2021-09-07T15:40:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxx0RFLVpooMXOgXCJ4AaABAg",
            "comment_text": "Master des is aber nur mittelfr\u00e4nkischer Dialekt sollte man dazu schreiben ............",
            "comment_author": "Randy Shuffle",
            "comment_author_id": "UCmHTqw3eJz1Xou0iZkRe6KA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:40:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzTGi5u_Q-5GTWFBuN4AaABAg.9RzvCLsLG7t9RzwqSBCWaD",
            "comment_text": "Morgen kommt er wahrscheinlich zu 1\/8 aus Mexiko \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd und n\u00e4chste Woche zu 2\/8 aus Russland \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa der SCHMARRER LORD",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:41:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxGKo79LZJScgnDm_B4AaABAg",
            "comment_text": "Echt Gutes Video! Ich komm zwar auch aus N\u00fcrnberg aber n paar Worte kannte ich auch nicht. \nGr\u00fc\u00dfe aus N\u00fcrnberg.\nLG Justin",
            "comment_author": "nurFuuu",
            "comment_author_id": "UCS4Hc6Satgulds1A5y1Zdpw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:41:23+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxJdFduoHqYZzJ0toZ4AaABAg",
            "comment_text": "Was ich von dem Video halte? I have not idea",
            "comment_author": "wly",
            "comment_author_id": "UCvUw8QIzpzokQ46rEBFcbvw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:41:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwoy_y-Enhkk9AhJSt4AaABAg",
            "comment_text": "Sch\u00f6n die Haare im Video machen um damit zu flexen, dass sie endlich lang genug sind um sie hoch zu bindne.",
            "comment_author": "PhiltonL.",
            "comment_author_id": "UCvTv6Vc_cFF6JyZH1To8_KQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:41:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwQGIbtSyWdEiIlM054AaABAg",
            "comment_text": "Du kannst echt 100000 \u20ac im Monat verdienen, dein Gsicht ist etzala genug Haid f\u00fcr die n\u00e4chsten tausend Jahre....\ud83e\udd2e",
            "comment_author": "Deutsch Wei\u00df Christlich Hetero Kapitalist",
            "comment_author_id": "UCvTRkBCrs-LwSZP77m0NodQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:41:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy80368uOT8opmrwVB4AaABAg",
            "comment_text": "10:30 Wenn ich den sehe, bekomm ich auch Hass alla.",
            "comment_author": "Tyrone Biggums",
            "comment_author_id": "UCe68zlbLWlEMsuLlyEF1GhQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:42:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-7W67Zj_-BJXx3ch4AaABAg.9RzuYs6JLI19Rzx3_e-Zf5",
            "comment_text": "Geh doch einfach vor die T\u00fcr und Klapp die M\u00fclltonne auf, ist so ziemlich das gleiche. Abgesehen davon hat er schon einmal eine gemacht. Jede M\u00fcllkippe ist geordneter",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:43:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxl2LMJN1OCHUgz0UJ4AaABAg",
            "comment_text": "Ein wichtiges Wort hast du vergessen: Debberla!\nHast halt Pech beim Denkne!\ud83d\ude1d",
            "comment_author": "Moky J.",
            "comment_author_id": "UCR7OhpIZVdziJgXQazIbrhw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:44:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyIGtnhlUVbfTU63cl4AaABAg.9RzutGRN3SA9RzxCtYcmZp",
            "comment_text": "Er ist viel zu intelligent daf\u00fcr der Sauerstoffdieb. Sry, SCHMARRER LORD",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:44:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxI1LHCUEaBefIk4OJ4AaABAg.9RzvT0HHu3R9RzxGJ5lNZ1",
            "comment_text": "Er meinte seine Haustiere",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:45:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxXOo7W8h53HZanmM94AaABAg.9RzwiMp1l639RzxJdukjGw",
            "comment_text": "SCHMARRER LORD \u2757\ufe0f",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:45:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzIfFHjM2w76PKmc_R4AaABAg",
            "comment_text": "Super condend",
            "comment_author": "gypsysis lowara",
            "comment_author_id": "UC9B3igRooxJQrZvJo7CQtqg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:45:36+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz8UejG1ogkR5v6PMJ4AaABAg",
            "comment_text": "Wo hat er denn das gegoogelt \ud83d\ude02 das ist zum Teil ja nicht Mal richtig ausgesprochen\n\nDa blutet mein Anti-Hochdeutsch-Wortschatz. Aber richtig edzala",
            "comment_author": "Leni Lei",
            "comment_author_id": "UCQvnAaGOuKV4Y_4qhBroSAQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:46:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9RzxRE6PnUw",
            "comment_text": "Hahahaha mensch ist doch nen tolles video\ud83e\udd21\ud83d\ude02",
            "comment_author": "Darren _",
            "comment_author_id": "UCJse-DzUL1z6Wd3kRTjVtgg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:46:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxGKo79LZJScgnDm_B4AaABAg.9RzwqeyFc2_9RzxTspTh5-",
            "comment_text": "\ud83d\ude02",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:46:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwQGIbtSyWdEiIlM054AaABAg.9Rzwv2kladg9RzxYykwrOK",
            "comment_text": "Selbst die Zahnfee hat ihn gehasst",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:47:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw3Yq2DMtL6RDhxgAB4AaABAg",
            "comment_text": "Gesichtskirmes Staffel is zu gut.",
            "comment_author": "TheOnes O",
            "comment_author_id": "UCBvzKQfmvIYbB6LnjgO5vHw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:47:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy80368uOT8opmrwVB4AaABAg.9Rzx0nqtDk69RzxaAleHUm",
            "comment_text": "Inklusive Kotzreiz",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:47:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzgcfZMv795FRliCzV4AaABAg",
            "comment_text": "Als er fr\u00fcher noch mit deutlich weniger Schwei\u00dffliegen \u00fcbers\u00e4t war \ud83d\ude05",
            "comment_author": "Martin Riedm\u00fcller",
            "comment_author_id": "UCexrCkqQcwhcIRKMPnRbkkQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:48:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxP3BqYTlSRODCyC5l4AaABAg",
            "comment_text": "Klasse Video\ud83d\udc4d",
            "comment_author": "Joshua Rudolf",
            "comment_author_id": "UCSs2iqzcvKbeYmWqNrT15eA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:48:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy_GJlnhv6kdrvvooV4AaABAg",
            "comment_text": "mucke ist bei mir was anderes :D",
            "comment_author": "Mahagonii",
            "comment_author_id": "UC2_N0Tsh7P_hFC6_gUxwLxw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:48:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzbJKbmxHaQvV8MvRZ4AaABAg.9RzuteDZV3b9RzxisVVpz4",
            "comment_text": "dann wasch dir die ohren",
            "comment_author": "Insho",
            "comment_author_id": "UChQY3z-razUkLj-QDu33WGg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:49:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy5Q6IpobjvAJFRvHV4AaABAg.9RzvLi1tvh99RzxlxiOajb",
            "comment_text": "SCHMARRER LORD",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:49:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwOiuJK3IqpvZ3VcsR4AaABAg",
            "comment_text": "ma mudda is a britsche!",
            "comment_author": "\u00c8l mo",
            "comment_author_id": "UCq1ZT3j4W-IA-Wc5Vf778yQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:49:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzZyMd2TnKjEbUMnUR4AaABAg",
            "comment_text": "der formatansatz ist ja gar nicht mal so schlimm, aber schlechter h\u00e4tte man es auch mal wieder nicht machen k\u00f6nnen. wenigstens mal ein bild von den Gegenst\u00e4nden einblenden oder so. \nach winkler alter",
            "comment_author": "slow moe",
            "comment_author_id": "UCP3CMIoU1hKrJbYo-ay76NQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:50:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc6p8Tlxv_1Xyhq354AaABAg.9RzwF6qO6-k9Rzxs2XLjsx",
            "comment_text": "Der Winkl\u00e4\u00e4r und die Gummididdelbande",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:50:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyGHA6QEutBr9_SBnZ4AaABAg",
            "comment_text": "Stell dir vor du bist ahnungslos auf YouTube und willst aus irgendeinem Grund fr\u00e4nkisch lernen und kommst hierauf",
            "comment_author": "Dekin",
            "comment_author_id": "UChEntEkHhDgIYHu3XOtgIFQ",
            "comment_time": "2021-09-07T15:50:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzM88tHGJxyG2hpNJN4AaABAg",
            "comment_text": "Haben alle Franken ein Kieferproblem?",
            "comment_author": "jennirer selver",
            "comment_author_id": "UCArhHF5FERiHl0xmIDtb33A",
            "comment_time": "2021-09-07T15:51:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzlW0dIT3gxsb9x9CZ4AaABAg",
            "comment_text": "Unterkiefer braucht bald ein rotes F\u00e4hnchen",
            "comment_author": "Bernd Gruebmann",
            "comment_author_id": "UCFpgfeVL6-4D7ocJrG0phsg",
            "comment_time": "2021-09-07T15:52:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59RzyEK7vKKs",
            "comment_text": "Dabei h\u00e4tte er bei Normalgewicht einen Hals, dass selbst KuchenTV neidisch werden w\u00fcrde!",
            "comment_author": "Yann",
            "comment_author_id": "UClBZCeLqsfqFHoAMO_y1F-A",
            "comment_time": "2021-09-07T15:53:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxwo7GF4F89LxsVwZ94AaABAg",
            "comment_text": "wenn man aus bayern kommt und merkt, wie er die w\u00f6rter falsch ausspricht...franken geh\u00f6rt wirklich nicht zu  bayern",
            "comment_author": "Petrus PPP",
            "comment_author_id": "UCLtjMxbwsrqq2AReJdvUJ5w",
            "comment_time": "2021-09-07T15:53:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwhQYukporuwgrWyQt4AaABAg",
            "comment_text": "General Wasserbein man\u00f6vriert sein Schlachtschiff bald auf die 400kg zu, darauf ein Schiff-Ahoi!",
            "comment_author": "goblinorgie",
            "comment_author_id": "UCF_lTiYt3VuRAK8AGhCRjqA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:55:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzGHobeF6VjKQC00BZ4AaABAg.9RzwBN0qI2o9RzyZOkVJJM",
            "comment_text": "Es geht auch ohne Gesichtsz\u00fcge Entgleisung\ud83e\udd2b",
            "comment_author": "Moky J.",
            "comment_author_id": "UCR7OhpIZVdziJgXQazIbrhw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:56:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzVw0vC3Q4R6x8J__d4AaABAg",
            "comment_text": "a waschechter frankn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4",
            "comment_author": "Nick Bellucci",
            "comment_author_id": "UCplRuesPCguThXsXTMF-xtA",
            "comment_time": "2021-09-07T15:56:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzesWakPb8vINHkvJ94AaABAg",
            "comment_text": "Hallo Drachen lord, mir gef\u00e4llt dieses Format sehr gut, weil du dir sehr viel M\u00fche gibst. Ich hoffe du erh\u00e4ltst bald eine Gehaltserh\u00f6hung in deiner Arbeit. Sowas muss belohnt werden. Da ist meine 50-70Std Woche ein Witz dagegen. P.S. Deine Waden sind Fettfrei und dein Nacken sieht aus wie von nem Bullen, und damit meine ich keinen &quot;Herr M\u00fcller&quot; Bullen.",
            "comment_author": "Petrus PPP",
            "comment_author_id": "UCLtjMxbwsrqq2AReJdvUJ5w",
            "comment_time": "2021-09-07T15:57:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzdw_60sFd7Iy4tYcx4AaABAg",
            "comment_text": "Deutsch \/ Drache, Drache \/ Deutsch",
            "comment_author": "voydkid",
            "comment_author_id": "UC-XTFrtH1MUF-ID2ciQse0g",
            "comment_time": "2021-09-07T15:58:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxXf2qDgelD_dE8XA14AaABAg",
            "comment_text": "ahja das wusste ich noch nicht ey",
            "comment_author": "Mahagonii",
            "comment_author_id": "UC2_N0Tsh7P_hFC6_gUxwLxw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:58:50+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwo7jRA11Pnag1OXH54AaABAg",
            "comment_text": "Du bisch au e gehga du eztala tatz\u00e4chlech",
            "comment_author": "Dzeger Jurojin",
            "comment_author_id": "UC5XoLKyOWx3Lm1fsYyHSg8w",
            "comment_time": "2021-09-07T15:58:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzDW3h2o30zTy3DPSx4AaABAg.9RzuytB3p3A9RzyxaiL9v3",
            "comment_text": "Etzala is falsch verwendet",
            "comment_author": "juus",
            "comment_author_id": "UCI8TTn1T5UGvxQd77RHtcjw",
            "comment_time": "2021-09-07T15:59:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz9BEWtc17viLTu2B54AaABAg",
            "comment_text": "ich glaub du verz\u00e4hlst mir etzala geschmarre ! \nwar das so richtig ? =)",
            "comment_author": "Mr Weird",
            "comment_author_id": "UCdNiIvH2fFYO1B_jbqakXPA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:00:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-7W67Zj_-BJXx3ch4AaABAg.9RzuYs6JLI19Rzz5JP2FKu",
            "comment_text": "@Antifa Mitglieder aus Rotten Das war ein Witz btw, aber war nicht witzig ich wei\u00df",
            "comment_author": "FCK PDOPHILES",
            "comment_author_id": "UCfKtH9JZSpIfDtXAzSE1W2w",
            "comment_time": "2021-09-07T16:01:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9Rzz7gzh_VU",
            "comment_text": "Jeden Cent wert....",
            "comment_author": "Ossi93",
            "comment_author_id": "UCuebD_pYe7-pjdGUfEoJOOg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:01:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxADeoIq7fjx4s26J14AaABAg",
            "comment_text": "Wie er auf dem Monitor schauen mu\u00df, weil er selber nicht weis was f\u00fcr gagge er da labert. \ud83d\ude48\ud83e\udd2e",
            "comment_author": "Yoschi_TV",
            "comment_author_id": "UCAVXgo79BqDWkCPWthm7dwA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:01:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-7W67Zj_-BJXx3ch4AaABAg.9RzuYs6JLI19RzzEaIrlMI",
            "comment_text": "@FCK PDOPHILES ?",
            "comment_author": "Antifa Mitglieder aus Rotten",
            "comment_author_id": "UCXmdkYWEP5eGuIBkRRdnCsg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:02:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyGHA6QEutBr9_SBnZ4AaABAg.9Rzxuytm6PQ9RzzFOum3LR",
            "comment_text": "Direkt kein Bock mehr Fr\u00e4nkisch zu lernen.",
            "comment_author": "Robin Griesbrei",
            "comment_author_id": "UCfGL3oBY5rbYwBGmkps5gSw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:02:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzM0ZMvrHiO6AlYI3h4AaABAg",
            "comment_text": "geil",
            "comment_author": "SpinyLobster",
            "comment_author_id": "UCyK6BkBDdpnJYkdwU6O4x7g",
            "comment_time": "2021-09-07T16:02:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzO7r6hOHPqOeqYORJ4AaABAg",
            "comment_text": "Fette Unterhaltung.",
            "comment_author": "Thaa Fuzion",
            "comment_author_id": "UCLBzSg8R-4oZsBOX6TajPCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:03:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyVNn-SWJTa-K0IqyN4AaABAg",
            "comment_text": ".",
            "comment_author": "Mr.Kangoo",
            "comment_author_id": "UCVqR6bBucaEMrHHq1_hMhxg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:03:42+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwjjcTyC05BcYkU1s94AaABAg",
            "comment_text": "\u2764\ufe0f",
            "comment_author": "Drachen Fee",
            "comment_author_id": "UCRPZ3Ta4M_2YfIdZ24X4n3w",
            "comment_time": "2021-09-07T16:04:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzGu7xMw_UxrB8_YTR4AaABAg",
            "comment_text": "I h\u00e4f nod eidia",
            "comment_author": "k b",
            "comment_author_id": "UCcUV5rIQAPAlWnZkstDwALw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:04:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzHA2tY5wFd8YNX6k14AaABAg",
            "comment_text": "Sein Kumpel ausdenken hat ihm geholfen, Dulli Dialekte rauszusuchen, weil dieser Vollidiot, der seit 32 Jahren in Franken lebt sie nicht kennt, er wird echt von Tag zu Tag immer d\u00fcmmer \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:04:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxwo7GF4F89LxsVwZ94AaABAg.9RzyGwKIh-m9Rzz_shnCut",
            "comment_text": "Wenns danach geht, is Bayern f\u00fcr die Bayern auch nen eigener Kontinent.",
            "comment_author": "FH360100211",
            "comment_author_id": "UCXb2I7Rf34qbsFTBfYJmwPA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:05:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzesWakPb8vINHkvJ94AaABAg.9Rzygq3RpOg9Rzzaj1M67J",
            "comment_text": "Seine Arme sind auch komplett fettfrei kein Gramm fett",
            "comment_author": "Mdh",
            "comment_author_id": "UChNEZ_3Ji-mXIL-W9VSCTVA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:05:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyJsvbrKlU_aMXN1154AaABAg",
            "comment_text": "aus franken wegziehen???",
            "comment_author": "SpinyLobster",
            "comment_author_id": "UCyK6BkBDdpnJYkdwU6O4x7g",
            "comment_time": "2021-09-07T16:05:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzodXOX6DpL0kVljOJ4AaABAg.9RzvqYjfOgW9RzzfonJlQi",
            "comment_text": "Ziehe doch da runder, die suchen noch bekloppte da \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:06:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79RzzqYuqVL-",
            "comment_text": "Was ist daran interessant, dass ein 230kg Sonderschul Dulli \u00fcber Dialekte redet, was seid ihr drachis doch f\u00fcr Vollidioten \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:07:35+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9Rzzrg2UclV",
            "comment_text": "Muss anscheinend",
            "comment_author": "Steven Seifert",
            "comment_author_id": "UCtAoJQchNq7sl2s_-atkI1Q",
            "comment_time": "2021-09-07T16:07:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx1mgnBiu0UsJeFApJ4AaABAg.9RzvXRHoYaU9Rzzwo3cY1C",
            "comment_text": "Nein aber einen Sonderschulabschluss \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:08:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxky2XNCRb9FdlIOmB4AaABAg",
            "comment_text": "Wird echt Zeit, dass du in die Geschlossene kommst Jung.",
            "comment_author": "Jokers NoCap",
            "comment_author_id": "UCqiiNkrgFwAAIepezDMpf1A",
            "comment_time": "2021-09-07T16:08:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy-xomKRB-kes4LY3R4AaABAg.9Rzwg6WXfX29S--18P6w10",
            "comment_text": "Kann das sein, dass du dumm bist \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:09:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxwo7GF4F89LxsVwZ94AaABAg.9RzyGwKIh-m9S--2faXcly",
            "comment_text": "@FH360100211 ja, ist ja auch so. aber gott sei dank, ohne franken ;-)",
            "comment_author": "Petrus PPP",
            "comment_author_id": "UCLtjMxbwsrqq2AReJdvUJ5w",
            "comment_time": "2021-09-07T16:09:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwZAsagVYmofJsSMul4AaABAg",
            "comment_text": "Ich komm zwar auch aus Franken aber kenne trotzdem keines seiner \u201eW\u00f6rter\u201c",
            "comment_author": "Tim Schulz",
            "comment_author_id": "UCT_InoqPXtNRn9PgnJj4TAg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:10:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzesWakPb8vINHkvJ94AaABAg.9Rzygq3RpOg9S--92io8GJ",
            "comment_text": "@Mdh des stimmd, aber nur die underarme, die oberarme sind reines musglfleisch, oda gewebe oda wie ma des saggd. der naggn gommd \u00fcbrigens vom h\u00e4db\u00e4ngen",
            "comment_author": "Petrus PPP",
            "comment_author_id": "UCLtjMxbwsrqq2AReJdvUJ5w",
            "comment_time": "2021-09-07T16:10:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx-wfV8M9pN1Ek-d-J4AaABAg",
            "comment_text": "Drache bist du eigentlich auch Glubb Fan?",
            "comment_author": "Hue G. Rection",
            "comment_author_id": "UCbCKyPOFhQrnvu-4KJT4hog",
            "comment_time": "2021-09-07T16:10:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw10eIHuPqZ-GAq6Lt4AaABAg",
            "comment_text": "JaJa die altbekannte &quot;Schwei\u00df-Mugge&quot;, h\u00e4lt sich vorrangig bei Schwei\u00dfern und und verschwitzten Menschen auf......",
            "comment_author": "The Senate",
            "comment_author_id": "UCV5TgrNwv4L9z4Q4lgV91bg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:12:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzXSn0oSYTfs0Bwz354AaABAg.9Rzw443cf5b9S--QVFrq7w",
            "comment_text": "Der Typ hat einfach einen Dauerschlaganfall. Kein andere Franke spricht so wie der Lord.",
            "comment_author": "Tim Schulz",
            "comment_author_id": "UCT_InoqPXtNRn9PgnJj4TAg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:12:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyx4VGHFXABRnP2Ard4AaABAg",
            "comment_text": "Ist &quot;Ding&quot; eigentlich auch Fr\u00e4nggisch?",
            "comment_author": "Wabbal Da",
            "comment_author_id": "UCOLAvMVa33yVD41qQ82KPeg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:12:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxI1LHCUEaBefIk4OJ4AaABAg.9RzvT0HHu3R9S--U5-T55n",
            "comment_text": "Er kann nichts daf\u00fcr er ist Franke und nicht sehr intelligent \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:13:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzesWakPb8vINHkvJ94AaABAg.9Rzygq3RpOg9S--ZXXBSx4",
            "comment_text": "@Petrus PPP etzelda butteroger auf massephase zu fettfrei der Lord",
            "comment_author": "Mdh",
            "comment_author_id": "UChNEZ_3Ji-mXIL-W9VSCTVA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:13:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyGHA6QEutBr9_SBnZ4AaABAg.9Rzxuytm6PQ9S--bsrXXcZ",
            "comment_text": "Wer freiwillig bayrisch oder fr\u00e4nkisch lernen will, der sollte sich mal sein Gehirn untersuchen lassen \ud83e\udd22\ud83e\udd2e.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:14:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxK3wqhoTjfcFVYPAR4AaABAg",
            "comment_text": "er will unbedingt besucht werden...",
            "comment_author": "Max H",
            "comment_author_id": "UCPrYhCloloOxWnrA6MSEJMQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:16:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzeKUKyGWv7bLwcc8l4AaABAg.9RzuZFRqdJA9S--rC7NJ5z",
            "comment_text": "Ich hoffe du hast vor deinem Bann noch den 100\u20ac Rang gemacht, du Vollidiot \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:16:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyoJa0CYyrn0EpnuR14AaABAg",
            "comment_text": "Du bist a schmarra",
            "comment_author": "Ronny Sch\u00e4fer",
            "comment_author_id": "UCwT7yAUlvg9Km2xptUuEZlQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:16:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwocV-2vflCcZQ6cYp4AaABAg",
            "comment_text": "Die W\u00e4rter m\u00e4sten dich mit Gelbwurst, keine Sorge.",
            "comment_author": "TPH",
            "comment_author_id": "UCMSly4lHi1G_ZEgJHulJg-A",
            "comment_time": "2021-09-07T16:16:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw42ipoT87owOmb93p4AaABAg",
            "comment_text": "Etzadla tadz\u00e4chlich Fr\u00e4ngisch glernt sogar! Hut ab, Drechnelard! Dange f\u00fcr diese wundafolle Sprachlegd\u00fcre.",
            "comment_author": "Rem Tilak",
            "comment_author_id": "UCTCux77wndVlxsMhtRe6V6A",
            "comment_time": "2021-09-07T16:17:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx1mgnBiu0UsJeFApJ4AaABAg.9RzvXRHoYaU9S-0-L2JpCQ",
            "comment_text": "Oder das\ud83d\ude02",
            "comment_author": "SteamTim",
            "comment_author_id": "UCznpDdo8eb0MVgYa0_EAC9Q",
            "comment_time": "2021-09-07T16:17:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwW21pUEyrYd7BnwBB4AaABAg",
            "comment_text": "Komme auch aus Franken. Bitte mehr davon. Sch\u00e4ufala forever!",
            "comment_author": "Over Flow",
            "comment_author_id": "UC1ITsxJIVFX15OtfuD4U7Mg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:17:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxSkdgTlPgj4qbC6D14AaABAg",
            "comment_text": "Du hast vergessen:\n\nFreundin = Mulle",
            "comment_author": "Ronny Sch\u00e4fer",
            "comment_author_id": "UCwT7yAUlvg9Km2xptUuEZlQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:18:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwS94u5xBomrMzxTQp4AaABAg",
            "comment_text": "Wat? Hozen!? Hozen sind doch die Affen aus Pandaria von WoW.",
            "comment_author": "Rem Tilak",
            "comment_author_id": "UCTCux77wndVlxsMhtRe6V6A",
            "comment_time": "2021-09-07T16:18:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgznO4W1Q7i1d2o7rmB4AaABAg",
            "comment_text": "Schwei\u00dffliegen,kennt ihr vielleicht...\n\nsagte er als tausende im Zimmer flogen",
            "comment_author": "oschatz",
            "comment_author_id": "UCpUYfScC3C-T0zQfdurgYCw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:18:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzR1Enb-0k63E7KG714AaABAg",
            "comment_text": "Da ladder ich mir doch mein kopferle wech",
            "comment_author": "ImJussy",
            "comment_author_id": "UCve8Gg9zJHL3-c4R2m1MCag",
            "comment_time": "2021-09-07T16:19:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyA91Sde4xZDJa_7jZ4AaABAg",
            "comment_text": "fr\u00e4nkisches wort f\u00fcr wie bidde?! mit zwei buchstaben? kf",
            "comment_author": "change_profile_n",
            "comment_author_id": "UCkPybLOpEtWh23uWC733AYw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:19:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyhmZsWTdCBVTQ6G1h4AaABAg",
            "comment_text": "Schicker Zopf \ud83e\udd18\ud83c\udffb",
            "comment_author": "Kein Name",
            "comment_author_id": "UCf27U79YIG1K-NgUr0CnMZg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:20:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqBEbhmZrZpcV-6kR4AaABAg",
            "comment_text": "Nicht nur, dass er aufst\u00f6\u00dft und es uns f\u00f6rmlich ins Gesicht pustet.... diese Kr\u00e4mpfe im Gesicht, sind immer wieder Trigger-H\u00f6hepunkt.....",
            "comment_author": "Phil Octetes",
            "comment_author_id": "UCxLsx6nF9fZdiRrQ4tYtsoA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:20:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxcau0iNBtDIcubQ_V4AaABAg",
            "comment_text": "Mehr davon!!!!\ud83d\ude0a",
            "comment_author": "ln96",
            "comment_author_id": "UCRkNR_pHdKvbKM5MOnJG-bw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:21:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxgWTI-o9oHgM5gmJ14AaABAg",
            "comment_text": "I have not idea!",
            "comment_author": "Ronny Sch\u00e4fer",
            "comment_author_id": "UCwT7yAUlvg9Km2xptUuEZlQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:22:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyMGBDXCaiB0ccezBZ4AaABAg",
            "comment_text": "Die machen sich nicht \u00fcber deinen Dialekt lustig sonder \u00fcber der Gehirn",
            "comment_author": "Konstantin W.",
            "comment_author_id": "UC6vbyvimt1x1AJEO6SFlu-g",
            "comment_time": "2021-09-07T16:23:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz6pxl8rKB4ZNIOveJ4AaABAg",
            "comment_text": "Kannst du auch mal ein Fideo \u00fcber idalienisch machne?",
            "comment_author": "Gzuz420",
            "comment_author_id": "UCY8Nhntscbeu_TBlU3etfqA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:25:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzDW3h2o30zTy3DPSx4AaABAg.9RzuytB3p3A9S-0tKLqbag",
            "comment_text": "@juus un weida?",
            "comment_author": "Saul Gutmann",
            "comment_author_id": "UCYRXiJFL4nd2zHtJnKiZkuA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:25:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwdaSWiJluWLTRfkhF4AaABAg",
            "comment_text": "&quot;Mir Franggen ham an hau weg&quot; w\u00fcrde ich per se so nicht stehen lassen wollen, aber auf einen leicht \u00fcbergewichtigen Meddlfranggen trifft das auf jeden Fall zu!\nGeh\u00f6ren die Gesichtsverrenkungen zum Fr\u00e4nkischen dazu oder sind das deine Schlaganf\u00e4lle?",
            "comment_author": "Michael Hummel",
            "comment_author_id": "UCyTUXfUgCE2u63eYeFx5cAw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:25:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwmviztrI2MwHeSM1F4AaABAg",
            "comment_text": "Film doch wieder mal paar hobbylose die vor deinem Haus rumlungern",
            "comment_author": "LuckyGuy87",
            "comment_author_id": "UCFKDemLrK6wBg-Uxd7kGEzQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:25:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzNBDWWgJOa7C9TLgl4AaABAg",
            "comment_text": "Wo bleibt die HAGEBUDDNE?",
            "comment_author": "Deathcore Franzl",
            "comment_author_id": "UCvjUxzEcGNfrU9JFHYkcUQA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:26:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyBQ7OP9OjoOlIGZ394AaABAg",
            "comment_text": "Liegt Franken eigentlich in Frankreich?",
            "comment_author": "kys \ud83c\udf83",
            "comment_author_id": "UC9GsXZj8RrS1l04FcDEoEjw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:26:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzhXuDz9zkUhDEjqmZ4AaABAg",
            "comment_text": "Meinungsvideo \u00fcber Mathe bitte!!!!!",
            "comment_author": "Simon",
            "comment_author_id": "UCyb1FBiE_cBrNJCLeBY45Bg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:28:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy5pwtk-viegInFxGh4AaABAg",
            "comment_text": "Ich sprech Fr\u00e4ngisch nicht weil ich digg bin, sondern weil ich es mag.\nAbgesehen davon, sprech ich kein Fr\u00e4ngisch.",
            "comment_author": "kys \ud83c\udf83",
            "comment_author_id": "UC9GsXZj8RrS1l04FcDEoEjw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:28:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-1rgVXOJd",
            "comment_text": "Eine einzige Fettmasse.",
            "comment_author": "Tirant Blanc",
            "comment_author_id": "UCqKsPwQzEoLlPkcwyo-LCRg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:33:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyrNqESZhq-KYwy0jl4AaABAg",
            "comment_text": "Ich sch\u00e4me mich, ein Franke zu sein! Und dann auch noch aus Mittelfranken! \ud83d\ude2b",
            "comment_author": "Robi.",
            "comment_author_id": "UCq_WcHntaLQTHI16aabU7GQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:34:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzXn784q1DmiMRd5xN4AaABAg",
            "comment_text": "Startet das Video und sagt: sorry jetzt muss ich erst mal meine haare machen. Dann mach die doch vorher",
            "comment_author": "Marc Lebtimwald",
            "comment_author_id": "UCWWTpTUIaoVbic0Ww-Yhe-A",
            "comment_time": "2021-09-07T16:35:50+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwclAiNVWzR4_V6wK14AaABAg",
            "comment_text": "Er spricht die fr\u00e4nkischen W\u00f6rter sogar falsch aus! Als ob das Video nicht schon unangenehm genug w\u00e4re..\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
            "comment_author": "Robi.",
            "comment_author_id": "UCq_WcHntaLQTHI16aabU7GQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:36:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgznvECOIVpuuq7GMh94AaABAg",
            "comment_text": "Beendet es endlich bitte jemand. Pinea ist anscheinend machtlos den Narzisten Dulli einzubuchten",
            "comment_author": "Manuel B\u00e4uerle",
            "comment_author_id": "UCo8uO7GJ0QpVrXJwtS-R2vw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:37:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9S-2MkdOdU7",
            "comment_text": "90% aller meiner Zuschauer dissliken und beleidigen mich \ud83d\ude2a aber warum sag es mir",
            "comment_author": "H\u00d6RT AUF MICH ZU HAITEN",
            "comment_author_id": "UC0hZjrj0Wz07tbcqpWigGSg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:38:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzC05xl86KpGuOaKpp4AaABAg",
            "comment_text": "Ein sehr kreatives Video hast du dar gemacht Herr Winkler \ud83d\ude02",
            "comment_author": "Nico",
            "comment_author_id": "UCnAQJG-Vjdv3wGZAQ-hH4rA",
            "comment_time": "2021-09-07T16:38:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-2NMiqmrb",
            "comment_text": "Wegen meiner Drogensucht w\u00e4rebich beinahe gestorben und jetzt stehe ich hier. ich m\u00f6chte von meiner nahtod Erfahrung sprechen und Menschen motivieren... schaut euch dochmal diese Traurige geschichte an und lasst mir feedback da \ud83d\ude19\u263a",
            "comment_author": "H\u00d6RT AUF MICH ZU HAITEN",
            "comment_author_id": "UC0hZjrj0Wz07tbcqpWigGSg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:38:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-2O53HzqS",
            "comment_text": "Moin Fat pad mein Name, ich mache Videos dar\u00fcber wie ich es geschafft habe die Drogensucht zu \u00fcberwinden.. ich w\u00fcrde mich freuen wenn das mehr leute sehen und ich ihnen vielleicht damit helfen kann.. LG Fat Pad \ud83e\udd70",
            "comment_author": "H\u00d6RT AUF MICH ZU HAITEN",
            "comment_author_id": "UC0hZjrj0Wz07tbcqpWigGSg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:38:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqBEbhmZrZpcV-6kR4AaABAg.9S-0K-6kyNV9S-2OLcGDsT",
            "comment_text": "\ud83d\ude1d\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
            "comment_author": "Moky J.",
            "comment_author_id": "UCR7OhpIZVdziJgXQazIbrhw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:38:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9S-2Oo7GLbq",
            "comment_text": "Ich kann meine Rechnungen nicht mehr bezahlen weil ich mich auf Youtube konzentrieren m\u00f6chte .. ich brauche jede Unterst\u00fctzung!!!!",
            "comment_author": "H\u00d6RT AUF MICH ZU HAITEN",
            "comment_author_id": "UC0hZjrj0Wz07tbcqpWigGSg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:38:36+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwj4iYI87cdm0vwdjN4AaABAg",
            "comment_text": "Nennen die sich Schmei\u00dffliegen? \nWarum googelt er die schei\u00dfe die er erkl\u00e4ren will nicht vorher?",
            "comment_author": "Hobbes",
            "comment_author_id": "UCIEQOaECmvx0675VdkytH4g",
            "comment_time": "2021-09-07T16:39:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxlsVA0WN2wg0RYsWd4AaABAg",
            "comment_text": "Schweissfliege - wer kennt's nicht",
            "comment_author": "sabufaction",
            "comment_author_id": "UCzw0by03s_jMHrl6EObcR9g",
            "comment_time": "2021-09-07T16:39:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzBuqBM7ruR3OpnUP54AaABAg",
            "comment_text": "*Schmei\u00dffliege",
            "comment_author": "Sofa7777",
            "comment_author_id": "UCfB3cQlJvVIWKtkfODy81Lw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:39:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxzesAE3KvA5dGrtoF4AaABAg",
            "comment_text": "Dick und doof mal wieder in in persona",
            "comment_author": "Titi Lecki",
            "comment_author_id": "UCuuq4kiC6VAcws1Zll_jW0Q",
            "comment_time": "2021-09-07T16:39:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwHppuH3V81F7BTN8x4AaABAg",
            "comment_text": "Bitte mehr fr\u00e4nkische W\u00f6rter die du t\u00e4glich benutzt!!!",
            "comment_author": "Viola",
            "comment_author_id": "UC1WPyigU2DvWytW27o2kWUw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:40:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-2sdGHUni",
            "comment_text": "@H\u00d6RT AUF MICH ZU HAITEN  was bis dun f\u00fcr'n kaschber? A weng h\u00e4roin oda gokain hat noch nie jemandem gschad g'habt. Das han ich schon mit 4, achne 5 mid meine vadda im wald genomme, dads\u00e4chlich sogar. Sei ma nit son jammalabbe.",
            "comment_author": "Tjorna List",
            "comment_author_id": "UCfPhdqTYCdxYkSI6JA9rahg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:42:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc6p8Tlxv_1Xyhq354AaABAg.9RzwF6qO6-k9S-2wxRat6e",
            "comment_text": "Ich als franke distanziere mich von der schei\u00dfe, die dieser Buttergolem von sich gibt",
            "comment_author": "BornForGaming1",
            "comment_author_id": "UC9HaPFOXP7zKEd-ntMlHkEQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:43:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzO54yislnzvaJbaF94AaABAg",
            "comment_text": "Klar wer kennt sie nicht die gute alte Schwei\u00dffliege \ud83e\udd23\nNeuer rekord 1.25 und schon das Niveau ganz klar dargestellt",
            "comment_author": "Toby sanchez",
            "comment_author_id": "UCV7Z442gDYspFyRNWyLfJpw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:43:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwZx5tXFiD7dWIF9lZ4AaABAg",
            "comment_text": "A Frosch",
            "comment_author": "MAKEOUTHILL 45",
            "comment_author_id": "UCjZKeThLsLMgaVrWKQI4ztQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:44:13+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxvYTZZ-Z5-VEMrm7l4AaABAg",
            "comment_text": "Was hei\u00dft Dorftrottel aud Fr\u00e4nggisch? Und was hei\u00dft Nachbarschreck?",
            "comment_author": "H. G. von und zu Buddne",
            "comment_author_id": "UCHebei-0F7w8DLVBx4wGrVw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:44:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyl0elzYS0DPMQiNS94AaABAg",
            "comment_text": "Welcher Franke sagt denn bidde robban statt Schubkarrn???\n\n\nBis nach Freundin aus Denken ger\u00fcggd",
            "comment_author": "BornForGaming1",
            "comment_author_id": "UC9HaPFOXP7zKEd-ntMlHkEQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:46:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyAgcwYxV5XFXVJLcJ4AaABAg",
            "comment_text": "Ohne Unterbrechungen durch Sirenen wegen Hateralarm sind die Beitr\u00e4ge einfach \u00f6de.",
            "comment_author": "Wolfgang Kaiser",
            "comment_author_id": "UC0NN2MSV2SkdYfDAicgqxZw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:47:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxRBHzreZHi_0yzsop4AaABAg",
            "comment_text": "Deutschunterricht von einem Analphabeten",
            "comment_author": "Max Power",
            "comment_author_id": "UCBCuKlIZXJmSG5Ceiv-0zpQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:49:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxvYTZZ-Z5-VEMrm7l4AaABAg.9S-34GpAyWi9S-3hWbSao9",
            "comment_text": "Villagedebberla",
            "comment_author": "Moky J.",
            "comment_author_id": "UCR7OhpIZVdziJgXQazIbrhw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:50:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwcXT6yXzmo2g6VHSx4AaABAg",
            "comment_text": "Ob ihm das im Knast weiterbringt \ud83e\udd14\nBus bauen ist bald sein neues Hobby\ud83d\ude02",
            "comment_author": "ToTo",
            "comment_author_id": "UCIBue-1FqwBYA7L14s1Z41g",
            "comment_time": "2021-09-07T16:54:13+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwrwzgA76ndJkK0ixl4AaABAg",
            "comment_text": "18 uhr Freitag beim oga vorm Tor !!!!",
            "comment_author": "WAS MACHEN SACHEN",
            "comment_author_id": "UCZ1gIAl9-AcD8S0sC0DSwgQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:54:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S-4BpAs5wp",
            "comment_text": "6\ufe0f\u20e3\u270d\ufe0f?",
            "comment_author": "C A",
            "comment_author_id": "UCLyYjWUTM312RsnPJC03wZw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:54:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx6YFiu2pyZrdtc6il4AaABAg",
            "comment_text": "Gelbwurst hei\u00dft auch Hirnwurst, du hast echt keine Ahnung was du isst\u2026\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0fist aber lecker!\ud83d\ude0b",
            "comment_author": "H8UAtropos07",
            "comment_author_id": "UCaVv1IT5EIPTSuY_RrmJhGQ",
            "comment_time": "2021-09-07T16:54:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxfRFDS_Noyh2mm3z14AaABAg",
            "comment_text": "Drache wirst du w\u00e4hlen (Briefwahl) und wenn ja was?",
            "comment_author": "Luisa Privat",
            "comment_author_id": "UCryKpWzji-ga-UgHuJpv7ew",
            "comment_time": "2021-09-07T16:55:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwKCc2gOhBfPt1C8Vl4AaABAg",
            "comment_text": "*Format aufbaunee",
            "comment_author": "Sehr Fraglich (!?)",
            "comment_author_id": "UCcQq15XJJtPNFNPXqY_otkw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:55:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxFz3OdJ-s8nJ7rVHR4AaABAg",
            "comment_text": "&quot;Aus Franken wegziehen&quot;\n\nLetzten Endes wird er es wahrscheinlich in einer Nacht- und Nebelaktion tun. Ab sofort st\u00e4ndige Drohnen\u00fcberwachung seines Grundst\u00fcggs. Man muss ihm folgen, um die neue Drachenschanze zu lokalisierne, um das Pilgern weiterhin zu erm\u00f6glichne.",
            "comment_author": "H. G. von und zu Buddne",
            "comment_author_id": "UCHebei-0F7w8DLVBx4wGrVw",
            "comment_time": "2021-09-07T16:57:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwtow-4mf_qRJS3DsB4AaABAg",
            "comment_text": "Ich finde es lustig :-) er k\u00f6nnte es aufziehen wie: Telekolleg \u201ePf\u00e4lzisch\u201c",
            "comment_author": "Hans Hart",
            "comment_author_id": "UC_cCerVmspXlU7SuhPlOdOg",
            "comment_time": "2021-09-07T16:57:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-4ql9zc0S",
            "comment_text": "@Tjorna List Bis du feddich alda? Drognee sind schlimm un alles! Drognee machen dich.......Dings......gaputt un alles!",
            "comment_author": "Sehr Fraglich (!?)",
            "comment_author_id": "UCcQq15XJJtPNFNPXqY_otkw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:00:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwD-Lte7CjSXJtsNSB4AaABAg",
            "comment_text": "Da bekomm selbst ich als \u00d6sterreicher probleme",
            "comment_author": "Jointer",
            "comment_author_id": "UCyiVDnBprzm9lC3_cupj5TA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:00:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy7wQT0LRXVgaChMHB4AaABAg",
            "comment_text": "Muggn stimmt. Bei uns sins die Schmaasmuggn. Und des andra is a Brahma. \n\nDes hasd bei uns Glug, G\u00f6ger und Ziebelich",
            "comment_author": "Andreas",
            "comment_author_id": "UCrcggEDcmUwgQH4so3FL9Cw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:01:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwlGPB6LQj_D78hmJR4AaABAg",
            "comment_text": "Ich als Bremer f\u00fchle mich angegriffen.",
            "comment_author": "Hanki\u00f1ho",
            "comment_author_id": "UCaVDsjk1bAUGyFshQu2xLEA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:02:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxXjMEgFU9IT-td8ZB4AaABAg",
            "comment_text": "Wenn man schon nicht feiern gehen kann, kann man sich wenigstens die Gesichtskirmes geben.",
            "comment_author": "tim_snd",
            "comment_author_id": "UCexGonAUxzWveBCCkqtkhjQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:02:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyVKIvUFpJ2LtKKfIZ4AaABAg",
            "comment_text": "Endlich mal ein gutes Video",
            "comment_author": "Elias R\u00f6ssel",
            "comment_author_id": "UCKD24y9nkG_LemRkbcLVpJQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:02:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyUsuFBlAN0PZvgtUZ4AaABAg",
            "comment_text": "Es tut mir leid einfach nur M\u00fcll",
            "comment_author": "bigmono mz",
            "comment_author_id": "UCCd4ajwLTg8nwnjWl0eBKKw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:02:13+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzr31y-w2IJ6PH-eYl4AaABAg",
            "comment_text": "Jeder: Schmei\u00dffliege \nFranke: Schmasmugge\nNiemand: Schwei\u00dffliege\nBumsdi: Schwasmugge\n\nUtopisch...",
            "comment_author": "BIG Kynodontas",
            "comment_author_id": "UCm3Ym47KFrwaEj8dfth4o5A",
            "comment_time": "2021-09-07T17:04:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyl5mroxENT1bm8nLB4AaABAg",
            "comment_text": "etzala wird er browissioneller diggdogger",
            "comment_author": "Marion aus Beuten",
            "comment_author_id": "UCJa3FWAjEeHRi8bmaD0nqAQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:05:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S-5aMoMmOE",
            "comment_text": "Das isses halt: du bist Bayerin. Lieber frei statt Bayern.",
            "comment_author": "Hans Hart",
            "comment_author_id": "UC_cCerVmspXlU7SuhPlOdOg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:06:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzmWLhkvdlsJ_DDsmN4AaABAg",
            "comment_text": "Gef\u00e4llt mir nicht. Bitte keine Fideos mehr.",
            "comment_author": "o JESTER o",
            "comment_author_id": "UCZEFY9H2JpMN7eA3Bkv98ow",
            "comment_time": "2021-09-07T17:06:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyqIKb-raGtq_EKg_t4AaABAg",
            "comment_text": "Gelbwuuuast",
            "comment_author": "Der Baum",
            "comment_author_id": "UCpt1jMlu0uhKAmXzgteb7lA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:07:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzPX9g9U18rQf0Njcd4AaABAg",
            "comment_text": "Einfach 1 klasse DeutschlehrerLord",
            "comment_author": "Ghost Face",
            "comment_author_id": "UCJr9JRw7xbBH_cZpoaRBI3A",
            "comment_time": "2021-09-07T17:07:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwW0sf1JEY2iKMuM7B4AaABAg",
            "comment_text": "Die Schmei\u00dffliege (nicht Schwei\u00df-) ist \u00fcbrigens nicht fr\u00e4nkisch, sondern eine Familie der Fliegen. Der Name kommt aus dem Althochdeutschen, Schmei\u00df = Dreck.\nNix kanner. Gar nix!",
            "comment_author": "Skywalkerchen",
            "comment_author_id": "UCWY0q9YYJlLWHfPoVoJfoTg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:08:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy6BC0NAtQrwJOa3Op4AaABAg",
            "comment_text": "was heisst A FROSCH?",
            "comment_author": "Vadim Nazarenko",
            "comment_author_id": "UCQ1_X993NtFrBEYu-VeT9Tg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:09:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyzpzTEALdcOrwpYmh4AaABAg",
            "comment_text": "Wie frei er da noch war",
            "comment_author": "Hannko01",
            "comment_author_id": "UCyYYd8Oj3gYZVFntPeUNyJw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:10:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyFbe_pb9sPvk9DXyh4AaABAg",
            "comment_text": "Frankens Schande",
            "comment_author": "Martin Steiner",
            "comment_author_id": "UCahZPvGgvksrPgDuWmeMC2g",
            "comment_time": "2021-09-07T17:10:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxGckNldLy_m_YtBuZ4AaABAg",
            "comment_text": "fr\u00e4nggisch f\u00fcr Nichtsfranggne, das gibt mal ausnahmsweise einen Daumen hoch etzadla",
            "comment_author": "Libert\u00e4rer Kampfkiffer",
            "comment_author_id": "UCaUoudwyHPMxOTKVTL3RELA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:10:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzImd3CZQk6Iu9IMF94AaABAg",
            "comment_text": "Der gemeine Franke verachtet Dich!",
            "comment_author": "Don Fonso",
            "comment_author_id": "UC1YQ5-AqAoCr-gnNpoGffWQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:11:23+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzqdb77UEBstQXKBip4AaABAg",
            "comment_text": "Das stellt den Ausdruck &quot;Mucke&quot; f\u00fcr Musik in ein ganz anderes Licht XD",
            "comment_author": "Metalbeast79NRW",
            "comment_author_id": "UCccBFQFPzlxV6xiWCcqIcog",
            "comment_time": "2021-09-07T17:12:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxASajX_XMZQRrBcu54AaABAg",
            "comment_text": "ezadla erst amal an hagebuddnetee neirendern, taz\u00e4chlich sogar",
            "comment_author": "pSCL",
            "comment_author_id": "UCykltDHoTndzMEpfVJ0wM5Q",
            "comment_time": "2021-09-07T17:12:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzr31y-w2IJ6PH-eYl4AaABAg.9S-5Nod51RX9S-6NoMsCBT",
            "comment_text": "junge kennst du ned die schwei\u00dffliege???",
            "comment_author": "KaiserAndFriends",
            "comment_author_id": "UCUPzHx519gaocoVnHbOax4Q",
            "comment_time": "2021-09-07T17:13:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyGHA6QEutBr9_SBnZ4AaABAg.9Rzxuytm6PQ9S-6WScP1xk",
            "comment_text": "@Anna Lena Matz gschearte \ud83d\ude09",
            "comment_author": "Milch Keks",
            "comment_author_id": "UCzMUfaZXSjN-wLdrkezvw2g",
            "comment_time": "2021-09-07T17:14:36+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxtPYizZpiQTU0JnSV4AaABAg",
            "comment_text": "Nein das h\u00e4 kommt aus Hessen ich muss es ja wissen g\u00e4 \ud83d\ude09",
            "comment_author": "Drachen King",
            "comment_author_id": "UCaatBuCCw4hc7Gh3EVZXvpg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:15:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxphD1mvLg-jN7vm1Z4AaABAg",
            "comment_text": "Du bist kein Franke. Du bist ein isolierter Dulli.",
            "comment_author": "James Bembel",
            "comment_author_id": "UC318HKWCTI-2TLL5wMMqbEg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:16:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxnf83gvFIe9i4m9oN4AaABAg",
            "comment_text": "hastdu bald ein halbe tonne auf den rippne",
            "comment_author": "wotwat horigl",
            "comment_author_id": "UC35vOs2TcNaytPD8t24FbDQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:16:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxDPg6A2gmGN71FIpZ4AaABAg",
            "comment_text": "Vielen Dank f\u00fcr das tolle Video. Ich lerne gerne neue Dinge und nach dem Video sind viele neue Vokabeln in meinem Kopf h\u00e4ngen geblieben. Ich bin mal gespannt, wie die Verk\u00e4uferin beim B\u00e4cker morgen reagiert, wenn ich ihr ein Kompliment f\u00fcr ihre h\u00fcbschen &quot;Hauer&quot; mache. :)",
            "comment_author": "Timo R\u00f6gner",
            "comment_author_id": "UCMIDzZUn4IupfbDcCtdWdSQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:18:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyDbcDSJyD5lYy70d54AaABAg",
            "comment_text": "Es freut mich, dass du heute so gute Laune hast. Das f\u00e4rbt direkt ab und vers\u00fc\u00dft mir den Abend. Danke, dass es dich gibt!",
            "comment_author": "Timo R\u00f6gner",
            "comment_author_id": "UCMIDzZUn4IupfbDcCtdWdSQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:18:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzAcP6gUBt5wG1s2M94AaABAg",
            "comment_text": "In jedem Kreuzwortr\u00e4tsel schreibt man \u00e4 mit ae. Also m\u00fcssten es 3 Buchstaben sein du L\u00fcgner!!!!",
            "comment_author": "KingSm0ker",
            "comment_author_id": "UC6DzRGOps9tUfFbyqFmG3zw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:18:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-75ck5elw",
            "comment_text": "@Anna Lena bist du etzadla die meckermulle die wo hergeht und mir den dialektgondent madig reden will? Runna von mein gommendar du wahnsinniche. Und wenn ich erst den dracorang habe wirst du heulen vor Neid",
            "comment_author": "ezimos 29",
            "comment_author_id": "UCrh8nTeSPqmrb2-DDkvhyxg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:19:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyNZfrnWbba6Ldgo0l4AaABAg",
            "comment_text": "Wer kennts ned, die gemaine Schweissflieche.  Is verwandt mit der Schmeissflieche.",
            "comment_author": "AltschauerbergerKinderschreck",
            "comment_author_id": "UChoD4O_HPfpwOxHUyrYZfSQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:20:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc6p8Tlxv_1Xyhq354AaABAg.9RzwF6qO6-k9S-7AccZf11",
            "comment_text": "@BornForGaming1 \ud83d\ude02",
            "comment_author": "Tim Xflip",
            "comment_author_id": "UCViHk3Wm6Soka6SQl-spKuw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:20:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx1IRqsUn3MNPcmoOd4AaABAg",
            "comment_text": "Hassala = Hupsala ?!",
            "comment_author": "Metalbeast79NRW",
            "comment_author_id": "UCccBFQFPzlxV6xiWCcqIcog",
            "comment_time": "2021-09-07T17:21:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-7RRwgJXj",
            "comment_text": "Wie oberfl\u00e4chlich ihr Hater seit. Achtet ihr nur aufs \u00c4u\u00dfere? Man kann auch kr\u00e4ftig sein und dennoch einen sozialen und liebevollen Charakter haben. Genauso kann man ein Hungerharken sein und \u00fcber einen schei\u00df Charakter verf\u00fcgen.",
            "comment_author": "Timo R\u00f6gner",
            "comment_author_id": "UCMIDzZUn4IupfbDcCtdWdSQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:22:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxpBe07aD19G1yO2Dt4AaABAg",
            "comment_text": "&quot;I have not idea&quot; der Klassiker \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af",
            "comment_author": "Phil Lerp\u00e9",
            "comment_author_id": "UCdlsKZxs1lAVjcmzBf8KHYA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:22:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxE7g5r5lU1DyCBX7Z4AaABAg",
            "comment_text": "Hauptsache ein audo wo f\u00e4hrt.",
            "comment_author": "ArthurBanq",
            "comment_author_id": "UCHfFliuJ8HnLbRYKE8t8haQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:23:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzWomx0ekHAo2xIETF4AaABAg",
            "comment_text": "Echt lieber solche Videos, die sind interessant, nicht immer \u00fcber die Spie\u00dfer. Frankenvideos gibts noch nicht. \ud83d\udc4d",
            "comment_author": "Metalbeast79NRW",
            "comment_author_id": "UCccBFQFPzlxV6xiWCcqIcog",
            "comment_time": "2021-09-07T17:23:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzFhx7xKV6Ja478aGJ4AaABAg",
            "comment_text": "Jemand der so wie du auf ner Kirchweih auftaucht ist ein Dulli, aber kein Franke\/Bayer!",
            "comment_author": "James Bembel",
            "comment_author_id": "UC318HKWCTI-2TLL5wMMqbEg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:23:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzWomx0ekHAo2xIETF4AaABAg.9S-7WLHNKlx9S-7a-qIIl9",
            "comment_text": "Ich finde das Video auch echt toll. W\u00fcrde mich \u00fcber mehr davon freuen. Das ist Bildung, das ist Qualit\u00e4t und das ist qualitativer Content. Viel besser als Gaming-Streams - zumindest f\u00fcr meinen Geschmack.",
            "comment_author": "Timo R\u00f6gner",
            "comment_author_id": "UCMIDzZUn4IupfbDcCtdWdSQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:23:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy0UzG2Bh9Llq56PQB4AaABAg",
            "comment_text": "6:27 &lt;--- Selbsterkenntnis ist der erste Weg zur Besserung!",
            "comment_author": "Jfjdbd Hhenen",
            "comment_author_id": "UCFBTEBeBv6symrJtzqgGWXg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:24:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwe6Iz4xs_CVv2SU1x4AaABAg",
            "comment_text": "Gelbwurst ist nicht fr\u00e4nkisch oder gibt es nicht nur in franken trottel",
            "comment_author": "Manuel The Hellhound",
            "comment_author_id": "UC_wBp-09-0Z4AXN88TA2gxQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:24:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz5SoaSctVDMPkAoHd4AaABAg",
            "comment_text": "Schwei\u00dffliege \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nDa wurde ne ganz neue Gattung entdeckt \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "comment_author": "Morten Kruse",
            "comment_author_id": "UCsjghyXe29zmPrVY8XyhMpA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:25:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-7r0OTH0f",
            "comment_text": "@Timo R\u00f6gner du wei\u00dft aber, dass der Wongel keinen netten und liebenswerten Charakter hat, hoffentlich",
            "comment_author": "Abgelaufene Milch 1337",
            "comment_author_id": "UCwNWVZWLS8p44Dp_wXRUVxQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:26:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyHvOw32j0TdFI_b794AaABAg",
            "comment_text": "Wie kann er sehen wie es ankommt wenn er die like disslike funktion ausstellt",
            "comment_author": "Marek.D",
            "comment_author_id": "UCkois1OUc7BfOK7e72JKHJQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:28:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyuy_tgx-7r0zq0l9p4AaABAg",
            "comment_text": "Das Sprichwort gibts auch nur in Franggne, bei uns hei\u00dft das. \u201eWarum schaustn wia a Singal wenns Blitzt?\u201c Singal = K\u00fcken",
            "comment_author": "DerMechaniker",
            "comment_author_id": "UCWxPOJqKQth6EpEcVYaRyeA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:29:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx7PbOyGiO3-9T_HUd4AaABAg",
            "comment_text": "Du hast ja keinen Dialekt, sondern nen Sprachfehler. ^^",
            "comment_author": "Der Slig",
            "comment_author_id": "UCP0BY2HTmrAJZjV83NT3A6A",
            "comment_time": "2021-09-07T17:30:35+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwDvpJLU_RS3pbJaqV4AaABAg",
            "comment_text": "Danke Herr Winkler !! wieder mal was neues gelernt.......",
            "comment_author": "Tierpfleger Altschauerberg",
            "comment_author_id": "UCKuSov7PwnknqqgmF_uvI9A",
            "comment_time": "2021-09-07T17:31:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzVU7oK_SBnuS_ZuHV4AaABAg",
            "comment_text": "Warum musst du deine Sprache ablesen bzw die W\u00f6rter?",
            "comment_author": "Django84",
            "comment_author_id": "UCVQO8kPZs5d15I1ZFL1zCnw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:32:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwbgdrTn0hhcMgkcxd4AaABAg",
            "comment_text": "Aha",
            "comment_author": "KnightCrawler",
            "comment_author_id": "UCHUYRRnENAVPmH0rHHrdIuw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:32:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx9TqpYmk8xxJSC28h4AaABAg",
            "comment_text": "Zum Gl\u00fcck muss ich mir als Original-Franke diesen Schrott nicht antun.",
            "comment_author": "Boschi __*",
            "comment_author_id": "UCSp25vgEy9PL9Q5yZV1B2Gg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:34:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxhiDUhg346KdrCDKx4AaABAg",
            "comment_text": "Bin hier um Komis zu lesen \ud83d\udc4b\ud83c\udffd",
            "comment_author": "Z I M",
            "comment_author_id": "UCmMHGxSIMe8TQr_Tm8mYTRw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:34:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxLviwm1TGDKsqyZbN4AaABAg",
            "comment_text": "Es gab ja fr\u00fcher so ein Vorurteil gegen\u00fcber Menschen mit Dialekt, dass sie nicht gebildet gewesen, zu sein. Ich glaube, dass das gar nicht soweit in dem Fall hergeholt ist.",
            "comment_author": "Rainer Winkler",
            "comment_author_id": "UC7SBufrqokT7PyMLPFUu7Sw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:34:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgykouPIq8GygU8Zq814AaABAg",
            "comment_text": "\u00dcbersetz lieber den Oger d\u00fcnnschi\u00df den du von dir gibst ,das w\u00e4re f\u00fcr alle Beteiligten n\u00fctzlich !",
            "comment_author": "Floo K",
            "comment_author_id": "UCpNUHtKN1pMqgCRoyhxfLyA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:38:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyDpw0ddLz3NJ3q7lZ4AaABAg",
            "comment_text": "Kaum zu glauben, dass er (fast) alles fehlerfrei aus dem Internet abgelesen hat",
            "comment_author": "Lutendo XD",
            "comment_author_id": "UCWyQ9kb10FK4baBvGuiXtNw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:39:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzqXnt35pak7eIwval4AaABAg",
            "comment_text": "Fr\u00e4nggischa meddla etzala\nErz\u00e4hl net so viel gschmarr\u00e4h du schmarr\u00e4ah",
            "comment_author": "Siegfried Dragedreper",
            "comment_author_id": "UCU4p1uJPZNzEjhgJP3JcOxA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:39:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwxuy8czARBjh0_oPV4AaABAg",
            "comment_text": "jaja oha die fettigen Haare richtigen..mein Gott..und wieder das Shirt mit besagte Flecken an..junge geh dich mal Waschen...den Geruch rieche ich bis hier her..Frau Richterin bitte erbarmen sie sich unser,und sperren sie in endlich weg",
            "comment_author": "Retsch Martin",
            "comment_author_id": "UCDJTd6QgC1WCiB4jgJCNaXQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:41:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzIYrDlhdIZcrBuXvF4AaABAg",
            "comment_text": "Mensch, Drache, ich mach mir Sorgen. Du hast ja keine einzige Falte im Gesicht und keinerlei erkennbare Gesichtz\u00fcge mehr, so aufgeblasen is die Dotsch \u26bd mittlerweile. Sieht irgendwie gruselig und unnat\u00fcrlich nach Kunstoff aus. Jeder, wie er will, ist nur mein Eindruck, aber ob das gesund ist...?\ud83d\udc3c",
            "comment_author": "Demon Core",
            "comment_author_id": "UC6JwBj0tO-c6eQsX0UCZbjQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:41:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-9lR0eFUj",
            "comment_text": "@ezimos 29 Warum sollte ich heulen, wenn ein Vollidiot ihm Geld spendet, ich lache \u00fcber deine Dummheit nur \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:43:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxmMD3RtPMzexF6kjZ4AaABAg",
            "comment_text": "ey Malla = B\u00e4mm Alter",
            "comment_author": "G KID",
            "comment_author_id": "UCcN-vzIFp_40JQmknQNK0kg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:43:35+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9S-A0EVDAlk",
            "comment_text": "@H\u00d6RT AUF MICH ZU HAITEN \n\nSchleich di",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-07T17:45:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzAjNZbIrAVqeeRiX54AaABAg",
            "comment_text": "Ich wohn 5 km neben dem Drachen und weiss nicht wann er dieses Video aufgenommen hat, hier hat's seit bestimmt \u00fcber einer Woche nicht gedonnert \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "comment_author": "German Recs",
            "comment_author_id": "UCgT9OwDErLGlOv1xmkJ-KnA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:49:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-Ac1Dct1y",
            "comment_text": "@Anna Lena ich bin ned dumm. Ich arbeite im Lager und habe ein Moped\n Und jetzt? Biste platt ne?",
            "comment_author": "ezimos 29",
            "comment_author_id": "UCrh8nTeSPqmrb2-DDkvhyxg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:50:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzaoNvdC0dxqSqXydV4AaABAg",
            "comment_text": "Fr\u00e4ngmeddl is kriag etzala!",
            "comment_author": "Siegfried Dragedreper",
            "comment_author_id": "UCU4p1uJPZNzEjhgJP3JcOxA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:50:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6s67yGYbKy_UWt0d4AaABAg",
            "comment_text": "Hab noch keinen Frakene gesehn, der beim Labern st\u00e4ndig Epilepsie im Gesicht bekommt.",
            "comment_author": "the stonie",
            "comment_author_id": "UC3d5hhUQXj68rFA74BN_Lcg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:51:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzEneO_H-1rCxDLFjB4AaABAg",
            "comment_text": "OWA heast des gibt's jo ned is jo wia da \u00d6sterreichische Dialekt des pockst nedc\n\nUnd Passauf du Blades wossaschweindl sonst bekommst du a watschn du steandlmerker!",
            "comment_author": "Siegfried Dragedreper",
            "comment_author_id": "UCU4p1uJPZNzEjhgJP3JcOxA",
            "comment_time": "2021-09-07T17:53:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyesaBxy4jcw3J71VR4AaABAg",
            "comment_text": "Wie d\u00fcnn er damals noch war",
            "comment_author": "Cryo",
            "comment_author_id": "UCoOiaSd9u0YMgxvHT-dfF3A",
            "comment_time": "2021-09-07T17:54:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyCrHllR-95MOnclOR4AaABAg",
            "comment_text": "Der berch in Erlangen ist ja dieses Jahr wieder ausgefallen....wie sch\u00f6n das auf deine Gesichtskirmes immer Verlass ist.",
            "comment_author": "Unges der Diktator",
            "comment_author_id": "UCb98JZ6KlgHkNVqcLN7s89A",
            "comment_time": "2021-09-07T17:54:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxL_qsVf1tbZBstJUB4AaABAg",
            "comment_text": "Beim n\u00e4chsten Mal bitte folgendes \u00fcbersetzen:\n- geregelter Tagesablauf\n- Gef\u00e4ngnis\n- Amputation",
            "comment_author": "MystikoSadhana",
            "comment_author_id": "UC-bLF6qViOSplkJKdNE2I5g",
            "comment_time": "2021-09-07T17:55:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxzLzvrQm3ro2Q69Fh4AaABAg.9Rzugfqze639S-BBGvSfO9",
            "comment_text": "So nen geilen Kommentar hab ich schon lang nicht mehr gelesen",
            "comment_author": "Melvin",
            "comment_author_id": "UCIYCOSWlUGMvlBBa3iayUeQ",
            "comment_time": "2021-09-07T17:55:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwA7gkPHxOQQRk0v1x4AaABAg",
            "comment_text": "oida \ud83d\ude48",
            "comment_author": "Jo 462",
            "comment_author_id": "UCZqcXMKeLaATHHS5piZoxTg",
            "comment_time": "2021-09-07T17:55:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxvZLj1zorWJyqxK-p4AaABAg",
            "comment_text": "Ich hab zuerst gedacht, das mein Bildschirm ein Kratzer hat, aber das beim Drachen",
            "comment_author": "DNA",
            "comment_author_id": "UCfMXl-V565H-3aC6OOjOvaA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:02:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwAifLy5o8VxFVrl2t4AaABAg",
            "comment_text": "8:57 das fr\u00e4nggische Wort f\u00fcr wie bidde hei\u00dft &quot;Killing Floor&quot;",
            "comment_author": "The Dubstep Storyteller",
            "comment_author_id": "UCwoWxnWNEHWhXpyNF5Q9Nrw",
            "comment_time": "2021-09-07T18:03:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxjPuLQVHpRZA7N1-V4AaABAg",
            "comment_text": "Darf ich mal auf einen Kaffee vorbei kommen? Bin kein Hater.",
            "comment_author": "Kurt Kuchen",
            "comment_author_id": "UCrO_BGPa6RW4fmpnHFo4VCg",
            "comment_time": "2021-09-07T18:05:23+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-CTxXDB81",
            "comment_text": "@Abgelaufene Milch 1337 Also ich bitte dich. Witze \u00fcber den Holocaust machen, zoophile Neigungen haben, notorisch ruml\u00fcgen und unbeteiligte Personen verbal und physisch anzugreifen ist schon sehr nett.",
            "comment_author": "Black Jesus",
            "comment_author_id": "UCMxGUoPF5oaIQehG1ge52IA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:06:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyeYMSSATaOy-taZIN4AaABAg",
            "comment_text": "Noch nie in meinem Leben habe ich einen solch brachialen \u00dcberbiss gesehen",
            "comment_author": "Professor",
            "comment_author_id": "UCQ0LtYgD208YevvWoXiuumA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:08:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwmbvI8SIJG8Ddjb594AaABAg",
            "comment_text": "Der hat doch keine Ahnung was Franken is und was er da f\u00fcr nen Dialekt versucht zu zeigen. Utopisch",
            "comment_author": "Lukas",
            "comment_author_id": "UC7KbMsGFVxIwLQCyFWAy0bQ",
            "comment_time": "2021-09-07T18:08:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyE_gLjcWH1LN7ei9p4AaABAg",
            "comment_text": "Was soll das peinliche Gesichtsgulasch? Frisst du ecstasy oder was?",
            "comment_author": "James Bembel",
            "comment_author_id": "UC318HKWCTI-2TLL5wMMqbEg",
            "comment_time": "2021-09-07T18:10:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgydmCdqTy8_2NPgRpN4AaABAg",
            "comment_text": "Haut der voll raus! Kommentar f\u00fcr den Algorithmus",
            "comment_author": "Peter Meier",
            "comment_author_id": "UCCtJJzc4bL6RCh1kPbWOGyA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:10:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwOzKkxnfhcv6ddslZ4AaABAg",
            "comment_text": "A Schellen? Ich glaub jeder wei\u00df was eine Schelle ist du Depp.  Bayern sagen Fotzn, nicht Schellen.",
            "comment_author": "James Bembel",
            "comment_author_id": "UC318HKWCTI-2TLL5wMMqbEg",
            "comment_time": "2021-09-07T18:13:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9S-DIutbOLm",
            "comment_text": "Find ich hut",
            "comment_author": "Die Ente",
            "comment_author_id": "UCLPkb-HWKiFCxSbPbUygRgA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:13:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy5-OyuS1ArXCd9nUt4AaABAg",
            "comment_text": "14 Minuten lang pure G\u2018xichtskirmes",
            "comment_author": "Hollywood Hustler",
            "comment_author_id": "UCtCDuJZchPbsmsHGjlJnbMQ",
            "comment_time": "2021-09-07T18:14:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyziklZakARPKJudXB4AaABAg",
            "comment_text": "hat er sich eigentlich daf\u00fcr endschuldicht dass er seine Haare am Anfang vom Fideo gemachtne hat",
            "comment_author": "BobbydAlvarez",
            "comment_author_id": "UCkAN_y-4t-35T8yfyw1pYQw",
            "comment_time": "2021-09-07T18:14:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyCF_gTnSdPgzG1CEZ4AaABAg",
            "comment_text": "Hi Drache",
            "comment_author": "-zY0gii-",
            "comment_author_id": "UCBbywLMEuURC71E5NogiZzA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:15:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz-mVHdEN_p_laLHwl4AaABAg",
            "comment_text": "Mach mal 2 Liegest\u00fctze",
            "comment_author": "Peter",
            "comment_author_id": "UCWnmmXNw2a67UIGcJftjB8A",
            "comment_time": "2021-09-07T18:17:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-E9PyD07g",
            "comment_text": "@Timo R\u00f6gner Richtig! Unser (nicht so) lieber Oger ist nur durch und durch ein absolut verabsch\u00e4uungsw\u00fcrdiger Mensch. Fr\u00fcher oder sp\u00e4ter erkennt das jeder,  der anfangs noch Mitleid mit ihm hatte.",
            "comment_author": "Munchma Quchi",
            "comment_author_id": "UC0pz1g0UGai5BOGjZ3P2UBA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:21:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwOH8D3kLubnENGHYt4AaABAg",
            "comment_text": "OMG SCHWEI\u00dfFLIEGE....LOOOOOL er beweist einfach immer wieder wie grenz debil er einfach ist! wtf XD\nPS: Unterbiss l\u00e4sst wiedermal gr\u00fc\u00dfen....hahahaha",
            "comment_author": "Syno Nym23",
            "comment_author_id": "UCBvT1Kph5o9DWhhMYXddLOA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:21:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwZhy2E8fHayg4b-Ol4AaABAg",
            "comment_text": "Man merkt einfach wie er die W\u00f6rter gegoogelt hat ... nichtmal die kann der trottel richtig aussprechen",
            "comment_author": "Hinterlader",
            "comment_author_id": "UC540N-O9TV_4FGCIPH8QD-A",
            "comment_time": "2021-09-07T18:22:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxdDryaDc6WFfquzUl4AaABAg",
            "comment_text": "Nicht die Franken sind komisch mein bester...Glaub dir brennt ganz oft mal der Helm \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "comment_author": "luuk tee",
            "comment_author_id": "UCRJSFYdaZf3jPA3pejc66yA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:22:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwCY8-8edMhjGsoSlF4AaABAg",
            "comment_text": "Werter Herr Winkler, vielleicht m\u00f6chten Sie sich zuk\u00fcnftig erst auf ein Video VORBEREITEN und die Aufnahme ERST DANN starten, wenn die Vorbereitungen ABGESCHLOSSEN sind (das h\u00e4tte so\u2018n bisschen was Professionelles\u2026)? \nIch stelle mir gerade vor, wie um 20 Uhr die Tagesschau beginnt und in diesem Moment die Maskenbildner anfangen, den Sprecher zu schminken und zu frisieren \ud83e\udd14",
            "comment_author": "M. Berger",
            "comment_author_id": "UCtr4oF12GfAAPWSDmwXZ_kA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:23:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz0zeLXt1w11ba9o-14AaABAg",
            "comment_text": "Knaststaffel f\u00fcr Anf\u00e4nger",
            "comment_author": "Subprojekt_7",
            "comment_author_id": "UCSRQ3SPn--9-U1gsSz3WgYA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:23:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwFLWrRkFOj-j6L4Hx4AaABAg",
            "comment_text": "Wenn man sich lange genug auf den Unterkiefer konzentriert dann wird man etzala echt sauer.",
            "comment_author": "SNIFFER",
            "comment_author_id": "UC5D6O5sstXqRTE-GSgmSHfQ",
            "comment_time": "2021-09-07T18:26:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzL_wfJZV5EA1wDngl4AaABAg",
            "comment_text": "Wo die Hasen Hosn und die Hosen Husn ha\u00dfen, etzala.",
            "comment_author": "Bastilicious",
            "comment_author_id": "UClObC8LfidiLGZh5JETnT-A",
            "comment_time": "2021-09-07T18:27:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwl-PLdRqMa-gwUzJt4AaABAg",
            "comment_text": "Warum Hatest du mich in mein Live stream",
            "comment_author": "Sc3ptic_ZeYro",
            "comment_author_id": "UCXsd1uGpXJGTjc6a5BLwKSw",
            "comment_time": "2021-09-07T18:29:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-FRtPR0wD",
            "comment_text": "Auf Tlc nachher",
            "comment_author": "Lukas Ani",
            "comment_author_id": "UCg9ATYxbpSn5VpQ8Cy1aguA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:32:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzB6y7YzxcnvDZM17F4AaABAg",
            "comment_text": "Eine Muggn ist doch keine Fliege. Das ist eine Stechm\u00fccke.",
            "comment_author": "Andreas -",
            "comment_author_id": "UCdyGSs8NottMRWaBZDfKeeg",
            "comment_time": "2021-09-07T18:33:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxJTqhnRa4MJf_2w454AaABAg",
            "comment_text": "Wie er seine fresse immer verzieht \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "comment_author": "Ach ja",
            "comment_author_id": "UCBXA06gmBk1M-rnr6o_fO-g",
            "comment_time": "2021-09-07T18:39:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwR2cz693qUnAqedA54AaABAg",
            "comment_text": "Er hat 'Mulle' vergessen",
            "comment_author": "Friedrich Salomon",
            "comment_author_id": "UCkFoHSBcnqW13cfCsEiHY1w",
            "comment_time": "2021-09-07T18:39:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzeJuZ5Z-s1FLH0YHh4AaABAg",
            "comment_text": "11.723 Tage ist er heute alt und sein Intellekt l\u00e4sst immer weiter nach.",
            "comment_author": "Larissa Goldbaum",
            "comment_author_id": "UCAUCETv1XK-o-ibBnrSb3og",
            "comment_time": "2021-09-07T18:41:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwrEMBS0SSDmsivQ3R4AaABAg",
            "comment_text": "Wie gut das es keine Geruchsvideos gibt ,der Kerl muss stinken wie ranzige Butter nach drei jahren im toten K\u00fchlschrank und nen gebrauchten slip von King Kong",
            "comment_author": "Jason Vorhees",
            "comment_author_id": "UCfg8AE-88Yj-5lI5tf7YuPQ",
            "comment_time": "2021-09-07T18:43:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9S-Gt1wBPCv",
            "comment_text": "1. Derjeniche 2. Etzadla 3. A weng leisa gell",
            "comment_author": "Scuffed Ice Poseidon",
            "comment_author_id": "UCuucJqrwDDS1l4_THJy707g",
            "comment_time": "2021-09-07T18:45:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxSoecFG7GtPd0unMp4AaABAg",
            "comment_text": "\u201eA Bub\u201c ist ein Junge \ud83d\ude02Bildungsfernsehen.",
            "comment_author": "G\u00f6nn Dir",
            "comment_author_id": "UCgBY0c8f5GkT_4jTFTvySzA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:47:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwaL1WtPcJKaEg2ewR4AaABAg",
            "comment_text": "Junge Schmei\u00dffliege und nicht Schwei\u00dffliege",
            "comment_author": "Gizmo ST",
            "comment_author_id": "UCY7tTsYjM5w2PDceEE_vDfw",
            "comment_time": "2021-09-07T18:48:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzr31y-w2IJ6PH-eYl4AaABAg.9S-5Nod51RX9S-HGQCwNj3",
            "comment_text": "Das heisst bei mir a viech",
            "comment_author": "Scuffed Ice Poseidon",
            "comment_author_id": "UCuucJqrwDDS1l4_THJy707g",
            "comment_time": "2021-09-07T18:48:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxMrNZJjEbTj0xJzNd4AaABAg",
            "comment_text": "Er hat etzala Fr\u00e4ngisch falsch geschrieben",
            "comment_author": "Kent, Knight of Caelin",
            "comment_author_id": "UCgybAf-IRtSujPTNqMAPOMw",
            "comment_time": "2021-09-07T18:48:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwmkbWT_tg1CBqJBht4AaABAg",
            "comment_text": "Sch\u00f6n abgelesen wei\u00dft nichtmal die W\u00f6rter deiner Herkunft",
            "comment_author": "Gizmo ST",
            "comment_author_id": "UCY7tTsYjM5w2PDceEE_vDfw",
            "comment_time": "2021-09-07T18:49:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzfdaEQ_tgzwyeUhu14AaABAg",
            "comment_text": "Hals left the chat.",
            "comment_author": "Travis Scott's d4d",
            "comment_author_id": "UCCNaMGjnrrnPoxt3RpprXwQ",
            "comment_time": "2021-09-07T18:50:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy2-SPcQhWn-bMvEsl4AaABAg",
            "comment_text": "Erst folge Bildungslord  XD",
            "comment_author": "whiteSystemSkull",
            "comment_author_id": "UC-FL6oi3wCbvnw_ZSzFx9dw",
            "comment_time": "2021-09-07T18:50:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxXOo7W8h53HZanmM94AaABAg.9RzwiMp1l639S-HY_VQp32",
            "comment_text": "stinki",
            "comment_author": "T K",
            "comment_author_id": "UCYf-0NpO3Ftn7XgVJ2VhpGw",
            "comment_time": "2021-09-07T18:51:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwPVnNgQK1Nn-gH4FJ4AaABAg",
            "comment_text": "Drache ich mag dich \u2026 aber langsam umgibt mich ein komisches Gef\u00fchl viele sagen du l\u00fcgst und bist auch strafrechtlich in Erscheinung getreten ich hoffe das entspricht nicht der Wahrheit .",
            "comment_author": "Drachen Fee",
            "comment_author_id": "UCRPZ3Ta4M_2YfIdZ24X4n3w",
            "comment_time": "2021-09-07T18:51:35+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S-Hk0AVWh6",
            "comment_text": "Nach Bayern nur im Panzer",
            "comment_author": "Scuffed Ice Poseidon",
            "comment_author_id": "UCuucJqrwDDS1l4_THJy707g",
            "comment_time": "2021-09-07T18:52:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzECvDT1a08v2ekKV94AaABAg",
            "comment_text": "Langweilig wie immer",
            "comment_author": "Demont",
            "comment_author_id": "UCRvlP_jXN-V-10D_kI85jlg",
            "comment_time": "2021-09-07T18:53:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyPMzdxXXQS5fSku554AaABAg",
            "comment_text": "Hast Du schon mal \u00fcber Patreon nachgedacht? Ich w\u00fcrde dich gerne unterst\u00fctzen, aber ich habe keine Kreditkarte.",
            "comment_author": "Timo R\u00f6gner",
            "comment_author_id": "UCMIDzZUn4IupfbDcCtdWdSQ",
            "comment_time": "2021-09-07T18:56:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwLb7zAOc9z9XlINox4AaABAg",
            "comment_text": "Was ist das Fr\u00e4nggische f\u00fcr krasser Unterkiefer und Bein Amputation du Mettwurstoger?",
            "comment_author": "M C D",
            "comment_author_id": "UCKmXh3mStGBo7HqvUFXULhA",
            "comment_time": "2021-09-07T18:57:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyPMzdxXXQS5fSku554AaABAg.9S-IAMEP8Mo9S-IhvowSZT",
            "comment_text": "Bei Patreon ist er lebenslang gesperrt.",
            "comment_author": "The Big Easy",
            "comment_author_id": "UCiFlCxDf5k39XOKp9kBBd8A",
            "comment_time": "2021-09-07T19:01:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyPMzdxXXQS5fSku554AaABAg.9S-IAMEP8Mo9S-IvFN0mvT",
            "comment_text": "@The Big Easy Das ist bedauerlich. :(",
            "comment_author": "Timo R\u00f6gner",
            "comment_author_id": "UCMIDzZUn4IupfbDcCtdWdSQ",
            "comment_time": "2021-09-07T19:02:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgznTm62vX5kiKC_Xr14AaABAg",
            "comment_text": "Dein fr\u00e4nkisch nennt man Meddlfr\u00e4nkisch. Oder dregerisch.",
            "comment_author": "Olaf Schmitz",
            "comment_author_id": "UCbqISBF_f3TX5mFZ_fsgwoA",
            "comment_time": "2021-09-07T19:05:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy7Zpsbpczv9dv5FSN4AaABAg",
            "comment_text": "Top ! ^^ bitte Mehr",
            "comment_author": "\u110f\u1106\u110f\u1106\u1106\u110f\u1106\u110f",
            "comment_author_id": "UC2GEYMxqI0KPcJD2cBQTGqw",
            "comment_time": "2021-09-07T19:06:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9S-Jmar3itA",
            "comment_text": "In Franken hei\u00dft des Kerwa.",
            "comment_author": "mofaka713",
            "comment_author_id": "UCRP_YxI0xkVeTyDBv92yBjQ",
            "comment_time": "2021-09-07T19:10:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S-KA2XFd-b",
            "comment_text": "keine ahnung warum wir die erobert haben....",
            "comment_author": "Malerei Leviathan",
            "comment_author_id": "UCKqlTMgULsOQxFnJEwHxl9Q",
            "comment_time": "2021-09-07T19:13:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyICCoFmujhRmaHPEN4AaABAg",
            "comment_text": "yoo schon ziemlich interessant wenn ma sich f\u00fcr sprachen interessiert ^^\nmag aber andere formate mehr (;\nbrot und br\u00f6tchen zb\n\n\ud83d\ude0a",
            "comment_author": "Fea48",
            "comment_author_id": "UCXpLC3iUodg1k7EkbMcQp5A",
            "comment_time": "2021-09-07T19:14:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyPMzdxXXQS5fSku554AaABAg.9S-IAMEP8Mo9S-KEhtYcYh",
            "comment_text": "@Timo R\u00f6gner Nicht wirklich, er hat halt gegen die AGBs versto\u00dfen",
            "comment_author": "The Big Easy",
            "comment_author_id": "UCiFlCxDf5k39XOKp9kBBd8A",
            "comment_time": "2021-09-07T19:14:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyUwRJXa_2lM3ltA4l4AaABAg",
            "comment_text": "Die Schwei\u00dffliegen... wer kennt sie nicht? Der Typ ist einfach so h\u00e4ngengeblieben.",
            "comment_author": "Tim Shady",
            "comment_author_id": "UCcX9FSlRTNbnpBpmFs-Je6A",
            "comment_time": "2021-09-07T19:17:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy02U4Rzr12KoSo32F4AaABAg",
            "comment_text": "Buuuuuttttttttttnnneeeeee",
            "comment_author": "Mr. Gut gemeint",
            "comment_author_id": "UCTbFfyRImLCU-hmas_ty_9w",
            "comment_time": "2021-09-07T19:18:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S-KyoZf45l",
            "comment_text": "ich bin auch mittelfranke und liebe euren dialekt in ober oder niederbayern und mag auch kein fr\u00e4nkisch...",
            "comment_author": "DAW Video Kanal",
            "comment_author_id": "UCHguPcEz9nshBtMyxu_HpSg",
            "comment_time": "2021-09-07T19:20:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S-LOAzVXeG",
            "comment_text": "@Malerei Leviathan Weil ihr zu \u00d6sterreich geh\u00f6rt.",
            "comment_author": "Hans Hart",
            "comment_author_id": "UC_cCerVmspXlU7SuhPlOdOg",
            "comment_time": "2021-09-07T19:24:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-LgSaxJeM",
            "comment_text": "@ezimos 29 Ein Lager Dulli mit einem Moped, f\u00fcr mehr hat es wohl nicht gereicht \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-09-07T19:27:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx1EHeUSGUeNzr2tEp4AaABAg",
            "comment_text": "Dein Stuhl hat l\u00e4nger \u00fcberlebt, als ich dachte. Respekt.",
            "comment_author": "MC",
            "comment_author_id": "UCP8j9VtYZOplE6Qnevc7ZYg",
            "comment_time": "2021-09-07T19:28:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyj-g3feTu4JFIKGbd4AaABAg",
            "comment_text": "Wie soll man den ernst nehmen wenn er die meisten w\u00f6rter erst nachschauen muss",
            "comment_author": "Aks Albo",
            "comment_author_id": "UCHrnUpch0Wn7ppvSE62JRXA",
            "comment_time": "2021-09-07T19:30:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzwLMWCeQYftGFm9FB4AaABAg",
            "comment_text": "Danke Drache, obwohl ich Franke bin, hat mich das Video sehr unterhalten weil ich mich damit indentifizieren konnte. Auf das Wort &quot;H\u00e4&quot; bin ich auch sofort gekommen bevor du es gesagt hast, so sind wir Franken :)  Preisfrage: Was hei\u00dft Ozulds Budlasba?",
            "comment_author": "DAW Video Kanal",
            "comment_author_id": "UCHguPcEz9nshBtMyxu_HpSg",
            "comment_time": "2021-09-07T19:32:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxakoL_xJL-jok5gTB4AaABAg",
            "comment_text": "Eine Geschichte aus jungen Jahren als Franke der in Niederbayern im Internat war. Wir sind mal auf Klassenfahrt an einer Tabledancebar vorbeigefahren und da hab ich gerufen zu den anderen: &quot;A dabledans bar!&quot; Damit wurde ich jahrelang aufgezogen!",
            "comment_author": "DAW Video Kanal",
            "comment_author_id": "UCHguPcEz9nshBtMyxu_HpSg",
            "comment_time": "2021-09-07T19:37:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzRGfb0cn29ig98i354AaABAg",
            "comment_text": "Haggebuddne",
            "comment_author": "Anton R\u00fcger",
            "comment_author_id": "UCgIMoGcQcpIAPd5IDVcm7Qg",
            "comment_time": "2021-09-07T19:37:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxE1-Nlh1oNajackCh4AaABAg",
            "comment_text": "etzala mein lieblings Wort aus Franken",
            "comment_author": "SuperCiric",
            "comment_author_id": "UCD1ScjVq-Juci__QKYNOB9g",
            "comment_time": "2021-09-07T19:38:35+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxEmZqE0ZqY7uhWkpJ4AaABAg",
            "comment_text": "Spielt hier eigentlich jemand (etzala) Killingfloor?",
            "comment_author": "Julian from the Internet",
            "comment_author_id": "UCEBCr06nvHU-ab-2KCMHLAg",
            "comment_time": "2021-09-07T19:39:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxv56IENf7qtTdyqU94AaABAg",
            "comment_text": "Wirklich jeder Franke, mich eingeschlossen, sch\u00e4mt sich...",
            "comment_author": "HANS Wurst",
            "comment_author_id": "UCfiIZpS2WRHjmnwEohBWU0w",
            "comment_time": "2021-09-07T19:49:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwcKeXCgWyyrpVnTLJ4AaABAg",
            "comment_text": "Ich als echte Frankne benutz immer &quot;dings \u00e4hh&quot; f\u00fcr alles wenn mir das Hochdeutsche Wort net einf\u00e4llt, richtig brudal alda Xd",
            "comment_author": "Analdil",
            "comment_author_id": "UCMts4ggr3K8KpBx07P5znnw",
            "comment_time": "2021-09-07T19:49:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxzLzvrQm3ro2Q69Fh4AaABAg.9Rzugfqze639S-OUa9smde",
            "comment_text": "Definitiv",
            "comment_author": "Steven Krieger",
            "comment_author_id": "UC-pqDyGd3G99FtCMhgBBkxA",
            "comment_time": "2021-09-07T19:51:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-PYHPJHLYwyQebA54AaABAg",
            "comment_text": "Die Schwei\u00dffliege",
            "comment_author": "yorshka",
            "comment_author_id": "UCdLKCTbMzDqCk9NSMTr7G5g",
            "comment_time": "2021-09-07T19:53:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwBG9tES2Rjc2-9SrB4AaABAg",
            "comment_text": "Tolle gesichtsmuskel\u00fcbungen",
            "comment_author": "Steven Krieger",
            "comment_author_id": "UC-pqDyGd3G99FtCMhgBBkxA",
            "comment_time": "2021-09-07T19:55:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyEFceP8ouPbkKsLZN4AaABAg",
            "comment_text": "Endlich mal content mit Mehrwert gratuliere!",
            "comment_author": "TOUCH EVERYTHING!",
            "comment_author_id": "UCJQJ0618Wyz6d0MJ_lJLEBg",
            "comment_time": "2021-09-07T20:02:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-PwoXcb1b",
            "comment_text": "@Munchma Quchi Jetzt mach mal halb lang, es gibt nicht NUR Licht oder NUR Schatten. Jeder Mensch hat seine Schw\u00e4chen.",
            "comment_author": "T-Rex",
            "comment_author_id": "UCcp5yrOP7Fjj-WVpYDAdOnQ",
            "comment_time": "2021-09-07T20:04:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxeQcw63I-Mdc3k8n14AaABAg",
            "comment_text": "Du bist einfach Gschwerl",
            "comment_author": "ede naklar",
            "comment_author_id": "UCfSqxSegvNZpHAtUL03YpMA",
            "comment_time": "2021-09-07T20:04:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwBlBC1DhX0olT_cXx4AaABAg",
            "comment_text": "Als Franke kann ich voller \u00dcberzeugung sagen: Ich sch\u00e4me mich.",
            "comment_author": "Domi G",
            "comment_author_id": "UCAT-HmV4J287bgo_SDrEUvw",
            "comment_time": "2021-09-07T20:05:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyHvpMtee5gINi30S94AaABAg",
            "comment_text": "Schickt mehr s\u00fcssigkeiten",
            "comment_author": "MrMonsterblock",
            "comment_author_id": "UCnI9lThZ_BsIAZ_Tw65_CJg",
            "comment_time": "2021-09-07T20:07:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxR8R8avBZYtE8Vm_N4AaABAg",
            "comment_text": "Hoffentlich holt dich der nachtgieger!",
            "comment_author": "KillerKatze1800",
            "comment_author_id": "UCY-k5UPHlZ2W86oKz5ftlFg",
            "comment_time": "2021-09-07T20:11:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzPMlOEzTVC5UKih6d4AaABAg",
            "comment_text": "Fr\u00e4nkisches Wort f\u00fcr wie bidde? Spielt eigentlich jemand Killing Floor?",
            "comment_author": "FantaFuture92",
            "comment_author_id": "UC3IToJgxZFvmN90XM0REmAA",
            "comment_time": "2021-09-07T20:23:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-SEUg-Wn-",
            "comment_text": "@Anna Lena ich bin zudem noch bei der freiwilligen Feuerwehr t\u00e4tig und habe die Taubenzucht meines Opas \u00fcbernommen. Jetzt bist du dran, was hast du vorzuweisen?",
            "comment_author": "ezimos 29",
            "comment_author_id": "UCrh8nTeSPqmrb2-DDkvhyxg",
            "comment_time": "2021-09-07T20:24:23+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxV1BxNc2hVJakRIUx4AaABAg",
            "comment_text": "Seine Zahnl\u00fccke ist gr\u00f6\u00dfer als seine Zukunft.",
            "comment_author": "McLovin",
            "comment_author_id": "UCuWufUSqGxLWPt-lcm3_q9Q",
            "comment_time": "2021-09-07T20:28:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz0RWqj9-9Le0cXVeZ4AaABAg",
            "comment_text": "Die gemeine &quot;Schwei\u00dffliege&quot;...wer kennt sie nicht.....^^",
            "comment_author": "Koshiro Yamagami",
            "comment_author_id": "UCib0NEEMkPZNUAgWYUJ0XSw",
            "comment_time": "2021-09-07T20:31:23+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwWPcf-B_aojdido2F4AaABAg",
            "comment_text": "Ich finde aber da alle immer sagen, er sei ungepflegt, dass er aber sehr wei\u00dfe Z\u00e4hne hat, muss man sagen!",
            "comment_author": "Buller 2014",
            "comment_author_id": "UCA77VQZjzGJc74xcXY53Lig",
            "comment_time": "2021-09-07T20:32:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgySfaR_UOJz7nAcEGB4AaABAg",
            "comment_text": "Kein Hater hat irgendwas in der Hose \ud83e\udd23",
            "comment_author": "Dana Kirasch",
            "comment_author_id": "UCKoyu1LpqjwcRmBT3YhD7Mw",
            "comment_time": "2021-09-07T20:44:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgysDzXMokLtZwbD7QF4AaABAg",
            "comment_text": "My 700 lb life.",
            "comment_author": "Sam Sam",
            "comment_author_id": "UCAGfS-EyRU3ig1Rlte8v5UQ",
            "comment_time": "2021-09-07T20:46:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgytsfSh1035o38ATgx4AaABAg",
            "comment_text": "Es heisst Schmeissfliege \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
            "comment_author": "Jennifer Nicole",
            "comment_author_id": "UCfGqvzk33FBtrjUzpkDN2DA",
            "comment_time": "2021-09-07T20:48:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugws-x-fzUzsW3Ipzn54AaABAg",
            "comment_text": "I have not idea. Englischlord wieder am stizzle",
            "comment_author": "Mary Snufkin",
            "comment_author_id": "UC5cXuwkw-1f8IiEI70PKBUw",
            "comment_time": "2021-09-07T20:52:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzALjaN3yvH3IzvbzV4AaABAg",
            "comment_text": "Getzt sach mir aber nich dat du deine Franken W\u00f6rter googlen musst?! Ker wat bisse f\u00fcrn Franke?",
            "comment_author": "Jennifer Nicole",
            "comment_author_id": "UCfGqvzk33FBtrjUzpkDN2DA",
            "comment_time": "2021-09-07T20:53:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw0pY0d-SGpRzGn2vF4AaABAg",
            "comment_text": "0:14, wenn die Emskirchener Stra\u00dfenkehrer ihre Besen zamr\u00e4umne",
            "comment_author": "habsburger Lippe",
            "comment_author_id": "UCht2Ca_GV2kN-cfNPcHup_w",
            "comment_time": "2021-09-07T20:57:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy2KACmOQoSb0hbmKl4AaABAg",
            "comment_text": "Ehrenhaft dass er Bayern und Franken trennt\ud83d\ude4f\ud83c\udffc das erleichtert die Schuldfrage",
            "comment_author": "Ace of Pace",
            "comment_author_id": "UCnOdF2e812q2g2RU5rm8v0Q",
            "comment_time": "2021-09-07T21:02:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzNBzQGNSTCGNbS-nN4AaABAg",
            "comment_text": "Ich bin so loyal, ich hab seit Wochen nicht geduscht.",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-07T21:06:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-XOGl_OIp",
            "comment_text": "@Timo R\u00f6gner\u00a0 \n\nSolche Kommentare kommen halt immer nur von schirchen bladen Leuten.",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-07T21:09:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyAz74PPlyIJzorq7t4AaABAg",
            "comment_text": "H\u00e4 I hab dich ALLAWAL ned verstandne bum",
            "comment_author": "Frag buwa",
            "comment_author_id": "UChv_96m71D6Bc-HS_Z9eO2g",
            "comment_time": "2021-09-07T21:12:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S-XnCuE6hQ",
            "comment_text": "@Darren _\u00a0 \n\nLern Deutsch, du Heisl!",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-07T21:12:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-XxvNrS2Y",
            "comment_text": "@Anna Lena \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "comment_author": "ezimos 29",
            "comment_author_id": "UCrh8nTeSPqmrb2-DDkvhyxg",
            "comment_time": "2021-09-07T21:14:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S-Y5wsWN7d",
            "comment_text": "Wenn man euch Bayern redn h\u00f6rt denkt man ihr seit stockbesoffen",
            "comment_author": "Der Baggerschmied",
            "comment_author_id": "UCRLYEFraX1hc5Fb4MqkfK4g",
            "comment_time": "2021-09-07T21:15:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc6p8Tlxv_1Xyhq354AaABAg.9RzwF6qO6-k9S-YGQlHhY3",
            "comment_text": "Ich sch\u00e4me mich was hier allgemein abgeht",
            "comment_author": "Der Baggerschmied",
            "comment_author_id": "UCRLYEFraX1hc5Fb4MqkfK4g",
            "comment_time": "2021-09-07T21:17:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx-_ALP3hJO1pyVG0t4AaABAg",
            "comment_text": "i have not idea....",
            "comment_author": "F. A.",
            "comment_author_id": "UCPnoEEsDgBtx3ZJc1r9JPCg",
            "comment_time": "2021-09-07T21:18:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc6p8Tlxv_1Xyhq354AaABAg.9RzwF6qO6-k9S-YafWHSrj",
            "comment_text": "@BornForGaming1\u00a0 \n\nEtzadla h\u00e4tt i fast scho glaubt, alle Franggne w\u00e4rn so, datzechlich sogar.",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-07T21:19:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy-EYa4AcyY2Q1XVQl4AaABAg",
            "comment_text": "Danke drachenlord du bist gut so wie du bist und lass dich nicht Unterkriegen",
            "comment_author": "BABYWASSER",
            "comment_author_id": "UCQ8d7KcGcpjgBBjxNzxhlAw",
            "comment_time": "2021-09-07T21:20:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw-Whh-1cO1R9qO_9J4AaABAg",
            "comment_text": "feier dich",
            "comment_author": "FROZR VYN",
            "comment_author_id": "UCupm5qm6lAqKR7v-uecTpBw",
            "comment_time": "2021-09-07T21:20:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwBAD2xswJiDDebZy94AaABAg",
            "comment_text": "schei\u00dfe aller der hat kein plan wovon er redet",
            "comment_author": "Matlis Zteemel",
            "comment_author_id": "UCxPgVTftnSrj4utKeSM3Tig",
            "comment_time": "2021-09-07T21:28:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyiA6eYumUMZz823Ex4AaABAg",
            "comment_text": "Mehr dialeggt und Fremdsprachn condend bidde. Wie w\u00e4rs mit jabbanisch oder ingl\u00fcsch.",
            "comment_author": "Lil",
            "comment_author_id": "UCUaIb4aPolc1Vph56gN8WiA",
            "comment_time": "2021-09-07T21:30:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz6Dhs_nelgmEV3jWJ4AaABAg",
            "comment_text": "So ein Schmarrer",
            "comment_author": "Drachen H\u00e4uptling lvl. 1",
            "comment_author_id": "UCJedSNk3fAuXLkurpGzXFqg",
            "comment_time": "2021-09-07T21:30:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzloCEASqDGZtDK-yp4AaABAg",
            "comment_text": "Jetzala",
            "comment_author": "Exi",
            "comment_author_id": "UCA2W9rlufMp-12puHGzz3Aw",
            "comment_time": "2021-09-07T21:34:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-_HqTDZcp",
            "comment_text": "@Anna Lena\u00a0 \n\nZ\u2018bl\u00f6d f\u00fcr Sarkasmus?",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-07T21:34:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-_XhJS_xZ",
            "comment_text": "@Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose einer hats verstanden. Die Mulle ist ja etzalla naiver als der \u00dcberlord",
            "comment_author": "ezimos 29",
            "comment_author_id": "UCrh8nTeSPqmrb2-DDkvhyxg",
            "comment_time": "2021-09-07T21:36:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-a2RmzNHu",
            "comment_text": "@ezimos 29 \n\nIs ja wohl kaum zu \u00fcbersehne, Aller!\nVl is sie die Froindin aus Malen?",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-07T21:41:23+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwmVtqgjzCK5ihSj514AaABAg",
            "comment_text": "Winkler was ist wenn morgen keine Leibgarde mehr zu deinen Schutz kommt ?? Was passiert wohl mit Dir ??? Schade schade das Du nicht in die USA gehst",
            "comment_author": "Panzer Peace",
            "comment_author_id": "UCvF1TLrZ03r3zfLQnT4EcnQ",
            "comment_time": "2021-09-07T21:45:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzUgvl6LDkoU68ti_x4AaABAg",
            "comment_text": "Gesichtskirmes auf h\u00f6chstem Level mal wieder",
            "comment_author": "Megular Rotherfucker",
            "comment_author_id": "UC7rQNnnlxqe0C3mKhGmJnMQ",
            "comment_time": "2021-09-07T21:46:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgylcWUqOcF_dfMk7u54AaABAg",
            "comment_text": "Gelbwurst gibts in ganz Deutschland. Wie bescheuert bist du eigentlich?",
            "comment_author": "James Bembel",
            "comment_author_id": "UC318HKWCTI-2TLL5wMMqbEg",
            "comment_time": "2021-09-07T21:51:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz54WwEpxXaXM-ISNV4AaABAg",
            "comment_text": "Die Frage ist: Wie kommen die Fleckene an das gr\u00fcne Ding im Hintergrund......",
            "comment_author": "M-Files",
            "comment_author_id": "UCS6pcvDyX1Hvufa7yxHisTQ",
            "comment_time": "2021-09-07T21:51:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwNZeLU_B_00eQkybB4AaABAg",
            "comment_text": "fr\u00e4nggisch for runaways! rainers gesichtskirmes und seine infantilen bewegungen. wie stolz er ist! \nomg, es ist einfach nur peinlich.",
            "comment_author": "so nich! Frollein!",
            "comment_author_id": "UCyqCw3l7PJtYuYyTHHs32VA",
            "comment_time": "2021-09-07T22:01:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxzLzvrQm3ro2Q69Fh4AaABAg.9Rzugfqze639S-ch4YF1MB",
            "comment_text": "wie stolz er ist.",
            "comment_author": "so nich! Frollein!",
            "comment_author_id": "UCyqCw3l7PJtYuYyTHHs32VA",
            "comment_time": "2021-09-07T22:04:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwLqeg63S3Nj4bey-N4AaABAg",
            "comment_text": "In Bayern sagt man nicht Schellen. Das hei\u00dft du kriagst a Bockfotzn dasd zwoar barr Schuah zuam bremsen brauchst = Du kriegst eine Ohrfeige das du zwei Paar Schuhe zum bremsen brauchst",
            "comment_author": "Cry Frog",
            "comment_author_id": "UCuU5jOEgoqsd3CMqJbGlZ1g",
            "comment_time": "2021-09-07T22:04:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx5q-dp5pKTKzemIf54AaABAg",
            "comment_text": "Hassalla? Wohl eher: B\u00e4malla, Lets playalla",
            "comment_author": "Paddylicious Hasselhoff",
            "comment_author_id": "UC_Sq2hnr4uL9W38g22CHrtA",
            "comment_time": "2021-09-07T22:05:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzVI_W7xdr1XE44CZB4AaABAg",
            "comment_text": "Die Zahnl\u00fcckne hat der Lord weil der Zahn beim fr\u00e4nkischen aussprechen rausgeschossen ist",
            "comment_author": "M. K.",
            "comment_author_id": "UC_DUGmgqIbdJqVrhSq9ViZQ",
            "comment_time": "2021-09-07T22:07:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxrWXxlhK6Vpxcmtet4AaABAg",
            "comment_text": "95% Haterkommentare, von ca. 2% Haterschaft. Merkst du selbst oder ?",
            "comment_author": "Der Kaggstift",
            "comment_author_id": "UCkNI12MY87FncGh8oqD5sGw",
            "comment_time": "2021-09-07T22:08:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwiuFkn5TRgIbkiBwh4AaABAg",
            "comment_text": "Ich verstehe das meiste weil ich \u00d6sterreicher bin! Den haidern musst du a Watschn geben",
            "comment_author": "Matthias 9",
            "comment_author_id": "UC9zl-9StTSmsaR_ifnRZLjQ",
            "comment_time": "2021-09-07T22:09:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqBEbhmZrZpcV-6kR4AaABAg.9S-0K-6kyNV9S-dW-wfJIu",
            "comment_text": "ekelhaft",
            "comment_author": "so nich! Frollein!",
            "comment_author_id": "UCyqCw3l7PJtYuYyTHHs32VA",
            "comment_time": "2021-09-07T22:11:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwy2WmjBAGVKQNVoZZ4AaABAg",
            "comment_text": "Fei.",
            "comment_author": "Stephan Leichsenring",
            "comment_author_id": "UC7x_JwkLtbUtp0kSb46Wubw",
            "comment_time": "2021-09-07T22:12:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyCMTENSJfUXXsp3Qd4AaABAg",
            "comment_text": "Drachenlord YT to the moon \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 200.000 Abonnenten soon \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8",
            "comment_author": "smoker",
            "comment_author_id": "UCExwYTjQ2Y2ooMz0MvOD14g",
            "comment_time": "2021-09-07T22:13:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwu-DC3Yu3ouUFMiMB4AaABAg",
            "comment_text": "Ich komme ja auch aus Franken und eigentlich hei\u00dft das ja Schmei\u00dffliege und nich Schwei\u00dffliege",
            "comment_author": "Yeetus Delitus",
            "comment_author_id": "UCcxxscJopEcRqgdYU3pdu8A",
            "comment_time": "2021-09-07T22:20:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQoIlz55QlSqzhu-V4AaABAg.9RzudMWCF_79S-eg7UXY7_",
            "comment_text": "@Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose die mulle l\u00f6scht hier ein gommendar nach dem annere. Vielleicht ist sie selbst  ein Mobbingopfer und wird jetzt ultra getriggert. Wenn das so ist. Ganz ruhig, alles gut. Beruhige dich bidde und trink etzalla a sahnebagadi",
            "comment_author": "ezimos 29",
            "comment_author_id": "UCrh8nTeSPqmrb2-DDkvhyxg",
            "comment_time": "2021-09-07T22:21:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzoXDjo1pOewh16INx4AaABAg",
            "comment_text": "Endlich wei\u00df ich was eine Schubkarre ist",
            "comment_author": "Barack Obama -",
            "comment_author_id": "UCdlfVc0VJiBpZ0D1LNU2z1A",
            "comment_time": "2021-09-07T22:29:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxD_2sCuTnBj2koRxt4AaABAg",
            "comment_text": "H\u00e4 im Kreuzwortr\u00e4tsel wird hae geschrieben, wie kann es dann 2 Buchstaben haben?",
            "comment_author": "fantasyvoll",
            "comment_author_id": "UCVYmbyR_NvOH7ijS9eRzIYg",
            "comment_time": "2021-09-07T22:31:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyPMzdxXXQS5fSku554AaABAg.9S-IAMEP8Mo9S-gT9pqeN-",
            "comment_text": "@Timo R\u00f6gner \n\nDu bist bedauerlich.",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-07T22:37:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxazE32_x_673AMfOt4AaABAg",
            "comment_text": "A Grapfen",
            "comment_author": "Silas Walgenbach",
            "comment_author_id": "UC78ZP47jYjfcLftaP6hrzSg",
            "comment_time": "2021-09-07T22:42:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz34gq-D-jf0bPCqOd4AaABAg",
            "comment_text": "Jeder Dialekt ist geil!",
            "comment_author": "Karl Klammer",
            "comment_author_id": "UCVAxGVz9PhD11vpyTjBaO1g",
            "comment_time": "2021-09-07T22:44:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw247B4Mc3s7_NCIeB4AaABAg",
            "comment_text": "Das mit den Hasen und Hosen ist im Erzgebirge genauso.",
            "comment_author": "Karl Klammer",
            "comment_author_id": "UCVAxGVz9PhD11vpyTjBaO1g",
            "comment_time": "2021-09-07T22:46:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyq3ibb8yNi2bTTIHd4AaABAg",
            "comment_text": "Eine der vielen Dinge die ich vermissen werde wenn ich aus Franken wegziehe????",
            "comment_author": "A-Ron20347",
            "comment_author_id": "UC72zBGqz_nkpzZr3xnz9c2w",
            "comment_time": "2021-09-07T22:47:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyDM-na2x5l9caWkfh4AaABAg",
            "comment_text": "Wie d\u00fcnn er damals noch war",
            "comment_author": "Jakob",
            "comment_author_id": "UCHakIfi6u298bgq7MeO_AAg",
            "comment_time": "2021-09-07T22:48:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxYw-25-6Zbj6KHgpt4AaABAg",
            "comment_text": "Die fr\u00e4ngische Gesichtsgirmes ist einfach herrlich zu betrachtne.",
            "comment_author": "Rocko Dudu",
            "comment_author_id": "UC-6tTmzf6Y7wV8bCcSlMSsg",
            "comment_time": "2021-09-07T22:48:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw0MXgyeNC31Qn7y5F4AaABAg",
            "comment_text": "9:45 Gadenhagge",
            "comment_author": "Silas Walgenbach",
            "comment_author_id": "UC78ZP47jYjfcLftaP6hrzSg",
            "comment_time": "2021-09-07T22:49:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy8ibGjguBaSf0hGT94AaABAg",
            "comment_text": "Kommt Das alles im n\u00e4chsten Test dran?",
            "comment_author": "SadSeal",
            "comment_author_id": "UCYPSCfEaNDnpumQ-4N3AFSg",
            "comment_time": "2021-09-07T22:54:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzUua_SFGdzp_SB9554AaABAg",
            "comment_text": "Das Fideo wurde bestimmt gleich im Anschluss zu seiner Bildungsauftragsoffensive letzte Woche aufgenommen und wird etzala wieder fallen gelassen.",
            "comment_author": "Nils",
            "comment_author_id": "UCSqHRfvNYZ4tOmxns2XX_lQ",
            "comment_time": "2021-09-07T23:03:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9S-kO9w_ZeZ",
            "comment_text": "Eine DIN A4 Seite, er wei\u00df schon gar nicht mehr wie viele Worte das sind :o !!\nWenn er sich die alle selbst aus gedacht hat, dann bin ich echt baff! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "comment_author": "Leonard Heller",
            "comment_author_id": "UC3rwBbkbNwSsYcUprUULw4g",
            "comment_time": "2021-09-07T23:11:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwvwz_gincpuBzh4NF4AaABAg",
            "comment_text": "Wurde das tschirt nicht mal von einem  hater zerrissen",
            "comment_author": "Deutz,1,AGRAR",
            "comment_author_id": "UCPaeKaNkR2Zg5M8TFTSi6pw",
            "comment_time": "2021-09-07T23:11:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzsx1up8NgPYcwDt1N4AaABAg",
            "comment_text": "Mein Hirn verfl\u00fcssigt sich gerade und l\u00e4uft mir aus den Ohren. Danke Herr Winklah. Jetzt bin ich wie du... Warte.. mir fehlt die Wampe daf\u00fcr.",
            "comment_author": "Derethevil",
            "comment_author_id": "UC9brN6-KVA4MKle1gIxMWbA",
            "comment_time": "2021-09-07T23:15:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyornySZfziY6TiuWV4AaABAg",
            "comment_text": "wieso \u00e4u\u00dferst du dich nie zu leuten die dir zur Seite stehen wollten aber dann \u00fcbelst den shitstorm kassierer?\ndu als anti-mobbing ehrenmann sollte das doch traurig machen",
            "comment_author": "klausi1965",
            "comment_author_id": "UCI7NAQEZMneeA57js-8qNZw",
            "comment_time": "2021-09-07T23:18:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzHhwlWCGJv87Hoox14AaABAg",
            "comment_text": "wie will man sehen, ob das &quot;format&quot; ankommt, wenn man die bewertung deaktiviert hat?",
            "comment_author": "TADASHI",
            "comment_author_id": "UC4Ww82N9Wk0Qa0Mmv-1x3zA",
            "comment_time": "2021-09-07T23:20:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxdTcUmFvA7erh5C854AaABAg",
            "comment_text": "Will der digge nach Madeira ziehen um Steuern f\u00fcr er nicht z\u00e4hlt zu sparen?",
            "comment_author": "Romeo Sierra",
            "comment_author_id": "UCwpqNmmsIEMxF1NiKmREgjg",
            "comment_time": "2021-09-07T23:29:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9S-mYngbbwm",
            "comment_text": "Absolut er redet fast so gut Deutsch wie mein Nachbar der aus Kosovo kommt.",
            "comment_author": "Romeo Sierra",
            "comment_author_id": "UCwpqNmmsIEMxF1NiKmREgjg",
            "comment_time": "2021-09-07T23:30:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxzLzvrQm3ro2Q69Fh4AaABAg.9Rzugfqze639S-n0P0SJIQ",
            "comment_text": "Noch ein bisschen mehr Zahnstein und die Kiefermuskeln versagen.",
            "comment_author": "R L",
            "comment_author_id": "UCx49Cuiq-brsAvf_k1JwVlQ",
            "comment_time": "2021-09-07T23:34:42+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9S-n2V3o7tk",
            "comment_text": "Absolut",
            "comment_author": "Romeo Sierra",
            "comment_author_id": "UCwpqNmmsIEMxF1NiKmREgjg",
            "comment_time": "2021-09-07T23:35:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9S-nCXm0o-5",
            "comment_text": "@Romeo Sierra \n\n\u201eAus Kosovo\u201c hahaha",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-07T23:36:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz7PzrGwXpShoi3hZx4AaABAg",
            "comment_text": "Etzala is the wort und only!",
            "comment_author": "J P",
            "comment_author_id": "UCn6jXOhpkiV5rVkaEgrO_Ew",
            "comment_time": "2021-09-07T23:39:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx_R8yWJyw5d_TJqCR4AaABAg",
            "comment_text": "Wer ist diese dicke Frau?",
            "comment_author": "R L",
            "comment_author_id": "UCx49Cuiq-brsAvf_k1JwVlQ",
            "comment_time": "2021-09-07T23:45:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyW6jFbH_Qj8d9-Nb94AaABAg",
            "comment_text": "Schmarrerlord",
            "comment_author": "BafferSchlusen",
            "comment_author_id": "UCEnJpzvbiCEKFKaq2zQFEkw",
            "comment_time": "2021-09-07T23:47:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyGHA6QEutBr9_SBnZ4AaABAg.9Rzxuytm6PQ9S-oYtXv4Yf",
            "comment_text": "Man ist ja immer unschuldig im Internet und wei\u00df nichts anderes anzufangen als fr\u00e4nkisch zu lernen\ud83e\udd23",
            "comment_author": "Romeo Sierra",
            "comment_author_id": "UCwpqNmmsIEMxF1NiKmREgjg",
            "comment_time": "2021-09-07T23:48:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzodXOX6DpL0kVljOJ4AaABAg.9RzvqYjfOgW9S-ofzlfjRh",
            "comment_text": "@Anna Lena Stuttgart ist schlimmer ja sogar.",
            "comment_author": "Romeo Sierra",
            "comment_author_id": "UCwpqNmmsIEMxF1NiKmREgjg",
            "comment_time": "2021-09-07T23:49:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxZKANYREyj7w5vjft4AaABAg",
            "comment_text": "servuslord",
            "comment_author": "soso",
            "comment_author_id": "UCsbpmDNmIRW2SqEBsMudycw",
            "comment_time": "2021-09-07T23:51:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxedxgOL8WFPJhqxpR4AaABAg",
            "comment_text": "\u201eMein Kumpel hat mir dabei geholfen der is auch a Franke\u201c.\n\nGoogle ist nicht dein Kumpel..\nUnd Gelbwust gibts nicht nur in Franken.. ich vergesse manchmal wie weit er zur\u00fcck ist \ud83d\ude05",
            "comment_author": "Okami Rikku",
            "comment_author_id": "UCClTu7ZO6twVdtu1F4Corjw",
            "comment_time": "2021-09-07T23:52:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyIGtnhlUVbfTU63cl4AaABAg.9RzutGRN3SA9S-pOY_Frjk",
            "comment_text": "Ja es gibt tats\u00e4chlich Leute die mit ihm Mitleid haben ja sogar.",
            "comment_author": "Romeo Sierra",
            "comment_author_id": "UCwpqNmmsIEMxF1NiKmREgjg",
            "comment_time": "2021-09-07T23:55:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzGHobeF6VjKQC00BZ4AaABAg.9RzwBN0qI2o9S-pV3Cg87H",
            "comment_text": "Na logisch sonst bist nur ein Bayer",
            "comment_author": "Romeo Sierra",
            "comment_author_id": "UCwpqNmmsIEMxF1NiKmREgjg",
            "comment_time": "2021-09-07T23:56:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw31MgvwdZK1Vm_luR4AaABAg",
            "comment_text": "etz dearfsta dich scho sch\u00e4m a frank zu sein",
            "comment_author": "Olaf \u00d6stersund",
            "comment_author_id": "UCtIcuh2iHdBqtEYEm7nBYWA",
            "comment_time": "2021-09-08T00:01:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwyj1oBbW8iIAmNMc54AaABAg",
            "comment_text": "Wie unverbrannt sein Haus damals noch war.",
            "comment_author": "Erfahrener Autor",
            "comment_author_id": "UCs9SzvBFY7bGc-8WOUHyHOQ",
            "comment_time": "2021-09-08T00:02:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxXOo7W8h53HZanmM94AaABAg.9RzwiMp1l639S-qQ0RaBA_",
            "comment_text": "Vierteltonner Landwal\ud83e\udd23",
            "comment_author": "Romeo Sierra",
            "comment_author_id": "UCwpqNmmsIEMxF1NiKmREgjg",
            "comment_time": "2021-09-08T00:04:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-qQ81bEfe",
            "comment_text": "Ich Familienvater von zwei Kindern, hoffe inst\u00e4ndig das meine Kinder nicht so werden wie die meisten hier. Tats\u00e4chlich seid ihr in meinen Augen sozialer Abschaum. Ich sehe mir erst seit kurzem die Videos von Drachenlord an und ja seine Aussagen in fr\u00fcheren Videos sind nicht ok, aber er wurde \u00e4lter und reifer. Ebenso kann man klar erkennen das er einiges bereut und alles daran setzt \/versucht es besser zu machen. Respekt an dich Drachenlord das du weiter an dir arbeitest, streng dich weiter an und lass dich nicht zu Gewalt provozieren jeder macht mal Fehler, aber nur die daraus lernen kommen weiter. Und an die meisten hier sch\u00e4mt euch wie ihr mit Menschen umgeht.",
            "comment_author": "Jens Schoemakers",
            "comment_author_id": "UCRvACYUrQPUzLpbuA3zGy5A",
            "comment_time": "2021-09-08T00:04:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyKWrkMg6j2IrjPH0J4AaABAg",
            "comment_text": "und was bedeutet emala??",
            "comment_author": "David Wick-Fritsch",
            "comment_author_id": "UC9iYk2PlMiFiM9YhjUJFvAw",
            "comment_time": "2021-09-08T00:09:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwdDk66tTmaU6BQbpV4AaABAg",
            "comment_text": "Dialekte sterben aus",
            "comment_author": "91Butters",
            "comment_author_id": "UCu7Uuq0xQoxF6C5jgqVQS-g",
            "comment_time": "2021-09-08T00:14:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-sHpnJV5G",
            "comment_text": "@Jens Schoemakers du hast doch ne macke,einen verurteilten Gewaltt\u00e4ter zu unterst\u00fctzen.Sch\u00e4men Sie sich.Pfui deibel",
            "comment_author": "Michael Myers",
            "comment_author_id": "UCa87TfgOE_QFf273aa5hQRw",
            "comment_time": "2021-09-08T00:20:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-sQ6tGjWu",
            "comment_text": "@Jens Schoemakers Ich, Familienvater eines Kindes, dessen Name mit J anf\u00e4ngt und mit ens endet, kann sagen, dass mein Sohn leider eine herbe Entt\u00e4uschung f\u00fcr unsere Familie ist. Etzala wird er aus dem Testament gestrichen.",
            "comment_author": "Yann",
            "comment_author_id": "UClBZCeLqsfqFHoAMO_y1F-A",
            "comment_time": "2021-09-08T00:21:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzHxN4CYSQLv2VcH0t4AaABAg",
            "comment_text": "Geh arbeiten",
            "comment_author": "Ferd Blu",
            "comment_author_id": "UCgaqkSOlZmAguchwddqYhyw",
            "comment_time": "2021-09-08T00:23:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzLZuGRoxhM2dNgqN54AaABAg",
            "comment_text": "Und das Wort Arbeit gibt es im Fr\u00e4nkischen nicht.",
            "comment_author": "Ferd Blu",
            "comment_author_id": "UCgaqkSOlZmAguchwddqYhyw",
            "comment_time": "2021-09-08T00:27:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxI1LHCUEaBefIk4OJ4AaABAg.9RzvT0HHu3R9S-t40eAFXs",
            "comment_text": "Schwei\u00df oder Schei\u00df.. Je nach dem welcher der Ger\u00fcche aktuell \u00fcberwiegt in Klein-Tschernobyl bei Admiral Waggelzidse",
            "comment_author": "Skankhunt42",
            "comment_author_id": "UCZbAleeRF4KnvxF0KyD_-Gw",
            "comment_time": "2021-09-08T00:27:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwD8ManV9D0wcFNZJp4AaABAg",
            "comment_text": "Leute zieht ihn nicht so Runter, denn das macht schon sein Gewicht!",
            "comment_author": "Professor X",
            "comment_author_id": "UCGEG45U2Xefhm-YpbUguhlA",
            "comment_time": "2021-09-08T00:32:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwnQJp3MxuW_zpH-hp4AaABAg",
            "comment_text": "Was hei\u00dft unsympathisch auf fr\u00e4nkisch?",
            "comment_author": "Darkwing Duck",
            "comment_author_id": "UCGk0HZ2sGEECH2mlOAEKvYw",
            "comment_time": "2021-09-08T00:38:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxHD3omzOrwxpcH6gZ4AaABAg",
            "comment_text": "Etzala geht\u2018s in den Knast.",
            "comment_author": "thomas jefferson",
            "comment_author_id": "UChhF5ubcT_NciGArHxOcQ_w",
            "comment_time": "2021-09-08T00:38:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxEV-qmd_V8hgBxtWV4AaABAg",
            "comment_text": "Die Haare kann man sich auch vor dem Video machen .....",
            "comment_author": "Toastbrot151",
            "comment_author_id": "UCJ60y3p7_3WHJweqEgPKaeA",
            "comment_time": "2021-09-08T00:49:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S-wCw69Ypi",
            "comment_text": "@T-Rex Terroranschl\u00e4ge und Holocaust verharmlosen, sich vor Kindern entbl\u00f6ssen, Morddrohungen, heftige Beleidigungen, Steuerhinterziehung, Tierqu\u00e4lterei, etc. das sind nicht nur Schw\u00e4chen",
            "comment_author": "Munchma Quchi",
            "comment_author_id": "UC0pz1g0UGai5BOGjZ3P2UBA",
            "comment_time": "2021-09-08T00:55:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxvBTo3twknerl14il4AaABAg",
            "comment_text": "Hey Drache, was hei\u00dft eigentlich Killing Floor auf Fr\u00e4nkisch?",
            "comment_author": "antiproductive",
            "comment_author_id": "UCoaUaxks1BiY1vwYweQHY8g",
            "comment_time": "2021-09-08T01:02:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyqwBuC9DeRqH5Wp5d4AaABAg",
            "comment_text": "Gar nicht mal so schlecht das Video",
            "comment_author": "Selcob",
            "comment_author_id": "UCt6WUQptoDTLmaVk5el5vGQ",
            "comment_time": "2021-09-08T01:09:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9S-ysUBsGvf",
            "comment_text": "@Romeo Sierra Sagt der ROMEO SIERRA. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "comment_author": "Thomas Pirro",
            "comment_author_id": "UCFSU8I1HNZzHly4Fw-zHTtQ",
            "comment_time": "2021-09-08T01:18:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyVBG5ps1Crjw4WKph4AaABAg",
            "comment_text": "die Videos vom Butter Golem werden immer langweiliger.",
            "comment_author": "Sten Sichting",
            "comment_author_id": "UCnHkJsGHy1l7jr6hmMe9iwQ",
            "comment_time": "2021-09-08T01:29:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxHnA7njdGSF6o9tK94AaABAg",
            "comment_text": "Gesichtskimes vom Feinsten. Danke Drachne!",
            "comment_author": "TheSpliffKiffer",
            "comment_author_id": "UCq3fT63xJb2cdwA86y-Vrbw",
            "comment_time": "2021-09-08T01:30:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxrkhp4gc9pBPRwBg14AaABAg",
            "comment_text": "S\u00f6der und Drachenlord - das sind genug Franken f\u00fcrs ganze Leben. Und der Beckstein war auch nicht besser. :P",
            "comment_author": "Anna H.",
            "comment_author_id": "UCYaVVG52Bu-IyZIpF8DvG-w",
            "comment_time": "2021-09-08T01:32:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzNJFLrBz9IxpXAfFZ4AaABAg",
            "comment_text": "Gschmarrilord",
            "comment_author": "SFR Yugoslavia",
            "comment_author_id": "UCH6yWye7hJdBP3dMwt-5iwA",
            "comment_time": "2021-09-08T01:37:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugye1F9_I1sw387TYSR4AaABAg",
            "comment_text": "&quot;Watschn&quot; ist in keiner Weise fr\u00e4nkisch sondern bairisch-\u00f6sterreichisch! Da aber Franken zu Bayern geh\u00f6rt (leider?) wurde nat\u00fcrlich auch ein nicht geringer Dialektwortschatz nach Franken importiert...und umgekehrt \u00fcbrigens auch ein paar W\u00f6rter von Franken nach Bayern. Aber a Watschn ist 100% bairisch, merkt man chon an dem kurzen -n nach dem sch. Das gibt es so nicht wirklich im Fr\u00e4nkischen sondern eben im Bairischen: Watschn, Fotzn, Boazn, Schoasn....etc. etc.",
            "comment_author": "Anna H.",
            "comment_author_id": "UCYaVVG52Bu-IyZIpF8DvG-w",
            "comment_time": "2021-09-08T01:39:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwDWJ6Pa5cIt2AZ1Vt4AaABAg",
            "comment_text": "A gschmarre",
            "comment_author": "daniel tropelmann",
            "comment_author_id": "UC0c1QbmVLtm6JJnfBWisLHg",
            "comment_time": "2021-09-08T01:43:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy4dHb4hccv_1BcPDB4AaABAg",
            "comment_text": "Gutes video",
            "comment_author": "killad1992",
            "comment_author_id": "UCkXx5j_miOh5GajvHwcHWsw",
            "comment_time": "2021-09-08T01:53:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz0jcBhZ5PlwrpBasl4AaABAg",
            "comment_text": "Danke, dass du nochmal eine Schubkarre erkl\u00e4rt hast. Wusste bestimmt keiner was das ist. Danke dass du immer so ausf\u00fchrlich bist und davon ausgehst, dass dein Gegen\u00fcber genauso dumm, d\u00e4mlich wie du bist. \ud83d\udc4d",
            "comment_author": "Odin Rehbach",
            "comment_author_id": "UCj2_1GlrUwVM88m3JeZp-Ow",
            "comment_time": "2021-09-08T01:54:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9S08QJ0TpDC",
            "comment_text": "@Scuffed Ice Poseidon \nUnd weida...",
            "comment_author": "Caddy G60",
            "comment_author_id": "UC5myV-lDMP5EiFpcboTttHA",
            "comment_time": "2021-09-08T02:50:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyzx0asr1d_oZ10fnJ4AaABAg",
            "comment_text": "Ah fliang is ah floing du kaschb\u00e4r!",
            "comment_author": "Caddy G60",
            "comment_author_id": "UC5myV-lDMP5EiFpcboTttHA",
            "comment_time": "2021-09-08T02:51:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyJzVvJ8KNgTdYyzFR4AaABAg",
            "comment_text": "Etzala jetzala!",
            "comment_author": "Caddy G60",
            "comment_author_id": "UC5myV-lDMP5EiFpcboTttHA",
            "comment_time": "2021-09-08T02:52:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy758OM_-8QtimPcKl4AaABAg",
            "comment_text": "Schwei\u00dffliege, alles klar -.-",
            "comment_author": "Horny Korny",
            "comment_author_id": "UCBkxAVcoGhtyNc7jqE0O5fw",
            "comment_time": "2021-09-08T03:45:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx3uebuRkk1QgFfG9F4AaABAg",
            "comment_text": "Dachte Eichh\u00f6rnchen hei\u00dft Eichh\u00e4rnla und net Achalla ??? Komme aus Oberfranken \ud83e\udd14 Manche Sachen kommen mir sehr falsch ausgesprochen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "comment_author": "Maximilian Breckner",
            "comment_author_id": "UCGz3P7rcHazKI3HT7NOpIxg",
            "comment_time": "2021-09-08T03:53:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc6p8Tlxv_1Xyhq354AaABAg.9RzwF6qO6-k9S0GcZM16J-",
            "comment_text": "@Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose L\u00f6schung einleitne \ud83d\ude18",
            "comment_author": "BornForGaming1",
            "comment_author_id": "UC9HaPFOXP7zKEd-ntMlHkEQ",
            "comment_time": "2021-09-08T04:02:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy54dBXVUhvpUVFZXF4AaABAg",
            "comment_text": "Wie halt das meiste net mal stimmt, und ich bin Franke und sch\u00e4me mich jeden Tag f\u00fcr den Mostkopp",
            "comment_author": "Maestro Tom",
            "comment_author_id": "UCRy-5AtElHOi7kEDLigmN_g",
            "comment_time": "2021-09-08T04:42:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxSjvV5HKwEQnFFpSR4AaABAg",
            "comment_text": "Wer braucht 8xl Hosen ist des sein ernst ? Mit seiner Wunschliste",
            "comment_author": "TheGodfathercrew 7",
            "comment_author_id": "UCyZnItIgvZu_tA2LzjSXYiQ",
            "comment_time": "2021-09-08T04:44:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzFB58rq5OjIQa-kPh4AaABAg",
            "comment_text": "... un an Depp is a Oger",
            "comment_author": "Prince of Tales",
            "comment_author_id": "UCGjn_8qaAPoCv_Tbud-aNWQ",
            "comment_time": "2021-09-08T06:15:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwuxROhfYAGHoDgCLh4AaABAg",
            "comment_text": "Bitte mehr von diesen Videos",
            "comment_author": "HerrSir Oktopuss",
            "comment_author_id": "UCG2ZLhS1nwVKfLjRfy4pszQ",
            "comment_time": "2021-09-08T06:35:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyUilIm4tR18fa1aIt4AaABAg",
            "comment_text": "Warum verzieht der seine  fresse so",
            "comment_author": "456 s\u00fcd",
            "comment_author_id": "UClNA-vj1rnqeNhMdJ1rO-tA",
            "comment_time": "2021-09-08T06:44:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy5sRhicdSpH6IL1Hh4AaABAg",
            "comment_text": "Ich als Franke distanziere mich von diesem Vieh und seine ausgedachten W\u00f6rter.",
            "comment_author": "T M.",
            "comment_author_id": "UC3QLXcEW8iE3j6ba6B0r4WA",
            "comment_time": "2021-09-08T06:44:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc6p8Tlxv_1Xyhq354AaABAg.9RzwF6qO6-k9S0_J4-xsvn",
            "comment_text": "Er hat tad\u00df\u00e4schlisch der Zahnfee seine Hosen geschenkt und sie ist jetzt gl\u00fccklich mit seinen Hosen, er hat eine Hand mit der anderen verdreckt deswegen  muss er seine Hosen jetzt nicht mehr f\u00fctterne, und die Zahnfee rei\u00dft ihm daf\u00fcr bis heute Z\u00e4hne aus dem Kiefer..tas\u00df\u00e4schlich sogah",
            "comment_author": "Jeffrey Vanderhofen",
            "comment_author_id": "UCE44-k4wLnM3hv7D-2p1ARQ",
            "comment_time": "2021-09-08T06:54:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy5Q6IpobjvAJFRvHV4AaABAg.9RzvLi1tvh99S0bffCqJYN",
            "comment_text": "A b\u00f6s winklah",
            "comment_author": "Jeffrey Vanderhofen",
            "comment_author_id": "UCE44-k4wLnM3hv7D-2p1ARQ",
            "comment_time": "2021-09-08T07:14:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxzF5OmhyLvEJoReXR4AaABAg",
            "comment_text": "Die gute alte Schwei\u00dffliege",
            "comment_author": "4grammK\u00e4se",
            "comment_author_id": "UC1h6fpckhxnrtiluekWfakA",
            "comment_time": "2021-09-08T08:02:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyZ9v7-6b_UkUMesw94AaABAg",
            "comment_text": "Was bedeutet denn geistig zur\u00fcckgeblieben?",
            "comment_author": "caro kaffee",
            "comment_author_id": "UC3yjVlO3o027tpTnj0_V8CQ",
            "comment_time": "2021-09-08T08:12:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwYM0zhPQK7F7Pl7u94AaABAg",
            "comment_text": "Und was ist Barka - Elon ???",
            "comment_author": "Meteo Shark",
            "comment_author_id": "UCTL1UCsP5-TJOA7MdM14nxQ",
            "comment_time": "2021-09-08T08:27:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzl7YGtIKm4dlYxFlZ4AaABAg",
            "comment_text": "die ersten 20 sekunden reichen mir v\u00f6llig, aaaaaaaaaaaaaaaahhhhhhndauernd!",
            "comment_author": "Hannes Kannes",
            "comment_author_id": "UCIrgAsjtJxOQzVZQx7oGIGg",
            "comment_time": "2021-09-08T09:04:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz_bOqDVV0wZPOpwrt4AaABAg",
            "comment_text": "Gesichtskirmes alda. Kommt wohl automatisch, wenn man seit Jahren nur im K\u00e4fig mit einer Kamera redet",
            "comment_author": "Paco Alnatura",
            "comment_author_id": "UC1AvMorFu8uHd-kO-C0C4UA",
            "comment_time": "2021-09-08T09:06:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyD3bcrtnePDNCndkl4AaABAg",
            "comment_text": "Die preu\u00dfen verstehens eh net",
            "comment_author": "Flo",
            "comment_author_id": "UCoFCJiNjcC-V9ZkUtYpnPcg",
            "comment_time": "2021-09-08T09:07:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzCCJkZcHOzqKXx3cF4AaABAg",
            "comment_text": "an und f\u00fcr sich w\u00e4hre das video ja sogar nice gewesen wegen der lernstunde... w\u00e4re da nicht folgendes:\n\n-extrem provozierender gesichts zirkus\n-kann es nicht lassen IMMER einen zweideutigen sex-bezogenen witz rauszuhauen wenn die m\u00f6glichkeit sich bietet\n-wiegt locker 100kg zuviel",
            "comment_author": "M K",
            "comment_author_id": "UCRRGDzljwr2hjXoxoD1YR8Q",
            "comment_time": "2021-09-08T09:32:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx_40E_oMDY8DlHuY54AaABAg",
            "comment_text": "Wie kann man nur so viel schei\u00df reden? Ratatata macht die Geldz\u00e4hlmaschine!",
            "comment_author": "Der stehende Thomas",
            "comment_author_id": "UCn3l0zuIr3Yxyrek7Y5sB1w",
            "comment_time": "2021-09-08T09:49:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwdCnsByzR5Vzmn-7h4AaABAg",
            "comment_text": "\ud83d\udcf8",
            "comment_author": "Stefan L\u00fcthi",
            "comment_author_id": "UCfayV_I3sLVqdQZVyi42I2Q",
            "comment_time": "2021-09-08T09:58:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxkageqdnyC6Ip0TZB4AaABAg",
            "comment_text": "Ja cool",
            "comment_author": "kispankum",
            "comment_author_id": "UCsIDnS1Z5F3QF-sGNNIjxyQ",
            "comment_time": "2021-09-08T10:14:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9S0xFqMugBT",
            "comment_text": "@H\u00d6RT AUF MICH ZU HAITEN 14 Abonnenten nach 2 Monaten... Versuchs lieber mit Arbeit",
            "comment_author": "Ebnus",
            "comment_author_id": "UCaakD7oRSxYhAZxhEZvuvKA",
            "comment_time": "2021-09-08T10:23:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1ITKYOVhlUGRKcC94AaABAg",
            "comment_text": "Fr\u00e4nkisch for runaways",
            "comment_author": "Joe Heart",
            "comment_author_id": "UCGf-amtx5ME9_wcpyZc3idw",
            "comment_time": "2021-09-08T10:43:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyJAO2gSKugz6VYjv54AaABAg",
            "comment_text": "Gelbwurst gibt es zwar \u00fcberall aber ist ja wurscht.",
            "comment_author": "DJ Sunny",
            "comment_author_id": "UC2kSM0A5LeY0cS-Rxl2kR9Q",
            "comment_time": "2021-09-08T10:46:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyPMzdxXXQS5fSku554AaABAg.9S-IAMEP8Mo9S11Mposx9i",
            "comment_text": "@Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose Ich habe zwar ein hartes Leben hinter mir, bin durch einen Arbeitsunfall schwer gekennzeichnet und beziehe heute Fr\u00fchrente, aber bedauern muss man mich nicht. Ich habe Mitleid mit den Hatern, die nicht wissen, was sie tun. Aber vielleicht sind die meisten auch einfach zu ungebildet, um zu verstehen, wie ungebildet sie sind und wie asozial ihr Verhalten.",
            "comment_author": "Timo R\u00f6gner",
            "comment_author_id": "UCMIDzZUn4IupfbDcCtdWdSQ",
            "comment_time": "2021-09-08T11:08:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyPMzdxXXQS5fSku554AaABAg.9S-IAMEP8Mo9S12cXeOY5V",
            "comment_text": "@Timo R\u00f6gner \n\nDann is ma alles klar, denk ich.\nDu unterst\u00fctzt td den absolut Falschen.",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-08T11:19:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyxXqY9IAm68zXQrFJ4AaABAg",
            "comment_text": "Schmeissfliege \ud83d\ude02",
            "comment_author": "Nina r\u00e4umt auf",
            "comment_author_id": "UCT8SlxixQ2cnXViVOQ0FSjA",
            "comment_time": "2021-09-08T11:20:23+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy_Dp8SjY3ICRBOnNl4AaABAg",
            "comment_text": "8:50 Wie Bidde??!!!",
            "comment_author": "Der Kommentator",
            "comment_author_id": "UCcsRPei59eGskCKGNK7cMEQ",
            "comment_time": "2021-09-08T11:22:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwVKoKL4alQiQz_RxB4AaABAg",
            "comment_text": "Jetzlalla gehts los\ud83e\udd23  mega fideo wollte schon weg machne\u2026.bidde mehr von! Erstes Fideo wo er sympathisch ist.",
            "comment_author": "Dimitra Kagioudi",
            "comment_author_id": "UCge3Y6FJvO4XWXcuPozvdow",
            "comment_time": "2021-09-08T11:37:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxUtHzCZdQzMznDeRd4AaABAg",
            "comment_text": "12:52 .Ja sicher,  gibt es nur in Franken .",
            "comment_author": "Stefan Yyy",
            "comment_author_id": "UC-ydFybBLx4xEW85Ddrd8_Q",
            "comment_time": "2021-09-08T11:50:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzbJKbmxHaQvV8MvRZ4AaABAg.9RzuteDZV3b9S16bpwPtBz",
            "comment_text": "@Insho Ich h\u00f6r dich ned ich hab Kopfh\u00f6rer auf etzadla",
            "comment_author": "Jerome",
            "comment_author_id": "UCNt_i_GTWpOubGX7yrZ1-KA",
            "comment_time": "2021-09-08T11:53:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzftQiYJ5ksHuysgPt4AaABAg",
            "comment_text": "Bester Mann, lass dich nicht unterkriegen!",
            "comment_author": "Falixos Mr.F",
            "comment_author_id": "UCpaTKnNnqMknLL_gkBnShGg",
            "comment_time": "2021-09-08T12:04:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwHGXP_9SqGgyDDuMZ4AaABAg",
            "comment_text": "Jo find ich ganz nice des Format \ud83d\udc4c\ud83c\udffd\n\nAber man k\u00f6nnte verschiedne Sachen drau\u00df machen zum Beispiel essen auf fr\u00e4nkisch oder Alltags W\u00f6rter in Fr\u00e4nkisch so was w\u00e4re cool\ud83d\udc4c\ud83c\udffd",
            "comment_author": "Miguel.G",
            "comment_author_id": "UCfk2vGsz6300AuHfpFueaMg",
            "comment_time": "2021-09-08T12:11:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxrBi5HwCCj-Gfj6nB4AaABAg",
            "comment_text": "Etzadla Moggerla Drecher!",
            "comment_author": "Cyclooxygenase",
            "comment_author_id": "UCb3DvegUKfL80I67ljgKJRQ",
            "comment_time": "2021-09-08T12:28:35+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S1D8g4qcT2",
            "comment_text": "@H\u00d6RT AUF MICH ZU HAITEN \n\nNur beinahe?\nNed amal des kannst also richtig!",
            "comment_author": "Der wilde Unterhosenb\u00e4r mit ohne Unterhose",
            "comment_author_id": "UC3lQ68ETyJHr_mm2GPAXwyw",
            "comment_time": "2021-09-08T12:51:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzbJKbmxHaQvV8MvRZ4AaABAg.9RzuteDZV3b9S1Eh2uoC-u",
            "comment_text": "@Jerome aso",
            "comment_author": "Insho",
            "comment_author_id": "UChQY3z-razUkLj-QDu33WGg",
            "comment_time": "2021-09-08T13:04:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S1LIe0Vb8q",
            "comment_text": "@C A etzala kein Seggsschreibne mid dir",
            "comment_author": "mg_x. _",
            "comment_author_id": "UC1VwCTbfmf-aKMJI0Zf0uYA",
            "comment_time": "2021-09-08T14:02:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqKHhiRDnnpeBTu9p4AaABAg.9RzwGJGAc6Y9S1LPeHCT0Y",
            "comment_text": "@Der Baggerschmied mia san stockbsuffa zefix du Prei\u00dfensau!!!!",
            "comment_author": "mg_x. _",
            "comment_author_id": "UC1VwCTbfmf-aKMJI0Zf0uYA",
            "comment_time": "2021-09-08T14:03:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw2hhTN8I64FagTr-Z4AaABAg",
            "comment_text": "Leggsd Mi am Oasch, des Kasperle ruiniert s scheena Frankenl\u00e4ndle mit sein Schmarrn. Brudoooool",
            "comment_author": "Mizoukage Official",
            "comment_author_id": "UC8nx5vLlPZ297BxGv348Zrg",
            "comment_time": "2021-09-08T15:10:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwzKbJH-XD94mK9stx4AaABAg",
            "comment_text": "Meldet ihn beim Finanzamt!  Er versteuert seine Einnahmen nicht!",
            "comment_author": "Stephan Berger",
            "comment_author_id": "UCN2SeRVdlzUDXnfH_S8xdiQ",
            "comment_time": "2021-09-08T15:16:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxzLzvrQm3ro2Q69Fh4AaABAg.9Rzugfqze639S1TpKDZTDD",
            "comment_text": "Einfach beim Finanzamt melden.  Er versteuert seine Einnahmen nicht  damit ist er ein steuerbetr\u00fcger!",
            "comment_author": "Stephan Berger",
            "comment_author_id": "UCN2SeRVdlzUDXnfH_S8xdiQ",
            "comment_time": "2021-09-08T15:16:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxqISxubZ7jTh8Skmd4AaABAg",
            "comment_text": "Wie fr\u00e4ngisch es da noch war ...",
            "comment_author": "Knowtilus",
            "comment_author_id": "UCLqcXgnIWdWyw2_u3EEwqkw",
            "comment_time": "2021-09-08T15:30:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6pVdS68v1rtgdUlB4AaABAg.9Rzvqe9Idu59S1VpShRsXN",
            "comment_text": "@Jens Schoemakers &quot;ich schaue die videos erst seit kurzem&quot;: hier liegt der Fehler und erlischt dein inhaltliches Mitspracherecht. W\u00fcrde meine Kinder lieber so erziehen, dass sie keine perversen, sexistischen, stinkend faulen, chronisch l\u00fcgenden, narzisstischen Internetbettler werden. Wongl bereut \u00fcbrigens NICHTS, da er bis dato nicht einen gr\u00f6\u00dferen Fehler eingesehen hat und mit jedem Video weitere Haterprovokationen liefert",
            "comment_author": "Schwadzne Luan",
            "comment_author_id": "UCUmsvwG2RX3wUG1Gjk2cpYQ",
            "comment_time": "2021-09-08T15:34:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxfnO-8tL2OjH1KnMB4AaABAg",
            "comment_text": "Der Linguistiklord",
            "comment_author": "elektr0n1k",
            "comment_author_id": "UCjMvJ8-szDeoloJ01FjrIwA",
            "comment_time": "2021-09-08T15:43:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwDMuR1OAYvQfsMqIN4AaABAg",
            "comment_text": "12:38\n\nNichts. Ganz einfach. NICHTS.",
            "comment_author": "Knowtilus",
            "comment_author_id": "UCLqcXgnIWdWyw2_u3EEwqkw",
            "comment_time": "2021-09-08T15:44:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzc43Ekk_I2OHtenj54AaABAg",
            "comment_text": "3:17 Es donnert der IQ immer weiter runter",
            "comment_author": "Neo Cortex",
            "comment_author_id": "UCrCgO2F76mTR1Xpv4vPcnpA",
            "comment_time": "2021-09-08T15:46:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyqi4YkkteWxOAv_qN4AaABAg",
            "comment_text": "Was hei\u00dft den Gummpl?",
            "comment_author": "Daniel Herz",
            "comment_author_id": "UCgmwTIbyPCBTfYj2fFe9GaQ",
            "comment_time": "2021-09-08T16:08:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxfADoeMwvKlu_z_x14AaABAg",
            "comment_text": "Hae mit 2 Buchstaben",
            "comment_author": "Gileppo das Pferd",
            "comment_author_id": "UCNPefF_BxfsHNBzYv2YiPfQ",
            "comment_time": "2021-09-08T16:19:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwQcv5olwMoXvB-WjN4AaABAg",
            "comment_text": "Moch bitte mehr sechane Videos!",
            "comment_author": "Moritz Philipp",
            "comment_author_id": "UCupwZWE5cso9TIJt_zdbeyw",
            "comment_time": "2021-09-08T16:51:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyRYcfYQ1LqCm9MZYF4AaABAg",
            "comment_text": "Wo ist Hagen Buddne?",
            "comment_author": "Norman Jedi-Ritter",
            "comment_author_id": "UCkTWwjt10iUAemOmswaOn3w",
            "comment_time": "2021-09-08T17:00:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwQN5mJPwC7_ln_Urd4AaABAg",
            "comment_text": "wieso schreibst du etzala frangene falsch im titel?",
            "comment_author": "0711 City",
            "comment_author_id": "UCXuVuaYFh_JVde3S4QnAHHw",
            "comment_time": "2021-09-08T17:05:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzxGZh2RCf8XXQ1C2B4AaABAg",
            "comment_text": "es heisst aber nicht schweisfliege !",
            "comment_author": "CrimeTV",
            "comment_author_id": "UC_mV7OSFQhgalfheZn3SUAg",
            "comment_time": "2021-09-08T19:08:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw4r-nMAt58bSFYBo94AaABAg",
            "comment_text": "An alle franken: Wie ist das so, wenn ein einziger Fetter Oger sich eurem Volksstamm zugeh\u00f6rig f\u00fchlt und daher alle von euch diskreditiert?",
            "comment_author": "94hecki",
            "comment_author_id": "UC2enirvgbedtjevTtIX7f-A",
            "comment_time": "2021-09-08T20:03:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwPT97A7Yt7AB5wQ9d4AaABAg",
            "comment_text": "Bitte mehr von diesem geilen Content",
            "comment_author": "Lurard",
            "comment_author_id": "UCT9cOxDBNwmoQ6KxqqsXq5w",
            "comment_time": "2021-09-09T00:37:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyBayvvkGLxMm79gZV4AaABAg",
            "comment_text": "Hase= Hos oda hosn ganz normal in \u00d6sterreich...",
            "comment_author": "Harald Bacher",
            "comment_author_id": "UC5OBmi5Q0tO1uWgVS1oKL9Q",
            "comment_time": "2021-09-09T01:00:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyl3uFKQ8-aQed4Trl4AaABAg",
            "comment_text": "Safe halt er gegoogelt nach den W\u00f6rtern",
            "comment_author": "Captain D",
            "comment_author_id": "UCWlp0wunzkZ3S_aQ796qdCQ",
            "comment_time": "2021-09-09T01:40:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwCfbgjjOGATVo7cJh4AaABAg",
            "comment_text": "Ich sag jetz auch schon das &quot;etzadla&quot; sehr oft, also ich komme voran",
            "comment_author": "Biggus Diggus",
            "comment_author_id": "UCkfyKrK8f10mxmh6bLJ7bWg",
            "comment_time": "2021-09-09T07:37:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzxBsOxJPKEtwew8KR4AaABAg",
            "comment_text": "Der Unterkiefer l\u00e4uft bald von alleine raus. \ud83d\ude2f",
            "comment_author": "GoRaCo Envy",
            "comment_author_id": "UCaM0yN4kYvFnF_FEsrYGjxw",
            "comment_time": "2021-09-09T07:38:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyrfgslhsOFyY86O_Z4AaABAg",
            "comment_text": "Was hei\u00dft konnidschiwa auf Fr\u00e4ngisch? Keine Hatefrage",
            "comment_author": "Biggus Diggus",
            "comment_author_id": "UCkfyKrK8f10mxmh6bLJ7bWg",
            "comment_time": "2021-09-09T07:48:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc9fOnMc1dxn1y8UZ4AaABAg",
            "comment_text": "Du elendiger L\u00fcgenbeutel. In ganz Franken sagt keiner Gschwasmuggn,",
            "comment_author": "JayJayWINZZ",
            "comment_author_id": "UCBVj4i8Fl3R56CWVg_p-dbA",
            "comment_time": "2021-09-09T08:31:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwdPowzCFpBj9MvNC94AaABAg",
            "comment_text": "zieht ganz Franken in den Dreck",
            "comment_author": "Der Typ von der Tanke",
            "comment_author_id": "UCdUJTA5P6xqaT4XtuK4WWgg",
            "comment_time": "2021-09-09T08:48:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyKhDswJjYHtxuu8h54AaABAg",
            "comment_text": "Das sind keine Formate. Das sind Selbstgespr\u00e4che weil im echten Leben keiner dem Oger zuh\u00f6rt.",
            "comment_author": "old Boy",
            "comment_author_id": "UC0s9Txk7qA-jA6QTgt1ON4Q",
            "comment_time": "2021-09-09T10:14:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyunhjTb7HgZ1oZkPx4AaABAg",
            "comment_text": "Wie werden &quot;Handschuhe&quot; in Mittelfranken genannt?",
            "comment_author": "NachtElfi",
            "comment_author_id": "UCH2axWdPFK2KhLEFeHXh3Nw",
            "comment_time": "2021-09-09T12:14:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxpk5JdjK_y9jrgr-N4AaABAg",
            "comment_text": "Interessantes Video, Daumen hoch!",
            "comment_author": "NachtElfi",
            "comment_author_id": "UCH2axWdPFK2KhLEFeHXh3Nw",
            "comment_time": "2021-09-09T12:27:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzdrdb6_VngXzb1auh4AaABAg",
            "comment_text": "Alter Schwei\u00dffliege :D",
            "comment_author": "Sithmaster",
            "comment_author_id": "UCfn_96RyLsuuArBbR76xd0Q",
            "comment_time": "2021-09-09T15:18:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyBHXxoP1Jyd7SZQhh4AaABAg",
            "comment_text": "Schl\u00e4ge w\u00e4ren vielleicht angebracht gewesen",
            "comment_author": "BlackShadow",
            "comment_author_id": "UCakCoC_wra8z5lijo4XF03g",
            "comment_time": "2021-09-09T17:06:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxDraxRCsV-xPG-USh4AaABAg",
            "comment_text": "Sieh' an, du kannst ja richtig sympathisch sein!",
            "comment_author": "ALEISTER777",
            "comment_author_id": "UCNNdu2aMKRLtthgGpk8SGPg",
            "comment_time": "2021-09-09T17:24:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwmuMPEhNeIqy76iIl4AaABAg",
            "comment_text": "Auf Meddelfr\u00e4nkisch hei\u00dft es ja auch nicht die Mehrzahl von T-Shirt T-Shirts sonder T-She\u00e4rte",
            "comment_author": "PurpleHaZe Free",
            "comment_author_id": "UCvUs2E1-aE2Hwh3WFQNPbTw",
            "comment_time": "2021-09-09T17:52:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxuBO10EggNxdGh0EB4AaABAg",
            "comment_text": "finde diesen dialekt sehr interessant!",
            "comment_author": "Kd Hel",
            "comment_author_id": "UCr5bVV7nsN-jTBK5NxJsUdw",
            "comment_time": "2021-09-09T18:30:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzG2CkKJP-dWRXVaC54AaABAg",
            "comment_text": "kannte vorher auch viele w\u00f6rter aus dem video. nicht nur bei euch spricht man so",
            "comment_author": "Kd Hel",
            "comment_author_id": "UCr5bVV7nsN-jTBK5NxJsUdw",
            "comment_time": "2021-09-09T18:43:13+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzK8n7jXdlZliVXzV54AaABAg",
            "comment_text": "Allm\u00e4chd na der alde Haubmdaucher machd a Video \u00fcber fr\u00e4nggischen Werdder! Glei a mal die Erbirn chips rausholen xD\n\nFinde es eigentlich ne coole Idee, aber du k\u00f6nntest es doch ein wenig witziger gestalten und net blo\u00df &quot;drugga&quot; alles vom Zettel ablesen :)\n\nF\u00fcr part 2 hab ich ne Hausaufgabe...\nWelches ist das einzig fr\u00e4nkische Wort mit hartem K und welches das einzige mit hartem T? :)",
            "comment_author": "CastleReserve LP",
            "comment_author_id": "UCPyw3z3hBHqHqGXl2iOvdaA",
            "comment_time": "2021-09-09T20:00:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxNuLTcLJix2jnWjSh4AaABAg",
            "comment_text": "Min 9:00  Fr\u00e4nkisches Wort f\u00fcr &quot; Wie Bitte&quot; . Laute Drache 2 Buchstaben -&gt;H\u00c4&lt;- \nUnd h\u00e4ttest du je in deinem Leben mal ein Kreutzwortr\u00e4tsel gemacht , w\u00fcsstest du , dass es dort kein \u00c4 sondern ae geschrieben wird. Also 3 Buchstaben du Leuchte.",
            "comment_author": "Esdeath Summer",
            "comment_author_id": "UCiAM-CsrSzdkERIJ_r3Ejbg",
            "comment_time": "2021-09-09T22:35:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyokROqeU1RX8qdK_B4AaABAg",
            "comment_text": "Bitte ein Video wie du Zungenbrecher aussprichst.\nWie zum Beispiel: Brautkleid bleibt Brautkleid und Blaukraut bleibt Blaukraut.",
            "comment_author": "Lamaboy",
            "comment_author_id": "UC075nemkLLmhfzuU0CSJLPw",
            "comment_time": "2021-09-10T04:24:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy9pwQJYIkcCNeDUH54AaABAg",
            "comment_text": "hat er wieder seine Tabletten nicht genommen?!",
            "comment_author": "Tina Lorenzo",
            "comment_author_id": "UCMTBBcVtrpr6WKybyrgYI1w",
            "comment_time": "2021-09-10T07:34:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwgGPemfFFOPFy4KSV4AaABAg",
            "comment_text": "\ud83d\ude05",
            "comment_author": "madonnazone",
            "comment_author_id": "UCkjfaPhTejk3a7OML3Dzz9Q",
            "comment_time": "2021-09-10T10:47:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwwojmbBbcLqSNju1R4AaABAg",
            "comment_text": "Er sitzt da und liest alles ab",
            "comment_author": "K.H.",
            "comment_author_id": "UCqDMDHOunHjv97bTahkNe2g",
            "comment_time": "2021-09-10T12:51:42+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxI1LHCUEaBefIk4OJ4AaABAg.9RzvT0HHu3R9S6v2fRaYHl",
            "comment_text": "@Skankhunt42 Waggelzidse\ud83d\ude02",
            "comment_author": "Cyclooxygenase",
            "comment_author_id": "UCb3DvegUKfL80I67ljgKJRQ",
            "comment_time": "2021-09-10T17:59:36+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy3GAFQsRMNHvAUliV4AaABAg",
            "comment_text": "A Muggn etzala.",
            "comment_author": "My name Is Murl",
            "comment_author_id": "UCMt9RrvFQxSoVjBwlZNIA1Q",
            "comment_time": "2021-09-10T18:01:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw2f_PbCSp_dH1V1IR4AaABAg",
            "comment_text": "So hier jetzt mal von mir als echter Franke ein Fazit: Ich wohne ungef\u00e4hr 25km vom Drachenlord entfernt und habe noch nie jemand so fr\u00e4nkisch sprechen h\u00f6ren wie ihn. Klar ist der Dialekt von Stadt zu Stadt anders bei uns allerdings war ich schon oft in Emskirchen bzw noch weiter und ich bin noch nie auf jemanden getroffen der so fr\u00e4nkisch gelabert hat. Ein paar W\u00f6rter wie zb. Bremer oder Haserla sagt mir jetzt nichts da ich zb bei dem Wort Haserla jetzt sowas sage wie: Leck mich am Arsch ist das hei\u00df. Das ist kein Fr\u00e4nkisch aber kein Franke dieser Welt (glaube ich) benutzt das Wort Haserla. Bei W\u00f6rter wie Robban, Bridschn, oder das gute Fr\u00e4nkische &quot;H\u00c4\u00c4\u00c4? stimme ich ihm nat\u00fcrlich komplett zu! Es gibt aber noch wichtige W\u00f6rter wie zb &quot;Bassd Scho&quot; oder Bodaggn&quot; (sind sehr wichtige W\u00f6rter). Das Wort Etzedla ist pers\u00f6hnlich nicht meins. Wenn ich zb. Schei\u00dfen gehen will dann sage ich nicht: ICH GEH ETZEDLA AMOL SCHEI\u00dfEN!!! Sondern dan sage ich: ICH GEH ETZ AMOL SCHEI\u00dfEN. Aber das ist nat\u00fcrlich von Mensch zu Mensch anders! Ich pers\u00f6hnlich finde es ziehmlich unangenehm wenn nicht Franken den fr\u00e4nkischen Dialekt probieren (ich wei\u00df dass niemand das wirklich ernst meint). Aber W\u00f6rter wie &quot;Hagebuddne&quot; oder &quot;BLAYBUDDNE&quot; sind nat\u00fcrlich ein Insider die ich auch benutze aber keinerlei ansatzweise Fr\u00e4nkisch sind. Man kann \u00fcber den Drachen viel nicht positives sagen aber man muss ihm lassen dass er schon ein Franke ist und zu seiner Region steht und wei\u00df wo er wohnt. Zu dem Wort &quot;Schelln&quot;: Ich glaube nicht dass es aus dem Bayerischen kommt sondern eher ein allgemein s\u00fcddeutsches Ding ist aber keine Ahnung ist nur eine grobe Vermutung xD Ich schreib schon wieder viel zu viel\n\n\n\nMerkt euch das: Das beste Fr\u00e4nkische Wort ist: Greudderbuddabaggedd",
            "comment_author": "Geo Schinken",
            "comment_author_id": "UC9yhM3b-gucBhALZtxtoAuQ",
            "comment_time": "2021-09-11T12:49:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxXOo7W8h53HZanmM94AaABAg.9RzwiMp1l639S8xExiM7pF",
            "comment_text": "Oger wird in Franken &quot;Og\u00e4&quot; aus gesprochen. Ist aber Bl\u00f6d zum schreiben xD",
            "comment_author": "Geo Schinken",
            "comment_author_id": "UC9yhM3b-gucBhALZtxtoAuQ",
            "comment_time": "2021-09-11T12:57:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzeJI7wRH4_YZnBB-Z4AaABAg",
            "comment_text": "Hagebuddne",
            "comment_author": "Mathias Berger",
            "comment_author_id": "UCd85b6UM2RuvuiLZ8mtNboQ",
            "comment_time": "2021-09-12T01:36:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw4XZ_qbHV7YV5qdKJ4AaABAg",
            "comment_text": "Aha di sognanndne schwei\u00dffliege deren namne eigendlich schmei\u00dffliege ist etzadla",
            "comment_author": "Mathias Berger",
            "comment_author_id": "UCd85b6UM2RuvuiLZ8mtNboQ",
            "comment_time": "2021-09-12T01:39:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwSixgBFHMQ5YCfB_h4AaABAg",
            "comment_text": "Allm\u00e4cht hei\u00dft Allm\u00e4chtiger.",
            "comment_author": "test tor",
            "comment_author_id": "UCYPbYXGQN1b1dzkflCrwTcw",
            "comment_time": "2021-09-12T05:32:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzrio7c-6CTR6gk_Rp4AaABAg.9RzuIEYVTwh9SAjEA5P5z3",
            "comment_text": "@Romeo Sierra Ich komm am liebsten in Fleesch aus Kosovo.",
            "comment_author": "test tor",
            "comment_author_id": "UCYPbYXGQN1b1dzkflCrwTcw",
            "comment_time": "2021-09-12T05:33:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxQBkWx6v3Ds_ZPfuR4AaABAg",
            "comment_text": "Schwalben sind V\u00f6gel. auch Zugv\u00f6gel genannt. und nat\u00fcrlich gibt es bei euch Bayern erstaunlich viele. Wiesen, Scheunen und St\u00e4lle. das sind gute Nistpl\u00e4tze. au\u00dferdem sind Dank vieler Seen M\u00fccken und andere Insekten vorhanden, welche die Schwalben im Flug fangen.",
            "comment_author": "Der Typ aus Wilhelmsburg",
            "comment_author_id": "UCiFHPkns5sQUaQfjktfTecQ",
            "comment_time": "2021-09-12T07:28:50+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxbpjrROJCcaYHQ9dt4AaABAg",
            "comment_text": "Herzkranzverfettung EtzalA",
            "comment_author": "c3 p0",
            "comment_author_id": "UCOOZiB8XFPzqKBBgNtPr70w",
            "comment_time": "2021-09-12T08:28:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwZgb-G_1XKPf6PoFB4AaABAg",
            "comment_text": "Nur gut, dass dein Bauerndorfdialekt nicht stellvertretend f\u00fcr ganz Franken ist..",
            "comment_author": "Franconian Metaltime",
            "comment_author_id": "UChOJ7hQ4qeCWCPv-NVvOPsw",
            "comment_time": "2021-09-12T09:02:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwUu6U_HSGqa4b3q-h4AaABAg",
            "comment_text": "die Erkl\u00e4rung der Tun-W\u00f6rter oder Verben sollte noch mehr vertieft werden, vor allem im Hinblick auf die fr\u00e4nkische Endung dieser Wortgattung...",
            "comment_author": "Ma Schu",
            "comment_author_id": "UC9mtet5N8FpV52Gc4G0_dQg",
            "comment_time": "2021-09-12T23:01:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz2C10KoU_PiQIWIwJ4AaABAg",
            "comment_text": "Blaybudneee",
            "comment_author": "gizmo",
            "comment_author_id": "UC5zvf9hbtWW8CdXZJuQgWKw",
            "comment_time": "2021-09-13T10:28:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx2jcIqTBUKUoOm5TF4AaABAg",
            "comment_text": "Cool! Bitte mehr davon!",
            "comment_author": "TheTrapLover\ud83d\udc9c",
            "comment_author_id": "UC55ABuWseyL4yVSsMz-4Z0g",
            "comment_time": "2021-09-13T20:22:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxqX5HFoD-Ma5xfo2F4AaABAg",
            "comment_text": "Er sagt immer wir Franken, aber ich glaube nicht dass er dazugeh\u00f6rt",
            "comment_author": "Justin",
            "comment_author_id": "UCpQcicdFjEyVG0WS_6kiXHA",
            "comment_time": "2021-09-13T22:53:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxisKRzyKofn3XFrJt4AaABAg",
            "comment_text": "Haas hei\u00df Hass Hasala Hasan. \u201eWir frangen sind a komisches v\u00f6lkchen\u201c",
            "comment_author": "Freezy ATSV",
            "comment_author_id": "UCU3aJJVHJoA4egxmqj1LQ5A",
            "comment_time": "2021-09-14T02:21:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx4498ZOPUEc7ThgtF4AaABAg",
            "comment_text": "HAGEBUDDNEEEEE",
            "comment_author": "Finja Dhn",
            "comment_author_id": "UCZfr3yKwSrpl4vhLm4-Q1MA",
            "comment_time": "2021-09-15T22:28:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzTXS_pK6owbCMfLs14AaABAg",
            "comment_text": "\ud83d\udc4d Gutes Vid.",
            "comment_author": "Psy Ghan",
            "comment_author_id": "UC1m4j1sJPggiUGVn746V3-A",
            "comment_time": "2021-09-16T20:58:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxi4zaH4QFMTOnZE294AaABAg",
            "comment_text": "ey wie obvious er die ganze Zeit rechts r\u00fcber auf sein Monitor guckt und alles ablie\u00dft",
            "comment_author": "PzychoVxbez.",
            "comment_author_id": "UC7C44aJ7Y1x9lwZ5mmzJ4kQ",
            "comment_time": "2021-09-17T19:55:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy_CvXbnE_UYvuG_mZ4AaABAg",
            "comment_text": "Habe den fr\u00e4nkischen Dialekt durch deine Videos immer besser lernen k\u00f6nnen und sehe, dass immer mehr Schwaa\u00dfmuggne zu danera Schonzn gflong kemma..",
            "comment_author": "Herr der Schmei\u00dffliegen",
            "comment_author_id": "UCvjKr9tbOoAxHCRYggh93GA",
            "comment_time": "2021-09-17T21:33:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxc3MwVifYm8xbfmQt4AaABAg",
            "comment_text": "Welcher Kampfjet ist den \u00fcber dein Quadrat Sch\u00e4del geflogen?",
            "comment_author": "Karl Ernst",
            "comment_author_id": "UClD3CXxV4f4BdbZGaFDPHTQ",
            "comment_time": "2021-09-20T01:47:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzAqDf4wHdIhUXJDfF4AaABAg",
            "comment_text": "Find das schon bewundernswert, dass er sich einen Zopf machen kann \ud83e\udd14",
            "comment_author": "Carlos Lehder",
            "comment_author_id": "UCWhIlfGqvSM4uOdxqY0EOEA",
            "comment_time": "2021-09-22T23:30:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxts5Lxqm7YMel5f4R4AaABAg",
            "comment_text": "Hagebuddne",
            "comment_author": "Der Ossinator",
            "comment_author_id": "UCZ_CBNapazlvKCxHc-NxYBA",
            "comment_time": "2021-09-29T00:09:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxsnJe6b5YUm-iV7rR4AaABAg",
            "comment_text": "Nur der \u00fcbergewichtige Meddlfrankenlord w\u00fcrde versuchen fr\u00e4nkisch zu erkl\u00e4ren um zu vertuschen, dass das, was er sagt, unabh\u00e4ngig von seiner Wortwahl, einfach nur peinlich, dumm und meistens falsch ist. Da hat der Oger das Problem nicht verstanden.",
            "comment_author": "Neji_NJ",
            "comment_author_id": "UCjFRXekK-A1CPLjjH7NNYaA",
            "comment_time": "2021-09-30T16:50:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzXXB7DaFYZmTs2QxR4AaABAg",
            "comment_text": "Ich feier dich Drache",
            "comment_author": "Paul Gruber",
            "comment_author_id": "UChrKfaETg1sQMBD1c24IjXQ",
            "comment_time": "2021-10-01T08:45:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwONKf2q6P4JqdeaF94AaABAg",
            "comment_text": "des heist henna",
            "comment_author": "eiweleiden vllt",
            "comment_author_id": "UCYtIa4Pr7o6oxnjd5lVGZSA",
            "comment_time": "2021-10-03T13:25:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz3JIfR18FMs5Xb2VF4AaABAg",
            "comment_text": "bitte mehr parts",
            "comment_author": "aileen.",
            "comment_author_id": "UCJ3wzRhulRHGwgrrYMdrUtA",
            "comment_time": "2021-10-06T20:23:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzzjivbWHSBFBhds8x4AaABAg",
            "comment_text": "Meine Frau kommt aus Franken, direkt aus N\u00fcrnberg. Ich bin Norddeutsche. Wenn sie, ihr Opa und ihre Mutter gemeinsam mit mir am Tisch sitzen, versteh ich nur noch die H\u00e4lfte und die anderen lachen sich kaputt.",
            "comment_author": "Schreib Weise.",
            "comment_author_id": "UCXbEaCeLcTapqlCsuwMo5eg",
            "comment_time": "2021-10-19T11:44:13+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9TwVNFNbvuY",
            "comment_text": "Deppenleerzeichen geh\u00f6ren nicht zur deutschen Sprache, bitte an die eigene Nase vor der Kritik packen.",
            "comment_author": "Andreas H\u00f6rnlein",
            "comment_author_id": "UCW8p_h5HcxMgsbHGE9Cd-PA",
            "comment_time": "2021-10-26T00:37:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx218Ce_GW0gQL8EC14AaABAg",
            "comment_text": "Ich mag ihn! Wenigstens ist er authentisch.",
            "comment_author": "Sepp Wylde",
            "comment_author_id": "UC_0i4JIIQJwAy7g_2BH37Vw",
            "comment_time": "2021-10-26T20:04:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzsFABzGGZVUZrkXEd4AaABAg",
            "comment_text": "Die fliege hei\u00dft schmei\u00dffliege und nicht schwei\u00dffliege du Birne \ud83c\udf50 \ud83d\ude18",
            "comment_author": "xtc",
            "comment_author_id": "UC0FhZ27NUHgXWMcUDE3todQ",
            "comment_time": "2021-10-26T21:09:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9U1MZKyjUaG",
            "comment_text": "\ud83e\udd23",
            "comment_author": "Stefanie",
            "comment_author_id": "UCp_OjeQUuGpsEzLIhYa1SRQ",
            "comment_time": "2021-10-28T07:16:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyGHA6QEutBr9_SBnZ4AaABAg.9Rzxuytm6PQ9U1N9Cvbd8m",
            "comment_text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "comment_author": "Stefanie",
            "comment_author_id": "UCp_OjeQUuGpsEzLIhYa1SRQ",
            "comment_time": "2021-10-28T07:21:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzwW0SPRIHmm4enRnp4AaABAg",
            "comment_text": "H\u00e4? Wie bitte? Nix verstanden \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "comment_author": "Stefanie",
            "comment_author_id": "UCp_OjeQUuGpsEzLIhYa1SRQ",
            "comment_time": "2021-10-28T07:25:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9U1kW1PcDjg",
            "comment_text": "Schon lustig da\u00df solche Kommentare oft von anonymen Internetkriegern kommen deren Verdummung sich schon am Profilbild und dann definitiv an den Inhalten im Kanal ablesen l\u00e4\u00dft.",
            "comment_author": "Andreas H\u00f6rnlein",
            "comment_author_id": "UCW8p_h5HcxMgsbHGE9Cd-PA",
            "comment_time": "2021-10-28T10:54:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9U21ktYqojr",
            "comment_text": "@Andreas H\u00f6rnlein ja Is halt echt so",
            "comment_author": "Kaworu",
            "comment_author_id": "UC_jaiNH-al5mAe9BqSBxIdQ",
            "comment_time": "2021-10-28T13:33:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx1BKPG0hkCvptMhs94AaABAg",
            "comment_text": "Danke sehr!\n\nWar im Urlaub im tiefsten Franken.\nDa hat mir Deine Dialektaufkl\u00e4rung sehr geholfen.\n\nWeiter so!\n\n\nGr\u00fcsse",
            "comment_author": "Waldi",
            "comment_author_id": "UC12o8CGpN60ap5Y97XjxoCQ",
            "comment_time": "2021-10-30T11:25:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyg28DDQjbbicx2pPl4AaABAg",
            "comment_text": "Das sieht man mal, der Lord ist nicht dumm. Sehr Symphatisch sogar",
            "comment_author": "Bremer Jung 28",
            "comment_author_id": "UClpKKb_JLLkoiBsb61364NA",
            "comment_time": "2021-11-02T08:37:01+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwJfcsSeIgm8WU7h5N4AaABAg",
            "comment_text": "Sehr interessant und am\u00fcsant, Drachenlord. Mir f\u00e4llt noch ein fr\u00e4nkisches Wort ein, das du mal hier \u00fcbersetzen k\u00f6nntest. Du kennst es sicher  auch: Erpfel! \nViele Gr\u00fc\u00dfe aus Berlin!",
            "comment_author": "PopeyeBerlin",
            "comment_author_id": "UCKWsIMf2KiPML5VVvSWQQpw",
            "comment_time": "2021-11-02T20:50:16+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugws8IiSL9JXtNN2jMZ4AaABAg",
            "comment_text": "Mach weiter so",
            "comment_author": "Unge.2.0 :D",
            "comment_author_id": "UC_fcIM-u3B7hSrjtkMu9IQg",
            "comment_time": "2021-11-12T15:26:07+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx8jI-uGreWzDlUdoV4AaABAg",
            "comment_text": "wie einfach die like zu dislike ratio aus ist",
            "comment_author": "Kencer",
            "comment_author_id": "UCLKlPVvLt2MGB5MkPjTvRSg",
            "comment_time": "2021-11-17T23:06:56+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw3vVdGmO2FcocZN0h4AaABAg",
            "comment_text": "Hagebuddne",
            "comment_author": "Kencer",
            "comment_author_id": "UCLKlPVvLt2MGB5MkPjTvRSg",
            "comment_time": "2021-11-17T23:07:36+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwrZ087uic7gbXXCmd4AaABAg",
            "comment_text": "A frosch",
            "comment_author": "Norbert Brenner",
            "comment_author_id": "UCrQBE-VOPZguR6mxhDqj1qA",
            "comment_time": "2021-11-19T00:35:13+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1K5SmrEFIG5kWUPt4AaABAg.9RzuTW9J6YM9V0brWdILjA",
            "comment_text": "Ja, ist tats\u00e4chlich so. Die Mimik ist wichtig. Hat was mit der Mundmotorik zu tun.",
            "comment_author": "CreziTV",
            "comment_author_id": "UCD4vMmP-nIKCXfEKfhcfchg",
            "comment_time": "2021-11-21T19:50:40+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyp0q57cjWZugnZuyd4AaABAg",
            "comment_text": "Nur damit es seggshundert  Kommentare sind: Fliegt ihr oft mit Raynair?",
            "comment_author": "Drivers eye",
            "comment_author_id": "UChLgoUvNCfTTUJkaTzsynrw",
            "comment_time": "2021-11-30T02:23:03+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwCGPvhcmd5leHZYS94AaABAg",
            "comment_text": "A Watschn konnsd hom,sogt ma aber in Rosenheim a",
            "comment_author": "Tom Berchtei",
            "comment_author_id": "UC9t7Zm7TsJEFMCOxltOY7iA",
            "comment_time": "2021-12-01T21:51:01+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxP7vHoVlT7rGKAH9x4AaABAg",
            "comment_text": "The hate is real .\nAn alle hater sch\u00e4mt euch ihr habt komplexe..",
            "comment_author": "Pan Pot",
            "comment_author_id": "UCAFDac7O3EvqiYhUILroV_A",
            "comment_time": "2021-12-30T05:34:11+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxIO_OhFX2Ua0ZNH0d4AaABAg",
            "comment_text": "Gutes video",
            "comment_author": "Pan Pot",
            "comment_author_id": "UCAFDac7O3EvqiYhUILroV_A",
            "comment_time": "2021-12-30T05:35:07+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx7ydgIHa_hfanBL9N4AaABAg",
            "comment_text": "Feinstes Mett",
            "comment_author": "Olaf",
            "comment_author_id": "UCYOLXoaOQxpYs0cf0aILlZg",
            "comment_time": "2022-01-02T12:55:23+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzxMdbYDTtn7WWoVZ54AaABAg",
            "comment_text": "Ich versteh die Worte ohne Erkl\u00e4rung\nbin a schwoab",
            "comment_author": "Pe B",
            "comment_author_id": "UCkPsw5HcOibRz7zBYCuU_ZA",
            "comment_time": "2022-01-07T17:11:58+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy-juBp5B98Mbxn9Cp4AaABAg",
            "comment_text": "&quot;Watschn&quot; ist nicht nur fr\u00e4nkisch, sondern sagt man in \u00f6sterreich auch so \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "comment_author": "Daniel Heine",
            "comment_author_id": "UCjnEGKIwQoxLEu3OWt_bXWA",
            "comment_time": "2022-01-26T12:45:46+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyrS2xQwjlcLpB2DzB4AaABAg",
            "comment_text": "Diese Gesichtskr\u00e4mpfe. Paralympics Gold",
            "comment_author": "Klett verschluss",
            "comment_author_id": "UC4g215onAATmmvpi-t5NfSg",
            "comment_time": "2022-01-27T10:16:59+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxM1SwiRoQJ2rGefkR4AaABAg",
            "comment_text": "Hi",
            "comment_author": "Eray Erdocan",
            "comment_author_id": "UC-DcdOJDzYnncmcX4fCsR_g",
            "comment_time": "2022-01-29T16:53:26+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugybi7jEfvPigj3z_sN4AaABAg",
            "comment_text": "Der Spielknabe von Sascha Lobo",
            "comment_author": "Zu Kunft?",
            "comment_author_id": "UCR2LIGTjodhOyK0w18SFPCA",
            "comment_time": "2022-02-05T00:42:16+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxf-1fGf_WxuxzwDdV4AaABAg",
            "comment_text": "Also meine Oma hat auch oft die W\u00f6rter:\nKannabee,\u00a0Droddewaa oder\nPortmonee benutzt.\n\ud83d\ude42 \ud83d\ude42 \ud83d\ude42",
            "comment_author": "Bea B.",
            "comment_author_id": "UCOX1CXAZfpo09_enKQJO_Pg",
            "comment_time": "2022-02-23T18:09:53+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxYqAoBPHJy3CrEQFh4AaABAg",
            "comment_text": "germanistiklord wirft wieder mit neologismen um sich, heute: die &quot;schwei\u00dffliege&quot;",
            "comment_author": "Jan",
            "comment_author_id": "UCFB2noh9FeZkKJps9J3lqSQ",
            "comment_time": "2022-02-27T23:19:58+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy29EwKGTWJ6GHU6594AaABAg",
            "comment_text": "Cooles Video \ud83d\udc4d",
            "comment_author": "john bier",
            "comment_author_id": "UCaANAnzNwx8M0yf5JNCMcbA",
            "comment_time": "2022-03-13T22:03:11+01:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwjKlU1PmEYFnrgMP14AaABAg",
            "comment_text": "Projekt Brote Br\u00f6tchen - brojeggd brode Br\u00f6dchne",
            "comment_author": "funkman 809",
            "comment_author_id": "UCHIbolQ_ldZMMRSpFKiduVg",
            "comment_time": "2022-03-31T23:09:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgysFlD4W9gIr4lXA0N4AaABAg",
            "comment_text": "Imma widda schee wemma an echdn Franggn heardd dea die gleing W\u00e4rdda raushaudd wi ma selba! - Fr\u00e4nggisch redn is gaal!",
            "comment_author": "Hans Dampf",
            "comment_author_id": "UCGX3-PmNB1GBna4ki3Pk9kQ",
            "comment_time": "2022-05-07T22:26:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyJ4tadkrQWu5-u0p54AaABAg",
            "comment_text": "Danke Danke der erste der best\u00e4tigt das a Mucken a Fliege is. Und a Waggerla is eigentlich a klana Enten ka klans Madl. Stehen k\u00f6nnen auch Raubv\u00f6gel in der Luft. Der einzige der sich in der Luft paar und auch beim fliegen schlafen kann ist der Mauersegler. Er schaut aus wie eine schwarze Schwalbe ist aber nicht Artverwandt. Trotzallem verteidigen sie sich gegenseitig gegen Raubv\u00f6gel und spielen miteinander.",
            "comment_author": "Thomas M\u00f6ckel",
            "comment_author_id": "UCjnSR7VpTiJTXf96OE2SAQg",
            "comment_time": "2022-06-03T09:43:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxZWoSAy_49VJvyQ1N4AaABAg",
            "comment_text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Ich brech ou!! Fralle su a gschmarri",
            "comment_author": "Mukkii'D'Angelo",
            "comment_author_id": "UCfRVSiSTqMLZbeTHgAit2LA",
            "comment_time": "2022-06-08T15:36:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwZpkOkbbhvejI9JzR4AaABAg",
            "comment_text": "Bambala!",
            "comment_author": "Lasd",
            "comment_author_id": "UCOQPI1Nr4CqVl6fZqy2EPuA",
            "comment_time": "2022-06-12T15:30:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwCj1x4IUmqTzjIZ5R4AaABAg",
            "comment_text": "Du ziehst den Namen ,,Franken,, runter l\u00f6schen sie sich halt amal aweng",
            "comment_author": "PyroSwog \u2022 vor 94 Jahren",
            "comment_author_id": "UCy5w_Lr8-0PpEsYSAReNh5g",
            "comment_time": "2022-08-03T13:03:44+02:00"
        }
    ]
}